{"data": [{"lang": "es", "id": "1171350820933251072", "created_at": "2019-09-10T09:12:53.000Z", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171350820933251072"], "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "349045949", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}]}, {"lang": "es", "id": "1171350715136184322", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "consaludmental", "id": "618094149"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 42, "tag": "D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio"}]}, "created_at": "2019-09-10T09:12:27.000Z", "text": "RT @consaludmental: #D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio. Mito Vs Realidad \ud83d\udc47\n\u274c Quien se suicida lo hace porque es un cobarde\n\u2705 Ni valientes ni cobardes,\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171350715136184322"], "public_metrics": {"retweet_count": 136, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1246537171", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171309927937318912"}]}, {"lang": "es", "id": "1171350656898260992", "created_at": "2019-09-10T09:12:13.000Z", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171350656898260992"], "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2584760471", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}]}, {"lang": "es", "id": "1171350555677077504", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "muyinteresante", "id": "15648827"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 29, "probability": 0.9693, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Mur"}]}, "created_at": "2019-09-10T09:11:49.000Z", "text": "RT @muyinteresante: Carlos Mur: \"La prevenci\u00f3n de la reincidencia es importante. Ah\u00ed es donde deben ponerse distintos dispositivos que nos\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171350555677077504"], "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "354197286", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171346826001338368"}]}, {"lang": "es", "id": "1171350512601567233", "entities": {"urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/cq7WzDpT6w", "expanded_url": "http://plataformadeinfancia.org/anar-senales-para-detectar-prevenir-suicidios-adolescentes/#.XXdomzJ_CDo.twitter", "display_url": "plataformadeinfancia.org/anar-senales-p\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.plataformadeinfancia.org/anar-senales-para-detectar-prevenir-suicidios-adolescentes/"}], "mentions": [{"start": 1, "end": 15, "username": "FundacionANAR", "id": "498911944"}, {"start": 140, "end": 155, "username": "platdeinfancia", "id": "297972314"}], "annotations": [{"start": 89, "end": 110, "probability": 0.5689, "type": "Other", "normalized_text": "Plataforma de Infancia"}]}, "created_at": "2019-09-10T09:11:39.000Z", "text": ".@FundacionANAR: se\u00f1ales para detectar y prevenir una ideaci\u00f3n suicida en adolescentes - Plataforma de Infancia https://t.co/cq7WzDpT6w v\u00eda @platdeinfancia", "edit_history_tweet_ids": ["1171350512601567233"], "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 15, "quote_count": 1}, "author_id": "2816614800"}, {"lang": "pt", "id": "1171350476899672064", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArthurWeint", "id": "1074209186752413696"}]}, "created_at": "2019-09-10T09:11:30.000Z", "text": "RT @ArthurWeint: @MiriamLeitaoCom Num mesmo dia em que o pai deles e da irm\u00e3zinha de 8 anos se recupera da quarta cirurgia de um atentado t\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171350476899672064"], "public_metrics": {"retweet_count": 199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1153871761672409088", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171291005091491840"}]}, {"lang": "es", "id": "1171350469425455104", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "annotations": [{"start": 88, "end": 90, "probability": 0.8248, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "created_at": "2019-09-10T09:11:29.000Z", "text": "RT @CNNEE: Entre 2010 y 2016, la tasa global de suicidios disminuy\u00f3 en un 9,8%, dijo la OMS. La \u00fanica regi\u00f3n que experiment\u00f3 un aumento fue\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171350469425455104"], "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "983917463057457152", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171350124985049088"}]}, {"lang": "pt", "id": "1171350360331554821", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArthurWeint", "id": "1074209186752413696"}]}, "created_at": "2019-09-10T09:11:03.000Z", "text": "RT @ArthurWeint: @MiriamLeitaoCom Num mesmo dia em que o pai deles e da irm\u00e3zinha de 8 anos se recupera da quarta cirurgia de um atentado t\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171350360331554821"], "public_metrics": {"retweet_count": 199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "298292516", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171291005091491840"}]}, {"lang": "es", "id": "1171350352446271488", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "GuiaSalud", "id": "102051912"}], "hashtags": [{"start": 57, "end": 66, "tag": "suicidio"}, {"start": 67, "end": 86, "tag": "DiaMundialSuicidio"}]}, "created_at": "2019-09-10T09:11:01.000Z", "text": "RT @GuiaSalud: Algunas preguntas (y respuestas) sobre el #suicidio #DiaMundialSuicidio Info para pacientes, familiares y profesionales http\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171350352446271488"], "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2490070531", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171302424042250240"}]}, {"lang": "es", "id": "1171350318686322688", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "jemahuja", "id": "270384395"}]}, "created_at": "2019-09-10T09:10:53.000Z", "text": "RT @jemahuja: CADA DOS HORAS Y MEDIA SE SUICIDA UNA PERSONA EN ESPA\u00d1A.\nTres de cada cuatro suicidios los cometen los varones. \n\u00bfLo sab\u00edas?\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171350318686322688"], "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "821067613954592769", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171284967059599360"}]}, {"lang": "es", "id": "1171350293113708545", "entities": {"urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/nW72LBCLzn", "expanded_url": "https://www.newtral.es/explainer/mitos-y-falsas-creencias-sobre-la-conducta-suicida/", "display_url": "newtral.es/explainer/mito\u2026"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 59, "probability": 0.4593, "type": "Other", "normalized_text": "Newtral"}, {"start": 98, "end": 104, "probability": 0.4011, "type": "Other", "normalized_text": "Newtral"}]}, "created_at": "2019-09-10T09:10:47.000Z", "text": "Mitos y falsas creencias sobre la conducta suicida | Newtral.                Mis felicitaciones a Newtral https://t.co/nW72LBCLzn", "edit_history_tweet_ids": ["1171350293113708545"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "1106862292711411713"}, {"lang": "es", "id": "1171350238331834368", "created_at": "2019-09-10T09:10:34.000Z", "text": "RT @pabloepr: Incluso las pr\u00e1cticas de deportes de riesgo podr\u00edan ser una forma de suicidio diferido, una manifestaci\u00f3n de un impulso suici\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171350238331834368"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2271760565", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171241557254709248"}]}, {"lang": "es", "id": "1171350160695267329", "created_at": "2019-09-10T09:10:15.000Z", "text": "RT @ALFAEMLeon: #D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio. Mito Vs Realidad \ud83d\udc47\n\u274c Efecto Werther. Los medios no deben hablar del #suicidio para evitar el efecto\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171350160695267329"], "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "241321152", "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 74, "probability": 0.5913, "type": "Person", "normalized_text": "Werther"}], "hashtags": [{"start": 16, "end": 38, "tag": "D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio"}, {"start": 108, "end": 117, "tag": "suicidio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171325119345647616"}]}, {"lang": "es", "id": "1171350125844803584", "created_at": "2019-09-10T09:10:07.000Z", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171350125844803584"], "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "377595990", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}]}, {"lang": "es", "id": "1171350124985049088", "entities": {"urls": [{"start": 138, "end": 161, "url": "https://t.co/lpIqbzdxee", "expanded_url": "https://cnn.it/2UI28yx", "display_url": "cnn.it/2UI28yx", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.8529, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}, {"start": 129, "end": 135, "probability": 0.7809, "type": "Place", "normalized_text": "Am\u00e9rica"}]}, "created_at": "2019-09-10T09:10:07.000Z", "text": "Entre 2010 y 2016, la tasa global de suicidios disminuy\u00f3 en un 9,8%, dijo la OMS. La \u00fanica regi\u00f3n que experiment\u00f3 un aumento fue Am\u00e9rica. https://t.co/lpIqbzdxee", "edit_history_tweet_ids": ["1171350124985049088"], "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "author_id": "33884545"}, {"lang": "pt", "id": "1171350089060823040", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArthurWeint", "id": "1074209186752413696"}]}, "created_at": "2019-09-10T09:09:58.000Z", "text": "RT @ArthurWeint: @MiriamLeitaoCom Num mesmo dia em que o pai deles e da irm\u00e3zinha de 8 anos se recupera da quarta cirurgia de um atentado t\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171350089060823040"], "public_metrics": {"retweet_count": 199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "325252234", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171291005091491840"}]}, {"lang": "es", "id": "1171350084321251328", "created_at": "2019-09-10T09:09:57.000Z", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171350084321251328"], "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "922036235916496896", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}]}, {"lang": "ro", "id": "1171350062145900544", "entities": {"urls": [{"start": 12, "end": 35, "url": "https://t.co/KxBnaXzEDx", "expanded_url": "https://www.tpi.it/2019/09/10/ragazza-suicida-bullizzata-scuola-grassa/", "display_url": "tpi.it/2019/09/10/rag\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-10T09:09:52.000Z", "text": "Siate fieri https://t.co/KxBnaXzEDx", "edit_history_tweet_ids": ["1171350062145900544"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "608487645"}, {"lang": "pt", "id": "1171350054885625858", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "trassssh", "id": "584385737"}]}, "created_at": "2019-09-10T09:09:50.000Z", "text": "RT @trassssh: o amor entre um psicopata e uma suicida \u00e9 o mais lindo que h\u00e1 ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/kM0L0oo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171350054885625858"], "public_metrics": {"retweet_count": 256, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1595774275", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171200499540013063"}]}, {"lang": "es", "id": "1171350034878783488", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "consaludmental", "id": "618094149"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 42, "tag": "D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio"}]}, "created_at": "2019-09-10T09:09:45.000Z", "text": "RT @consaludmental: #D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio. Mito Vs Realidad \ud83d\udc47\n\u274c Quien se suicida lo hace porque es un cobarde\n\u2705 Ni valientes ni cobardes,\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171350034878783488"], "public_metrics": {"retweet_count": 136, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1537421106", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171309927937318912"}]}, {"lang": "es", "id": "1171349997226512384", "in_reply_to_user_id": "232124120", "entities": {"urls": [{"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/7076COQTOG", "expanded_url": "https://twitter.com/sanidadgob/status/1171349997226512384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7076COQTOG", "media_key": "3_1171349987697090561"}], "mentions": [{"start": 261, "end": 274, "username": "luisacarcedo", "id": "925676922838929408"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 29, "tag": "SaludMental"}]}, "created_at": "2019-09-10T09:09:36.000Z", "text": "La Estrategia de #SaludMental prev\u00e9 desarrollar una red de atenci\u00f3n telef\u00f3nica coordinada para mejorar el abordaje a la persona con conducta suicida. \u201cExistr evidencia cient\u00edfica de que los tel\u00e9fonos de ayuda tienen impacto positivo sobre la urgencia suicida\u201d, @luisacarcedo https://t.co/7076COQTOG", "edit_history_tweet_ids": ["1171349997226512384"], "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 2, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "author_id": "232124120", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171348001039835136"}]}, {"lang": "es", "id": "1171349996148576256", "created_at": "2019-09-10T09:09:36.000Z", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171349996148576256"], "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "999759085921820673", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}]}, {"lang": "es", "id": "1171349984614203393", "created_at": "2019-09-10T09:09:33.000Z", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171349984614203393"], "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "260435338", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}]}, {"lang": "es", "id": "1171349976686956545", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "nuriapiera", "id": "34935938"}], "annotations": [{"start": 97, "end": 105, "probability": 0.7795, "type": "Place", "normalized_text": "San Pedro"}, {"start": 110, "end": 116, "probability": 0.3526, "type": "Place", "normalized_text": "Macor\u00eds"}]}, "created_at": "2019-09-10T09:09:31.000Z", "text": "RT @nuriapiera: Si bien los funcionarios involucrados no han sido sometidos a la justicia, ya en San Pedro de Macor\u00eds una persona guarda pr\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171349976686956545"], "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1070006187830194176", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171206953793724422"}]}, {"lang": "pt", "id": "1171349942776020993", "entities": {"urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/IFXeJaZ7bN", "expanded_url": "https://t.co/IFXeJaZ7bN", "display_url": "t.co/IFXeJaZ7bN"}]}, "created_at": "2019-09-10T09:09:23.000Z", "text": "ai gente... lendo os coment\u00e1rios eu vi que ele realmente se matou. que agora a alma dele posso ter um bom descanso https://t.co/IFXeJaZ7bN", "edit_history_tweet_ids": ["1171349942776020993"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "author_id": "923492559258873857"}, {"lang": "es", "id": "1171349919187316736", "created_at": "2019-09-10T09:09:18.000Z", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171349919187316736"], "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "762018619446403072", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}]}, {"lang": "es", "id": "1171349900224802816", "created_at": "2019-09-10T09:09:13.000Z", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171349900224802816"], "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1087484975283359744", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}]}, {"lang": "es", "id": "1171349861977006080", "created_at": "2019-09-10T09:09:04.000Z", "text": "RT @ALFAEMLeon: #D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio. Mito Vs Realidad \ud83d\udc47\n\u274c Efecto Werther. Los medios no deben hablar del #suicidio para evitar el efecto\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171349861977006080"], "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "942127097828528128", "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 74, "probability": 0.5913, "type": "Person", "normalized_text": "Werther"}], "hashtags": [{"start": 16, "end": 38, "tag": "D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio"}, {"start": 108, "end": 117, "tag": "suicidio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171325119345647616"}]}, {"lang": "es", "id": "1171349857845559296", "created_at": "2019-09-10T09:09:03.000Z", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171349857845559296"], "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "314020181", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}]}, {"lang": "es", "id": "1171349784210354176", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "rorintv", "id": "1308200317"}]}, "created_at": "2019-09-10T09:08:45.000Z", "text": "RT @rorintv: Pues as\u00ed es como trabajaron mis dos abuelos, mi abuela materna y trabajaron en su momento mis padres.\n\nUn trabajo accesible, d\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171349784210354176"], "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2231432621", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171321750858190849"}]}, {"lang": "es", "id": "1171349728891736065", "created_at": "2019-09-10T09:08:32.000Z", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171349728891736065"], "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1152156410", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}]}, {"lang": "es", "id": "1171349705554616321", "entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/U0nyehFy2L", "expanded_url": "http://ow.ly/q05t30pvrut", "display_url": "ow.ly/q05t30pvrut", "status": 200, "unwound_url": "https://aristeguinoticias.com/0909/mundo/cada-40-segundos-se-suicida-una-persona-en-el-mundo-oms/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AristeguiOnline", "id": "520653311"}]}, "created_at": "2019-09-10T09:08:27.000Z", "text": "RT @AristeguiOnline: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo: OMS https://t.co/U0nyehFy2L", "edit_history_tweet_ids": ["1171349705554616321"], "public_metrics": {"retweet_count": 92, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "835254397496090626", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171299775720886273"}]}, {"lang": "es", "id": "1171349705332314114", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "consaludmental", "id": "618094149"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 42, "tag": "D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio"}]}, "created_at": "2019-09-10T09:08:27.000Z", "text": "RT @consaludmental: #D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio. Mito Vs Realidad \ud83d\udc47\n\u274c Quien se suicida lo hace porque es un cobarde\n\u2705 Ni valientes ni cobardes,\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171349705332314114"], "public_metrics": {"retweet_count": 136, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "794702162307719168", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171309927937318912"}]}, {"lang": "es", "id": "1171349678136463361", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "muyinteresante", "id": "15648827"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 29, "probability": 0.9693, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Mur"}]}, "created_at": "2019-09-10T09:08:20.000Z", "text": "RT @muyinteresante: Carlos Mur: \"La prevenci\u00f3n de la reincidencia es importante. Ah\u00ed es donde deben ponerse distintos dispositivos que nos\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171349678136463361"], "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "153320217", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171346826001338368"}]}, {"lang": "es", "id": "1171349675280162816", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "nlopeztrujillo", "id": "208219950"}]}, "created_at": "2019-09-10T09:08:19.000Z", "text": "RT @nlopeztrujillo: Un robot para prevenir el suicidio: una inteligencia artificial que localiza mensajes en redes sociales de personas que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171349675280162816"], "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "234500601", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171334715728629760"}]}, {"lang": "pt", "id": "1171349632171032577", "entities": {"urls": [{"start": 181, "end": 204, "url": "https://t.co/5RsziwQ5Gf", "expanded_url": "https://twitter.com/CaynCwc/status/1171349632171032577/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5RsziwQ5Gf", "media_key": "16_1171349623878930432"}]}, "created_at": "2019-09-10T09:08:09.000Z", "text": "\"Reflex\u00e3o suicida \u00e9 um pensamento s\u00f3, inevit\u00e1vel \u00e9 um mundo que te arrasta tipo p\u00f3, ao vento sedento por uma alma inocente \u00e9 como eu digo, entro em conflito pra dominar sua mente.\" https://t.co/5RsziwQ5Gf", "edit_history_tweet_ids": ["1171349632171032577"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1163860126220115973"}, {"lang": "pt", "id": "1171349629822259202", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LeonorRosas4", "id": "1090581182595637255"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 34, "probability": 0.8719, "type": "Organization", "normalized_text": "PAN"}]}, "created_at": "2019-09-10T09:08:09.000Z", "text": "RT @LeonorRosas4: A proposta do PAN \u00e9 errada. As v\u00edtimas de viol\u00eancia dom\u00e9stica n\u00e3o precisam de incentivos para se reconciliar com agressor\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171349629822259202"], "public_metrics": {"retweet_count": 326, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "852548754641178625", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171159426042081282"}]}, {"lang": "es", "id": "1171349607571439616", "created_at": "2019-09-10T09:08:03.000Z", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171349607571439616"], "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1090307033700724736", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}]}, {"lang": "es", "id": "1171349558863044609", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "jaluengolatorre", "id": "2213832768"}], "annotations": [{"start": 118, "end": 128, "probability": 0.7707, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial"}]}, "created_at": "2019-09-10T09:07:52.000Z", "text": "RT @jaluengolatorre: Suicidio y adolescencia: las relaciones entre acoso y comportamiento\nsuicida. \n10 de septiembre, D\u00eda Mundial para la p\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171349558863044609"], "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2816614800", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171298423628292098"}]}, {"lang": "es", "id": "1171349512633409536", "created_at": "2019-09-10T09:07:41.000Z", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171349512633409536"], "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "365506670", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}]}, {"lang": "es", "id": "1171349497882038272", "entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/yWheVOJcUx", "expanded_url": "http://bit.ly/2lKU3LN", "display_url": "bit.ly/2lKU3LN", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elnacional.com/venezuela/maduro-sabe-que-seria-suicida-lanzarse-a-una-guerra-contra-colombia/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ElNacionalWeb", "id": "15007299"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 29, "probability": 0.3954, "type": "Other", "normalized_text": "ENPol\u00edtica"}, {"start": 31, "end": 41, "probability": 0.7409, "type": "Person", "normalized_text": "Mois\u00e9s Na\u00edm"}, {"start": 45, "end": 50, "probability": 0.97, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 104, "end": 111, "probability": 0.985, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 30, "tag": "ENPol\u00edtica"}]}, "created_at": "2019-09-10T09:07:37.000Z", "text": "RT @ElNacionalWeb: #ENPol\u00edtica Mois\u00e9s Na\u00edm: \"Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia\" https://t.co/yWheVOJcUx\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171349497882038272"], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "137219297", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171342546397609984"}]}, {"lang": "es", "id": "1171349447982215169", "entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/U0nyehFy2L", "expanded_url": "http://ow.ly/q05t30pvrut", "display_url": "ow.ly/q05t30pvrut", "status": 200, "unwound_url": "https://aristeguinoticias.com/0909/mundo/cada-40-segundos-se-suicida-una-persona-en-el-mundo-oms/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AristeguiOnline", "id": "520653311"}]}, "created_at": "2019-09-10T09:07:25.000Z", "text": "RT @AristeguiOnline: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo: OMS https://t.co/U0nyehFy2L", "edit_history_tweet_ids": ["1171349447982215169"], "public_metrics": {"retweet_count": 92, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "248782064", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171299775720886273"}]}, {"lang": "es", "id": "1171349413115113472", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "sanidadgob", "id": "232124120"}]}, "created_at": "2019-09-10T09:07:17.000Z", "text": "RT @sanidadgob: Hay un elemento com\u00fan detr\u00e1s de la conducta suicida: una alta proporci\u00f3n de personas que han sobrevivido a un intento de su\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171349413115113472"], "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "392582223", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171345639621439490"}]}, {"lang": "en", "id": "1171349349714026496", "created_at": "2019-09-10T09:07:02.000Z", "text": "Funaki won a last man standing match against Aiden English with a tope suicida at no way out", "edit_history_tweet_ids": ["1171349349714026496"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "830847114976571392", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.7869, "type": "Person", "normalized_text": "Funaki"}, {"start": 45, "end": 49, "probability": 0.3528, "type": "Person", "normalized_text": "Aiden"}]}}, {"lang": "es", "id": "1171349340100730880", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "consaludmental", "id": "618094149"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 42, "tag": "D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio"}]}, "created_at": "2019-09-10T09:06:59.000Z", "text": "RT @consaludmental: #D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio. Mito Vs Realidad \ud83d\udc47\n\u274c Quien se suicida lo hace porque es un cobarde\n\u2705 Ni valientes ni cobardes,\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171349340100730880"], "public_metrics": {"retweet_count": 136, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "226170171", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171309927937318912"}]}, {"lang": "es", "id": "1171349327756894208", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "platdeinfancia", "id": "297972314"}, {"start": 53, "end": 67, "username": "FundacionANAR", "id": "498911944"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 52, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}]}, "created_at": "2019-09-10T09:06:57.000Z", "text": "RT @platdeinfancia: #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio\n@FundacionANAR describe algunas se\u00f1ales que pueden ayudar a detectar y prevenir una id\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171349327756894208"], "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "498911944", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171331225245630464"}]}, {"lang": "es", "id": "1171349240976740352", "entities": {"urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/j6NKSPJA9X", "expanded_url": "https://www.huffingtonpost.es/entry/cada-40-segundos-se-suicida-una-persona-en-el-mundo_es_5d766516e4b0752102306cef", "display_url": "huffingtonpost.es/entry/cada-40-\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-10T09:06:36.000Z", "text": "Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo https://t.co/j6NKSPJA9X", "edit_history_tweet_ids": ["1171349240976740352"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "85518191"}, {"lang": "es", "id": "1171349227667984384", "entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/WQEn5Swdvg", "expanded_url": "http://dlvr.it/RCpTq1", "display_url": "dlvr.it/RCpTq1"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 2, "probability": 0.4519, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "created_at": "2019-09-10T09:06:33.000Z", "text": "OMS: Una persona se suicida en el mundo cada 40 segundos https://t.co/WQEn5Swdvg", "edit_history_tweet_ids": ["1171349227667984384"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1439396894"}, {"lang": "es", "id": "1171349201793540096", "created_at": "2019-09-10T09:06:26.000Z", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171349201793540096"], "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "473260633", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}]}, {"lang": "pt", "id": "1171349172412461057", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArthurWeint", "id": "1074209186752413696"}]}, "created_at": "2019-09-10T09:06:19.000Z", "text": "RT @ArthurWeint: @MiriamLeitaoCom Num mesmo dia em que o pai deles e da irm\u00e3zinha de 8 anos se recupera da quarta cirurgia de um atentado t\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171349172412461057"], "public_metrics": {"retweet_count": 199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "935312877623349248", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171291005091491840"}]}, {"lang": "es", "id": "1171349159649128449", "created_at": "2019-09-10T09:06:16.000Z", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171349159649128449"], "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "406282173", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}]}, {"lang": "es", "id": "1171349110269591552", "created_at": "2019-09-10T09:06:05.000Z", "text": "RT @ALFAEMLeon: #D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio. Mito Vs Realidad \ud83d\udc47\n\u274c Efecto Werther. Los medios no deben hablar del #suicidio para evitar el efecto\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171349110269591552"], "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "278562110", "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 74, "probability": 0.5913, "type": "Person", "normalized_text": "Werther"}], "hashtags": [{"start": 16, "end": 38, "tag": "D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio"}, {"start": 108, "end": 117, "tag": "suicidio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171325119345647616"}]}, {"lang": "es", "id": "1171349099855196160", "created_at": "2019-09-10T09:06:02.000Z", "text": "RT @ALFAEMLeon: #D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio. Mito Vs Realidad \ud83d\udc47\n\u274c Efecto Werther. Los medios no deben hablar del #suicidio para evitar el efecto\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171349099855196160"], "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "278654235", "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 74, "probability": 0.5913, "type": "Person", "normalized_text": "Werther"}], "hashtags": [{"start": 16, "end": 38, "tag": "D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio"}, {"start": 108, "end": 117, "tag": "suicidio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171325119345647616"}]}, {"lang": "es", "id": "1171349091957256192", "created_at": "2019-09-10T09:06:00.000Z", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171349091957256192"], "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1076011852533035010", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}]}, {"lang": "es", "id": "1171349040728084480", "created_at": "2019-09-10T09:05:48.000Z", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171349040728084480"], "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "110124653", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}]}, {"lang": "es", "id": "1171348973094887424", "created_at": "2019-09-10T09:05:32.000Z", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171348973094887424"], "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2541858803", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}]}, {"lang": "es", "id": "1171348885589123072", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "SaludMadrid", "id": "953996688670314496"}], "hashtags": [{"start": 41, "end": 73, "tag": "DiaMundialPrevencionDelSuicidio"}, {"start": 129, "end": 135, "tag": "salud"}]}, "created_at": "2019-09-10T09:05:11.000Z", "text": "RT @SaludMadrid: \ud83d\udc99\u2764\ufe0f Hoy conmemoramos el #DiaMundialPrevencionDelSuicidio, una tragedia que constituye un importante problema de #salud p\u00fab\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171348885589123072"], "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "897894312", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171348025161256961"}]}, {"lang": "es", "id": "1171348827145736192", "created_at": "2019-09-10T09:04:57.000Z", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171348827145736192"], "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2755862747", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}]}, {"lang": "es", "id": "1171348827074433025", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AndaluciaRELAS", "id": "821859658352758785"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 41, "probability": 0.4432, "type": "Other", "normalized_text": "CadizProvinviciaRELAS"}, {"start": 49, "end": 73, "probability": 0.5356, "type": "Other", "normalized_text": "worldsuicidepreventionday"}, {"start": 80, "end": 86, "probability": 0.526, "type": "Other", "normalized_text": "Mundial"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 42, "tag": "CadizProvinviciaRELAS"}, {"start": 48, "end": 74, "tag": "worldsuicidepreventionday"}]}, "created_at": "2019-09-10T09:04:57.000Z", "text": "RT @AndaluciaRELAS: #CadizProvinviciaRELAS Hoy, #worldsuicidepreventionday, Dia Mundial Prevenci\u00f3n del Suicidio, \"Trabajando juntos para pr\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171348827074433025"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1092126705114849281", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171324008316452864"}]}, {"lang": "pt", "id": "1171348821944819713", "in_reply_to_user_id": "1069305842988662787", "created_at": "2019-09-10T09:04:56.000Z", "text": "@banjos99 mas n\u00e3o tava nos planos dele ser o l\u00edder, o jzx morreu sem ele querer, o meng yao mesmo falou isso. a merda j\u00e1 tava feita, n\u00e3o tinha como ele voltar atr\u00e1s. se n\u00e3o me engano, ele matou o mingjue porque ele tinha \u00f3dio pelo meng yao e podia estragar o plano dele sksnsns foda :(", "edit_history_tweet_ids": ["1171348821944819713"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3231389212", "entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 56, "probability": 0.6301, "type": "Person", "normalized_text": "jzx"}, {"start": 83, "end": 90, "probability": 0.8058, "type": "Person", "normalized_text": "meng yao"}, {"start": 196, "end": 202, "probability": 0.7467, "type": "Person", "normalized_text": "mingjue"}, {"start": 231, "end": 238, "probability": 0.6787, "type": "Person", "normalized_text": "meng yao"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171240932903149570"}]}, {"lang": "es", "id": "1171348814856425472", "entities": {"urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/heGxkSoni1", "expanded_url": "http://www.meneame.net/story/cada-dos-horas-media-suicida-persona-espana", "display_url": "meneame.net/story/cada-dos\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "meneame_net", "id": "8077952"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 82, "probability": 0.9877, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 27, "tag": "destacada"}]}, "created_at": "2019-09-10T09:04:54.000Z", "text": "RT @meneame_net: #destacada Cada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a https://t.co/heGxkSoni1", "edit_history_tweet_ids": ["1171348814856425472"], "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "313256172", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171329975078785025"}]}, {"lang": "es", "id": "1171348781654323201", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "SaludMadrid", "id": "953996688670314496"}], "hashtags": [{"start": 41, "end": 73, "tag": "DiaMundialPrevencionDelSuicidio"}, {"start": 129, "end": 135, "tag": "salud"}]}, "created_at": "2019-09-10T09:04:46.000Z", "text": "RT @SaludMadrid: \ud83d\udc99\u2764\ufe0f Hoy conmemoramos el #DiaMundialPrevencionDelSuicidio, una tragedia que constituye un importante problema de #salud p\u00fab\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171348781654323201"], "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "139867200", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171348025161256961"}]}, {"lang": "es", "id": "1171348763035820032", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Carnaina", "id": "764234024466452480"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 68, "probability": 0.9904, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-09-10T09:04:42.000Z", "text": "RT @Carnaina: Cada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a\n\nLas muertes por esta causa duplican a los de accidentes de tr\u00e1fico,\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171348763035820032"], "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "785025013", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171345592875986944"}]}, {"lang": "es", "id": "1171348706630803456", "created_at": "2019-09-10T09:04:28.000Z", "text": "RT @ALFAEMLeon: #D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio. Mito Vs Realidad \ud83d\udc47\n\u274c Efecto Werther. Los medios no deben hablar del #suicidio para evitar el efecto\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171348706630803456"], "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "568583054", "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 74, "probability": 0.5913, "type": "Person", "normalized_text": "Werther"}], "hashtags": [{"start": 16, "end": 38, "tag": "D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio"}, {"start": 108, "end": 117, "tag": "suicidio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171325119345647616"}]}, {"lang": "es", "id": "1171348701001990144", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "rorintv", "id": "1308200317"}]}, "created_at": "2019-09-10T09:04:27.000Z", "text": "RT @rorintv: Pues as\u00ed es como trabajaron mis dos abuelos, mi abuela materna y trabajaron en su momento mis padres.\n\nUn trabajo accesible, d\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171348701001990144"], "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "586096143", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171321750858190849"}]}, {"lang": "es", "id": "1171348699513049088", "entities": {"urls": [{"start": 226, "end": 249, "url": "https://t.co/Oj1LUGbFVW", "expanded_url": "http://bit.ly/2lHILI9", "display_url": "bit.ly/2lHILI9", "status": 403, "unwound_url": "http://bit.ly/2lHILI9"}], "mentions": [{"start": 253, "end": 269, "username": "seepidemiologia", "id": "475641052"}], "annotations": [{"start": 214, "end": 224, "probability": 0.8221, "type": "Other", "normalized_text": "EpiOviedo19"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 22, "tag": "DiaPrevencionSuicidio"}, {"start": 213, "end": 225, "tag": "EpiOviedo19"}]}, "created_at": "2019-09-10T09:04:27.000Z", "text": "#DiaPrevencionSuicidio | Un 5,6% de los estudiantes universitarios de primer curso encuestados reconocieron haber pensado en un posible plan para llevar a cabo una tentativa suicida, seg\u00fan un sondeo presentado en #EpiOviedo19 https://t.co/Oj1LUGbFVW cc @seepidemiologia", "edit_history_tweet_ids": ["1171348699513049088"], "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "14830931"}, {"lang": "pt", "id": "1171348669146259456", "in_reply_to_user_id": "4236822508", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "JenioQuadros", "id": "1246543668611371010"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 34, "probability": 0.9614, "type": "Person", "normalized_text": "Cunha"}, {"start": 41, "end": 44, "probability": 0.986, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 65, "end": 73, "probability": 0.7782, "type": "Person", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o"}]}, "created_at": "2019-09-10T09:04:19.000Z", "text": "@JenioQuadros Esse neg\u00f3cio do Cunha e do Lula me lembraram muito Esquadr\u00e3o Suicida : os caras est\u00e3o na pris\u00e3o e estamos querendo eles de volta pq a situa\u00e7\u00e3o fora t\u00e1 foda ! ( ps : eu pessoalmente n\u00e3o quero nenhum dos dois de volta , mas que bate uma admira\u00e7\u00e3o pela intelig\u00eancia bate )", "edit_history_tweet_ids": ["1171348669146259456"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "3908013137", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171244739879997440"}]}, {"lang": "es", "id": "1171348622799245314", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "jaluengolatorre", "id": "2213832768"}], "annotations": [{"start": 118, "end": 128, "probability": 0.7707, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial"}]}, "created_at": "2019-09-10T09:04:08.000Z", "text": "RT @jaluengolatorre: Suicidio y adolescencia: las relaciones entre acoso y comportamiento\nsuicida. \n10 de septiembre, D\u00eda Mundial para la p\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171348622799245314"], "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "629299918", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171298423628292098"}]}, {"lang": "es", "id": "1171348590792445954", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "consaludmental", "id": "618094149"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 42, "tag": "D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio"}]}, "created_at": "2019-09-10T09:04:01.000Z", "text": "RT @consaludmental: #D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio. Mito Vs Realidad \ud83d\udc47\n\u274c Quien se suicida lo hace porque es un cobarde\n\u2705 Ni valientes ni cobardes,\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171348590792445954"], "public_metrics": {"retweet_count": 136, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "511822687", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171309927937318912"}]}, {"lang": "es", "id": "1171348586229129217", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "jaluengolatorre", "id": "2213832768"}], "annotations": [{"start": 118, "end": 128, "probability": 0.7707, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial"}]}, "created_at": "2019-09-10T09:04:00.000Z", "text": "RT @jaluengolatorre: Suicidio y adolescencia: las relaciones entre acoso y comportamiento\nsuicida. \n10 de septiembre, D\u00eda Mundial para la p\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171348586229129217"], "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "485879584", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171298423628292098"}]}, {"lang": "es", "id": "1171348578704547840", "created_at": "2019-09-10T09:03:58.000Z", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171348578704547840"], "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "260168698", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}]}, {"lang": "ca", "id": "1171348575449731072", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "SalutGOIB", "id": "1498063933"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 47, "tag": "DiaMundialPrevencionDelSuicidio"}]}, "created_at": "2019-09-10T09:03:57.000Z", "text": "RT @SalutGOIB: #DiaMundialPrevencionDelSuicidio \n\u2705Avui: Taula rodona al Caixaf\u00f2rum, a les 18\u202fh AFASIB\n\u2705 Diumenge 15: 1a cursa popular per a\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171348575449731072"], "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "765537776", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171346842988273664"}]}, {"lang": "es", "id": "1171348553018617857", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "muyinteresante", "id": "15648827"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 29, "probability": 0.9693, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Mur"}]}, "created_at": "2019-09-10T09:03:52.000Z", "text": "RT @muyinteresante: Carlos Mur: \"La prevenci\u00f3n de la reincidencia es importante. Ah\u00ed es donde deben ponerse distintos dispositivos que nos\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171348553018617857"], "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "392623482", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171346826001338368"}]}, {"lang": "es", "id": "1171348549575041024", "entities": {"urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/xPMKVEbjgG", "expanded_url": "https://www.elnacional.com/venezuela/maduro-sabe-que-seria-suicida-lanzarse-a-una-guerra-contra-colombia/amp/?__twitter_impression=true", "display_url": "elnacional.com/venezuela/madu\u2026"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 43, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 74, "end": 84, "probability": 0.9677, "type": "Person", "normalized_text": "Mois\u00e9s Na\u00edm"}]}, "created_at": "2019-09-10T09:03:51.000Z", "text": "Pregunta: Pareciera que el presidente Guaid\u00f3 ha perdido la efervescencia\u2026 Mois\u00e9s Na\u00edm contesta: \n\u2014S\u00ed, pero no. https://t.co/xPMKVEbjgG", "edit_history_tweet_ids": ["1171348549575041024"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "96195204"}, {"lang": "es", "id": "1171348442133803008", "created_at": "2019-09-10T09:03:25.000Z", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171348442133803008"], "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1577191560", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}]}, {"lang": "pt", "id": "1171348413335650304", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArthurWeint", "id": "1074209186752413696"}]}, "created_at": "2019-09-10T09:03:18.000Z", "text": "RT @ArthurWeint: @MiriamLeitaoCom Num mesmo dia em que o pai deles e da irm\u00e3zinha de 8 anos se recupera da quarta cirurgia de um atentado t\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171348413335650304"], "public_metrics": {"retweet_count": 199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1007792437698486272", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171291005091491840"}]}, {"lang": "es", "id": "1171348412480012291", "created_at": "2019-09-10T09:03:18.000Z", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171348412480012291"], "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2772844548", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}]}, {"lang": "es", "id": "1171348358474211328", "created_at": "2019-09-10T09:03:05.000Z", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171348358474211328"], "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2887070351", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}]}, {"lang": "es", "id": "1171348301314240512", "in_reply_to_user_id": "538573033", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "valijainterna", "id": "538573033"}]}, "created_at": "2019-09-10T09:02:52.000Z", "text": "@valijainterna Mentira, el espa\u00f1ol se suicida constantemente votando socialismo!", "edit_history_tweet_ids": ["1171348301314240512"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2962586039", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171214965971259392"}]}, {"lang": "es", "id": "1171348217092562946", "created_at": "2019-09-10T09:02:32.000Z", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171348217092562946"], "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "341800684", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}]}, {"lang": "es", "id": "1171348147878207488", "created_at": "2019-09-10T09:02:15.000Z", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171348147878207488"], "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3333482476", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}]}, {"lang": "es", "id": "1171348118782259200", "created_at": "2019-09-10T09:02:08.000Z", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171348118782259200"], "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3866531", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}]}, {"lang": "es", "id": "1171348105427587074", "created_at": "2019-09-10T09:02:05.000Z", "text": "RT @ALFAEMLeon: #D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio. Mito Vs Realidad \ud83d\udc47\n\u274c Efecto Werther. Los medios no deben hablar del #suicidio para evitar el efecto\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171348105427587074"], "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "236177791", "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 74, "probability": 0.5913, "type": "Person", "normalized_text": "Werther"}], "hashtags": [{"start": 16, "end": 38, "tag": "D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio"}, {"start": 108, "end": 117, "tag": "suicidio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171325119345647616"}]}, {"lang": "es", "id": "1171348025161256961", "in_reply_to_user_id": "953996688670314496", "entities": {"urls": [{"start": 232, "end": 255, "url": "https://t.co/u8eSPEUVQ7", "expanded_url": "http://www.comunidad.madrid/servicios/salud/depresion-conducta-suicida", "display_url": "comunidad.madrid/servicios/salu\u2026"}, {"start": 269, "end": 292, "url": "https://t.co/jH5r5EDgNF", "expanded_url": "https://twitter.com/SaludMadrid/status/1171348025161256961/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jH5r5EDgNF", "media_key": "3_1171347994580586496"}], "hashtags": [{"start": 24, "end": 56, "tag": "DiaMundialPrevencionDelSuicidio"}, {"start": 112, "end": 118, "tag": "salud"}, {"start": 198, "end": 208, "tag": "depresi\u00f3n"}, {"start": 256, "end": 268, "tag": "SaludMental"}]}, "created_at": "2019-09-10T09:01:46.000Z", "text": "\ud83d\udc99\u2764\ufe0f Hoy conmemoramos el #DiaMundialPrevencionDelSuicidio, una tragedia que constituye un importante problema de #salud p\u00fablica que se puede prevenir con ayuda de profesionales.\n\nConoce m\u00e1s sobre la #depresi\u00f3n y conductas suicidas \ud83d\udc49 https://t.co/u8eSPEUVQ7 #SaludMental https://t.co/jH5r5EDgNF", "edit_history_tweet_ids": ["1171348025161256961"], "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 1, "like_count": 23, "quote_count": 1}, "author_id": "953996688670314496", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171153386953236480"}]}, {"lang": "es", "id": "1171348001039835136", "in_reply_to_user_id": "232124120", "created_at": "2019-09-10T09:01:40.000Z", "text": "Objetivos de la Estrategia de #SaludMental:\n1\ufe0f\u20e3Sensibilizar y mejorar la informaci\u00f3n a la poblaci\u00f3n \n2\ufe0f\u20e3Detectar precozmente el riesgo suicida\n3\ufe0f\u20e3Promover la elaboraci\u00f3n de procesos asistenciales integrados de atenci\u00f3n a las personas con riesgo suicida\n#D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nSuicidio", "edit_history_tweet_ids": ["1171348001039835136"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "232124120", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171347999290773504"}], "entities": {"hashtags": [{"start": 30, "end": 42, "tag": "SaludMental"}, {"start": 253, "end": 282, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nSuicidio"}]}}, {"lang": "es", "id": "1171347999290773504", "in_reply_to_user_id": "232124120", "created_at": "2019-09-10T09:01:40.000Z", "text": "Desde 2006, el Ministerio impulsa y promueve en colaboraci\u00f3n con las #CCAA la Estrategia de #SaludMental. L\u00ednea prioritaria:\n\u27a1\ufe0fPrevenci\u00f3n, detecci\u00f3n precoz y abordaje de la conducta suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1171347999290773504"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "232124120", "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 73, "probability": 0.4755, "type": "Organization", "normalized_text": "CCAA"}], "hashtags": [{"start": 69, "end": 74, "tag": "CCAA"}, {"start": 92, "end": 104, "tag": "SaludMental"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171347996262486016"}]}, {"lang": "es", "id": "1171347938163007494", "created_at": "2019-09-10T09:01:25.000Z", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171347938163007494"], "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "455324158", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}]}, {"lang": "es", "id": "1171347908974862338", "created_at": "2019-09-10T09:01:18.000Z", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171347908974862338"], "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2374388015", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}]}, {"lang": "es", "id": "1171347888758304768", "created_at": "2019-09-10T09:01:13.000Z", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171347888758304768"], "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2881527509", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}]}, {"lang": "es", "id": "1171347837134811137", "created_at": "2019-09-10T09:01:01.000Z", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171347837134811137"], "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "819448154", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}]}, {"lang": "es", "id": "1171347815878025217", "created_at": "2019-09-10T09:00:56.000Z", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171347815878025217"], "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "204445225", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}]}, {"lang": "ca", "id": "1171347782432690178", "entities": {"urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/HX4W2mlKh6", "expanded_url": "https://www.redaccionmedica.com/secciones/psiquiatria/la-oms-alerta-cada-40-segundos-se-suicida-una-persona--8751&utm_source=redaccionmedica&utm_medium=email&utm_campaign=boletin", "display_url": "redaccionmedica.com/secciones/psiq\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "GrupCHMSM", "id": "4054193656"}, {"start": 68, "end": 84, "username": "redaccionmedica", "id": "229001251"}]}, "created_at": "2019-09-10T09:00:48.000Z", "text": "RT @GrupCHMSM: L'OMS alerta: cada 40 segons se su\u00efcida una persona (@redaccionmedica) \u279e https://t.co/HX4W2mlKh6", "edit_history_tweet_ids": ["1171347782432690178"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2948661431", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171346124533305344"}]}, {"lang": "es", "id": "1171347765668044800", "created_at": "2019-09-10T09:00:44.000Z", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171347765668044800"], "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4275053673", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}]}, {"lang": "es", "id": "1171347743228534784", "created_at": "2019-09-10T09:00:39.000Z", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171347743228534784"], "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3393964360", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}]}, {"lang": "es", "id": "1171347717840343042", "created_at": "2019-09-10T09:00:33.000Z", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171347717840343042"], "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "381962535", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}]}, {"lang": "es", "id": "1171347715005005825", "created_at": "2019-09-10T09:00:32.000Z", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171347715005005825"], "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3420511979", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}]}, {"lang": "es", "id": "1171347707576930304", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "consaludmental", "id": "618094149"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 42, "tag": "D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio"}]}, "created_at": "2019-09-10T09:00:30.000Z", "text": "RT @consaludmental: #D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio. Mito Vs Realidad \ud83d\udc47\n\u274c Quien se suicida lo hace porque es un cobarde\n\u2705 Ni valientes ni cobardes,\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171347707576930304"], "public_metrics": {"retweet_count": 136, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "236177791", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171309927937318912"}]}, {"lang": "es", "id": "1171347651029360641", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "supgalicia", "id": "1668001640"}, {"start": 89, "end": 97, "username": "policia", "id": "23791197"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 27, "tag": "10Sept"}, {"start": 31, "end": 60, "tag": "diamundialprevencionsuicidio"}]}, "created_at": "2019-09-10T09:00:17.000Z", "text": "RT @supgalicia: Hoy #10Sept es #diamundialprevencionsuicidio\n\nLa tasa de suicidios en la @policia duplique la del resto de la poblaci\u00f3n\n\nNe\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171347651029360641"], "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1376916812", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171342399186059264"}]}, {"lang": "es", "id": "1171347640417751041", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "maduradascom", "id": "1409068826"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 62, "probability": 0.9724, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 116, "end": 123, "probability": 0.9721, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9383, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "hashtags": [{"start": 127, "end": 137, "tag": "Venezuela"}]}, "created_at": "2019-09-10T09:00:14.000Z", "text": "RT @maduradascom: \u00a1AY, NICO! La opini\u00f3n de este experto: Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia - #Venezuela #\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171347640417751041"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1095704002933780480", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171137992708231169"}]}, {"lang": "es", "id": "1171347623393079296", "entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/wvUOXi0ANU", "expanded_url": "https://twitter.com/OACNUDH/status/1171347623393079296/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wvUOXi0ANU", "media_key": "3_1171347621899845632"}], "mentions": [{"start": 118, "end": 125, "username": "opsoms", "id": "22276965"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 116, "probability": 0.8262, "type": "Other", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 59, "tag": "diamundialparalaprevenciondelsuicidio"}]}, "created_at": "2019-09-10T09:00:10.000Z", "text": "En conmemoraci\u00f3n del #diamundialparalaprevenciondelsuicidio hoy 10 de septiembre, la Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud @opsoms nos recuerda que pese al aumento de pa\u00edses que cuentan con estrategias nacionales para la prevenci\u00f3n del suicidio, cada 40 segundos se suicida 1 persona. https://t.co/wvUOXi0ANU", "edit_history_tweet_ids": ["1171347623393079296"], "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 2, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "author_id": "361969545"}, {"lang": "es", "id": "1171347583220035584", "created_at": "2019-09-10T09:00:01.000Z", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171347583220035584"], "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3246463119", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}]}, {"lang": "es", "id": "1171347465947271168", "created_at": "2019-09-10T08:59:33.000Z", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171347465947271168"], "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "238723033", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}]}, {"lang": "es", "id": "1171347442987655169", "created_at": "2019-09-10T08:59:27.000Z", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171347442987655169"], "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2810751251", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}]}, {"lang": "ca", "id": "1171347425962995714", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "GVAsanitat", "id": "423423050"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 29, "tag": "su\u00efcidi"}]}, "created_at": "2019-09-10T08:59:23.000Z", "text": "RT @GVAsanitat: \ud83d\udc49 El #su\u00efcidi \u00e9s el resultat d'un terrible patiment emocional intern.\n\n\ud83d\udc49 No existeix una sola causa per a la conducta su\u00efci\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171347425962995714"], "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2821199505", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171327290124451842"}]}, {"lang": "es", "id": "1171347327552032768", "entities": {"urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/BfR1mgR4dz", "expanded_url": "https://elhortador.blogspot.com/2019/09/un-pais-patas-parriba-y-los-politicos.html", "display_url": "elhortador.blogspot.com/2019/09/un-pai\u2026"}, {"start": 121, "end": 144, "url": "https://t.co/VbyNzorCPr", "expanded_url": "https://twitter.com/godoy_saul/status/1171347327552032768/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VbyNzorCPr", "media_key": "3_1171347319066963968"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.6706, "type": "Place", "normalized_text": "Tambor del Hortador"}]}, "created_at": "2019-09-10T08:59:00.000Z", "text": "El acaparamiento suicida del poder pol\u00edtico y sus consecuencias, l\u00e9alo en el Tambor del Hortador https://t.co/BfR1mgR4dz https://t.co/VbyNzorCPr", "edit_history_tweet_ids": ["1171347327552032768"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1346120772"}, {"lang": "es", "id": "1171347285340565504", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "sanidadgob", "id": "232124120"}]}, "created_at": "2019-09-10T08:58:50.000Z", "text": "RT @sanidadgob: Hay un elemento com\u00fan detr\u00e1s de la conducta suicida: una alta proporci\u00f3n de personas que han sobrevivido a un intento de su\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171347285340565504"], "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1008815382633832452", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171345639621439490"}]}, {"lang": "pt", "id": "1171347167350534146", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LeonorRosas4", "id": "1090581182595637255"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 34, "probability": 0.8719, "type": "Organization", "normalized_text": "PAN"}]}, "created_at": "2019-09-10T08:58:21.000Z", "text": "RT @LeonorRosas4: A proposta do PAN \u00e9 errada. As v\u00edtimas de viol\u00eancia dom\u00e9stica n\u00e3o precisam de incentivos para se reconciliar com agressor\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171347167350534146"], "public_metrics": {"retweet_count": 326, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1148666330486398977", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171159426042081282"}]}, {"lang": "es", "id": "1171347141991829504", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "SJDbarcelona_es", "id": "142229981"}], "annotations": [{"start": 90, "end": 105, "probability": 0.8963, "type": "Person", "normalized_text": "Francisco Villar"}], "hashtags": [{"start": 27, "end": 59, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3ndelSuicidio"}]}, "created_at": "2019-09-10T08:58:15.000Z", "text": "RT @SJDbarcelona_es: En el #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3ndelSuicidio compartimos la entrevista con Francisco Villar, coordinador de la Unidad de Con\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171347141991829504"], "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3345040569", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171323607697502208"}]}, {"lang": "es", "id": "1171347057094905856", "created_at": "2019-09-10T08:57:55.000Z", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171347057094905856"], "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "804795430089490433", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}]}, {"lang": "es", "id": "1171346908889137152", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "muyinteresante", "id": "15648827"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 29, "probability": 0.9693, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Mur"}]}, "created_at": "2019-09-10T08:57:20.000Z", "text": "RT @muyinteresante: Carlos Mur: \"La prevenci\u00f3n de la reincidencia es importante. Ah\u00ed es donde deben ponerse distintos dispositivos que nos\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171346908889137152"], "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2584410812", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171346826001338368"}]}, {"lang": "es", "id": "1171346893248651264", "created_at": "2019-09-10T08:57:16.000Z", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171346893248651264"], "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3086495507", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}]}, {"lang": "es", "id": "1171346826001338368", "entities": {"mentions": [{"start": 229, "end": 240, "username": "JanssenESP", "id": "792777361263648768"}, {"start": 241, "end": 252, "username": "ElGlobalEs", "id": "153320217"}, {"start": 253, "end": 269, "username": "GacetaMedicaCom", "id": "392623482"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.9541, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Mur"}], "hashtags": [{"start": 177, "end": 199, "tag": "Prevenci\u00f3nDelSuicidio"}, {"start": 200, "end": 225, "tag": "DebatePrevenci\u00f3nSuicidio"}]}, "created_at": "2019-09-10T08:57:00.000Z", "text": "Carlos Mur: \"La prevenci\u00f3n de la reincidencia es importante. Ah\u00ed es donde deben ponerse distintos dispositivos que nos permitan ver y valorar el riesgo suicida de la persona\".  #Prevenci\u00f3nDelSuicidio\n#DebatePrevenci\u00f3nSuicidio cc @JanssenESP @ElGlobalEs @GacetaMedicaCom", "edit_history_tweet_ids": ["1171346826001338368"], "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "15648827"}, {"lang": "es", "id": "1171346825317691392", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "consaludmental", "id": "618094149"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 42, "tag": "D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio"}]}, "created_at": "2019-09-10T08:57:00.000Z", "text": "RT @consaludmental: #D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio. Mito Vs Realidad \ud83d\udc47\n\u274c Quien se suicida lo hace porque es un cobarde\n\u2705 Ni valientes ni cobardes,\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171346825317691392"], "public_metrics": {"retweet_count": 136, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "294037841", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171309927937318912"}]}, {"lang": "es", "id": "1171346824659177475", "created_at": "2019-09-10T08:57:00.000Z", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171346824659177475"], "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "993318036", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}]}, {"lang": "es", "id": "1171346740924080128", "entities": {"urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/4IYXaXIAYQ", "expanded_url": "http://j.mp/2HXNGgG", "display_url": "j.mp/2HXNGgG"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "la_patilla", "id": "124172948"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 26, "probability": 0.9208, "type": "Person", "normalized_text": "Mois\u00e9s Na\u00edm"}, {"start": 29, "end": 34, "probability": 0.9767, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 88, "end": 95, "probability": 0.9835, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}]}, "created_at": "2019-09-10T08:56:40.000Z", "text": "RT @la_patilla: Mois\u00e9s Na\u00edm: Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia https://t.co/4IYXaXIAYQ                *", "edit_history_tweet_ids": ["1171346740924080128"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "61565252", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171339529275547648"}]}, {"lang": "es", "id": "1171346592626028544", "created_at": "2019-09-10T08:56:04.000Z", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171346592626028544"], "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "718156497449000960", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}]}, {"lang": "es", "id": "1171346464540434432", "created_at": "2019-09-10T08:55:34.000Z", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171346464540434432"], "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "215774250", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}]}, {"lang": "es", "id": "1171346462795534336", "created_at": "2019-09-10T08:55:33.000Z", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171346462795534336"], "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "856264374587097088", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}]}, {"lang": "es", "id": "1171346441920557056", "entities": {"urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/1xKvJqIUAx", "expanded_url": "https://bit.ly/2k9mId8", "display_url": "bit.ly/2k9mId8"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "euronewses", "id": "266669687"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 97, "probability": 0.8663, "type": "Other", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud"}]}, "created_at": "2019-09-10T08:55:28.000Z", "text": "RT @euronewses: Una persona se suicida cada 40 segundos, seg\u00fan la Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud https://t.co/1xKvJqIUAx", "edit_history_tweet_ids": ["1171346441920557056"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "318577930", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171345619643961350"}]}, {"lang": "es", "id": "1171346391333056512", "created_at": "2019-09-10T08:55:16.000Z", "text": "RT @ALFAEMLeon: #D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio. Mito Vs Realidad \ud83d\udc47\n\u274c Efecto Werther. Los medios no deben hablar del #suicidio para evitar el efecto\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171346391333056512"], "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "84154937", "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 74, "probability": 0.5913, "type": "Person", "normalized_text": "Werther"}], "hashtags": [{"start": 16, "end": 38, "tag": "D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio"}, {"start": 108, "end": 117, "tag": "suicidio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171325119345647616"}]}, {"lang": "es", "id": "1171346370176925696", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "sanidadgob", "id": "232124120"}]}, "created_at": "2019-09-10T08:55:11.000Z", "text": "RT @sanidadgob: Hay un elemento com\u00fan detr\u00e1s de la conducta suicida: una alta proporci\u00f3n de personas que han sobrevivido a un intento de su\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171346370176925696"], "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "400946389", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171345639621439490"}]}, {"lang": "es", "id": "1171346269127753728", "created_at": "2019-09-10T08:54:47.000Z", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171346269127753728"], "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "109056300", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}]}, {"lang": "pt", "id": "1171346252312797185", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArthurWeint", "id": "1074209186752413696"}]}, "created_at": "2019-09-10T08:54:43.000Z", "text": "RT @ArthurWeint: @MiriamLeitaoCom Num mesmo dia em que o pai deles e da irm\u00e3zinha de 8 anos se recupera da quarta cirurgia de um atentado t\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171346252312797185"], "public_metrics": {"retweet_count": 199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "943971195313184769", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171291005091491840"}]}, {"lang": "es", "id": "1171346227994214401", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "soybendechu", "id": "275751639"}]}, "created_at": "2019-09-10T08:54:37.000Z", "text": "RT @soybendechu: \u00bfC\u00f3mo identificar el comportamiento suicida? En este hilo he recopilado algunos de los s\u00edntomas de depresivos con tendenci\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171346227994214401"], "public_metrics": {"retweet_count": 498, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "42033560", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171229730567327744"}]}, {"lang": "es", "id": "1171346226761089024", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "consaludmental", "id": "618094149"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 42, "tag": "D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio"}]}, "created_at": "2019-09-10T08:54:37.000Z", "text": "RT @consaludmental: #D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio. Mito Vs Realidad \ud83d\udc47\n\u274c Quien se suicida lo hace porque es un cobarde\n\u2705 Ni valientes ni cobardes,\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171346226761089024"], "public_metrics": {"retweet_count": 136, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "84154937", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171309927937318912"}]}, {"lang": "es", "id": "1171346196046258181", "created_at": "2019-09-10T08:54:30.000Z", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171346196046258181"], "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "96327236", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}]}, {"lang": "es", "id": "1171346179625488385", "created_at": "2019-09-10T08:54:26.000Z", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171346179625488385"], "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "853273796", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}]}, {"lang": "ca", "id": "1171346124533305344", "entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/HX4W2mlKh6", "expanded_url": "https://www.redaccionmedica.com/secciones/psiquiatria/la-oms-alerta-cada-40-segundos-se-suicida-una-persona--8751&utm_source=redaccionmedica&utm_medium=email&utm_campaign=boletin", "display_url": "redaccionmedica.com/secciones/psiq\u2026"}], "mentions": [{"start": 53, "end": 69, "username": "redaccionmedica", "id": "229001251"}]}, "created_at": "2019-09-10T08:54:13.000Z", "text": "L'OMS alerta: cada 40 segons se su\u00efcida una persona (@redaccionmedica) \u279e https://t.co/HX4W2mlKh6", "edit_history_tweet_ids": ["1171346124533305344"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "4054193656"}, {"lang": "es", "id": "1171346074021322752", "created_at": "2019-09-10T08:54:01.000Z", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171346074021322752"], "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "976854145582927872", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}]}, {"lang": "es", "id": "1171346032661336064", "created_at": "2019-09-10T08:53:51.000Z", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171346032661336064"], "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1138900116960620544", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}]}, {"lang": "es", "id": "1171346021072420864", "created_at": "2019-09-10T08:53:48.000Z", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171346021072420864"], "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "209195857", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}]}, {"lang": "es", "id": "1171345937773584384", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Infomedicos", "id": "408625650"}]}, "created_at": "2019-09-10T08:53:28.000Z", "text": "RT @Infomedicos: En todo el mundo cada d\u00eda casi 3000 personas ponen fin a su vida; cada 40 segundos una persona se suicida en el mundo, lo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171345937773584384"], "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1161762121203499008", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171277802685046784"}]}, {"lang": "es", "id": "1171345927208128512", "entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/Tx58zLAUl4", "expanded_url": "https://ift.tt/305QC0S", "display_url": "ift.tt/305QC0S"}, {"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/ICeBYWTUiQ", "expanded_url": "https://goo.gl/ErzZwk", "display_url": "goo.gl/ErzZwk", "status": 500, "unwound_url": "https://goo.gl/ErzZwk"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 2, "probability": 0.5937, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "created_at": "2019-09-10T08:53:26.000Z", "text": "OMS: Una persona se suicida en el mundo cada 40 segundos\nhttps://t.co/Tx58zLAUl4\nOMS: Una persona se suicida en el mundo cada 40 segundos \"Cerca de 800.000 personas se quitan la vida cada a\u00f1o y el suicidio es la segunda causa principal de muerte entre l\u2026 https://t.co/ICeBYWTUiQ", "edit_history_tweet_ids": ["1171345927208128512"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "31092089"}, {"lang": "es", "id": "1171345685947592704", "created_at": "2019-09-10T08:52:28.000Z", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171345685947592704"], "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "537714582", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}]}, {"lang": "es", "id": "1171345683250651137", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "supgalicia", "id": "1668001640"}, {"start": 89, "end": 97, "username": "policia", "id": "23791197"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 27, "tag": "10Sept"}, {"start": 31, "end": 60, "tag": "diamundialprevencionsuicidio"}]}, "created_at": "2019-09-10T08:52:28.000Z", "text": "RT @supgalicia: Hoy #10Sept es #diamundialprevencionsuicidio\n\nLa tasa de suicidios en la @policia duplique la del resto de la poblaci\u00f3n\n\nNe\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171345683250651137"], "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2868148617", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171342399186059264"}]}, {"lang": "es", "id": "1171345667639468032", "entities": {"mentions": [{"start": 56, "end": 67, "username": "OPSOMS_Col", "id": "113739211"}], "annotations": [{"start": 4, "end": 14, "probability": 0.5782, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial"}, {"start": 35, "end": 46, "probability": 0.6338, "type": "Other", "normalized_text": "del Suicidio"}]}, "created_at": "2019-09-10T08:52:24.000Z", "text": "Hoy D\u00eda Mundial Para la Prevenci\u00f3n del Suicidio dice la @OPSOMS_Col que casa 60 segundos se suicida una persona en el mundo.", "edit_history_tweet_ids": ["1171345667639468032"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "188808829"}, {"lang": "es", "id": "1171345647741652992", "created_at": "2019-09-10T08:52:19.000Z", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171345647741652992"], "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2870603807", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}]}, {"lang": "es", "id": "1171345646458216450", "created_at": "2019-09-10T08:52:19.000Z", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171345646458216450"], "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2469673430", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}]}, {"lang": "es", "id": "1171345639621439490", "in_reply_to_user_id": "232124120", "created_at": "2019-09-10T08:52:17.000Z", "text": "Hay un elemento com\u00fan detr\u00e1s de la conducta suicida: una alta proporci\u00f3n de personas que han sobrevivido a un intento de suicidio o que murieron a causa de un #suicidio han experimentado un trastorno de #saludmental #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nSuicidio", "edit_history_tweet_ids": ["1171345639621439490"], "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 1}, "author_id": "232124120", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171345638031863809"}], "entities": {"hashtags": [{"start": 159, "end": 168, "tag": "suicidio"}, {"start": 203, "end": 215, "tag": "saludmental"}, {"start": 216, "end": 245, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nSuicidio"}]}}, {"lang": "es", "id": "1171345619643961350", "entities": {"urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/1xKvJqIUAx", "expanded_url": "https://bit.ly/2k9mId8", "display_url": "bit.ly/2k9mId8"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 81, "probability": 0.8466, "type": "Other", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud"}]}, "created_at": "2019-09-10T08:52:12.000Z", "text": "Una persona se suicida cada 40 segundos, seg\u00fan la Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud https://t.co/1xKvJqIUAx", "edit_history_tweet_ids": ["1171345619643961350"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "266669687"}, {"lang": "es", "id": "1171345592875986944", "entities": {"urls": [{"start": 206, "end": 229, "url": "https://t.co/b2I7CTAHnd", "expanded_url": "https://www.elcorreo.com/sociedad/salud/estadisticas-suicidio-espana-20190909162734-ntrc.html?vca=dgtk-rrss-ecr&vso=fb&vmc=social&_tcode=YWMzMnAx?edtn=bizkaia#vca=fixed-btn&vso=rrss&vmc=tw&vli=Salud", "display_url": "elcorreo.com/sociedad/salud\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elcorreo.com/sociedad/salud/estadisticas-suicidio-espana-20190909162734-ntrc.html?vca=dgtk-rrss-ecr&vso=fb&vmc=social&_tcode=YWMzMnAx?edtn=bizkaia#vca=fixed-btn&vso=rrss&vmc=tw&vli=Salud"}], "mentions": [{"start": 234, "end": 247, "username": "elcorreo_com", "id": "15442630"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 54, "probability": 0.9893, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-09-10T08:52:06.000Z", "text": "Cada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a\n\nLas muertes por esta causa duplican a los de accidentes de tr\u00e1fico, superan en once veces a los homicidios y en ochenta a los de violencia de g\u00e9nero https://t.co/b2I7CTAHnd v\u00eda @elcorreo_com", "edit_history_tweet_ids": ["1171345592875986944"], "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "author_id": "764234024466452480"}, {"lang": "es", "id": "1171345587771330560", "created_at": "2019-09-10T08:52:05.000Z", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171345587771330560"], "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2248204721", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}]}, {"lang": "pt", "id": "1171345576815935494", "geo": {"place_id": "a08836020b536671"}, "created_at": "2019-09-10T08:52:02.000Z", "text": "Meu pai se matou rindo", "edit_history_tweet_ids": ["1171345576815935494"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4363933577"}, {"lang": "es", "id": "1171345573074669570", "created_at": "2019-09-10T08:52:01.000Z", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171345573074669570"], "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "898143425303859200", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}]}, {"lang": "es", "id": "1171345566267260931", "created_at": "2019-09-10T08:52:00.000Z", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171345566267260931"], "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "971412431670005761", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}]}, {"lang": "es", "id": "1171345513242869761", "entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/LQsd8xCPba", "expanded_url": "https://es.rt.com/6zzw", "display_url": "es.rt.com/6zzw", "status": 503, "unwound_url": "https://es.rt.com/6zzw"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "created_at": "2019-09-10T08:51:47.000Z", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "text": "RT @ActualidadRT: OMS: Una persona se suicida en el mundo cada 40 segundos https://t.co/LQsd8xCPba", "edit_history_tweet_ids": ["1171345513242869761"], "public_metrics": {"retweet_count": 66, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1077849179194572800", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171292741504000000"}]}, {"lang": "es", "id": "1171345444473069568", "created_at": "2019-09-10T08:51:31.000Z", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171345444473069568"], "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "760196910833659904", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}]}, {"lang": "es", "id": "1171345440299769856", "entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/8ts5cA9Hr8", "expanded_url": "https://www.lavanguardia.com/vida/20190909/47260236571/dia-mundial-prevencion-suicidio-espana.html", "display_url": "lavanguardia.com/vida/20190909/\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "FRANCESCAGONZ37", "id": "2196557070"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 75, "probability": 0.9889, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-09-10T08:51:30.000Z", "text": "RT @FRANCESCAGONZ37: Cada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a https://t.co/8ts5cA9Hr8", "edit_history_tweet_ids": ["1171345440299769856"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "301128825", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171342798353772545"}]}, {"lang": "es", "id": "1171345391448731649", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "nlopeztrujillo", "id": "208219950"}]}, "created_at": "2019-09-10T08:51:18.000Z", "text": "RT @nlopeztrujillo: Un robot para prevenir el suicidio: una inteligencia artificial que localiza mensajes en redes sociales de personas que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171345391448731649"], "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "453433781", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171334715728629760"}]}, {"lang": "es", "id": "1171345352521388032", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "consaludmental", "id": "618094149"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 42, "tag": "D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio"}]}, "created_at": "2019-09-10T08:51:09.000Z", "text": "RT @consaludmental: #D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio. Mito Vs Realidad \ud83d\udc47\n\u274c Quien se suicida lo hace porque es un cobarde\n\u2705 Ni valientes ni cobardes,\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171345352521388032"], "public_metrics": {"retweet_count": 136, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "100465883", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171309927937318912"}]}, {"lang": "es", "id": "1171345273458761728", "created_at": "2019-09-10T08:50:50.000Z", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171345273458761728"], "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4546883086", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}]}, {"lang": "es", "id": "1171345234703372288", "created_at": "2019-09-10T08:50:41.000Z", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171345234703372288"], "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "947058185126469632", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}]}, {"lang": "es", "id": "1171345222762160128", "created_at": "2019-09-10T08:50:38.000Z", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171345222762160128"], "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1061671964757147648", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}]}, {"lang": "es", "id": "1171345187257409537", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "consaludmental", "id": "618094149"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 42, "tag": "D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio"}]}, "created_at": "2019-09-10T08:50:29.000Z", "text": "RT @consaludmental: #D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio. Mito Vs Realidad \ud83d\udc47\n\u274c Quien se suicida lo hace porque es un cobarde\n\u2705 Ni valientes ni cobardes,\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171345187257409537"], "public_metrics": {"retweet_count": 136, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2696504212", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171309927937318912"}]}, {"lang": "ru", "id": "1171345137273843712", "in_reply_to_user_id": "993549609887850496", "created_at": "2019-09-10T08:50:17.000Z", "text": "@suicida_mne 14 \u043b\u0435\u0442 166 \u0441\u043c", "edit_history_tweet_ids": ["1171345137273843712"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1101544654259085312", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171041313212571650"}]}, {"lang": "es", "id": "1171345095905427456", "created_at": "2019-09-10T08:50:08.000Z", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171345095905427456"], "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1108719113210335232", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}]}, {"lang": "es", "id": "1171345054834802688", "entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/heGxkSoni1", "expanded_url": "http://www.meneame.net/story/cada-dos-horas-media-suicida-persona-espana", "display_url": "meneame.net/story/cada-dos\u2026"}, {"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/G9Q056zhz2", "expanded_url": "https://twitter.com/meneame_net/status/1171316138313228288/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/G9Q056zhz2", "media_key": "3_1171316137415577602"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "meneame_net", "id": "8077952"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 71, "probability": 0.9891, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-09-10T08:49:58.000Z", "text": "RT @meneame_net: Cada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a https://t.co/heGxkSoni1 https://t.co/G9Q056zhz2", "edit_history_tweet_ids": ["1171345054834802688"], "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "306512917", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171316138313228288"}]}, {"lang": "es", "id": "1171345051127091200", "created_at": "2019-09-10T08:49:57.000Z", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171345051127091200"], "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "757585646", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}]}, {"lang": "es", "id": "1171344984303423489", "entities": {"mentions": [{"start": 19, "end": 34, "username": "MAIOIA64660746", "id": "1140930853960372229"}, {"start": 35, "end": 45, "username": "007Atenea", "id": "1388795257"}]}, "created_at": "2019-09-10T08:49:41.000Z", "text": "RT @Overlord_Joss: @MAIOIA64660746 @007Atenea Los europeos somos tan est\u00fapidos que no creo ni que tengamos un plan. Creo que todo es m\u00e1s bi\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171344984303423489"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2334472641", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171143322498473984"}]}, {"lang": "es", "id": "1171344981887467521", "created_at": "2019-09-10T08:49:40.000Z", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171344981887467521"], "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "712285799031693312", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}]}, {"lang": "es", "id": "1171344942616260608", "entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/yWheVOJcUx", "expanded_url": "http://bit.ly/2lKU3LN", "display_url": "bit.ly/2lKU3LN", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elnacional.com/venezuela/maduro-sabe-que-seria-suicida-lanzarse-a-una-guerra-contra-colombia/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ElNacionalWeb", "id": "15007299"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 29, "probability": 0.3954, "type": "Other", "normalized_text": "ENPol\u00edtica"}, {"start": 31, "end": 41, "probability": 0.7409, "type": "Person", "normalized_text": "Mois\u00e9s Na\u00edm"}, {"start": 45, "end": 50, "probability": 0.97, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 104, "end": 111, "probability": 0.985, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 30, "tag": "ENPol\u00edtica"}]}, "created_at": "2019-09-10T08:49:31.000Z", "text": "RT @ElNacionalWeb: #ENPol\u00edtica Mois\u00e9s Na\u00edm: \"Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia\" https://t.co/yWheVOJcUx\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171344942616260608"], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "90536635", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171342546397609984"}]}, {"lang": "es", "id": "1171344901616930816", "created_at": "2019-09-10T08:49:21.000Z", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171344901616930816"], "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "609334117", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}]}, {"lang": "es", "id": "1171344876295872513", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "rorintv", "id": "1308200317"}]}, "created_at": "2019-09-10T08:49:15.000Z", "text": "RT @rorintv: Pues as\u00ed es como trabajaron mis dos abuelos, mi abuela materna y trabajaron en su momento mis padres.\n\nUn trabajo accesible, d\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171344876295872513"], "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "843476636", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171321750858190849"}]}, {"lang": "es", "id": "1171344846520500224", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "psyxolotl", "id": "103962741"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 16, "probability": 0.7425, "type": "Other", "normalized_text": "TW"}]}, "created_at": "2019-09-10T08:49:08.000Z", "text": "RT @psyxolotl: TW suicidio\n\nEsta recopilaci\u00f3n es horriblemente maravillosa y necesaria.\n\nNos faltan pasos enormes para desmitificar la ideo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171344846520500224"], "public_metrics": {"retweet_count": 541, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3383697993", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170296163389575168"}]}, {"lang": "es", "id": "1171344830506635264", "created_at": "2019-09-10T08:49:04.000Z", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171344830506635264"], "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1091107897705222144", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}]}, {"lang": "es", "id": "1171344825259581440", "entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/uzHf1mRohX", "expanded_url": "http://dozz.es/aiia92", "display_url": "dozz.es/aiia92"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "diariovasco", "id": "14304620"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 71, "probability": 0.9842, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-09-10T08:49:03.000Z", "text": "RT @diariovasco: Cada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a\n\u2b07 https://t.co/uzHf1mRohX", "edit_history_tweet_ids": ["1171344825259581440"], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1168196123510673410", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171302286984974336"}]}, {"lang": "es", "id": "1171344781320052736", "created_at": "2019-09-10T08:48:53.000Z", "text": "RT @elchicodela_H: Comentando #ElSecretoDeFeriha\n\nLa relaci\u00f3n de amor y odio de nuestros protagonistas, el abandono de los padres de Emir,\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171344781320052736"], "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "981642268208762882", "entities": {"annotations": [{"start": 133, "end": 136, "probability": 0.4635, "type": "Person", "normalized_text": "Emir"}], "hashtags": [{"start": 30, "end": 48, "tag": "ElSecretoDeFeriha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169701854172897281"}]}, {"lang": "es", "id": "1171344690836381696", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "casaconchas", "id": "310307576"}, {"start": 17, "end": 25, "username": "BMCadiz", "id": "854006860072058881"}, {"start": 26, "end": 42, "username": "Yordibiblioteca", "id": "792777641698942977"}, {"start": 43, "end": 57, "username": "yolandavalmar", "id": "243239974"}, {"start": 58, "end": 72, "username": "BiblioMontijo", "id": "1077310394"}, {"start": 73, "end": 87, "username": "BiblioCazalla", "id": "788642250133741568"}, {"start": 88, "end": 98, "username": "traspunte", "id": "1224737004"}, {"start": 99, "end": 114, "username": "_miguelvelasco", "id": "3331748651"}]}, "created_at": "2019-09-10T08:48:31.000Z", "text": "RT @casaconchas: @BMCadiz @Yordibiblioteca @yolandavalmar @BiblioMontijo @BiblioCazalla @traspunte @_miguelvelasco \u00bfQueda muy forzado recor\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171344690836381696"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "882278301758369793", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171338876960591872"}]}, {"lang": "es", "id": "1171344630144741376", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "consaludmental", "id": "618094149"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 42, "tag": "D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio"}]}, "created_at": "2019-09-10T08:48:17.000Z", "text": "RT @consaludmental: #D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio. Mito Vs Realidad \ud83d\udc47\n\u274c Quien se suicida lo hace porque es un cobarde\n\u2705 Ni valientes ni cobardes,\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171344630144741376"], "public_metrics": {"retweet_count": 136, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "131187359", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171309927937318912"}]}, {"lang": "es", "id": "1171344560326414336", "created_at": "2019-09-10T08:48:00.000Z", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171344560326414336"], "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1456558801", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}]}, {"lang": "es", "id": "1171344542030802944", "created_at": "2019-09-10T08:47:56.000Z", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171344542030802944"], "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2386324367", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}]}, {"lang": "es", "id": "1171344532409061376", "created_at": "2019-09-10T08:47:53.000Z", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171344532409061376"], "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "964896971982036993", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}]}, {"lang": "es", "id": "1171344512242860034", "entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/yWheVOJcUx", "expanded_url": "http://bit.ly/2lKU3LN", "display_url": "bit.ly/2lKU3LN", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elnacional.com/venezuela/maduro-sabe-que-seria-suicida-lanzarse-a-una-guerra-contra-colombia/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ElNacionalWeb", "id": "15007299"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 29, "probability": 0.3954, "type": "Other", "normalized_text": "ENPol\u00edtica"}, {"start": 31, "end": 41, "probability": 0.7409, "type": "Person", "normalized_text": "Mois\u00e9s Na\u00edm"}, {"start": 45, "end": 50, "probability": 0.97, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 104, "end": 111, "probability": 0.985, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 30, "tag": "ENPol\u00edtica"}]}, "created_at": "2019-09-10T08:47:48.000Z", "text": "RT @ElNacionalWeb: #ENPol\u00edtica Mois\u00e9s Na\u00edm: \"Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia\" https://t.co/yWheVOJcUx\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171344512242860034"], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "111510913", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171342546397609984"}]}, {"lang": "es", "id": "1171344511693447168", "created_at": "2019-09-10T08:47:48.000Z", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171344511693447168"], "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1085666404215517184", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}]}, {"lang": "es", "id": "1171344343317340160", "created_at": "2019-09-10T08:47:08.000Z", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171344343317340160"], "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2304084603", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}]}, {"lang": "es", "id": "1171344195287748609", "created_at": "2019-09-10T08:46:33.000Z", "text": "RT @_esther_sanz: El drama que existe entorno al suicidio solo lo conocemos los que hemos tenido casos cercanos. \nEl mayor enemigo del suic\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171344195287748609"], "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3317669703", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171337205626888192"}]}, {"lang": "es", "id": "1171344186756534273", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "supgalicia", "id": "1668001640"}, {"start": 89, "end": 97, "username": "policia", "id": "23791197"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 27, "tag": "10Sept"}, {"start": 31, "end": 60, "tag": "diamundialprevencionsuicidio"}]}, "created_at": "2019-09-10T08:46:31.000Z", "text": "RT @supgalicia: Hoy #10Sept es #diamundialprevencionsuicidio\n\nLa tasa de suicidios en la @policia duplique la del resto de la poblaci\u00f3n\n\nNe\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171344186756534273"], "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1033108666524819456", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171342399186059264"}]}, {"lang": "es", "id": "1171344182012719104", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "supgalicia", "id": "1668001640"}, {"start": 89, "end": 97, "username": "policia", "id": "23791197"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 27, "tag": "10Sept"}, {"start": 31, "end": 60, "tag": "diamundialprevencionsuicidio"}]}, "created_at": "2019-09-10T08:46:30.000Z", "text": "RT @supgalicia: Hoy #10Sept es #diamundialprevencionsuicidio\n\nLa tasa de suicidios en la @policia duplique la del resto de la poblaci\u00f3n\n\nNe\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171344182012719104"], "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "951479694104387585", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171342399186059264"}]}, {"lang": "es", "id": "1171344138886877186", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "supgalicia", "id": "1668001640"}, {"start": 89, "end": 97, "username": "policia", "id": "23791197"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 27, "tag": "10Sept"}, {"start": 31, "end": 60, "tag": "diamundialprevencionsuicidio"}]}, "created_at": "2019-09-10T08:46:19.000Z", "text": "RT @supgalicia: Hoy #10Sept es #diamundialprevencionsuicidio\n\nLa tasa de suicidios en la @policia duplique la del resto de la poblaci\u00f3n\n\nNe\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171344138886877186"], "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1023143188687663105", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171342399186059264"}]}, {"lang": "es", "id": "1171344103277309954", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "supgalicia", "id": "1668001640"}, {"start": 89, "end": 97, "username": "policia", "id": "23791197"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 27, "tag": "10Sept"}, {"start": 31, "end": 60, "tag": "diamundialprevencionsuicidio"}]}, "created_at": "2019-09-10T08:46:11.000Z", "text": "RT @supgalicia: Hoy #10Sept es #diamundialprevencionsuicidio\n\nLa tasa de suicidios en la @policia duplique la del resto de la poblaci\u00f3n\n\nNe\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171344103277309954"], "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1137482286323109893", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171342399186059264"}]}, {"lang": "es", "id": "1171344077431984130", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "rorintv", "id": "1308200317"}]}, "created_at": "2019-09-10T08:46:05.000Z", "text": "RT @rorintv: Pues as\u00ed es como trabajaron mis dos abuelos, mi abuela materna y trabajaron en su momento mis padres.\n\nUn trabajo accesible, d\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171344077431984130"], "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "73979681", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171321750858190849"}]}, {"lang": "es", "id": "1171344037732917248", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "DiarioTalCual", "id": "147589125"}], "annotations": [{"start": 81, "end": 83, "probability": 0.7695, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}, {"start": 95, "end": 106, "probability": 0.391, "type": "Person", "normalized_text": "ClaroyRaspao"}], "hashtags": [{"start": 85, "end": 93, "tag": "TalCual"}, {"start": 94, "end": 107, "tag": "ClaroyRaspao"}, {"start": 108, "end": 126, "tag": "SuicidasEnAumento"}]}, "created_at": "2019-09-10T08:45:55.000Z", "text": "RT @DiarioTalCual: Cada 40 segundos una persona se suicida en el mundo, seg\u00fan la OMS #TalCual #ClaroyRaspao #SuicidasEnAumento https://t.co\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171344037732917248"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "143541627", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171343814214258689"}]}, {"lang": "es", "id": "1171344022222331904", "entities": {"urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/DunYrwlXfv", "expanded_url": "https://www.24-horas.mx/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-dice-la-oms/", "display_url": "24-horas.mx/2019/09/09/una\u2026"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 51, "probability": 0.7881, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}, {"start": 55, "end": 62, "probability": 0.6461, "type": "Other", "normalized_text": "24 Horas"}]}, "created_at": "2019-09-10T08:45:52.000Z", "text": "Una persona se suicida cada 40 segundos, dice la OMS | 24 Horas https://t.co/DunYrwlXfv", "edit_history_tweet_ids": ["1171344022222331904"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "704429677"}, {"lang": "es", "id": "1171344005025718272", "created_at": "2019-09-10T08:45:47.000Z", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171344005025718272"], "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3624793576", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}]}, {"lang": "es", "id": "1171343956652826624", "created_at": "2019-09-10T08:45:36.000Z", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171343956652826624"], "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1050692846150438912", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}]}, {"lang": "pt", "id": "1171343946540355584", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArthurWeint", "id": "1074209186752413696"}]}, "created_at": "2019-09-10T08:45:34.000Z", "text": "RT @ArthurWeint: @MiriamLeitaoCom Num mesmo dia em que o pai deles e da irm\u00e3zinha de 8 anos se recupera da quarta cirurgia de um atentado t\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171343946540355584"], "public_metrics": {"retweet_count": 199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1097834700025020416", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171291005091491840"}]}, {"lang": "es", "id": "1171343892119216128", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "supgalicia", "id": "1668001640"}, {"start": 89, "end": 97, "username": "policia", "id": "23791197"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 27, "tag": "10Sept"}, {"start": 31, "end": 60, "tag": "diamundialprevencionsuicidio"}]}, "created_at": "2019-09-10T08:45:21.000Z", "text": "RT @supgalicia: Hoy #10Sept es #diamundialprevencionsuicidio\n\nLa tasa de suicidios en la @policia duplique la del resto de la poblaci\u00f3n\n\nNe\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171343892119216128"], "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1126478128279359489", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171342399186059264"}]}, {"lang": "es", "id": "1171343877221097472", "created_at": "2019-09-10T08:45:17.000Z", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171343877221097472"], "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "712215417419390976", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}]}, {"lang": "es", "id": "1171343875350388736", "entities": {"urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/zxHecFIv2r", "expanded_url": "https://www.canariasnoticias.es/2019/09/10/oms-una-persona-se-suicida-en-el-mundo-cada-40-segundos", "display_url": "canariasnoticias.es/2019/09/10/oms\u2026"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 3, "probability": 0.8456, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 4, "tag": "OMS"}, {"start": 21, "end": 29, "tag": "suicida"}, {"start": 59, "end": 68, "tag": "Suicidio"}]}, "created_at": "2019-09-10T08:45:17.000Z", "text": "#OMS: Una persona se #suicida en el mundo cada 40 segundos #Suicidio https://t.co/zxHecFIv2r", "edit_history_tweet_ids": ["1171343875350388736"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2396340228"}, {"lang": "es", "id": "1171343827795435520", "created_at": "2019-09-10T08:45:05.000Z", "text": "RT @ALFAEMLeon: #D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio. Mito Vs Realidad \ud83d\udc47\n\u274c Efecto Werther. Los medios no deben hablar del #suicidio para evitar el efecto\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171343827795435520"], "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "905143963", "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 74, "probability": 0.5913, "type": "Person", "normalized_text": "Werther"}], "hashtags": [{"start": 16, "end": 38, "tag": "D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio"}, {"start": 108, "end": 117, "tag": "suicidio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171325119345647616"}]}, {"lang": "es", "id": "1171343814214258689", "entities": {"urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/fc1ZgwpxV1", "expanded_url": "http://bit.ly/2ZJwbe4", "display_url": "bit.ly/2ZJwbe4"}, {"start": 132, "end": 155, "url": "https://t.co/AwMyB97IIT", "expanded_url": "https://twitter.com/DiarioTalCual/status/1171343814214258689/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/AwMyB97IIT", "media_key": "3_1171343812620410880"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 64, "probability": 0.7996, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}, {"start": 67, "end": 73, "probability": 0.4381, "type": "Other", "normalized_text": "TalCual"}, {"start": 76, "end": 87, "probability": 0.4231, "type": "Person", "normalized_text": "ClaroyRaspao"}], "hashtags": [{"start": 66, "end": 74, "tag": "TalCual"}, {"start": 75, "end": 88, "tag": "ClaroyRaspao"}, {"start": 89, "end": 107, "tag": "SuicidasEnAumento"}]}, "created_at": "2019-09-10T08:45:02.000Z", "text": "Cada 40 segundos una persona se suicida en el mundo, seg\u00fan la OMS #TalCual #ClaroyRaspao #SuicidasEnAumento https://t.co/fc1ZgwpxV1 https://t.co/AwMyB97IIT", "edit_history_tweet_ids": ["1171343814214258689"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "147589125"}, {"lang": "es", "id": "1171343749273870337", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "supgalicia", "id": "1668001640"}, {"start": 89, "end": 97, "username": "policia", "id": "23791197"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 27, "tag": "10Sept"}, {"start": 31, "end": 60, "tag": "diamundialprevencionsuicidio"}]}, "created_at": "2019-09-10T08:44:46.000Z", "text": "RT @supgalicia: Hoy #10Sept es #diamundialprevencionsuicidio\n\nLa tasa de suicidios en la @policia duplique la del resto de la poblaci\u00f3n\n\nNe\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171343749273870337"], "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "629474097", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171342399186059264"}]}, {"lang": "es", "id": "1171343625340502016", "created_at": "2019-09-10T08:44:17.000Z", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171343625340502016"], "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "337658393", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}]}, {"lang": "pt", "id": "1171343431077117952", "entities": {"urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/QceuMb86JL", "expanded_url": "https://perdaseluto.com/2016/05/24/o-psicoterapeuta-diante-do-comportamento-suicida/", "display_url": "perdaseluto.com/2016/05/24/o-p\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-10T08:43:31.000Z", "text": "O psicoterapeuta diante do comportamento suicida https://t.co/QceuMb86JL", "edit_history_tweet_ids": ["1171343431077117952"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "77011907"}, {"lang": "es", "id": "1171343399242403840", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "consaludmental", "id": "618094149"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 42, "tag": "D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio"}]}, "created_at": "2019-09-10T08:43:23.000Z", "text": "RT @consaludmental: #D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio. Mito Vs Realidad \ud83d\udc47\n\u274c Quien se suicida lo hace porque es un cobarde\n\u2705 Ni valientes ni cobardes,\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171343399242403840"], "public_metrics": {"retweet_count": 136, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "439451620", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171309927937318912"}]}, {"lang": "es", "id": "1171343314995634181", "created_at": "2019-09-10T08:43:03.000Z", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171343314995634181"], "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1539695228", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}]}, {"lang": "es", "id": "1171343217197010944", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "consaludmental", "id": "618094149"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 42, "tag": "D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio"}]}, "created_at": "2019-09-10T08:42:40.000Z", "text": "RT @consaludmental: #D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio. Mito Vs Realidad \ud83d\udc47\n\u274c Quien se suicida lo hace porque es un cobarde\n\u2705 Ni valientes ni cobardes,\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171343217197010944"], "public_metrics": {"retweet_count": 136, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1065734296500092928", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171309927937318912"}]}, {"lang": "pt", "id": "1171343194996584449", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArthurWeint", "id": "1074209186752413696"}]}, "created_at": "2019-09-10T08:42:34.000Z", "text": "RT @ArthurWeint: @MiriamLeitaoCom Num mesmo dia em que o pai deles e da irm\u00e3zinha de 8 anos se recupera da quarta cirurgia de um atentado t\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171343194996584449"], "public_metrics": {"retweet_count": 199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1141119553386221568", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171291005091491840"}]}, {"lang": "es", "id": "1171343168379523072", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "nlopeztrujillo", "id": "208219950"}]}, "created_at": "2019-09-10T08:42:28.000Z", "text": "RT @nlopeztrujillo: Un robot para prevenir el suicidio: una inteligencia artificial que localiza mensajes en redes sociales de personas que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171343168379523072"], "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "391075997", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171334715728629760"}]}, {"lang": "es", "id": "1171343135491993600", "created_at": "2019-09-10T08:42:20.000Z", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171343135491993600"], "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2232094658", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}]}, {"lang": "es", "id": "1171343098477207552", "entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/yWheVOJcUx", "expanded_url": "http://bit.ly/2lKU3LN", "display_url": "bit.ly/2lKU3LN", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elnacional.com/venezuela/maduro-sabe-que-seria-suicida-lanzarse-a-una-guerra-contra-colombia/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ElNacionalWeb", "id": "15007299"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 29, "probability": 0.3954, "type": "Other", "normalized_text": "ENPol\u00edtica"}, {"start": 31, "end": 41, "probability": 0.7409, "type": "Person", "normalized_text": "Mois\u00e9s Na\u00edm"}, {"start": 45, "end": 50, "probability": 0.97, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 104, "end": 111, "probability": 0.985, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 30, "tag": "ENPol\u00edtica"}]}, "created_at": "2019-09-10T08:42:11.000Z", "text": "RT @ElNacionalWeb: #ENPol\u00edtica Mois\u00e9s Na\u00edm: \"Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia\" https://t.co/yWheVOJcUx\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171343098477207552"], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "166661489", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171342546397609984"}]}, {"lang": "und", "id": "1171343076880781312", "entities": {"urls": [{"start": 145, "end": 168, "url": "https://t.co/t4XUEJ7Sv9", "expanded_url": "https://twitter.com/RSE_Balkan/status/1171341641820626944", "display_url": "twitter.com/RSE_Balkan/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-10T08:42:06.000Z", "text": "Hrvatsko Ministarstvo zdravlja, koje su desni\u010dari preimenovali u 'Min. zdravstva', 6 godina nije donijelo nacionalni program prevencije suicida. https://t.co/t4XUEJ7Sv9", "edit_history_tweet_ids": ["1171343076880781312"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "950820086", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1171341641820626944"}]}, {"lang": "es", "id": "1171343030999298048", "entities": {"mentions": [{"start": 19, "end": 34, "username": "MAIOIA64660746", "id": "1140930853960372229"}, {"start": 35, "end": 45, "username": "007Atenea", "id": "1388795257"}]}, "created_at": "2019-09-10T08:41:55.000Z", "text": "RT @Overlord_Joss: @MAIOIA64660746 @007Atenea Los europeos somos tan est\u00fapidos que no creo ni que tengamos un plan. Creo que todo es m\u00e1s bi\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171343030999298048"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3328946523", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171143322498473984"}]}, {"lang": "es", "id": "1171342990742380544", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "nlopeztrujillo", "id": "208219950"}]}, "created_at": "2019-09-10T08:41:46.000Z", "text": "RT @nlopeztrujillo: Un robot para prevenir el suicidio: una inteligencia artificial que localiza mensajes en redes sociales de personas que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171342990742380544"], "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "300483834", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171334715728629760"}]}, {"lang": "es", "id": "1171342949675933697", "created_at": "2019-09-10T08:41:36.000Z", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171342949675933697"], "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "726819304663044097", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}]}, {"lang": "es", "id": "1171342914196254720", "created_at": "2019-09-10T08:41:27.000Z", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171342914196254720"], "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1591617721", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}]}, {"lang": "es", "id": "1171342862014959616", "created_at": "2019-09-10T08:41:15.000Z", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171342862014959616"], "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2946610371", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}]}, {"lang": "es", "id": "1171342853827547137", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "consaludmental", "id": "618094149"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 42, "tag": "D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio"}]}, "created_at": "2019-09-10T08:41:13.000Z", "text": "RT @consaludmental: #D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio. Mito Vs Realidad \ud83d\udc47\n\u274c Quien se suicida lo hace porque es un cobarde\n\u2705 Ni valientes ni cobardes,\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171342853827547137"], "public_metrics": {"retweet_count": 136, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "993318036", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171309927937318912"}]}, {"lang": "es", "id": "1171342838254264321", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "consaludmental", "id": "618094149"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 42, "tag": "D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio"}]}, "created_at": "2019-09-10T08:41:09.000Z", "text": "RT @consaludmental: #D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio. Mito Vs Realidad \ud83d\udc47\n\u274c Quien se suicida lo hace porque es un cobarde\n\u2705 Ni valientes ni cobardes,\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171342838254264321"], "public_metrics": {"retweet_count": 136, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1971196650", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171309927937318912"}]}, {"lang": "es", "id": "1171342827789463553", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "consaludmental", "id": "618094149"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 42, "tag": "D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio"}]}, "created_at": "2019-09-10T08:41:07.000Z", "text": "RT @consaludmental: #D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio. Mito Vs Realidad \ud83d\udc47\n\u274c Quien se suicida lo hace porque es un cobarde\n\u2705 Ni valientes ni cobardes,\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171342827789463553"], "public_metrics": {"retweet_count": 136, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "51491589", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171309927937318912"}]}, {"lang": "es", "id": "1171342801054916613", "created_at": "2019-09-10T08:41:00.000Z", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171342801054916613"], "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "990848192622325761", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}]}, {"lang": "es", "id": "1171342798353772545", "entities": {"urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/8ts5cA9Hr8", "expanded_url": "https://www.lavanguardia.com/vida/20190909/47260236571/dia-mundial-prevencion-suicidio-espana.html", "display_url": "lavanguardia.com/vida/20190909/\u2026"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 54, "probability": 0.9868, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-09-10T08:41:00.000Z", "text": "Cada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a https://t.co/8ts5cA9Hr8", "edit_history_tweet_ids": ["1171342798353772545"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "2196557070"}, {"lang": "es", "id": "1171342779319848960", "created_at": "2019-09-10T08:40:55.000Z", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171342779319848960"], "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "924344089469956097", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}]}, {"lang": "es", "id": "1171342708914434049", "created_at": "2019-09-10T08:40:38.000Z", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171342708914434049"], "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "461106548", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}]}, {"lang": "es", "id": "1171342620821508101", "created_at": "2019-09-10T08:40:17.000Z", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171342620821508101"], "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "996446216278900736", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}]}, {"lang": "es", "id": "1171342610314739712", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "jemahuja", "id": "270384395"}]}, "created_at": "2019-09-10T08:40:15.000Z", "text": "RT @jemahuja: CADA DOS HORAS Y MEDIA SE SUICIDA UNA PERSONA EN ESPA\u00d1A.\nTres de cada cuatro suicidios los cometen los varones. \n\u00bfLo sab\u00edas?\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171342610314739712"], "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1296315073", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171284967059599360"}]}, {"lang": "es", "id": "1171342546397609984", "entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/yWheVOJcUx", "expanded_url": "http://bit.ly/2lKU3LN", "display_url": "bit.ly/2lKU3LN", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elnacional.com/venezuela/maduro-sabe-que-seria-suicida-lanzarse-a-una-guerra-contra-colombia/"}, {"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/P6OBIvUxfE", "expanded_url": "https://twitter.com/ElNacionalWeb/status/1170756136313741312/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/P6OBIvUxfE", "media_key": "3_1170756110271299589"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 10, "probability": 0.5229, "type": "Other", "normalized_text": "ENPol\u00edtica"}, {"start": 12, "end": 22, "probability": 0.8415, "type": "Person", "normalized_text": "Mois\u00e9s Na\u00edm"}, {"start": 26, "end": 31, "probability": 0.9779, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 85, "end": 92, "probability": 0.983, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "ENPol\u00edtica"}]}, "created_at": "2019-09-10T08:40:00.000Z", "text": "#ENPol\u00edtica Mois\u00e9s Na\u00edm: \"Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia\" https://t.co/yWheVOJcUx  https://t.co/P6OBIvUxfE", "edit_history_tweet_ids": ["1171342546397609984"], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "author_id": "15007299"}, {"lang": "ca", "id": "1171342523090030592", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "GVAsanitat", "id": "423423050"}, {"start": 94, "end": 105, "username": "GVAsanitat", "id": "423423050"}], "hashtags": [{"start": 50, "end": 58, "tag": "Su\u00efcidi"}]}, "created_at": "2019-09-10T08:39:54.000Z", "text": "RT @GVAsanitat: \ud83d\udcc4Consulta el Pla de Prevenci\u00f3 del #Su\u00efcidi i Maneig de la Conducta Su\u00efcida de @GVAsanitat per a informar-te sobre la detecc\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171342523090030592"], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "160831087", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336044865892352"}]}, {"lang": "es", "id": "1171342506983854080", "created_at": "2019-09-10T08:39:50.000Z", "text": "RT @_esther_sanz: Un aut\u00e9ntico suicida no dar\u00e1 se\u00f1ales previas en la mayor parte de los casos. Precisamente porque de lo que huye es de ser\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171342506983854080"], "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "258024975", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171338298939387904"}]}, {"lang": "es", "id": "1171342498549157889", "created_at": "2019-09-10T08:39:48.000Z", "text": "RT @_esther_sanz: El drama que existe entorno al suicidio solo lo conocemos los que hemos tenido casos cercanos. \nEl mayor enemigo del suic\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171342498549157889"], "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "258024975", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171337205626888192"}]}, {"lang": "es", "id": "1171342487841116160", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "caryon_bm", "id": "2236533678"}], "annotations": [{"start": 95, "end": 100, "probability": 0.9827, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "hashtags": [{"start": 34, "end": 42, "tag": "suicida"}]}, "created_at": "2019-09-10T08:39:46.000Z", "text": "RT @caryon_bm: Cada 4 segundos se #suicida una persona en el mundo \ud83d\ude1e. Entre 5 y 10, al d\u00eda, en Espa\u00f1a \ud83e\udd7a. Produce m\u00e1s muertes que el c\u00e1ncer\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171342487841116160"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1423837580", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171290312741969922"}]}, {"lang": "es", "id": "1171342434003017728", "created_at": "2019-09-10T08:39:33.000Z", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171342434003017728"], "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "160722745", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}]}, {"lang": "es", "id": "1171342399186059264", "entities": {"urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/px56dXLG2F", "expanded_url": "https://twitter.com/supgalicia/status/1171342399186059264/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/px56dXLG2F", "media_key": "3_1171342391200104448"}], "mentions": [{"start": 73, "end": 81, "username": "policia", "id": "23791197"}], "hashtags": [{"start": 4, "end": 11, "tag": "10Sept"}, {"start": 15, "end": 44, "tag": "diamundialprevencionsuicidio"}, {"start": 257, "end": 276, "tag": "StopSuicidiosPNyGC"}]}, "created_at": "2019-09-10T08:39:25.000Z", "text": "Hoy #10Sept es #diamundialprevencionsuicidio\n\nLa tasa de suicidios en la @policia duplique la del resto de la poblaci\u00f3n\n\nNecesitamos un protocolo de prevenci\u00f3n de la conducta suicida, la creaci\u00f3n Unidades B\u00e1sicas Sanitarias y formaci\u00f3n t\u00e9cnicas de control \n#StopSuicidiosPNyGC https://t.co/px56dXLG2F", "edit_history_tweet_ids": ["1171342399186059264"], "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 27, "quote_count": 0}, "author_id": "1668001640"}, {"lang": "es", "id": "1171342385395249153", "created_at": "2019-09-10T08:39:21.000Z", "text": "RT @ALFAEMLeon: #D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio. Mito Vs Realidad \ud83d\udc47\n\u274c Efecto Werther. Los medios no deben hablar del #suicidio para evitar el efecto\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171342385395249153"], "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "707578244", "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 74, "probability": 0.5913, "type": "Person", "normalized_text": "Werther"}], "hashtags": [{"start": 16, "end": 38, "tag": "D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio"}, {"start": 108, "end": 117, "tag": "suicidio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171325119345647616"}]}, {"lang": "es", "id": "1171342372065726464", "created_at": "2019-09-10T08:39:18.000Z", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171342372065726464"], "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1036811588429377536", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}]}, {"lang": "es", "id": "1171342367158415360", "created_at": "2019-09-10T08:39:17.000Z", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171342367158415360"], "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3088558003", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}]}, {"lang": "es", "id": "1171342160156930048", "created_at": "2019-09-10T08:38:28.000Z", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171342160156930048"], "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "146251356", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}]}, {"lang": "es", "id": "1171342133179092992", "created_at": "2019-09-10T08:38:21.000Z", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171342133179092992"], "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1062835813", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}]}, {"lang": "es", "id": "1171342121170874369", "created_at": "2019-09-10T08:38:18.000Z", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171342121170874369"], "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2543618489", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}]}, {"lang": "es", "id": "1171342097326202880", "created_at": "2019-09-10T08:38:13.000Z", "text": "RT @ALFAEMLeon: #D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio. Mito Vs Realidad \ud83d\udc47\n\u274c Efecto Werther. Los medios no deben hablar del #suicidio para evitar el efecto\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171342097326202880"], "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "859827588533035011", "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 74, "probability": 0.5913, "type": "Person", "normalized_text": "Werther"}], "hashtags": [{"start": 16, "end": 38, "tag": "D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio"}, {"start": 108, "end": 117, "tag": "suicidio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171325119345647616"}]}, {"lang": "es", "id": "1171342069673201664", "created_at": "2019-09-10T08:38:06.000Z", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171342069673201664"], "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1169662423265107969", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}]}, {"lang": "es", "id": "1171342039130214400", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "rorintv", "id": "1308200317"}]}, "created_at": "2019-09-10T08:37:59.000Z", "text": "RT @rorintv: Pues as\u00ed es como trabajaron mis dos abuelos, mi abuela materna y trabajaron en su momento mis padres.\n\nUn trabajo accesible, d\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171342039130214400"], "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "83406676", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171321750858190849"}]}, {"lang": "es", "id": "1171341956573736961", "created_at": "2019-09-10T08:37:39.000Z", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171341956573736961"], "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1073962132524408832", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}]}, {"lang": "es", "id": "1171341956154310662", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "platdeinfancia", "id": "297972314"}, {"start": 53, "end": 67, "username": "FundacionANAR", "id": "498911944"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 52, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}]}, "created_at": "2019-09-10T08:37:39.000Z", "text": "RT @platdeinfancia: #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio\n@FundacionANAR describe algunas se\u00f1ales que pueden ayudar a detectar y prevenir una id\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171341956154310662"], "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2863171470", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171331225245630464"}]}, {"lang": "es", "id": "1171341946448699392", "created_at": "2019-09-10T08:37:37.000Z", "text": "RT @_esther_sanz: El drama que existe entorno al suicidio solo lo conocemos los que hemos tenido casos cercanos. \nEl mayor enemigo del suic\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171341946448699392"], "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "562819174", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171337205626888192"}]}, {"lang": "es", "id": "1171341903813591040", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "soybendechu", "id": "275751639"}]}, "created_at": "2019-09-10T08:37:27.000Z", "text": "RT @soybendechu: \u00bfC\u00f3mo identificar el comportamiento suicida? En este hilo he recopilado algunos de los s\u00edntomas de depresivos con tendenci\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171341903813591040"], "public_metrics": {"retweet_count": 498, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "547211451", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171229730567327744"}]}, {"lang": "ca", "id": "1171341888688988160", "entities": {"urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/kUcbeyHx0K", "expanded_url": "https://apuntmedia.es/va/noticies/societat/cada-dues-hores-i-mitja-se-suicida-una-persona-a-espanya", "display_url": "apuntmedia.es/va/noticies/so\u2026"}], "mentions": [{"start": 116, "end": 127, "username": "AlrasAPunt", "id": "937758743839805440"}]}, "created_at": "2019-09-10T08:37:23.000Z", "text": "Ahir va ser l\u2019aniversari del dia que decidires marxar per voluntat pr\u00f2pia. La pitjor cridada. I com b\u00e9 diuen ara en @AlrasAPunt el dol va ser prou diferent d\u2019altres que he tingut que viure. \nParlem del su\u00efcidi, escoltem-nos i cuidem-nos!\n\nhttps://t.co/kUcbeyHx0K", "edit_history_tweet_ids": ["1171341888688988160"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "312249456"}, {"lang": "es", "id": "1171341864160628736", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "consaludmental", "id": "618094149"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 42, "tag": "D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio"}]}, "created_at": "2019-09-10T08:37:17.000Z", "text": "RT @consaludmental: #D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio. Mito Vs Realidad \ud83d\udc47\n\u274c Quien se suicida lo hace porque es un cobarde\n\u2705 Ni valientes ni cobardes,\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171341864160628736"], "public_metrics": {"retweet_count": 136, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "859827588533035011", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171309927937318912"}]}, {"lang": "es", "id": "1171341831759699970", "created_at": "2019-09-10T08:37:09.000Z", "text": "RT @ALFAEMLeon: #D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio. Mito Vs Realidad \ud83d\udc47\n\u274c Efecto Werther. Los medios no deben hablar del #suicidio para evitar el efecto\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171341831759699970"], "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "40057709", "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 74, "probability": 0.5913, "type": "Person", "normalized_text": "Werther"}], "hashtags": [{"start": 16, "end": 38, "tag": "D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio"}, {"start": 108, "end": 117, "tag": "suicidio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171325119345647616"}]}, {"lang": "es", "id": "1171341817209659393", "created_at": "2019-09-10T08:37:06.000Z", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171341817209659393"], "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1161338133310517248", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}]}, {"lang": "es", "id": "1171341787933356032", "created_at": "2019-09-10T08:36:59.000Z", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171341787933356032"], "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "851600698697539584", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}]}, {"lang": "es", "id": "1171341683860082688", "entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/LQsd8xCPba", "expanded_url": "https://es.rt.com/6zzw", "display_url": "es.rt.com/6zzw", "status": 503, "unwound_url": "https://es.rt.com/6zzw"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "created_at": "2019-09-10T08:36:34.000Z", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "text": "RT @ActualidadRT: OMS: Una persona se suicida en el mundo cada 40 segundos https://t.co/LQsd8xCPba", "edit_history_tweet_ids": ["1171341683860082688"], "public_metrics": {"retweet_count": 66, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "139172705", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171292741504000000"}]}, {"lang": "it", "id": "1171341588687179777", "in_reply_to_user_id": "1057024590407520256", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "CarloM41466732", "id": "1057024590407520256"}, {"start": 16, "end": 24, "username": "FilSava", "id": "1452677502430846976"}, {"start": 25, "end": 35, "username": "fedekhaos", "id": "706569196520521728"}, {"start": 50, "end": 58, "username": "bifabri", "id": "500214625"}, {"start": 59, "end": 68, "username": "Codacons", "id": "244087105"}, {"start": 69, "end": 81, "username": "CitizenGOit", "id": "1513684868"}, {"start": 97, "end": 111, "username": "fammi_nascere", "id": "1438864898"}, {"start": 112, "end": 124, "username": "jacopocoghe", "id": "3124736901"}, {"start": 125, "end": 140, "username": "ConversioneOrg", "id": "1479802314"}, {"start": 141, "end": 153, "username": "CarloRienzi", "id": "1257980089"}]}, "created_at": "2019-09-10T08:36:11.000Z", "text": "@CarloM41466732 @FilSava @fedekhaos @LaMentegatta @bifabri @Codacons @CitizenGOit @comitatoart26 @fammi_nascere @jacopocoghe @ConversioneOrg @CarloRienzi Beh devo dire che qui ti sei impegnato parecchio! Non era facile, data una tesi precostituita, doverla dimostrare a tutti i costi! \ud83d\ude02\nPoi mi spiegherai anche perch\u00e9 nei paesi nordici, a vostro dire modelli di civilt\u00e0 e qualit\u00e0 di vita, ci si suicida cos\u00ec a frotte...", "edit_history_tweet_ids": ["1171341588687179777"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1002788786", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171191707247005701"}]}, {"lang": "es", "id": "1171341500946571264", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "consaludmental", "id": "618094149"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 42, "tag": "D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio"}]}, "created_at": "2019-09-10T08:35:50.000Z", "text": "RT @consaludmental: #D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio. Mito Vs Realidad \ud83d\udc47\n\u274c Quien se suicida lo hace porque es un cobarde\n\u2705 Ni valientes ni cobardes,\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171341500946571264"], "public_metrics": {"retweet_count": 136, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "954798596762857472", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171309927937318912"}]}, {"lang": "es", "id": "1171341448073175040", "created_at": "2019-09-10T08:35:38.000Z", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171341448073175040"], "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1002532201190379520", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}]}, {"lang": "pt", "id": "1171341397909266432", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LeonorRosas4", "id": "1090581182595637255"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 34, "probability": 0.8719, "type": "Organization", "normalized_text": "PAN"}]}, "created_at": "2019-09-10T08:35:26.000Z", "text": "RT @LeonorRosas4: A proposta do PAN \u00e9 errada. As v\u00edtimas de viol\u00eancia dom\u00e9stica n\u00e3o precisam de incentivos para se reconciliar com agressor\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171341397909266432"], "public_metrics": {"retweet_count": 326, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "811210328", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171159426042081282"}]}, {"lang": "es", "id": "1171341392297254912", "created_at": "2019-09-10T08:35:25.000Z", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171341392297254912"], "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1108468559380992000", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}]}, {"lang": "es", "id": "1171341334864683008", "created_at": "2019-09-10T08:35:11.000Z", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171341334864683008"], "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "56963156", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}]}, {"lang": "es", "id": "1171341333631504384", "created_at": "2019-09-10T08:35:11.000Z", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171341333631504384"], "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "857575862958424066", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}]}, {"lang": "es", "id": "1171341308549615616", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "nlopeztrujillo", "id": "208219950"}]}, "created_at": "2019-09-10T08:35:05.000Z", "text": "RT @nlopeztrujillo: Un robot para prevenir el suicidio: una inteligencia artificial que localiza mensajes en redes sociales de personas que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171341308549615616"], "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "246562340", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171334715728629760"}]}, {"lang": "es", "id": "1171341245572112385", "created_at": "2019-09-10T08:34:50.000Z", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171341245572112385"], "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1909248456", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}]}, {"lang": "es", "id": "1171341187426455552", "created_at": "2019-09-10T08:34:36.000Z", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171341187426455552"], "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1073539015192821760", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}]}, {"lang": "es", "id": "1171341067003879424", "created_at": "2019-09-10T08:34:07.000Z", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171341067003879424"], "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "291178097", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}]}, {"lang": "es", "id": "1171341055888953346", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "consaludmental", "id": "618094149"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 42, "tag": "D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio"}]}, "created_at": "2019-09-10T08:34:04.000Z", "text": "RT @consaludmental: #D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio. Mito Vs Realidad \ud83d\udc47\n\u274c Quien se suicida lo hace porque es un cobarde\n\u2705 Ni valientes ni cobardes,\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171341055888953346"], "public_metrics": {"retweet_count": 136, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "358233408", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171309927937318912"}]}, {"lang": "es", "id": "1171341032056852481", "created_at": "2019-09-10T08:33:59.000Z", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171341032056852481"], "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3433353147", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}]}, {"lang": "es", "id": "1171341030706122754", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "012CMadrid", "id": "501689368"}], "hashtags": [{"start": 26, "end": 70, "tag": "D\u00edaInternacionalparalaPrevenci\u00f3ndelSuicidio"}]}, "created_at": "2019-09-10T08:33:58.000Z", "text": "RT @012CMadrid: Hoy es el #D\u00edaInternacionalparalaPrevenci\u00f3ndelSuicidio. Informaci\u00f3n sobre la depresi\u00f3n y la conducta suicida (gu\u00eda de autoa\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171341030706122754"], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2872020221", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171318778744979456"}]}, {"lang": "es", "id": "1171340972766244865", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "soybendechu", "id": "275751639"}]}, "created_at": "2019-09-10T08:33:45.000Z", "text": "RT @soybendechu: \u00bfC\u00f3mo identificar el comportamiento suicida? En este hilo he recopilado algunos de los s\u00edntomas de depresivos con tendenci\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171340972766244865"], "public_metrics": {"retweet_count": 498, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "165283433", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171229730567327744"}]}, {"lang": "es", "id": "1171340970530672640", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "consaludmental", "id": "618094149"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 78, "probability": 0.5688, "type": "Person", "normalized_text": "Werther"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 42, "tag": "D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio"}, {"start": 112, "end": 121, "tag": "suicidio"}]}, "created_at": "2019-09-10T08:33:44.000Z", "text": "RT @consaludmental: #D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio. Mito Vs Realidad \ud83d\udc47\n\u274c Efecto Werther. Los medios no deben hablar del #suicidio para evitar el ef\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171340970530672640"], "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "239922616", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171317622861946880"}]}, {"lang": "es", "id": "1171340956018327559", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "jaluengolatorre", "id": "2213832768"}], "annotations": [{"start": 118, "end": 128, "probability": 0.7707, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial"}]}, "created_at": "2019-09-10T08:33:41.000Z", "text": "RT @jaluengolatorre: Suicidio y adolescencia: las relaciones entre acoso y comportamiento\nsuicida. \n10 de septiembre, D\u00eda Mundial para la p\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171340956018327559"], "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "97487387", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171298423628292098"}]}, {"lang": "es", "id": "1171340949806551041", "created_at": "2019-09-10T08:33:39.000Z", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171340949806551041"], "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "746665608360648704", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}]}, {"lang": "und", "id": "1171340933524316160", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "anmaribg", "id": "1125681787"}]}, "created_at": "2019-09-10T08:33:35.000Z", "text": "RT @anmaribg: 10. septemba je Svetski dan prevencije suicida. Iako prati globalni trend rasta stope suicida, ukljucujuci i onu medju mladim\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171340933524316160"], "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "274519272", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170588906141736960"}]}, {"lang": "es", "id": "1171340912959610880", "created_at": "2019-09-10T08:33:30.000Z", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171340912959610880"], "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "283002256", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}]}, {"lang": "es", "id": "1171340865484337152", "created_at": "2019-09-10T08:33:19.000Z", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171340865484337152"], "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1089570620768223232", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}]}, {"lang": "es", "id": "1171340827886542848", "created_at": "2019-09-10T08:33:10.000Z", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171340827886542848"], "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "954750532396175360", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}]}, {"lang": "es", "id": "1171340792671199232", "created_at": "2019-09-10T08:33:02.000Z", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171340792671199232"], "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2762171615", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}]}, {"lang": "es", "id": "1171340782516744193", "created_at": "2019-09-10T08:32:59.000Z", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171340782516744193"], "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "407297447", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}]}, {"lang": "es", "id": "1171340758256893953", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "consaludmental", "id": "618094149"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 42, "tag": "D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio"}]}, "created_at": "2019-09-10T08:32:53.000Z", "text": "RT @consaludmental: #D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio. Mito Vs Realidad \ud83d\udc47\n\u274c Quien se suicida lo hace porque es un cobarde\n\u2705 Ni valientes ni cobardes,\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171340758256893953"], "public_metrics": {"retweet_count": 136, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "794267894402187275", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171309927937318912"}]}, {"lang": "es", "id": "1171340728322220033", "created_at": "2019-09-10T08:32:46.000Z", "text": "Cada d\u00eda casi 3000 personas ponen fin a su vida, cada 40 segundos una persona se suicida en el mundo, lo que se traduce a un mill\u00f3n anual. Mientras lees esto se han suicidado de tres a cuatro personas. No es una broma, no \u00e9s un juego. #suicidio #DiaMundialPrevencionDelSuicidio", "edit_history_tweet_ids": ["1171340728322220033"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2372911997", "entities": {"hashtags": [{"start": 235, "end": 244, "tag": "suicidio"}, {"start": 245, "end": 277, "tag": "DiaMundialPrevencionDelSuicidio"}]}}, {"lang": "es", "id": "1171340710215389184", "created_at": "2019-09-10T08:32:42.000Z", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171340710215389184"], "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4181776161", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}]}, {"lang": "es", "id": "1171340697754116098", "created_at": "2019-09-10T08:32:39.000Z", "text": "RT @_esther_sanz: Un aut\u00e9ntico suicida no dar\u00e1 se\u00f1ales previas en la mayor parte de los casos. Precisamente porque de lo que huye es de ser\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171340697754116098"], "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3406112501", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171338298939387904"}]}, {"lang": "es", "id": "1171340688992215040", "created_at": "2019-09-10T08:32:37.000Z", "text": "RT @_esther_sanz: El drama que existe entorno al suicidio solo lo conocemos los que hemos tenido casos cercanos. \nEl mayor enemigo del suic\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171340688992215040"], "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3406112501", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171337205626888192"}]}, {"lang": "es", "id": "1171340665336324097", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "consaludmental", "id": "618094149"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 42, "tag": "D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio"}]}, "created_at": "2019-09-10T08:32:31.000Z", "text": "RT @consaludmental: #D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio. Mito Vs Realidad \ud83d\udc47\n\u274c Quien se suicida lo hace porque es un cobarde\n\u2705 Ni valientes ni cobardes,\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171340665336324097"], "public_metrics": {"retweet_count": 136, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "74533797", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171309927937318912"}]}, {"lang": "es", "id": "1171340660416405504", "created_at": "2019-09-10T08:32:30.000Z", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171340660416405504"], "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "847823738", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}]}, {"lang": "es", "id": "1171340652329742336", "created_at": "2019-09-10T08:32:28.000Z", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171340652329742336"], "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "341268374", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}]}, {"lang": "es", "id": "1171340651507671040", "created_at": "2019-09-10T08:32:28.000Z", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171340651507671040"], "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1127217525924814854", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}]}, {"lang": "es", "id": "1171340570566025216", "entities": {"urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/MkiuqcnLD9", "expanded_url": "https://twitter.com/salvajedigital/status/1171102669114658817", "display_url": "twitter.com/salvajedigital\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AlarconDonayre", "id": "1268237891785949185"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 45, "probability": 0.9438, "type": "Person", "normalized_text": "Karina Beteta"}]}, "created_at": "2019-09-10T08:32:09.000Z", "text": "RT @AlarconDonayre: Cada vez que Karina Beteta habla, un fil\u00f3sofo anal\u00edtico se suicida. https://t.co/MkiuqcnLD9", "edit_history_tweet_ids": ["1171340570566025216"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1267619354", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171108747198025728"}]}, {"lang": "es", "id": "1171340528555831296", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Daani_160", "id": "1119232633173684224"}]}, "created_at": "2019-09-10T08:31:59.000Z", "text": "RT @Daani_160: No se como aguanto esta vida, una coraza de cristal que encierra una mente suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1171340528555831296"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2909239569", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171241203939074048"}]}, {"lang": "es", "id": "1171340519429091333", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "webIterCriminis", "id": "4375736541"}], "annotations": [{"start": 116, "end": 121, "probability": 0.9834, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-09-10T08:31:56.000Z", "text": "RT @webIterCriminis: D\u00cdA MUNDIAL PARA LA PREVENCI\u00d3N DEL SUICIDIO.\n\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nLas v\u00edctimas d\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171340519429091333"], "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "376915329", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171332523235958785"}]}, {"lang": "es", "id": "1171340481067925504", "created_at": "2019-09-10T08:31:47.000Z", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171340481067925504"], "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "780439778454011904", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}]}, {"lang": "es", "id": "1171340477880328192", "created_at": "2019-09-10T08:31:47.000Z", "text": "RT @_esther_sanz: Un aut\u00e9ntico suicida no dar\u00e1 se\u00f1ales previas en la mayor parte de los casos. Precisamente porque de lo que huye es de ser\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171340477880328192"], "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1050298687040180224", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171338298939387904"}]}, {"lang": "es", "id": "1171340454731886594", "created_at": "2019-09-10T08:31:41.000Z", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171340454731886594"], "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "359795125", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}]}, {"lang": "es", "id": "1171340447345709056", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "consaludmental", "id": "618094149"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 42, "tag": "D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio"}]}, "created_at": "2019-09-10T08:31:39.000Z", "text": "RT @consaludmental: #D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio. Mito Vs Realidad \ud83d\udc47\n\u274c Quien se suicida lo hace porque es un cobarde\n\u2705 Ni valientes ni cobardes,\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171340447345709056"], "public_metrics": {"retweet_count": 136, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1091074269990342657", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171309927937318912"}]}, {"lang": "es", "id": "1171340389971824640", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "consaludmental", "id": "618094149"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 42, "tag": "D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio"}]}, "created_at": "2019-09-10T08:31:26.000Z", "text": "RT @consaludmental: #D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio. Mito Vs Realidad \ud83d\udc47\n\u274c Quien se suicida lo hace porque es un cobarde\n\u2705 Ni valientes ni cobardes,\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171340389971824640"], "public_metrics": {"retweet_count": 136, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "291178097", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171309927937318912"}]}, {"lang": "es", "id": "1171340375220531200", "entities": {"urls": [{"start": 174, "end": 197, "url": "https://t.co/jZxTrEugRB", "expanded_url": "http://bit.ly/2UtLAdv", "display_url": "bit.ly/2UtLAdv"}, {"start": 198, "end": 221, "url": "https://t.co/J6iVDozNTQ", "expanded_url": "https://twitter.com/SJDbarcelona_es/status/1171323607697502208/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/J6iVDozNTQ", "media_key": "3_1171323600722415617"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "SJDbarcelona_es", "id": "142229981"}, {"start": 157, "end": 173, "username": "SJDbarcelona_es", "id": "142229981"}], "annotations": [{"start": 90, "end": 105, "probability": 0.8615, "type": "Person", "normalized_text": "Francisco Villar"}], "hashtags": [{"start": 27, "end": 59, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3ndelSuicidio"}]}, "created_at": "2019-09-10T08:31:22.000Z", "text": "RT @SJDbarcelona_es: En el #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3ndelSuicidio compartimos la entrevista con Francisco Villar, coordinador de la Unidad de Conducta Suicida del @sjdbarcelona_es https://t.co/jZxTrEugRB https://t.co/J6iVDozNTQ", "edit_history_tweet_ids": ["1171340375220531200"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "809291083"}, {"lang": "es", "id": "1171340361882570753", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "soybendechu", "id": "275751639"}]}, "created_at": "2019-09-10T08:31:19.000Z", "text": "RT @soybendechu: \u00bfC\u00f3mo identificar el comportamiento suicida? En este hilo he recopilado algunos de los s\u00edntomas de depresivos con tendenci\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171340361882570753"], "public_metrics": {"retweet_count": 498, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "930960118061158400", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171229730567327744"}]}, {"lang": "pt", "id": "1171340352743071745", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LeonorRosas4", "id": "1090581182595637255"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 34, "probability": 0.8719, "type": "Organization", "normalized_text": "PAN"}]}, "created_at": "2019-09-10T08:31:17.000Z", "text": "RT @LeonorRosas4: A proposta do PAN \u00e9 errada. As v\u00edtimas de viol\u00eancia dom\u00e9stica n\u00e3o precisam de incentivos para se reconciliar com agressor\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171340352743071745"], "public_metrics": {"retweet_count": 326, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "740286403200884736", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171159426042081282"}]}, {"lang": "es", "id": "1171340269838618624", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "consaludmental", "id": "618094149"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 42, "tag": "D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio"}]}, "created_at": "2019-09-10T08:30:57.000Z", "text": "RT @consaludmental: #D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio. Mito Vs Realidad \ud83d\udc47\n\u274c Quien se suicida lo hace porque es un cobarde\n\u2705 Ni valientes ni cobardes,\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171340269838618624"], "public_metrics": {"retweet_count": 136, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "941585796", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171309927937318912"}]}, {"lang": "es", "id": "1171340230525427712", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "nlopeztrujillo", "id": "208219950"}]}, "created_at": "2019-09-10T08:30:48.000Z", "text": "RT @nlopeztrujillo: Un robot para prevenir el suicidio: una inteligencia artificial que localiza mensajes en redes sociales de personas que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171340230525427712"], "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "287194476", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171334715728629760"}]}, {"lang": "es", "id": "1171340189152743425", "created_at": "2019-09-10T08:30:38.000Z", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171340189152743425"], "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1560343310", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}]}, {"lang": "es", "id": "1171340157175422976", "created_at": "2019-09-10T08:30:30.000Z", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171340157175422976"], "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "987180398", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}]}, {"lang": "es", "id": "1171340148413489155", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "consaludmental", "id": "618094149"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 78, "probability": 0.5688, "type": "Person", "normalized_text": "Werther"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 42, "tag": "D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio"}, {"start": 112, "end": 121, "tag": "suicidio"}]}, "created_at": "2019-09-10T08:30:28.000Z", "text": "RT @consaludmental: #D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio. Mito Vs Realidad \ud83d\udc47\n\u274c Efecto Werther. Los medios no deben hablar del #suicidio para evitar el ef\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171340148413489155"], "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "508035319", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171317622861946880"}]}, {"lang": "es", "id": "1171340137055379456", "created_at": "2019-09-10T08:30:25.000Z", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171340137055379456"], "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "955585234191441920", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}]}, {"lang": "es", "id": "1171340116666802178", "created_at": "2019-09-10T08:30:20.000Z", "text": "RT @ALFAEMLeon: #D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio. Mito Vs Realidad \ud83d\udc47\n\u274c Efecto Werther. Los medios no deben hablar del #suicidio para evitar el efecto\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171340116666802178"], "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "257221363", "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 74, "probability": 0.5913, "type": "Person", "normalized_text": "Werther"}], "hashtags": [{"start": 16, "end": 38, "tag": "D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio"}, {"start": 108, "end": 117, "tag": "suicidio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171325119345647616"}]}, {"lang": "es", "id": "1171339974047928320", "created_at": "2019-09-10T08:29:46.000Z", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171339974047928320"], "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "925423344", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}]}, {"lang": "es", "id": "1171339958705147904", "created_at": "2019-09-10T08:29:43.000Z", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171339958705147904"], "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "201834156", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}]}, {"lang": "es", "id": "1171339955513245696", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "rorintv", "id": "1308200317"}]}, "created_at": "2019-09-10T08:29:42.000Z", "text": "RT @rorintv: Pues as\u00ed es como trabajaron mis dos abuelos, mi abuela materna y trabajaron en su momento mis padres.\n\nUn trabajo accesible, d\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171339955513245696"], "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "788859657762770945", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171321750858190849"}]}, {"lang": "es", "id": "1171339885120303104", "created_at": "2019-09-10T08:29:25.000Z", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171339885120303104"], "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2586087973", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}]}, {"lang": "es", "id": "1171339832393654274", "created_at": "2019-09-10T08:29:13.000Z", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171339832393654274"], "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "149349214", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}]}, {"lang": "es", "id": "1171339820616093696", "entities": {"urls": [{"start": 267, "end": 290, "url": "https://t.co/BV4DO8j2sK", "expanded_url": "https://twitter.com/copparagon/status/1171339820616093696/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/BV4DO8j2sK", "media_key": "3_1171339818451841024"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 48, "probability": 0.3891, "type": "Other", "normalized_text": "Fnac"}, {"start": 59, "end": 64, "probability": 0.5293, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 69, "end": 76, "probability": 0.7835, "type": "Place", "normalized_text": "Zaragoza"}, {"start": 171, "end": 180, "probability": 0.4092, "type": "Organization", "normalized_text": "de Trabajo"}, {"start": 188, "end": 203, "probability": 0.5412, "type": "Other", "normalized_text": "Conducta Suicida"}, {"start": 256, "end": 264, "probability": 0.4365, "type": "Organization", "normalized_text": "de Arag\u00f3n"}]}, "created_at": "2019-09-10T08:29:10.000Z", "text": "Este jueves, 12 de septiembre, a las 18 h en Fnac Plaza de Espa\u00f1a de Zaragoza, proyecci\u00f3n y coloquio de la pel\u00edcula 'Una historia casi divertida', organizado por el Grupo de Trabajo sobre Conducta Suicida y Autolesiva del Colegio Profesional de Psicolog\u00eda de Arag\u00f3n. https://t.co/BV4DO8j2sK", "edit_history_tweet_ids": ["1171339820616093696"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "3024546393"}, {"lang": "es", "id": "1171339812898516992", "created_at": "2019-09-10T08:29:08.000Z", "text": "RT @ALFAEMLeon: #D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio. Mito Vs Realidad \ud83d\udc47\n\u274c Efecto Werther. Los medios no deben hablar del #suicidio para evitar el efecto\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171339812898516992"], "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "508035319", "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 74, "probability": 0.5913, "type": "Person", "normalized_text": "Werther"}], "hashtags": [{"start": 16, "end": 38, "tag": "D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio"}, {"start": 108, "end": 117, "tag": "suicidio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171325119345647616"}]}, {"lang": "es", "id": "1171339806678364160", "created_at": "2019-09-10T08:29:07.000Z", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171339806678364160"], "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "342473344", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}]}, {"lang": "es", "id": "1171339802421207040", "created_at": "2019-09-10T08:29:05.000Z", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171339802421207040"], "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3317790904", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}]}, {"lang": "es", "id": "1171339702303186944", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "nlopeztrujillo", "id": "208219950"}]}, "created_at": "2019-09-10T08:28:42.000Z", "text": "RT @nlopeztrujillo: Un robot para prevenir el suicidio: una inteligencia artificial que localiza mensajes en redes sociales de personas que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171339702303186944"], "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "382120241", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171334715728629760"}]}, {"lang": "pt", "id": "1171339694120079360", "in_reply_to_user_id": "219614766", "entities": {"mentions": [{"start": 13, "end": 19, "username": "xofal", "id": "1435128152448188416"}]}, "created_at": "2019-09-10T08:28:40.000Z", "text": "@badeportivo @Xofal E claro que te fai menos galega, porque te fai m\u00e1is suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1171339694120079360"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "219614766", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171339330872381441"}]}, {"lang": "es", "id": "1171339643410948096", "created_at": "2019-09-10T08:28:28.000Z", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171339643410948096"], "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4440820887", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}]}, {"lang": "es", "id": "1171339608459743232", "entities": {"urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/7EUyvuABmn", "expanded_url": "https://www.lavanguardia.com/vida/20190909/47260236571/dia-mundial-prevencion-suicidio-espana.html", "display_url": "lavanguardia.com/vida/20190909/\u2026"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 54, "probability": 0.9868, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-09-10T08:28:19.000Z", "text": "Cada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a https://t.co/7EUyvuABmn", "edit_history_tweet_ids": ["1171339608459743232"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "204204871"}, {"lang": "es", "id": "1171339553665376256", "created_at": "2019-09-10T08:28:06.000Z", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171339553665376256"], "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4896245301", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}]}, {"lang": "es", "id": "1171339529275547648", "entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/4IYXaXIAYQ", "expanded_url": "http://j.mp/2HXNGgG", "display_url": "j.mp/2HXNGgG"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.9666, "type": "Person", "normalized_text": "Mois\u00e9s Na\u00edm"}, {"start": 13, "end": 18, "probability": 0.9751, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 72, "end": 79, "probability": 0.9843, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}]}, "created_at": "2019-09-10T08:28:00.000Z", "text": "Mois\u00e9s Na\u00edm: Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia https://t.co/4IYXaXIAYQ                *", "edit_history_tweet_ids": ["1171339529275547648"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "124172948"}, {"lang": "und", "id": "1171339495565910016", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "anmaribg", "id": "1125681787"}]}, "created_at": "2019-09-10T08:27:52.000Z", "text": "RT @anmaribg: 10. septemba je Svetski dan prevencije suicida. Iako prati globalni trend rasta stope suicida, ukljucujuci i onu medju mladim\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171339495565910016"], "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "275247908", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170588906141736960"}]}, {"lang": "es", "id": "1171339444802248704", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "rorintv", "id": "1308200317"}]}, "created_at": "2019-09-10T08:27:40.000Z", "text": "RT @rorintv: Pues as\u00ed es como trabajaron mis dos abuelos, mi abuela materna y trabajaron en su momento mis padres.\n\nUn trabajo accesible, d\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171339444802248704"], "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "880107276325015552", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171321750858190849"}]}, {"lang": "es", "id": "1171339395842134017", "created_at": "2019-09-10T08:27:29.000Z", "text": "Hooooy cerramos boliche tomamos falopaaa ma\u00f1ana el aviooon (se suicida)", "edit_history_tweet_ids": ["1171339395842134017"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "825543448233181185", "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 57, "probability": 0.4284, "type": "Other", "normalized_text": "aviooon"}]}}, {"lang": "es", "id": "1171339389412229120", "created_at": "2019-09-10T08:27:27.000Z", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171339389412229120"], "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "52080857", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}]}, {"lang": "es", "id": "1171339383204716544", "created_at": "2019-09-10T08:27:26.000Z", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171339383204716544"], "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4054286651", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}]}, {"lang": "es", "id": "1171339367358640134", "created_at": "2019-09-10T08:27:22.000Z", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171339367358640134"], "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "162984674", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}]}, {"lang": "es", "id": "1171339315747655680", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "rorintv", "id": "1308200317"}]}, "created_at": "2019-09-10T08:27:09.000Z", "text": "RT @rorintv: Pues as\u00ed es como trabajaron mis dos abuelos, mi abuela materna y trabajaron en su momento mis padres.\n\nUn trabajo accesible, d\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171339315747655680"], "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "805075756070146048", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171321750858190849"}]}, {"lang": "es", "id": "1171339311721144325", "entities": {"urls": [{"start": 162, "end": 185, "url": "https://t.co/ta1crwxKI6", "expanded_url": "https://twitter.com/bovary43/status/1171082851535769600", "display_url": "twitter.com/bovary43/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-10T08:27:09.000Z", "text": "Esto siempre me dio un poco de rabia, nunca hay que creer a un suicida y son muchos los factores en juego, es como quien culpa a una antigua novia de su suicidio https://t.co/ta1crwxKI6", "edit_history_tweet_ids": ["1171339311721144325"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "482285145"}, {"lang": "es", "id": "1171339311037460480", "created_at": "2019-09-10T08:27:08.000Z", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171339311037460480"], "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "790250805861425152", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}]}, {"lang": "es", "id": "1171339300191068160", "created_at": "2019-09-10T08:27:06.000Z", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171339300191068160"], "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "821683129", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}]}, {"lang": "es", "id": "1171339299943583744", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "jemahuja", "id": "270384395"}]}, "created_at": "2019-09-10T08:27:06.000Z", "text": "RT @jemahuja: CADA DOS HORAS Y MEDIA SE SUICIDA UNA PERSONA EN ESPA\u00d1A.\nTres de cada cuatro suicidios los cometen los varones. \n\u00bfLo sab\u00edas?\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171339299943583744"], "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "790250805861425152", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171284967059599360"}]}, {"lang": "es", "id": "1171339296781078530", "created_at": "2019-09-10T08:27:05.000Z", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171339296781078530"], "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "996731416883888128", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}]}, {"lang": "es", "id": "1171339249561550849", "created_at": "2019-09-10T08:26:54.000Z", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171339249561550849"], "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "166612559", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}]}, {"lang": "es", "id": "1171339195308290048", "created_at": "2019-09-10T08:26:41.000Z", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171339195308290048"], "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "887963501309898753", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}]}, {"lang": "es", "id": "1171339137087135746", "created_at": "2019-09-10T08:26:27.000Z", "text": "RT @_esther_sanz: El drama que existe entorno al suicidio solo lo conocemos los que hemos tenido casos cercanos. \nEl mayor enemigo del suic\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171339137087135746"], "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1039992810437586945", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171337205626888192"}]}, {"lang": "es", "id": "1171339111044718592", "created_at": "2019-09-10T08:26:21.000Z", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171339111044718592"], "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "519714336", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}]}, {"lang": "ca", "id": "1171339028454682629", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "GVAsanitat", "id": "423423050"}, {"start": 94, "end": 105, "username": "GVAsanitat", "id": "423423050"}], "hashtags": [{"start": 50, "end": 58, "tag": "Su\u00efcidi"}]}, "created_at": "2019-09-10T08:26:01.000Z", "text": "RT @GVAsanitat: \ud83d\udcc4Consulta el Pla de Prevenci\u00f3 del #Su\u00efcidi i Maneig de la Conducta Su\u00efcida de @GVAsanitat per a informar-te sobre la detecc\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171339028454682629"], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1421617338", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336044865892352"}]}, {"lang": "es", "id": "1171339021869563904", "created_at": "2019-09-10T08:25:59.000Z", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171339021869563904"], "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "295688780", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}]}, {"lang": "es", "id": "1171338962029502465", "in_reply_to_user_id": "867035617", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "isabel_sez", "id": "867035617"}]}, "created_at": "2019-09-10T08:25:45.000Z", "text": "@isabel_sez Otra cosa resultar\u00eda incomprensible, adem\u00e1s de suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1171338962029502465"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "739008169", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171144690688778240"}]}, {"lang": "es", "id": "1171338891204407296", "created_at": "2019-09-10T08:25:28.000Z", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171338891204407296"], "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1928144354", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}]}, {"lang": "es", "id": "1171338876960591872", "in_reply_to_user_id": "854006860072058881", "entities": {"urls": [{"start": 293, "end": 316, "url": "https://t.co/Z58Y7tkQQb", "expanded_url": "https://twitter.com/casaconchas/status/1171338876960591872/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Z58Y7tkQQb", "media_key": "3_1171338865430409217"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "BMCadiz", "id": "854006860072058881"}, {"start": 9, "end": 25, "username": "Yordibiblioteca", "id": "792777641698942977"}, {"start": 26, "end": 40, "username": "yolandavalmar", "id": "243239974"}, {"start": 41, "end": 55, "username": "BiblioMontijo", "id": "1077310394"}, {"start": 56, "end": 70, "username": "BiblioCazalla", "id": "788642250133741568"}, {"start": 71, "end": 81, "username": "traspunte", "id": "1224737004"}, {"start": 82, "end": 97, "username": "_miguelvelasco", "id": "3331748651"}], "annotations": [{"start": 193, "end": 205, "probability": 0.9365, "type": "Person", "normalized_text": "Cesare Pavese"}]}, "created_at": "2019-09-10T08:25:25.000Z", "text": "@BMCadiz @Yordibiblioteca @yolandavalmar @BiblioMontijo @BiblioCazalla @traspunte @_miguelvelasco \u00bfQueda muy forzado recordad que otro \"conocido\" suicida (conocido por su obra, nos referimos), Cesare Pavese naci\u00f3 el 9 de septiembre de 1908, pero dej\u00f3 esto escrito antes de quitarse la vida... https://t.co/Z58Y7tkQQb", "edit_history_tweet_ids": ["1171338876960591872"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "310307576", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171280026291118080"}]}, {"lang": "es", "id": "1171338852163866624", "entities": {"urls": [{"start": 119, "end": 142, "url": "https://t.co/C1V8IWpWk8", "expanded_url": "https://twitter.com/MarilynClarkc/status/1171328619311960064", "display_url": "twitter.com/MarilynClarkc/\u2026"}]}, "geo": {"place_id": "d8e6021c8cded679"}, "created_at": "2019-09-10T08:25:19.000Z", "text": "Te imaginas estar tan mal que hasta est\u00e1s suicida y te mandan esta mierda para evitarlo? Si es que te tienes que re\u00edr. https://t.co/C1V8IWpWk8", "edit_history_tweet_ids": ["1171338852163866624"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "355599590", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1171328619311960064"}]}, {"lang": "es", "id": "1171338729044238336", "created_at": "2019-09-10T08:24:50.000Z", "text": "RT @_esther_sanz: El drama que existe entorno al suicidio solo lo conocemos los que hemos tenido casos cercanos. \nEl mayor enemigo del suic\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171338729044238336"], "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "900379938", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171337205626888192"}]}, {"lang": "es", "id": "1171338656084312064", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "nlopeztrujillo", "id": "208219950"}]}, "created_at": "2019-09-10T08:24:32.000Z", "text": "RT @nlopeztrujillo: Un robot para prevenir el suicidio: una inteligencia artificial que localiza mensajes en redes sociales de personas que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171338656084312064"], "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2605639997", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171334715728629760"}]}, {"lang": "es", "id": "1171338626409598977", "created_at": "2019-09-10T08:24:25.000Z", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171338626409598977"], "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "981255483993489409", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}]}, {"lang": "es", "id": "1171338596995018752", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "consaludmental", "id": "618094149"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 42, "tag": "D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio"}]}, "created_at": "2019-09-10T08:24:18.000Z", "text": "RT @consaludmental: #D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio. Mito Vs Realidad \ud83d\udc47\n\u274c Quien se suicida lo hace porque es un cobarde\n\u2705 Ni valientes ni cobardes,\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171338596995018752"], "public_metrics": {"retweet_count": 136, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "375840309", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171309927937318912"}]}, {"lang": "es", "id": "1171338559589998593", "created_at": "2019-09-10T08:24:09.000Z", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171338559589998593"], "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "235173460", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}]}, {"lang": "es", "id": "1171338440543223808", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "seepidemiologia", "id": "475641052"}], "annotations": [{"start": 91, "end": 96, "probability": 0.9889, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 50, "tag": "diamundialprevencionsuicidio"}]}, "created_at": "2019-09-10T08:23:41.000Z", "text": "RT @seepidemiologia: #diamundialprevencionsuicidio Un 10% de la poblaci\u00f3n universitaria en Espa\u00f1a reconoce haber tenido una ideaci\u00f3n suicid\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171338440543223808"], "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "721740028393734144", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171333060366864387"}]}, {"lang": "es", "id": "1171338424672038912", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "webIterCriminis", "id": "4375736541"}], "annotations": [{"start": 116, "end": 121, "probability": 0.9834, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-09-10T08:23:37.000Z", "text": "RT @webIterCriminis: D\u00cdA MUNDIAL PARA LA PREVENCI\u00d3N DEL SUICIDIO.\n\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nLas v\u00edctimas d\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171338424672038912"], "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "346841822", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171332523235958785"}]}, {"lang": "es", "id": "1171338343226970113", "created_at": "2019-09-10T08:23:18.000Z", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171338343226970113"], "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2277491505", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}]}, {"lang": "es", "id": "1171338298939387904", "in_reply_to_user_id": "1000098956318269446", "created_at": "2019-09-10T08:23:07.000Z", "text": "Un aut\u00e9ntico suicida no dar\u00e1 se\u00f1ales previas en la mayor parte de los casos. Precisamente porque de lo que huye es de ser una carga para nadie. As\u00ed se siente y es un sentimiento enfermizo, desconsolador y cruel. \nNecesitamos educar en la inteligencia emocional #prevenci\u00f3nsuicidio", "edit_history_tweet_ids": ["1171338298939387904"], "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 2, "like_count": 46, "quote_count": 0}, "author_id": "1000098956318269446", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171337205626888192"}], "entities": {"hashtags": [{"start": 261, "end": 280, "tag": "prevenci\u00f3nsuicidio"}]}}, {"lang": "es", "id": "1171338269939945473", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "nlopeztrujillo", "id": "208219950"}]}, "created_at": "2019-09-10T08:23:00.000Z", "text": "RT @nlopeztrujillo: Un robot para prevenir el suicidio: una inteligencia artificial que localiza mensajes en redes sociales de personas que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171338269939945473"], "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "393261940", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171334715728629760"}]}, {"lang": "es", "id": "1171338261752684544", "created_at": "2019-09-10T08:22:58.000Z", "text": "RT @_esther_sanz: El drama que existe entorno al suicidio solo lo conocemos los que hemos tenido casos cercanos. \nEl mayor enemigo del suic\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171338261752684544"], "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4816711396", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171337205626888192"}]}, {"lang": "es", "id": "1171338218740076544", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "rorintv", "id": "1308200317"}]}, "created_at": "2019-09-10T08:22:48.000Z", "text": "RT @rorintv: Pues as\u00ed es como trabajaron mis dos abuelos, mi abuela materna y trabajaron en su momento mis padres.\n\nUn trabajo accesible, d\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171338218740076544"], "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "878414928", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171321750858190849"}]}, {"lang": "es", "id": "1171338198901039104", "created_at": "2019-09-10T08:22:43.000Z", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171338198901039104"], "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4635369677", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}]}, {"lang": "es", "id": "1171338154458189824", "created_at": "2019-09-10T08:22:33.000Z", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171338154458189824"], "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "207473425", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}]}, {"lang": "es", "id": "1171338145050312704", "created_at": "2019-09-10T08:22:30.000Z", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171338145050312704"], "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "472736014", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}]}, {"lang": "es", "id": "1171338082215497728", "created_at": "2019-09-10T08:22:15.000Z", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171338082215497728"], "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2956384767", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}]}, {"lang": "es", "id": "1171337985272496129", "entities": {"urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/i0LkJEXiSJ", "expanded_url": "https://curadas.com/2019/09/09/lanzarse-una-guerra-con-colombia/", "display_url": "curadas.com/2019/09/09/lan\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "CuradasVE", "id": "967020674723217408"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.9785, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 74, "end": 81, "probability": 0.9822, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}]}, "created_at": "2019-09-10T08:21:52.000Z", "text": "RT @CuradasVE: Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia.  ..,\nhttps://t.co/i0LkJEXiSJ", "edit_history_tweet_ids": ["1171337985272496129"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1372501770", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171337513283313664"}]}, {"lang": "es", "id": "1171337785669799938", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Newtral", "id": "912745614823317504"}]}, "created_at": "2019-09-10T08:21:05.000Z", "text": "RT @Newtral: Las creencias falsas en torno al suicidio son un estigma para las personas que han padecido una tentativa de quitarse la vida.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171337785669799938"], "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1161668417335779329", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171330970122764289"}]}, {"lang": "es", "id": "1171337747149312000", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "consaludmental", "id": "618094149"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 42, "tag": "D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio"}]}, "created_at": "2019-09-10T08:20:55.000Z", "text": "RT @consaludmental: #D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio. Mito Vs Realidad \ud83d\udc47\n\u274c Quien se suicida lo hace porque es un cobarde\n\u2705 Ni valientes ni cobardes,\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171337747149312000"], "public_metrics": {"retweet_count": 136, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "508035319", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171309927937318912"}]}, {"lang": "es", "id": "1171337670796173313", "created_at": "2019-09-10T08:20:37.000Z", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171337670796173313"], "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1023879814409867264", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}]}, {"lang": "es", "id": "1171337651359821824", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "consaludmental", "id": "618094149"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 42, "tag": "D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio"}]}, "created_at": "2019-09-10T08:20:33.000Z", "text": "RT @consaludmental: #D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio. Mito Vs Realidad \ud83d\udc47\n\u274c Quien se suicida lo hace porque es un cobarde\n\u2705 Ni valientes ni cobardes,\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171337651359821824"], "public_metrics": {"retweet_count": 136, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "785658936", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171309927937318912"}]}, {"lang": "es", "id": "1171337620418367488", "created_at": "2019-09-10T08:20:25.000Z", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171337620418367488"], "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "385647165", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}]}, {"lang": "es", "id": "1171337581868527616", "created_at": "2019-09-10T08:20:16.000Z", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171337581868527616"], "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "512383914", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}]}, {"lang": "es", "id": "1171337568065114115", "created_at": "2019-09-10T08:20:13.000Z", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171337568065114115"], "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "958658338677542912", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}]}, {"lang": "es", "id": "1171337524775665665", "entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/kbi23QHRHk", "expanded_url": "https://www.alertabogota.com/noticias/nacional/hombre-asesina-de-dos-balazos-en-la-cara-su-novia-y-luego-se-suicida", "display_url": "alertabogota.com/noticias/nacio\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-10T08:20:02.000Z", "text": "El arma de fuego utilizada en la acci\u00f3n violenta desapareci\u00f3 del lugar https://t.co/kbi23QHRHk", "edit_history_tweet_ids": ["1171337524775665665"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "295794437"}, {"lang": "es", "id": "1171337513283313664", "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/i0LkJEXiSJ", "expanded_url": "https://curadas.com/2019/09/09/lanzarse-una-guerra-con-colombia/", "display_url": "curadas.com/2019/09/09/lan\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.9709, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 59, "end": 66, "probability": 0.9846, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}]}, "created_at": "2019-09-10T08:20:00.000Z", "text": "Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia.  ..,\nhttps://t.co/i0LkJEXiSJ", "edit_history_tweet_ids": ["1171337513283313664"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "967020674723217408"}, {"lang": "es", "id": "1171337469251477504", "created_at": "2019-09-10T08:19:49.000Z", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171337469251477504"], "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "801012809832206336", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}]}, {"lang": "es", "id": "1171337382806917120", "created_at": "2019-09-10T08:19:29.000Z", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171337382806917120"], "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1163043739402735618", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}]}, {"lang": "es", "id": "1171337251483201536", "created_at": "2019-09-10T08:18:57.000Z", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171337251483201536"], "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "972434162773880833", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}]}, {"lang": "es", "id": "1171337214346895360", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "CarmenGutiez", "id": "69668300"}], "annotations": [{"start": 116, "end": 134, "probability": 0.9573, "type": "Person", "normalized_text": "Arthur Schopenhauer"}]}, "created_at": "2019-09-10T08:18:48.000Z", "text": "RT @CarmenGutiez: \u201cEl suicida ama la vida; lo \u00fanico que pasa es que no acepta las condiciones en que se le ofrece.\u201d\nArthur Schopenhauer.\n\n#\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171337214346895360"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2954484748", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171321658818334722"}]}, {"lang": "es", "id": "1171337205626888192", "created_at": "2019-09-10T08:18:46.000Z", "text": "El drama que existe entorno al suicidio solo lo conocemos los que hemos tenido casos cercanos. \nEl mayor enemigo del suicida es su propia mente. Muchos los consideran cobardes. No lo son en absoluto. Son personas tan saturadas que les es imposible soportar la vida.", "edit_history_tweet_ids": ["1171337205626888192"], "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 6, "like_count": 75, "quote_count": 1}, "author_id": "1000098956318269446"}, {"lang": "es", "id": "1171337200094588928", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "consaludmental", "id": "618094149"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 42, "tag": "D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio"}]}, "created_at": "2019-09-10T08:18:45.000Z", "text": "RT @consaludmental: #D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio. Mito Vs Realidad \ud83d\udc47\n\u274c Quien se suicida lo hace porque es un cobarde\n\u2705 Ni valientes ni cobardes,\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171337200094588928"], "public_metrics": {"retweet_count": 136, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "447379910", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171309927937318912"}]}, {"lang": "es", "id": "1171337121292070912", "created_at": "2019-09-10T08:18:26.000Z", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171337121292070912"], "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "110211718", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}]}, {"lang": "es", "id": "1171337117756252161", "created_at": "2019-09-10T08:18:25.000Z", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171337117756252161"], "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "8314412", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}]}, {"lang": "es", "id": "1171337049158443008", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "webIterCriminis", "id": "4375736541"}], "annotations": [{"start": 116, "end": 121, "probability": 0.9834, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-09-10T08:18:09.000Z", "text": "RT @webIterCriminis: D\u00cdA MUNDIAL PARA LA PREVENCI\u00d3N DEL SUICIDIO.\n\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nLas v\u00edctimas d\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171337049158443008"], "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "287778482", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171332523235958785"}]}, {"lang": "es", "id": "1171337025376653312", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "consaludmental", "id": "618094149"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 78, "probability": 0.5688, "type": "Person", "normalized_text": "Werther"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 42, "tag": "D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio"}, {"start": 112, "end": 121, "tag": "suicidio"}]}, "created_at": "2019-09-10T08:18:03.000Z", "text": "RT @consaludmental: #D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio. Mito Vs Realidad \ud83d\udc47\n\u274c Efecto Werther. Los medios no deben hablar del #suicidio para evitar el ef\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171337025376653312"], "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1042598276", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171317622861946880"}]}, {"lang": "es", "id": "1171336990152974336", "created_at": "2019-09-10T08:17:55.000Z", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171336990152974336"], "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1513750268", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}]}, {"lang": "es", "id": "1171336965037465600", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "consaludmental", "id": "618094149"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 42, "tag": "D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio"}]}, "created_at": "2019-09-10T08:17:49.000Z", "text": "RT @consaludmental: #D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio. Mito Vs Realidad \ud83d\udc47\n\u274c Quien se suicida lo hace porque es un cobarde\n\u2705 Ni valientes ni cobardes,\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171336965037465600"], "public_metrics": {"retweet_count": 136, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2431400656", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171309927937318912"}]}, {"lang": "es", "id": "1171336936516198401", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "consaludmental", "id": "618094149"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 42, "tag": "D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio"}]}, "created_at": "2019-09-10T08:17:42.000Z", "text": "RT @consaludmental: #D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio. Mito Vs Realidad \ud83d\udc47\n\u274c Quien se suicida lo hace porque es un cobarde\n\u2705 Ni valientes ni cobardes,\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171336936516198401"], "public_metrics": {"retweet_count": 136, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "361126376", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171309927937318912"}]}, {"lang": "es", "id": "1171336849572466688", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Newtral", "id": "912745614823317504"}]}, "created_at": "2019-09-10T08:17:21.000Z", "text": "RT @Newtral: Las creencias falsas en torno al suicidio son un estigma para las personas que han padecido una tentativa de quitarse la vida.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171336849572466688"], "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "293751328", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171330970122764289"}]}, {"lang": "es", "id": "1171336848964313089", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "consaludmental", "id": "618094149"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 42, "tag": "D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio"}]}, "created_at": "2019-09-10T08:17:21.000Z", "text": "RT @consaludmental: #D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio. Mito Vs Realidad \ud83d\udc47\n\u274c Quien se suicida lo hace porque es un cobarde\n\u2705 Ni valientes ni cobardes,\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171336848964313089"], "public_metrics": {"retweet_count": 136, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1530690439", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171309927937318912"}]}, {"lang": "es", "id": "1171336845197791232", "entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/Bn3vyMX49h", "expanded_url": "https://www.abc.es/internacional/abci-varios-muertos-disparos-afueras-roterdam-paises-bajos-201909092005_noticia.html#ns_campaign=rrss-inducido&ns_mchannel=abc-es&ns_source=tw&ns_linkname=noticia-foto&ns_fee=0", "display_url": "abc.es/internacional/\u2026"}], "mentions": [{"start": 127, "end": 137, "username": "abc_mundo", "id": "43339022"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.6805, "type": "Place", "normalized_text": "R\u00f3terdam"}]}, "created_at": "2019-09-10T08:17:20.000Z", "text": "Un polic\u00eda mata a dos miembros de su familia y luego se suicida en las afueras de R\u00f3terdam https://t.co/Bn3vyMX49h a trav\u00e9s de @ABC_Mundo", "edit_history_tweet_ids": ["1171336845197791232"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3198158255"}, {"lang": "pt", "id": "1171336840483430401", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LeonorRosas4", "id": "1090581182595637255"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 34, "probability": 0.8719, "type": "Organization", "normalized_text": "PAN"}]}, "created_at": "2019-09-10T08:17:19.000Z", "text": "RT @LeonorRosas4: A proposta do PAN \u00e9 errada. As v\u00edtimas de viol\u00eancia dom\u00e9stica n\u00e3o precisam de incentivos para se reconciliar com agressor\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171336840483430401"], "public_metrics": {"retweet_count": 326, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "14096520", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171159426042081282"}]}, {"lang": "es", "id": "1171336798552961024", "created_at": "2019-09-10T08:17:09.000Z", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171336798552961024"], "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "198462308", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}]}, {"lang": "es", "id": "1171336771084476416", "created_at": "2019-09-10T08:17:03.000Z", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171336771084476416"], "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2950053057", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}]}, {"lang": "es", "id": "1171336767569637376", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "alfonslopeztena", "id": "309705905"}]}, "created_at": "2019-09-10T08:17:02.000Z", "text": "RT @alfonslopeztena: Un tsunami arrasa con todo, perjudica a todos. Como met\u00e1fora de un movimiento pol\u00edtico es insensata, salvo que est\u00e9 in\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171336767569637376"], "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "866815759", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169222868133130240"}]}, {"lang": "es", "id": "1171336715983867904", "created_at": "2019-09-10T08:16:50.000Z", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171336715983867904"], "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "557098034", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}]}, {"lang": "es", "id": "1171336612346761216", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "infobaetrends", "id": "4055875161"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 49, "probability": 0.8742, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "created_at": "2019-09-10T08:16:25.000Z", "text": "RT @InfobaeTrends: 40 segundos para actuar: la OMS remarca la importancia de la prevenci\u00f3n del suicidio como pol\u00edtica p\u00fablica https://t.co/\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171336612346761216"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "10597222", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171303301725351937"}]}, {"lang": "es", "id": "1171336560266162176", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "nlopeztrujillo", "id": "208219950"}]}, "created_at": "2019-09-10T08:16:13.000Z", "text": "RT @nlopeztrujillo: Un robot para prevenir el suicidio: una inteligencia artificial que localiza mensajes en redes sociales de personas que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171336560266162176"], "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1927148424", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171334715728629760"}]}, {"lang": "es", "id": "1171336496546287616", "created_at": "2019-09-10T08:15:57.000Z", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171336496546287616"], "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "264181453", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}]}, {"lang": "pt", "id": "1171336478124847105", "in_reply_to_user_id": "997882949700935686", "created_at": "2019-09-10T08:15:53.000Z", "text": "@saddovaya cmg foi o extremo oposto fala disso ta me fazendo lembrar da eloca q eu tentei tomar e blam idea\u00e7ao suicida 24/7 demorei meses p entender q aquela tpm eterna era por causa dessa merda lixo de anticoncepfional deviam queimar tudo", "edit_history_tweet_ids": ["1171336478124847105"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2981760833", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171335972207960064"}]}, {"lang": "es", "id": "1171336441307287553", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "rorintv", "id": "1308200317"}]}, "created_at": "2019-09-10T08:15:44.000Z", "text": "RT @rorintv: Pues as\u00ed es como trabajaron mis dos abuelos, mi abuela materna y trabajaron en su momento mis padres.\n\nUn trabajo accesible, d\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171336441307287553"], "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1055921895042879489", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171321750858190849"}]}, {"lang": "es", "id": "1171336435418488833", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "consaludmental", "id": "618094149"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 42, "tag": "D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio"}]}, "created_at": "2019-09-10T08:15:43.000Z", "text": "RT @consaludmental: #D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio. Mito Vs Realidad \ud83d\udc47\n\u274c Quien se suicida lo hace porque es un cobarde\n\u2705 Ni valientes ni cobardes,\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171336435418488833"], "public_metrics": {"retweet_count": 136, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2954484748", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171309927937318912"}]}, {"lang": "es", "id": "1171336413293481984", "created_at": "2019-09-10T08:15:37.000Z", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171336413293481984"], "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2911890154", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}]}, {"lang": "es", "id": "1171336363108655105", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "consaludmental", "id": "618094149"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 42, "tag": "D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio"}]}, "created_at": "2019-09-10T08:15:25.000Z", "text": "RT @consaludmental: #D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio. Mito Vs Realidad \ud83d\udc47\n\u274c Quien se suicida lo hace porque es un cobarde\n\u2705 Ni valientes ni cobardes,\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171336363108655105"], "public_metrics": {"retweet_count": 136, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2796087905", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171309927937318912"}]}, {"lang": "es", "id": "1171336357949693952", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "rorintv", "id": "1308200317"}]}, "created_at": "2019-09-10T08:15:24.000Z", "text": "RT @rorintv: Pues as\u00ed es como trabajaron mis dos abuelos, mi abuela materna y trabajaron en su momento mis padres.\n\nUn trabajo accesible, d\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171336357949693952"], "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3221661635", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171321750858190849"}]}, {"lang": "es", "id": "1171336357811277826", "entities": {"urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/qMUVnIeUDL", "expanded_url": "https://www.elindependiente.com/vida-sana/2019/09/09/40-segundos-se-suicida-una-persona-segun-la-oms/?utm_source=share_buttons&utm_medium=twitter&utm_campaign=social_share", "display_url": "elindependiente.com/vida-sana/2019\u2026"}], "mentions": [{"start": 82, "end": 93, "username": "elindepcom", "id": "743456072673992704"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 52, "probability": 0.804, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "created_at": "2019-09-10T08:15:24.000Z", "text": "Cada 40 segundos se suicida una persona, seg\u00fan la OMS https://t.co/qMUVnIeUDL v\u00eda @elindepcom", "edit_history_tweet_ids": ["1171336357811277826"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "157743001"}, {"lang": "es", "id": "1171336320905555968", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "rorintv", "id": "1308200317"}]}, "created_at": "2019-09-10T08:15:15.000Z", "text": "RT @rorintv: Pues as\u00ed es como trabajaron mis dos abuelos, mi abuela materna y trabajaron en su momento mis padres.\n\nUn trabajo accesible, d\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171336320905555968"], "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "587233049", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171321750858190849"}]}, {"lang": "es", "id": "1171336245911400456", "created_at": "2019-09-10T08:14:58.000Z", "text": "QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de genero.\n11 veces m\u00e1s que homicidios.\nEl doble que accidentes de tr\u00e1fico.\nY nadie se escandaliza ante estos datos. \u00bfY el Plan Nacional de Prevenci\u00f3n del Suicidio?", "edit_history_tweet_ids": ["1171336245911400456"], "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 309, "like_count": 4976, "quote_count": 94}, "author_id": "815994028189696004", "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9892, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 244, "end": 278, "probability": 0.5785, "type": "Other", "normalized_text": "Nacional de Prevenci\u00f3n del Suicidio"}]}}, {"lang": "es", "id": "1171336217176264704", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "redaccionmedica", "id": "229001251"}, {"start": 23, "end": 27, "username": "WHO", "id": "14499829"}]}, "created_at": "2019-09-10T08:14:51.000Z", "text": "RT @redaccionmedica: . @WHO alerta que cada 40 segundos se suicida una persona. Por ello, se ha instado a los pa\u00edses a que incorporen de fo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171336217176264704"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "428895529", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171332481183834113"}]}, {"lang": "es", "id": "1171336159789768704", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "jemahuja", "id": "270384395"}]}, "created_at": "2019-09-10T08:14:37.000Z", "text": "RT @jemahuja: CADA DOS HORAS Y MEDIA SE SUICIDA UNA PERSONA EN ESPA\u00d1A.\nTres de cada cuatro suicidios los cometen los varones. \n\u00bfLo sab\u00edas?\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171336159789768704"], "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2807740761", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171284967059599360"}]}, {"lang": "es", "id": "1171336154823745537", "created_at": "2019-09-10T08:14:36.000Z", "text": "RT @ALFAEMLeon: #D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio. Mito Vs Realidad \ud83d\udc47\n\u274c Efecto Werther. Los medios no deben hablar del #suicidio para evitar el efecto\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171336154823745537"], "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "964934780", "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 74, "probability": 0.5913, "type": "Person", "normalized_text": "Werther"}], "hashtags": [{"start": 16, "end": 38, "tag": "D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio"}, {"start": 108, "end": 117, "tag": "suicidio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171325119345647616"}]}, {"lang": "it", "id": "1171336116030582784", "entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/Wk3gitd8ig", "expanded_url": "https://venti4ore.com/governo-sgarbi-da-conte-discorso-suicida-addio-dilettante-senza-speranza/", "display_url": "venti4ore.com/governo-sgarbi\u2026"}, {"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/ZVIeUZrBxN", "expanded_url": "https://twitter.com/venti4ore/status/1171336116030582784/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZVIeUZrBxN", "media_key": "3_1171336114717827072"}]}, "created_at": "2019-09-10T08:14:27.000Z", "text": "Governo, Sgarbi: \u201cDa Conte discorso suicida, addio dilettante senza\u00a0speranza\u201d https://t.co/Wk3gitd8ig https://t.co/ZVIeUZrBxN", "edit_history_tweet_ids": ["1171336116030582784"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "955454252851384323"}, {"lang": "es", "id": "1171336093859491840", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "consaludmental", "id": "618094149"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 78, "probability": 0.5688, "type": "Person", "normalized_text": "Werther"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 42, "tag": "D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio"}, {"start": 112, "end": 121, "tag": "suicidio"}]}, "created_at": "2019-09-10T08:14:21.000Z", "text": "RT @consaludmental: #D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio. Mito Vs Realidad \ud83d\udc47\n\u274c Efecto Werther. Los medios no deben hablar del #suicidio para evitar el ef\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171336093859491840"], "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "757317771051077632", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171317622861946880"}]}, {"lang": "es", "id": "1171336057037737984", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "CarmenGutiez", "id": "69668300"}], "annotations": [{"start": 116, "end": 134, "probability": 0.9573, "type": "Person", "normalized_text": "Arthur Schopenhauer"}]}, "created_at": "2019-09-10T08:14:13.000Z", "text": "RT @CarmenGutiez: \u201cEl suicida ama la vida; lo \u00fanico que pasa es que no acepta las condiciones en que se le ofrece.\u201d\nArthur Schopenhauer.\n\n#\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171336057037737984"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1291310556", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171321658818334722"}]}, {"lang": "es", "id": "1171336049982869504", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "consaludmental", "id": "618094149"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 42, "tag": "D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio"}]}, "created_at": "2019-09-10T08:14:11.000Z", "text": "RT @consaludmental: #D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio. Mito Vs Realidad \ud83d\udc47\n\u274c Quien se suicida lo hace porque es un cobarde\n\u2705 Ni valientes ni cobardes,\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171336049982869504"], "public_metrics": {"retweet_count": 136, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "762032936", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171309927937318912"}]}, {"lang": "ca", "id": "1171336044865892352", "in_reply_to_user_id": "423423050", "entities": {"urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/Gw0LCAzdSG", "expanded_url": "http://www.prevenciodelsuicidi.san.gva.es/web/pla-prevencio-suicidi/tenim-un-pla", "display_url": "prevenciodelsuicidi.san.gva.es/web/pla-preven\u2026"}], "mentions": [{"start": 78, "end": 89, "username": "GVAsanitat", "id": "423423050"}], "hashtags": [{"start": 34, "end": 42, "tag": "Su\u00efcidi"}]}, "created_at": "2019-09-10T08:14:10.000Z", "text": "\ud83d\udcc4Consulta el Pla de Prevenci\u00f3 del #Su\u00efcidi i Maneig de la Conducta Su\u00efcida de @GVAsanitat per a informar-te sobre la detecci\u00f3 de qualsevol tipus de conducta su\u00efcida en qualsevol \u00e0mbit, superar els mites sobre el su\u00efcidi i poder-lo prevenir.\nhttps://t.co/Gw0LCAzdSG", "edit_history_tweet_ids": ["1171336044865892352"], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "423423050", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171333767514005504"}]}, {"lang": "es", "id": "1171336025307779073", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "nlopeztrujillo", "id": "208219950"}]}, "created_at": "2019-09-10T08:14:05.000Z", "text": "RT @nlopeztrujillo: Un robot para prevenir el suicidio: una inteligencia artificial que localiza mensajes en redes sociales de personas que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171336025307779073"], "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "273352237", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171334715728629760"}]}, {"lang": "es", "id": "1171335967061499904", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "consaludmental", "id": "618094149"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 42, "tag": "D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio"}]}, "created_at": "2019-09-10T08:13:51.000Z", "text": "RT @consaludmental: #D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio. Mito Vs Realidad \ud83d\udc47\n\u274c Quien se suicida lo hace porque es un cobarde\n\u2705 Ni valientes ni cobardes,\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171335967061499904"], "public_metrics": {"retweet_count": 136, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3327916390", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171309927937318912"}]}, {"lang": "es", "id": "1171335811461201920", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "nlopeztrujillo", "id": "208219950"}]}, "created_at": "2019-09-10T08:13:14.000Z", "text": "RT @nlopeztrujillo: Un robot para prevenir el suicidio: una inteligencia artificial que localiza mensajes en redes sociales de personas que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171335811461201920"], "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "194635397", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171334715728629760"}]}, {"lang": "es", "id": "1171335767425245185", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "consaludmental", "id": "618094149"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 42, "tag": "D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio"}]}, "created_at": "2019-09-10T08:13:03.000Z", "text": "RT @consaludmental: #D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio. Mito Vs Realidad \ud83d\udc47\n\u274c Quien se suicida lo hace porque es un cobarde\n\u2705 Ni valientes ni cobardes,\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171335767425245185"], "public_metrics": {"retweet_count": 136, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "909757117564903424", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171309927937318912"}]}, {"lang": "und", "id": "1171335695081906176", "in_reply_to_user_id": "993549609887850496", "created_at": "2019-09-10T08:12:46.000Z", "text": "@suicida_mne 13, 160", "edit_history_tweet_ids": ["1171335695081906176"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1087084141487771649", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171041313212571650"}]}, {"lang": "pt", "id": "1171335541574590464", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LeonorRosas4", "id": "1090581182595637255"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 34, "probability": 0.8719, "type": "Organization", "normalized_text": "PAN"}]}, "created_at": "2019-09-10T08:12:10.000Z", "text": "RT @LeonorRosas4: A proposta do PAN \u00e9 errada. As v\u00edtimas de viol\u00eancia dom\u00e9stica n\u00e3o precisam de incentivos para se reconciliar com agressor\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171335541574590464"], "public_metrics": {"retweet_count": 326, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "438587329", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171159426042081282"}]}, {"lang": "es", "id": "1171335527888498689", "entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/1DuYkDWqZ4", "expanded_url": "https://cnn.it/34xS1k5", "display_url": "cnn.it/34xS1k5", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 63, "probability": 0.7225, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "created_at": "2019-09-10T08:12:06.000Z", "text": "RT @CNNEE: Una persona se suicida cada 40 segundos, seg\u00fan la OMS https://t.co/1DuYkDWqZ4", "edit_history_tweet_ids": ["1171335527888498689"], "public_metrics": {"retweet_count": 167, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3039487239", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171087538385313797"}]}, {"lang": "es", "id": "1171335524092694528", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "consaludmental", "id": "618094149"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 42, "tag": "D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio"}]}, "created_at": "2019-09-10T08:12:05.000Z", "text": "RT @consaludmental: #D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio. Mito Vs Realidad \ud83d\udc47\n\u274c Quien se suicida lo hace porque es un cobarde\n\u2705 Ni valientes ni cobardes,\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171335524092694528"], "public_metrics": {"retweet_count": 136, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "182024613", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171309927937318912"}]}, {"lang": "es", "id": "1171335498700414976", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "consaludmental", "id": "618094149"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 42, "tag": "D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio"}]}, "created_at": "2019-09-10T08:11:59.000Z", "text": "RT @consaludmental: #D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio. Mito Vs Realidad \ud83d\udc47\n\u274c Quien se suicida lo hace porque es un cobarde\n\u2705 Ni valientes ni cobardes,\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171335498700414976"], "public_metrics": {"retweet_count": 136, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "757317771051077632", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171309927937318912"}]}, {"lang": "es", "id": "1171335450994327552", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "seepidemiologia", "id": "475641052"}], "annotations": [{"start": 91, "end": 96, "probability": 0.9889, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 50, "tag": "diamundialprevencionsuicidio"}]}, "created_at": "2019-09-10T08:11:48.000Z", "text": "RT @seepidemiologia: #diamundialprevencionsuicidio Un 10% de la poblaci\u00f3n universitaria en Espa\u00f1a reconoce haber tenido una ideaci\u00f3n suicid\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171335450994327552"], "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "126655762", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171333060366864387"}]}, {"lang": "zxx", "id": "1171335431717347330", "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/aKpv2p4FlI", "expanded_url": "https://www.meneame.net/m/cultura/cada-dos-horas-media-suicida-persona-espana", "display_url": "meneame.net/m/cultura/cada\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-10T08:11:43.000Z", "text": "https://t.co/aKpv2p4FlI", "edit_history_tweet_ids": ["1171335431717347330"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "779142"}, {"lang": "es", "id": "1171335430199029760", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "soybendechu", "id": "275751639"}]}, "created_at": "2019-09-10T08:11:43.000Z", "text": "RT @soybendechu: \u00bfC\u00f3mo identificar el comportamiento suicida? En este hilo he recopilado algunos de los s\u00edntomas de depresivos con tendenci\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171335430199029760"], "public_metrics": {"retweet_count": 498, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2455230236", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171229730567327744"}]}, {"lang": "es", "id": "1171335405721010176", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "rorintv", "id": "1308200317"}]}, "created_at": "2019-09-10T08:11:37.000Z", "text": "RT @rorintv: Pues as\u00ed es como trabajaron mis dos abuelos, mi abuela materna y trabajaron en su momento mis padres.\n\nUn trabajo accesible, d\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171335405721010176"], "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "878308111496491008", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171321750858190849"}]}, {"lang": "es", "id": "1171335337974673409", "entities": {"urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/sW9QHyhTkj", "expanded_url": "https://www.newtral.es/explainer/mitos-y-falsas-creencias-sobre-la-conducta-suicida", "display_url": "newtral.es/explainer/mito\u2026"}], "mentions": [{"start": 81, "end": 89, "username": "Newtral", "id": "912745614823317504"}]}, "created_at": "2019-09-10T08:11:21.000Z", "text": "Mitos y falsas creencias sobre la conducta suicida | https://t.co/sW9QHyhTkj via @Newtral", "edit_history_tweet_ids": ["1171335337974673409"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "628894863"}, {"lang": "ca", "id": "1171335260178718720", "in_reply_to_user_id": "88643806", "created_at": "2019-09-10T08:11:03.000Z", "text": "6\u20e3 Integrar la perspectiva juvenil al programa Codi Risc Su\u00efcidi -actual mesura de detecci\u00f3 i actuaci\u00f3 davant la conducta su\u00efcida del Departament de Salut-, aix\u00ed com en el Pla Integral del Pla Director de Salut Mental i Addiccions i en la resta de pol\u00edtiques de prevenci\u00f3.", "edit_history_tweet_ids": ["1171335260178718720"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "88643806", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171335258995904512"}]}, {"lang": "es", "id": "1171335224204169216", "entities": {"urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/heGxkSoni1", "expanded_url": "http://www.meneame.net/story/cada-dos-horas-media-suicida-persona-espana", "display_url": "meneame.net/story/cada-dos\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "meneame_net", "id": "8077952"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 82, "probability": 0.9877, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 27, "tag": "destacada"}]}, "created_at": "2019-09-10T08:10:54.000Z", "text": "RT @meneame_net: #destacada Cada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a https://t.co/heGxkSoni1", "edit_history_tweet_ids": ["1171335224204169216"], "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "631340489", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171329975078785025"}]}, {"lang": "es", "id": "1171335206411878400", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Newtral", "id": "912745614823317504"}]}, "created_at": "2019-09-10T08:10:50.000Z", "text": "RT @Newtral: Las creencias falsas en torno al suicidio son un estigma para las personas que han padecido una tentativa de quitarse la vida.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171335206411878400"], "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "470526730", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171330970122764289"}]}, {"lang": "es", "id": "1171335077852254208", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "nlopeztrujillo", "id": "208219950"}]}, "created_at": "2019-09-10T08:10:19.000Z", "text": "RT @nlopeztrujillo: Un robot para prevenir el suicidio: una inteligencia artificial que localiza mensajes en redes sociales de personas que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171335077852254208"], "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "10733522", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171334715728629760"}]}, {"lang": "es", "id": "1171335077143470080", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "rorintv", "id": "1308200317"}]}, "created_at": "2019-09-10T08:10:19.000Z", "text": "RT @rorintv: Pues as\u00ed es como trabajaron mis dos abuelos, mi abuela materna y trabajaron en su momento mis padres.\n\nUn trabajo accesible, d\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171335077143470080"], "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "791734282855284736", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171321750858190849"}]}, {"lang": "pt", "id": "1171335073251123200", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArthurWeint", "id": "1074209186752413696"}]}, "created_at": "2019-09-10T08:10:18.000Z", "text": "RT @ArthurWeint: @MiriamLeitaoCom Num mesmo dia em que o pai deles e da irm\u00e3zinha de 8 anos se recupera da quarta cirurgia de um atentado t\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171335073251123200"], "public_metrics": {"retweet_count": 199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "731298817363070976", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171291005091491840"}]}, {"lang": "pt", "id": "1171335043366772737", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LeonorRosas4", "id": "1090581182595637255"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 34, "probability": 0.8719, "type": "Organization", "normalized_text": "PAN"}]}, "created_at": "2019-09-10T08:10:11.000Z", "text": "RT @LeonorRosas4: A proposta do PAN \u00e9 errada. As v\u00edtimas de viol\u00eancia dom\u00e9stica n\u00e3o precisam de incentivos para se reconciliar com agressor\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171335043366772737"], "public_metrics": {"retweet_count": 326, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "799061615714897924", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171159426042081282"}]}, {"lang": "es", "id": "1171334898034073600", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "rorintv", "id": "1308200317"}]}, "created_at": "2019-09-10T08:09:36.000Z", "text": "RT @rorintv: Pues as\u00ed es como trabajaron mis dos abuelos, mi abuela materna y trabajaron en su momento mis padres.\n\nUn trabajo accesible, d\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171334898034073600"], "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "599154333", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171321750858190849"}]}, {"lang": "it", "id": "1171334776458022913", "in_reply_to_user_id": "1027199619716063233", "created_at": "2019-09-10T08:09:07.000Z", "text": "come fai a scrivere cose del genere da fanatica esaurita a una persona che appena pu\u00f2 spiattella il suo anticlericalismo perch\u00e9 compi questa missione suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1171334776458022913"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1027199619716063233", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171334488087027712"}]}, {"lang": "es", "id": "1171334746166693888", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "jemahuja", "id": "270384395"}]}, "created_at": "2019-09-10T08:09:00.000Z", "text": "RT @jemahuja: CADA DOS HORAS Y MEDIA SE SUICIDA UNA PERSONA EN ESPA\u00d1A.\nTres de cada cuatro suicidios los cometen los varones. \n\u00bfLo sab\u00edas?\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171334746166693888"], "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1117356271676661760", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171284967059599360"}]}, {"lang": "es", "id": "1171334538057932800", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "hospitalesAG", "id": "734686891619028993"}, {"start": 106, "end": 115, "username": "saludand", "id": "300136823"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 34, "probability": 0.6606, "type": "Other", "normalized_text": "Mundial"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.5565, "type": "Organization", "normalized_text": "ideac"}], "hashtags": [{"start": 59, "end": 68, "tag": "Suicidio"}]}, "created_at": "2019-09-10T08:08:10.000Z", "text": "RT @hospitalesAG: En el D\u00eda Mundial para la Prevenci\u00f3n del #Suicidio, os dejamos la gu\u00eda elaborada por la @saludand para personas con ideac\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171334538057932800"], "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1585286090", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171311089314881536"}]}, {"lang": "es", "id": "1171334511482875905", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "rorintv", "id": "1308200317"}]}, "created_at": "2019-09-10T08:08:04.000Z", "text": "RT @rorintv: Pues as\u00ed es como trabajaron mis dos abuelos, mi abuela materna y trabajaron en su momento mis padres.\n\nUn trabajo accesible, d\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171334511482875905"], "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "238314874", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171321750858190849"}]}, {"lang": "es", "id": "1171334478817648640", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "SJDbarcelona_es", "id": "142229981"}], "annotations": [{"start": 90, "end": 105, "probability": 0.8963, "type": "Person", "normalized_text": "Francisco Villar"}], "hashtags": [{"start": 27, "end": 59, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3ndelSuicidio"}]}, "created_at": "2019-09-10T08:07:56.000Z", "text": "RT @SJDbarcelona_es: En el #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3ndelSuicidio compartimos la entrevista con Francisco Villar, coordinador de la Unidad de Con\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171334478817648640"], "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "461912320", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171323607697502208"}]}, {"lang": "es", "id": "1171334182250983424", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "hospitalesAG", "id": "734686891619028993"}, {"start": 106, "end": 115, "username": "saludand", "id": "300136823"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 34, "probability": 0.6606, "type": "Other", "normalized_text": "Mundial"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.5565, "type": "Organization", "normalized_text": "ideac"}], "hashtags": [{"start": 59, "end": 68, "tag": "Suicidio"}]}, "created_at": "2019-09-10T08:06:46.000Z", "text": "RT @hospitalesAG: En el D\u00eda Mundial para la Prevenci\u00f3n del #Suicidio, os dejamos la gu\u00eda elaborada por la @saludand para personas con ideac\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171334182250983424"], "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1265273040", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171311089314881536"}]}, {"lang": "es", "id": "1171334045680029696", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "jemahuja", "id": "270384395"}]}, "created_at": "2019-09-10T08:06:13.000Z", "text": "RT @jemahuja: CADA DOS HORAS Y MEDIA SE SUICIDA UNA PERSONA EN ESPA\u00d1A.\nTres de cada cuatro suicidios los cometen los varones. \n\u00bfLo sab\u00edas?\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171334045680029696"], "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2855628933", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171284967059599360"}]}, {"lang": "es", "id": "1171334031608352770", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "rorintv", "id": "1308200317"}]}, "created_at": "2019-09-10T08:06:10.000Z", "text": "RT @rorintv: Pues as\u00ed es como trabajaron mis dos abuelos, mi abuela materna y trabajaron en su momento mis padres.\n\nUn trabajo accesible, d\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171334031608352770"], "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1712379860", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171321750858190849"}]}, {"lang": "es", "id": "1171333904856317953", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "webIterCriminis", "id": "4375736541"}], "annotations": [{"start": 116, "end": 121, "probability": 0.9834, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-09-10T08:05:39.000Z", "text": "RT @webIterCriminis: D\u00cdA MUNDIAL PARA LA PREVENCI\u00d3N DEL SUICIDIO.\n\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nLas v\u00edctimas d\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171333904856317953"], "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1116470679111598081", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171332523235958785"}]}, {"lang": "es", "id": "1171333780864458752", "entities": {"urls": [{"start": 142, "end": 165, "url": "https://t.co/c0VKsEmaCb", "expanded_url": "http://ow.ly/QUZN50w3Pwn", "display_url": "ow.ly/QUZN50w3Pwn"}, {"start": 171, "end": 194, "url": "https://t.co/a8KwgWctZL", "expanded_url": "https://twitter.com/FundManantial/status/1171333780864458752/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/a8KwgWctZL", "media_key": "3_1171333779379707904"}], "mentions": [{"start": 125, "end": 141, "username": "redaccionmedica", "id": "229001251"}, {"start": 166, "end": 170, "username": "WHO", "id": "14499829"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 5, "probability": 0.63, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "hashtags": [{"start": 55, "end": 77, "tag": "D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio"}, {"start": 78, "end": 97, "tag": "Prevenci\u00f3nSuicidio"}, {"start": 98, "end": 120, "tag": "D\u00edaMundialSaludMental"}]}, "created_at": "2019-09-10T08:05:10.000Z", "text": "La OMS alerta: cada 40 segundos se suicida una persona #D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio #Prevenci\u00f3nSuicidio #D\u00edaMundialSaludMental v\u00eda @redaccionmedica https://t.co/c0VKsEmaCb @WHO https://t.co/a8KwgWctZL", "edit_history_tweet_ids": ["1171333780864458752"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "580003101"}, {"lang": "es", "id": "1171333597539819520", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "soybendechu", "id": "275751639"}]}, "created_at": "2019-09-10T08:04:26.000Z", "text": "RT @soybendechu: \u00bfC\u00f3mo identificar el comportamiento suicida? En este hilo he recopilado algunos de los s\u00edntomas de depresivos con tendenci\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171333597539819520"], "public_metrics": {"retweet_count": 498, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2228835239", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171229730567327744"}]}, {"lang": "es", "id": "1171333558998306817", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "jemahuja", "id": "270384395"}]}, "created_at": "2019-09-10T08:04:17.000Z", "text": "RT @jemahuja: CADA DOS HORAS Y MEDIA SE SUICIDA UNA PERSONA EN ESPA\u00d1A.\nTres de cada cuatro suicidios los cometen los varones. \n\u00bfLo sab\u00edas?\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171333558998306817"], "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "962081913178640384", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171284967059599360"}]}, {"lang": "es", "id": "1171333516333920256", "entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/U0nyehFy2L", "expanded_url": "http://ow.ly/q05t30pvrut", "display_url": "ow.ly/q05t30pvrut", "status": 200, "unwound_url": "https://aristeguinoticias.com/0909/mundo/cada-40-segundos-se-suicida-una-persona-en-el-mundo-oms/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AristeguiOnline", "id": "520653311"}]}, "created_at": "2019-09-10T08:04:07.000Z", "text": "RT @AristeguiOnline: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo: OMS https://t.co/U0nyehFy2L", "edit_history_tweet_ids": ["1171333516333920256"], "public_metrics": {"retweet_count": 92, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "140611402", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171299775720886273"}]}, {"lang": "es", "id": "1171333495601451009", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "seepidemiologia", "id": "475641052"}], "annotations": [{"start": 91, "end": 96, "probability": 0.9889, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 50, "tag": "diamundialprevencionsuicidio"}]}, "created_at": "2019-09-10T08:04:02.000Z", "text": "RT @seepidemiologia: #diamundialprevencionsuicidio Un 10% de la poblaci\u00f3n universitaria en Espa\u00f1a reconoce haber tenido una ideaci\u00f3n suicid\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171333495601451009"], "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "51177470", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171333060366864387"}]}, {"lang": "es", "id": "1171333346477191174", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "jaluengolatorre", "id": "2213832768"}], "annotations": [{"start": 118, "end": 128, "probability": 0.7707, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial"}]}, "created_at": "2019-09-10T08:03:26.000Z", "text": "RT @jaluengolatorre: Suicidio y adolescencia: las relaciones entre acoso y comportamiento\nsuicida. \n10 de septiembre, D\u00eda Mundial para la p\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171333346477191174"], "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "703586851731406848", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171298423628292098"}]}, {"lang": "ca", "id": "1171333254999355392", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "GVAsanitat", "id": "423423050"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 29, "tag": "su\u00efcidi"}]}, "created_at": "2019-09-10T08:03:04.000Z", "text": "RT @GVAsanitat: \ud83d\udc49 El #su\u00efcidi \u00e9s el resultat d'un terrible patiment emocional intern.\n\n\ud83d\udc49 No existeix una sola causa per a la conducta su\u00efci\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171333254999355392"], "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1229648342", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171327290124451842"}]}, {"lang": "es", "id": "1171333153492996097", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "webIterCriminis", "id": "4375736541"}], "annotations": [{"start": 116, "end": 121, "probability": 0.9834, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-09-10T08:02:40.000Z", "text": "RT @webIterCriminis: D\u00cdA MUNDIAL PARA LA PREVENCI\u00d3N DEL SUICIDIO.\n\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nLas v\u00edctimas d\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171333153492996097"], "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "819236210", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171332523235958785"}]}, {"lang": "es", "id": "1171333087529185280", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Newtral", "id": "912745614823317504"}]}, "created_at": "2019-09-10T08:02:25.000Z", "text": "RT @Newtral: Las creencias falsas en torno al suicidio son un estigma para las personas que han padecido una tentativa de quitarse la vida.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171333087529185280"], "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2489601170", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171330970122764289"}]}, {"lang": "es", "id": "1171333060366864387", "entities": {"urls": [{"start": 145, "end": 168, "url": "https://t.co/hQEPEfy40K", "expanded_url": "https://twitter.com/seepidemiologia/status/1169616821361795075", "display_url": "twitter.com/seepidemiologi\u2026"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 75, "probability": 0.9923, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 29, "tag": "diamundialprevencionsuicidio"}]}, "created_at": "2019-09-10T08:02:18.000Z", "text": "#diamundialprevencionsuicidio Un 10% de la poblaci\u00f3n universitaria en Espa\u00f1a reconoce haber tenido una ideaci\u00f3n suicida en los \u00faltimos 12 meses. https://t.co/hQEPEfy40K", "edit_history_tweet_ids": ["1171333060366864387"], "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 1}, "author_id": "475641052", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1169616821361795075"}]}, {"lang": "es", "id": "1171333025273135105", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "platdeinfancia", "id": "297972314"}, {"start": 53, "end": 67, "username": "FundacionANAR", "id": "498911944"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 52, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}]}, "created_at": "2019-09-10T08:02:10.000Z", "text": "RT @platdeinfancia: #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio\n@FundacionANAR describe algunas se\u00f1ales que pueden ayudar a detectar y prevenir una id\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171333025273135105"], "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "978250484", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171331225245630464"}]}, {"lang": "es", "id": "1171332983736811525", "entities": {"urls": [{"start": 249, "end": 272, "url": "https://t.co/EnxWJG0ttp", "expanded_url": "https://www.diariofemenino.com/articulos/psicologia/ansiedad/pensamiento-suicida-por-ansiedad-buscamos-otra-solucion/", "display_url": "diariofemenino.com/articulos/psic\u2026"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 40, "probability": 0.6948, "type": "Other", "normalized_text": "del Suicidio"}], "hashtags": [{"start": 216, "end": 248, "tag": "DiaMundialPrevencionDelSuicidio"}]}, "created_at": "2019-09-10T08:02:00.000Z", "text": "En el D\u00eda para la Prevenci\u00f3n del Suicidio buscamos soluciones a la que parece ser la \u00fanica alternativa para escapar de esa realidad distorsionada0 y terrible que percibes con la ansiedad \ud83d\ude09 \u00a1Siempre hay alternativas! #DiaMundialPrevencionDelSuicidio\nhttps://t.co/EnxWJG0ttp", "edit_history_tweet_ids": ["1171332983736811525"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "68721787"}, {"lang": "it", "id": "1171332951512166402", "entities": {"urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/dBLKrYpAkN", "expanded_url": "https://www.dire.it/10-09-2019/365755-ogni-40-secondi-nel-mondo-una-persona-muore-suicida/", "display_url": "dire.it/10-09-2019/365\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.dire.it/10-09-2019/365755-ogni-40-secondi-nel-mondo-una-persona-muore-suicida/"}], "hashtags": [{"start": 3, "end": 15, "tag": "10settembre"}, {"start": 21, "end": 57, "tag": "GiornataMondialePrevenzioneSuicidio"}]}, "created_at": "2019-09-10T08:01:52.000Z", "text": "Il #10settembre \u00e8 la #GiornataMondialePrevenzioneSuicidio https://t.co/dBLKrYpAkN", "edit_history_tweet_ids": ["1171332951512166402"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "469398862"}, {"lang": "es", "id": "1171332923666116608", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "juansotoivars", "id": "16718692"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 66, "probability": 0.722, "type": "Person", "normalized_text": "Chappelle"}, {"start": 71, "end": 77, "probability": 0.9842, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}]}, "created_at": "2019-09-10T08:01:45.000Z", "text": "RT @juansotoivars: Todos hemos flipado con el especial de Chappelle en Netflix. \nBrutal, inteligente, osado.\nPues ma\u00f1ana llega lo nuevo del\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171332923666116608"], "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1281032071", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171162253124653057"}]}, {"lang": "ca", "id": "1171332696494268416", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "PuntDocs", "id": "1002533971547303938"}]}, "created_at": "2019-09-10T08:00:51.000Z", "text": "RT @PuntDocs: Aquest dimarts \u00e9s el Dia Mundial per a la Prevenci\u00f3 del Su\u00efcidi. Segons dades de l'INE, a Espanya cada dues hores i mitja se\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171332696494268416"], "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2193346023", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171297957787951104"}]}, {"lang": "ca", "id": "1171332693168205826", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "GVAsanitat", "id": "423423050"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 29, "tag": "su\u00efcidi"}]}, "created_at": "2019-09-10T08:00:51.000Z", "text": "RT @GVAsanitat: \ud83d\udc49 El #su\u00efcidi \u00e9s el resultat d'un terrible patiment emocional intern.\n\n\ud83d\udc49 No existeix una sola causa per a la conducta su\u00efci\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171332693168205826"], "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3501654922", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171327290124451842"}]}, {"lang": "es", "id": "1171332625899954181", "entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/01OJutyGtm", "expanded_url": "https://www.alertabogota.com/noticias/nacional/hombre-asesina-de-dos-balazos-en-la-cara-su-novia-y-luego-se-suicida", "display_url": "alertabogota.com/noticias/nacio\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-10T08:00:34.000Z", "text": "El arma de fuego utilizada en la acci\u00f3n violenta desapareci\u00f3 del lugar https://t.co/01OJutyGtm", "edit_history_tweet_ids": ["1171332625899954181"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "250199424"}, {"lang": "es", "id": "1171332614436851713", "entities": {"urls": [{"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/2YHSCsF21r", "expanded_url": "https://www.lavanguardia.com/vida/20190909/47260236571/dia-mundial-prevencion-suicidio-espana.html?fbclid=IwAR3Gwc12T6P-d3ISklsq7zbcACAE7965QDniX-dUVqFsNkIPShNuY9CGJAw", "display_url": "lavanguardia.com/vida/20190909/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.lavanguardia.com/vida/20190909/47260236571/dia-mundial-prevencion-suicidio-espana.html?fbclid=IwAR3Gwc12T6P-d3ISklsq7zbcACAE7965QDniX-dUVqFsNkIPShNuY9CGJAw"}], "annotations": [{"start": 213, "end": 250, "probability": 0.8962, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial de Prevenci\u00f3n del Suicidio"}]}, "created_at": "2019-09-10T08:00:32.000Z", "text": "CADA DOS HORAS Y MEDIA SE SUICIDA UNA PERSONA EN ESPA\u00d1A.\n\nLas v\u00edctimas duplican a las de accidentes de tr\u00e1fico, superan en once veces a los homicidios y en ochenta a los de violencia de g\u00e9nero.\n\n10 de septiembre, D\u00eda Mundial de Prevenci\u00f3n del Suicidio.\n\nhttps://t.co/2YHSCsF21r", "edit_history_tweet_ids": ["1171332614436851713"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "251371829"}, {"lang": "es", "id": "1171332523235958785", "entities": {"urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/piKJsczbyt", "expanded_url": "https://www.lavanguardia.com/vida/20190909/47260236571/dia-mundial-prevencion-suicidio-espana.html", "display_url": "lavanguardia.com/vida/20190909/\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1544883637899984896/MsH1CuWd?format=jpg&name=orig", "width": 992, "height": 558}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1544883637899984896/MsH1CuWd?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "\u00bfCu\u00e1nta gente se suicida en un a\u00f1o en Espa\u00f1a?", "description": "Cada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda: los muertos por suicidio duplican a los de accidentes de tr\u00e1fico, superan en once veces a los", "unwound_url": "https://www.lavanguardia.com/vida/20190909/47260236571/dia-mundial-prevencion-suicidio-espana.html"}], "annotations": [{"start": 95, "end": 100, "probability": 0.9862, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-09-10T08:00:10.000Z", "text": "D\u00cdA MUNDIAL PARA LA PREVENCI\u00d3N DEL SUICIDIO.\n\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nLas v\u00edctimas duplican a las de accidentes de tr\u00e1fico, superan en once veces a los homicidios y en ochenta a los de violencia de g\u00e9nero.\n\nhttps://t.co/piKJsczbyt", "edit_history_tweet_ids": ["1171332523235958785"], "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "4375736541"}, {"lang": "es", "id": "1171332481183834113", "entities": {"urls": [{"start": 209, "end": 232, "url": "https://t.co/gbclvMEYnI", "expanded_url": "https://www.redaccionmedica.com/secciones/psiquiatria/la-oms-alerta-cada-40-segundos-se-suicida-una-persona--8751", "display_url": "redaccionmedica.com/secciones/psiq\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.redaccionmedica.com/secciones/psiquiatria/la-oms-alerta-cada-40-segundos-se-suicida-una-persona--8751"}], "mentions": [{"start": 2, "end": 6, "username": "WHO", "id": "14499829"}]}, "created_at": "2019-09-10T08:00:00.000Z", "text": ". @WHO alerta que cada 40 segundos se suicida una persona. Por ello, se ha instado a los pa\u00edses a que incorporen de forma sostenida programas nacionales de salud y formaci\u00f3n para la prevenci\u00f3n su prevenci\u00f3n.  https://t.co/gbclvMEYnI", "edit_history_tweet_ids": ["1171332481183834113"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "229001251"}, {"lang": "ru", "id": "1171332413559136257", "in_reply_to_user_id": "993549609887850496", "created_at": "2019-09-10T07:59:44.000Z", "text": "@suicida_mne 13\u043b\u0435\u0442 170", "edit_history_tweet_ids": ["1171332413559136257"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1115593540350820354", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171041313212571650"}]}, {"lang": "es", "id": "1171332082053898240", "created_at": "2019-09-10T07:58:25.000Z", "text": "RT @ALFAEMLeon: #D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio. Mito Vs Realidad \ud83d\udc47\n\u274c Efecto Werther. Los medios no deben hablar del #suicidio para evitar el efecto\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171332082053898240"], "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1119074078", "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 74, "probability": 0.5913, "type": "Person", "normalized_text": "Werther"}], "hashtags": [{"start": 16, "end": 38, "tag": "D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio"}, {"start": 108, "end": 117, "tag": "suicidio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171325119345647616"}]}, {"lang": "es", "id": "1171332023148900352", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Newtral", "id": "912745614823317504"}]}, "created_at": "2019-09-10T07:58:11.000Z", "text": "RT @Newtral: Las creencias falsas en torno al suicidio son un estigma para las personas que han padecido una tentativa de quitarse la vida.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171332023148900352"], "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "54011900", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171330970122764289"}]}, {"lang": "es", "id": "1171331864650506240", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Newtral", "id": "912745614823317504"}]}, "created_at": "2019-09-10T07:57:33.000Z", "text": "RT @Newtral: Las creencias falsas en torno al suicidio son un estigma para las personas que han padecido una tentativa de quitarse la vida.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171331864650506240"], "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "491188106", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171330970122764289"}]}, {"lang": "es", "id": "1171331853380476928", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "rorintv", "id": "1308200317"}]}, "created_at": "2019-09-10T07:57:30.000Z", "text": "RT @rorintv: Pues as\u00ed es como trabajaron mis dos abuelos, mi abuela materna y trabajaron en su momento mis padres.\n\nUn trabajo accesible, d\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171331853380476928"], "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "591279585", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171321750858190849"}]}, {"lang": "es", "id": "1171331785818550272", "created_at": "2019-09-10T07:57:14.000Z", "text": "RT @NTelevisa_com: #LoM\u00e1sVisto: En las im\u00e1genes se puede ver a una mujer de entre 30 y 40 a\u00f1os, vistiendo ropa deportiva negra, lanz\u00e1ndose\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171331785818550272"], "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "95062893", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171317495044685825"}], "entities": {"hashtags": [{"start": 19, "end": 30, "tag": "LoM\u00e1sVisto"}]}}, {"lang": "es", "id": "1171331758098456576", "in_reply_to_user_id": "490525923", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Amparin65", "id": "490525923"}, {"start": 11, "end": 21, "username": "mcbrandis", "id": "378767566"}]}, "created_at": "2019-09-10T07:57:08.000Z", "text": "@Amparin65 @mcbrandis La familia queda destrozada. La v\u00edctima del suicidio es ella. El suicida nunca es consciente del da\u00f1o que deja alrededor, cree que su existencia pada desapercibida por su entorno.", "edit_history_tweet_ids": ["1171331758098456576"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1221055392", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171295427444006912"}]}, {"lang": "es", "id": "1171331697868201984", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "soybendechu", "id": "275751639"}]}, "created_at": "2019-09-10T07:56:53.000Z", "text": "RT @soybendechu: \u00bfC\u00f3mo identificar el comportamiento suicida? En este hilo he recopilado algunos de los s\u00edntomas de depresivos con tendenci\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171331697868201984"], "public_metrics": {"retweet_count": 498, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1106290532718911488", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171229730567327744"}]}, {"lang": "pt", "id": "1171331580704567296", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LeonorRosas4", "id": "1090581182595637255"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 34, "probability": 0.8719, "type": "Organization", "normalized_text": "PAN"}]}, "created_at": "2019-09-10T07:56:25.000Z", "text": "RT @LeonorRosas4: A proposta do PAN \u00e9 errada. As v\u00edtimas de viol\u00eancia dom\u00e9stica n\u00e3o precisam de incentivos para se reconciliar com agressor\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171331580704567296"], "public_metrics": {"retweet_count": 326, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2975313885", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171159426042081282"}]}, {"lang": "es", "id": "1171331490090835968", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "rorintv", "id": "1308200317"}]}, "created_at": "2019-09-10T07:56:04.000Z", "text": "RT @rorintv: Pues as\u00ed es como trabajaron mis dos abuelos, mi abuela materna y trabajaron en su momento mis padres.\n\nUn trabajo accesible, d\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171331490090835968"], "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "536473389", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171321750858190849"}]}, {"lang": "es", "id": "1171331477436608512", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "consaludmental", "id": "618094149"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 78, "probability": 0.5688, "type": "Person", "normalized_text": "Werther"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 42, "tag": "D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio"}, {"start": 112, "end": 121, "tag": "suicidio"}]}, "created_at": "2019-09-10T07:56:01.000Z", "text": "RT @consaludmental: #D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio. Mito Vs Realidad \ud83d\udc47\n\u274c Efecto Werther. Los medios no deben hablar del #suicidio para evitar el ef\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171331477436608512"], "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1032201761820471298", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171317622861946880"}]}, {"lang": "es", "id": "1171331452534964224", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "consaludmental", "id": "618094149"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 42, "tag": "D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio"}]}, "created_at": "2019-09-10T07:55:55.000Z", "text": "RT @consaludmental: #D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio. Mito Vs Realidad \ud83d\udc47\n\u274c Quien se suicida lo hace porque es un cobarde\n\u2705 Ni valientes ni cobardes,\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171331452534964224"], "public_metrics": {"retweet_count": 136, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1032201761820471298", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171309927937318912"}]}, {"lang": "es", "id": "1171331387644940288", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "jemahuja", "id": "270384395"}]}, "created_at": "2019-09-10T07:55:39.000Z", "text": "RT @jemahuja: CADA DOS HORAS Y MEDIA SE SUICIDA UNA PERSONA EN ESPA\u00d1A.\nTres de cada cuatro suicidios los cometen los varones. \n\u00bfLo sab\u00edas?\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171331387644940288"], "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "768370210017579008", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171284967059599360"}]}, {"lang": "es", "id": "1171331385564512256", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "soybendechu", "id": "275751639"}]}, "created_at": "2019-09-10T07:55:39.000Z", "text": "RT @soybendechu: \u00bfC\u00f3mo identificar el comportamiento suicida? En este hilo he recopilado algunos de los s\u00edntomas de depresivos con tendenci\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171331385564512256"], "public_metrics": {"retweet_count": 498, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "26785429", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171229730567327744"}]}, {"lang": "pt", "id": "1171331360369364992", "created_at": "2019-09-10T07:55:33.000Z", "text": "RT @Centraldcnauta: Galera! Confira a sinopse oficial de #TheSuicideSquad\n\n\"Amanda Waller envia o Esquadr\u00e3o Suicida para localizar uma cria\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171331360369364992"], "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3301152631", "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 72, "probability": 0.9294, "type": "Other", "normalized_text": "TheSuicideSquad"}, {"start": 76, "end": 88, "probability": 0.9229, "type": "Person", "normalized_text": "Amanda Waller"}, {"start": 98, "end": 114, "probability": 0.499, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "hashtags": [{"start": 57, "end": 73, "tag": "TheSuicideSquad"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171240661514895361"}]}, {"lang": "es", "id": "1171331241569918983", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "soybendechu", "id": "275751639"}]}, "created_at": "2019-09-10T07:55:04.000Z", "text": "RT @soybendechu: \u00bfC\u00f3mo identificar el comportamiento suicida? En este hilo he recopilado algunos de los s\u00edntomas de depresivos con tendenci\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171331241569918983"], "public_metrics": {"retweet_count": 498, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "397613751", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171229730567327744"}]}, {"lang": "es", "id": "1171331225245630464", "entities": {"urls": [{"start": 150, "end": 173, "url": "https://t.co/Bs5oeiQIxD", "expanded_url": "http://plataformadeinfancia.org/anar-senales-para-detectar-prevenir-suicidios-adolescentes/", "display_url": "plataformadeinfancia.org/anar-senales-p\u2026"}], "mentions": [{"start": 33, "end": 47, "username": "FundacionANAR", "id": "498911944"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 32, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}]}, "created_at": "2019-09-10T07:55:01.000Z", "text": "#D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio\n@FundacionANAR describe algunas se\u00f1ales que pueden ayudar a detectar y prevenir una ideaci\u00f3n suicida en adolescentes https://t.co/Bs5oeiQIxD", "edit_history_tweet_ids": ["1171331225245630464"], "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "author_id": "297972314"}, {"lang": "es", "id": "1171331209802244096", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Newtral", "id": "912745614823317504"}]}, "created_at": "2019-09-10T07:54:57.000Z", "text": "RT @Newtral: Las creencias falsas en torno al suicidio son un estigma para las personas que han padecido una tentativa de quitarse la vida.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171331209802244096"], "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "751307466", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171330970122764289"}]}, {"lang": "es", "id": "1171331164898045952", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "jemahuja", "id": "270384395"}]}, "created_at": "2019-09-10T07:54:46.000Z", "text": "RT @jemahuja: CADA DOS HORAS Y MEDIA SE SUICIDA UNA PERSONA EN ESPA\u00d1A.\nTres de cada cuatro suicidios los cometen los varones. \n\u00bfLo sab\u00edas?\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171331164898045952"], "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2430851613", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171284967059599360"}]}, {"lang": "es", "id": "1171331094463078401", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Newtral", "id": "912745614823317504"}]}, "created_at": "2019-09-10T07:54:29.000Z", "text": "RT @Newtral: Las creencias falsas en torno al suicidio son un estigma para las personas que han padecido una tentativa de quitarse la vida.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171331094463078401"], "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1005103898556760064", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171330970122764289"}]}, {"lang": "es", "id": "1171330970122764289", "entities": {"urls": [{"start": 219, "end": 242, "url": "https://t.co/mhjPKqdSTK", "expanded_url": "https://www.newtral.es/explainer/mitos-y-falsas-creencias-sobre-la-conducta-suicida/", "display_url": "newtral.es/explainer/mito\u2026"}, {"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/AcnUHzxBM8", "expanded_url": "https://twitter.com/Newtral/status/1171330970122764289/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/AcnUHzxBM8", "media_key": "13_1171092572770656257"}], "annotations": [{"start": 134, "end": 154, "probability": 0.6775, "type": "Other", "normalized_text": "DiaPrevencionSuicidio"}], "hashtags": [{"start": 133, "end": 155, "tag": "DiaPrevencionSuicidio"}]}, "created_at": "2019-09-10T07:54:00.000Z", "text": "Las creencias falsas en torno al suicidio son un estigma para las personas que han padecido una tentativa de quitarse la vida. En el #DiaPrevencionSuicidio te explicamos los mitos que existen en torno a este problema.\n\nhttps://t.co/mhjPKqdSTK https://t.co/AcnUHzxBM8", "edit_history_tweet_ids": ["1171330970122764289"], "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 18, "quote_count": 1}, "author_id": "912745614823317504"}, {"lang": "es", "id": "1171330878502592512", "entities": {"urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/heGxkSoni1", "expanded_url": "http://www.meneame.net/story/cada-dos-horas-media-suicida-persona-espana", "display_url": "meneame.net/story/cada-dos\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "meneame_net", "id": "8077952"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 82, "probability": 0.9877, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 27, "tag": "destacada"}]}, "created_at": "2019-09-10T07:53:38.000Z", "text": "RT @meneame_net: #destacada Cada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a https://t.co/heGxkSoni1", "edit_history_tweet_ids": ["1171330878502592512"], "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "99889000", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171329975078785025"}]}, {"lang": "es", "id": "1171330856570511360", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "iMarioJR", "id": "2293540639"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 46, "probability": 0.7081, "type": "Other", "normalized_text": "Mundial"}, {"start": 135, "end": 138, "probability": 0.9436, "type": "Place", "normalized_text": "Espa"}], "hashtags": [{"start": 14, "end": 25, "tag": "BuenosD\u00edas"}]}, "created_at": "2019-09-10T07:53:33.000Z", "text": "RT @iMarioJR: #BuenosD\u00edas Hoy es el D\u00eda Mundial para la Prevenci\u00f3n del Suicidio. En el mundo se suicida 1 persona cada 40 segundos. En Espa\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171330856570511360"], "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "867763046", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171317908124971008"}]}, {"lang": "ru", "id": "1171330833959063552", "in_reply_to_user_id": "993549609887850496", "created_at": "2019-09-10T07:53:27.000Z", "text": "@suicida_mne \u0415\u0431\u0430 \u0432\u0441\u0435 \u0432\u044b\u0441\u043e\u043a\u0438\u0435\n17, 160 :0", "edit_history_tweet_ids": ["1171330833959063552"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1131998487481069575", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171041313212571650"}]}, {"lang": "es", "id": "1171330820805726208", "entities": {"urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/heGxkSoni1", "expanded_url": "http://www.meneame.net/story/cada-dos-horas-media-suicida-persona-espana", "display_url": "meneame.net/story/cada-dos\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "meneame_net", "id": "8077952"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 82, "probability": 0.9877, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 27, "tag": "destacada"}]}, "created_at": "2019-09-10T07:53:24.000Z", "text": "RT @meneame_net: #destacada Cada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a https://t.co/heGxkSoni1", "edit_history_tweet_ids": ["1171330820805726208"], "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1118823776", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171329975078785025"}]}, {"lang": "es", "id": "1171330718590537728", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "iMarioJR", "id": "2293540639"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 46, "probability": 0.7081, "type": "Other", "normalized_text": "Mundial"}, {"start": 135, "end": 138, "probability": 0.9436, "type": "Place", "normalized_text": "Espa"}], "hashtags": [{"start": 14, "end": 25, "tag": "BuenosD\u00edas"}]}, "created_at": "2019-09-10T07:53:00.000Z", "text": "RT @iMarioJR: #BuenosD\u00edas Hoy es el D\u00eda Mundial para la Prevenci\u00f3n del Suicidio. En el mundo se suicida 1 persona cada 40 segundos. En Espa\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171330718590537728"], "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "29010879", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171317908124971008"}]}, {"lang": "es", "id": "1171330693814575104", "entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/U0nyehFy2L", "expanded_url": "http://ow.ly/q05t30pvrut", "display_url": "ow.ly/q05t30pvrut", "status": 200, "unwound_url": "https://aristeguinoticias.com/0909/mundo/cada-40-segundos-se-suicida-una-persona-en-el-mundo-oms/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AristeguiOnline", "id": "520653311"}]}, "created_at": "2019-09-10T07:52:54.000Z", "text": "RT @AristeguiOnline: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo: OMS https://t.co/U0nyehFy2L", "edit_history_tweet_ids": ["1171330693814575104"], "public_metrics": {"retweet_count": 92, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "107272805", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171299775720886273"}]}, {"lang": "ca", "id": "1171330593600282624", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "GVAsanitat", "id": "423423050"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 29, "tag": "su\u00efcidi"}]}, "created_at": "2019-09-10T07:52:30.000Z", "text": "RT @GVAsanitat: \ud83d\udc49 El #su\u00efcidi \u00e9s el resultat d'un terrible patiment emocional intern.\n\n\ud83d\udc49 No existeix una sola causa per a la conducta su\u00efci\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171330593600282624"], "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "980345825443434496", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171327290124451842"}]}, {"lang": "es", "id": "1171330473919950848", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "rorintv", "id": "1308200317"}]}, "created_at": "2019-09-10T07:52:01.000Z", "text": "RT @rorintv: Pues as\u00ed es como trabajaron mis dos abuelos, mi abuela materna y trabajaron en su momento mis padres.\n\nUn trabajo accesible, d\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171330473919950848"], "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1573135122", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171321750858190849"}]}, {"lang": "pt", "id": "1171330450071216128", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LeonorRosas4", "id": "1090581182595637255"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 34, "probability": 0.8719, "type": "Organization", "normalized_text": "PAN"}]}, "created_at": "2019-09-10T07:51:56.000Z", "text": "RT @LeonorRosas4: A proposta do PAN \u00e9 errada. As v\u00edtimas de viol\u00eancia dom\u00e9stica n\u00e3o precisam de incentivos para se reconciliar com agressor\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171330450071216128"], "public_metrics": {"retweet_count": 326, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "548756169", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171159426042081282"}]}, {"lang": "es", "id": "1171330424079077376", "entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/U0nyehFy2L", "expanded_url": "http://ow.ly/q05t30pvrut", "display_url": "ow.ly/q05t30pvrut", "status": 200, "unwound_url": "https://aristeguinoticias.com/0909/mundo/cada-40-segundos-se-suicida-una-persona-en-el-mundo-oms/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AristeguiOnline", "id": "520653311"}]}, "created_at": "2019-09-10T07:51:50.000Z", "text": "RT @AristeguiOnline: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo: OMS https://t.co/U0nyehFy2L", "edit_history_tweet_ids": ["1171330424079077376"], "public_metrics": {"retweet_count": 92, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "228081452", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171299775720886273"}]}, {"lang": "es", "id": "1171330379350982658", "created_at": "2019-09-10T07:51:39.000Z", "text": "RT @elilope99: En los juegos del hambre: muchos morireis por infecciones, deshidrataci\u00f3n...\n\nEn los juegos del hambre de \u00c1lvaro: todo el mu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171330379350982658"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "862022665921548288", "entities": {"annotations": [{"start": 121, "end": 126, "probability": 0.5378, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1lvaro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171187990422532096"}]}, {"lang": "es", "id": "1171330335713431552", "entities": {"urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/g8fOHyVsEo", "expanded_url": "https://www.redaccionmedica.com/secciones/psiquiatria/la-oms-alerta-cada-40-segundos-se-suicida-una-persona--8751?fbclid=IwAR0uJqUEZxaLpCeUn8-qVqSwgHvkjjB7Ka6aUjnU-Wt-4WHdPJ2W1HPhdvw", "display_url": "redaccionmedica.com/secciones/psiq\u2026"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 5, "probability": 0.7767, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}, {"start": 65, "end": 71, "probability": 0.8272, "type": "Other", "normalized_text": "Mundial"}, {"start": 92, "end": 103, "probability": 0.6333, "type": "Other", "normalized_text": "del Suicidio"}]}, "created_at": "2019-09-10T07:51:28.000Z", "text": "La OMS alerta: cada 40 segundos se suicida una persona . Hoy D\u00eda Mundial para la Prevenci\u00f3n del Suicidio https://t.co/g8fOHyVsEo", "edit_history_tweet_ids": ["1171330335713431552"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3235645965"}, {"lang": "es", "id": "1171330243212324864", "created_at": "2019-09-10T07:51:06.000Z", "text": "RT @ALFAEMLeon: #D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio. Mito Vs Realidad \ud83d\udc47\n\u274c Efecto Werther. Los medios no deben hablar del #suicidio para evitar el efecto\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171330243212324864"], "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "50398227", "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 74, "probability": 0.5913, "type": "Person", "normalized_text": "Werther"}], "hashtags": [{"start": 16, "end": 38, "tag": "D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio"}, {"start": 108, "end": 117, "tag": "suicidio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171325119345647616"}]}, {"lang": "es", "id": "1171330175507869696", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "alfonslopeztena", "id": "309705905"}]}, "created_at": "2019-09-10T07:50:50.000Z", "text": "RT @alfonslopeztena: Un tsunami arrasa con todo, perjudica a todos. Como met\u00e1fora de un movimiento pol\u00edtico es insensata, salvo que est\u00e9 in\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171330175507869696"], "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "287179863", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169222868133130240"}]}, {"lang": "pt", "id": "1171330158520877056", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArthurWeint", "id": "1074209186752413696"}]}, "created_at": "2019-09-10T07:50:46.000Z", "text": "RT @ArthurWeint: @MiriamLeitaoCom Num mesmo dia em que o pai deles e da irm\u00e3zinha de 8 anos se recupera da quarta cirurgia de um atentado t\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171330158520877056"], "public_metrics": {"retweet_count": 199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "436152321", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171291005091491840"}]}, {"lang": "es", "id": "1171330003843387392", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "iMarioJR", "id": "2293540639"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 46, "probability": 0.7081, "type": "Other", "normalized_text": "Mundial"}, {"start": 135, "end": 138, "probability": 0.9436, "type": "Place", "normalized_text": "Espa"}], "hashtags": [{"start": 14, "end": 25, "tag": "BuenosD\u00edas"}]}, "created_at": "2019-09-10T07:50:09.000Z", "text": "RT @iMarioJR: #BuenosD\u00edas Hoy es el D\u00eda Mundial para la Prevenci\u00f3n del Suicidio. En el mundo se suicida 1 persona cada 40 segundos. En Espa\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171330003843387392"], "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1068275354899546112", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171317908124971008"}]}, {"lang": "es", "id": "1171329975078785025", "entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/heGxkSoni1", "expanded_url": "http://www.meneame.net/story/cada-dos-horas-media-suicida-persona-espana", "display_url": "meneame.net/story/cada-dos\u2026"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 65, "probability": 0.9866, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "destacada"}]}, "created_at": "2019-09-10T07:50:02.000Z", "text": "#destacada Cada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a https://t.co/heGxkSoni1", "edit_history_tweet_ids": ["1171329975078785025"], "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "8077952"}, {"lang": "es", "id": "1171329812419493889", "entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/pRCUse8Pr7", "expanded_url": "https://ift.tt/32zAXZj", "display_url": "ift.tt/32zAXZj"}, {"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/oorXwnau3b", "expanded_url": "https://ift.tt/2A65otT", "display_url": "ift.tt/2A65otT"}, {"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/ztWV6dXrB9", "expanded_url": "https://twitter.com/ZombisRapidos/status/1171329812419493889/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ztWV6dXrB9", "media_key": "3_1171329811429625856"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.8236, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "created_at": "2019-09-10T07:49:24.000Z", "text": "Escuadr\u00f3n Suicida llegar\u00e1 con nueva serie y nuevo equipo para diciembre https://t.co/pRCUse8Pr7 https://t.co/oorXwnau3b https://t.co/ztWV6dXrB9", "edit_history_tweet_ids": ["1171329812419493889"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2763177514"}, {"lang": "es", "id": "1171329775069204481", "entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/NtG8SbKkZO", "expanded_url": "https://ift.tt/32zAXZj", "display_url": "ift.tt/32zAXZj"}, {"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/uHTxaUVdbv", "expanded_url": "https://twitter.com/OB_Books/status/1171329775069204481/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/uHTxaUVdbv", "media_key": "3_1171329773991317506"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.7406, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 106, "end": 112, "probability": 0.726, "type": "Other", "normalized_text": "OBBooks"}], "hashtags": [{"start": 96, "end": 104, "tag": "Rese\u00f1as"}, {"start": 105, "end": 113, "tag": "OBBooks"}]}, "created_at": "2019-09-10T07:49:15.000Z", "text": "Escuadr\u00f3n Suicida llegar\u00e1 con nueva serie y nuevo equipo para diciembre https://t.co/NtG8SbKkZO #Rese\u00f1as #OBBooks https://t.co/uHTxaUVdbv", "edit_history_tweet_ids": ["1171329775069204481"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "636245174"}, {"lang": "es", "id": "1171329760791814144", "created_at": "2019-09-10T07:49:11.000Z", "text": "\u00bfEscuadr\u00f3n Suicida guionizado por Tom Taylor y dibujo de Bruno Redondo? Estoy subido ya.", "edit_history_tweet_ids": ["1171329760791814144"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "192304106", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 43, "probability": 0.9454, "type": "Person", "normalized_text": "Tom Taylor"}, {"start": 57, "end": 69, "probability": 0.899, "type": "Person", "normalized_text": "Bruno Redondo"}]}}, {"lang": "es", "id": "1171329699919908864", "entities": {"urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/QVuoevGCrT", "expanded_url": "https://bit.ly/2m1nvxg", "display_url": "bit.ly/2m1nvxg"}, {"start": 148, "end": 171, "url": "https://t.co/3wLQRZ2eMz", "expanded_url": "https://bit.ly/2krOWQI", "display_url": "bit.ly/2krOWQI"}, {"start": 198, "end": 221, "url": "https://t.co/ccJUvmUQQC", "expanded_url": "https://twitter.com/Saludteca/status/1171329699919908864/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ccJUvmUQQC", "media_key": "3_1171329694454747137"}], "mentions": [{"start": 187, "end": 197, "username": "Saludteca", "id": "304289716"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 76, "probability": 0.5319, "type": "Other", "normalized_text": "UpToDate"}, {"start": 124, "end": 131, "probability": 0.8301, "type": "Other", "normalized_text": "UpToDate"}]}, "created_at": "2019-09-10T07:48:57.000Z", "text": "Tema y algoritmo de clasificaci\u00f3n de pensamiento suicida en adultos (UpToDate)  https://t.co/QVuoevGCrT\n\nTodos los temas de UpToDate sobre suicidio https://t.co/3wLQRZ2eMz\nDisponibles en @Saludteca https://t.co/ccJUvmUQQC", "edit_history_tweet_ids": ["1171329699919908864"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "304289716"}, {"lang": "es", "id": "1171329619263463425", "created_at": "2019-09-10T07:48:38.000Z", "text": "RT @ALFAEMLeon: #D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio. Mito Vs Realidad \ud83d\udc47\n\u274c Efecto Werther. Los medios no deben hablar del #suicidio para evitar el efecto\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171329619263463425"], "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "618094149", "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 74, "probability": 0.5913, "type": "Person", "normalized_text": "Werther"}], "hashtags": [{"start": 16, "end": 38, "tag": "D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio"}, {"start": 108, "end": 117, "tag": "suicidio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171325119345647616"}]}, {"lang": "pt", "id": "1171329493002326016", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LeonorRosas4", "id": "1090581182595637255"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 34, "probability": 0.8719, "type": "Organization", "normalized_text": "PAN"}]}, "created_at": "2019-09-10T07:48:08.000Z", "text": "RT @LeonorRosas4: A proposta do PAN \u00e9 errada. As v\u00edtimas de viol\u00eancia dom\u00e9stica n\u00e3o precisam de incentivos para se reconciliar com agressor\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1171329493002326016"], "public_metrics": {"retweet_count": 326, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "501207039", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171159426042081282"}]}], "includes": {"users": [{"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2240, "following_count": 2553, "tweet_count": 98277, "listed_count": 5}, "id": "349045949", "location": "ZARAGOZA ", "name": "fausto mochales", "username": "faustomochales"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 49424, "following_count": 950, "tweet_count": 26750, "listed_count": 0}, "id": "815994028189696004", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "name": "Alfredo Perdiguero M. \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "username": "PerdigueroASP"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 294, "following_count": 455, "tweet_count": 139298, "listed_count": 14}, "id": "1246537171", "location": "Roquetas de Mar, Espa\u00f1a", "name": "\u03c8 Annie \u03c8", "username": "AnnieHuete_"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 29077, "following_count": 2020, "tweet_count": 36788, "listed_count": 451}, "id": "618094149", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "name": "SALUD MENTAL ESPA\u00d1A", "username": "consaludmental"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 612, "tweet_count": 8599, "listed_count": 1}, "id": "2584760471", "name": "San", "username": "gl_dasanour"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 342, "following_count": 83, "tweet_count": 71970, "listed_count": 20}, "id": "354197286", "location": "Honduras", "name": "B", "username": "Zound_b"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 8391580, "following_count": 1026, "tweet_count": 221968, "listed_count": 29196}, "id": "15648827", "location": "Spain", "name": "MUY Interesante", "username": "muyinteresante"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 26849, "following_count": 13388, "tweet_count": 17577, "listed_count": 230}, "id": "2816614800", "location": "Madrid", "name": "Colegio Oficial de la Psicolog\u00eda de Madrid", "username": "CopMadrid"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2532, "following_count": 3451, "tweet_count": 12178, "listed_count": 0}, "id": "1153871761672409088", "name": "Cora Coralina", "username": "Jesusjesususej"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 619820, "following_count": 294, "tweet_count": 18392, "listed_count": 0}, "id": "1074209186752413696", "location": "S\u00e3o Paulo ", "name": "Arthur Weintraub", "username": "ArthurWeint"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4479, "following_count": 4841, "tweet_count": 2389, "listed_count": 1}, "id": "983917463057457152", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "name": "\u26a1\ufe0fN A T T\u26a1\ufe0f", "username": "nattramirez_o"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 22213467, "following_count": 413, "tweet_count": 389588, "listed_count": 52700}, "id": "33884545", "location": "En todas partes", "name": "CNN en Espa\u00f1ol", "username": "CNNEE"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4371, "following_count": 4679, "tweet_count": 100235, "listed_count": 2}, "id": "298292516", "name": "Cristiano Alves do Amaral", "username": "CrisAlvesAmaral"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10355, "following_count": 989, "tweet_count": 17292, "listed_count": 178}, "id": "2490070531", "location": "Andaluc\u00eda, Espa\u00f1a", "name": "PiCuida", "username": "PiCuida"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 28302, "following_count": 413, "tweet_count": 5078, "listed_count": 623}, "id": "102051912", "location": "Zaragoza (Espa\u00f1a - Spain)", "name": "Gu\u00edaSalud", "username": "GuiaSalud"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 350, "following_count": 881, "tweet_count": 88571, "listed_count": 1}, "id": "821067613954592769", "location": "Celanova, Espa\u00f1a", "name": "jose ramon martinez", "username": "jrmartinezjusto"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8276, "following_count": 5183, "tweet_count": 164291, "listed_count": 66}, "id": "270384395", "name": "Jesus Mu\u00f1oz Malostratosfalsos.com", "username": "jemahuja"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 80, "tweet_count": 123, "listed_count": 1}, "id": "1106862292711411713", "location": "Pamplona, Spain", "name": "Adriana Go\u00f1i Sarri\u00e9s", "username": "GoniSarries"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1062, "following_count": 1033, "tweet_count": 58331, "listed_count": 7}, "id": "2271760565", "location": "Independencia, Chile", "name": "conejo agrio", "username": "mssmapache"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 197, "following_count": 797, "tweet_count": 13039, "listed_count": 1}, "id": "1096132693597868033", "location": "Santiago, Chile", "name": "T.T.", "username": "s10100000"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 921, "following_count": 1590, "tweet_count": 6656, "listed_count": 71}, "id": "241321152", "location": "Gran Canaria - Madrid", "name": "Mirian D\u00edaz Calcines", "username": "_miriandiaz"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1101, "following_count": 1100, "tweet_count": 4217, "listed_count": 29}, "id": "717359990093299712", "location": "Le\u00f3n, Espa\u00f1a", "name": "Asociaci\u00f3n Salud Mental Le\u00f3n", "username": "saludmentalleon"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1596, "following_count": 4999, "tweet_count": 86368, "listed_count": 42}, "id": "377595990", "name": "El gallego errante.", "username": "jdazagb"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 185, "following_count": 709, "tweet_count": 16160, "listed_count": 1}, "id": "325252234", "location": "Vit\u00f3ria da Conquista - Ba", "name": "Vai ser 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3 de novo!", "username": "Alankcmedeiros"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 113, "following_count": 347, "tweet_count": 10892, "listed_count": 1}, "id": "922036235916496896", "location": "Emerita Augusta", "name": "Agrypa \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udef0\ufe0f", "username": "Agripa_EMERITO"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 30, "tweet_count": 11114, "listed_count": 0}, "id": "608487645", "name": "Mattelan", "username": "Mattelan1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 291, "following_count": 269, "tweet_count": 55671, "listed_count": 4}, "id": "1595774275", "location": "Recife, Brasil", "name": "peggy sue \u2b50\ufe0f", "username": "nseijojo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 19400, "following_count": 221, "tweet_count": 84285, "listed_count": 17}, "id": "584385737", "name": "2006", "username": "trassssh"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1262, "following_count": 1313, "tweet_count": 12327, "listed_count": 12}, "id": "1537421106", "location": "C\u00e1diz, Espa\u00f1a", "name": "icabenitez", "username": "icabenitez"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 698699, "following_count": 698, "tweet_count": 24744, "listed_count": 4146}, "id": "232124120", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Ministerio de Sanidad", "username": "sanidadgob"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1258, "following_count": 1145, "tweet_count": 97963, "listed_count": 2}, "id": "999759085921820673", "name": "Juan jose", "username": "Juanjos91479480"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1199, "following_count": 2379, "tweet_count": 64220, "listed_count": 6}, "id": "260435338", "name": "M\u00aa JOS\u00c9 \ud83d\udc9a", "username": "CALICATES"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 455, "following_count": 1475, "tweet_count": 43471, "listed_count": 0}, "id": "1070006187830194176", "name": "Benjamin paulino", "username": "Benjami75592732"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1459647, "following_count": 464, "tweet_count": 87342, "listed_count": 2258}, "id": "34935938", "name": "N Digital", "username": "nuriapiera"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7368, "following_count": 336, "tweet_count": 232124, "listed_count": 23}, "id": "923492559258873857", "name": "\ufe0e \ufe0e", "username": "grtawaycar"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 358, "tweet_count": 10138, "listed_count": 0}, "id": "762018619446403072", "name": "Sergio", "username": "SergioManz16"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 667, "following_count": 1510, "tweet_count": 44440, "listed_count": 0}, "id": "1087484975283359744", "location": "\u2764\ufe0f\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "name": "Kokyyo", "username": "Kokyyo3"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 199, "following_count": 308, "tweet_count": 33527, "listed_count": 8}, "id": "942127097828528128", "name": "Naraa", "username": "an_ghakker"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2663, "following_count": 2277, "tweet_count": 17511, "listed_count": 2}, "id": "314020181", "location": "Zaragoza", "name": "Maite Mangas", "username": "maitemangas"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 465, "following_count": 699, "tweet_count": 167260, "listed_count": 12}, "id": "2231432621", "location": "Defqon1", "name": "\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08RidleyOWA\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83d\udd25 #WatchGIVEN \ud83d\udd25", "username": "RidleyOWA"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2660, "following_count": 313, "tweet_count": 135949, "listed_count": 12}, "id": "1308200317", "location": "Segovia ", "name": "\ud83e\udd87\ud83c\udf83 spooky Rorin \ud83c\udf83\ud83e\udd87", "username": "rorintv"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 98, "following_count": 381, "tweet_count": 10007, "listed_count": 3}, "id": "1152156410", "name": "Juan Jose Touris", "username": "jjtg75"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6589, "following_count": 6907, "tweet_count": 103184, "listed_count": 7}, "id": "835254397496090626", "location": " chiripitonguillo el alto", "name": "makaitaqk", "username": "oscarav95399535"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 9390170, "following_count": 11, "tweet_count": 371056, "listed_count": 14989}, "id": "520653311", "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "name": "Aristegui Noticias", "username": "AristeguiOnline"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 361, "following_count": 198, "tweet_count": 26475, "listed_count": 0}, "id": "794702162307719168", "location": "Madrid, Spain", "name": "baldomera", "username": "topoyiya231"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 31722, "following_count": 2139, "tweet_count": 48824, "listed_count": 758}, "id": "153320217", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "name": "EL GLOBAL", "username": "ElGlobalEs"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 354, "following_count": 525, "tweet_count": 43648, "listed_count": 12}, "id": "234500601", "location": "elescarlata.wordpress.com ", "name": "\u03a3\u03bf\u03c5\u03c3\u03ac\u03bd\u03bd\u03b1", "username": "sumargon"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 33910, "following_count": 1306, "tweet_count": 97376, "listed_count": 431}, "id": "208219950", "location": "Madrid", "name": "Noem\u00ed L\u00f3pez Trujillo", "username": "nlopeztrujillo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 82, "tweet_count": 720, "listed_count": 0}, "id": "1163860126220115973", "name": "cwc_Cayn04M064705 3", "username": "CaynCwc"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 135, "tweet_count": 4903, "listed_count": 0}, "id": "852548754641178625", "name": "\u00ae\ufe0fafinh\ud83c\udd70\ufe0f", "username": "Rafii3000"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7911, "following_count": 496, "tweet_count": 3986, "listed_count": 36}, "id": "1090581182595637255", "location": "Lisboa, Portugal", "name": "Leonor Rosas", "username": "LeonorRosas4"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 393, "tweet_count": 2657, "listed_count": 0}, "id": "1090307033700724736", "location": "Triana ", "name": "David Bernardo", "username": "GravesinhaT"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5018, "following_count": 3200, "tweet_count": 8760, "listed_count": 104}, "id": "2213832768", "location": "Madrid", "name": "Jos\u00e9 Antonio Luengo", "username": "jaluengolatorre"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5425, "following_count": 4559, "tweet_count": 234300, "listed_count": 11}, "id": "365506670", "location": "Las Rozas de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "ANGELA ESTEBAN", "username": "ociocenter"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1710, "following_count": 1400, "tweet_count": 60597, "listed_count": 36}, "id": "137219297", "location": "Cbo - Venezuela", "name": "Victor Maurizio", "username": "VictorMaurizio"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 5617544, "following_count": 340123, "tweet_count": 7854262, "listed_count": 17508}, "id": "15007299", "location": "Caracas - Venezuela", "name": "El Nacional", "username": "ElNacionalWeb"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 0, "tweet_count": 1882, "listed_count": 0}, "id": "248782064", "name": "CESAR", "username": "mnstr4gaga"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1328, "following_count": 1468, "tweet_count": 35264, "listed_count": 13}, "id": "392582223", "location": "entre la ra\u00f3 i el cor", "name": "Antonia Garc\u00eda Valls \u2764\ud83c\udf39#CuidarteEsCuidarnos", "username": "Antogarciavalls"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1441, "following_count": 1, "tweet_count": 148881, "listed_count": 4}, "id": "830847114976571392", "name": "Storyline Bot", "username": "StorylineBot"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 422, "following_count": 338, "tweet_count": 125580, "listed_count": 15}, "id": "226170171", "name": "carmen\ud83d\udc8c", "username": "CarDarko12"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 13344, "following_count": 3147, "tweet_count": 21605, "listed_count": 253}, "id": "498911944", "location": "Espa\u00f1a", "name": "Fundaci\u00f3n ANAR", "username": "FundacionANAR"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 22252, "following_count": 5221, "tweet_count": 51438, "listed_count": 543}, "id": "297972314", "location": "Madrid - Espa\u00f1a", "name": "Plataforma de Infancia", "username": "platdeinfancia"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 148, "following_count": 937, "tweet_count": 3484, "listed_count": 18}, "id": "85518191", "name": "Ivette M. Cortes", "username": "gicolate"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 890, "following_count": 1168, "tweet_count": 218237, "listed_count": 26}, "id": "1439396894", "location": "Caracas. - #DeTodoUnPoco", "name": "Sereni", "username": "Seren_Dipity37"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 200, "tweet_count": 18757, "listed_count": 2}, "id": "473260633", "name": "Mari Diaz", "username": "merengona11"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 292, "following_count": 706, "tweet_count": 31607, "listed_count": 0}, "id": "935312877623349248", "location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "name": "ram", "username": "RafaelRAM827"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 127, "following_count": 59, "tweet_count": 4624, "listed_count": 0}, "id": "406282173", "location": "Valencia", "name": "Joan", "username": "JoanPascualRuz"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 373, "following_count": 565, "tweet_count": 30587, "listed_count": 0}, "id": "278562110", "name": "s a r a", "username": "saraprrri"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3057, "following_count": 3078, "tweet_count": 71108, "listed_count": 23}, "id": "278654235", "location": "Espa\u00f1a", "name": "Ana Tema", "username": "AnaTema11"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 110, "following_count": 212, "tweet_count": 14151, "listed_count": 0}, "id": "1076011852533035010", "name": "Guillermo", "username": "Guiller45156469"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1449, "following_count": 4883, "tweet_count": 78039, "listed_count": 14}, "id": "110124653", "location": "4 Amigos Ltd. - Adm. Gabi.", "name": "4Love&Money", "username": "ExilioForzoso"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 221, "following_count": 901, "tweet_count": 13012, "listed_count": 3}, "id": "2541858803", "location": "Huesca, Spain", "name": "Josan Banzo", "username": "JosanBanzo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 305, "following_count": 1057, "tweet_count": 31366, "listed_count": 18}, "id": "897894312", "name": "Aloysia Thriphylla", "username": "AloysiaT"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 116909, "following_count": 125, "tweet_count": 4394, "listed_count": 447}, "id": "953996688670314496", "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Salud Madrid", "username": "SaludMadrid"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 212, "following_count": 642, "tweet_count": 94398, "listed_count": 3}, "id": "2755862747", "name": "hohoho", "username": "rocketeerlloco"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3294, "following_count": 1029, "tweet_count": 12863, "listed_count": 31}, "id": "1092126705114849281", "location": "Espa\u00f1a", "name": "Papageno \ud83c\udf97\ufe0f", "username": "EsPapageno"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1384, "following_count": 1902, "tweet_count": 7392, "listed_count": 16}, "id": "821859658352758785", "location": "Andaluc\u00eda, Espa\u00f1a", "name": "RELAS", "username": "AndaluciaRELAS"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4370, "following_count": 3854, "tweet_count": 122777, "listed_count": 34}, "id": "3231389212", "location": "\u2661 \u028f\u1d1c\u1d0b\u026a\u0274\u1d00 \u1d07 \u1d0b\u1d0f\u1d0b\u1d0f\u0280\u1d0f \u2661", "name": "usagi \u2661 wei ying FOXXIAN", "username": "wuxlian"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 92, "following_count": 657, "tweet_count": 12498, "listed_count": 0}, "id": "1069305842988662787", "location": "Changming Mountain", "name": "DKZ 1st win \ud83d\udc3b\ud83d\udc2f\ud83d\udc31\ud83e\udd8a\ud83d\udc39\ud83d\udc30", "username": "banjogege"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 881, "following_count": 388, "tweet_count": 402590, "listed_count": 9}, "id": "313256172", "location": "zaragoza", "name": "Miguel Antonio Moll", "username": "AntonioMoll"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 230359, "following_count": 91, "tweet_count": 306305, "listed_count": 5609}, "id": "8077952", "location": "Mallorca", "name": "Men\u00e9ame noticias", "username": "meneame_net"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1421, "following_count": 1797, "tweet_count": 18329, "listed_count": 72}, "id": "139867200", "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Jose A. Crespo \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "username": "josealcrespo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3059, "following_count": 464, "tweet_count": 276166, "listed_count": 35}, "id": "785025013", "location": "Mediterr\u00e1neo pero con faro", "name": "Sch\u00f6n Genug \u271f \u270c\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "username": "aka_Mister"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6841, "following_count": 713, "tweet_count": 33667, "listed_count": 0}, "id": "764234024466452480", "name": "Anxo Fern\u00e1ndez Dopico", "username": "Carnaina"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1859, "following_count": 1990, "tweet_count": 27110, "listed_count": 0}, "id": "568583054", "location": "Lugo, Espa\u00f1a", "name": "Ruby Atlas", "username": "MaraIglesias4"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 231, "tweet_count": 8439, "listed_count": 1}, "id": "586096143", "location": "Hondarribia, Espa\u00f1a", "name": "Oier", "username": "OierEguia"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 123423, "following_count": 1544, "tweet_count": 57537, "listed_count": 2195}, "id": "14830931", "location": "Madrid", "name": "Diario M\u00e9dico", "username": "diariomedico"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 159, "following_count": 428, "tweet_count": 6700, "listed_count": 0}, "id": "3908013137", "location": "Goi\u00e2nia ", "name": "Cec\u00edlia", "username": "CeciliaInacio"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 85, "tweet_count": 1285, "listed_count": 1}, "id": "629299918", "name": "Pilar Parr\u00f3n Solleiro", "username": "cocoparron"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6930, "following_count": 1684, "tweet_count": 19410, "listed_count": 153}, "id": "511822687", "location": "Espanha", "name": "Sonia", "username": "UrbanandMom"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2328, "following_count": 597, "tweet_count": 386224, "listed_count": 159}, "id": "485879584", "location": "Alcorc\u00f3n, Spain", "name": "Antonio Ram\u00edrez P\u00e9rez", "username": "aramirezSyM"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 360, "following_count": 1093, "tweet_count": 48570, "listed_count": 13}, "id": "260168698", "location": "Ahora, Madrid. Luego, El Cielo", "name": "Crist\u00f3bal Zugasti", "username": "CZGrua"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7444, "following_count": 7338, "tweet_count": 15764, "listed_count": 136}, "id": "765537776", "location": "Illes Balears", "name": "Balears Fa Ci\u00e8ncia", "username": "BalearsFCiencia"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11662, "following_count": 3267, "tweet_count": 22868, "listed_count": 0}, "id": "1498063933", "location": "Palma, Espa\u00f1a", "name": "Conselleria de Salut i Consum", "username": "SalutGOIB"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 54644, "following_count": 2468, "tweet_count": 39179, "listed_count": 1096}, "id": "392623482", "location": "Madrid", "name": "Gaceta M\u00e9dica", "username": "GacetaMedicaCom"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4734, "following_count": 4767, "tweet_count": 33877, "listed_count": 63}, "id": "96195204", "location": "Caracas, Venezuela ", "name": "Pedro Francisco Aranguren Gualdr\u00f3n", "username": "PedroAranguren"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9429, "following_count": 10375, "tweet_count": 253224, "listed_count": 2}, "id": "1577191560", "name": "Hasta los mism\u00edsimos", "username": "canuto6969"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 587, "following_count": 581, "tweet_count": 151176, "listed_count": 1}, "id": "1007792437698486272", "name": "Ulysses.carvalho", "username": "UlyssesCarvalho"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4376, "following_count": 3249, "tweet_count": 563463, "listed_count": 8}, "id": "2772844548", "location": "Galiza, Espanha", "name": "JOSE RODRIGUEZ", "username": "joselisa17"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1565, "following_count": 4999, "tweet_count": 413608, "listed_count": 0}, "id": "2887070351", "name": "JAE", "username": "jestradamo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1581, "following_count": 1891, "tweet_count": 19349, "listed_count": 0}, "id": "2962586039", "location": "Alicante, Espa\u00f1a", "name": "Catalina #SiguemeYTeSigoVOX", "username": "hgpasita"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4260, "following_count": 2519, "tweet_count": 607619, "listed_count": 28}, "id": "538573033", "location": "Espa\u00f1a", "name": "Valija Interna", "username": "valijainterna"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 355, "following_count": 478, "tweet_count": 11591, "listed_count": 0}, "id": "341800684", "name": "MethodTicalMan\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "username": "MethodTicalMan"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 320, "tweet_count": 1321, "listed_count": 1}, "id": "3333482476", "location": "Murcia, Espa\u00f1a", "name": "Gaspar", "username": "Gaspar_Aguilas"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2901, "following_count": 4982, "tweet_count": 38830, "listed_count": 84}, "id": "3866531", "location": "madrid, spain", "name": "Cesar N.", "username": "CesarNspain"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1427, "following_count": 3219, "tweet_count": 91555, "listed_count": 87}, "id": "236177791", "location": "Sevilla (Espa\u00f1a)", "name": "M\u00aaMARGARITA JIMENEZ", "username": "margajim"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4089, "following_count": 4998, "tweet_count": 151804, "listed_count": 15}, "id": "455324158", "location": "espa\u00f1a", "name": "Jose A R \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "username": "_JARINCON"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 496, "following_count": 701, "tweet_count": 46354, "listed_count": 8}, "id": "2374388015", "name": "Jos\u00e9 Plaza Ortiz", "username": "joseplazaortiz"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1937, "following_count": 2287, "tweet_count": 88424, "listed_count": 0}, "id": "2881527509", "name": "Mari\u00e1n\ud83d\udc51\ud83d\udc9a\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "username": "MMariangonzalez"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2292, "following_count": 3346, "tweet_count": 23512, "listed_count": 6}, "id": "819448154", "location": "Arag\u00f3n, Spain", "name": "Beatriz Oliv\u00e1n", "username": "olivan_beatriz"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 575, "following_count": 394, "tweet_count": 32978, "listed_count": 16}, "id": "204445225", "location": "Barcelona, Espa\u00f1a", "name": "Alberto Asecas, XJCF \u0646 \ud83d\udd3a\ud83d\udead\ud83d\udeaf", "username": "NewAlberto"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 399, "following_count": 1112, "tweet_count": 3204, "listed_count": 5}, "id": "2948661431", "location": "Palma, Mallorca", "name": "QuimGdC", "username": "quimgdcr"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 428, "following_count": 313, "tweet_count": 3321, "listed_count": 20}, "id": "4054193656", "location": "Num\u00e0ncia 95-99, baixos", "name": "Grup CHMSM", "username": "GrupCHMSM"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4295, "following_count": 4803, "tweet_count": 206211, "listed_count": 4}, "id": "4275053673", "location": "Ibiza", "name": "Juan Carlos Peiro\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\u2665\ufe0f", "username": "fox4617"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 834, "following_count": 472, "tweet_count": 5234, "listed_count": 4}, "id": "3393964360", "name": "Laura Reyes", "username": "lauriiiii98"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 293, "following_count": 294, "tweet_count": 39127, "listed_count": 0}, "id": "381962535", "location": "Espanha", "name": "Alex", "username": "Estratos81"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 494, "following_count": 2747, "tweet_count": 9478, "listed_count": 1}, "id": "3420511979", "location": "Sevilha, Espanha", "name": "Japi Llor", "username": "waine1975"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 544, "following_count": 1167, "tweet_count": 135339, "listed_count": 0}, "id": "1376916812", "location": "Expat / Repat / Expat?", "name": "Nefertivi", "username": "Nefertivi"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3817, "following_count": 176, "tweet_count": 22256, "listed_count": 37}, "id": "1668001640", "name": "Sup Galicia", "username": "supgalicia"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 925, "following_count": 4809, "tweet_count": 113190, "listed_count": 0}, "id": "1095704002933780480", "name": "A.F.G. V", "username": "AlfonsoFGra1"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 283060, "following_count": 1201, "tweet_count": 987569, "listed_count": 650}, "id": "1409068826", "location": "Caracas, Venezuela", "name": "Maduradas.com", "username": "maduradascom"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 72607, "following_count": 1099, "tweet_count": 3659, "listed_count": 270}, "id": "361969545", "location": "Ciudad de Panam\u00e1, Panam\u00e1", "name": "OACNUDH", "username": "OACNUDH"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 386, "following_count": 657, "tweet_count": 24067, "listed_count": 0}, "id": "3246463119", "name": "Pedro", "username": "peterRM77"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3517, "following_count": 4060, "tweet_count": 109249, "listed_count": 2}, "id": "238723033", "location": "ESPA\u00d1A", "name": "Maria Luz L\u00e9rida \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udc9a\ud83d\udc9a\ud83c\udde8\ud83c\uddfa", "username": "LUZLERIDA"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1115, "following_count": 1838, "tweet_count": 42515, "listed_count": 0}, "id": "2810751251", "name": "Paco Yera Cantero", "username": "CanteroYera"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 557, "following_count": 278, "tweet_count": 7219, "listed_count": 5}, "id": "2821199505", "name": "Sandra Olmos", "username": "sandra_olmos141"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 99852, "following_count": 4495, "tweet_count": 30353, "listed_count": 522}, "id": "423423050", "location": "Val\u00e8ncia", "name": "GVA Sanitat", "username": "GVAsanitat"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 453, "following_count": 186, "tweet_count": 1165, "listed_count": 2}, "id": "1346120772", "name": "saul godoy gomez", "username": "godoy_saul"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1263, "following_count": 1137, "tweet_count": 2281, "listed_count": 16}, "id": "1008815382633832452", "name": "Paloma Navas MD PhD", "username": "navas_paloma"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 79, "tweet_count": 7512, "listed_count": 1}, "id": "1148666330486398977", "name": "M\u00e1rcia Mendon\u00e7a", "username": "estrelamarcia16"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4787, "following_count": 946, "tweet_count": 11051, "listed_count": 17}, "id": "3345040569", "location": "Esplugues de Llobregat, Espa\u00f1a", "name": "Oliver JP / \u2764\ufe0f", "username": "Oli_JPE"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 26457, "following_count": 821, "tweet_count": 12639, "listed_count": 547}, "id": "142229981", "location": "Esplugues de Llobregat, BCN", "name": "Hospital Sant Joan de D\u00e9u Barcelona ES", "username": "SJDbarcelona_es"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 362, "following_count": 355, "tweet_count": 44672, "listed_count": 0}, "id": "804795430089490433", "location": "Espa\u00f1a", "name": "MELLIN", "username": "peliroja65"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8240, "following_count": 7300, "tweet_count": 306637, "listed_count": 110}, "id": "2584410812", "location": "\u2b07\ufe0fESTA ES MI WEB ACTULIZADA:", "name": "Persona Talante Positivo\ud83d\ude0a\ud83d\udc95\u2764", "username": "PersonaTalante"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1425, "following_count": 4956, "tweet_count": 222636, "listed_count": 1}, "id": "3086495507", "name": "ana huerta marin", "username": "joachimyana_ana"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4050, "following_count": 4683, "tweet_count": 665141, "listed_count": 0}, "id": "294037841", "location": "Asturias, de momento", "name": "Average depression haver", "username": "Dalek_fan"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 206, "following_count": 126, "tweet_count": 7118, "listed_count": 0}, "id": "993318036", "location": "Paris", "name": "Nadia\ud83d\udc96\ud83c\udf3c\ud83c\udf37\u2615", "username": "NadiValentina"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1816, "following_count": 2095, "tweet_count": 16275, "listed_count": 7}, "id": "61565252", "location": "Tachira", "name": "Alvaro Pe\u00f1a COPEI", "username": "alvaroivanpe"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 7539549, "following_count": 200, "tweet_count": 6316248, "listed_count": 15370}, "id": "124172948", "location": "Venezuela", "name": "La Patilla", "username": "la_patilla"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 998, "following_count": 934, "tweet_count": 22479, "listed_count": 3}, "id": "718156497449000960", "name": "Opinador\u271d\ufe0f", "username": "anntonioz"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 801, "following_count": 866, "tweet_count": 80748, "listed_count": 1}, "id": "215774250", "location": "Andalucia", "name": "Lola Andaluza", "username": "lolaandaluza"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 877, "following_count": 1157, "tweet_count": 90438, "listed_count": 0}, "id": "856264374587097088", "location": "Andaluzia, Espanha", "name": "FCG\ud83d\udda4", "username": "FCG9903"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10986, "following_count": 9798, "tweet_count": 553907, "listed_count": 373}, "id": "318577930", "location": "Montseny Barcelona", "name": "Bartomeu", "username": "indignindigente"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 138236, "following_count": 407, "tweet_count": 117347, "listed_count": 1937}, "id": "266669687", "location": "Europa", "name": "euronews espa\u00f1ol", "username": "euronewses"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3467, "following_count": 1299, "tweet_count": 48884, "listed_count": 91}, "id": "84154937", "location": "Barcelona, Spain", "name": "M\u00f2nica SV", "username": "arare73"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 146, "following_count": 411, "tweet_count": 3152, "listed_count": 2}, "id": "400946389", "location": "Sarago\u00e7a, Espanha", "name": "warren vidic", "username": "germangarant"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 265, "following_count": 473, "tweet_count": 4357, "listed_count": 2}, "id": "109056300", "location": "Guadarrama, Madrid, Espa\u00f1a.", "name": "Michel", "username": "Michel_in"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 188, "tweet_count": 3447, "listed_count": 0}, "id": "943971195313184769", "location": "Casa do Caralho", "name": "meme do fry", "username": "suspiciousfryy"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1121, "following_count": 893, "tweet_count": 135135, "listed_count": 5}, "id": "42033560", "location": "\ud835\udddc\ud835\udde7\ud835\udded\ud835\uddec", "name": "Bleu", "username": "Bleu_Amaia"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4949, "following_count": 1264, "tweet_count": 61086, "listed_count": 13}, "id": "275751639", "name": "Chim\u00e8ne \ud83d\udc9a", "username": "soybendechu"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 138, "following_count": 204, "tweet_count": 16643, "listed_count": 0}, "id": "96327236", "name": "\ud83c\udf83Espuki Xavialonso\ud83c\udf83", "username": "xavialons0"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 205, "following_count": 671, "tweet_count": 83628, "listed_count": 18}, "id": "853273796", "name": "Richi", "username": "rcpiko"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 615, "following_count": 830, "tweet_count": 15468, "listed_count": 0}, "id": "976854145582927872", "name": "Pedro", "username": "Pedro95354066"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1897, "following_count": 2516, "tweet_count": 4880, "listed_count": 2}, "id": "1138900116960620544", "name": "Dderechas.org", "username": "Dderechas1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1651, "following_count": 276, "tweet_count": 32775, "listed_count": 13}, "id": "209195857", "location": "Comunidad Aut\u00f3noma Vasca", "name": "\ud83c\udd7c\ud83c\udd70\ud83c\udd77\ud83c\udd7e\ud83c\udd7d\ud83c\udd74\ud83c\udd78", "username": "MahoneiFP"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 98, "tweet_count": 700, "listed_count": 0}, "id": "1161762121203499008", "name": "\ud83c\udf83\ud83d\udc7b", "username": "Pa_ambtomaquet"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 25249, "following_count": 829, "tweet_count": 28681, "listed_count": 245}, "id": "408625650", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "Juan Carlos Gimenez", "username": "Infomedicos"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 16905, "following_count": 26, "tweet_count": 29019, "listed_count": 94}, "id": "31092089", "location": "islamoriente", "name": "islamoriente.com", "username": "islamoriente"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 307, "following_count": 229, "tweet_count": 12352, "listed_count": 2}, "id": "537714582", "location": "Espa\u00f1a", "name": "Pedro  Escudero \u0646", "username": "PiterMaikel89"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 882, "following_count": 550, "tweet_count": 4961, "listed_count": 11}, "id": "2868148617", "location": "Pontevedra", "name": "SUP Pontevedra", "username": "pontevedrasup"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 76488, "following_count": 1936, "tweet_count": 51559, "listed_count": 349}, "id": "188808829", "location": "Bogot\u00e1", "name": "Yanelda Jaimes", "username": "Yanelda"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1376, "following_count": 1327, "tweet_count": 69568, "listed_count": 11}, "id": "2870603807", "location": "Espanha", "name": "Rafael Del Pozo\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \ud83d\udcaf\u274e\ud83d\udcaf\ud83d\udc51\u2693\ud83d\udc6e\u200d\u2642\ufe0f", "username": "Rafa_el_peseta"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 461, "following_count": 659, "tweet_count": 48454, "listed_count": 0}, "id": "2469673430", "name": "Marco", "username": "MarcoMT01"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 125, "tweet_count": 2807, "listed_count": 0}, "id": "2248204721", "name": "Dani.Raden.", "username": "DaniRadenkovic"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9470, "following_count": 10428, "tweet_count": 138302, "listed_count": 6}, "id": "4363933577", "location": "Caxias do Sul, RS", "name": "n \u00ea g a \ud83c\udde6\ud83c\uddf9", "username": "rodrigues_taai"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3142, "following_count": 1492, "tweet_count": 112925, "listed_count": 11}, "id": "898143425303859200", "name": "aZulGAC", "username": "zul_gac"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 609, "following_count": 260, "tweet_count": 66424, "listed_count": 0}, "id": "971412431670005761", "name": "Mel Venezuela \ud83d\ude37 \ud83c\uddfb\ud83c\uddea \ud83d\udd4a\ufe0f\ud83c\uddfb\ud83c\uddea \ud83d\ude37", "username": "Ven_libre2018"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 320, "tweet_count": 85645, "listed_count": 0}, "id": "1077849179194572800", "name": "Sofia Sanchez Mejia", "username": "SofiaSanchezMj"}, {"verified": true, "withheld": {"country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "public_metrics": {"followers_count": 3511333, "following_count": 67, "tweet_count": 796100, "listed_count": 12403}, "id": "100731315", "name": "RT en Espa\u00f1ol", "username": "ActualidadRT"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 206, "tweet_count": 8960, "listed_count": 0}, "id": "760196910833659904", "location": "Pontevedra - Galicia - Espa\u00f1a", "name": "Dan Monahan", "username": "Pee_Wee1982"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 632, "following_count": 569, "tweet_count": 23106, "listed_count": 6}, "id": "301128825", "location": "Las Palmas de Gran Canaria, Es", "name": "Marcos Beltr\u00e0", "username": "Malobe2112"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7419, "following_count": 3022, "tweet_count": 48284, "listed_count": 81}, "id": "2196557070", "name": "FRANCISCA GONZALEZ", "username": "FRANCESCAGONZ37"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1302, "following_count": 1358, "tweet_count": 3221, "listed_count": 17}, "id": "453433781", "location": "Lima, Peru", "name": "Paula Bayarte", "username": "PaulaBayarte"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 412, "following_count": 1705, "tweet_count": 33208, "listed_count": 11}, "id": "100465883", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "name": "\u232c Aramis", "username": "ms_stroke_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 505, "following_count": 640, "tweet_count": 40060, "listed_count": 0}, "id": "4546883086", "location": "Valencia del Cid", "name": "Alberto \u274c\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "username": "almaheen77"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 462, "following_count": 757, "tweet_count": 16631, "listed_count": 0}, "id": "947058185126469632", "name": "Francisco Javier", "username": "ramalamadindon"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 319, "following_count": 119, "tweet_count": 45951, "listed_count": 1}, "id": "1061671964757147648", "name": "Esther", "username": "senyoretameg"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2107, "following_count": 2905, "tweet_count": 60385, "listed_count": 11}, "id": "2696504212", "name": "Pilar", "username": "pilar212121"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 387, "tweet_count": 470, "listed_count": 0}, "id": "1101544654259085312", "location": "oncestayblinkengenearmydivemoa", "name": "\ud83c\udf15", "username": "fatemanya"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 188, "following_count": 441, "tweet_count": 4605, "listed_count": 1}, "id": "1108719113210335232", "location": "Espa\u00f1a, Europa", "name": "Qvinto \ud83c\uddea\ud83c\udde6", "username": "Quintusquinto"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 127, "tweet_count": 8715, "listed_count": 3}, "id": "306512917", "location": "\u262d", "name": "Rojo", "username": "Dheil13"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 576, "tweet_count": 23557, "listed_count": 10}, "id": "757585646", "location": "Hoy aqu\u00ed, ma\u00f1ana ya veremos", "name": "BlueJays", "username": "Bluejays_92"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1432, "following_count": 1448, "tweet_count": 144606, "listed_count": 33}, "id": "2334472641", "location": "AL Sur del Sur de Espa\u00f1a", "name": "Ana Galan.", "username": "ceafrica007"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4033, "following_count": 4154, "tweet_count": 187656, "listed_count": 40}, "id": "3328946523", "location": "Valencia/Espa\u00f1a", "name": "Joss \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "username": "Overlord_JJJ"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 345, "tweet_count": 9007, "listed_count": 1}, "id": "712285799031693312", "name": "Skynet", "username": "Mitocondria7"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 401, "tweet_count": 891, "listed_count": 0}, "id": "90536635", "location": "Plneta Tierra", "name": "Daisy Carrero", "username": "DaisyCarrero"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1528, "following_count": 892, "tweet_count": 60774, "listed_count": 6}, "id": "609334117", "location": "Donde cristo perdi\u00f3 el mechero", "name": "jlrms", "username": "JLRMS"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 355, "tweet_count": 18566, "listed_count": 1}, "id": "843476636", "name": "M", "username": "RockNdroga"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 314, "following_count": 5001, "tweet_count": 133617, "listed_count": 4}, "id": "3383697993", "name": "Lechter Arundel", "username": "esclavadelmal"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1515, "following_count": 638, "tweet_count": 65422, "listed_count": 30}, "id": "103962741", "location": "Val\u00e8ncia/Gasteiz", "name": "HipnoSapolote", "username": "psyxolotl"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6446, "following_count": 6806, "tweet_count": 143626, "listed_count": 2}, "id": "1091107897705222144", "name": "Ckuss \ud83d\udc9a\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "username": "Ckuss3"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12145, "following_count": 12240, "tweet_count": 20403, "listed_count": 4}, "id": "1168196123510673410", "name": "Salvador Zugasti El\u00edas", "username": "Zugasti_Elias"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 94488, "following_count": 893, "tweet_count": 306118, "listed_count": 1397}, "id": "14304620", "location": "San Sebastian Spain", "name": "El Diario Vasco", "username": "diariovasco"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 540, "following_count": 590, "tweet_count": 157502, "listed_count": 0}, "id": "981642268208762882", "location": "Turqu\u00eda", "name": "Esmeralgloria", "username": "Esmeralgloria1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13933, "following_count": 317, "tweet_count": 112527, "listed_count": 30}, "id": "279573548", "location": "Almer\u00eda, Espa\u00f1a", "name": "Telenovelas en Espa\u00f1a \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "username": "telenovelas_esp"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 466, "following_count": 548, "tweet_count": 21410, "listed_count": 3}, "id": "882278301758369793", "location": "Europe", "name": "Loa \u2764", "username": "loasoy"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12667, "following_count": 10520, "tweet_count": 20637, "listed_count": 375}, "id": "310307576", "location": "Salamanca, Espa\u00f1a", "name": "Biblioteca Salamanca", "username": "casaconchas"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 470, "following_count": 139, "tweet_count": 26731, "listed_count": 13}, "id": "131187359", "location": "spain", "name": "Cachuchen", "username": "Cachuchen"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 281, "following_count": 593, "tweet_count": 9948, "listed_count": 9}, "id": "1456558801", "name": "Paco Guti\u00e9rrez", "username": "pacogb67"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 825, "following_count": 725, "tweet_count": 63508, "listed_count": 6}, "id": "2386324367", "name": "val", "username": "teuavlc"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1210, "following_count": 1196, "tweet_count": 12305, "listed_count": 3}, "id": "964896971982036993", "location": "Cordova, Spain", "name": "Fran Biri_1975", "username": "1975Biri"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3395, "following_count": 4970, "tweet_count": 714822, "listed_count": 448}, "id": "111510913", "location": " In some place ", "name": "free zone", "username": "gmizrachi"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 502, "following_count": 276, "tweet_count": 58741, "listed_count": 1}, "id": "1085666404215517184", "name": "Esinedves", "username": "Esinedves"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5179, "following_count": 5368, "tweet_count": 881611, "listed_count": 287}, "id": "2304084603", "name": "maricar", "username": "maricarvidalsam"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2582, "following_count": 2939, "tweet_count": 127494, "listed_count": 1}, "id": "3317669703", "location": "Espa\u00f1a", "name": "Eva +=+= #TabarniaisnotCatalonia", "username": "Eva30893643"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 31878, "following_count": 2508, "tweet_count": 66645, "listed_count": 66}, "id": "1000098956318269446", "location": "Espa\u00f1a", "name": "Esther Sanz \ud83e\udd1c\ud83c\udffb\ud83e\udd80\ud83e\udd1b\ud83c\udffb", "username": "_esthersanz"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 441, "following_count": 540, "tweet_count": 9605, "listed_count": 1}, "id": "1033108666524819456", "location": "Monforte de Lemos, Espa\u00f1a", "name": "SUP Monforte de Lemos", "username": "LemosSup"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 33, "tweet_count": 3047, "listed_count": 0}, "id": "951479694104387585", "name": "Dfvleonidas", "username": "dfvleonidas"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 3, "tweet_count": 4142, "listed_count": 0}, "id": "1023143188687663105", "location": "Santiago de Compostela, Spain", "name": "Corsarios Compostela", "username": "CompostelaSup"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 152, "following_count": 47, "tweet_count": 3933, "listed_count": 1}, "id": "1137482286323109893", "location": "Pontevedra, Spain", "name": "Vocal RRSS Sup Galicia", "username": "RrssSup"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 778, "following_count": 556, "tweet_count": 152576, "listed_count": 43}, "id": "73979681", "location": "$me.location", "name": "Mikel Iruretagoyena", "username": "yawin123"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 370, "following_count": 566, "tweet_count": 235541, "listed_count": 17}, "id": "143541627", "name": "Andr\u00e9s Lara", "username": "adlferrari"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1569369, "following_count": 20477, "tweet_count": 1400818, "listed_count": 5482}, "id": "147589125", "location": "Caracas, Venezuela", "name": "TalCual", "username": "DiarioTalCual"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 498, "following_count": 2944, "tweet_count": 26375, "listed_count": 2}, "id": "704429677", "location": " Puebla, M\u00e9xico.", "name": "Alejandro Bam Bam Fernandez", "username": "Bam_Bam_AF"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 190, "tweet_count": 621, "listed_count": 0}, "id": "3624793576", "name": "Ana Maria", "username": "Anabp65"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 241, "following_count": 404, "tweet_count": 12924, "listed_count": 0}, "id": "1050692846150438912", "location": "Catalu\u00f1a, Espa\u00f1a", "name": "Cayetana con Vox", "username": "Salome14495487"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 102, "following_count": 351, "tweet_count": 5650, "listed_count": 0}, "id": "1097834700025020416", "name": "Claudio Andrade", "username": "c_andrade49"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 2, "tweet_count": 76, "listed_count": 0}, "id": "1126478128279359489", "name": "S.U.P Aeropuerto", "username": "UAeropuerto"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1852, "following_count": 2077, "tweet_count": 31129, "listed_count": 0}, "id": "712215417419390976", "location": "C\u00e1ceres, Extremadura. \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "name": "\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 El Cabrero \ud83d\udc51 \ud83d\udc9a \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "username": "ElCabrero55"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2081, "following_count": 124, "tweet_count": 73309, "listed_count": 70}, "id": "2396340228", "location": "Islas Canarias", "name": "Canarias Noticias.es", "username": "CanariasNotic"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 228, "following_count": 667, "tweet_count": 5610, "listed_count": 6}, "id": "905143963", "location": "Espanha", "name": "Mary M\u00e9dano", "username": "MaryAlways25"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 318, "tweet_count": 1636, "listed_count": 0}, "id": "629474097", "name": "j angel losada", "username": "joan31lo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 346, "following_count": 300, "tweet_count": 83234, "listed_count": 13}, "id": "337658393", "location": "Espanha", "name": "Adri\u00e1n.", "username": "Adrians127"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 577, "following_count": 3418, "tweet_count": 49233, "listed_count": 12}, "id": "77011907", "location": "\u2665\u2591\u2591\u2665", "name": "\u10e6\u01b8\u0335\u0321\u04dc\u0335\u0328\u0304\u01b7\u10e6MariaGoret", "username": "Mgoreteprince"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 93, "tweet_count": 5560, "listed_count": 1}, "id": "439451620", "name": "Alejandro", "username": "Aleexgea"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 499, "following_count": 144, "tweet_count": 16079, "listed_count": 2}, "id": "1539695228", "name": "Gabri San\u2020ana", "username": "GabriSantana10"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 396, "tweet_count": 3360, "listed_count": 0}, "id": "1065734296500092928", "location": "B612", "name": "No longer human ;", "username": "missthismess"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 592, "following_count": 846, "tweet_count": 37458, "listed_count": 0}, "id": "1141119553386221568", "name": "Esio Furtado\ud83c\udf1e\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddf1\ud83c\uddf7\ud83d\udd4a", "username": "ReisEsio"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 882, "following_count": 1578, "tweet_count": 57835, "listed_count": 52}, "id": "391075997", "name": "Rut V\u00e1monos", "username": "RutiSinhache"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 450, "following_count": 1241, "tweet_count": 17061, "listed_count": 3}, "id": "2232094658", "location": "Barcelona", "name": "Antonio S\u00e1nchez", "username": "liberfrat"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 354, "following_count": 779, "tweet_count": 15670, "listed_count": 0}, "id": "166661489", "name": "Nirva Aguilar", "username": "nirvacarol"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3310, "following_count": 1529, "tweet_count": 43644, "listed_count": 24}, "id": "950820086", "name": "Marko Jur\u010di\u0107", "username": "markojurci"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 31801, "following_count": 260, "tweet_count": 60846, "listed_count": 304}, "id": "80847481", "location": "Prag", "name": "Radio Slobodna Evropa", "username": "RSE_Balkan"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 471, "following_count": 1509, "tweet_count": 26171, "listed_count": 69}, "id": "300483834", "name": "\ud83c\udf0d", "username": "emedeerrege"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 314, "following_count": 478, "tweet_count": 5663, "listed_count": 2}, "id": "726819304663044097", "name": "David Delgado", "username": "DavidDC1110"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 261, "tweet_count": 125, "listed_count": 0}, "id": "1591617721", "location": "lorca, murcia", "name": "M\u00aa Isabel cz", "username": "mycuad"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1929, "following_count": 1688, "tweet_count": 125355, "listed_count": 1}, "id": "2946610371", "name": "Vicente", "username": "VteValrod"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 371, "following_count": 263, "tweet_count": 45232, "listed_count": 2}, "id": "1971196650", "location": "Comunidad Valenciana, Espa\u00f1a", "name": "Lara", "username": "LaraBelda00"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 141, "tweet_count": 4544, "listed_count": 2}, "id": "51491589", "location": "Barcelona", "name": "Nneta", "username": "Nneta84"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2818, "following_count": 3346, "tweet_count": 176209, "listed_count": 6}, "id": "990848192622325761", "name": "conbdebemoles \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\udde8\ud83d\udc9a", "username": "conbdebemoles"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 122, "following_count": 650, "tweet_count": 32354, "listed_count": 4}, "id": "924344089469956097", "location": "Espanha", "name": "Sinparacaidas", "username": "atodahostia"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 138, "following_count": 575, "tweet_count": 8526, "listed_count": 2}, "id": "461106548", "location": "leon/ olleros de tera", "name": "mario", "username": "marioll2181"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 122, "following_count": 533, "tweet_count": 26481, "listed_count": 0}, "id": "996446216278900736", "name": "Roland Deschain", "username": "RolandD87400985"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 532, "following_count": 1917, "tweet_count": 51614, "listed_count": 4}, "id": "1296315073", "name": "jesito", "username": "jesitoarq"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 236262, "following_count": 470, "tweet_count": 97007, "listed_count": 1029}, "id": "160831087", "location": "Comunitat Valenciana", "name": "Generalitat", "username": "generalitat"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 343, "following_count": 1746, "tweet_count": 156713, "listed_count": 8}, "id": "258024975", "location": "En mi propio universo.", "name": "Igno", "username": "Ignorasol"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 196, "following_count": 480, "tweet_count": 4073, "listed_count": 0}, "id": "1423837580", "name": "C.", "username": "Carmeen_32"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 650, "tweet_count": 1041, "listed_count": 0}, "id": "2236533678", "location": "Villarrobledo, Espa\u00f1a", "name": "Caryon Ballesteros Melero", "username": "caryon_bm"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 296, "following_count": 516, "tweet_count": 44812, "listed_count": 12}, "id": "160722745", "location": "C\u00f3rdoba, Espa\u00f1a", "name": "Trigue", "username": "Jutrisu"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1305, "following_count": 1053, "tweet_count": 211091, "listed_count": 42}, "id": "707578244", "location": "El mundo y mi cabeza", "name": "Pilar", "username": "tryothersways"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 317, "following_count": 455, "tweet_count": 33836, "listed_count": 0}, "id": "1036811588429377536", "location": "Andaluc\u00eda, Espa\u00f1a", "name": "La Emejota \u262d\u20e0", "username": "marijodibuja"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 344, "tweet_count": 6389, "listed_count": 0}, "id": "3088558003", "location": "Fuengirola, Spain", "name": "Bego\u00f1a Guti\u00e9rrez", "username": "Begoagp"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 129, "following_count": 539, "tweet_count": 11869, "listed_count": 0}, "id": "146251356", "name": "JoseLu\ud83d\udd1b", "username": "jlam06"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 79, "tweet_count": 22849, "listed_count": 7}, "id": "1062835813", "location": "Maya Bay - Ko phi phi lee", "name": "Richard", "username": "detaillover"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 553, "following_count": 2875, "tweet_count": 24619, "listed_count": 3}, "id": "2543618489", "name": "Luis asecas", "username": "LuisMartinSolan"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 349, "tweet_count": 7028, "listed_count": 0}, "id": "859827588533035011", "name": "ohlongpiaaano\ud83c\uddee\ud83c\udde8", "username": "jebrkf"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 156, "tweet_count": 964, "listed_count": 0}, "id": "1169662423265107969", "location": "M\u00e1laga, Espa\u00f1a.", "name": "Fernando A. M\u00e9ndez", "username": "Fermendez_7"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 364, "following_count": 1545, "tweet_count": 65611, "listed_count": 14}, "id": "83406676", "location": "Principado de Asturias, Espa\u00f1a", "name": "Oldie", "username": "Oldtaku"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 166, "following_count": 91, "tweet_count": 6646, "listed_count": 0}, "id": "1073962132524408832", "name": "Mahojelam Mahojelam", "username": "MahojelamMahoj3"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1437, "following_count": 4959, "tweet_count": 2418, "listed_count": 35}, "id": "2863171470", "location": "Becerril de la Sierra, Madrid", "name": "Rebeca Palacios", "username": "rebecap1977"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 313, "following_count": 667, "tweet_count": 15577, "listed_count": 0}, "id": "562819174", "location": "La Rioja, Espa\u00f1a", "name": "\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 Miguel Ochoa \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "username": "ObjetivoVivirla"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 189, "following_count": 1156, "tweet_count": 23615, "listed_count": 2}, "id": "547211451", "location": "Vancouver, British Columbia", "name": "\u2022Sammmm", "username": "Samm9502"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2545, "following_count": 1968, "tweet_count": 28602, "listed_count": 38}, "id": "312249456", "location": "X\u00e0tiva", "name": "Reis", "username": "Reis_G_P"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 154, "tweet_count": 27205, "listed_count": 7}, "id": "40057709", "location": "Salamanca", "name": "~* Elena of the Endless *~", "username": "geniusonceayear"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 471, "tweet_count": 2402, "listed_count": 0}, "id": "1161338133310517248", "name": "IVAN21\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "username": "ivan24106159"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3497, "following_count": 5000, "tweet_count": 59843, "listed_count": 1}, "id": "851600698697539584", "location": "Espa\u00f1a", "name": "Marian\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\udde8", "username": "MarianSantj"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 690, "following_count": 657, "tweet_count": 98227, "listed_count": 1}, "id": "139172705", "name": "antonio gimenez", "username": "camaradahenry"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1541, "following_count": 1320, "tweet_count": 35217, "listed_count": 27}, "id": "1002788786", "location": "Bologna", "name": "David \u0646", "username": "Sarti_Davide"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 27, "tweet_count": 2392, "listed_count": 0}, "id": "1057024590407520256", "name": "Carlo Meri", "username": "CarloM41466732"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 35, "tweet_count": 2408, "listed_count": 0}, "id": "954798596762857472", "location": "La Manga", "name": "Charo S\u00e1nchez Gonz\u00e1lez", "username": "charochasago"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 535, "following_count": 730, "tweet_count": 2859, "listed_count": 0}, "id": "1002532201190379520", "name": "FiBom", "username": "FiBom2"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 778, "following_count": 740, "tweet_count": 56668, "listed_count": 1}, "id": "811210328", "name": "A filha", "username": "Tatianafmm"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 630, "following_count": 1680, "tweet_count": 48029, "listed_count": 1}, "id": "1108468559380992000", "name": "Anto\u00f1itamari", "username": "MarVerde15"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 815, "following_count": 625, "tweet_count": 131070, "listed_count": 38}, "id": "56963156", "location": "Hotline Badalona", "name": "V", "username": "78esyv"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2294, "following_count": 2416, "tweet_count": 80143, "listed_count": 16}, "id": "857575862958424066", "location": "Vigo, Espa\u00f1a", "name": "Diana Herbello", "username": "DianaHerbello"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5157, "following_count": 1627, "tweet_count": 115912, "listed_count": 129}, "id": "246562340", "location": "Madrid", "name": "Guido Corradi", "username": "GuidoBCor"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 500, "following_count": 442, "tweet_count": 102596, "listed_count": 8}, "id": "1909248456", "location": "Madrid, Spain.", "name": "\ud83c\uddea\ud83c\uddf8Pablo\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udc9a", "username": "boupablo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 227, "following_count": 249, "tweet_count": 11306, "listed_count": 0}, "id": "1073539015192821760", "location": "Hoyos Caceres.", "name": "JOS\u00c9 M.", "username": "JOSMARI98465878"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 380, "following_count": 2241, "tweet_count": 28481, "listed_count": 8}, "id": "291178097", "location": "Espa\u00f1a", "name": "Cristina Due\u00f1as", "username": "crisdb18"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 635, "following_count": 767, "tweet_count": 22073, "listed_count": 16}, "id": "358233408", "location": "Barcelona, Espanya", "name": "doc_diablo", "username": "doc_diablo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 165, "following_count": 176, "tweet_count": 35316, "listed_count": 0}, "id": "3433353147", "location": "Espa\u00f1a", "name": "Conchi Gallego", "username": "gallego_conchi"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1479, "following_count": 664, "tweet_count": 7650, "listed_count": 27}, "id": "2872020221", "location": "El Molar (Madrid)", "name": "Ayto. El Molar", "username": "aytoelmolar"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 33028, "following_count": 179, "tweet_count": 43637, "listed_count": 270}, "id": "501689368", "location": "Comunidad de Madrid", "name": "012 Comunidad Madrid", "username": "012CMadrid"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 178, "following_count": 266, "tweet_count": 15649, "listed_count": 0}, "id": "165283433", "name": "2spooky4you", "username": "VanessaZaira"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 106, "following_count": 242, "tweet_count": 8713, "listed_count": 0}, "id": "239922616", "location": "Espa\u00f1a", "name": "Richard41", "username": "Richarddd41"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 5844, "following_count": 4540, "tweet_count": 16338, "listed_count": 270}, "id": "97487387", "name": "Jorge Flores", "username": "JorgeFloresPPAA"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 547, "following_count": 823, "tweet_count": 12729, "listed_count": 2}, "id": "746665608360648704", "location": "Espa\u00f1a", "name": "Basi RG", "username": "basi_rigas"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2106, "following_count": 1737, "tweet_count": 12671, "listed_count": 25}, "id": "274519272", "location": "Novi Sad", "name": "Ana Pataki", "username": "ZakomplikovAna"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3690, "following_count": 1144, "tweet_count": 14705, "listed_count": 21}, "id": "1125681787", "location": "Belgrade, Serbia", "name": "Anne Marie Curcic", "username": "anmaribg"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 162, "following_count": 452, "tweet_count": 11310, "listed_count": 3}, "id": "283002256", "location": "Granada-BCN", "name": "JCMR", "username": "jorgecmr88"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 873, "following_count": 1299, "tweet_count": 3691, "listed_count": 0}, "id": "1089570620768223232", "name": "Logica", "username": "Logica65157222"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 442, "following_count": 5000, "tweet_count": 119507, "listed_count": 1}, "id": "954750532396175360", "name": "Maria", "username": "Maria28647113"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 179, "following_count": 1559, "tweet_count": 14677, "listed_count": 3}, "id": "2762171615", "name": "Mila", "username": "MilaSsriv"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4185, "following_count": 4891, "tweet_count": 94992, "listed_count": 1}, "id": "407297447", "name": "Mar", "username": "Sualora"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 111, "tweet_count": 26785, "listed_count": 0}, "id": "794267894402187275", "location": "En alg\u00fan lugar del mundo", "name": "Mar\u00eda a secas \u2764 \ud83c\udf4d\ud83c\udf4d\ud83c\udf4d\u2764", "username": "smasanfe"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 258, "following_count": 235, "tweet_count": 4070, "listed_count": 6}, "id": "2372911997", "name": "\ud835\udc77\ud835\udc90\ud835\udc8d\ud835\udc8a\ud835\udc8e\ud835\udc82\ud835\udc95\ud835\udc82", "username": "jud_as_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1379, "following_count": 2569, "tweet_count": 119680, "listed_count": 1}, "id": "4181776161", "location": "Comunidade Valenciana, Espanha", "name": "Fany St Michel\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\u2764\ufe0f\ud83d\udc9b\u2764\ufe0f", "username": "FrasqueGracia"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1516, "following_count": 2393, "tweet_count": 255786, "listed_count": 50}, "id": "3406112501", "location": "Extremadura, Espa\u00f1a", "name": "RubyXen", "username": "Altheaxenagab"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 148, "following_count": 545, "tweet_count": 4351, "listed_count": 2}, "id": "74533797", "name": "Mrs. Moy\u00e0", "username": "ribonucleico"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2975, "following_count": 4281, "tweet_count": 89254, "listed_count": 32}, "id": "847823738", "location": "#SomosN, Catedral de Granada", "name": "Hispano \u0646", "username": "Niccomalc"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 267, "following_count": 753, "tweet_count": 20467, "listed_count": 0}, "id": "341268374", "location": "Espa\u00f1a", "name": "\ud83e\udd87 \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 Aragorn Spears \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \ud83e\udd9c", "username": "aragonspears"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 302, "following_count": 700, "tweet_count": 58842, "listed_count": 0}, "id": "1127217525924814854", "name": "Pericodelospalotes", "username": "Pericod99512769"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 362, "following_count": 1356, "tweet_count": 25285, "listed_count": 0}, "id": "1267619354", "location": "Lima Per\u00fa", "name": "RUBEN DARIO ", "username": "RUDAVARA2013"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 998, "following_count": 803, "tweet_count": 8926, "listed_count": 5}, "id": "1167872656613527552", "name": "Diego Alarc\u00f3n", "username": "Dieal3"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 185, "following_count": 60, "tweet_count": 6359, "listed_count": 0}, "id": "2909239569", "name": "Klass \ud83d\udeac", "username": "klassyasefue"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 200, "tweet_count": 1522, "listed_count": 0}, "id": "1119232633173684224", "location": "Malaga, Spain", "name": "Gordo \ud83d\udc0a", "username": "Daani_160"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 503, "following_count": 1507, "tweet_count": 1309, "listed_count": 7}, "id": "376915329", "location": "Malgrat de Mar", "name": "Joan AM", "username": "alertmj"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5894, "following_count": 3608, "tweet_count": 5762, "listed_count": 34}, "id": "4375736541", "location": "Espa\u00f1a", "name": "Iter Criminis", "username": "webIterCriminis"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 178, "following_count": 37, "tweet_count": 53010, "listed_count": 0}, "id": "780439778454011904", "location": "Espa\u00f1a", "name": "CHIHUAHUAPOLICE\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "username": "chihuahuapolice"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1202, "following_count": 0, "tweet_count": 13784, "listed_count": 2}, "id": "1050298687040180224", "location": "Madrid", "name": "Roberto P\u00e9rez", "username": "RobertoPerez_82"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3687, "following_count": 2988, "tweet_count": 78600, "listed_count": 4}, "id": "359795125", "location": "Espa\u00f1a", "name": "\ud83d\udc9a\ud83c\uddea\ud83c\uddf8Alitxo", "username": "sinsorgilla"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 155, "tweet_count": 4523, "listed_count": 0}, "id": "1091074269990342657", "name": "paufornies.09", "username": "Paufornies0"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 658, "following_count": 1067, "tweet_count": 6473, "listed_count": 13}, "id": "809291083", "location": "Barcelona, Espa\u00f1a", "name": "Cristian Launes", "username": "CristianLaunes"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 155, "tweet_count": 7869, "listed_count": 0}, "id": "930960118061158400", "location": "\u00e9l/elle/they/them", "name": "asamblea constituyente o plomo", "username": "neojazan"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1321, "following_count": 1075, "tweet_count": 39658, "listed_count": 3}, "id": "740286403200884736", "location": "Aveiro, Portugal", "name": "mariana", "username": "qmdstarmorta"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 488, "following_count": 1581, "tweet_count": 44158, "listed_count": 7}, "id": "941585796", "location": "    ", "name": "G-acela Thompson", "username": "gi_n3"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1601, "following_count": 1091, "tweet_count": 54110, "listed_count": 19}, "id": "287194476", "location": "Madrid-Valladolid", "name": "\u00c1lvaro Garc\u00eda", "username": "alvarogarhdez"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 352, "following_count": 778, "tweet_count": 4102, "listed_count": 1}, "id": "1560343310", "name": "Troya", "username": "troya2h"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1996, "following_count": 4043, "tweet_count": 25358, "listed_count": 0}, "id": "987180398", "location": "espa\u00f1a", "name": "Antonio Santana Marr", "username": "MarrPian13"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 724, "following_count": 1913, "tweet_count": 101434, "listed_count": 18}, "id": "508035319", "location": "Una Ziudad con alma de pueblo.", "name": "UnaGateCurioso \ud83d\udc31 COMMISSION OFF", "username": "unagatacuriosa"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 256, "following_count": 746, "tweet_count": 9212, "listed_count": 0}, "id": "955585234191441920", "name": "Jcostma.", "username": "Jmarticos1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 601, "following_count": 36, "tweet_count": 90851, "listed_count": 0}, "id": "257221363", "location": "New Puerto Rico ", "name": "\ud83c\udf7bJJ&MrOrange \ud83d\ude80Starfield es mi rpg, nada me falta", "username": "JJMrOrange"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1723, "following_count": 1928, "tweet_count": 113307, "listed_count": 20}, "id": "925423344", "location": "Madrid. Espa\u00f1a", "name": "Miguel \u00c1ngel BERMEJO", "username": "MiguelngelBERME"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 171, "following_count": 604, "tweet_count": 13121, "listed_count": 3}, "id": "201834156", "name": "Yo misma", "username": "Kirayluca"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 349, "following_count": 148, "tweet_count": 17346, "listed_count": 1}, "id": "788859657762770945", "location": "valencia", "name": "\ud835\udce3\ud835\udcf1\ud835\udcee \ud835\udcdf\ud835\udcf5\ud835\udcea\ud835\udcf0\ud835\udcfe\ud835\udcee \ud835\udce2\ud835\udcfe\ud835\udcf7", "username": "ruler_of_flame"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2895, "following_count": 3079, "tweet_count": 146735, "listed_count": 0}, "id": "2586087973", "location": "Madrid", "name": "@capaster 19 Nadie merece que lo quieran a medias!", "username": "capaster19"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2034, "following_count": 3268, "tweet_count": 173695, "listed_count": 71}, "id": "149349214", "location": "Albacete", "name": "Kico L\u00f3pez Bleda \ud83d\udd4a\ufe0f\ud83c\udf1e\u2764\ufe0f", "username": "KIco47"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1229, "following_count": 539, "tweet_count": 10348, "listed_count": 41}, "id": "3024546393", "location": "San Vicente de Pa\u00fal 7 dpdo", "name": "Colegio Profesional de Psicolog\u00eda de Arag\u00f3n, COPPA", "username": "copparagon"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1629, "following_count": 581, "tweet_count": 45072, "listed_count": 19}, "id": "342473344", "name": "\u30af\u30a2\u30cf\u30c0 \ud83d\udcab", "username": "DavidVzq"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 547, "following_count": 245, "tweet_count": 30559, "listed_count": 4}, "id": "3317790904", "name": "Juan", "username": "moscacojonera44"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 617, "following_count": 190, "tweet_count": 10347, "listed_count": 23}, "id": "382120241", "location": "Zaldibar, Espa\u00f1a", "name": "Irune Erdoiza Inunciaga \u2602\ufe0f", "username": "IruneErdoiza"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 761, "following_count": 1412, "tweet_count": 89151, "listed_count": 56}, "id": "219614766", "location": "Galiza, Europa", "name": "Helt Svartslegendarisk \ud83d\udd25\ud83c\udf30\ud83d\udef0\ufe0f\udb40\udc65\udb40\udc73\udb40\udc67\udb40\udc61\udb40\udc7f\ud83c\uddf8\ud83c\uddea", "username": "McOmghall"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1198, "following_count": 2427, "tweet_count": 20140, "listed_count": 1}, "id": "4440820887", "name": "Juli\u00e1n", "username": "Julgodi"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1353, "following_count": 2301, "tweet_count": 152369, "listed_count": 7}, "id": "204204871", "name": "\ud835\udd17\ud835\udd1e\ud835\udd2b\ud835\udd1e-\ud835\udd04\ud835\udd2b\ud835\udd28\ud835\udd25\ud835\udd22\ud835\udd23\ud835\udd22\ud835\udd2b\ud835\udd1e\ud835\udd31\ud835\udd22\ud835\udd2b \ud83c\udf42 \ud83c\udf18", "username": "Tanatarca"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 980, "following_count": 954, "tweet_count": 66160, "listed_count": 0}, "id": "4896245301", "location": "Espanha", "name": "\ud83c\uddea\ud83c\uddf8Pedro\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "username": "P3dr000o"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 14712, "following_count": 15274, "tweet_count": 216438, "listed_count": 447}, "id": "275247908", "location": "#GlobeTrotting #WorldWide #SRB", "name": "Jelena M. Kandi\u0107-Kosti\u0107", "username": "OsmehSaStavom"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 246, "following_count": 1115, "tweet_count": 30292, "listed_count": 0}, "id": "880107276325015552", "location": "Lloret del Mal, desgraciadamen", "name": "\u0434\u0436\u0435\u0431", "username": "JebTheCommie"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 308, "following_count": 237, "tweet_count": 6299, "listed_count": 0}, "id": "825543448233181185", "name": "\ud835\udc8e\ud835\udc82\ud835\udc8d\ud835\udc86\ud835\udc8f\ud835\udc82", "username": "maIenitasoI"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2475, "following_count": 4593, "tweet_count": 243664, "listed_count": 5}, "id": "52080857", "location": "Venezuela.", "name": "@mtq22", "username": "mtq22"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4445, "following_count": 4998, "tweet_count": 101207, "listed_count": 2}, "id": "4054286651", "location": "Espa\u00f1a", "name": "Jose Sala \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \ud83d\udc9a", "username": "JoseSala55"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 171, "following_count": 662, "tweet_count": 28984, "listed_count": 5}, "id": "162984674", "location": "Madrid", "name": "Marius Titus", "username": "marius1980spain"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1038, "following_count": 709, "tweet_count": 77075, "listed_count": 16}, "id": "805075756070146048", "location": "Outer Space", "name": "Diana @ Simp Era", "username": "NotVictorHugo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4526, "following_count": 933, "tweet_count": 411864, "listed_count": 125}, "id": "482285145", "location": "Abar\u00e1n ", "name": "Zarrapatiestos", "username": "ranoeldelbar"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 182, "following_count": 537, "tweet_count": 4898, "listed_count": 0}, "id": "790250805861425152", "location": "Venus", "name": "Una de dos", "username": "InfoMaletus"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 708, "following_count": 1494, "tweet_count": 8406, "listed_count": 1}, "id": "821683129", "name": "VIRIATO RENOVE", "username": "viriatorenove"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2242, "following_count": 3001, "tweet_count": 15520, "listed_count": 1}, "id": "996731416883888128", "name": "PHILADELPHIAS \ud83e\udd85", "username": "barkhaat"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 156, "following_count": 193, "tweet_count": 31321, "listed_count": 0}, "id": "166612559", "location": "Un d\u00eda aqu\u00ed, otro all\u00ed", "name": "Diego Soler \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "username": "dieguillo_3055"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 376, "following_count": 496, "tweet_count": 14490, "listed_count": 3}, "id": "887963501309898753", "location": "Espa\u00f1a", "name": "\u26c4 Irene \ud83d\udc25", "username": "Ireniuska"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1278, "following_count": 1921, "tweet_count": 89455, "listed_count": 2}, "id": "1039992810437586945", "location": "Espa\u00f1a", "name": "Mart\u00edn \u00c1lvarez Gal\u00e1n", "username": "GranaderoMartin"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 993, "following_count": 1056, "tweet_count": 111207, "listed_count": 4}, "id": "519714336", "location": "Madrid", "name": "Enrique VOX", "username": "duquedeaguasur"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 340, "tweet_count": 4186, "listed_count": 1}, "id": "1421617338", "name": "calaix\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\u2764\ufe0f\ud83d\udc9b\ud83d\udc9c", "username": "matildaeverest"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 460, "tweet_count": 3760, "listed_count": 1}, "id": "295688780", "location": "Pilas (Sevilla)", "name": "RFM", "username": "rfalcem"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 919, "following_count": 1672, "tweet_count": 135808, "listed_count": 7}, "id": "739008169", "name": "Quebrantahuesos52", "username": "Extremodouro52"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2808, "following_count": 4711, "tweet_count": 100750, "listed_count": 11}, "id": "867035617", "location": "Galicia", "name": "Isabel S\u00e1ez/\u2764\ufe0f", "username": "isabel_sez"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1086, "following_count": 2574, "tweet_count": 63439, "listed_count": 0}, "id": "1928144354", "name": "Jes\u00fas", "username": "oldschoolRM"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5160, "following_count": 498, "tweet_count": 22544, "listed_count": 115}, "id": "854006860072058881", "location": "C\u00e1diz, Espa\u00f1a", "name": "Bibliotecas C\u00e1diz", "username": "BMCadiz"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 671, "following_count": 543, "tweet_count": 144063, "listed_count": 14}, "id": "355599590", "location": "London, England", "name": "Ibai Rolando: \ud835\udcb7\ud835\udcce \ud835\udcaf\ud835\udcbe\ud835\udcc9\ud835\udcb6\ud835\udcc3\ud835\udcbe\ud835\udcb6 \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "username": "Roland_Ibai"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 98, "tweet_count": 1474, "listed_count": 0}, "id": "1107866879014699009", "name": "Marilyn Clark", "username": "MarilynClarkc"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2645, "following_count": 276, "tweet_count": 401288, "listed_count": 65}, "id": "900379938", "location": "Coslada, Espa\u00f1a", "name": "Julio Abascal", "username": "JulioAbascal56"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 182, "tweet_count": 701, "listed_count": 1}, "id": "2605639997", "name": "luciagl", "username": "luciagl53"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 503, "following_count": 195, "tweet_count": 59738, "listed_count": 2}, "id": "981255483993489409", "location": "Western ", "name": "Cosas de Occidente.", "username": "moebius229"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 702, "following_count": 670, "tweet_count": 4436, "listed_count": 6}, "id": "375840309", "location": "M\u00e1laga, Espa\u00f1a", "name": "Ana Fern\u00e1ndez", "username": "doritilda"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3858, "following_count": 3794, "tweet_count": 466419, "listed_count": 68}, "id": "235173460", "location": "\ud83c\uddef\ud83c\uddf5Japan: Kagoshima city \u9e7f\u5150\u5cf6\u5e02", "name": "\u26e9\ufe0f \ud83c\uddef\ud83c\uddf5Erika Babazoe \ud83c\udf8c", "username": "1Atsuhimerose2"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6202, "following_count": 260, "tweet_count": 41065, "listed_count": 164}, "id": "721740028393734144", "name": "SESPAS", "username": "sespas"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8328, "following_count": 398, "tweet_count": 7104, "listed_count": 172}, "id": "475641052", "name": "SEE", "username": "seepidemiologia"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 150, "following_count": 854, "tweet_count": 16916, "listed_count": 6}, "id": "346841822", "location": "Monserrat, Valencia", "name": "\u00d3scar Abell\u00e1n", "username": "AbellanOscar"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 165, "following_count": 693, "tweet_count": 896, "listed_count": 0}, "id": "2277491505", "location": "Zamora", "name": "Miguel P A", "username": "carranquete"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1570, "following_count": 1856, "tweet_count": 15464, "listed_count": 46}, "id": "393261940", "name": "Geni Cornide", "username": "genicornide"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1670, "following_count": 4989, "tweet_count": 86030, "listed_count": 6}, "id": "4816711396", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "name": "Evelio Rodriguez", "username": "rodeve23"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 217, "following_count": 586, "tweet_count": 42339, "listed_count": 5}, "id": "878414928", "name": "\ud83e\udeb7Catrina Everloss\ud83c\udf83", "username": "MBTmariaL"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1235, "following_count": 2694, "tweet_count": 60393, "listed_count": 5}, "id": "4635369677", "location": "Barcelona, Espa\u00f1a", "name": "Al Bandi", "username": "Alvez201262"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 163, "following_count": 550, "tweet_count": 6184, "listed_count": 0}, "id": "207473425", "name": "Santiago", "username": "sruizg22"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 424, "following_count": 284, "tweet_count": 32454, "listed_count": 7}, "id": "472736014", "location": "Madrid", "name": "Alvaro", "username": "Jackk_Red"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 385, "following_count": 1612, "tweet_count": 17487, "listed_count": 0}, "id": "2956384767", "name": "JaviPer", "username": "JaviPJ00"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 327, "following_count": 5001, "tweet_count": 14818, "listed_count": 0}, "id": "1372501770", "name": "juan gutierrez", "username": "jcferming"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 20605, "following_count": 1098, "tweet_count": 283111, "listed_count": 78}, "id": "967020674723217408", "location": "Venezuela", "name": "Curadas \u00a9", "username": "CuradasVE"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2880, "following_count": 3130, "tweet_count": 7201, "listed_count": 3}, "id": "1161668417335779329", "name": "Utop\u00eda", "username": "Irene8536739"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 203219, "following_count": 121, "tweet_count": 68861, "listed_count": 1866}, "id": "912745614823317504", "name": "Newtral", "username": "Newtral"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1519, "following_count": 1847, "tweet_count": 97176, "listed_count": 1}, "id": "1023879814409867264", "location": "Tarazona, Spain", "name": "Celestino Langayo", "username": "CLangayo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1017, "following_count": 2393, "tweet_count": 5808, "listed_count": 30}, "id": "785658936", "location": "Madrid", "name": "Silvia Corchero de la Torre", "username": "SilviaCorchero1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 540, "following_count": 513, "tweet_count": 87674, "listed_count": 15}, "id": "385647165", "location": "Cadiz", "name": "miguel \ud83e\udd73", "username": "miguelserap95"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2901, "following_count": 690, "tweet_count": 59439, "listed_count": 45}, "id": "512383914", "location": "Valencia", "name": "Rafael Ll\u00e1cer", "username": "Rafael_Llacer"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 315, "following_count": 713, "tweet_count": 221891, "listed_count": 0}, "id": "958658338677542912", "name": "pcF", "username": "mrh0099"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 46773, "following_count": 340, "tweet_count": 105553, "listed_count": 364}, "id": "295794437", "location": "Bogot\u00e1, Colombia", "name": "Alerta Bogot\u00e1 FM", "username": "AlertaBogota"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 956, "following_count": 895, "tweet_count": 32416, "listed_count": 3}, "id": "801012809832206336", "location": "Guada \"Utrera\"", "name": "Real\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6Betis", "username": "SiempreBalompie"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2663, "following_count": 316, "tweet_count": 25559, "listed_count": 8}, "id": "1163043739402735618", "location": "En la carretera", "name": "Iv\u00e1n 'Quinto' Mu\u00f1oz", "username": "showdequinto"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1007, "following_count": 1181, "tweet_count": 97639, "listed_count": 1}, "id": "972434162773880833", "name": "Fran Garc\u00eda P\u00e9rez", "username": "FranGarcaPrez1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 717, "following_count": 420, "tweet_count": 176766, "listed_count": 23}, "id": "2954484748", "name": "Jartodet\u00f3 Man", "username": "Nothing_Man_07"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1885, "following_count": 1575, "tweet_count": 41707, "listed_count": 0}, "id": "69668300", "location": "Madrid again", "name": "Carmen G\u00fatiez", "username": "CarmenGutiez"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 271, "following_count": 425, "tweet_count": 6647, "listed_count": 1}, "id": "447379910", "name": "Freya&Eris", "username": "besierrar"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 521, "following_count": 749, "tweet_count": 24574, "listed_count": 8}, "id": "110211718", "location": "Valladolid-Plasencia. ESPA\u00d1A", "name": "Edu GF", "username": "Edugf91"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3902, "following_count": 4996, "tweet_count": 353851, "listed_count": 137}, "id": "8314412", "location": "Sevilla", "name": "Esgrasiao", "username": "danterec"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 436, "following_count": 885, "tweet_count": 21340, "listed_count": 11}, "id": "287778482", "location": "Val\u00e8ncia-Bilbo-Warszawa-Calp", "name": "Roadtovalhalla", "username": "valhallaviews"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 748, "following_count": 1747, "tweet_count": 78110, "listed_count": 9}, "id": "1042598276", "location": "Sevilla, Espa\u00f1a", "name": "Catorce Infinito \ud83e\udd94\ud83d\udc99\ud83d\udc51\ud83e\udd81", "username": "teresacr08"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 57, "tweet_count": 2490, "listed_count": 0}, "id": "1513750268", "name": "Dictadura 2030", "username": "fitiherrero"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2242, "following_count": 344, "tweet_count": 154057, "listed_count": 16}, "id": "2431400656", "location": "\u262f AGD25 \u262f", "name": "Miss Garcho \ud83d\udc28\ud83c\udff3\u200d\ud83c\udf08", "username": "_minutiae_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3712, "following_count": 699, "tweet_count": 13510, "listed_count": 135}, "id": "361126376", "location": "Santa Cruz de Tenerife", "name": "Colegio Oficial Psicolog\u00eda Santa Cruz de Tenerife", "username": "copsctenerife"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3885, "following_count": 3044, "tweet_count": 12891, "listed_count": 60}, "id": "293751328", "location": "Eljas / Madrid ", "name": "Jes\u00fas\ud83c\udf3bMart\u00edn Blanco", "username": "jesusmartinb"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 200, "tweet_count": 6945, "listed_count": 3}, "id": "1530690439", "location": "Sanl\u00facar de Barrameda, Spain", "name": "CristyLC\ud83d\udc9c", "username": "cristinalabarta"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 40, "tweet_count": 5157, "listed_count": 0}, "id": "3198158255", "location": "Marbella", "name": "Baldomero S\u00e1nchez", "username": "baldsanchez1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 458, "following_count": 173, "tweet_count": 14374, "listed_count": 169}, "id": "14096520", "location": "Porto, Portugal", "name": "ricardo de oliveira", "username": "cado"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10189, "following_count": 7173, "tweet_count": 146588, "listed_count": 62}, "id": "198462308", "name": "Jose Mar\u00eda", "username": "josemaria2203"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 402, "following_count": 1191, "tweet_count": 12832, "listed_count": 3}, "id": "2950053057", "name": "EL DIONI #SOSPRISIONES", "username": "EmmelinePankhu"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3917, "following_count": 4993, "tweet_count": 105586, "listed_count": 12}, "id": "866815759", "name": "Sergio Lujambio \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "username": "SergioLujambio"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 224355, "following_count": 13354, "tweet_count": 197105, "listed_count": 1467}, "id": "309705905", "location": "Catalonia", "name": "Alfons L\u00f3pez Tena \ud83e\udd87", "username": "alfonslopeztena"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 293, "following_count": 800, "tweet_count": 31239, "listed_count": 0}, "id": "557098034", "location": "En alg\u00fan sitio.", "name": "Colliguilla", "username": "colliguilla"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 638, "following_count": 2552, "tweet_count": 7472, "listed_count": 25}, "id": "10597222", "location": "Logro\u00f1o La Rioja Spain", "name": "Carlos Mir Brusel", "username": "picu"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 26139, "following_count": 23, "tweet_count": 79371, "listed_count": 186}, "id": "4055875161", "name": "Tendencias", "username": "infobaetrends"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3164, "following_count": 2181, "tweet_count": 224458, "listed_count": 28}, "id": "1927148424", "name": "Sadamer", "username": "Sadamer3"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 937, "following_count": 1642, "tweet_count": 27897, "listed_count": 3}, "id": "264181453", "location": "Barcelona, Espa\u00f1a", "name": "Benson Se\u00f1ora.", "username": "JoanpereBenson"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3899, "following_count": 3100, "tweet_count": 313951, "listed_count": 29}, "id": "2981760833", "location": "joinville, brasil", "name": "arremesso de bolinha pesada longe \ud83d\udea9", "username": "someIoneIyghost"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 180, "following_count": 226, "tweet_count": 72014, "listed_count": 2}, "id": "1055921895042879489", "location": "Barcelona, Catalunya", "name": "\ud83c\udf83Miquel\ud83c\udf83", "username": "NoPosar"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3099, "following_count": 4754, "tweet_count": 263914, "listed_count": 0}, "id": "2911890154", "name": "imposibleDardebajaEstamierdaComunista", "username": "ec_bsu"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 517, "following_count": 307, "tweet_count": 23486, "listed_count": 3}, "id": "2796087905", "name": "O!RUFUCKINGDEPRESSED,2?", "username": "MapacheBK"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 284, "following_count": 340, "tweet_count": 74017, "listed_count": 5}, "id": "3221661635", "location": "Hisui", "name": "Nicte", "username": "Ivstal"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2241, "following_count": 199, "tweet_count": 228428, "listed_count": 373}, "id": "157743001", "location": "Ba\u00f1os de la Encina-La Carolina", "name": "Marga Reig \ud83e\uded2\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\udf0d", "username": "margareig"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1288, "following_count": 362, "tweet_count": 42768, "listed_count": 6}, "id": "587233049", "name": "M\u00e1vira fresa de pe\u00e7a \ud83c\udf53", "username": "MaviThomp"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1699, "following_count": 3801, "tweet_count": 36421, "listed_count": 143}, "id": "428895529", "location": "Valencia", "name": "Javier Carrera", "username": "Javier_CarreraH"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 95493, "following_count": 7762, "tweet_count": 327412, "listed_count": 1776}, "id": "229001251", "location": "Espa\u00f1a", "name": "Redacci\u00f3n M\u00e9dica", "username": "redaccionmedica"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 180, "tweet_count": 15205, "listed_count": 1}, "id": "2807740761", "location": "Murcia", "name": "Sr Bruns", "username": "Nagash_12"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6900, "following_count": 1252, "tweet_count": 14310, "listed_count": 105}, "id": "964934780", "location": "Castilla y Le\u00f3n", "name": "Salud Mental CyL", "username": "saludmentalcyl"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 0, "tweet_count": 258447, "listed_count": 0}, "id": "955454252851384323", "name": "Venti4ore", "username": "venti4ore"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 180, "following_count": 1001, "tweet_count": 23528, "listed_count": 2}, "id": "757317771051077632", "location": "Un sitio as\u00ed, duro \ud83d\udc9a\ud83e\udd0d\ud83d\udc9a", "name": "Seeka \ud83d\udc51\ud83e\udd89\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\udf83", "username": "Seeka999"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1595, "following_count": 1589, "tweet_count": 33004, "listed_count": 6}, "id": "1291310556", "location": "The Ritz-Wampum Mines ", "name": "\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0fDaviD\ud83d\ude81", "username": "DvD_DeaD"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 267, "following_count": 916, "tweet_count": 1094, "listed_count": 3}, "id": "762032936", "location": "Espa\u00f1a", "name": "Isabel de la Iglesia", "username": "IsabelIglesia"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 2231, "following_count": 1573, "tweet_count": 21428, "listed_count": 61}, "id": "273352237", "name": "Javier Nadales", "username": "JotaNadales"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 632, "following_count": 915, "tweet_count": 20974, "listed_count": 13}, "id": "3327916390", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "name": "y_ahoraqu\u00e9", "username": "AhoraQue1986"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 16656, "following_count": 10209, "tweet_count": 74885, "listed_count": 357}, "id": "194635397", "location": "Andaluc\u00eda, Espa\u00f1a", "name": "Carol\ud83e\udda6", "username": "ElislotedeCaro"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2282, "following_count": 3250, "tweet_count": 7578, "listed_count": 22}, "id": "909757117564903424", "location": "San Sebasti\u00e1n, Espa\u00f1a", "name": "Tania NeuroNurse", "username": "TaniaHeBa"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 912, "following_count": 617, "tweet_count": 14164, "listed_count": 0}, "id": "1087084141487771649", "location": "he/him", "name": "\u2615\u041f\u0430\u0432\u0435\u043b \u043c\u0443\u0436 \u0427\u0436\u0443\u043d \u041b\u0438\ud83c\udfbb", "username": "went_tospace"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 771, "following_count": 361, "tweet_count": 26685, "listed_count": 0}, "id": "438587329", "name": "mahina", "username": "Marianroses_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 110, "following_count": 262, "tweet_count": 6542, "listed_count": 1}, "id": "3039487239", "name": "Ketin Vasquez", "username": "CR_Ketin"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1130, "following_count": 760, "tweet_count": 69230, "listed_count": 21}, "id": "182024613", "location": "Madrid,siempre Madrid", "name": "Arancha", "username": "Arankuki"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1323, "following_count": 2260, "tweet_count": 25285, "listed_count": 33}, "id": "126655762", "location": "Puerto Rico, USA/Barcelona, ES", "name": "\ud83d\udfe3 Mister J.B./ Don Jos\u00e9 Bernardo .\u00b7. \ud83c\udf83\ud83d\udc7b", "username": "negronjb"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1985, "following_count": 1098, "tweet_count": 19248, "listed_count": 16}, "id": "779142", "location": "Madrid, Spain", "name": "\ud81a\udd10 Fidel Lorite", "username": "fide"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 153, "following_count": 572, "tweet_count": 12902, "listed_count": 0}, "id": "2455230236", "location": "Piura, Peru", "name": "Mr. Wiesse", "username": "JorgeWiesse"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 208, "following_count": 379, "tweet_count": 26011, "listed_count": 0}, "id": "878308111496491008", "location": "M\u00e1laga, Espa\u00f1a", "name": "Chispa\ud83c\udf0c\u2b50", "username": "Javi_Rubio_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 867, "following_count": 1742, "tweet_count": 26485, "listed_count": 17}, "id": "628894863", "location": "Val\u00e8ncia   l||l ", "name": "Juan \u00c1lvarez Moreno", "username": "jalvamore"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7235, "following_count": 2039, "tweet_count": 13627, "listed_count": 0}, "id": "88643806", "location": "Catalunya", "name": "CNJC", "username": "CNJCat"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 121, "tweet_count": 11054, "listed_count": 4}, "id": "631340489", "name": "Snootyoster", "username": "snootyoster"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 174, "tweet_count": 477, "listed_count": 1}, "id": "470526730", "name": "Luismi Lopez", "username": "LopezLuismi"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2597, "following_count": 1981, "tweet_count": 46594, "listed_count": 57}, "id": "10733522", "location": "Murcia", "name": "David Cano", "username": "Dcano"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1366, "following_count": 2447, "tweet_count": 86413, "listed_count": 9}, "id": "791734282855284736", "location": "Ivalice", "name": "Eiha-Beatrice, Witch of Sound \u2728", "username": "eihatrice"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 88, "tweet_count": 933, "listed_count": 0}, "id": "731298817363070976", "name": "Silvana Maggiuzzo", "username": "Silvana_mmf"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 917, "following_count": 550, "tweet_count": 3424, "listed_count": 3}, "id": "799061615714897924", "location": "Porto, Portugal", "name": "Ricardo Gouveia", "username": "ricgouveia_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 102, "following_count": 81, "tweet_count": 51388, "listed_count": 3}, "id": "599154333", "location": "Cubazuela del Norte", "name": "Rayos", "username": "Para_Rayos"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1099, "following_count": 1197, "tweet_count": 93882, "listed_count": 8}, "id": "1027199619716063233", "name": "kurt", "username": "kurtsteinz"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 98, "tweet_count": 251, "listed_count": 0}, "id": "1117356271676661760", "name": "karlos lucio", "username": "KarlosLucio"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 319, "following_count": 278, "tweet_count": 2070, "listed_count": 0}, "id": "1585286090", "location": "Antequera, Espa\u00f1a", "name": "victoraguilera1", "username": "Vmar1aguilera"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2776, "following_count": 900, "tweet_count": 8475, "listed_count": 55}, "id": "734686891619028993", "location": "And\u00fajar, Espa\u00f1a", "name": "Alto Guadalquivir", "username": "hospitalesAG"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 834, "following_count": 1167, "tweet_count": 195718, "listed_count": 36}, "id": "238314874", "location": "Smash Alicante.", "name": "Xevii \u2736", "username": "Xeviichete"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3525, "following_count": 1648, "tweet_count": 8907, "listed_count": 86}, "id": "461912320", "location": "Esplugues de Llobregat (BCN)", "name": "Institut Borja de Bio\u00e8tica", "username": "IBBioetica"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2936, "following_count": 942, "tweet_count": 10378, "listed_count": 0}, "id": "1265273040", "location": "Antequera (M\u00e1laga)", "name": "Salud Norte M\u00e1laga", "username": "SaludNorteMalag"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 305, "following_count": 655, "tweet_count": 20464, "listed_count": 46}, "id": "2855628933", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "name": "le gar\u00e7on d\u00e0 c\u00f4t\u00e9", "username": "garcon_da_ct"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 443, "following_count": 544, "tweet_count": 15052, "listed_count": 3}, "id": "1712379860", "location": "\u0642\u0631\u0637\u0628\u0629 (qartba), Al-Andalus", "name": "moonchild \ud83c\udf0a \ud83c\udf15", "username": "alvaro_sdp"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2713, "following_count": 1032, "tweet_count": 3053, "listed_count": 21}, "id": "1116470679111598081", "location": "Barcelona, Espa\u00f1a", "name": "CriminologyF", "username": "CriminologyF"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5007, "following_count": 556, "tweet_count": 8403, "listed_count": 114}, "id": "580003101", "location": "Madrid", "name": "Fundaci\u00f3n Manantial", "username": "FundManantial"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 142, "following_count": 231, "tweet_count": 3117, "listed_count": 0}, "id": "2228835239", "location": "San Mart\u00edn de Porres", "name": "Aldair Morales Temoche", "username": "aldo_punk27"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 503, "following_count": 720, "tweet_count": 10046, "listed_count": 0}, "id": "962081913178640384", "location": "Espa\u00f1a", "name": "RULO77", "username": "Raulcv77"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 598, "following_count": 621, "tweet_count": 53849, "listed_count": 1}, "id": "140611402", "name": "Liberaci\u00f3n Animal", "username": "idvamum"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1617, "following_count": 812, "tweet_count": 10960, "listed_count": 42}, "id": "51177470", "location": "\u00c1vila (Espa\u00f1a)", "name": "Rafael S\u00e1nchez Arroyo \u0646 \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \ud83c\udde8\ud83c\uddfa \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "username": "rafsan59"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 268, "following_count": 933, "tweet_count": 4316, "listed_count": 16}, "id": "703586851731406848", "name": "Victor", "username": "donvito2020"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2657, "following_count": 924, "tweet_count": 5064, "listed_count": 72}, "id": "1229648342", "location": "Sant Joan d'Alacant", "name": "Dpto.Salud Sant Joan", "username": "GVAsaludstjoan"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1438, "following_count": 4178, "tweet_count": 55786, "listed_count": 12}, "id": "819236210", "location": "Valenwood", "name": "\u26e4\ud83d\udd2e\ud835\udd7e\ud835\udd95\ud835\udd94\ud835\udd94\ud835\udd90\ud835\udd9e \ud835\udd6e\ud835\udd9e\ud835\udd93\ud835\udd99\ud835\udd8d\ud835\udd8e\ud835\udd86\ud83d\udd2e\u26e4", "username": "CynJiyuu"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 292, "tweet_count": 23227, "listed_count": 0}, "id": "2489601170", "name": "Eva", "username": "empq68"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1792, "following_count": 992, "tweet_count": 20672, "listed_count": 79}, "id": "978250484", "name": "Proyecto InterAulas", "username": "InterAulas"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7528, "following_count": 958, "tweet_count": 41525, "listed_count": 100}, "id": "68721787", "name": "Diario Femenino", "username": "diariofemenino"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 24722, "following_count": 920, "tweet_count": 76617, "listed_count": 531}, "id": "469398862", "name": "Dire.it", "username": "direpuntoit"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 212, "following_count": 270, "tweet_count": 4881, "listed_count": 6}, "id": "1281032071", "name": "Koji", "username": "JMazinger"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 109212, "following_count": 888, "tweet_count": 61485, "listed_count": 828}, "id": "16718692", "location": "Barcelona", "name": "Juan Soto Ivars", "username": "juansotoivars"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 341, "following_count": 589, "tweet_count": 3801, "listed_count": 6}, "id": "2193346023", "name": "\u00c0ngels RP", "username": "angelsrp"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2540, "following_count": 16, "tweet_count": 1052, "listed_count": 19}, "id": "1002533971547303938", "name": "Punt docs", "username": "PuntDocs"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3149, "following_count": 3351, "tweet_count": 44812, "listed_count": 141}, "id": "3501654922", "location": "Mislata. Valencia, Espa\u00f1a", "name": "ASVATP", "username": "ASVATP"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 45567, "following_count": 573, "tweet_count": 117875, "listed_count": 157}, "id": "250199424", "location": "Bogot\u00e1, Colombia", "name": "Radio Uno", "username": "RadioUnoBogota"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 239, "following_count": 390, "tweet_count": 17297, "listed_count": 11}, "id": "251371829", "location": "Madrid", "name": "Favila Ramirez", "username": "favilaramirez"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 20, "tweet_count": 40, "listed_count": 0}, "id": "1115593540350820354", "name": "\u0434\u0430\u0439\u0442\u0435 \u043c\u043d\u0435 \u0432\u0435\u0440\u0451\u0432\u043a\u0443 \u0438 \u043c\u044b\u043b\u043e \u044f \u0431\u0435\u043b\u044c\u0435 \u043f\u043e\u0441\u0442\u0438\u0440\u0430\u044e", "username": "ssssssooooonnny"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 427, "following_count": 53, "tweet_count": 46742, "listed_count": 16}, "id": "1119074078", "location": "Ulthar", "name": "Andy \ud83d\udc31 \ud83c\udf75", "username": "Andyhacecosas"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 797, "following_count": 5000, "tweet_count": 57057, "listed_count": 35}, "id": "54011900", "location": "Nuevo Le\u00f3n, M\u00e9xico", "name": "Robbie tronick", "username": "bovitronick"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1614, "following_count": 1399, "tweet_count": 10238, "listed_count": 37}, "id": "491188106", "name": "L'H Espai de Debat", "username": "lhespaidebat"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 174, "following_count": 137, "tweet_count": 40459, "listed_count": 2}, "id": "591279585", "location": "Val\u00eancia, Espanha", "name": "Spooky Koala\ud83d\udc28\ud83c\udf83", "username": "norbak2021"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 30180, "following_count": 1418, "tweet_count": 14673, "listed_count": 138}, "id": "95062893", "location": "Puebla, M\u00e9xico", "name": "Eh\u00e9catl Mello S\u00e1nchez", "username": "ehecatlmello"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 3386749, "following_count": 60, "tweet_count": 805518, "listed_count": 10888}, "id": "25401359", "location": "Mexico City", "name": "NM\u00e1s", "username": "nmas"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 435, "following_count": 426, "tweet_count": 36099, "listed_count": 2}, "id": "1221055392", "location": "Mallorca, Espa\u00f1a", "name": "Lorena Serrano Corbella \u00a1A vivir, que son 2 d\u00edas!", "username": "LorenaSerrano68"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 372, "following_count": 612, "tweet_count": 29681, "listed_count": 13}, "id": "490525923", "location": "VALENCIA, ESPA\u00d1A", "name": "AMPARO FERN\u00c1NDEZ, restaurando \ud83d\udd28\u2697\ufe0f\ud83d\udd8c\ufe0f\u2712\ufe0f, \u2764\ufe0f", "username": "Amparin65"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 739, "following_count": 885, "tweet_count": 22954, "listed_count": 4}, "id": "1106290532718911488", "location": "23 \u2022 laurel hell", "name": "e\u207b will see mitski live in less than a month!", "username": "rxyalef"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 449, "following_count": 292, "tweet_count": 53284, "listed_count": 0}, "id": "2975313885", "location": "itimori", "name": "ina", "username": "heyohletsgo__"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 307, "following_count": 297, "tweet_count": 34030, "listed_count": 4}, "id": "536473389", "location": "Rias Baixas", "name": "R\u1d07\u1d00 L. L\u1d0f\u0301\u1d18\u1d07\u1d22 \ud83c\udf3a", "username": "Rea_Faol"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 186, "following_count": 842, "tweet_count": 1709, "listed_count": 1}, "id": "1032201761820471298", "location": "Regi\u00f3n de Murcia, Espa\u00f1a", "name": "Antonio D\u00edaz Garc\u00eda", "username": "antoniodg1999"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7204, "following_count": 745, "tweet_count": 3702, "listed_count": 24}, "id": "768370210017579008", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "name": "SILENCIADOS", "username": "DocuSilenciados"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 810, "following_count": 5001, "tweet_count": 146845, "listed_count": 25}, "id": "26785429", "location": "Peru", "name": "Gustavo Alvarez", "username": "gtvtavo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 1060, "tweet_count": 59240, "listed_count": 23}, "id": "3301152631", "name": "\u7f57\u5586", "username": "hamluo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 39917, "following_count": 1067, "tweet_count": 47949, "listed_count": 94}, "id": "1074468328163500033", "location": "Multiverso", "name": "DCVERSO", "username": "DCverso1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1032, "following_count": 2046, "tweet_count": 76893, "listed_count": 0}, "id": "397613751", "name": "\u264e", "username": "Sandra_BR10"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 752, "following_count": 3576, "tweet_count": 100900, "listed_count": 5}, "id": "751307466", "location": "Madrid, the Land of the Free", "name": "Just watch me \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \ud83c\udde8\ud83c\udde6 \ud83c\uddfa\ud83c\udde6 \ud83c\udf3b \ud83c\udf0d", "username": "CapCanuckMadrid"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2739, "following_count": 1944, "tweet_count": 284269, "listed_count": 78}, "id": "2430851613", "name": "Maite Montane", "username": "maitemvcb"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 819, "following_count": 77, "tweet_count": 191592, "listed_count": 36}, "id": "1005103898556760064", "location": "Madrid, Spain", "name": "unfakingnews", "username": "unfakingnews"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 272, "tweet_count": 1893, "listed_count": 1}, "id": "99889000", "name": "Marigoogle", "username": "marigoogle1111"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1392, "following_count": 1180, "tweet_count": 16969, "listed_count": 29}, "id": "867763046", "location": "Espa\u00f1a", "name": "Toulouse", "username": "ExpToulouse"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4072, "following_count": 5001, "tweet_count": 4469, "listed_count": 27}, "id": "2293540639", "location": "Alicante/Madrid", "name": "Mario Garc\u00eda", "username": "iMarioJR"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 153, "following_count": 190, "tweet_count": 26981, "listed_count": 4}, "id": "1131998487481069575", "location": "\u041f\u043b\u0430\u043d\u0435\u0442\u0430 \u0417\u0435\u043c\u043b\u044f", "name": "CringeTony\ud83d\udc41\ufe0f", "username": "AntTonyArt1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2030, "following_count": 4984, "tweet_count": 111538, "listed_count": 88}, "id": "1118823776", "location": "segovia espa\u00f1a", "name": "UNODETANTOS\ud83d\udd3b", "username": "fabiovegarobino"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 29779, "following_count": 885, "tweet_count": 33060, "listed_count": 201}, "id": "29010879", "name": "Asturias Verde", "username": "AsturiasVerde"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 147, "following_count": 1103, "tweet_count": 3733, "listed_count": 1}, "id": "107272805", "location": "\ud835\udc7e\ud835\udc90\ud835\udc8f\ud835\udc85\ud835\udc86\ud835\udc93\ud835\udc8d\ud835\udc82\ud835\udc8f\ud835\udc85", "name": "Janeth Alcyone", "username": "JanethAlcyone"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1820, "following_count": 1139, "tweet_count": 14986, "listed_count": 15}, "id": "980345825443434496", "location": "Alzira, Espa\u00f1a", "name": "DSlaRibera", "username": "GVAlaRibera"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 178, "following_count": 1241, "tweet_count": 69770, "listed_count": 1}, "id": "1573135122", "name": "Moja \ud83c\uddf5\ud83c\uddf8", "username": "MoJAMES10"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1996, "following_count": 1252, "tweet_count": 85668, "listed_count": 17}, "id": "548756169", "name": "spooky isabara", "username": "shinisuki"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 312, "following_count": 65, "tweet_count": 241913, "listed_count": 15}, "id": "228081452", "name": "Francisco T\u00e9llez", "username": "chopanf"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 300, "following_count": 250, "tweet_count": 113259, "listed_count": 0}, "id": "862022665921548288", "name": "vicky\ud83d\udc9c\ud83c\udf3b", "username": "youjdr"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 352, "following_count": 128, "tweet_count": 43761, "listed_count": 1}, "id": "1094350201530269704", "name": "\ud835\udd70\ud835\udd91\ud835\udd8e\ud83c\udde8\ud83c\uddfe", "username": "EliDiverXD"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1089, "following_count": 256, "tweet_count": 15498, "listed_count": 22}, "id": "3235645965", "location": "Toledo", "name": "ColegioM\u00e9dicosToledo", "username": "icomtoledo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 142, "following_count": 343, "tweet_count": 20808, "listed_count": 5}, "id": "50398227", "name": "An\u00eds \ud83c\udf3b\ud83d\udc01 \u00abMostly void, partially stars\u00bb", "username": "A_Metztli"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2327, "following_count": 2478, "tweet_count": 113735, "listed_count": 64}, "id": "287179863", "location": "\u5730\u7403", "name": "X_Belbar", "username": "xbelbar"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1555, "following_count": 1624, "tweet_count": 56879, "listed_count": 1}, "id": "436152321", "location": "Salvador, Bahia, Brasil", "name": "2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7FabianoSSantana\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf72\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3", "username": "FabianoSSantana"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 158, "tweet_count": 4245, "listed_count": 0}, "id": "1068275354899546112", "name": "Patricia Ramos", "username": "rlpatry137"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11139, "following_count": 7334, "tweet_count": 21297, "listed_count": 29}, "id": "2763177514", "name": "Apokalipsis", "username": "ZombisRapidos"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10344, "following_count": 7459, "tweet_count": 45250, "listed_count": 34}, "id": "636245174", "location": "Barcelona", "name": "Aqu\u00ed se detiene el mundo", "username": "Iecturis"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 934, "following_count": 1057, "tweet_count": 60747, "listed_count": 18}, "id": "192304106", "location": "Espa\u00f1a, Madrid", "name": "Carlos escuchad mis podcast", "username": "gullon1995"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1841, "following_count": 390, "tweet_count": 19582, "listed_count": 61}, "id": "304289716", "location": "Extremadura", "name": "Saludteca", "username": "Saludteca"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 659, "following_count": 246, "tweet_count": 25798, "listed_count": 3}, "id": "501207039", "name": "lu\u00edsa", "username": "aluisacp"}], "tweets": [{"lang": "es", "id": "1171336245911400456", "created_at": "2019-09-10T08:14:58.000Z", "text": "QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de genero.\n11 veces m\u00e1s que homicidios.\nEl doble que accidentes de tr\u00e1fico.\nY nadie se escandaliza ante estos datos. \u00bfY el Plan Nacional de Prevenci\u00f3n del Suicidio?", "edit_history_tweet_ids": ["1171336245911400456"], "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 309, "like_count": 4976, "quote_count": 94}, "author_id": "815994028189696004", "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9892, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 244, "end": 278, "probability": 0.5785, "type": "Other", "normalized_text": "Nacional de Prevenci\u00f3n del Suicidio"}]}}, {"lang": "es", "id": "1171309927937318912", "entities": {"urls": [{"start": 211, "end": 234, "url": "https://t.co/asobtxtqDZ", "expanded_url": "https://twitter.com/consaludmental/status/1171309927937318912/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/asobtxtqDZ", "media_key": "3_1171309925819146241"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 22, "tag": "D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio"}, {"start": 147, "end": 156, "tag": "suicidio"}]}, "created_at": "2019-09-10T06:30:23.000Z", "text": "#D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio. Mito Vs Realidad \ud83d\udc47\n\u274c Quien se suicida lo hace porque es un cobarde\n\u2705 Ni valientes ni cobardes, las personas que cometen un #suicidio sufren much\u00edsimo y quieren acabar con ese sufrimiento https://t.co/asobtxtqDZ", "edit_history_tweet_ids": ["1171309927937318912"], "public_metrics": {"retweet_count": 136, "reply_count": 4, "like_count": 193, "quote_count": 2}, "author_id": "618094149"}, {"lang": "es", "id": "1171346826001338368", "entities": {"mentions": [{"start": 229, "end": 240, "username": "JanssenESP", "id": "792777361263648768"}, {"start": 241, "end": 252, "username": "ElGlobalEs", "id": "153320217"}, {"start": 253, "end": 269, "username": "GacetaMedicaCom", "id": "392623482"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.9541, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Mur"}], "hashtags": [{"start": 177, "end": 199, "tag": "Prevenci\u00f3nDelSuicidio"}, {"start": 200, "end": 225, "tag": "DebatePrevenci\u00f3nSuicidio"}]}, "created_at": "2019-09-10T08:57:00.000Z", "text": "Carlos Mur: \"La prevenci\u00f3n de la reincidencia es importante. Ah\u00ed es donde deben ponerse distintos dispositivos que nos permitan ver y valorar el riesgo suicida de la persona\".  #Prevenci\u00f3nDelSuicidio\n#DebatePrevenci\u00f3nSuicidio cc @JanssenESP @ElGlobalEs @GacetaMedicaCom", "edit_history_tweet_ids": ["1171346826001338368"], "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "15648827"}, {"lang": "pt", "id": "1171291005091491840", "in_reply_to_user_id": "16814640", "created_at": "2019-09-10T05:15:11.000Z", "text": "@MiriamLeitaoCom Num mesmo dia em que o pai deles e da irm\u00e3zinha de 8 anos se recupera da quarta cirurgia de um atentado terrorista que quase o matou. Eles n\u00e3o t\u00eam risco de vida p/ usar arma na cintura, n\u00e9? Ademais, a ditadura do proletariado pela qual tantos lutam e lutaram \u00e9 super democr\u00e1tica!", "edit_history_tweet_ids": ["1171291005091491840"], "public_metrics": {"retweet_count": 199, "reply_count": 94, "like_count": 2118, "quote_count": 13}, "author_id": "1074209186752413696", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171234031876431877"}]}, {"lang": "es", "id": "1171350124985049088", "entities": {"urls": [{"start": 138, "end": 161, "url": "https://t.co/lpIqbzdxee", "expanded_url": "https://cnn.it/2UI28yx", "display_url": "cnn.it/2UI28yx", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.8529, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}, {"start": 129, "end": 135, "probability": 0.7809, "type": "Place", "normalized_text": "Am\u00e9rica"}]}, "created_at": "2019-09-10T09:10:07.000Z", "text": "Entre 2010 y 2016, la tasa global de suicidios disminuy\u00f3 en un 9,8%, dijo la OMS. La \u00fanica regi\u00f3n que experiment\u00f3 un aumento fue Am\u00e9rica. https://t.co/lpIqbzdxee", "edit_history_tweet_ids": ["1171350124985049088"], "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "author_id": "33884545"}, {"lang": "es", "id": "1171302424042250240", "entities": {"urls": [{"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/bGuJsI0O5S", "expanded_url": "http://ow.ly/hFA730pruAz", "display_url": "ow.ly/hFA730pruAz"}, {"start": 144, "end": 167, "url": "https://t.co/FQ3aQe3sf2", "expanded_url": "https://twitter.com/GuiaSalud/status/1171302424042250240/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/FQ3aQe3sf2", "media_key": "3_1171302422679097344"}], "hashtags": [{"start": 42, "end": 51, "tag": "suicidio"}, {"start": 52, "end": 71, "tag": "DiaMundialSuicidio"}]}, "created_at": "2019-09-10T06:00:34.000Z", "text": "Algunas preguntas (y respuestas) sobre el #suicidio #DiaMundialSuicidio Info para pacientes, familiares y profesionales https://t.co/bGuJsI0O5S https://t.co/FQ3aQe3sf2", "edit_history_tweet_ids": ["1171302424042250240"], "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "author_id": "102051912"}, {"lang": "es", "id": "1171284967059599360", "entities": {"urls": [{"start": 133, "end": 156, "url": "https://t.co/UCpgfVa2ZJ", "expanded_url": "https://www.elcorreo.com/sociedad/salud/estadisticas-suicidio-espana-20190909162734-ntrc.html?vca=dgtk-rrss-ecr&vso=fb&vmc=social&_tcode=YWMzMnAx", "display_url": "elcorreo.com/sociedad/salud\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elcorreo.com/sociedad/salud/estadisticas-suicidio-espana-20190909162734-ntrc.html?vca=dgtk-rrss-ecr&vso=fb&vmc=social&_tcode=YWMzMnAx"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 54, "probability": 0.5188, "type": "Place", "normalized_text": "ESPA\u00d1A"}]}, "created_at": "2019-09-10T04:51:12.000Z", "text": "CADA DOS HORAS Y MEDIA SE SUICIDA UNA PERSONA EN ESPA\u00d1A.\nTres de cada cuatro suicidios los cometen los varones. \n\u00bfLo sab\u00edas? \n\u2022\n\u2022... https://t.co/UCpgfVa2ZJ", "edit_history_tweet_ids": ["1171284967059599360"], "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 5, "like_count": 43, "quote_count": 1}, "author_id": "270384395"}, {"lang": "es", "id": "1171241557254709248", "in_reply_to_user_id": "1096132693597868033", "created_at": "2019-09-10T01:58:42.000Z", "text": "Incluso las pr\u00e1cticas de deportes de riesgo podr\u00edan ser una forma de suicidio diferido, una manifestaci\u00f3n de un impulso suicida no necesariamente consciente", "edit_history_tweet_ids": ["1171241557254709248"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1096132693597868033", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171241218128433152"}]}, {"lang": "es", "id": "1171325119345647616", "entities": {"urls": [{"start": 227, "end": 250, "url": "https://t.co/8ZDxc1rSFp", "expanded_url": "https://twitter.com/ALFAEMLeon/status/1171325119345647616/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8ZDxc1rSFp", "media_key": "3_1171325112798384128"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 58, "probability": 0.4129, "type": "Person", "normalized_text": "Werther"}, {"start": 141, "end": 148, "probability": 0.7478, "type": "Other", "normalized_text": "Papageno"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 22, "tag": "D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio"}, {"start": 92, "end": 101, "tag": "suicidio"}]}, "created_at": "2019-09-10T07:30:45.000Z", "text": "#D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio. Mito Vs Realidad \ud83d\udc47\n\u274c Efecto Werther. Los medios no deben hablar del #suicidio para evitar el efecto llamada\n\u2705 Efecto Papageno. Una informaci\u00f3n responsable y adecuada ayuda a prevenir la conducta suicida https://t.co/8ZDxc1rSFp", "edit_history_tweet_ids": ["1171325119345647616"], "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 3, "like_count": 71, "quote_count": 2}, "author_id": "717359990093299712"}, {"lang": "pt", "id": "1171200499540013063", "entities": {"urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/kM0L0oobT8", "expanded_url": "https://twitter.com/trassssh/status/1171200499540013063/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kM0L0oobT8", "media_key": "3_1171200493135286272"}, {"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/kM0L0oobT8", "expanded_url": "https://twitter.com/trassssh/status/1171200499540013063/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kM0L0oobT8", "media_key": "3_1171200495224086528"}]}, "created_at": "2019-09-09T23:15:33.000Z", "text": "o amor entre um psicopata e uma suicida \u00e9 o mais lindo que h\u00e1 ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/kM0L0oobT8", "edit_history_tweet_ids": ["1171200499540013063"], "public_metrics": {"retweet_count": 256, "reply_count": 27, "like_count": 1042, "quote_count": 64}, "author_id": "584385737"}, {"lang": "es", "id": "1171348001039835136", "in_reply_to_user_id": "232124120", "created_at": "2019-09-10T09:01:40.000Z", "text": "Objetivos de la Estrategia de #SaludMental:\n1\ufe0f\u20e3Sensibilizar y mejorar la informaci\u00f3n a la poblaci\u00f3n \n2\ufe0f\u20e3Detectar precozmente el riesgo suicida\n3\ufe0f\u20e3Promover la elaboraci\u00f3n de procesos asistenciales integrados de atenci\u00f3n a las personas con riesgo suicida\n#D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nSuicidio", "edit_history_tweet_ids": ["1171348001039835136"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "232124120", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171347999290773504"}], "entities": {"hashtags": [{"start": 30, "end": 42, "tag": "SaludMental"}, {"start": 253, "end": 282, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nSuicidio"}]}}, {"lang": "es", "id": "1171206953793724422", "entities": {"urls": [{"start": 209, "end": 232, "url": "https://t.co/B9mYXNyKQD", "expanded_url": "https://twitter.com/nuriapiera/status/1171206953793724422/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/B9mYXNyKQD", "media_key": "7_1171206772641734656"}], "annotations": [{"start": 81, "end": 89, "probability": 0.843, "type": "Place", "normalized_text": "San Pedro"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.3222, "type": "Place", "normalized_text": "Macor\u00eds"}]}, "created_at": "2019-09-09T23:41:12.000Z", "text": "Si bien los funcionarios involucrados no han sido sometidos a la justicia, ya en San Pedro de Macor\u00eds una persona guarda prisi\u00f3n por ser se\u00f1alado como responsable de pasar el arma homicida-suicida al agresor. https://t.co/B9mYXNyKQD", "edit_history_tweet_ids": ["1171206953793724422"], "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 8, "like_count": 83, "quote_count": 4}, "author_id": "34935938"}, {"lang": "es", "id": "1171321750858190849", "entities": {"urls": [{"start": 235, "end": 258, "url": "https://t.co/RcZJ5KFz2C", "expanded_url": "https://t.co/RcZJ5KFz2C", "display_url": "t.co/RcZJ5KFz2C"}], "annotations": [{"start": 228, "end": 233, "probability": 0.4861, "type": "Other", "normalized_text": "Sergio"}]}, "created_at": "2019-09-10T07:17:22.000Z", "text": "Pues as\u00ed es como trabajaron mis dos abuelos, mi abuela materna y trabajaron en su momento mis padres.\n\nUn trabajo accesible, dignamente pagado, que no te provoque una depresi\u00f3n suicida y que te ofrezca estabilidad. Eso buscamos Sergio https://t.co/RcZJ5KFz2C", "edit_history_tweet_ids": ["1171321750858190849"], "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 2, "like_count": 196, "quote_count": 0}, "author_id": "1308200317"}, {"lang": "es", "id": "1171299775720886273", "entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/U0nyehFy2L", "expanded_url": "http://ow.ly/q05t30pvrut", "display_url": "ow.ly/q05t30pvrut", "status": 200, "unwound_url": "https://aristeguinoticias.com/0909/mundo/cada-40-segundos-se-suicida-una-persona-en-el-mundo-oms/"}]}, "created_at": "2019-09-10T05:50:02.000Z", "text": "Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo: OMS https://t.co/U0nyehFy2L", "edit_history_tweet_ids": ["1171299775720886273"], "public_metrics": {"retweet_count": 92, "reply_count": 13, "like_count": 144, "quote_count": 8}, "author_id": "520653311"}, {"lang": "es", "id": "1171334715728629760", "entities": {"urls": [{"start": 151, "end": 174, "url": "https://t.co/C58fkREzzB", "expanded_url": "https://www.newtral.es/reportajes/un-robot-para-prevenir-el-suicidio-asi-ayuda-la-inteligencia-artificial-en-redes-sociales/", "display_url": "newtral.es/reportajes/un-\u2026"}, {"start": 238, "end": 261, "url": "https://t.co/AIP9cq9BjA", "expanded_url": "https://twitter.com/nlopeztrujillo/status/1171334715728629760/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/AIP9cq9BjA", "media_key": "7_1171334658887442432"}], "mentions": [{"start": 190, "end": 198, "username": "Newtral", "id": "912745614823317504"}], "hashtags": [{"start": 205, "end": 237, "tag": "DiaMundialPrevencionDelSuicidio"}]}, "created_at": "2019-09-10T08:08:53.000Z", "text": "Un robot para prevenir el suicidio: una inteligencia artificial que localiza mensajes en redes sociales de personas que podr\u00edan tener ideaci\u00f3n suicida https://t.co/C58fkREzzB\nLo contamos en @Newtral en el #DiaMundialPrevencionDelSuicidio https://t.co/AIP9cq9BjA", "edit_history_tweet_ids": ["1171334715728629760"], "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 2, "like_count": 34, "quote_count": 0}, "author_id": "208219950"}, {"lang": "pt", "id": "1171159426042081282", "entities": {"urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/oT0vdN3ZqL", "expanded_url": "https://twitter.com/LeonorRosas4/status/1171159426042081282/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/oT0vdN3ZqL", "media_key": "3_1171159418513309699"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 16, "probability": 0.8043, "type": "Organization", "normalized_text": "PAN"}]}, "created_at": "2019-09-09T20:32:20.000Z", "text": "A proposta do PAN \u00e9 errada. As v\u00edtimas de viol\u00eancia dom\u00e9stica n\u00e3o precisam de incentivos para se reconciliar com agressores. Precisam de saber que as den\u00fancias t\u00eam consequ\u00eancias e de ser protegidas. A viol\u00eancia machista j\u00e1 matou 19 mulheres este ano. Esta medida \u00e9 vergonhosa. https://t.co/oT0vdN3ZqL", "edit_history_tweet_ids": ["1171159426042081282"], "public_metrics": {"retweet_count": 326, "reply_count": 29, "like_count": 780, "quote_count": 65}, "author_id": "1090581182595637255"}, {"lang": "es", "id": "1171298423628292098", "entities": {"urls": [{"start": 141, "end": 164, "url": "https://t.co/Aptb0qnmEc", "expanded_url": "http://www.madrid.org/bvirtual/BVCM016443.pdf", "display_url": "madrid.org/bvirtual/BVCM0\u2026"}, {"start": 262, "end": 285, "url": "https://t.co/kbeyazUUcY", "expanded_url": "https://twitter.com/jaluengolatorre/status/1171298423628292098/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kbeyazUUcY", "media_key": "3_1171298419677290496"}], "mentions": [{"start": 251, "end": 261, "username": "CopMadrid", "id": "2816614800"}], "annotations": [{"start": 97, "end": 107, "probability": 0.7051, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial"}, {"start": 132, "end": 139, "probability": 0.5291, "type": "Other", "normalized_text": "suicidio"}, {"start": 184, "end": 190, "probability": 0.5753, "type": "Other", "normalized_text": "escolar"}]}, "created_at": "2019-09-10T05:44:40.000Z", "text": "Suicidio y adolescencia: las relaciones entre acoso y comportamiento\nsuicida. \n10 de septiembre, D\u00eda Mundial para la prevenci\u00f3n del suicidio\nhttps://t.co/Aptb0qnmEc\nConsultar El Acoso escolar y la convivencia en los centros educativos (p\u00e1gs 274-291) \n@CopMadrid https://t.co/kbeyazUUcY", "edit_history_tweet_ids": ["1171298423628292098"], "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 26, "quote_count": 1}, "author_id": "2213832768"}, {"lang": "es", "id": "1171342546397609984", "entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/yWheVOJcUx", "expanded_url": "http://bit.ly/2lKU3LN", "display_url": "bit.ly/2lKU3LN", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elnacional.com/venezuela/maduro-sabe-que-seria-suicida-lanzarse-a-una-guerra-contra-colombia/"}, {"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/P6OBIvUxfE", "expanded_url": "https://twitter.com/ElNacionalWeb/status/1170756136313741312/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/P6OBIvUxfE", "media_key": "3_1170756110271299589"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 10, "probability": 0.5229, "type": "Other", "normalized_text": "ENPol\u00edtica"}, {"start": 12, "end": 22, "probability": 0.8415, "type": "Person", "normalized_text": "Mois\u00e9s Na\u00edm"}, {"start": 26, "end": 31, "probability": 0.9779, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 85, "end": 92, "probability": 0.983, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "ENPol\u00edtica"}]}, "created_at": "2019-09-10T08:40:00.000Z", "text": "#ENPol\u00edtica Mois\u00e9s Na\u00edm: \"Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia\" https://t.co/yWheVOJcUx  https://t.co/P6OBIvUxfE", "edit_history_tweet_ids": ["1171342546397609984"], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "author_id": "15007299"}, {"lang": "es", "id": "1171345639621439490", "in_reply_to_user_id": "232124120", "created_at": "2019-09-10T08:52:17.000Z", "text": "Hay un elemento com\u00fan detr\u00e1s de la conducta suicida: una alta proporci\u00f3n de personas que han sobrevivido a un intento de suicidio o que murieron a causa de un #suicidio han experimentado un trastorno de #saludmental #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nSuicidio", "edit_history_tweet_ids": ["1171345639621439490"], "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 1}, "author_id": "232124120", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171345638031863809"}], "entities": {"hashtags": [{"start": 159, "end": 168, "tag": "suicidio"}, {"start": 203, "end": 215, "tag": "saludmental"}, {"start": 216, "end": 245, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nSuicidio"}]}}, {"lang": "es", "id": "1171331225245630464", "entities": {"urls": [{"start": 150, "end": 173, "url": "https://t.co/Bs5oeiQIxD", "expanded_url": "http://plataformadeinfancia.org/anar-senales-para-detectar-prevenir-suicidios-adolescentes/", "display_url": "plataformadeinfancia.org/anar-senales-p\u2026"}], "mentions": [{"start": 33, "end": 47, "username": "FundacionANAR", "id": "498911944"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 32, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}]}, "created_at": "2019-09-10T07:55:01.000Z", "text": "#D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio\n@FundacionANAR describe algunas se\u00f1ales que pueden ayudar a detectar y prevenir una ideaci\u00f3n suicida en adolescentes https://t.co/Bs5oeiQIxD", "edit_history_tweet_ids": ["1171331225245630464"], "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "author_id": "297972314"}, {"lang": "es", "id": "1171348025161256961", "in_reply_to_user_id": "953996688670314496", "entities": {"urls": [{"start": 232, "end": 255, "url": "https://t.co/u8eSPEUVQ7", "expanded_url": "http://www.comunidad.madrid/servicios/salud/depresion-conducta-suicida", "display_url": "comunidad.madrid/servicios/salu\u2026"}, {"start": 269, "end": 292, "url": "https://t.co/jH5r5EDgNF", "expanded_url": "https://twitter.com/SaludMadrid/status/1171348025161256961/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jH5r5EDgNF", "media_key": "3_1171347994580586496"}], "hashtags": [{"start": 24, "end": 56, "tag": "DiaMundialPrevencionDelSuicidio"}, {"start": 112, "end": 118, "tag": "salud"}, {"start": 198, "end": 208, "tag": "depresi\u00f3n"}, {"start": 256, "end": 268, "tag": "SaludMental"}]}, "created_at": "2019-09-10T09:01:46.000Z", "text": "\ud83d\udc99\u2764\ufe0f Hoy conmemoramos el #DiaMundialPrevencionDelSuicidio, una tragedia que constituye un importante problema de #salud p\u00fablica que se puede prevenir con ayuda de profesionales.\n\nConoce m\u00e1s sobre la #depresi\u00f3n y conductas suicidas \ud83d\udc49 https://t.co/u8eSPEUVQ7 #SaludMental https://t.co/jH5r5EDgNF", "edit_history_tweet_ids": ["1171348025161256961"], "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 1, "like_count": 23, "quote_count": 1}, "author_id": "953996688670314496", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171153386953236480"}]}, {"lang": "es", "id": "1171324008316452864", "entities": {"urls": [{"start": 246, "end": 269, "url": "https://t.co/i3pzl90rhv", "expanded_url": "http://localizarlasalud.blogspot.com/2019/03/prevencion-de-la-conducta-suicida.html", "display_url": "localizarlasalud.blogspot.com/2019/03/preven\u2026"}, {"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/gxuyJlK7Ai", "expanded_url": "https://twitter.com/AndaluciaRELAS/status/1171324008316452864/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/gxuyJlK7Ai", "media_key": "3_1171324002473861120"}], "mentions": [{"start": 200, "end": 211, "username": "EsPapageno", "id": "1092126705114849281"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 53, "probability": 0.5694, "type": "Other", "normalized_text": "worldsuicidepreventionday"}, {"start": 56, "end": 66, "probability": 0.609, "type": "Other", "normalized_text": "Dia Mundial"}, {"start": 79, "end": 90, "probability": 0.5256, "type": "Other", "normalized_text": "del Suicidio"}, {"start": 179, "end": 195, "probability": 0.568, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel L\u00f3pez Vega"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 22, "tag": "CadizProvinviciaRELAS"}, {"start": 28, "end": 54, "tag": "worldsuicidepreventionday"}, {"start": 228, "end": 245, "tag": "LocalizarlaSalud"}, {"start": 270, "end": 279, "tag": "suicidio"}]}, "created_at": "2019-09-10T07:26:20.000Z", "text": "#CadizProvinviciaRELAS Hoy, #worldsuicidepreventionday, Dia Mundial Prevenci\u00f3n del Suicidio, \"Trabajando juntos para prevenir el suicidio\" recordamos el post de nuestro compa\u00f1ero Daniel L\u00f3pez Vega de @EsPapageno en nuestro blog #LocalizarlaSalud https://t.co/i3pzl90rhv\n#suicidio https://t.co/gxuyJlK7Ai", "edit_history_tweet_ids": ["1171324008316452864"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "821859658352758785"}, {"lang": "es", "id": "1171329975078785025", "entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/heGxkSoni1", "expanded_url": "http://www.meneame.net/story/cada-dos-horas-media-suicida-persona-espana", "display_url": "meneame.net/story/cada-dos\u2026"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 65, "probability": 0.9866, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "destacada"}]}, "created_at": "2019-09-10T07:50:02.000Z", "text": "#destacada Cada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a https://t.co/heGxkSoni1", "edit_history_tweet_ids": ["1171329975078785025"], "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "8077952"}, {"lang": "es", "id": "1171345592875986944", "entities": {"urls": [{"start": 206, "end": 229, "url": "https://t.co/b2I7CTAHnd", "expanded_url": "https://www.elcorreo.com/sociedad/salud/estadisticas-suicidio-espana-20190909162734-ntrc.html?vca=dgtk-rrss-ecr&vso=fb&vmc=social&_tcode=YWMzMnAx?edtn=bizkaia#vca=fixed-btn&vso=rrss&vmc=tw&vli=Salud", "display_url": "elcorreo.com/sociedad/salud\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elcorreo.com/sociedad/salud/estadisticas-suicidio-espana-20190909162734-ntrc.html?vca=dgtk-rrss-ecr&vso=fb&vmc=social&_tcode=YWMzMnAx?edtn=bizkaia#vca=fixed-btn&vso=rrss&vmc=tw&vli=Salud"}], "mentions": [{"start": 234, "end": 247, "username": "elcorreo_com", "id": "15442630"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 54, "probability": 0.9893, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-09-10T08:52:06.000Z", "text": "Cada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a\n\nLas muertes por esta causa duplican a los de accidentes de tr\u00e1fico, superan en once veces a los homicidios y en ochenta a los de violencia de g\u00e9nero https://t.co/b2I7CTAHnd v\u00eda @elcorreo_com", "edit_history_tweet_ids": ["1171345592875986944"], "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "author_id": "764234024466452480"}, {"lang": "ca", "id": "1171346842988273664", "in_reply_to_user_id": "1498063933", "entities": {"urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/wglCpG7Fq8", "expanded_url": "https://twitter.com/SalutGOIB/status/1171346842988273664/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wglCpG7Fq8", "media_key": "3_1171346833060323328"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/wglCpG7Fq8", "expanded_url": "https://twitter.com/SalutGOIB/status/1171346842988273664/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wglCpG7Fq8", "media_key": "3_1171346833806974976"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 32, "tag": "DiaMundialPrevencionDelSuicidio"}]}, "created_at": "2019-09-10T08:57:04.000Z", "text": "#DiaMundialPrevencionDelSuicidio \n\u2705Avui: Taula rodona al Caixaf\u00f2rum, a les 18\u202fh AFASIB\n\u2705 Diumenge 15: 1a cursa popular per a la prevenci\u00f3 del su\u00efcidi, a les 18 h en el parc de Sa Riera.\n\u2705 Divendres 20, confer\u00e8ncia:\u201cTractament de la conducta su\u00efcida als mitjans de comunicaci\u00f3\u201d https://t.co/wglCpG7Fq8", "edit_history_tweet_ids": ["1171346842988273664"], "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "1498063933", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171346829922975744"}]}, {"lang": "es", "id": "1171214965971259392", "created_at": "2019-09-10T00:13:02.000Z", "text": "\u2b50\ufe0f Verdadero o Falso\u2753 \u27bd Espa\u00f1a es uno de los pa\u00edses europeos con menor \u00edndice de tasa de suicidios. \ud83d\ude04\ud83c\udf7b\ud83d\ude04", "edit_history_tweet_ids": ["1171214965971259392"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "538573033", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 29, "probability": 0.9409, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}}, {"lang": "es", "id": "1171153386953236480", "in_reply_to_user_id": "953996688670314496", "entities": {"urls": [{"start": 197, "end": 220, "url": "https://t.co/WCwzgE6Et0", "expanded_url": "http://www.comunidad.madrid/sites/default/files/doc/sanidad/asis/guia_familiares_duelo_por_suicidio.pdf", "display_url": "comunidad.madrid/sites/default/\u2026"}, {"start": 244, "end": 267, "url": "https://t.co/YQv55aSwJH", "expanded_url": "https://twitter.com/SaludMadrid/status/1171153386953236480/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YQv55aSwJH", "media_key": "3_1171153381546741761"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 114, "probability": 0.7423, "type": "Other", "normalized_text": " #SUMMA1"}], "hashtags": [{"start": 94, "end": 106, "tag": "SaludMental"}, {"start": 108, "end": 117, "tag": "SUMMA112"}, {"start": 222, "end": 231, "tag": "Suicidio"}, {"start": 232, "end": 243, "tag": "Prevenci\u00f3n"}]}, "created_at": "2019-09-09T20:08:21.000Z", "text": "\ud83d\udcda\ud83d\udc69\u200d\u2695\ufe0f Se han imprimido 3.000 ejemplares de la gu\u00eda, que se van a distribuir en los centros de #SaludMental, #SUMMA112 y a las asociaciones de pacientes. Tambi\u00e9n se puede descargar en nuestra web \ud83d\udc49 https://t.co/WCwzgE6Et0\n\n#Suicidio #Prevenci\u00f3n https://t.co/YQv55aSwJH", "edit_history_tweet_ids": ["1171153386953236480"], "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 1, "like_count": 47, "quote_count": 0}, "author_id": "953996688670314496", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171153378791043072"}]}, {"lang": "es", "id": "1171347999290773504", "in_reply_to_user_id": "232124120", "created_at": "2019-09-10T09:01:40.000Z", "text": "Desde 2006, el Ministerio impulsa y promueve en colaboraci\u00f3n con las #CCAA la Estrategia de #SaludMental. L\u00ednea prioritaria:\n\u27a1\ufe0fPrevenci\u00f3n, detecci\u00f3n precoz y abordaje de la conducta suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1171347999290773504"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "232124120", "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 73, "probability": 0.4755, "type": "Organization", "normalized_text": "CCAA"}], "hashtags": [{"start": 69, "end": 74, "tag": "CCAA"}, {"start": 92, "end": 104, "tag": "SaludMental"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171347996262486016"}]}, {"lang": "es", "id": "1171347996262486016", "in_reply_to_user_id": "232124120", "entities": {"urls": [{"start": 161, "end": 184, "url": "https://t.co/biM4UZEDh8", "expanded_url": "https://twitter.com/sanidadgob/status/1171347996262486016/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/biM4UZEDh8", "media_key": "3_1171347986921771008"}], "hashtags": [{"start": 29, "end": 38, "tag": "suicidio"}, {"start": 131, "end": 160, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nSuicidio"}]}, "created_at": "2019-09-10T09:01:39.000Z", "text": "\u201cSomos conscientes de que el #suicidio es un problema de salud p\u00fablica de primer orden y tenemos el firme compromiso de abordarlo\u201d #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nSuicidio https://t.co/biM4UZEDh8", "edit_history_tweet_ids": ["1171347996262486016"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "232124120", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171344129554550784"}]}, {"lang": "ca", "id": "1171346124533305344", "entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/HX4W2mlKh6", "expanded_url": "https://www.redaccionmedica.com/secciones/psiquiatria/la-oms-alerta-cada-40-segundos-se-suicida-una-persona--8751&utm_source=redaccionmedica&utm_medium=email&utm_campaign=boletin", "display_url": "redaccionmedica.com/secciones/psiq\u2026"}], "mentions": [{"start": 53, "end": 69, "username": "redaccionmedica", "id": "229001251"}]}, "created_at": "2019-09-10T08:54:13.000Z", "text": "L'OMS alerta: cada 40 segons se su\u00efcida una persona (@redaccionmedica) \u279e https://t.co/HX4W2mlKh6", "edit_history_tweet_ids": ["1171346124533305344"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "4054193656"}, {"lang": "es", "id": "1171342399186059264", "entities": {"urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/px56dXLG2F", "expanded_url": "https://twitter.com/supgalicia/status/1171342399186059264/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/px56dXLG2F", "media_key": "3_1171342391200104448"}], "mentions": [{"start": 73, "end": 81, "username": "policia", "id": "23791197"}], "hashtags": [{"start": 4, "end": 11, "tag": "10Sept"}, {"start": 15, "end": 44, "tag": "diamundialprevencionsuicidio"}, {"start": 257, "end": 276, "tag": "StopSuicidiosPNyGC"}]}, "created_at": "2019-09-10T08:39:25.000Z", "text": "Hoy #10Sept es #diamundialprevencionsuicidio\n\nLa tasa de suicidios en la @policia duplique la del resto de la poblaci\u00f3n\n\nNecesitamos un protocolo de prevenci\u00f3n de la conducta suicida, la creaci\u00f3n Unidades B\u00e1sicas Sanitarias y formaci\u00f3n t\u00e9cnicas de control \n#StopSuicidiosPNyGC https://t.co/px56dXLG2F", "edit_history_tweet_ids": ["1171342399186059264"], "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 27, "quote_count": 0}, "author_id": "1668001640"}, {"lang": "es", "id": "1171137992708231169", "entities": {"urls": [{"start": 126, "end": 149, "url": "https://t.co/rJFDmMcfPU", "expanded_url": "https://bit.ly/2UJjZ8b", "display_url": "bit.ly/2UJjZ8b"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 44, "probability": 0.9802, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 98, "end": 105, "probability": 0.9871, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}, {"start": 110, "end": 118, "probability": 0.9751, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.7149, "type": "Other", "normalized_text": "9Sep"}], "hashtags": [{"start": 109, "end": 119, "tag": "Venezuela"}, {"start": 120, "end": 125, "tag": "9Sep"}]}, "created_at": "2019-09-09T19:07:10.000Z", "text": "\u00a1AY, NICO! La opini\u00f3n de este experto: Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia - #Venezuela #9Sep https://t.co/rJFDmMcfPU", "edit_history_tweet_ids": ["1171137992708231169"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "author_id": "1409068826"}, {"lang": "ca", "id": "1171327290124451842", "in_reply_to_user_id": "423423050", "entities": {"urls": [{"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/AhqgrzzGL9", "expanded_url": "https://www.youtube.com/watch?time_continue=28&v=ogQ18jlM5fM", "display_url": "youtube.com/watch?time_con\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?time_continue=28&v=ogQ18jlM5fM"}], "hashtags": [{"start": 5, "end": 13, "tag": "su\u00efcidi"}]}, "created_at": "2019-09-10T07:39:22.000Z", "text": "\ud83d\udc49 El #su\u00efcidi \u00e9s el resultat d'un terrible patiment emocional intern.\n\n\ud83d\udc49 No existeix una sola causa per a la conducta su\u00efcida, sin\u00f3 que \u00e9s el resultat d'una interacci\u00f3 de factors biol\u00f2gics, gen\u00e8tics, psicol\u00f2gics, socials, culturals i mediambientals.\n\nhttps://t.co/AhqgrzzGL9", "edit_history_tweet_ids": ["1171327290124451842"], "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "author_id": "423423050", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171325517519343616"}]}, {"lang": "es", "id": "1171323607697502208", "entities": {"urls": [{"start": 153, "end": 176, "url": "https://t.co/7Up7mqWPjg", "expanded_url": "http://bit.ly/2UtLAdv", "display_url": "bit.ly/2UtLAdv"}, {"start": 177, "end": 200, "url": "https://t.co/kHev6tkW35", "expanded_url": "https://twitter.com/SJDbarcelona_es/status/1171323607697502208/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kHev6tkW35", "media_key": "3_1171323600722415617"}], "mentions": [{"start": 136, "end": 152, "username": "SJDbarcelona_es", "id": "142229981"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 84, "probability": 0.8339, "type": "Person", "normalized_text": "Francisco Villar"}], "hashtags": [{"start": 6, "end": 38, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3ndelSuicidio"}]}, "created_at": "2019-09-10T07:24:44.000Z", "text": "En el #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3ndelSuicidio compartimos la entrevista con Francisco Villar, coordinador de la Unidad de Conducta Suicida del @sjdbarcelona_es https://t.co/7Up7mqWPjg https://t.co/kHev6tkW35", "edit_history_tweet_ids": ["1171323607697502208"], "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 1, "like_count": 23, "quote_count": 1}, "author_id": "142229981"}, {"lang": "es", "id": "1171339529275547648", "entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/4IYXaXIAYQ", "expanded_url": "http://j.mp/2HXNGgG", "display_url": "j.mp/2HXNGgG"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.9666, "type": "Person", "normalized_text": "Mois\u00e9s Na\u00edm"}, {"start": 13, "end": 18, "probability": 0.9751, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 72, "end": 79, "probability": 0.9843, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}]}, "created_at": "2019-09-10T08:28:00.000Z", "text": "Mois\u00e9s Na\u00edm: Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia https://t.co/4IYXaXIAYQ                *", "edit_history_tweet_ids": ["1171339529275547648"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "124172948"}, {"lang": "es", "id": "1171345619643961350", "entities": {"urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/1xKvJqIUAx", "expanded_url": "https://bit.ly/2k9mId8", "display_url": "bit.ly/2k9mId8"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 81, "probability": 0.8466, "type": "Other", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud"}]}, "created_at": "2019-09-10T08:52:12.000Z", "text": "Una persona se suicida cada 40 segundos, seg\u00fan la Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud https://t.co/1xKvJqIUAx", "edit_history_tweet_ids": ["1171345619643961350"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "266669687"}, {"lang": "es", "id": "1171229730567327744", "created_at": "2019-09-10T01:11:42.000Z", "text": "\u00bfC\u00f3mo identificar el comportamiento suicida? En este hilo he recopilado algunos de los s\u00edntomas de depresivos con tendencias suicidas. Si no sabes al respecto, es momento de aprender un poco. Si pasas por esto, por favor, pide ayuda.", "edit_history_tweet_ids": ["1171229730567327744"], "public_metrics": {"retweet_count": 498, "reply_count": 14, "like_count": 568, "quote_count": 40}, "author_id": "275751639"}, {"lang": "es", "id": "1171277802685046784", "in_reply_to_user_id": "408625650", "created_at": "2019-09-10T04:22:44.000Z", "text": "En todo el mundo cada d\u00eda casi 3000 personas ponen fin a su vida; cada 40 segundos una persona se suicida en el mundo, lo que eleva a un mill\u00f3n anual. Mientras yo escrib\u00eda este tuit se suicidaron tres personas. Es muy fuerte.", "edit_history_tweet_ids": ["1171277802685046784"], "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 1, "like_count": 34, "quote_count": 0}, "author_id": "408625650", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171267055032721409"}]}, {"lang": "es", "id": "1171345638031863809", "in_reply_to_user_id": "232124120", "created_at": "2019-09-10T08:52:17.000Z", "text": "M\u00e1s de 18.000 personas en Espa\u00f1a podr\u00edan sufrir cada a\u00f1o las consecuencias tr\u00e1gicas y traum\u00e1ticas de vivir un #suicidio #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nSuicidio", "edit_history_tweet_ids": ["1171345638031863809"], "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 2, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "author_id": "232124120", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 31, "probability": 0.9915, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "hashtags": [{"start": 110, "end": 119, "tag": "suicidio"}, {"start": 120, "end": 149, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nSuicidio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171345636396023808"}]}, {"lang": "es", "id": "1171292741504000000", "entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/LQsd8xCPba", "expanded_url": "https://es.rt.com/6zzw", "display_url": "es.rt.com/6zzw", "status": 503, "unwound_url": "https://es.rt.com/6zzw"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 2, "probability": 0.4519, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "created_at": "2019-09-10T05:22:05.000Z", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "text": "OMS: Una persona se suicida en el mundo cada 40 segundos https://t.co/LQsd8xCPba", "edit_history_tweet_ids": ["1171292741504000000"], "public_metrics": {"retweet_count": 66, "reply_count": 6, "like_count": 61, "quote_count": 5}, "author_id": "100731315"}, {"lang": "es", "id": "1171342798353772545", "entities": {"urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/8ts5cA9Hr8", "expanded_url": "https://www.lavanguardia.com/vida/20190909/47260236571/dia-mundial-prevencion-suicidio-espana.html", "display_url": "lavanguardia.com/vida/20190909/\u2026"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 54, "probability": 0.9868, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-09-10T08:41:00.000Z", "text": "Cada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a https://t.co/8ts5cA9Hr8", "edit_history_tweet_ids": ["1171342798353772545"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "2196557070"}, {"lang": "es", "id": "1171316138313228288", "entities": {"urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/heGxkSoni1", "expanded_url": "http://www.meneame.net/story/cada-dos-horas-media-suicida-persona-espana", "display_url": "meneame.net/story/cada-dos\u2026"}, {"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/G9Q056zhz2", "expanded_url": "https://twitter.com/meneame_net/status/1171316138313228288/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/G9Q056zhz2", "media_key": "3_1171316137415577602"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 54, "probability": 0.987, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-09-10T06:55:04.000Z", "text": "Cada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a https://t.co/heGxkSoni1 https://t.co/G9Q056zhz2", "edit_history_tweet_ids": ["1171316138313228288"], "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "author_id": "8077952"}, {"lang": "es", "id": "1171143322498473984", "in_reply_to_user_id": "1140930853960372229", "entities": {"urls": [{"start": 302, "end": 325, "url": "https://t.co/zKAWPqeTVZ", "expanded_url": "https://twitter.com/Overlord_Joss/status/1171143322498473984/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zKAWPqeTVZ", "media_key": "3_1171143319432380416"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "MAIOIA64660746", "id": "1140930853960372229"}, {"start": 16, "end": 26, "username": "007Atenea", "id": "1388795257"}], "annotations": [{"start": 294, "end": 299, "probability": 0.9743, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "created_at": "2019-09-09T19:28:21.000Z", "text": "@MAIOIA64660746 @007Atenea Los europeos somos tan est\u00fapidos que no creo ni que tengamos un plan. Creo que todo es m\u00e1s bien fruto de la idiocia que acompa\u00f1a a esa ideolog\u00eda nefasta, suicida y cancer\u00edgena llamada socialdemocracia que se ha extendido como una enfermedad devastadora por casi toda Europa. https://t.co/zKAWPqeTVZ", "edit_history_tweet_ids": ["1171143322498473984"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "3328946523", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170989768781508612"}]}, {"lang": "es", "id": "1170296163389575168", "entities": {"urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/88ALcXlOgW", "expanded_url": "https://t.co/88ALcXlOgW", "display_url": "t.co/88ALcXlOgW"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 1, "probability": 0.7666, "type": "Other", "normalized_text": "TW"}]}, "created_at": "2019-09-07T11:22:03.000Z", "text": "TW suicidio\n\nEsta recopilaci\u00f3n es horriblemente maravillosa y necesaria.\n\nNos faltan pasos enormes para desmitificar la ideolog\u00eda suicida y generar conciencia acerca de la importancia de establecer sistemas de cuidados que nos ayuden a detectar de las necesidades no evidentes https://t.co/88ALcXlOgW", "edit_history_tweet_ids": ["1170296163389575168"], "public_metrics": {"retweet_count": 541, "reply_count": 3, "like_count": 699, "quote_count": 2}, "author_id": "103962741"}, {"lang": "es", "id": "1171302286984974336", "entities": {"urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/uzHf1mRohX", "expanded_url": "http://dozz.es/aiia92", "display_url": "dozz.es/aiia92"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 54, "probability": 0.9807, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-09-10T06:00:01.000Z", "text": "Cada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a\n\u2b07 https://t.co/uzHf1mRohX", "edit_history_tweet_ids": ["1171302286984974336"], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "14304620"}, {"lang": "es", "id": "1169701854172897281", "entities": {"urls": [{"start": 210, "end": 233, "url": "https://t.co/GexhRcFtW8", "expanded_url": "http://ow.ly/9ovF30ptVog", "display_url": "ow.ly/9ovF30ptVog"}, {"start": 234, "end": 257, "url": "https://t.co/ga7vuglCIl", "expanded_url": "https://twitter.com/elchicodela_H/status/1169701854172897281/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ga7vuglCIl", "media_key": "3_1169701852604186624"}], "mentions": [{"start": 175, "end": 188, "username": "hormiguita_7", "id": "412178810"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 28, "probability": 0.6585, "type": "Other", "normalized_text": "ElSecretoDeFeriha"}, {"start": 114, "end": 117, "probability": 0.503, "type": "Person", "normalized_text": "Emir"}, {"start": 142, "end": 147, "probability": 0.4469, "type": "Person", "normalized_text": "Feriha"}], "hashtags": [{"start": 11, "end": 29, "tag": "ElSecretoDeFeriha"}]}, "created_at": "2019-09-05T20:00:28.000Z", "text": "Comentando #ElSecretoDeFeriha\n\nLa relaci\u00f3n de amor y odio de nuestros protagonistas, el abandono de los padres de Emir, el intento suicida de Feriha, y otros temas que repasa @hormiguita_7 sobre la telenovela: https://t.co/GexhRcFtW8 https://t.co/ga7vuglCIl", "edit_history_tweet_ids": ["1169701854172897281"], "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 28, "quote_count": 1}, "author_id": "279573548"}, {"lang": "es", "id": "1171338876960591872", "in_reply_to_user_id": "854006860072058881", "entities": {"urls": [{"start": 293, "end": 316, "url": "https://t.co/Z58Y7tkQQb", "expanded_url": "https://twitter.com/casaconchas/status/1171338876960591872/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Z58Y7tkQQb", "media_key": "3_1171338865430409217"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "BMCadiz", "id": "854006860072058881"}, {"start": 9, "end": 25, "username": "Yordibiblioteca", "id": "792777641698942977"}, {"start": 26, "end": 40, "username": "yolandavalmar", "id": "243239974"}, {"start": 41, "end": 55, "username": "BiblioMontijo", "id": "1077310394"}, {"start": 56, "end": 70, "username": "BiblioCazalla", "id": "788642250133741568"}, {"start": 71, "end": 81, "username": "traspunte", "id": "1224737004"}, {"start": 82, "end": 97, "username": "_miguelvelasco", "id": "3331748651"}], "annotations": [{"start": 193, "end": 205, "probability": 0.9365, "type": "Person", "normalized_text": "Cesare Pavese"}]}, "created_at": "2019-09-10T08:25:25.000Z", "text": "@BMCadiz @Yordibiblioteca @yolandavalmar @BiblioMontijo @BiblioCazalla @traspunte @_miguelvelasco \u00bfQueda muy forzado recordad que otro \"conocido\" suicida (conocido por su obra, nos referimos), Cesare Pavese naci\u00f3 el 9 de septiembre de 1908, pero dej\u00f3 esto escrito antes de quitarse la vida... https://t.co/Z58Y7tkQQb", "edit_history_tweet_ids": ["1171338876960591872"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "310307576", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171280026291118080"}]}, {"lang": "es", "id": "1171337205626888192", "created_at": "2019-09-10T08:18:46.000Z", "text": "El drama que existe entorno al suicidio solo lo conocemos los que hemos tenido casos cercanos. \nEl mayor enemigo del suicida es su propia mente. Muchos los consideran cobardes. No lo son en absoluto. Son personas tan saturadas que les es imposible soportar la vida.", "edit_history_tweet_ids": ["1171337205626888192"], "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 6, "like_count": 75, "quote_count": 1}, "author_id": "1000098956318269446"}, {"lang": "es", "id": "1171343814214258689", "entities": {"urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/fc1ZgwpxV1", "expanded_url": "http://bit.ly/2ZJwbe4", "display_url": "bit.ly/2ZJwbe4"}, {"start": 132, "end": 155, "url": "https://t.co/AwMyB97IIT", "expanded_url": "https://twitter.com/DiarioTalCual/status/1171343814214258689/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/AwMyB97IIT", "media_key": "3_1171343812620410880"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 64, "probability": 0.7996, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}, {"start": 67, "end": 73, "probability": 0.4381, "type": "Other", "normalized_text": "TalCual"}, {"start": 76, "end": 87, "probability": 0.4231, "type": "Person", "normalized_text": "ClaroyRaspao"}], "hashtags": [{"start": 66, "end": 74, "tag": "TalCual"}, {"start": 75, "end": 88, "tag": "ClaroyRaspao"}, {"start": 89, "end": 107, "tag": "SuicidasEnAumento"}]}, "created_at": "2019-09-10T08:45:02.000Z", "text": "Cada 40 segundos una persona se suicida en el mundo, seg\u00fan la OMS #TalCual #ClaroyRaspao #SuicidasEnAumento https://t.co/fc1ZgwpxV1 https://t.co/AwMyB97IIT", "edit_history_tweet_ids": ["1171343814214258689"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "147589125"}, {"lang": "und", "id": "1171341641820626944", "entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/q4siIbRIN0", "expanded_url": "https://bit.ly/2Jcz6Tv", "display_url": "bit.ly/2Jcz6Tv"}, {"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/RYXI5nTbFp", "expanded_url": "https://twitter.com/RSE_Balkan/status/1171341641820626944/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RYXI5nTbFp", "media_key": "3_1171341632375054336"}]}, "created_at": "2019-09-10T08:36:24.000Z", "text": "Broj samoubistava u Hrvatskoj i Srbiji iznad svjetskog prosjeka. https://t.co/q4siIbRIN0 https://t.co/RYXI5nTbFp", "edit_history_tweet_ids": ["1171341641820626944"], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 2}, "author_id": "80847481"}, {"lang": "ca", "id": "1171336044865892352", "in_reply_to_user_id": "423423050", "entities": {"urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/Gw0LCAzdSG", "expanded_url": "http://www.prevenciodelsuicidi.san.gva.es/web/pla-prevencio-suicidi/tenim-un-pla", "display_url": "prevenciodelsuicidi.san.gva.es/web/pla-preven\u2026"}], "mentions": [{"start": 78, "end": 89, "username": "GVAsanitat", "id": "423423050"}], "hashtags": [{"start": 34, "end": 42, "tag": "Su\u00efcidi"}]}, "created_at": "2019-09-10T08:14:10.000Z", "text": "\ud83d\udcc4Consulta el Pla de Prevenci\u00f3 del #Su\u00efcidi i Maneig de la Conducta Su\u00efcida de @GVAsanitat per a informar-te sobre la detecci\u00f3 de qualsevol tipus de conducta su\u00efcida en qualsevol \u00e0mbit, superar els mites sobre el su\u00efcidi i poder-lo prevenir.\nhttps://t.co/Gw0LCAzdSG", "edit_history_tweet_ids": ["1171336044865892352"], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "423423050", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171333767514005504"}]}, {"lang": "es", "id": "1171338298939387904", "in_reply_to_user_id": "1000098956318269446", "created_at": "2019-09-10T08:23:07.000Z", "text": "Un aut\u00e9ntico suicida no dar\u00e1 se\u00f1ales previas en la mayor parte de los casos. Precisamente porque de lo que huye es de ser una carga para nadie. As\u00ed se siente y es un sentimiento enfermizo, desconsolador y cruel. \nNecesitamos educar en la inteligencia emocional #prevenci\u00f3nsuicidio", "edit_history_tweet_ids": ["1171338298939387904"], "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 2, "like_count": 46, "quote_count": 0}, "author_id": "1000098956318269446", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171337205626888192"}], "entities": {"hashtags": [{"start": 261, "end": 280, "tag": "prevenci\u00f3nsuicidio"}]}}, {"lang": "es", "id": "1171290312741969922", "entities": {"urls": [{"start": 213, "end": 236, "url": "https://t.co/wcG66EZEvj", "expanded_url": "https://twitter.com/caryon_bm/status/1171290312741969922/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wcG66EZEvj", "media_key": "3_1171290305393561601"}], "annotations": [{"start": 80, "end": 85, "probability": 0.9854, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 27, "tag": "suicida"}, {"start": 153, "end": 185, "tag": "DiaMundialPrevencionDelSuicidio"}, {"start": 186, "end": 202, "tag": "Rompeelsilencio"}, {"start": 203, "end": 212, "tag": "suicidio"}]}, "created_at": "2019-09-10T05:12:26.000Z", "text": "Cada 4 segundos se #suicida una persona en el mundo \ud83d\ude1e. Entre 5 y 10, al d\u00eda, en Espa\u00f1a \ud83e\udd7a. Produce m\u00e1s muertes que el c\u00e1ncer o los accidentes de tr\u00e1fico.\n#DiaMundialPrevencionDelSuicidio #Rompeelsilencio #suicidio https://t.co/wcG66EZEvj", "edit_history_tweet_ids": ["1171290312741969922"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2236533678"}, {"lang": "it", "id": "1171191707247005701", "in_reply_to_user_id": "1002788786", "entities": {"urls": [{"start": 432, "end": 455, "url": "https://t.co/MQSVNZ7G1K", "expanded_url": "https://twitter.com/CarloM41466732/status/1171191707247005701/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/MQSVNZ7G1K", "media_key": "3_1171191689144360961"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Sarti_Davide", "id": "1002788786"}, {"start": 14, "end": 22, "username": "FilSava", "id": "1452677502430846976"}, {"start": 23, "end": 33, "username": "fedekhaos", "id": "706569196520521728"}, {"start": 48, "end": 56, "username": "bifabri", "id": "500214625"}, {"start": 57, "end": 66, "username": "Codacons", "id": "244087105"}, {"start": 67, "end": 79, "username": "CitizenGOit", "id": "1513684868"}, {"start": 95, "end": 109, "username": "fammi_nascere", "id": "1438864898"}, {"start": 110, "end": 122, "username": "jacopocoghe", "id": "3124736901"}, {"start": 123, "end": 138, "username": "ConversioneOrg", "id": "1479802314"}, {"start": 139, "end": 151, "username": "CarloRienzi", "id": "1257980089"}]}, "created_at": "2019-09-09T22:40:37.000Z", "text": "@Sarti_Davide @FilSava @fedekhaos @LaMentegatta @bifabri @Codacons @CitizenGOit @comitatoart26 @fammi_nascere @jacopocoghe @ConversioneOrg @CarloRienzi I paesi nordici han tassi di suicidi pi\u00f9 elevati,per tutti. Se son 3 volte l\u2019Italia,l\u2019omofobia amplifica tale tasso, qui come l\u00e0. La causa \u00e8 comunque l\u2019omofobia come la tua (c\u2019\u00e8 anche al nord),come dicono CHIARAMENTE gli studi che travisi,con incredibile ipocrisia! Sai leggere?! https://t.co/MQSVNZ7G1K", "edit_history_tweet_ids": ["1171191707247005701"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1057024590407520256", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171184189988855808"}]}, {"lang": "es", "id": "1171318778744979456", "entities": {"urls": [{"start": 201, "end": 224, "url": "https://t.co/lQ1jWfzonI", "expanded_url": "http://bit.ly/2ZOGuOC", "display_url": "bit.ly/2ZOGuOC"}, {"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/khzAzYIvO3", "expanded_url": "http://bit.ly/2ZL21be", "display_url": "bit.ly/2ZL21be"}, {"start": 249, "end": 272, "url": "https://t.co/TxjAod8eUi", "expanded_url": "http://bit.ly/31ckqds", "display_url": "bit.ly/31ckqds"}, {"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/Hay4Wwr8nB", "expanded_url": "https://twitter.com/012CMadrid/status/1171318778744979456/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Hay4Wwr8nB", "media_key": "3_1171318756989120513"}], "hashtags": [{"start": 10, "end": 54, "tag": "D\u00edaInternacionalparalaPrevenci\u00f3ndelSuicidio"}]}, "created_at": "2019-09-10T07:05:33.000Z", "text": "Hoy es el #D\u00edaInternacionalparalaPrevenci\u00f3ndelSuicidio. Informaci\u00f3n sobre la depresi\u00f3n y la conducta suicida (gu\u00eda de autoayuda, gu\u00eda para familiares, profesionales, facilitadores sociales y docentes) https://t.co/lQ1jWfzonI https://t.co/khzAzYIvO3 https://t.co/TxjAod8eUi https://t.co/Hay4Wwr8nB", "edit_history_tweet_ids": ["1171318778744979456"], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "501689368"}, {"lang": "es", "id": "1171317622861946880", "entities": {"urls": [{"start": 227, "end": 250, "url": "https://t.co/K6fpLK4zCI", "expanded_url": "https://twitter.com/consaludmental/status/1171317622861946880/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/K6fpLK4zCI", "media_key": "3_1171317620823511040"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 58, "probability": 0.4129, "type": "Person", "normalized_text": "Werther"}, {"start": 141, "end": 148, "probability": 0.7478, "type": "Other", "normalized_text": "Papageno"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 22, "tag": "D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio"}, {"start": 92, "end": 101, "tag": "suicidio"}]}, "created_at": "2019-09-10T07:00:57.000Z", "text": "#D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio. Mito Vs Realidad \ud83d\udc47\n\u274c Efecto Werther. Los medios no deben hablar del #suicidio para evitar el efecto llamada\n\u2705 Efecto Papageno. Una informaci\u00f3n responsable y adecuada ayuda a prevenir la conducta suicida https://t.co/K6fpLK4zCI", "edit_history_tweet_ids": ["1171317622861946880"], "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 28, "quote_count": 0}, "author_id": "618094149"}, {"lang": "und", "id": "1170588906141736960", "entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/qDnMwpHzBY", "expanded_url": "https://twitter.com/anmaribg/status/1170588906141736960/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qDnMwpHzBY", "media_key": "3_1170588901301469184"}, {"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/qDnMwpHzBY", "expanded_url": "https://twitter.com/anmaribg/status/1170588906141736960/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qDnMwpHzBY", "media_key": "3_1170588901309931520"}], "hashtags": [{"start": 271, "end": 279, "tag": "VAZNOJE"}]}, "created_at": "2019-09-08T06:45:18.000Z", "text": "10. septemba je Svetski dan prevencije suicida. Iako prati globalni trend rasta stope suicida, ukljucujuci i onu medju mladima, Srbija jos uvek nema ni nac.strategiju zastite mentalnog zdravlja - prosla, za period 2007-2017, primenjivana je manje od 30%. Mislite o tome. #VAZNOJE https://t.co/qDnMwpHzBY", "edit_history_tweet_ids": ["1170588906141736960"], "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "author_id": "1125681787"}, {"lang": "es", "id": "1171108747198025728", "entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/MkiuqcnLD9", "expanded_url": "https://twitter.com/salvajedigital/status/1171102669114658817", "display_url": "twitter.com/salvajedigital\u2026"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 25, "probability": 0.8943, "type": "Person", "normalized_text": "Karina Beteta"}]}, "created_at": "2019-09-09T17:10:58.000Z", "text": "Cada vez que Karina Beteta habla, un fil\u00f3sofo anal\u00edtico se suicida. https://t.co/MkiuqcnLD9", "edit_history_tweet_ids": ["1171108747198025728"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "1167872656613527552", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1171102669114658817"}]}, {"lang": "es", "id": "1171241203939074048", "created_at": "2019-09-10T01:57:18.000Z", "text": "No se como aguanto esta vida, una coraza de cristal que encierra una mente suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1171241203939074048"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "1119232633173684224"}, {"lang": "es", "id": "1171332523235958785", "entities": {"urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/piKJsczbyt", "expanded_url": "https://www.lavanguardia.com/vida/20190909/47260236571/dia-mundial-prevencion-suicidio-espana.html", "display_url": "lavanguardia.com/vida/20190909/\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1544883637899984896/MsH1CuWd?format=jpg&name=orig", "width": 992, "height": 558}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1544883637899984896/MsH1CuWd?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "\u00bfCu\u00e1nta gente se suicida en un a\u00f1o en Espa\u00f1a?", "description": "Cada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda: los muertos por suicidio duplican a los de accidentes de tr\u00e1fico, superan en once veces a los", "unwound_url": "https://www.lavanguardia.com/vida/20190909/47260236571/dia-mundial-prevencion-suicidio-espana.html"}], "annotations": [{"start": 95, "end": 100, "probability": 0.9862, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-09-10T08:00:10.000Z", "text": "D\u00cdA MUNDIAL PARA LA PREVENCI\u00d3N DEL SUICIDIO.\n\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nLas v\u00edctimas duplican a las de accidentes de tr\u00e1fico, superan en once veces a los homicidios y en ochenta a los de violencia de g\u00e9nero.\n\nhttps://t.co/piKJsczbyt", "edit_history_tweet_ids": ["1171332523235958785"], "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "4375736541"}, {"lang": "es", "id": "1171339330872381441", "in_reply_to_user_id": "875014083426365440", "entities": {"mentions": [{"start": 13, "end": 19, "username": "xofal", "id": "1435128152448188416"}]}, "created_at": "2019-09-10T08:27:13.000Z", "text": "@badeportivo @Xofal Tes raz\u00f3n, non vaia ser que se cabree o amo.", "edit_history_tweet_ids": ["1171339330872381441"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "219614766", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171325112932622336"}]}, {"lang": "es", "id": "1171144690688778240", "entities": {"urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/grEPqfzu88", "expanded_url": "https://www.elplural.com/opinion/una-mayoria-abrumadora-de-votantes-de-up-defiende-apoyar-la-investidura-de-sanchez_223612102", "display_url": "elplural.com/opinion/una-ma\u2026"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 39, "probability": 0.817, "type": "Organization", "normalized_text": "UP"}, {"start": 75, "end": 81, "probability": 0.9571, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}]}, "created_at": "2019-09-09T19:33:47.000Z", "text": "Una mayor\u00eda abrumadora de votantes de UP defiende apoyar la investidura de S\u00e1nchez  https://t.co/grEPqfzu88", "edit_history_tweet_ids": ["1171144690688778240"], "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 8, "like_count": 32, "quote_count": 2}, "author_id": "867035617"}, {"lang": "es", "id": "1171280026291118080", "entities": {"urls": [{"start": 262, "end": 285, "url": "https://t.co/3kAcbUkR5w", "expanded_url": "https://twitter.com/BMCadiz/status/1171280026291118080/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3kAcbUkR5w", "media_key": "3_1171280020695855105"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 11, "probability": 0.8778, "type": "Person", "normalized_text": "Hemingway"}, {"start": 15, "end": 19, "probability": 0.6871, "type": "Person", "normalized_text": "Larra"}, {"start": 23, "end": 33, "probability": 0.6678, "type": "Person", "normalized_text": "StefanZweig"}, {"start": 37, "end": 49, "probability": 0.9099, "type": "Person", "normalized_text": "EmilioSalgari"}, {"start": 53, "end": 67, "probability": 0.8288, "type": "Person", "normalized_text": "AlfonsinaStorni"}, {"start": 71, "end": 83, "probability": 0.8216, "type": "Person", "normalized_text": "VirginiaWoolf"}], "hashtags": [{"start": 2, "end": 12, "tag": "Hemingway"}, {"start": 14, "end": 20, "tag": "Larra"}, {"start": 22, "end": 34, "tag": "StefanZweig"}, {"start": 36, "end": 50, "tag": "EmilioSalgari"}, {"start": 52, "end": 68, "tag": "AlfonsinaStorni"}, {"start": 70, "end": 84, "tag": "VirginiaWoolf"}, {"start": 104, "end": 110, "tag": "vidas"}, {"start": 151, "end": 157, "tag": "mundo"}, {"start": 165, "end": 209, "tag": "D\u00edaInternacionalparalaPrevenci\u00f3ndelSuicidio"}, {"start": 228, "end": 239, "tag": "prevenirlo"}, {"start": 256, "end": 261, "tag": "Vive"}]}, "created_at": "2019-09-10T04:31:34.000Z", "text": "\ud83d\udcda #Hemingway, #Larra, #StefanZweig, #EmilioSalgari, #AlfonsinaStorni, #VirginiaWoolf pusieron fin a sus #vidas como m\u00e1s de 3000 personas diarias en el #mundo.\nEn el #D\u00edaInternacionalparalaPrevenci\u00f3ndelSuicidio os recordamos que #prevenirlo est\u00e1 en tu mano\n#Vive https://t.co/3kAcbUkR5w", "edit_history_tweet_ids": ["1171280026291118080"], "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 24, "quote_count": 0}, "author_id": "854006860072058881"}, {"lang": "es", "id": "1171328619311960064", "entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/vrMjHu0Ku3", "expanded_url": "https://twitter.com/MarilynClarkc/status/1171328619311960064/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vrMjHu0Ku3", "media_key": "3_1171328615558131712"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "suicidio"}, {"start": 10, "end": 20, "tag": "Depresion"}]}, "created_at": "2019-09-10T07:44:39.000Z", "text": "#suicidio #Depresion  ni una persona m\u00e1s, no por eso, por favor!! https://t.co/vrMjHu0Ku3", "edit_history_tweet_ids": ["1171328619311960064"], "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 25, "quote_count": 5}, "author_id": "1107866879014699009"}, {"lang": "es", "id": "1171333060366864387", "entities": {"urls": [{"start": 145, "end": 168, "url": "https://t.co/hQEPEfy40K", "expanded_url": "https://twitter.com/seepidemiologia/status/1169616821361795075", "display_url": "twitter.com/seepidemiologi\u2026"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 75, "probability": 0.9923, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 29, "tag": "diamundialprevencionsuicidio"}]}, "created_at": "2019-09-10T08:02:18.000Z", "text": "#diamundialprevencionsuicidio Un 10% de la poblaci\u00f3n universitaria en Espa\u00f1a reconoce haber tenido una ideaci\u00f3n suicida en los \u00faltimos 12 meses. https://t.co/hQEPEfy40K", "edit_history_tweet_ids": ["1171333060366864387"], "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 1}, "author_id": "475641052", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1169616821361795075"}]}, {"lang": "es", "id": "1171337513283313664", "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/i0LkJEXiSJ", "expanded_url": "https://curadas.com/2019/09/09/lanzarse-una-guerra-con-colombia/", "display_url": "curadas.com/2019/09/09/lan\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.9709, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 59, "end": 66, "probability": 0.9846, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}]}, "created_at": "2019-09-10T08:20:00.000Z", "text": "Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia.  ..,\nhttps://t.co/i0LkJEXiSJ", "edit_history_tweet_ids": ["1171337513283313664"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "967020674723217408"}, {"lang": "es", "id": "1171330970122764289", "entities": {"urls": [{"start": 219, "end": 242, "url": "https://t.co/mhjPKqdSTK", "expanded_url": "https://www.newtral.es/explainer/mitos-y-falsas-creencias-sobre-la-conducta-suicida/", "display_url": "newtral.es/explainer/mito\u2026"}, {"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/AcnUHzxBM8", "expanded_url": "https://twitter.com/Newtral/status/1171330970122764289/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/AcnUHzxBM8", "media_key": "13_1171092572770656257"}], "annotations": [{"start": 134, "end": 154, "probability": 0.6775, "type": "Other", "normalized_text": "DiaPrevencionSuicidio"}], "hashtags": [{"start": 133, "end": 155, "tag": "DiaPrevencionSuicidio"}]}, "created_at": "2019-09-10T07:54:00.000Z", "text": "Las creencias falsas en torno al suicidio son un estigma para las personas que han padecido una tentativa de quitarse la vida. En el #DiaPrevencionSuicidio te explicamos los mitos que existen en torno a este problema.\n\nhttps://t.co/mhjPKqdSTK https://t.co/AcnUHzxBM8", "edit_history_tweet_ids": ["1171330970122764289"], "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 18, "quote_count": 1}, "author_id": "912745614823317504"}, {"lang": "es", "id": "1171321658818334722", "entities": {"urls": [{"start": 207, "end": 230, "url": "https://t.co/G7VsFvK6kt", "expanded_url": "https://twitter.com/CarmenGutiez/status/1171321658818334722/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/G7VsFvK6kt", "media_key": "3_1171318677410652160"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 116, "probability": 0.9567, "type": "Person", "normalized_text": "Arthur Schopenhauer"}], "hashtags": [{"start": 120, "end": 132, "tag": "FelizMartes"}, {"start": 170, "end": 179, "tag": "Suicidio"}, {"start": 180, "end": 206, "tag": "WorldSuicidePreventionDay"}]}, "created_at": "2019-09-10T07:17:00.000Z", "text": "\u201cEl suicida ama la vida; lo \u00fanico que pasa es que no acepta las condiciones en que se le ofrece.\u201d\nArthur Schopenhauer.\n\n#FelizMartes y D\u00eda Mundial para la Prevenci\u00f3n del #Suicidio #WorldSuicidePreventionDay https://t.co/G7VsFvK6kt", "edit_history_tweet_ids": ["1171321658818334722"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "69668300"}, {"lang": "es", "id": "1169222868133130240", "entities": {"urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/miUMuW8XAg", "expanded_url": "https://www.lavanguardia.com/politica/20190904/47179786774/la-metafora-del-tsunami.html", "display_url": "lavanguardia.com/politica/20190\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.lavanguardia.com/politica/20190904/47179786774/la-metafora-del-tsunami.html"}]}, "created_at": "2019-09-04T12:17:09.000Z", "text": "Un tsunami arrasa con todo, perjudica a todos. Como met\u00e1fora de un movimiento pol\u00edtico es insensata, salvo que est\u00e9 inspirada por una pulsi\u00f3n suicida: las bases emotivas son enviadas otra vez al matadero por unos l\u00edderes que acaban encarcelados\nhttps://t.co/miUMuW8XAg", "edit_history_tweet_ids": ["1169222868133130240"], "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 1, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "author_id": "309705905"}, {"lang": "es", "id": "1171303301725351937", "entities": {"urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/F4IxjB3kJw", "expanded_url": "https://ibae.am/317ZnsI", "display_url": "ibae.am/317ZnsI"}, {"start": 131, "end": 154, "url": "https://t.co/yg05Ikt1OM", "expanded_url": "https://twitter.com/InfobaeTrends/status/1171303301725351937/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/yg05Ikt1OM", "media_key": "3_1171303299955347462"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 30, "probability": 0.9124, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "created_at": "2019-09-10T06:04:03.000Z", "text": "40 segundos para actuar: la OMS remarca la importancia de la prevenci\u00f3n del suicidio como pol\u00edtica p\u00fablica https://t.co/F4IxjB3kJw https://t.co/yg05Ikt1OM", "edit_history_tweet_ids": ["1171303301725351937"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "4055875161"}, {"lang": "es", "id": "1171332481183834113", "entities": {"urls": [{"start": 209, "end": 232, "url": "https://t.co/gbclvMEYnI", "expanded_url": "https://www.redaccionmedica.com/secciones/psiquiatria/la-oms-alerta-cada-40-segundos-se-suicida-una-persona--8751", "display_url": "redaccionmedica.com/secciones/psiq\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.redaccionmedica.com/secciones/psiquiatria/la-oms-alerta-cada-40-segundos-se-suicida-una-persona--8751"}], "mentions": [{"start": 2, "end": 6, "username": "WHO", "id": "14499829"}]}, "created_at": "2019-09-10T08:00:00.000Z", "text": ". @WHO alerta que cada 40 segundos se suicida una persona. Por ello, se ha instado a los pa\u00edses a que incorporen de forma sostenida programas nacionales de salud y formaci\u00f3n para la prevenci\u00f3n su prevenci\u00f3n.  https://t.co/gbclvMEYnI", "edit_history_tweet_ids": ["1171332481183834113"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "229001251"}, {"lang": "ca", "id": "1171333767514005504", "in_reply_to_user_id": "423423050", "entities": {"urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/hrRf8KJwPv", "expanded_url": "http://www.prevenciodelsuicidi.san.gva.es/web/pla-prevencio-suicidi/familiars-afins", "display_url": "prevenciodelsuicidi.san.gva.es/web/pla-preven\u2026"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/SCFFnykfl2", "expanded_url": "https://twitter.com/GVAsanitat/status/1171333767514005504/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/SCFFnykfl2", "media_key": "3_1171333759016345600"}], "hashtags": [{"start": 46, "end": 54, "tag": "su\u00efcidi"}]}, "created_at": "2019-09-10T08:05:07.000Z", "text": "Alguna persona del teu entorn est\u00e0 en risc de #su\u00efcidi? \n\nEls pensaments su\u00efcides solen estar associats a problemes que poden resoldre's, encara que siguen molt greus, amb temps i ajuda de familiars, amistats i professionals.\n\nInforma't del que pots fer \u2b07\ufe0f\nhttps://t.co/hrRf8KJwPv https://t.co/SCFFnykfl2", "edit_history_tweet_ids": ["1171333767514005504"], "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "423423050", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171332524854972416"}]}, {"lang": "es", "id": "1171087538385313797", "entities": {"urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/1DuYkDWqZ4", "expanded_url": "https://cnn.it/34xS1k5", "display_url": "cnn.it/34xS1k5", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 52, "probability": 0.7827, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "created_at": "2019-09-09T15:46:41.000Z", "text": "Una persona se suicida cada 40 segundos, seg\u00fan la OMS https://t.co/1DuYkDWqZ4", "edit_history_tweet_ids": ["1171087538385313797"], "public_metrics": {"retweet_count": 167, "reply_count": 14, "like_count": 195, "quote_count": 32}, "author_id": "33884545"}, {"lang": "ca", "id": "1171335258995904512", "in_reply_to_user_id": "88643806", "created_at": "2019-09-10T08:11:02.000Z", "text": "5\u20e3 Creaci\u00f3 de protocols d\u2019actuaci\u00f3 a les escoles davant les conductes autol\u00edtiques o l\u2019expressi\u00f3 de la seva voluntat, revisats per les Unitats de Prevenci\u00f3 del Su\u00efcidi, i que tamb\u00e9 tingui en compte l\u2019assetjament escolar i les situacions de risc de l\u2019alumnat.", "edit_history_tweet_ids": ["1171335258995904512"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "88643806", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171335257284579328"}]}, {"lang": "it", "id": "1171334488087027712", "created_at": "2019-09-10T08:07:58.000Z", "text": "raga io capisco tutto, ma quella che mi d\u00e0 il buongiorno con aforismi su Dio no", "edit_history_tweet_ids": ["1171334488087027712"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "author_id": "1027199619716063233"}, {"lang": "es", "id": "1171311089314881536", "entities": {"urls": [{"start": 153, "end": 176, "url": "https://t.co/hpUvqAQlze", "expanded_url": "http://www.juntadeandalucia.es/servicioandaluzdesalud/contenidos/publicaciones/datos/391/pdf/guia_prevencionsuicidio.pdf", "display_url": "juntadeandalucia.es/servicioandalu\u2026"}, {"start": 177, "end": 200, "url": "https://t.co/VW5JENv3jK", "expanded_url": "https://twitter.com/hospitalesAG/status/1171311089314881536/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VW5JENv3jK", "media_key": "3_1163792802884595713"}], "mentions": [{"start": 88, "end": 97, "username": "saludand", "id": "300136823"}], "annotations": [{"start": 10, "end": 16, "probability": 0.6041, "type": "Other", "normalized_text": "Mundial"}], "hashtags": [{"start": 41, "end": 50, "tag": "Suicidio"}]}, "created_at": "2019-09-10T06:35:00.000Z", "text": "En el D\u00eda Mundial para la Prevenci\u00f3n del #Suicidio, os dejamos la gu\u00eda elaborada por la @saludand para personas con ideaci\u00f3n suicida y sus familiares.\n\n\ud83d\udd17https://t.co/hpUvqAQlze https://t.co/VW5JENv3jK", "edit_history_tweet_ids": ["1171311089314881536"], "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "734686891619028993"}, {"lang": "es", "id": "1169616821361795075", "entities": {"urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/T2ZigYySKl", "expanded_url": "https://twitter.com/seepidemiologia/status/1169616821361795075/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/T2ZigYySKl", "media_key": "7_1169615670776160256"}], "mentions": [{"start": 224, "end": 240, "username": "seepidemiologia", "id": "475641052"}], "annotations": [{"start": 128, "end": 138, "probability": 0.7444, "type": "Other", "normalized_text": "EpiOviedo19"}], "hashtags": [{"start": 108, "end": 123, "tag": "universitarios"}, {"start": 127, "end": 139, "tag": "EpiOviedo19"}, {"start": 180, "end": 192, "tag": "SaludMental"}]}, "created_at": "2019-09-05T14:22:35.000Z", "text": "\ud83d\udcf9Jordi Alonso de @imimat habla de la incidencia de intenci\u00f3n, planes e intentos suicidas de los estudiantes #universitarios en #EpiOviedo19. Explica que el 75% de los problemas de #SaludMental aparecen antes de los 25 a\u00f1os.\n@seepidemiologia https://t.co/T2ZigYySKl", "edit_history_tweet_ids": ["1169616821361795075"], "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 14, "quote_count": 1}, "author_id": "475641052"}, {"lang": "es", "id": "1171162253124653057", "entities": {"urls": [{"start": 184, "end": 207, "url": "https://t.co/y2zszFPdp3", "expanded_url": "https://twitter.com/juansotoivars/status/1171162253124653057/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/y2zszFPdp3", "media_key": "3_1171162243578417155"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 47, "probability": 0.8217, "type": "Person", "normalized_text": "Chappelle"}, {"start": 52, "end": 58, "probability": 0.9833, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}, {"start": 155, "end": 163, "probability": 0.9649, "type": "Person", "normalized_text": "Bill Burr"}]}, "created_at": "2019-09-09T20:43:34.000Z", "text": "Todos hemos flipado con el especial de Chappelle en Netflix. \nBrutal, inteligente, osado.\nPues ma\u00f1ana llega lo nuevo del \u00fanico todav\u00eda m\u00e1s suicida que \u00e9l.\nBill Burr.\nNo puedo esperar. https://t.co/y2zszFPdp3", "edit_history_tweet_ids": ["1171162253124653057"], "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 6, "like_count": 91, "quote_count": 1}, "author_id": "16718692"}, {"lang": "ca", "id": "1171297957787951104", "entities": {"urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/YrlQE7FmIA", "expanded_url": "https://apuntmedia.es/va/noticies/societat/cada-dues-hores-i-mitja-se-suicida-una-persona-a-espanya", "display_url": "apuntmedia.es/va/noticies/so\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.apuntmedia.es/noticies/societat/una-persona-suicida-dia-comunitat-valenciana_8_1374191.html"}]}, "created_at": "2019-09-10T05:42:49.000Z", "text": "Aquest dimarts \u00e9s el Dia Mundial per a la Prevenci\u00f3 del Su\u00efcidi. Segons dades de l'INE, a Espanya cada dues hores i mitja se su\u00efcida una persona. Al m\u00f3n arriben a 800.000 les que se su\u00efciden cada any, una cada 40 segons, segons dades de l'OMS.\n\nhttps://t.co/YrlQE7FmIA", "edit_history_tweet_ids": ["1171297957787951104"], "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 1}, "author_id": "1002533971547303938"}, {"lang": "es", "id": "1171317495044685825", "entities": {"urls": [{"start": 137, "end": 160, "url": "https://t.co/QwvFTTIECG", "expanded_url": "https://noticieros.televisa.com/historia/mujer-suicida-lanzandose-edificio-7-pisos-tijuana/", "display_url": "noticieros.televisa.com/historia/mujer\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://noticieros.televisa.com/historia/mujer-suicida-lanzandose-edificio-7-pisos-tijuana/"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "LoM\u00e1sVisto"}]}, "created_at": "2019-09-10T07:00:27.000Z", "text": "#LoM\u00e1sVisto: En las im\u00e1genes se puede ver a una mujer de entre 30 y 40 a\u00f1os, vistiendo ropa deportiva negra, lanz\u00e1ndose desde la azotea\n\nhttps://t.co/QwvFTTIECG", "edit_history_tweet_ids": ["1171317495044685825"], "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 2, "like_count": 11, "quote_count": 1}, "author_id": "25401359"}, {"lang": "es", "id": "1171295427444006912", "in_reply_to_user_id": "378767566", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "mcbrandis", "id": "378767566"}]}, "created_at": "2019-09-10T05:32:46.000Z", "text": "@mcbrandis Siempre con el estigma de que no hicieron lo suficiente... Ocultarlo no soluciona nada y los supervivientes quedan tocados para toda su vida.", "edit_history_tweet_ids": ["1171295427444006912"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "490525923", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171143753287000064"}]}, {"lang": "pt", "id": "1171240661514895361", "entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/5NUrt4KUDN", "expanded_url": "https://twitter.com/Centraldcnauta/status/1171240661514895361/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5NUrt4KUDN", "media_key": "3_1171240657131900928"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 52, "probability": 0.8924, "type": "Other", "normalized_text": "TheSuicideSquad"}, {"start": 56, "end": 68, "probability": 0.9117, "type": "Person", "normalized_text": "Amanda Waller"}, {"start": 78, "end": 94, "probability": 0.4607, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 167, "end": 188, "probability": 0.8635, "type": "Other", "normalized_text": "Segunda Guerra Mundial"}], "hashtags": [{"start": 37, "end": 53, "tag": "TheSuicideSquad"}]}, "created_at": "2019-09-10T01:55:08.000Z", "text": "Galera! Confira a sinopse oficial de #TheSuicideSquad\n\n\"Amanda Waller envia o Esquadr\u00e3o Suicida para localizar uma criatura alien\u00edgena trancado em uma pris\u00e3o usada na Segunda Guerra Mundial pelos nazistas. O monstro agora est\u00e1 sendo usado por dois ditadores que comandam o local.\" https://t.co/5NUrt4KUDN", "edit_history_tweet_ids": ["1171240661514895361"], "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 11, "like_count": 248, "quote_count": 40}, "author_id": "1074468328163500033"}, {"lang": "es", "id": "1171317908124971008", "entities": {"urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/LRyGqXMAFU", "expanded_url": "https://twitter.com/WHO/status/1171042513672650757", "display_url": "twitter.com/WHO/status/117\u2026"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 32, "probability": 0.6436, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial"}, {"start": 121, "end": 126, "probability": 0.9856, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "BuenosD\u00edas"}]}, "created_at": "2019-09-10T07:02:05.000Z", "text": "#BuenosD\u00edas Hoy es el D\u00eda Mundial para la Prevenci\u00f3n del Suicidio. En el mundo se suicida 1 persona cada 40 segundos. En Espa\u00f1a, 10 personas al d\u00eda. \u00bfCu\u00e1ndo va a dejar de ser un tema tab\u00fa y los gobiernos se van a poner a trabajar en ello? https://t.co/LRyGqXMAFU", "edit_history_tweet_ids": ["1171317908124971008"], "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "2293540639", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1171042513672650757"}]}, {"lang": "es", "id": "1171187990422532096", "entities": {"urls": [{"start": 139, "end": 162, "url": "https://t.co/XOzrULL2nV", "expanded_url": "https://twitter.com/SrAlvaruh/status/1171186902587891712", "display_url": "twitter.com/SrAlvaruh/stat\u2026"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 111, "probability": 0.5322, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1lvaro"}]}, "created_at": "2019-09-09T22:25:51.000Z", "text": "En los juegos del hambre: muchos morireis por infecciones, deshidrataci\u00f3n...\n\nEn los juegos del hambre de \u00c1lvaro: todo el mundo se suicida https://t.co/XOzrULL2nV", "edit_history_tweet_ids": ["1171187990422532096"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "1094350201530269704", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1171186902587891712"}]}], "places": [{"full_name": "Picada Caf\u00e9, Brasil", "id": "a08836020b536671"}, {"full_name": "Loiu, Espa\u00f1a", "id": "d8e6021c8cded679"}]}, "errors": [{"value": "1171240932903149570", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1171240932903149570].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1171240932903149570", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "4236822508", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [4236822508].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "4236822508", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1171244739879997440", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1171244739879997440].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1171244739879997440", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "993549609887850496", "value": "993549609887850496", "detail": "User has been suspended: [993549609887850496].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1171041313212571650", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1171041313212571650", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1171041313212571650].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "997882949700935686", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [997882949700935686].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "997882949700935686", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1171335972207960064", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1171335972207960064].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1171335972207960064", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "993549609887850496", "value": "993549609887850496", "detail": "User has been suspended: [993549609887850496].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1171041313212571650", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1171041313212571650", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1171041313212571650].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "993549609887850496", "value": "993549609887850496", "detail": "User has been suspended: [993549609887850496].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1171041313212571650", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1171041313212571650", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1171041313212571650].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "993549609887850496", "value": "993549609887850496", "detail": "User has been suspended: [993549609887850496].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1171041313212571650", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1171041313212571650", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1171041313212571650].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}], "meta": {"newest_id": "1171350820933251072", "oldest_id": "1171329493002326016", "result_count": 492, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm5ys0gtr6c2b0zlbrcrrg567x859"}}