{"data": [{"edit_history_tweet_ids": ["1179758458876375040"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "blogdopannunzio", "id": "46040478"}]}, "created_at": "2019-10-03T14:01:50.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 312, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "715011965249138688", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179727967439802368"}], "text": "RT @blogdopannunzio: \u00c9 isso que me leva a defender mais controle sobre a atua\u00e7\u00e3o da PM. Sem controle, fatalmente se transformaria em um gig\u2026", "id": "1179758458876375040"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179758315217342467"], "in_reply_to_user_id": "1881714662", "created_at": "2019-10-03T14:01:15.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "35415764", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179757715993845760"}], "text": "@angeles_nov hablaba de la ciudad no de casos particulares, hay gente feliz o suicida en todas las clases sociales y paises", "id": "1179758315217342467"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179758065769472001"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "araujo_thur", "id": "1480087511397507074"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 116, "probability": 0.4054, "type": "Person", "normalized_text": "Orochimaru"}, {"start": 260, "end": 265, "probability": 0.9004, "type": "Person", "normalized_text": "Sasuke"}]}, "in_reply_to_user_id": "598529918", "created_at": "2019-10-03T14:00:16.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3593934195", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179753104331247623"}], "text": "@Araujo_thur Sim mano eu sei, mas ele fugiu abandonando os amigos que sempre tiveram com ele e se aliou ao Orochimaru! Um cara que relizava experiencias doidas matando milhares de pessoas e que ainda matou o 3 hokage da vila dele, nao tem como n\u00e3o falar que o Sasuke n\u00e3o \u00e9 cuz\u00e3o", "id": "1179758065769472001"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179757931224616960"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "pinholuiza1", "id": "2542112549"}]}, "in_reply_to_user_id": "2542112549", "created_at": "2019-10-03T13:59:44.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "720294213821173760", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179701842298707968"}], "text": "@pinholuiza1 Eai se matou ? Fiquei curioso", "id": "1179757931224616960"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179757862291230721"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "blogdopannunzio", "id": "46040478"}]}, "created_at": "2019-10-03T13:59:27.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 312, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "210210903", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179727967439802368"}], "text": "RT @blogdopannunzio: \u00c9 isso que me leva a defender mais controle sobre a atua\u00e7\u00e3o da PM. Sem controle, fatalmente se transformaria em um gig\u2026", "id": "1179757862291230721"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179757822885728256"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "blogdopannunzio", "id": "46040478"}]}, "created_at": "2019-10-03T13:59:18.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 312, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "160762194", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179727967439802368"}], "text": "RT @blogdopannunzio: \u00c9 isso que me leva a defender mais controle sobre a atua\u00e7\u00e3o da PM. Sem controle, fatalmente se transformaria em um gig\u2026", "id": "1179757822885728256"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179757767718002688"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "iagofoster", "id": "2967437679"}]}, "created_at": "2019-10-03T13:59:05.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 682, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1615677008", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179536983326101504"}], "text": "RT @iagofoster: eu sinceramente nao me surpreenderia se algu\u00e9m me falasse que esse coelhinho pulou da bicicleta e matou 3 funcion\u00e1rios do s\u2026", "id": "1179757767718002688"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179757710922924032"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "blogdopannunzio", "id": "46040478"}]}, "created_at": "2019-10-03T13:58:51.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 312, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3403055087", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179727967439802368"}], "text": "RT @blogdopannunzio: \u00c9 isso que me leva a defender mais controle sobre a atua\u00e7\u00e3o da PM. Sem controle, fatalmente se transformaria em um gig\u2026", "id": "1179757710922924032"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179757572276006913"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "iagofoster", "id": "2967437679"}]}, "created_at": "2019-10-03T13:58:18.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 682, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "823970824294203392", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179536983326101504"}], "text": "RT @iagofoster: eu sinceramente nao me surpreenderia se algu\u00e9m me falasse que esse coelhinho pulou da bicicleta e matou 3 funcion\u00e1rios do s\u2026", "id": "1179757572276006913"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179757538935558144"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "iagofoster", "id": "2967437679"}]}, "created_at": "2019-10-03T13:58:10.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 682, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "829807828554629120", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179536983326101504"}], "text": "RT @iagofoster: eu sinceramente nao me surpreenderia se algu\u00e9m me falasse que esse coelhinho pulou da bicicleta e matou 3 funcion\u00e1rios do s\u2026", "id": "1179757538935558144"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179757448485363712"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "zelune", "id": "57567614"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 34, "probability": 0.6654, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 43, "end": 59, "probability": 0.8285, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 72, "end": 86, "probability": 0.9685, "type": "Person", "normalized_text": "Joaquin Phoenix"}, {"start": 122, "end": 131, "probability": 0.9478, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}]}, "created_at": "2019-10-03T13:57:49.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "860227117", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179494661091659776"}], "text": "RT @zelune: o filme novo do Coringa \u00e9 tipo Esquadr\u00e3o Suicida invertido.\nJoaquin Phoenix fez exatamente o contr\u00e1rio do que Jared Leto fez co\u2026", "id": "1179757448485363712"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179757445280915457"], "created_at": "2019-10-03T13:57:48.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "213489890", "entities": {"annotations": [{"start": 256, "end": 261, "probability": 0.9098, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "text": "O moleque tem 12 anos e matou.\nA\u00ed vem o direito dos manos defender.. leva ele pra sua casa \u00e9 deixe ele com a tu filha poha.\nQuero ver se ele fizer o m\u00eas.o que fez com a menininha, se vcs ainda v\u00e3o defender.\nUm Fdp desse merece pena de morte, triste que no Brasil n\u00e3o tenha. \ud83d\ude21\ud83e\udd2c", "id": "1179757445280915457"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179757235641167872"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "CesareOrtis", "id": "388946039"}], "hashtags": [{"start": 50, "end": 58, "tag": "ripresa"}, {"start": 90, "end": 102, "tag": "disoccupato"}, {"start": 127, "end": 133, "tag": "Istat"}]}, "created_at": "2019-10-03T13:56:58.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1055863542023360512", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179756073890320390"}], "text": "RT @CesareOrtis: Chiari e inequivocabili segni di #ripresa, direi \"meravigliosa\"!Un altro #disoccupato un meno....per la gioia #Istat: Trag\u2026", "id": "1179757235641167872"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179757215240077313"], "created_at": "2019-10-03T13:56:53.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4860273730", "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.6123, "type": "Person", "normalized_text": "Jasper"}]}, "text": "mano do c\u00e9u eu s\u00f3 queria entender como ningu\u00e9m nunca fala do Jasper e o comportamento suicida dele", "id": "1179757215240077313"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179757177638129664"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "iagofoster", "id": "2967437679"}]}, "created_at": "2019-10-03T13:56:44.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 682, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3733019361", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179536983326101504"}], "text": "RT @iagofoster: eu sinceramente nao me surpreenderia se algu\u00e9m me falasse que esse coelhinho pulou da bicicleta e matou 3 funcion\u00e1rios do s\u2026", "id": "1179757177638129664"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179757111649210373"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Schwarza79", "id": "89410723"}]}, "created_at": "2019-10-03T13:56:28.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4197724815", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179751276403478528"}], "text": "RT @Schwarza79: Se fosse um pa\u00eds s\u00e9rio, esse cara ainda estaria preso por esquartejar e sumir com o corpo da mulher que ele matou. https://\u2026", "id": "1179757111649210373"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179756896229740548"], "entities": {"urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/Vwo51wqOsX", "expanded_url": "https://twitter.com/yrromano/status/1179756701458796544", "display_url": "twitter.com/yrromano/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-03T13:55:37.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "93446657", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179756701458796544"}], "text": "Uma coisa eu sei, suicida nunca serei kkkkkk https://t.co/Vwo51wqOsX", "geo": {"place_id": "b031092094c45535"}, "id": "1179756896229740548"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179756889246257152"], "entities": {"urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/qDsnag3KZM", "expanded_url": "https://bit.ly/2o8sOwo", "display_url": "bit.ly/2o8sOwo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 22, "probability": 0.9646, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 50, "end": 66, "probability": 0.8838, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 77, "end": 83, "probability": 0.3713, "type": "Other", "normalized_text": "Ramones"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.4716, "type": "Other", "normalized_text": "Skidmo"}]}, "created_at": "2019-10-03T13:55:35.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "989258685233926144", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179736528634941440"}], "text": "RT @omelete: James Gunn revela foto do roteiro de Esquadr\u00e3o Suicida e indica Ramones na trilha sonora https://t.co/qDsnag3KZM [\ud83d\udcf8Gage Skidmo\u2026", "id": "1179756889246257152"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179756812414984193"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "blogdopannunzio", "id": "46040478"}]}, "created_at": "2019-10-03T13:55:17.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 312, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "803057674770382849", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179727967439802368"}], "text": "RT @blogdopannunzio: \u00c9 isso que me leva a defender mais controle sobre a atua\u00e7\u00e3o da PM. Sem controle, fatalmente se transformaria em um gig\u2026", "id": "1179756812414984193"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179756788700372993"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "blogdopannunzio", "id": "46040478"}]}, "created_at": "2019-10-03T13:55:11.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 312, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2768009297", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179727967439802368"}], "text": "RT @blogdopannunzio: \u00c9 isso que me leva a defender mais controle sobre a atua\u00e7\u00e3o da PM. Sem controle, fatalmente se transformaria em um gig\u2026", "id": "1179756788700372993"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179756774934622209"], "entities": {"urls": [{"start": 137, "end": 160, "url": "https://t.co/AHzosoH4TI", "expanded_url": "https://www.midiamax.com.br/policia/2019/apos-7-anos-homem-que-matou-jovem-que-estuprou-filha-vai-a-julgamento", "display_url": "midiamax.com.br/policia/2019/a\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-03T13:55:08.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4364271", "text": "Esse \u00e9 o pa\u00eds que a gente vive...\nA filha \u00e9 estuprada, o pai mata o estuprado e pega uma pena maior do que se o estuprador fosse preso.\n\nhttps://t.co/AHzosoH4TI", "id": "1179756774934622209"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179756772422234113"], "entities": {"urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/Zl90vVPs36", "expanded_url": "https://twitter.com/jpcrin/status/1179214614841712640", "display_url": "twitter.com/jpcrin/status/\u2026"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 36, "probability": 0.4392, "type": "Person", "normalized_text": "Lolita"}]}, "created_at": "2019-10-03T13:55:08.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1033051730664153088", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179214614841712640"}], "text": "Te imaginas estar de novio con Lolita el martes este se suicida https://t.co/Zl90vVPs36", "id": "1179756772422234113"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179756483023646722"], "entities": {"urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/TzX1nRWwiA", "expanded_url": "https://www.reporterpb.com.br/noticia/policial/2019/10/03/apos-ser-denunciado-por-estupro-homem-mata-esposa-e-depois-se-suicida-na-pb/95430.html", "display_url": "reporterpb.com.br/noticia/polici\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-03T13:53:59.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "133116908", "text": "Ap\u00f3s ser denunciado por estupro, homem mata esposa e depois se suicida na PB... https://t.co/TzX1nRWwiA", "id": "1179756483023646722"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179756344146120705"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "DURANFUERZA", "id": "470426763"}, {"start": 13, "end": 27, "username": "eluniversocom", "id": "8225692"}], "annotations": [{"start": 88, "end": 94, "probability": 0.9819, "type": "Place", "normalized_text": "Ecuador"}]}, "in_reply_to_user_id": "470426763", "created_at": "2019-10-03T13:53:25.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "811752154675507200", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179754620429783041"}], "text": "@DURANFUERZA @eluniversocom @telecuenca Los militares son obedientes y no deliberantes. Ecuador no puede seguir subsidiando 2200 millones al a\u00f1o en combustibles. \u00a1Es suicida!", "id": "1179756344146120705"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179756324579692548"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "mdenser", "id": "204842728"}]}, "created_at": "2019-10-03T13:53:21.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1163901505252057088", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179755814883663872"}], "text": "RT @mdenser: \"O capital busca a destrui\u00e7\u00e3o dos recursos naturais, porque isso faz com que sua privatiza\u00e7\u00e3o gere maior lucro. Isso \u00e9 um capi\u2026", "id": "1179756324579692548"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179756171986649092"], "created_at": "2019-10-03T13:52:44.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "294803350", "text": "\"se chamar um matem\u00e1tico aqui ele se suicida\" \n \naulas de introdu\u00e7\u00e3o pq t\u00e3o perfeitas", "id": "1179756171986649092"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179756125304041480"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "iagofoster", "id": "2967437679"}]}, "created_at": "2019-10-03T13:52:33.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 682, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2545515916", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179536983326101504"}], "text": "RT @iagofoster: eu sinceramente nao me surpreenderia se algu\u00e9m me falasse que esse coelhinho pulou da bicicleta e matou 3 funcion\u00e1rios do s\u2026", "id": "1179756125304041480"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179756094853435394"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "blogdopannunzio", "id": "46040478"}]}, "created_at": "2019-10-03T13:52:26.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 312, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3001183581", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179727967439802368"}], "text": "RT @blogdopannunzio: \u00c9 isso que me leva a defender mais controle sobre a atua\u00e7\u00e3o da PM. Sem controle, fatalmente se transformaria em um gig\u2026", "id": "1179756094853435394"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179756073890320390"], "entities": {"urls": [{"start": 232, "end": 255, "url": "https://t.co/RcNvvLSHJA", "expanded_url": "https://caserta.occhionotizie.it/suicidio-casolla-ultima-ora-nome/", "display_url": "caserta.occhionotizie.it/suicidio-casol\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://caserta.occhionotizie.it/suicidio-casolla-ultima-ora-nome/"}], "hashtags": [{"start": 33, "end": 41, "tag": "ripresa"}, {"start": 73, "end": 85, "tag": "disoccupato"}, {"start": 110, "end": 116, "tag": "Istat"}, {"start": 148, "end": 156, "tag": "suicida"}]}, "created_at": "2019-10-03T13:52:21.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "author_id": "388946039", "text": "Chiari e inequivocabili segni di #ripresa, direi \"meravigliosa\"!Un altro #disoccupato un meno....per la gioia #Istat: Tragedia a Casolla, 40enne si #suicida in garage, licenziato era tornato a vivere con mamma e fratello disabile.  https://t.co/RcNvvLSHJA", "id": "1179756073890320390"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179755906281725953"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "blogdopannunzio", "id": "46040478"}]}, "created_at": "2019-10-03T13:51:41.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 312, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "328056348", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179727967439802368"}], "text": "RT @blogdopannunzio: \u00c9 isso que me leva a defender mais controle sobre a atua\u00e7\u00e3o da PM. Sem controle, fatalmente se transformaria em um gig\u2026", "id": "1179755906281725953"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179755853341167616"], "created_at": "2019-10-03T13:51:28.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "2542240781", "text": "la m\u00fasica es la madre de todas las ciencias pk distrae las conciencias d una generaci\u00f3n suicida", "id": "1179755853341167616"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179755853227933705"], "in_reply_to_user_id": "196831391", "created_at": "2019-10-03T13:51:28.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "196831391", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 29, "probability": 0.3628, "type": "Person", "normalized_text": "ryze"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179755604262424576"}], "text": "Blz, eles tavam tirando o ryze da reta dos outros tr\u00eas, mas eram meio suicida fazer isso na desvantagem.", "id": "1179755853227933705"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179755832222900224"], "created_at": "2019-10-03T13:51:23.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "628957489", "text": "Esta de moda hacerse el suicida, pero chupenme la pija", "id": "1179755832222900224"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179755814883663872"], "created_at": "2019-10-03T13:51:19.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 1, "like_count": 28, "quote_count": 1}, "author_id": "204842728", "entities": {"annotations": [{"start": 225, "end": 238, "probability": 0.9451, "type": "Person", "normalized_text": "Armando Bartra"}]}, "text": "\"O capital busca a destrui\u00e7\u00e3o dos recursos naturais, porque isso faz com que sua privatiza\u00e7\u00e3o gere maior lucro. Isso \u00e9 um capitalismo suicida. H\u00e1 uma crise ambiental final, definitiva. Isso \u00e9 o capitalismo do fim do mundo\". (Armando Bartra)", "id": "1179755814883663872"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179755792779616256"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "charlie_cherpor", "id": "968876882484695042"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 51, "probability": 0.5303, "type": "Other", "normalized_text": "Marido"}]}, "created_at": "2019-10-03T13:51:14.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 204, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "151722912", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178658307046813701"}], "text": "RT @charlie_cherpor: TITULAR DE PRENSA PROGRE\nMarido se suicida cort\u00e1ndose la cabeza con una katana.\nSu mujer confunde la cabeza con un bal\u2026", "id": "1179755792779616256"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179755770562453506"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "iagofoster", "id": "2967437679"}]}, "created_at": "2019-10-03T13:51:09.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 682, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "982820153162420225", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179536983326101504"}], "text": "RT @iagofoster: eu sinceramente nao me surpreenderia se algu\u00e9m me falasse que esse coelhinho pulou da bicicleta e matou 3 funcion\u00e1rios do s\u2026", "id": "1179755770562453506"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179755597610307587"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "o_antagonista", "id": "2880932962"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 25, "probability": 0.7115, "type": "Other", "normalized_text": "jato"}]}, "in_reply_to_user_id": "2880932962", "created_at": "2019-10-03T13:50:27.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "859210725251846145", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179719390729773057"}], "text": "@o_antagonista A lava jato se matou, quando esqueceu as leis, a \u00e9tica a imparcialidade e isen\u00e7\u00e3o.", "geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}, "id": "1179755597610307587"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179755510268076033"], "entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/FVcKLqaRAF", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B3KIdPGnqRk/?igshid=zgcabxp1pmhs", "display_url": "instagram.com/p/B3KIdPGnqRk/\u2026"}], "hashtags": [{"start": 24, "end": 36, "tag": "saltamontes"}, {"start": 37, "end": 49, "tag": "grasshopper"}, {"start": 50, "end": 57, "tag": "bichos"}, {"start": 58, "end": 63, "tag": "bugs"}, {"start": 64, "end": 74, "tag": "loverbugs"}, {"start": 75, "end": 82, "tag": "nature"}, {"start": 83, "end": 94, "tag": "naturaleza"}]}, "created_at": "2019-10-03T13:50:07.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "75161698", "text": "Saltamontes suicida. \ud83e\udd97\ud83e\udd97\n#saltamontes #grasshopper #bichos #bugs #loverbugs #nature #naturaleza https://t.co/FVcKLqaRAF", "id": "1179755510268076033"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179755497488035840"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Schwarza79", "id": "89410723"}]}, "created_at": "2019-10-03T13:50:04.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "774219346562387968", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179751276403478528"}], "text": "RT @Schwarza79: Se fosse um pa\u00eds s\u00e9rio, esse cara ainda estaria preso por esquartejar e sumir com o corpo da mulher que ele matou. https://\u2026", "id": "1179755497488035840"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179755443087908865"], "created_at": "2019-10-03T13:49:51.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "16612925", "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 58, "probability": 0.5512, "type": "Person", "normalized_text": "Simone"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7125, "type": "Other", "normalized_text": "Janete"}, {"start": 104, "end": 107, "probability": 0.5285, "type": "Other", "normalized_text": "Doda"}, {"start": 126, "end": 134, "probability": 0.4859, "type": "Person", "normalized_text": "Elizabeth"}, {"start": 171, "end": 175, "probability": 0.5329, "type": "Other", "normalized_text": "Henry"}]}, "text": "M\u00e3es, pais e av\u00f3s:\n\nantigamente: filho, tu viu que a Simone se desentendeu com a Janete ali na venda do Doda?\n\nhoje em dia: a Elizabeth chegou no meio do jantar e matou o Henry, acabei a terceira temporada ontem.", "id": "1179755443087908865"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179755392001331201"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "dugiaretta", "id": "532755627"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 25, "probability": 0.5203, "type": "Person", "normalized_text": "luci"}]}, "in_reply_to_user_id": "532755627", "created_at": "2019-10-03T13:49:38.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "924460573085093890", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179755185180172288"}], "text": "@dugiaretta Sei la, o luci s\u00f3 fez a carta suicida dele naquele baron", "id": "1179755392001331201"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179755384300548096"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Schwarza79", "id": "89410723"}]}, "created_at": "2019-10-03T13:49:37.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2877330981", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179751276403478528"}], "text": "RT @Schwarza79: Se fosse um pa\u00eds s\u00e9rio, esse cara ainda estaria preso por esquartejar e sumir com o corpo da mulher que ele matou. https://\u2026", "id": "1179755384300548096"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179755380517359623"], "entities": {"urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/v2He5kn3hQ", "expanded_url": "https://noticias.uol.com.br/cotidiano/ultimas-noticias/2019/10/02/pm-que-matou-menino-de-12-anos-em-sp-tem-outras-oito-mortes-na-carreira.htm", "display_url": "noticias.uol.com.br/cotidiano/ulti\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://noticias.uol.com.br/cotidiano/ultimas-noticias/2019/10/02/pm-que-matou-menino-de-12-anos-em-sp-tem-outras-oito-mortes-na-carreira.htm"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "alexgimenez", "id": "25171346"}]}, "created_at": "2019-10-03T13:49:36.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1036242242900553731", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179491742715912194"}], "text": "RT @alexgimenez: \"Compra um caix\u00e3o bem pequeno, porque, se eu pegar seu filho na rua de novo, vou matar\" https://t.co/v2He5kn3hQ", "id": "1179755380517359623"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179755354575560710"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "blogdopannunzio", "id": "46040478"}]}, "created_at": "2019-10-03T13:49:29.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 312, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "721153717010083840", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179727967439802368"}], "text": "RT @blogdopannunzio: \u00c9 isso que me leva a defender mais controle sobre a atua\u00e7\u00e3o da PM. Sem controle, fatalmente se transformaria em um gig\u2026", "id": "1179755354575560710"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179755317808320512"], "created_at": "2019-10-03T13:49:21.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3035313491", "text": "Se houver alerta cmtv \"algu\u00e9m matou v\u00e1rios alunos de f\u00edsica\" n\u00e3o fui eu!", "id": "1179755317808320512"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179755294806695937"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "GbsRodrigues", "id": "562454895"}]}, "in_reply_to_user_id": "562454895", "created_at": "2019-10-03T13:49:15.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "404386691", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179234192753868802"}], "text": "@GbsRodrigues nem eu, tend\u00eancia suicida grita", "id": "1179755294806695937"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179755265819889664"], "entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/7QihYmHT6i", "expanded_url": "https://www.brasildefato.com.br/2019/10/01/capitalismo-suicida-ou-mudamos-de-modelo-ou-acaba-o-mundo-diz-intelectual-mexicano/", "display_url": "brasildefato.com.br/2019/10/01/cap\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-03T13:49:08.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "115026203", "text": "\"O capital busca a destrui\u00e7\u00e3o dos recursos naturais, porque isso faz com que sua privatiza\u00e7\u00e3o gere maior lucro. Isso \u00e9 um capitalismo suicida. H\u00e1 uma crise ambiental final, definitiva. Isso \u00e9 o capitalismo do fim do mundo\". https://t.co/7QihYmHT6i", "id": "1179755265819889664"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179755247247466497"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "marquesjohnny", "id": "215998942"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 48, "probability": 0.8088, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "in_reply_to_user_id": "53264328", "created_at": "2019-10-03T13:49:04.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "99552292", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179755062073147392"}], "text": "@marquesjohnny mas o trailer de esquadr\u00e3o suicida deu um super hype na galera\nesse eu s\u00f3 senti pregui\u00e7a", "id": "1179755247247466497"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179755236661047301"], "entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/K2dky54eB8", "expanded_url": "https://anime.cl/posible-papel-de-idris-elba-en-el-escuadron-suicida/", "display_url": "anime.cl/posible-papel-\u2026"}, {"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/zBL1l8rVbK", "expanded_url": "https://twitter.com/AnimeCL/status/1179755236661047301/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zBL1l8rVbK", "media_key": "3_1179755210157236224"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.9682, "type": "Person", "normalized_text": "Idris Elba"}, {"start": 43, "end": 62, "probability": 0.6999, "type": "Other", "normalized_text": "El Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "created_at": "2019-10-03T13:49:01.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "108743186", "text": "[EspacioDC] Posible papel de Idris Elba en El Escuadr\u00f3n Suicida - https://t.co/K2dky54eB8 https://t.co/zBL1l8rVbK", "id": "1179755236661047301"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179755154314268677"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "ESETLA", "id": "42804564"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 35, "probability": 0.741, "type": "Other", "normalized_text": "SuicideSquad"}, {"start": 85, "end": 88, "probability": 0.471, "type": "Other", "normalized_text": "ESET"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 36, "tag": "SuicideSquad"}]}, "created_at": "2019-10-03T13:48:42.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "33723020", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179750474343440386"}], "text": "RT @ESETLA: \u00bfExiste un #SuicideSquad de la seguridad inform\u00e1tica?\nDesde el equipo de ESET creemos que si, y aqu\u00ed se los presentamos \ud83d\udc47 \nhttp\u2026", "id": "1179755154314268677"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179755004179050496"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "arianavsr", "id": "2629510739"}, {"start": 11, "end": 25, "username": "ana_sofia1424", "id": "1564304268"}]}, "in_reply_to_user_id": "2629510739", "created_at": "2019-10-03T13:48:06.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1041832752566493184", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179651637603733504"}], "text": "@arianavsr @ana_sofia1424 @kayshlamarie Ellas no son las q se tiran de la cama misi\u00f3n suicida", "id": "1179755004179050496"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179754956779376642"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Schwarza79", "id": "89410723"}]}, "created_at": "2019-10-03T13:47:55.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "228076217", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179751276403478528"}], "text": "RT @Schwarza79: Se fosse um pa\u00eds s\u00e9rio, esse cara ainda estaria preso por esquartejar e sumir com o corpo da mulher que ele matou. https://\u2026", "id": "1179754956779376642"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179754942401323013"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "iagofoster", "id": "2967437679"}]}, "created_at": "2019-10-03T13:47:51.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 682, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "355313254", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179536983326101504"}], "text": "RT @iagofoster: eu sinceramente nao me surpreenderia se algu\u00e9m me falasse que esse coelhinho pulou da bicicleta e matou 3 funcion\u00e1rios do s\u2026", "id": "1179754942401323013"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179754942367768578"], "created_at": "2019-10-03T13:47:51.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "69920969", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 27, "probability": 0.8994, "type": "Other", "normalized_text": "Instagram"}, {"start": 108, "end": 117, "probability": 0.8588, "type": "Person", "normalized_text": "jared leto"}]}, "text": "fiz uma enquete no Instagram da r\u00e1dio sobre qual o melhor coringa do cinema at\u00e9 agora \u00e9 100% respondeu o de jared leto em esquadr\u00e3o suicida. AMADOS?????? \n\nque p\u00e9ssimo gosto, avemaria", "id": "1179754942367768578"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179754912734953473"], "entities": {"urls": [{"start": 11, "end": 34, "url": "https://t.co/4LAW19yV4n", "expanded_url": "https://www.lasexta.com/noticias/sociedad/adolescente-vegano-suicida-sufrir-acoso-escolar-sus-companeros-que-tiraban-trozos-carne_2017092959cf3a8f0cf20201565b8e09.html?fbclid=IwAR2VKU2sPpsctNjlgkK1ck6Ly8ZbtGOjteVRANXNowRLx_SxoCEXIaRKjUI", "display_url": "lasexta.com/noticias/socie\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.lasexta.com/noticias/sociedad/adolescente-vegano-suicida-sufrir-acoso-escolar-sus-companeros-que-tiraban-trozos-carne_2017092959cf3a8f0cf20201565b8e09.html?fbclid=IwAR2VKU2sPpsctNjlgkK1ck6Ly8ZbtGOjteVRANXNowRLx_SxoCEXIaRKjUI"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "LaMuy", "id": "57667904"}, {"start": 38, "end": 49, "username": "ivoriginal", "id": "2149952450"}, {"start": 50, "end": 59, "username": "lambiris", "id": "5909562"}]}, "created_at": "2019-10-03T13:47:44.000Z", "lang": "und", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "87022377", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179726505108279296"}], "text": "RT @LaMuy: https://t.co/4LAW19yV4n :0 @ivoriginal @lambiris!!!!!", "id": "1179754912734953473"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179754772347412481"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 5, "username": "VEJA", "id": "17715048"}]}, "in_reply_to_user_id": "17715048", "created_at": "2019-10-03T13:47:11.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1070824583878590464", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179752809996181508"}], "text": "@VEJA o cara MATOU E SUMIU COM O CORPO DA MULHER, DEIXOU UM FILHO SEM M\u00c3E, UMA M\u00c3E SEM FILHA E GANHA A PORRA D UM CONTRATO \nVAI SE FUDER OS ENVOLVIDOS", "id": "1179754772347412481"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179754648263151616"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Schwarza79", "id": "89410723"}]}, "created_at": "2019-10-03T13:46:41.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "198318564", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179751276403478528"}], "text": "RT @Schwarza79: Se fosse um pa\u00eds s\u00e9rio, esse cara ainda estaria preso por esquartejar e sumir com o corpo da mulher que ele matou. https://\u2026", "id": "1179754648263151616"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179754586191601665"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "ESETLA", "id": "42804564"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 35, "probability": 0.741, "type": "Other", "normalized_text": "SuicideSquad"}, {"start": 85, "end": 88, "probability": 0.471, "type": "Other", "normalized_text": "ESET"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 36, "tag": "SuicideSquad"}]}, "created_at": "2019-10-03T13:46:26.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "346771658", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179750474343440386"}], "text": "RT @ESETLA: \u00bfExiste un #SuicideSquad de la seguridad inform\u00e1tica?\nDesde el equipo de ESET creemos que si, y aqu\u00ed se los presentamos \ud83d\udc47 \nhttp\u2026", "id": "1179754586191601665"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179754505883262976"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "blogdopannunzio", "id": "46040478"}]}, "created_at": "2019-10-03T13:46:07.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 312, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "891001341912522754", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179727967439802368"}], "text": "RT @blogdopannunzio: \u00c9 isso que me leva a defender mais controle sobre a atua\u00e7\u00e3o da PM. Sem controle, fatalmente se transformaria em um gig\u2026", "id": "1179754505883262976"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179754425755344896"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "annarelladippi", "id": "3602153362"}, {"start": 16, "end": 29, "username": "TheCrusadery", "id": "931592241327628288"}]}, "in_reply_to_user_id": "3602153362", "created_at": "2019-10-03T13:45:48.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1022619994360868864", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179730736976420865"}], "text": "@annarelladippi @TheCrusadery @chiossimanuela2 a fuerteventura un italiano come noi che \u00e8 abituato a vivere in citt\u00e0 (e che citt\u00e0! ) si suicida! dopo 7 giorni .\nnon \u00e8 tutt\u2019oro quello che luccica!", "id": "1179754425755344896"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179754424928997376"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "cecilindaza", "id": "783744676885065728"}, {"start": 17, "end": 28, "username": "NachoGomex", "id": "244659783"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 38, "probability": 0.6397, "type": "Person", "normalized_text": "Nacho"}, {"start": 41, "end": 43, "probability": 0.5093, "type": "Person", "normalized_text": "NHM"}, {"start": 100, "end": 107, "probability": 0.8265, "type": "Person", "normalized_text": "Odebrect"}, {"start": 110, "end": 115, "probability": 0.9536, "type": "Person", "normalized_text": "Pizano"}]}, "created_at": "2019-10-03T13:45:48.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1010321462711013376", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179527639566041088"}], "text": "RT @cecilindaza: @NachoGomex Bien Nacho, NHM,ali\u00e1ndose las manos, cre\u00e9 q le voy a creer, todo lo de Odebrect, Pizano, el hijo cree q le com\u2026", "id": "1179754424928997376"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179754376006647808"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "blogdopannunzio", "id": "46040478"}]}, "created_at": "2019-10-03T13:45:36.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 312, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1154567478758006784", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179727967439802368"}], "text": "RT @blogdopannunzio: \u00c9 isso que me leva a defender mais controle sobre a atua\u00e7\u00e3o da PM. Sem controle, fatalmente se transformaria em um gig\u2026", "id": "1179754376006647808"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179754333560344576"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "MilagrosLeivaG", "id": "224916991"}, {"start": 16, "end": 32, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}, {"start": 33, "end": 41, "username": "TC_Peru", "id": "269982019"}, {"start": 42, "end": 55, "username": "VicAZeballos", "id": "270073948"}]}, "in_reply_to_user_id": "224916991", "created_at": "2019-10-03T13:45:26.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "915667019428765697", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179724143190855681"}], "text": "@MilagrosLeivaG @MartinVizcarraC @TC_Peru @VicAZeballos Estas hablando del suicida y sus decretos de urgencia?", "id": "1179754333560344576"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179754189444001792"], "created_at": "2019-10-03T13:44:52.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "766811109441597440", "text": "Nossa cara, a menina se suicidou ali pra baixo do shopping, que tristeza \ud83d\ude14", "id": "1179754189444001792"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179754149778530318"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "gatita__suicida", "id": "1130287535052214272"}]}, "in_reply_to_user_id": "1130287535052214272", "created_at": "2019-10-03T13:44:42.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1940641110", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179749364463472646"}], "text": "@gatita__suicida pensaba q eras una random no m odies", "id": "1179754149778530318"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179754122347782145"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "blogdopannunzio", "id": "46040478"}]}, "created_at": "2019-10-03T13:44:36.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 312, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "956198455822692352", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179727967439802368"}], "text": "RT @blogdopannunzio: \u00c9 isso que me leva a defender mais controle sobre a atua\u00e7\u00e3o da PM. Sem controle, fatalmente se transformaria em um gig\u2026", "id": "1179754122347782145"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179754019293663234"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "blogdopannunzio", "id": "46040478"}]}, "created_at": "2019-10-03T13:44:11.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 312, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2458064395", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179727967439802368"}], "text": "RT @blogdopannunzio: \u00c9 isso que me leva a defender mais controle sobre a atua\u00e7\u00e3o da PM. Sem controle, fatalmente se transformaria em um gig\u2026", "id": "1179754019293663234"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179753962213429249"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "blogdopannunzio", "id": "46040478"}]}, "created_at": "2019-10-03T13:43:58.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 312, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1384994318", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179727967439802368"}], "text": "RT @blogdopannunzio: \u00c9 isso que me leva a defender mais controle sobre a atua\u00e7\u00e3o da PM. Sem controle, fatalmente se transformaria em um gig\u2026", "id": "1179753962213429249"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179753954864971782"], "created_at": "2019-10-03T13:43:56.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "809287873262403584", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.4566, "type": "Other", "normalized_text": "shrimp"}, {"start": 83, "end": 87, "probability": 0.5825, "type": "Other", "normalized_text": "GoFLA"}], "hashtags": [{"start": 82, "end": 88, "tag": "GoFLA"}]}, "text": "shrimp ta trollando manoooooooo que porra eh essa, se matou do nada ????????????? #GoFLA", "id": "1179753954864971782"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179753928721932288"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Schwarza79", "id": "89410723"}]}, "created_at": "2019-10-03T13:43:50.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "303515007", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179751276403478528"}], "text": "RT @Schwarza79: Se fosse um pa\u00eds s\u00e9rio, esse cara ainda estaria preso por esquartejar e sumir com o corpo da mulher que ele matou. https://\u2026", "id": "1179753928721932288"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179753835432161284"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "LUCIANA_LEON_R", "id": "45048171"}, {"start": 16, "end": 29, "username": "congresoperu", "id": "78889373"}]}, "in_reply_to_user_id": "45048171", "created_at": "2019-10-03T13:43:27.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "267572671", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179600352632545282"}], "text": "@LUCIANA_LEON_R @congresoperu Es claro tu mensaje, solo te interesan tus beneficios!! No se pod\u00eda esperar menos del partido suicida.", "id": "1179753835432161284"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179753818281652225"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "iagofoster", "id": "2967437679"}]}, "created_at": "2019-10-03T13:43:23.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 682, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1000823107823767557", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179536983326101504"}], "text": "RT @iagofoster: eu sinceramente nao me surpreenderia se algu\u00e9m me falasse que esse coelhinho pulou da bicicleta e matou 3 funcion\u00e1rios do s\u2026", "id": "1179753818281652225"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179753804335591424"], "created_at": "2019-10-03T13:43:20.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "880134473052033026", "text": "Ouvi \"se cd vez q algu\u00e9m morresse a gente fizesse luto, a gente \u00f1 faria nd mais\". Ele \u00f1 morreu, ele SE MATOU, quando algu\u00e9m morre, por causas naturais ningu\u00e9m \u00e9 culpado, quando algu\u00e9m mata algu\u00e9m a culpa \u00e9 total d quem cometeu o crime, quando alguem SE MATA a culpa \u00c9 DA SOCIEDADE", "id": "1179753804335591424"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179753694025388033"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "blogdopannunzio", "id": "46040478"}]}, "created_at": "2019-10-03T13:42:54.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 312, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1368007927", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179727967439802368"}], "text": "RT @blogdopannunzio: \u00c9 isso que me leva a defender mais controle sobre a atua\u00e7\u00e3o da PM. Sem controle, fatalmente se transformaria em um gig\u2026", "id": "1179753694025388033"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179753640107622400"], "in_reply_to_user_id": "827942843993964544", "created_at": "2019-10-03T13:42:41.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "827942843993964544", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179753630485946368"}], "text": "&lt; pero que (al menos ese d\u00eda) no la encontrar\u00edan. apenas con un 3% de bater\u00eda, aprovech\u00f3 para hacer una \u00faltima llamada, llev\u00e1ndose el tel\u00e9fono a la oreja cuando escuch\u00f3 la voz femenina que llevaba esperando unos momentos.-\n\ns\u00ed, creo que hay un suicida en mi &gt;", "id": "1179753640107622400"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179753631685459969"], "entities": {"urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/7QihYmHT6i", "expanded_url": "https://www.brasildefato.com.br/2019/10/01/capitalismo-suicida-ou-mudamos-de-modelo-ou-acaba-o-mundo-diz-intelectual-mexicano/", "display_url": "brasildefato.com.br/2019/10/01/cap\u2026"}], "annotations": [{"start": 190, "end": 202, "probability": 0.983, "type": "Person", "normalized_text": "L\u00f3pez Obrador"}]}, "created_at": "2019-10-03T13:42:39.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "115026203", "text": "Os neoliberais diziam: \"se aumentamos o sal\u00e1rio, aumenta a infla\u00e7\u00e3o; se aumenta a infla\u00e7\u00e3o, aumenta o custo de vida e o pobre sai perdendo. Portanto, n\u00e3o aumentamos o sal\u00e1rio pelo seu bem\". L\u00f3pez Obrador aumentou o sal\u00e1rio m\u00ednimo em 16% e n\u00e3o h\u00e1 infla\u00e7\u00e3o. https://t.co/7QihYmHT6i", "id": "1179753631685459969"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179753356383965186"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "gatita__suicida", "id": "1130287535052214272"}]}, "in_reply_to_user_id": "1130287535052214272", "created_at": "2019-10-03T13:41:33.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1940641110", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179751680369418240"}], "text": "@gatita__suicida pos q esta feo lo de puta fea de mierda digo yo XD vamosno sd", "id": "1179753356383965186"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179753330664464391"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "blogdopannunzio", "id": "46040478"}]}, "created_at": "2019-10-03T13:41:27.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 312, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1145395699137294338", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179727967439802368"}], "text": "RT @blogdopannunzio: \u00c9 isso que me leva a defender mais controle sobre a atua\u00e7\u00e3o da PM. Sem controle, fatalmente se transformaria em um gig\u2026", "id": "1179753330664464391"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179753158722998273"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Caretas", "id": "44932117"}, {"start": 9, "end": 23, "username": "AccionPopular", "id": "67351840"}], "annotations": [{"start": 158, "end": 165, "probability": 0.9384, "type": "Person", "normalized_text": "Belaunde"}]}, "in_reply_to_user_id": "44932117", "created_at": "2019-10-03T13:40:46.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "26441553", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179750287617269760"}], "text": "@Caretas @AccionPopular Deber\u00eda retirarse, da pena, no tiene opci\u00f3n de nada, lo m\u00e1s lamentable es que habla ligado a un partido hasta hace poco honorable, si Belaunde viviera y viera en lo que han convertido su partido se suicida", "id": "1179753158722998273"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179753155099348992"], "entities": {"urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/qDsnag3KZM", "expanded_url": "https://bit.ly/2o8sOwo", "display_url": "bit.ly/2o8sOwo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 22, "probability": 0.9646, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 50, "end": 66, "probability": 0.8838, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 77, "end": 83, "probability": 0.3713, "type": "Other", "normalized_text": "Ramones"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.4716, "type": "Other", "normalized_text": "Skidmo"}]}, "created_at": "2019-10-03T13:40:45.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "965680948653240321", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179736528634941440"}], "text": "RT @omelete: James Gunn revela foto do roteiro de Esquadr\u00e3o Suicida e indica Ramones na trilha sonora https://t.co/qDsnag3KZM [\ud83d\udcf8Gage Skidmo\u2026", "id": "1179753155099348992"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179753066561716226"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "_Agencia6", "id": "2292491447"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 49, "probability": 0.6944, "type": "Place", "normalized_text": "Benidorm"}, {"start": 128, "end": 138, "probability": 0.8882, "type": "Place", "normalized_text": "Playa de Le"}]}, "created_at": "2019-10-03T13:40:24.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2303009173", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178302343948967937"}], "text": "RT @_Agencia6: Dos polic\u00edas nacionales de Benidorm salvan in extremis y \"en calzoncillos\" a un joven suicida en las aguas de la Playa de Le\u2026", "id": "1179753066561716226"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179753063285956608"], "entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/xz5DbFwbcI", "expanded_url": "https://cinepop.com.br/o-esquadrao-suicida-james-gunn-compartilha-imagem-do-roteiro-pronto-confira-225157", "display_url": "cinepop.com.br/o-esquadrao-su\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "cinepop", "id": "14500217"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 32, "probability": 0.8644, "type": "Other", "normalized_text": "O Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 36, "end": 45, "probability": 0.9778, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}]}, "created_at": "2019-10-03T13:40:23.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "965680948653240321", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179724673539551232"}], "text": "RT @cinepop: 'O Esquadr\u00e3o Suicida': James Gunn compartilha imagem do roteiro pronto; Confira! - https://t.co/xz5DbFwbcI https://t.co/AloMuI\u2026", "id": "1179753063285956608"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179752955261509634"], "created_at": "2019-10-03T13:39:57.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "156348432", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.9745, "type": "Other", "normalized_text": "Youtube"}]}, "text": "Youtube confabula hacia m\u00ed con pura lista suicida :v", "id": "1179752955261509634"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179752891508240384"], "entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 106, "url": "https://support.twitter.com/articles/20169199", "expanded_url": "https://support.twitter.com/articles/20169199", "display_url": "Learn more"}]}, "created_at": "2019-10-03T13:39:42.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 682, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1063582257800196096", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179536983326101504"}], "text": "@lolo_zinhax's account is temporarily unavailable because it violates the Twitter Media Policy. Learn more.", "id": "1179752891508240384"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179752882842869760"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "iagofoster", "id": "2967437679"}]}, "created_at": "2019-10-03T13:39:40.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 682, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "991029346629505025", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179536983326101504"}], "text": "RT @iagofoster: eu sinceramente nao me surpreenderia se algu\u00e9m me falasse que esse coelhinho pulou da bicicleta e matou 3 funcion\u00e1rios do s\u2026", "id": "1179752882842869760"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179752736671358977"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Schwarza79", "id": "89410723"}]}, "created_at": "2019-10-03T13:39:05.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "970803370746368002", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179751276403478528"}], "text": "RT @Schwarza79: Se fosse um pa\u00eds s\u00e9rio, esse cara ainda estaria preso por esquartejar e sumir com o corpo da mulher que ele matou. https://\u2026", "id": "1179752736671358977"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179752523814621184"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "HenryCotos", "id": "118729143"}, {"start": 12, "end": 27, "username": "larepublica_pe", "id": "66746614"}, {"start": 28, "end": 40, "username": "Politica_LR", "id": "829750511624679424"}], "annotations": [{"start": 95, "end": 100, "probability": 0.6403, "type": "Person", "normalized_text": "pulpin"}]}, "in_reply_to_user_id": "118729143", "created_at": "2019-10-03T13:38:15.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2437163496", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179454952319664129"}], "text": "@HenryCotos @larepublica_pe @Politica_LR Jajaja q hace el mocoso hijo del suicida ah\u00ed jajaa es pulpin", "id": "1179752523814621184"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179752399285768192"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Schwarza79", "id": "89410723"}]}, "created_at": "2019-10-03T13:37:45.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "46993009", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179751276403478528"}], "text": "RT @Schwarza79: Se fosse um pa\u00eds s\u00e9rio, esse cara ainda estaria preso por esquartejar e sumir com o corpo da mulher que ele matou. https://\u2026", "id": "1179752399285768192"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179752387285618690"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "kikepaprika", "id": "610204230"}]}, "created_at": "2019-10-03T13:37:42.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "37458074", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179722569756397570"}], "text": "RT @kikepaprika: No es lo correcto, pero las cosas como son\u00bf sabe lucianita de donde viene su \"patrimonio\" heredado??, su api, salio de un\u2026", "id": "1179752387285618690"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179752202350583810"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "karol_freitas", "id": "972558499258535936"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 59, "probability": 0.9005, "type": "Person", "normalized_text": "sandoval"}]}, "in_reply_to_user_id": "972558499258535936", "created_at": "2019-10-03T13:36:58.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "253196997", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179528237535379463"}], "text": "@karol_freitas @visavisbra Ela nao se matou...foi o sandoval", "id": "1179752202350583810"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179752027561299970"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "etupito", "id": "2429071284"}]}, "in_reply_to_user_id": "2429071284", "created_at": "2019-10-03T13:36:16.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "865956959803121664", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179460532660781056"}], "text": "@etupito No hace falta, hacer lo mismo que hacen los macristas, no hace falta mentir. Este gobierno ya se va, por mas que ahora digan y prometan cosas. La gente no es suicida.", "id": "1179752027561299970"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179752006250106880"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "iagofoster", "id": "2967437679"}]}, "created_at": "2019-10-03T13:36:11.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 682, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "68048902", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179536983326101504"}], "text": "RT @iagofoster: eu sinceramente nao me surpreenderia se algu\u00e9m me falasse que esse coelhinho pulou da bicicleta e matou 3 funcion\u00e1rios do s\u2026", "id": "1179752006250106880"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179751981302329344"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "nicolesamudio", "id": "73952266"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 37, "probability": 0.8732, "type": "Place", "normalized_text": "islandia"}]}, "in_reply_to_user_id": "73952266", "created_at": "2019-10-03T13:36:05.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "279160562", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179715908211740672"}], "text": "@nicolesamudio Literal ahi en islandia la gente se suicida cuando hay mucho sol ah", "id": "1179751981302329344"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179751958057541632"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "iagofoster", "id": "2967437679"}]}, "created_at": "2019-10-03T13:36:00.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 682, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "721907015984001024", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179536983326101504"}], "text": "RT @iagofoster: eu sinceramente nao me surpreenderia se algu\u00e9m me falasse que esse coelhinho pulou da bicicleta e matou 3 funcion\u00e1rios do s\u2026", "id": "1179751958057541632"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179751932266782720"], "created_at": "2019-10-03T13:35:54.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "3506741115", "entities": {"annotations": [{"start": 173, "end": 177, "probability": 0.8367, "type": "Person", "normalized_text": "LUCAS"}]}, "text": "professor: tem gente que sai da terapia e se mata, sai da sala e pelo que ele escutou na terapia se matou, olha a responsa que voc\u00eas escolheram\n\nKKKKKKKKKKKKKKKKKKK BRIGADA LUCAS INCENTIVO TOP", "id": "1179751932266782720"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179751887291273217"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "patrick_1972", "id": "16469233"}, {"start": 14, "end": 26, "username": "EuclidesFla", "id": "985521186414190592"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 49, "probability": 0.9596, "type": "Organization", "normalized_text": "FL"}, {"start": 108, "end": 113, "probability": 0.9798, "type": "Organization", "normalized_text": "Gr\u00eamio"}, {"start": 219, "end": 223, "probability": 0.3813, "type": "Person", "normalized_text": "PIRIS"}, {"start": 237, "end": 240, "probability": 0.8176, "type": "Person", "normalized_text": "Luan"}]}, "in_reply_to_user_id": "16469233", "created_at": "2019-10-03T13:35:43.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "1009097720", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179749966501335040"}], "text": "@patrick_1972 @EuclidesFla N\u00e3o foi falta n\u00e3o. O FL tenta e divide uma bola que t\u00e1 no controle do jogador do Gr\u00eamio, e se machuca.\n\nO que tem q se discutir \u00e9 o porqu\u00ea o time inteiro n\u00e3o mandou parar a jogada, e porque o PIRIS n\u00e3o matou o Luan jogando ele na grade.", "id": "1179751887291273217"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179751875920502790"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "zelune", "id": "57567614"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 34, "probability": 0.6654, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 43, "end": 59, "probability": 0.8285, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 72, "end": 86, "probability": 0.9685, "type": "Person", "normalized_text": "Joaquin Phoenix"}, {"start": 122, "end": 131, "probability": 0.9478, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}]}, "created_at": "2019-10-03T13:35:40.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3063442895", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179494661091659776"}], "text": "RT @zelune: o filme novo do Coringa \u00e9 tipo Esquadr\u00e3o Suicida invertido.\nJoaquin Phoenix fez exatamente o contr\u00e1rio do que Jared Leto fez co\u2026", "id": "1179751875920502790"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179751805015789568"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "ESETLA", "id": "42804564"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 35, "probability": 0.741, "type": "Other", "normalized_text": "SuicideSquad"}, {"start": 85, "end": 88, "probability": 0.471, "type": "Other", "normalized_text": "ESET"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 36, "tag": "SuicideSquad"}]}, "created_at": "2019-10-03T13:35:23.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "269932730", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179750474343440386"}], "text": "RT @ESETLA: \u00bfExiste un #SuicideSquad de la seguridad inform\u00e1tica?\nDesde el equipo de ESET creemos que si, y aqu\u00ed se los presentamos \ud83d\udc47 \nhttp\u2026", "id": "1179751805015789568"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179751785172492289"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "pedrochg", "id": "210681426"}]}, "created_at": "2019-10-03T13:35:18.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "582322633", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179516279385968643"}], "text": "RT @pedrochg: M\u00e1s claro \u00e9chale agua. Que no mientan a la gente. \nSi llegara a ganar Lacalle, ser\u00eda un desastre ( no creo nuestro pueblo no\u2026", "id": "1179751785172492289"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179751713777041408"], "entities": {"urls": [{"start": 133, "end": 156, "url": "https://t.co/0t3XBthy9S", "expanded_url": "https://twitter.com/JamesGunn/status/1179451583228190721", "display_url": "twitter.com/JamesGunn/stat\u2026"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 32, "probability": 0.6419, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 38, "end": 47, "probability": 0.9518, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 83, "end": 93, "probability": 0.9597, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}]}, "created_at": "2019-10-03T13:35:01.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 23, "quote_count": 0}, "author_id": "742349103191969792", "text": "E vai ter muito Esquadr\u00e3o Suicida com James Gunn SIM! Inclusive temos a brasileira Alice Braga no elenco, fico t\u00e3o feliz com isso \u2764\ufe0f https://t.co/0t3XBthy9S", "id": "1179751713777041408"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179751684861566977"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "J_LIVRES", "id": "3090382647"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 49, "probability": 0.9597, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}, {"start": 87, "end": 96, "probability": 0.6345, "type": "Person", "normalized_text": "Cabo Sudr\u00e9"}, {"start": 101, "end": 107, "probability": 0.8294, "type": "Organization", "normalized_text": "Carioca"}]}, "created_at": "2019-10-03T13:34:55.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 57, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2435940793", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179514619079077888"}], "text": "RT @J_LIVRES: PM que matou menino de 12 anos em SP tem carreira marcada por cad\u00e1veres\n\nCabo Sudr\u00e9, o Carioca, j\u00e1 se envolveu em pelo menos\u2026", "id": "1179751684861566977"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179751671984988160"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ronchi565", "id": "1388042816"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 97, "probability": 0.5143, "type": "Other", "normalized_text": "Bird"}]}, "created_at": "2019-10-03T13:34:51.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "788186053", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179552347116191746"}], "text": "RT @ronchi565: Curiosidade sobre essa foto: eram dois lances-livres no final do jogo que se o Bird acertasse sairia vencedor. Mascote do Cl\u2026", "id": "1179751671984988160"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179751469282729984"], "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/W2zMvWL9YL", "expanded_url": "https://www.adnsureste.info/se-suicida-profesor-de-la-uam-en-hotel-de-huajuapan-1930-h/", "display_url": "adnsureste.info/se-suicida-pro\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-03T13:34:03.000Z", "lang": "zxx", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "234421186", "text": "https://t.co/W2zMvWL9YL", "id": "1179751469282729984"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179751466959020033"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "ESETLA", "id": "42804564"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 35, "probability": 0.741, "type": "Other", "normalized_text": "SuicideSquad"}, {"start": 85, "end": 88, "probability": 0.471, "type": "Other", "normalized_text": "ESET"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 36, "tag": "SuicideSquad"}]}, "created_at": "2019-10-03T13:34:03.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2586346015", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179750474343440386"}], "text": "RT @ESETLA: \u00bfExiste un #SuicideSquad de la seguridad inform\u00e1tica?\nDesde el equipo de ESET creemos que si, y aqu\u00ed se los presentamos \ud83d\udc47 \nhttp\u2026", "id": "1179751466959020033"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179751378593427457"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "blogdopannunzio", "id": "46040478"}]}, "created_at": "2019-10-03T13:33:42.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 312, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "101537126", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179727967439802368"}], "text": "RT @blogdopannunzio: \u00c9 isso que me leva a defender mais controle sobre a atua\u00e7\u00e3o da PM. Sem controle, fatalmente se transformaria em um gig\u2026", "id": "1179751378593427457"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179751276403478528"], "entities": {"urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/VqLiiP455g", "expanded_url": "https://twitter.com/JornalOGlobo/status/1179750592979197952", "display_url": "twitter.com/JornalOGlobo/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-03T13:33:17.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 16, "like_count": 369, "quote_count": 3}, "author_id": "89410723", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179750592979197952"}], "text": "Se fosse um pa\u00eds s\u00e9rio, esse cara ainda estaria preso por esquartejar e sumir com o corpo da mulher que ele matou. https://t.co/VqLiiP455g", "id": "1179751276403478528"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179751201941999616"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AspergerMadrid", "id": "169907407"}, {"start": 121, "end": 136, "username": "AspergerMadrid", "id": "169907407"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 37, "probability": 0.811, "type": "Person", "normalized_text": "Alejandro Rocamora"}], "hashtags": [{"start": 67, "end": 75, "tag": "suicido"}]}, "created_at": "2019-10-03T13:32:59.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "356985869", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179705282215206913"}], "text": "RT @AspergerMadrid: Alejandro Rocamora, psiquiatra especialista en #suicido ha ofrecido una formaci\u00f3n a profesionales de @AspergerMadrid ab\u2026", "id": "1179751201941999616"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179751026775265280"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "blogdopannunzio", "id": "46040478"}]}, "created_at": "2019-10-03T13:32:18.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 312, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "936725641453539328", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179727967439802368"}], "text": "RT @blogdopannunzio: \u00c9 isso que me leva a defender mais controle sobre a atua\u00e7\u00e3o da PM. Sem controle, fatalmente se transformaria em um gig\u2026", "id": "1179751026775265280"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179750955778236421"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "blogdopannunzio", "id": "46040478"}]}, "created_at": "2019-10-03T13:32:01.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 312, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1129787428137570304", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179727967439802368"}], "text": "RT @blogdopannunzio: \u00c9 isso que me leva a defender mais controle sobre a atua\u00e7\u00e3o da PM. Sem controle, fatalmente se transformaria em um gig\u2026", "id": "1179750955778236421"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179750920617414657"], "created_at": "2019-10-03T13:31:52.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4150625056", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 38, "probability": 0.5944, "type": "Person", "normalized_text": "dn"}]}, "text": "O c\u00famulo \u00e9 eu ficar ensinando para o dn como se conquista uma menina e a 2 semanas atr\u00e1s ele quase me matou, muito otaria mesmo. Kkkkkkkkk", "id": "1179750920617414657"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179750841432993792"], "in_reply_to_user_id": "2977539507", "created_at": "2019-10-03T13:31:33.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 19, "quote_count": 0}, "author_id": "2842729717", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.7842, "type": "Person", "normalized_text": "Bartra"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179636904079319041"}], "text": "@PeruanoComunica Los balbuceos de Bartra son tan rid\u00edculos como cuando trataba de explicar por qu\u00e9 no hab\u00eda considerado al suicida en su famosa comisi\u00f3n, o cuando quer\u00eda quitarse la responsabilidad de habernos dejado sin posibilidad de elegir congresistas a los que vivimos fuera del pa\u00eds.", "id": "1179750841432993792"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179750677842743296"], "entities": {"urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/ff0SbrMzoT", "expanded_url": "https://www.omelete.com.br/amp/dc-comics/esquadrao-suicida-james-gunn-revela-foto-do-roteiro-e-indica-trilha-sonora", "display_url": "omelete.com.br/amp/dc-comics/\u2026"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 53, "probability": 0.9661, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}]}, "created_at": "2019-10-03T13:30:54.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "14209265", "text": "Um servi\u00e7o de streaming deveria contratar o James Gunn para criar umas playlists. Uma por semana estava bom. https://t.co/ff0SbrMzoT", "geo": {"place_id": "d16815010421ff73"}, "id": "1179750677842743296"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179750670758547457"], "created_at": "2019-10-03T13:30:53.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "841687690521251848", "text": "Porque no teme a la muerte el que vive como un suicida", "id": "1179750670758547457"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179750649086582784"], "entities": {"urls": [{"start": 249, "end": 272, "url": "https://t.co/nTJdzfT0me", "expanded_url": "https://roma.corriere.it/notizie/cronaca/19_ottobre_03/roma-processo-cucchi-pm-chiede-18-anni-due-carabinieri-abccc8f4-e5d0-11e9-b5eb-dc1ff9a38071.shtml?&appunica=true", "display_url": "roma.corriere.it/notizie/cronac\u2026"}], "mentions": [{"start": 239, "end": 248, "username": "Corriere", "id": "395218906"}]}, "created_at": "2019-10-03T13:30:48.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2718779010", "text": "Se uno riporta una lesione minore, viene addirittura ricoverato e poi si suicida rifiutando cibo e cure, vieni condannato x lesioni e non per omicidio\nMa la giustizia non segue la logica\nCucchi,  il pm chiede 18 anni per due carabinieri  \n@corriere\nhttps://t.co/nTJdzfT0me", "id": "1179750649086582784"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179750589623873548"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "gabuleta", "id": "175619477"}]}, "created_at": "2019-10-03T13:30:33.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 184, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "871127621714706432", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179447465541558274"}], "text": "RT @gabuleta: Alguna vez a alg\u00fan gobierno le va a importar lo suficiente la salud mental como para que haya una l\u00ednea de atenci\u00f3n al suicid\u2026", "id": "1179750589623873548"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179750555092164610"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "zelune", "id": "57567614"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 34, "probability": 0.6654, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 43, "end": 59, "probability": 0.8285, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 72, "end": 86, "probability": 0.9685, "type": "Person", "normalized_text": "Joaquin Phoenix"}, {"start": 122, "end": 131, "probability": 0.9478, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}]}, "created_at": "2019-10-03T13:30:25.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1129538025808158721", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179494661091659776"}], "text": "RT @zelune: o filme novo do Coringa \u00e9 tipo Esquadr\u00e3o Suicida invertido.\nJoaquin Phoenix fez exatamente o contr\u00e1rio do que Jared Leto fez co\u2026", "id": "1179750555092164610"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179750474343440386"], "entities": {"urls": [{"start": 123, "end": 146, "url": "https://t.co/JFmOkshnNk", "expanded_url": "https://eset.la/2oDA6If", "display_url": "eset.la/2oDA6If"}, {"start": 147, "end": 170, "url": "https://t.co/5MvxOvRfYX", "expanded_url": "https://twitter.com/ESETLA/status/1179750474343440386/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5MvxOvRfYX", "media_key": "3_1179750472451801088"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 23, "probability": 0.8393, "type": "Other", "normalized_text": "SuicideSquad"}, {"start": 73, "end": 76, "probability": 0.5833, "type": "Organization", "normalized_text": "ESET"}], "hashtags": [{"start": 11, "end": 24, "tag": "SuicideSquad"}]}, "created_at": "2019-10-03T13:30:06.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "42804564", "text": "\u00bfExiste un #SuicideSquad de la seguridad inform\u00e1tica?\nDesde el equipo de ESET creemos que si, y aqu\u00ed se los presentamos \ud83d\udc47 \nhttps://t.co/JFmOkshnNk https://t.co/5MvxOvRfYX", "id": "1179750474343440386"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179750450343624705"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ronchi565", "id": "1388042816"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 97, "probability": 0.5143, "type": "Other", "normalized_text": "Bird"}]}, "created_at": "2019-10-03T13:30:00.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "167035767", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179552347116191746"}], "text": "RT @ronchi565: Curiosidade sobre essa foto: eram dois lances-livres no final do jogo que se o Bird acertasse sairia vencedor. Mascote do Cl\u2026", "id": "1179750450343624705"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179750402604048394"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "blogdopannunzio", "id": "46040478"}]}, "created_at": "2019-10-03T13:29:49.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 312, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1139593444224118784", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179727967439802368"}], "text": "RT @blogdopannunzio: \u00c9 isso que me leva a defender mais controle sobre a atua\u00e7\u00e3o da PM. Sem controle, fatalmente se transformaria em um gig\u2026", "id": "1179750402604048394"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179750371968860161"], "entities": {"urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/W4KSU9mhVq", "expanded_url": "https://www.reporterpb.com.br/noticia/policial/2019/10/03/apos-ser-denunciado-por-estupro-homem-mata-esposa-e-depois-se-suicida-na-pb/95430.html", "display_url": "reporterpb.com.br/noticia/polici\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-03T13:29:42.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "918977131", "text": "Ap\u00f3s ser denunciado por estupro, homem mata esposa e depois se suicida na PB... https://t.co/W4KSU9mhVq", "id": "1179750371968860161"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179750338980728838"], "entities": {"urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/W4KSU9mhVq", "expanded_url": "https://www.reporterpb.com.br/noticia/policial/2019/10/03/apos-ser-denunciado-por-estupro-homem-mata-esposa-e-depois-se-suicida-na-pb/95430.html", "display_url": "reporterpb.com.br/noticia/polici\u2026"}, {"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/W4KSU9mhVq", "expanded_url": "https://www.reporterpb.com.br/noticia/policial/2019/10/03/apos-ser-denunciado-por-estupro-homem-mata-esposa-e-depois-se-suicida-na-pb/95430.html", "display_url": "reporterpb.com.br/noticia/polici\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-03T13:29:34.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "918977131", "text": "Ap\u00f3s ser denunciado por estupro, homem mata esposa e depois se suicida na PB... https://t.co/W4KSU9mhVq https://t.co/W4KSU9mhVq", "id": "1179750338980728838"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179750243837120513"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "iagofoster", "id": "2967437679"}]}, "created_at": "2019-10-03T13:29:11.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 682, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "85421378", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179536983326101504"}], "text": "RT @iagofoster: eu sinceramente nao me surpreenderia se algu\u00e9m me falasse que esse coelhinho pulou da bicicleta e matou 3 funcion\u00e1rios do s\u2026", "id": "1179750243837120513"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179750120268713984"], "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/ETXa02g7bm", "expanded_url": "http://g1.globo.com/globo-news/videos/v/v/7970690/?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_content=post&utm_campaign=gnews", "display_url": "g1.globo.com/globo-news/vid\u2026"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 51, "probability": 0.9303, "type": "Place", "normalized_text": "Peru"}, {"start": 150, "end": 155, "probability": 0.8525, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 176, "end": 178, "probability": 0.915, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 183, "end": 188, "probability": 0.8464, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 228, "end": 240, "probability": 0.9812, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar Mendes"}, {"start": 258, "end": 270, "probability": 0.9804, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar Mendes"}]}, "created_at": "2019-10-03T13:28:42.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "843165302980562946", "text": "https://t.co/ETXa02g7bm a opera\u00e7\u00e3o lava jato no Peru, p\u00f5e ex presidentes na cadeia,um se matou,e a odebrecher era a maior exportadora da corrup\u00e7\u00e3o do Brasil pra o exterior,e o STF do Brasil vai fazer o quer  agora,com seu l\u00edder Gilmar Mendes?vai fala o quer Gilmar Mendes?", "id": "1179750120268713984"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179750113566167046"], "entities": {"urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/ahNWaupNxc", "expanded_url": "https://www.lasexta.com/noticias/sociedad/adolescente-vegano-suicida-sufrir-acoso-escolar-sus-companeros-que-tiraban-trozos-carne_2017092959cf3a8f0cf20201565b8e09.html", "display_url": "lasexta.com/noticias/socie\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-03T13:28:40.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "547307161", "text": "Otra v\u00edctima de la intolerancia al hilo de los tiempos que corren. Los ni\u00f1os reflejan los patrones de... https://t.co/ahNWaupNxc", "id": "1179750113566167046"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179750074043248640"], "entities": {"urls": [{"start": 199, "end": 222, "url": "https://t.co/hT32ZVsHyI", "expanded_url": "https://conversazionisulfumetto.wordpress.com/2012/03/19/intervista-a-wally-wood-1980/", "display_url": "conversazionisulfumetto.wordpress.com/2012/03/19/int\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://conversazionisulfumetto.wordpress.com/2012/03/19/intervista-a-wally-wood-1980/"}]}, "in_reply_to_user_id": "2712196248", "created_at": "2019-10-03T13:28:31.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "2712196248", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179748694532542466"}], "text": "ricordo tra tutti wally wood, nome sconosciuto ai pi\u00f9 ma autore fondamentale per tutti gli/le autori/trici americanie, morto alcolista e suicida nel 1981. qui la traduzione di una celebre intervista https://t.co/hT32ZVsHyI", "id": "1179750074043248640"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179750011288129537"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "iagofoster", "id": "2967437679"}]}, "created_at": "2019-10-03T13:28:16.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 682, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1118174773", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179536983326101504"}], "text": "RT @iagofoster: eu sinceramente nao me surpreenderia se algu\u00e9m me falasse que esse coelhinho pulou da bicicleta e matou 3 funcion\u00e1rios do s\u2026", "id": "1179750011288129537"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179749998336065536"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "blogdopannunzio", "id": "46040478"}]}, "created_at": "2019-10-03T13:28:12.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 312, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "948201009565851649", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179727967439802368"}], "text": "RT @blogdopannunzio: \u00c9 isso que me leva a defender mais controle sobre a atua\u00e7\u00e3o da PM. Sem controle, fatalmente se transformaria em um gig\u2026", "id": "1179749998336065536"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179749918258483200"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "blogdopannunzio", "id": "46040478"}]}, "created_at": "2019-10-03T13:27:53.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 312, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "362827578", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179727967439802368"}], "text": "RT @blogdopannunzio: \u00c9 isso que me leva a defender mais controle sobre a atua\u00e7\u00e3o da PM. Sem controle, fatalmente se transformaria em um gig\u2026", "id": "1179749918258483200"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179749877326241794"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LGTBNews", "id": "225481299"}], "annotations": [{"start": 99, "end": 107, "probability": 0.9791, "type": "Place", "normalized_text": "Tennessee"}, {"start": 110, "end": 122, "probability": 0.684, "type": "Place", "normalized_text": "Estdos Unidos"}], "hashtags": [{"start": 98, "end": 108, "tag": "Tennessee"}]}, "created_at": "2019-10-03T13:27:44.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1087886336097378305", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179716624556941314"}], "text": "RT @LGTBNews: \u201cSer gay no deber\u00eda ser una sentencia de muerte\u201d: Se suicida un joven de 16 a\u00f1os de #Tennessee (Estdos Unidos) tras ser acosa\u2026", "id": "1179749877326241794"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179749825400713216"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "rivasactual", "id": "161473943"}], "annotations": [{"start": 100, "end": 117, "probability": 0.4312, "type": "Other", "normalized_text": "JusticiaParaVictor"}, {"start": 120, "end": 124, "probability": 0.7705, "type": "Person", "normalized_text": "Rivas"}], "hashtags": [{"start": 99, "end": 118, "tag": "JusticiaParaVictor"}, {"start": 119, "end": 125, "tag": "Rivas"}]}, "created_at": "2019-10-03T13:27:31.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "245984491", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179362693918199808"}], "text": "RT @rivasactual: Convocada una concentraci\u00f3n en recuerdo del joven muerto por un conductor suicida #JusticiaParaVictor #Rivas https://t.co/\u2026", "id": "1179749825400713216"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179749815871295488"], "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/TIjvXecw5C", "expanded_url": "https://www.msn.com/pt-br/noticias/politica/nunca-fui-bolsonarista-diz-jo%C3%A3o-doria/ar-AAIdGZu?ocid=spartandhp", "display_url": "msn.com/pt-br/noticias\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-03T13:27:29.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1114603082170753025", "text": "https://t.co/TIjvXecw5C\nESTOU ANSIOSA PARA SABER O QUE OS ELEITORES BOLSONARISTAS V\u00c3O DIZER A RESPEITO DESTE OPORTUNISTA. ACHO QUE ESTE DA\u00cd SE SUICIDOU POLITICAMENTE!", "id": "1179749815871295488"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179749695385739268"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "blogdopannunzio", "id": "46040478"}]}, "created_at": "2019-10-03T13:27:00.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 312, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "268925776", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179727967439802368"}], "text": "RT @blogdopannunzio: \u00c9 isso que me leva a defender mais controle sobre a atua\u00e7\u00e3o da PM. Sem controle, fatalmente se transformaria em um gig\u2026", "id": "1179749695385739268"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179749689442353153"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "AndreBuck", "id": "52776388"}, {"start": 11, "end": 27, "username": "victoryuri13gds", "id": "816365506269769729"}], "annotations": [{"start": 121, "end": 127, "probability": 0.6032, "type": "Person", "normalized_text": "Boca Jr"}, {"start": 189, "end": 191, "probability": 0.5797, "type": "Person", "normalized_text": "F.L"}, {"start": 268, "end": 272, "probability": 0.9499, "type": "Person", "normalized_text": "Piris"}]}, "in_reply_to_user_id": "52776388", "created_at": "2019-10-03T13:26:59.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "864081802536906753", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179731215068348417"}], "text": "@AndreBuck @victoryuri13gds @b_delaurentis Faltou catimba, que esse lance sirva de li\u00e7\u00e3o pras pr\u00f3ximas decis\u00f5es, se \u00e9 um Boca Jr chutava a bola pro mato, cercavam o juiz, fariam cera at\u00e9 o F.L ser substituido e o jogo terminaria 1x0, ele foi caba\u00e7o sim mas pior foi o Piris que n\u00e3o matou a jogada na lateral", "id": "1179749689442353153"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179749661894172673"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "pedrochg", "id": "210681426"}]}, "created_at": "2019-10-03T13:26:52.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1726962668", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179516279385968643"}], "text": "RT @pedrochg: M\u00e1s claro \u00e9chale agua. Que no mientan a la gente. \nSi llegara a ganar Lacalle, ser\u00eda un desastre ( no creo nuestro pueblo no\u2026", "id": "1179749661894172673"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179749600481206278"], "entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/mcDVviwyay", "expanded_url": "https://www.cinemascomics.com/revelan-personaje-idris-elba-escuadron-suicida/", "display_url": "cinemascomics.com/revelan-person\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.cinemascomics.com/revelan-personaje-idris-elba-escuadron-suicida/"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 47, "probability": 0.968, "type": "Person", "normalized_text": "Idris Elba"}, {"start": 52, "end": 68, "probability": 0.9241, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "created_at": "2019-10-03T13:26:38.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "573065863", "text": "Revelan el personaje que interpretar\u00e1 Idris Elba en Escuadr\u00f3n Suicida https://t.co/mcDVviwyay", "id": "1179749600481206278"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179749543694491650"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "zelune", "id": "57567614"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 34, "probability": 0.6654, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 43, "end": 59, "probability": 0.8285, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 72, "end": 86, "probability": 0.9685, "type": "Person", "normalized_text": "Joaquin Phoenix"}, {"start": 122, "end": 131, "probability": 0.9478, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}]}, "created_at": "2019-10-03T13:26:24.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "878090710687395841", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179494661091659776"}], "text": "RT @zelune: o filme novo do Coringa \u00e9 tipo Esquadr\u00e3o Suicida invertido.\nJoaquin Phoenix fez exatamente o contr\u00e1rio do que Jared Leto fez co\u2026", "id": "1179749543694491650"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179749401687990272"], "created_at": "2019-10-03T13:25:50.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "744759222064263168", "text": "Credo o cara q estuprou e matou a mulher em Alum\u00ednio era \u201cconhecido\u201d de td mundo, MT ESTRANHO PENSAR Q UM FDP DESSE TAVA NO DIA A DIA DAS PESSOAS, AGINDO NORMALMENTE COMO SE ND TIVESSE ACONTECIDO AAAAA eu tava falando por liga\u00e7\u00e3o agora com a minha m\u00e3e e ela tava assustada tadinha", "id": "1179749401687990272"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179749370826297344"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "blogdopannunzio", "id": "46040478"}]}, "created_at": "2019-10-03T13:25:43.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 312, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "387304069", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179727967439802368"}], "text": "RT @blogdopannunzio: \u00c9 isso que me leva a defender mais controle sobre a atua\u00e7\u00e3o da PM. Sem controle, fatalmente se transformaria em um gig\u2026", "id": "1179749370826297344"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179749225011253249"], "created_at": "2019-10-03T13:25:08.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1003999098591174656", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 41, "probability": 0.9726, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}]}, "text": "Peguei o celular pra tirar como o Flamengo tava jogando bem, a\u00ed o camar\u00e3o se matou", "id": "1179749225011253249"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179748979002822656"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "blogdopannunzio", "id": "46040478"}]}, "created_at": "2019-10-03T13:24:09.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 312, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1116546204937048064", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179727967439802368"}], "text": "RT @blogdopannunzio: \u00c9 isso que me leva a defender mais controle sobre a atua\u00e7\u00e3o da PM. Sem controle, fatalmente se transformaria em um gig\u2026", "id": "1179748979002822656"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179748850854240256"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "blogdopannunzio", "id": "46040478"}]}, "created_at": "2019-10-03T13:23:39.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 312, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "823115778", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179727967439802368"}], "text": "RT @blogdopannunzio: \u00c9 isso que me leva a defender mais controle sobre a atua\u00e7\u00e3o da PM. Sem controle, fatalmente se transformaria em um gig\u2026", "id": "1179748850854240256"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179748720323235841"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Nerdbunker", "id": "12603512"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 68, "probability": 0.8575, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o suicida"}]}, "in_reply_to_user_id": "12603512", "created_at": "2019-10-03T13:23:08.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1028967960948424704", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179523995596726272"}], "text": "@Nerdbunker \"Ela \u00e9 a coceira na minha virilha\"\n    -Esquadr\u00e3o suicida (2016)", "id": "1179748720323235841"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179748704351391744"], "entities": {"urls": [{"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/0Kycx7LHLY", "expanded_url": "https://www.nvinoticias.com/nota/127214/se-suicida-por-corton-de-su-novia", "display_url": "nvinoticias.com/nota/127214/se\u2026"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 106, "probability": 0.6626, "type": "Other", "normalized_text": "Santa Mar\u00eda Chilchotla"}, {"start": 111, "end": 119, "probability": 0.423, "type": "Other", "normalized_text": "Teotitl\u00e1n"}, {"start": 124, "end": 135, "probability": 0.653, "type": "Other", "normalized_text": "Flores Mag\u00f3n"}]}, "created_at": "2019-10-03T13:23:04.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "83999714", "text": "LA PINCHE DEPENDENCIA EMOCIONAL.\n\nUn estudiante de telesecundaria de la comunidad de Santa Mar\u00eda Chilchotla de Teotitl\u00e1n de Flores Mag\u00f3n, se quit\u00f3 la vida dentro de su domicilio al no soportar que su novia lo dej\u00f3, lo cual qued\u00f3 plasmado en una carta... https://t.co/0Kycx7LHLY", "id": "1179748704351391744"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179748585124106242"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "iagofoster", "id": "2967437679"}]}, "created_at": "2019-10-03T13:22:36.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 682, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "577970620", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179536983326101504"}], "text": "RT @iagofoster: eu sinceramente nao me surpreenderia se algu\u00e9m me falasse que esse coelhinho pulou da bicicleta e matou 3 funcion\u00e1rios do s\u2026", "id": "1179748585124106242"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179748577528164352"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Cinemascomics", "id": "36660545"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 73, "probability": 0.5382, "type": "Organization", "normalized_text": "DC Comics"}, {"start": 97, "end": 106, "probability": 0.975, "type": "Person", "normalized_text": "Idris Elba"}, {"start": 111, "end": 119, "probability": 0.8146, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.9437, "type": "Person", "normalized_text": "James G"}]}, "created_at": "2019-10-03T13:22:34.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "487715198", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179743653088174080"}], "text": "RT @Cinemascomics: Hay mucha especulaci\u00f3n sobre que personaje de DC Comics interpretar\u00e1 el actor Idris Elba en Escuadr\u00f3n Suicida de James G\u2026", "id": "1179748577528164352"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179748401040236544"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "iagofoster", "id": "2967437679"}]}, "created_at": "2019-10-03T13:21:52.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 682, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "844776152929480704", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179536983326101504"}], "text": "RT @iagofoster: eu sinceramente nao me surpreenderia se algu\u00e9m me falasse que esse coelhinho pulou da bicicleta e matou 3 funcion\u00e1rios do s\u2026", "id": "1179748401040236544"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179748304835493890"], "created_at": "2019-10-03T13:21:29.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 1}, "author_id": "769216787040854016", "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 69, "probability": 0.3548, "type": "Person", "normalized_text": "NOLAN"}, {"start": 153, "end": 158, "probability": 0.4479, "type": "Person", "normalized_text": "CINEMA"}, {"start": 169, "end": 177, "probability": 0.4507, "type": "Person", "normalized_text": "HITCHKOCK"}, {"start": 180, "end": 187, "probability": 0.6411, "type": "Person", "normalized_text": "KUROSAWA"}, {"start": 190, "end": 196, "probability": 0.5976, "type": "Person", "normalized_text": "MIASAKI"}, {"start": 244, "end": 248, "probability": 0.4473, "type": "Person", "normalized_text": "RUSSO"}]}, "text": "VAI TOMA NO CU, ESQUADR\u00c3O SUICIDA? MEU AMIGO SOU F\u00c3 DO BATMAN DO NOLAN, F\u00c3 DE WATCHAMEN FILME DE PINCEL PERTURBADO, RESERVO 2 HORAS TODO DIA PRA ESTUDAR CINEMA, CONHECE HITCHKOCK? KUROSAWA? MIASAKI? S\u00d3 ASSISTO FILME CULT FRANC\u00caS COM LEGENDA EM RUSSO, VAI TOMA NO CU ME RESPEITE,", "id": "1179748304835493890"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179748291929616385"], "created_at": "2019-10-03T13:21:26.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1097573818489626630", "text": "Eu n\u00e3o sei voc\u00eas, mas eu fico t\u00e3o triste quando recebo uma not\u00edcia que um jovem se suicidou e mais triste ainda quando ele deixa v\u00e1rios sinais do que est\u00e1 passando e as vezes ningu\u00e9m tenha ajudar", "geo": {"place_id": "d9d978b087a92583"}, "id": "1179748291929616385"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179748235256193024"], "entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/w0YDjAyEGN", "expanded_url": "https://twitter.com/Solanopo/status/1179526914609942528", "display_url": "twitter.com/Solanopo/statu\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "macacha83", "id": "194253972"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 50, "probability": 0.3982, "type": "Other", "normalized_text": "Solanopo"}]}, "created_at": "2019-10-03T13:21:12.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1900832748", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179719019403841537"}], "text": "RT @macacha83: Leer tonter\u00edas tan temprano Solanopo, es suicida! https://t.co/w0YDjAyEGN", "id": "1179748235256193024"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179748212833435649"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "charlie_cherpor", "id": "968876882484695042"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 51, "probability": 0.5303, "type": "Other", "normalized_text": "Marido"}]}, "created_at": "2019-10-03T13:21:07.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 204, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1047364759853715456", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178658307046813701"}], "text": "RT @charlie_cherpor: TITULAR DE PRENSA PROGRE\nMarido se suicida cort\u00e1ndose la cabeza con una katana.\nSu mujer confunde la cabeza con un bal\u2026", "id": "1179748212833435649"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179748170559102977"], "created_at": "2019-10-03T13:20:57.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2147490547", "text": "Uma menina se suicidou \ud83d\ude14 fico t\u00e3o mal, e ainda circula fotos dela enforcada que pesado cara", "id": "1179748170559102977"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179748114124722177"], "entities": {"urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/ICx1qO7xPk", "expanded_url": "https://twitter.com/SuenaBabel/status/1179748114124722177/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ICx1qO7xPk", "media_key": "3_1179748070411718656"}], "mentions": [{"start": 33, "end": 49, "username": "twentyonepilots", "id": "59325073"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 31, "probability": 0.3734, "type": "Person", "normalized_text": "Heathens"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 32, "tag": "Heathens"}]}, "created_at": "2019-10-03T13:20:43.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2889513238", "text": "BANDA SONORA\n\nCANCI\u00d3N: #Heathens @twentyonepilots \nPEL\u00cdCULA: ESCUADR\u00d3N SUICIDA https://t.co/ICx1qO7xPk", "id": "1179748114124722177"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179748044574789632"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "MartKing11", "id": "1380739844863889410"}]}, "in_reply_to_user_id": "1000172237062885376", "created_at": "2019-10-03T13:20:27.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1021582963929174016", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179737240425107456"}], "text": "@martking11 el m\u00e1s suicida de la fiesta", "id": "1179748044574789632"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179748035838070785"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "blogdopannunzio", "id": "46040478"}]}, "created_at": "2019-10-03T13:20:25.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 312, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1117025415875518464", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179727967439802368"}], "text": "RT @blogdopannunzio: \u00c9 isso que me leva a defender mais controle sobre a atua\u00e7\u00e3o da PM. Sem controle, fatalmente se transformaria em um gig\u2026", "id": "1179748035838070785"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179747869454024709"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}, {"start": 7, "end": 21, "username": "soyfdelrincon", "id": "34140316"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "rosamariabartra", "id": "67978697"}], "annotations": [{"start": 160, "end": 169, "probability": 0.9124, "type": "Person", "normalized_text": "AlanGarcia"}, {"start": 271, "end": 274, "probability": 0.8888, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}, {"start": 302, "end": 317, "probability": 0.412, "type": "Other", "normalized_text": "CongresoDisuelto"}], "hashtags": [{"start": 116, "end": 125, "tag": "lavajato"}, {"start": 301, "end": 318, "tag": "CongresoDisuelto"}]}, "in_reply_to_user_id": "33884545", "created_at": "2019-10-03T13:19:45.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "274580488", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179632200750419969"}], "text": "@CNNEE @soyfdelrincon @rosamariabartra Que sepa el mundo, esta mujer es repudiada por la mayor\u00eda ciudadana, dirigi\u00f3 #lavajato donde debi\u00f3 investigar al suicida AlanGarcia, sin embargo lo libr\u00f3 de todo delito, si hubiera hecho su trabajo (q nos cost\u00f3 4 millones de soles) Alan estar\u00eda preso no muerto.\n#CongresoDisuelto.", "id": "1179747869454024709"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179747862785200128"], "created_at": "2019-10-03T13:19:43.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "author_id": "1020554597537075201", "text": "aula sobre setembro amarelo o professor lan\u00e7a um\n- alguem conhece alguem que ja se matou?\neu: \ud83d\udc40\n- alguem conhece alguem que tem mente suicida? \neu: \ud83d\udc40", "id": "1179747862785200128"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179747776302895106"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "autosincomision", "id": "2720260127"}, {"start": 17, "end": 24, "username": "ElPopi", "id": "15142306"}, {"start": 25, "end": 37, "username": "poesitiador", "id": "181306415"}, {"start": 38, "end": 45, "username": "Axulon", "id": "258910984"}]}, "in_reply_to_user_id": "2720260127", "created_at": "2019-10-03T13:19:23.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1849340563", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179473280991977478"}], "text": "@autosincomision @ElPopi @poesitiador @Axulon Prefiero tener acomodados que un bosque de suicidios, o un cultura suicida.", "id": "1179747776302895106"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179747736054312969"], "created_at": "2019-10-03T13:19:13.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "23021663", "text": "Qu\u00e9 hueva con la gente que no es suicida y que se quiere morir. Se leen est\u00fapid\u00edsimos.", "id": "1179747736054312969"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179747617267339264"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "RenattoBautista", "id": "283279534"}]}, "in_reply_to_user_id": "283279534", "created_at": "2019-10-03T13:18:45.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "3243823576", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179742132988346368"}], "text": "@RenattoBautista Para que le responden a este huelepedos del suicida y cobarde?", "id": "1179747617267339264"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179747308310814721"], "entities": {"urls": [{"start": 208, "end": 231, "url": "https://t.co/6POwhjF9NU", "expanded_url": "https://twitter.com/larrykawaii_/status/1179747308310814721/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6POwhjF9NU", "media_key": "16_1179747296931717120"}]}, "created_at": "2019-10-03T13:17:31.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1041840112961773568", "text": "eu n\u00e3o t\u00f4 entendendo nada desse filme\n\no garoto \u00e9 um psicopata, a m\u00e3e \u00e9 descontrolada, o pai \u00e9 um idiota, a irm\u00e3 \u00e9 bagunceira\n\ne eu t\u00f4 tentando entender at\u00e9 agora quem matou quem ... se foi o garoto ou a m\u00e3e https://t.co/6POwhjF9NU", "id": "1179747308310814721"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179747233220169730"], "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/QLZvsDslGq", "expanded_url": "http://bit.ly/2oHgEe0", "display_url": "bit.ly/2oHgEe0"}, {"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/0I7ttaIo5N", "expanded_url": "https://twitter.com/ElHeraldodeChis/status/1179727799860518912/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0I7ttaIo5N", "media_key": "3_1179576079574556673"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ElHeraldodeChis", "id": "2342958720"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 33, "tag": "POLICIACA"}]}, "created_at": "2019-10-03T13:17:13.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1138138358226591747", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179727799860518912"}], "text": "RT @ElHeraldodeChis: \ud83d\udea8 #POLICIACA | Menor se suicida tras separaci\u00f3n de sus padres \ud83d\udc49 https://t.co/QLZvsDslGq https://t.co/0I7ttaIo5N", "id": "1179747233220169730"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179746930211135489"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DrJoaquinMateu", "id": "2530052556"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 33, "tag": "depresi\u00f3n"}, {"start": 107, "end": 120, "tag": "pensamientos"}]}, "created_at": "2019-10-03T13:16:01.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2396754324", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177613236629323777"}], "text": "RT @DrJoaquinMateu: La #depresi\u00f3n mayor tiene un importante componente cognitivo. Este est\u00e1 conformado por #pensamientos irracionales que e\u2026", "id": "1179746930211135489"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179746841241571328"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "ondepensaquevai", "id": "955763412172197888"}]}, "in_reply_to_user_id": "955763412172197888", "created_at": "2019-10-03T13:15:40.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "953463685921558528", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179743012257177600"}], "text": "@ondepensaquevai O que matou foi a fonte super brega kkkkkk pq o conceito \u00e9 mto fofo, se fosse outra fonte eu teria gostado", "id": "1179746841241571328"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179746817459851264"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "jurandirfilho", "id": "8703862"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 23, "probability": 0.6245, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o"}, {"start": 25, "end": 33, "probability": 0.7343, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida 2"}]}, "in_reply_to_user_id": "8703862", "created_at": "2019-10-03T13:15:34.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "42194804", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179168201151827968"}], "text": "@jurandirfilho Esquadr\u00e3o Suicida 2", "id": "1179746817459851264"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179746784194760705"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "estebangerbasi", "id": "26778965"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 56, "probability": 0.9759, "type": "Organization", "normalized_text": "Asamblea Nacional"}]}, "created_at": "2019-10-03T13:15:26.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 461, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "134484282", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179363689046126593"}], "text": "RT @estebangerbasi: Con este Acuerdo la Asamblea Nacional se suicida. De su legitimidad de origen a su muerte pol\u00edtica y perdida de legitim\u2026", "id": "1179746784194760705"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179746651642191872"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "aldoEsp96807840", "id": "845495150834954240"}, {"start": 21, "end": 35, "username": "tavoadrianzen", "id": "707975198608388098"}, {"start": 36, "end": 52, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}, {"start": 53, "end": 68, "username": "Pedro_Olaechea", "id": "4878461206"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 77, "probability": 0.8649, "type": "Person", "normalized_text": "Adrianzen"}, {"start": 90, "end": 96, "probability": 0.4317, "type": "Other", "normalized_text": "TRUKINI"}]}, "created_at": "2019-10-03T13:14:55.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "259105502", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179573741568712704"}], "text": "RT @aldoEsp96807840: @tavoadrianzen @MartinVizcarraC @Pedro_Olaechea Adrianzen tambi\u00e9n es TRUKINI, el adelanto de elecciones fue archivado,\u2026", "id": "1179746651642191872"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179746568645353472"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ExMariaGamboa", "id": "1178336874043187200"}, {"start": 19, "end": 34, "username": "Argenttina2021", "id": "956589652944871424"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 77, "probability": 0.8547, "type": "Organization", "normalized_text": "kirchnerismo"}]}, "created_at": "2019-10-03T13:14:35.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "396312747", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179618392350892032"}], "text": "RT @ExMariaGamboa: @Argenttina2021 Hay que ser suicida para votar kirchnerismo!! Es inentendible que sigan siendo una opcion!!! Que nos pas\u2026", "id": "1179746568645353472"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179746296380448768"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "blogdopannunzio", "id": "46040478"}]}, "created_at": "2019-10-03T13:13:30.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 312, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "982036533535494144", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179727967439802368"}], "text": "RT @blogdopannunzio: \u00c9 isso que me leva a defender mais controle sobre a atua\u00e7\u00e3o da PM. Sem controle, fatalmente se transformaria em um gig\u2026", "id": "1179746296380448768"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179746188251291648"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "matheusalves13_", "id": "1531247285409136640"}]}, "in_reply_to_user_id": "222618895", "created_at": "2019-10-03T13:13:04.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "711616424", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179722770638348293"}], "text": "@matheusalves13_ @anawins71 conclui-se que os adolescentes usu\u00e1rios de maconha, em compara\u00e7\u00e3o com adolescentes n\u00e3o usu\u00e1rios, t\u00eam risco 37% maior de desenvolver depress\u00e3o na idade adulta, risco 50% maior de idea\u00e7\u00e3o suicida na idade adulta e risco de tentativa de suic\u00eddio triplicado na vida adulta.", "id": "1179746188251291648"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179746148501921793"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "jm_clavero", "id": "704634582394654720"}]}, "in_reply_to_user_id": "704634582394654720", "created_at": "2019-10-03T13:12:55.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1104243113487491072", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179686471084728320"}], "text": "@jm_clavero Encantado.  Empieza hablando de cu\u00e1nto nos cuestas a los espa\u00f1oles. De que c\u00f3moda es tu cama, mientras miles de espa\u00f1oles duermen en la calle. Habla tambi\u00e9n, de porque hemos mantenerte, mientras la gente se suicida, porque no soportan perder la casa donde viven.  Habla valiente.", "id": "1179746148501921793"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179746015940943872"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "JoviNomas", "id": "1006903760487006209"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 68, "probability": 0.8289, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.8784, "type": "Place", "normalized_text": "Los leon"}]}, "created_at": "2019-10-03T13:12:23.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 423, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "859755584916250624", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179168411412238343"}], "text": "RT @JoviNomas: Una persona se suicida en el ba\u00f1o del Costanera Center al ingerir cianuro, otra se arroja a las l\u00edneas del metro en Los leon\u2026", "id": "1179746015940943872"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179745999973171200"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "estebangerbasi", "id": "26778965"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 56, "probability": 0.9759, "type": "Organization", "normalized_text": "Asamblea Nacional"}]}, "created_at": "2019-10-03T13:12:19.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 461, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "58142692", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179363689046126593"}], "text": "RT @estebangerbasi: Con este Acuerdo la Asamblea Nacional se suicida. De su legitimidad de origen a su muerte pol\u00edtica y perdida de legitim\u2026", "id": "1179745999973171200"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179745971422597122"], "entities": {"urls": [{"start": 41, "end": 64, "url": "https://t.co/X7Q8ROLBPR", "expanded_url": "https://twitter.com/ernesto_talvi/status/1179464318917775360", "display_url": "twitter.com/ernesto_talvi/\u2026"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 8, "probability": 0.5717, "type": "Person", "normalized_text": "Batlle"}]}, "created_at": "2019-10-03T13:12:12.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "770312860874448896", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179464318917775360"}], "text": "Si Batlle revive, se suicida al ver esto https://t.co/X7Q8ROLBPR", "geo": {"place_id": "01a9dbb9232f0fac"}, "id": "1179745971422597122"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179745881828024320"], "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/l9FZYlEu9M", "expanded_url": "https://www.laprensa.hn/sucesos/1323653-410/polic%C3%ADa-en-altercado-guardia-mata-a-otro-hombre-y-se-suicida", "display_url": "laprensa.hn/sucesos/132365\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.laprensa.hn/sucesos/policia-en-altercado-guardia-mata-a-otro-hombre-y-se-suicida-DVLP1323653"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 58, "probability": 0.7548, "type": "Person", "normalized_text": "Matilde Ramos"}, {"start": 62, "end": 83, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "\u00d3scar Fernando Ferrera"}]}, "created_at": "2019-10-03T13:11:51.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "17347668", "text": "Los fallecidos fueron identificados como Ever Matilde Ramos y \u00d3scar Fernando Ferrera https://t.co/l9FZYlEu9M", "id": "1179745881828024320"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179745870671237120"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "iagofoster", "id": "2967437679"}]}, "created_at": "2019-10-03T13:11:48.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 682, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1001140589025472513", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179536983326101504"}], "text": "RT @iagofoster: eu sinceramente nao me surpreenderia se algu\u00e9m me falasse que esse coelhinho pulou da bicicleta e matou 3 funcion\u00e1rios do s\u2026", "id": "1179745870671237120"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179745808201240578"], "entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/WdvWsNyKvc", "expanded_url": "http://rs.businesscommunity.it/snap.php?u=https%3A%2F%2Fwww.gay.it%2Fattualita%2Fnews%2Fragazzo-gay-suicida-dopo-outing-social-media&i=https://www.gay.it/wp-content/uploads/2019/10/outing.png&t=Ragazzo+si+suicida+dopo+l%E2%80%99outing+e+l%E2%80%99omofobia+sui+social+media", "display_url": "rs.businesscommunity.it/snap.php?u=htt\u2026"}], "hashtags": [{"start": 63, "end": 70, "tag": "social"}]}, "created_at": "2019-10-03T13:11:33.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "239736419", "text": "Ragazzo si suicida dopo l\u2019outing e l\u2019omofobia sui social media #social https://t.co/WdvWsNyKvc", "id": "1179745808201240578"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179745744938586112"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "VozLiberal", "id": "838453854"}, {"start": 12, "end": 24, "username": "ernestoam21", "id": "289417173"}, {"start": 25, "end": 41, "username": "elcomercio_peru", "id": "233033221"}]}, "in_reply_to_user_id": "838453854", "created_at": "2019-10-03T13:11:18.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "908710713908133888", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179744459543719936"}], "text": "@VozLiberal @ernestoam21 @elcomercio_peru Si pues, el cap\u00edtulo econ\u00f3mico es el que hay que defender a capa y espada, mientras esas condiciones no est\u00e9n dadas, es un rotundo NO a la constituyente. Aunque hay cosas que mejorar en la parte de estructura e independencia de poderes, podr\u00eda ser suicida abrir esa puerta.", "id": "1179745744938586112"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179745643125821440"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "HenryCotos", "id": "118729143"}, {"start": 12, "end": 27, "username": "larepublica_pe", "id": "66746614"}, {"start": 28, "end": 40, "username": "Politica_LR", "id": "829750511624679424"}], "annotations": [{"start": 84, "end": 87, "probability": 0.2569, "type": "Place", "normalized_text": "HAYA"}, {"start": 96, "end": 108, "probability": 0.4628, "type": "Other", "normalized_text": "Codinome APRA"}, {"start": 167, "end": 168, "probability": 0.3936, "type": "Organization", "normalized_text": "AG"}]}, "in_reply_to_user_id": "118729143", "created_at": "2019-10-03T13:10:54.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "146657761", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179454952319664129"}], "text": "@HenryCotos @larepublica_pe @Politica_LR Son los pillos que convirtieron al APRA de HAYA en el \"Codinome APRA\", blindadores, corruptos, sicarios pol\u00edticos del suicida AG, que s\u00f3lo jugaron para sus propios intereses utilizando la precaria democracia que tenemos.", "id": "1179745643125821440"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179745612813803521"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "iagofoster", "id": "2967437679"}]}, "created_at": "2019-10-03T13:10:47.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 682, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3139212839", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179536983326101504"}], "text": "RT @iagofoster: eu sinceramente nao me surpreenderia se algu\u00e9m me falasse que esse coelhinho pulou da bicicleta e matou 3 funcion\u00e1rios do s\u2026", "id": "1179745612813803521"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179745466839379971"], "entities": {"urls": [{"start": 18, "end": 41, "url": "https://t.co/78Xv44z5Ai", "expanded_url": "https://www.infobae.com/america/eeuu/2019/09/30/ataque-terrorista-suicida-con-un-coche-bomba-en-una-base-utilizada-por-estados-unidos-en-somalia/", "display_url": "infobae.com/america/eeuu/2\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "outerrorismo", "id": "1116469731488423944"}]}, "created_at": "2019-10-03T13:10:12.000Z", "lang": "zxx", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "782961882634280960", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179441299407151105"}], "text": "RT @outerrorismo: https://t.co/78Xv44z5Ai", "id": "1179745466839379971"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179745434811670528"], "created_at": "2019-10-03T13:10:04.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "2506591869", "text": "Desde el parnaso la vista suicida", "id": "1179745434811670528"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179745285804843009"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Pequena07931486", "id": "1158933507806310400"}, {"start": 21, "end": 30, "username": "LiloVLOG", "id": "44093823"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 34, "probability": 0.6325, "type": "Other", "normalized_text": "Lilo"}]}, "created_at": "2019-10-03T13:09:29.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1178798067715325952", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179594367113334784"}], "text": "RT @Pequena07931486: @LiloVLOG Lilo, acho que tu matou a charada...se for isso mesmo, ser\u00e1 de uma falta de car\u00e1ter e princ\u00edpios indescrit\u00edv\u2026", "id": "1179745285804843009"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179745223527796744"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 5, "username": "VEJA", "id": "17715048"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 29, "probability": 0.9883, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}]}, "in_reply_to_user_id": "17715048", "created_at": "2019-10-03T13:09:14.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "756010231", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179744487859462144"}], "text": "@VEJA Se for ver com quem Lula j\u00e1 tirou fotos(!) s\u00f3 ditador que matou milh\u00f5es,tem essas fotos ai?", "id": "1179745223527796744"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179744958376550400"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "lucasverissimo9", "id": "243298398"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 44, "probability": 0.4225, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}]}, "in_reply_to_user_id": "1028066851404873729", "created_at": "2019-10-03T13:08:11.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1028066851404873729", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179641929400639488"}], "text": "@lucasverissimo9 15 de 45 titles tem o Batman ou algum personagem da mitologia do Batman\n\nBatman\nDetective Comics\nBatgirl\nAsa Noturna\nCapuz Vermelho e os Foras da Lei\nAves de Rapina\nMulher Gato\nAlerquina\nEsquadr\u00e3o Suicida\nLiga da Justi\u00e7a\nTrindade\nBatwoman\nNovos Tit\u00e3s\nSuper Filhos\nBatman do Futuro", "id": "1179744958376550400"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179744796270878720"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "blogdopannunzio", "id": "46040478"}]}, "created_at": "2019-10-03T13:07:32.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 312, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "42198192", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179727967439802368"}], "text": "RT @blogdopannunzio: \u00c9 isso que me leva a defender mais controle sobre a atua\u00e7\u00e3o da PM. Sem controle, fatalmente se transformaria em um gig\u2026", "id": "1179744796270878720"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179744668701151235"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "gabuleta", "id": "175619477"}]}, "created_at": "2019-10-03T13:07:02.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 184, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "406794213", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179447465541558274"}], "text": "RT @gabuleta: Alguna vez a alg\u00fan gobierno le va a importar lo suficiente la salud mental como para que haya una l\u00ednea de atenci\u00f3n al suicid\u2026", "id": "1179744668701151235"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179744581669330944"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "iagofoster", "id": "2967437679"}]}, "created_at": "2019-10-03T13:06:41.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 682, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "723992523841130496", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179536983326101504"}], "text": "RT @iagofoster: eu sinceramente nao me surpreenderia se algu\u00e9m me falasse que esse coelhinho pulou da bicicleta e matou 3 funcion\u00e1rios do s\u2026", "id": "1179744581669330944"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179744555261935618"], "created_at": "2019-10-03T13:06:35.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1167131057679994880", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 23, "probability": 0.7012, "type": "Organization", "normalized_text": "Odebrecht"}, {"start": 42, "end": 44, "probability": 0.8387, "type": "Organization", "normalized_text": "PPK"}, {"start": 58, "end": 68, "probability": 0.9511, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 83, "end": 87, "probability": 0.9328, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}, {"start": 113, "end": 118, "probability": 0.6492, "type": "Place", "normalized_text": "Toledo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179036511720767488"}], "text": "RT @tatighr: - Odebrecht\n-Quieren vacar a PPK, renuncia\n- Alan Garc\u00eda se suicida\n- Keiko en prisi\u00f3n\n- Capturan a Toledo\n- Disuelven el Cong\u2026", "id": "1179744555261935618"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179744530012213248"], "created_at": "2019-10-03T13:06:29.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "222971503", "text": "toda vez que sai noticia de algu\u00e9m que se matou eu fico mal o dia inteiro\nmas quando acontece com pessoa que a gente conhece \u00e9 muito pior o sentimento", "id": "1179744530012213248"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179744359492784129"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "gabuleta", "id": "175619477"}]}, "created_at": "2019-10-03T13:05:48.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 184, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "199831651", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179447465541558274"}], "text": "RT @gabuleta: Alguna vez a alg\u00fan gobierno le va a importar lo suficiente la salud mental como para que haya una l\u00ednea de atenci\u00f3n al suicid\u2026", "id": "1179744359492784129"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179744277737492486"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "RenattoBautista", "id": "283279534"}]}, "in_reply_to_user_id": "283279534", "created_at": "2019-10-03T13:05:29.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1055548299346960385", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179742132988346368"}], "text": "@RenattoBautista Hablas del suicida??", "id": "1179744277737492486"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179744177090957312"], "in_reply_to_user_id": "1611332064", "created_at": "2019-10-03T13:05:05.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2918117314", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 15, "probability": 0.598, "type": "Person", "normalized_text": "Diddy"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179741812619169792"}], "text": "@PokeJecht Diddy, el suicida xD", "id": "1179744177090957312"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179744100054110208"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "blogdopannunzio", "id": "46040478"}]}, "created_at": "2019-10-03T13:04:46.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 312, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "711767883542622208", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179727967439802368"}], "text": "RT @blogdopannunzio: \u00c9 isso que me leva a defender mais controle sobre a atua\u00e7\u00e3o da PM. Sem controle, fatalmente se transformaria em um gig\u2026", "id": "1179744100054110208"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179744012716187649"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "iagofoster", "id": "2967437679"}]}, "created_at": "2019-10-03T13:04:25.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 682, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1051944207923994629", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179536983326101504"}], "text": "RT @iagofoster: eu sinceramente nao me surpreenderia se algu\u00e9m me falasse que esse coelhinho pulou da bicicleta e matou 3 funcion\u00e1rios do s\u2026", "id": "1179744012716187649"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179743998061240324"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ronchi565", "id": "1388042816"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 97, "probability": 0.5143, "type": "Other", "normalized_text": "Bird"}]}, "created_at": "2019-10-03T13:04:22.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2858051854", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179552347116191746"}], "text": "RT @ronchi565: Curiosidade sobre essa foto: eram dois lances-livres no final do jogo que se o Bird acertasse sairia vencedor. Mascote do Cl\u2026", "id": "1179743998061240324"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179743972115255296"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "iagofoster", "id": "2967437679"}]}, "created_at": "2019-10-03T13:04:16.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 682, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "949629257692647425", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179536983326101504"}], "text": "RT @iagofoster: eu sinceramente nao me surpreenderia se algu\u00e9m me falasse que esse coelhinho pulou da bicicleta e matou 3 funcion\u00e1rios do s\u2026", "id": "1179743972115255296"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179743938367885314"], "created_at": "2019-10-03T13:04:08.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "385765657", "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 8, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 30, "end": 40, "probability": 0.9663, "type": "Person", "normalized_text": "Ramos Allup"}, {"start": 167, "end": 169, "probability": 0.9645, "type": "Place", "normalized_text": "USA"}]}, "text": "Si Guaid\u00f3 y su combo incluido Ramos Allup, se quieren montar en un proceso electoral suicida, deben explicar al pueblo como, cuando y bajo que garant\u00edas se har\u00edan. Ya USA les dijo, que estaban de acuerdo.", "id": "1179743938367885314"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179743848752390147"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "iagofoster", "id": "2967437679"}]}, "created_at": "2019-10-03T13:03:46.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 682, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1081983006372450305", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179536983326101504"}], "text": "RT @iagofoster: eu sinceramente nao me surpreenderia se algu\u00e9m me falasse que esse coelhinho pulou da bicicleta e matou 3 funcion\u00e1rios do s\u2026", "id": "1179743848752390147"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179743702085984256"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "blogdopannunzio", "id": "46040478"}]}, "created_at": "2019-10-03T13:03:11.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 312, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "96841738", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179727967439802368"}], "text": "RT @blogdopannunzio: \u00c9 isso que me leva a defender mais controle sobre a atua\u00e7\u00e3o da PM. Sem controle, fatalmente se transformaria em um gig\u2026", "id": "1179743702085984256"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179743653088174080"], "entities": {"urls": [{"start": 125, "end": 148, "url": "https://t.co/WrZOD7JHkX", "expanded_url": "https://www.cinemascomics.com/revelan-personaje-idris-elba-escuadron-suicida/?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1570106743", "display_url": "cinemascomics.com/revelan-person\u2026"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 54, "probability": 0.6267, "type": "Organization", "normalized_text": "DC Comics"}, {"start": 78, "end": 87, "probability": 0.9729, "type": "Person", "normalized_text": "Idris Elba"}, {"start": 92, "end": 108, "probability": 0.594, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 113, "end": 122, "probability": 0.9694, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}]}, "created_at": "2019-10-03T13:03:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "36660545", "text": "Hay mucha especulaci\u00f3n sobre que personaje de DC Comics interpretar\u00e1 el actor Idris Elba en Escuadr\u00f3n Suicida de James Gunn. https://t.co/WrZOD7JHkX", "id": "1179743653088174080"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179743530916417536"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "iagofoster", "id": "2967437679"}]}, "created_at": "2019-10-03T13:02:31.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 682, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1051219332737458177", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179536983326101504"}], "text": "RT @iagofoster: eu sinceramente nao me surpreenderia se algu\u00e9m me falasse que esse coelhinho pulou da bicicleta e matou 3 funcion\u00e1rios do s\u2026", "id": "1179743530916417536"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179743450884968448"], "entities": {"mentions": [{"start": 217, "end": 231, "username": "Leiva_Oficial", "id": "436628301"}], "annotations": [{"start": 235, "end": 236, "probability": 0.9493, "type": "Other", "normalized_text": "BB"}], "hashtags": [{"start": 234, "end": 237, "tag": "BB"}]}, "created_at": "2019-10-03T13:02:11.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "163411276", "text": "\"S\u00f3lo pretendo ser yo, lo har\u00e9 por una vez en la vida. Estuve repiti\u00e9ndomelo hasta sentirme un puto suicida.\nNadie ten\u00eda raz\u00f3n, amante de las causas perdidas. Cre\u00edas que ser\u00eda el mejor, cuidado con las expectativas.\" @Leiva_Oficial - #BB \ud83d\ude0d", "id": "1179743450884968448"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179743252976676868"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "iagofoster", "id": "2967437679"}]}, "created_at": "2019-10-03T13:01:24.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 682, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1074981232872706051", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179536983326101504"}], "text": "RT @iagofoster: eu sinceramente nao me surpreenderia se algu\u00e9m me falasse que esse coelhinho pulou da bicicleta e matou 3 funcion\u00e1rios do s\u2026", "id": "1179743252976676868"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179742948554153985"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "blogdopannunzio", "id": "46040478"}]}, "created_at": "2019-10-03T13:00:12.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 312, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "172372961", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179727967439802368"}], "text": "RT @blogdopannunzio: \u00c9 isso que me leva a defender mais controle sobre a atua\u00e7\u00e3o da PM. Sem controle, fatalmente se transformaria em um gig\u2026", "id": "1179742948554153985"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179742946712797184"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "blogdopannunzio", "id": "46040478"}]}, "created_at": "2019-10-03T13:00:11.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 312, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "273698798", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179727967439802368"}], "text": "RT @blogdopannunzio: \u00c9 isso que me leva a defender mais controle sobre a atua\u00e7\u00e3o da PM. Sem controle, fatalmente se transformaria em um gig\u2026", "id": "1179742946712797184"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179742727837245440"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "NiaraTeixeira", "id": "1099330180492001280"}]}, "in_reply_to_user_id": "1099330180492001280", "created_at": "2019-10-03T12:59:19.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "890315793275211777", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179558954722041856"}], "text": "@NiaraTeixeira se n\u00e3o matou nenhuma t\u00e1 \u00f3timo", "id": "1179742727837245440"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179742710795821056"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "iagofoster", "id": "2967437679"}]}, "created_at": "2019-10-03T12:59:15.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 682, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "23795923", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179536983326101504"}], "text": "RT @iagofoster: eu sinceramente nao me surpreenderia se algu\u00e9m me falasse que esse coelhinho pulou da bicicleta e matou 3 funcion\u00e1rios do s\u2026", "id": "1179742710795821056"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179742594143850503"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Estadao", "id": "9317502"}, {"start": 9, "end": 23, "username": "Emais_Estadao", "id": "714480228387651584"}]}, "in_reply_to_user_id": "9317502", "created_at": "2019-10-03T12:58:47.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "778281211793899520", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179466304216031233"}], "text": "@Estadao @Emais_Estadao Todo eugenista que n\u00e3o se matou ainda \u00e9 poser.", "id": "1179742594143850503"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179742546198695938"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "paulafernandapc", "id": "769938189922537472"}, {"start": 17, "end": 25, "username": "afincoo", "id": "853531374"}]}, "in_reply_to_user_id": "769938189922537472", "created_at": "2019-10-03T12:58:36.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "46454794", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179594491130503168"}], "text": "@paulafernandapc @afincoo ..   n\u00e3o se pode mais fazer  festa   com sinalizadores.. dentro e fora    gra\u00e7as a essa ra\u00e7a maldita do curintia.. q matou uma crian\u00e7a", "id": "1179742546198695938"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179742469849845761"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "alex_borges", "id": "14073052"}], "annotations": [{"start": 141, "end": 150, "probability": 0.7359, "type": "Person", "normalized_text": "E. Ribeiro"}, {"start": 237, "end": 242, "probability": 0.9693, "type": "Organization", "normalized_text": "Gr\u00eamio"}, {"start": 269, "end": 276, "probability": 0.9388, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}]}, "in_reply_to_user_id": "14073052", "created_at": "2019-10-03T12:58:18.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "author_id": "56613491", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179740134834606080"}], "text": "@alex_borges Nenhuma das op\u00e7\u00f5es confere kkk 3 gols anulados justamente, jogada p cart\u00e3o amarelo mesmo e sobre o fair play, reclame com o Sr. E. Ribeiro e o coletivo, onde o primeiro n\u00e3o se desfez da bola e o time que n\u00e3o parou o jogo, o Gr\u00eamio nada tem a ver com isso. Flamengo \u00f1 matou o jogo.", "id": "1179742469849845761"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179742371313000448"], "created_at": "2019-10-03T12:57:54.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "author_id": "1045263062075396097", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.7158, "type": "Person", "normalized_text": "Henry"}, {"start": 75, "end": 78, "probability": 0.7246, "type": "Person", "normalized_text": "John"}, {"start": 178, "end": 182, "probability": 0.7123, "type": "Person", "normalized_text": "Henry"}, {"start": 225, "end": 228, "probability": 0.6914, "type": "Person", "normalized_text": "John"}]}, "text": "Henry: \u00bfEst\u00e1s seguro de querer trabajar c\u00f3mo esp\u00eda? Es una misi\u00f3n suicida.\nJohn: No hay hombre m\u00e1s capacitado que yo, comandante. Estoy preparado para asumir la responsabilidad.\nHenry: Bien, necesitaremos un pasaporte falso.\nJohn: Con un nombre distinto al m\u00edo.", "id": "1179742371313000448"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179742006068858880"], "entities": {"urls": [{"start": 41, "end": 64, "url": "https://t.co/G6KyMxa2Jc", "expanded_url": "https://twitter.com/wbpictures_br/status/1179064075155718144", "display_url": "twitter.com/wbpictures_br/\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-03T12:56:27.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1163894151324323840", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179064075155718144"}], "text": "Espero que seja melhor esquadr\u00e3o suicida https://t.co/G6KyMxa2Jc", "id": "1179742006068858880"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179741952432099330"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Melinabarale1", "id": "1041805769027604480"}]}, "created_at": "2019-10-03T12:56:14.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 69, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1150982894585864192", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179064822090125316"}], "text": "RT @Melinabarale1: La depresi\u00f3n es Real gente ! Cuidemos entre todos. Y la persona que se suicida SI avisa, escuchemos, acompa\u00f1emos, seamos\u2026", "id": "1179741952432099330"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179741931263410176"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "gyllestan", "id": "2999101119"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.4175, "type": "Other", "normalized_text": "mana"}]}, "in_reply_to_user_id": "2999101119", "created_at": "2019-10-03T12:56:09.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "744559392822005760", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179741313656397825"}], "text": "@gyllestan obrigada mana, por explicar! nossa, eu n\u00e3o sei muito bem o que pensar sobre isso ainda, n\u00e3o acho que ele ta certo mas acho que ele s\u00f3 quis se referir ao ato do perd\u00e3o tamb\u00e9m, de algu\u00e9m ser capaz de perdoar ao outro que matou o pr\u00f3prio irm\u00e3o", "id": "1179741931263410176"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179741915748732928"], "entities": {"urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/Ba7b6ithCY", "expanded_url": "https://www.adnsureste.info/se-suicida-profesor-de-la-uam-en-hotel-de-huajuapan-1930-h/", "display_url": "adnsureste.info/se-suicida-pro\u2026"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 28, "probability": 0.6684, "type": "Organization", "normalized_text": "UAM"}, {"start": 42, "end": 50, "probability": 0.7841, "type": "Place", "normalized_text": "Huajuapan"}]}, "created_at": "2019-10-03T12:56:05.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "137492306", "text": "Se suicida profesor de la UAM en hotel de Huajuapan (19:30 h) https://t.co/Ba7b6ithCY", "id": "1179741915748732928"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179741741425004546"], "created_at": "2019-10-03T12:55:24.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1095046147549351937", "text": "Quien tiene m\u00e1s coraje? La persona que se suicida o la que sigue con su vida a pesar de que es una mierda?...", "id": "1179741741425004546"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179741730347868161"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "pedrochg", "id": "210681426"}]}, "created_at": "2019-10-03T12:55:21.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "907915885515563010", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179516279385968643"}], "text": "RT @pedrochg: M\u00e1s claro \u00e9chale agua. Que no mientan a la gente. \nSi llegara a ganar Lacalle, ser\u00eda un desastre ( no creo nuestro pueblo no\u2026", "id": "1179741730347868161"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179741652598042627"], "entities": {"urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/v2He5kn3hQ", "expanded_url": "https://noticias.uol.com.br/cotidiano/ultimas-noticias/2019/10/02/pm-que-matou-menino-de-12-anos-em-sp-tem-outras-oito-mortes-na-carreira.htm", "display_url": "noticias.uol.com.br/cotidiano/ulti\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://noticias.uol.com.br/cotidiano/ultimas-noticias/2019/10/02/pm-que-matou-menino-de-12-anos-em-sp-tem-outras-oito-mortes-na-carreira.htm"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "alexgimenez", "id": "25171346"}]}, "created_at": "2019-10-03T12:55:03.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2277788382", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179491742715912194"}], "text": "RT @alexgimenez: \"Compra um caix\u00e3o bem pequeno, porque, se eu pegar seu filho na rua de novo, vou matar\" https://t.co/v2He5kn3hQ", "id": "1179741652598042627"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179741642904997890"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "blogdopannunzio", "id": "46040478"}]}, "created_at": "2019-10-03T12:55:00.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 312, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "443935633", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179727967439802368"}], "text": "RT @blogdopannunzio: \u00c9 isso que me leva a defender mais controle sobre a atua\u00e7\u00e3o da PM. Sem controle, fatalmente se transformaria em um gig\u2026", "id": "1179741642904997890"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179741308530958337"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "blogdopannunzio", "id": "46040478"}]}, "created_at": "2019-10-03T12:53:41.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 312, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "47720944", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179727967439802368"}], "text": "RT @blogdopannunzio: \u00c9 isso que me leva a defender mais controle sobre a atua\u00e7\u00e3o da PM. Sem controle, fatalmente se transformaria em um gig\u2026", "id": "1179741308530958337"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179741271725891586"], "entities": {"urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/qDsnag3KZM", "expanded_url": "https://bit.ly/2o8sOwo", "display_url": "bit.ly/2o8sOwo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 22, "probability": 0.9646, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 50, "end": 66, "probability": 0.8838, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 77, "end": 83, "probability": 0.3713, "type": "Other", "normalized_text": "Ramones"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.4716, "type": "Other", "normalized_text": "Skidmo"}]}, "created_at": "2019-10-03T12:53:32.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "166055749", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179736528634941440"}], "text": "RT @omelete: James Gunn revela foto do roteiro de Esquadr\u00e3o Suicida e indica Ramones na trilha sonora https://t.co/qDsnag3KZM [\ud83d\udcf8Gage Skidmo\u2026", "id": "1179741271725891586"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179741215429976065"], "created_at": "2019-10-03T12:53:18.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "871345762810171393", "text": "Nossa lei \u00e9 falha, violenta e suicida \u270c", "id": "1179741215429976065"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179741178738204678"], "entities": {"urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/ZeVoE5QWmZ", "expanded_url": "https://twitter.com/Pilita221/status/1179741178738204678/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZeVoE5QWmZ", "media_key": "3_1179741172425777152"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 40, "probability": 0.9585, "type": "Place", "normalized_text": "Catalu\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-10-03T12:53:10.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "916806313467883520", "text": "A votarle y que se lo coma todo: Catalu\u00f1a, crisis econ\u00f3mica, d\u00e9ficit ... El chuloplaya se suicida https://t.co/ZeVoE5QWmZ", "id": "1179741178738204678"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179741095938461697"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DrJoaquinMateu", "id": "2530052556"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 33, "tag": "depresi\u00f3n"}, {"start": 107, "end": 120, "tag": "pensamientos"}]}, "created_at": "2019-10-03T12:52:50.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1554171930", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177613236629323777"}], "text": "RT @DrJoaquinMateu: La #depresi\u00f3n mayor tiene un importante componente cognitivo. Este est\u00e1 conformado por #pensamientos irracionales que e\u2026", "id": "1179741095938461697"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179741015214841857"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "gabuleta", "id": "175619477"}]}, "created_at": "2019-10-03T12:52:31.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 184, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2781214117", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179447465541558274"}], "text": "RT @gabuleta: Alguna vez a alg\u00fan gobierno le va a importar lo suficiente la salud mental como para que haya una l\u00ednea de atenci\u00f3n al suicid\u2026", "id": "1179741015214841857"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179740944725348353"], "entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/x9zMJYUc52", "expanded_url": "https://www.google.com/amp/s/catracalivre.com.br/cidadania/aluna-se-suicida-apos-ser-expulsa-de-aula-por-causa-de-menstruacao/amp/", "display_url": "google.com/amp/s/catracal\u2026"}]}, "in_reply_to_user_id": "3003473963", "created_at": "2019-10-03T12:52:14.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4842732244", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179539236162359298"}], "text": "@noahalina li essa mat\u00e9ria h\u00e1 alguns dias e lembrei dela com esse tweet. https://t.co/x9zMJYUc52", "id": "1179740944725348353"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179740881227800577"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "zelune", "id": "57567614"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 34, "probability": 0.6654, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 43, "end": 59, "probability": 0.8285, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 72, "end": 86, "probability": 0.9685, "type": "Person", "normalized_text": "Joaquin Phoenix"}, {"start": 122, "end": 131, "probability": 0.9478, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}]}, "created_at": "2019-10-03T12:51:59.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "57388260", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179494661091659776"}], "text": "RT @zelune: o filme novo do Coringa \u00e9 tipo Esquadr\u00e3o Suicida invertido.\nJoaquin Phoenix fez exatamente o contr\u00e1rio do que Jared Leto fez co\u2026", "id": "1179740881227800577"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179740835262451713"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "JulioCe59337798", "id": "1025580083036205058"}]}, "created_at": "2019-10-03T12:51:48.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1335526807", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179740627694706688"}], "text": "RT @JulioCe59337798: DIA HISTORICO Y PARA RECORDAR A LAS NUEVAS GENERACIONES. SOLO LOS VERDADEROS HOMBRES Q TIENEN COJONES Y NO SE ARREDRAN\u2026", "id": "1179740835262451713"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179740830963322881"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "kathnotfound", "id": "1447382196801708036"}]}, "in_reply_to_user_id": "75903004", "created_at": "2019-10-03T12:51:47.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "284185044", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179723556164440064"}], "text": "@KathNotFound No, lo que soy es est\u00fapido. Un suicida busca alguna forma de morir r\u00e1pido, no \u00e9sta tortura.", "id": "1179740830963322881"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179740687400607746"], "entities": {"urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/owB1gWaMqk", "expanded_url": "https://twitter.com/BTS_twt/status/1179686404005101568", "display_url": "twitter.com/BTS_twt/status\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-03T12:51:13.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1168459157101600768", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179686404005101568"}], "text": "E niente moots chi suicida con me? https://t.co/owB1gWaMqk", "id": "1179740687400607746"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179740686205292546"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Jorge_JDT", "id": "103935489"}]}, "in_reply_to_user_id": "103935489", "created_at": "2019-10-03T12:51:12.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "316946162", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179725437272039426"}], "text": "@Jorge_JDT \u00a1Bendito chicharr\u00f3n!, nos salv\u00f3 del candidato de fachada del suicida.", "id": "1179740686205292546"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179740627694706688"], "entities": {"urls": [{"start": 258, "end": 281, "url": "https://t.co/xlswvhPTUK", "expanded_url": "https://twitter.com/canalN_/status/1178712663838384128", "display_url": "twitter.com/canalN_/status\u2026"}], "annotations": [{"start": 162, "end": 165, "probability": 0.3502, "type": "Person", "normalized_text": "RUTH"}]}, "created_at": "2019-10-03T12:50:58.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "1025580083036205058", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1178712663838384128"}], "text": "DIA HISTORICO Y PARA RECORDAR A LAS NUEVAS GENERACIONES. SOLO LOS VERDADEROS HOMBRES Q TIENEN COJONES Y NO SE ARREDRAN ANTE LA MAS ASQUEROSA KORRUPCION DE LA SRA RUTH Y DEL SUICIDA AG LA ENFRENTAN Y LE DAN BATALLA HASTA EL FINAL. Q VIVA MI PATRIA EL PER\u00da \ud83c\uddf5\ud83c\uddea https://t.co/xlswvhPTUK", "id": "1179740627694706688"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179740610133217282"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "payitobueno", "id": "132967039"}, {"start": 13, "end": 28, "username": "CristinaSegui_", "id": "87659574"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 81, "probability": 0.5453, "type": "Other", "normalized_text": "Frente judaico Popular"}, {"start": 88, "end": 96, "probability": 0.5503, "type": "Other", "normalized_text": "JuntsxCat"}, {"start": 101, "end": 123, "probability": 0.7174, "type": "Other", "normalized_text": "Frente Popular de Judea"}, {"start": 130, "end": 132, "probability": 0.8823, "type": "Organization", "normalized_text": "ERC"}, {"start": 194, "end": 196, "probability": 0.8015, "type": "Organization", "normalized_text": "CUP"}]}, "in_reply_to_user_id": "132967039", "created_at": "2019-10-03T12:50:54.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "author_id": "431965369", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179739741811625985"}], "text": "@payitobueno @CristinaSegui_ La peli entera, cambias lo de \"Frente judaico Popular\" por JuntsxCat y \"Frente Popular de Judea\" por ERC y ya lo tienes todo encajado. Gran met\u00e1fora del proceso. La CUP ser\u00edan los del escuadr\u00f3n suicida.", "id": "1179740610133217282"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179740501483950082"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "iagofoster", "id": "2967437679"}]}, "created_at": "2019-10-03T12:50:28.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 682, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "14050138", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179536983326101504"}], "text": "RT @iagofoster: eu sinceramente nao me surpreenderia se algu\u00e9m me falasse que esse coelhinho pulou da bicicleta e matou 3 funcion\u00e1rios do s\u2026", "id": "1179740501483950082"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179740429199302656"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "zelune", "id": "57567614"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 34, "probability": 0.6654, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 43, "end": 59, "probability": 0.8285, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 72, "end": 86, "probability": 0.9685, "type": "Person", "normalized_text": "Joaquin Phoenix"}, {"start": 122, "end": 131, "probability": 0.9478, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}]}, "created_at": "2019-10-03T12:50:11.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "872129240589840384", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179494661091659776"}], "text": "RT @zelune: o filme novo do Coringa \u00e9 tipo Esquadr\u00e3o Suicida invertido.\nJoaquin Phoenix fez exatamente o contr\u00e1rio do que Jared Leto fez co\u2026", "id": "1179740429199302656"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179740365089320965"], "in_reply_to_user_id": "1039536757", "created_at": "2019-10-03T12:49:56.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "1039536757", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179739692708880384"}], "text": "Hasta escuadr\u00f3n suicida tiene un oscar se\u00f1ora que si quiere bolsa", "id": "1179740365089320965"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179740165608267776"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "iagofoster", "id": "2967437679"}]}, "created_at": "2019-10-03T12:49:08.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 682, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "922286483578523648", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179536983326101504"}], "text": "RT @iagofoster: eu sinceramente nao me surpreenderia se algu\u00e9m me falasse que esse coelhinho pulou da bicicleta e matou 3 funcion\u00e1rios do s\u2026", "id": "1179740165608267776"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179740153792872448"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "estebangerbasi", "id": "26778965"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 56, "probability": 0.9759, "type": "Organization", "normalized_text": "Asamblea Nacional"}]}, "created_at": "2019-10-03T12:49:05.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 461, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2486590808", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179363689046126593"}], "text": "RT @estebangerbasi: Con este Acuerdo la Asamblea Nacional se suicida. De su legitimidad de origen a su muerte pol\u00edtica y perdida de legitim\u2026", "id": "1179740153792872448"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179740139553251329"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "blogdopannunzio", "id": "46040478"}]}, "created_at": "2019-10-03T12:49:02.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 312, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "47650393", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179727967439802368"}], "text": "RT @blogdopannunzio: \u00c9 isso que me leva a defender mais controle sobre a atua\u00e7\u00e3o da PM. Sem controle, fatalmente se transformaria em um gig\u2026", "id": "1179740139553251329"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179740045479157761"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "luzdbarrios", "id": "314759351"}]}, "in_reply_to_user_id": "314759351", "created_at": "2019-10-03T12:48:40.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "101352494", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179610858684665857"}], "text": "@luzdbarrios Que suicida", "id": "1179740045479157761"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179740010704232450"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "thlsg", "id": "459361634"}], "annotations": [{"start": 7, "end": 12, "probability": 0.9151, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 36, "end": 44, "probability": 0.9606, "type": "Person", "normalized_text": "eva braun"}, {"start": 57, "end": 60, "probability": 0.9194, "type": "Place", "normalized_text": "URSS"}]}, "in_reply_to_user_id": "459361634", "created_at": "2019-10-03T12:48:31.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "932730711831965696", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179472891492098050"}], "text": "@thlsg hitler se suicidou junto c a eva braun no dia q a URSS invadiu berlim", "id": "1179740010704232450"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179739967662252032"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "jgalnav", "id": "431965369"}, {"start": 13, "end": 28, "username": "CristinaSegui_", "id": "87659574"}], "annotations": [{"start": 92, "end": 96, "probability": 0.7594, "type": "Person", "normalized_text": "Brian"}]}, "created_at": "2019-10-03T12:48:21.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "200804892", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179725541815066624"}], "text": "RT @jgalnav: @CristinaSegui_ No caer\u00e1 esa breva. Esto me recuerda a la escena de la Vida de Brian donde aparece el escuadr\u00f3n suicida: https\u2026", "id": "1179739967662252032"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179739921558491136"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "WBAccion", "id": "1016267776024031232"}]}, "in_reply_to_user_id": "1016267776024031232", "created_at": "2019-10-03T12:48:10.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3191380229", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179108677694812166"}], "text": "@WBAccion Huele a escuadr\u00f3n suicida 2 y mmm..", "id": "1179739921558491136"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179739852637646849"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "iagofoster", "id": "2967437679"}]}, "created_at": "2019-10-03T12:47:54.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 682, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "177567216", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179536983326101504"}], "text": "RT @iagofoster: eu sinceramente nao me surpreenderia se algu\u00e9m me falasse que esse coelhinho pulou da bicicleta e matou 3 funcion\u00e1rios do s\u2026", "id": "1179739852637646849"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179739820412805127"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "iagofoster", "id": "2967437679"}]}, "created_at": "2019-10-03T12:47:46.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 682, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "173911044", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179536983326101504"}], "text": "RT @iagofoster: eu sinceramente nao me surpreenderia se algu\u00e9m me falasse que esse coelhinho pulou da bicicleta e matou 3 funcion\u00e1rios do s\u2026", "id": "1179739820412805127"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179739579219357699"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "blogdopannunzio", "id": "46040478"}]}, "created_at": "2019-10-03T12:46:48.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 312, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1028365568330612736", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179727967439802368"}], "text": "RT @blogdopannunzio: \u00c9 isso que me leva a defender mais controle sobre a atua\u00e7\u00e3o da PM. Sem controle, fatalmente se transformaria em um gig\u2026", "id": "1179739579219357699"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179739558658752512"], "created_at": "2019-10-03T12:46:43.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "51788921", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.5602, "type": "Person", "normalized_text": "lucretius"}]}, "text": "lucretius era un loquito pero tenia mucho sentido lo que decia en caso de que no seas suicida \"Why cling to life, when death is inevitable and will be eternal?\"", "id": "1179739558658752512"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179739468762402816"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "estebangerbasi", "id": "26778965"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 56, "probability": 0.9759, "type": "Organization", "normalized_text": "Asamblea Nacional"}]}, "created_at": "2019-10-03T12:46:22.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 461, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "85922959", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179363689046126593"}], "text": "RT @estebangerbasi: Con este Acuerdo la Asamblea Nacional se suicida. De su legitimidad de origen a su muerte pol\u00edtica y perdida de legitim\u2026", "id": "1179739468762402816"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179739440715108352"], "created_at": "2019-10-03T12:46:15.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1024111334869352454", "text": "Ontem falei \u201ca vai lavar a casa da cachorra n\u00e9 meu\u201d Chic\u00e3o se matou de rir kkkkkkkkkkkkkkkkkk", "id": "1179739440715108352"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179739325912817664"], "created_at": "2019-10-03T12:45:48.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "985366728912883713", "entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 7, "probability": 0.6706, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 29, "end": 45, "probability": 0.6797, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "text": "At\u00e9 a DC j\u00e1 largou o osso de Esquadr\u00e3o Suicida e o povo insiste em bater nessa tecla\no povo n\u00e3o supera nem filme que dir\u00e1 ex namorado", "id": "1179739325912817664"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179739134048505856"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "blogdopannunzio", "id": "46040478"}]}, "created_at": "2019-10-03T12:45:02.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 312, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4867339191", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179727967439802368"}], "text": "RT @blogdopannunzio: \u00c9 isso que me leva a defender mais controle sobre a atua\u00e7\u00e3o da PM. Sem controle, fatalmente se transformaria em um gig\u2026", "id": "1179739134048505856"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179739110900211712"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "iagofoster", "id": "2967437679"}]}, "created_at": "2019-10-03T12:44:57.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 682, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "616532692", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179536983326101504"}], "text": "RT @iagofoster: eu sinceramente nao me surpreenderia se algu\u00e9m me falasse que esse coelhinho pulou da bicicleta e matou 3 funcion\u00e1rios do s\u2026", "id": "1179739110900211712"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179739099751731201"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "luigiluccarini", "id": "253192642"}, {"start": 16, "end": 31, "username": "borghi_claudio", "id": "337767301"}, {"start": 32, "end": 48, "username": "scenarieconomic", "id": "454365633"}]}, "in_reply_to_user_id": "253192642", "created_at": "2019-10-03T12:44:54.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2199622261", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179738654610280449"}], "text": "@luigiluccarini @borghi_claudio @scenarieconomic Io credo che in italia invece, visto che ormai gli italiani abbiano ben capito che l'europa \u00e8 una fregatura, puntare su toni centristi e quindi \"europei\" sia suicida.\nLo capiremo quando il patto di malta verr\u00e0 verificato come l'ennesima fregatura \u20ac a reti unificate.", "id": "1179739099751731201"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179738866431008769"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "blogdopannunzio", "id": "46040478"}]}, "created_at": "2019-10-03T12:43:58.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 312, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1117394024560828416", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179727967439802368"}], "text": "RT @blogdopannunzio: \u00c9 isso que me leva a defender mais controle sobre a atua\u00e7\u00e3o da PM. Sem controle, fatalmente se transformaria em um gig\u2026", "id": "1179738866431008769"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179738836210978817"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "blogdopannunzio", "id": "46040478"}]}, "created_at": "2019-10-03T12:43:51.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 312, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1047582329823252486", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179727967439802368"}], "text": "RT @blogdopannunzio: \u00c9 isso que me leva a defender mais controle sobre a atua\u00e7\u00e3o da PM. Sem controle, fatalmente se transformaria em um gig\u2026", "id": "1179738836210978817"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179738834617151488"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "blogdopannunzio", "id": "46040478"}]}, "created_at": "2019-10-03T12:43:51.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 312, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "955081245813338112", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179727967439802368"}], "text": "RT @blogdopannunzio: \u00c9 isso que me leva a defender mais controle sobre a atua\u00e7\u00e3o da PM. Sem controle, fatalmente se transformaria em um gig\u2026", "id": "1179738834617151488"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179738781118799872"], "entities": {"urls": [{"start": 136, "end": 159, "url": "https://t.co/QASt7qW1ZP", "expanded_url": "https://twitter.com/ClaraEOspinaG/status/1179388552666341378", "display_url": "twitter.com/ClaraEOspinaG/\u2026"}], "annotations": [{"start": 96, "end": 102, "probability": 0.9324, "type": "Organization", "normalized_text": "Harvard"}]}, "created_at": "2019-10-03T12:43:38.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "83288375", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179388552666341378"}], "text": "Qu\u00e9 suicida que es esta se\u00f1ora... Dispar\u00e1ndose a los pies desde los tiempos de los auq\u00e9nidos de Harvard y las alcald\u00edas en el poto...!! https://t.co/QASt7qW1ZP", "id": "1179738781118799872"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179738698730090497"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "iagofoster", "id": "2967437679"}]}, "created_at": "2019-10-03T12:43:18.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 682, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "38683953", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179536983326101504"}], "text": "RT @iagofoster: eu sinceramente nao me surpreenderia se algu\u00e9m me falasse que esse coelhinho pulou da bicicleta e matou 3 funcion\u00e1rios do s\u2026", "id": "1179738698730090497"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179738481083518976"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "JolieRadical", "id": "331032088"}, {"start": 14, "end": 24, "username": "izzynobre", "id": "11436952"}], "annotations": [{"start": 133, "end": 147, "probability": 0.974, "type": "Person", "normalized_text": "Michael Jackson"}]}, "in_reply_to_user_id": "331032088", "created_at": "2019-10-03T12:42:27.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "981616035412480001", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179737623721644033"}], "text": "@jolieradical @izzynobre Obrigado! N\u00e3o sou advogado mas vou tentar entender... rs Acho que esse cara at\u00e9 se suicidou ap\u00f3s a morte do Michael Jackson, n\u00e9?", "id": "1179738481083518976"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179738462859214848"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "iagofoster", "id": "2967437679"}]}, "created_at": "2019-10-03T12:42:22.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 682, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "195389811", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179536983326101504"}], "text": "RT @iagofoster: eu sinceramente nao me surpreenderia se algu\u00e9m me falasse que esse coelhinho pulou da bicicleta e matou 3 funcion\u00e1rios do s\u2026", "id": "1179738462859214848"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179738452692279296"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "estebangerbasi", "id": "26778965"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 56, "probability": 0.9759, "type": "Organization", "normalized_text": "Asamblea Nacional"}]}, "created_at": "2019-10-03T12:42:20.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 461, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2381303568", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179363689046126593"}], "text": "RT @estebangerbasi: Con este Acuerdo la Asamblea Nacional se suicida. De su legitimidad de origen a su muerte pol\u00edtica y perdida de legitim\u2026", "id": "1179738452692279296"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179738385977663488"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "camaradeputados", "id": "61843152"}, {"start": 17, "end": 29, "username": "STF_oficial", "id": "68313718"}, {"start": 30, "end": 44, "username": "SenadoFederal", "id": "40095953"}, {"start": 45, "end": 60, "username": "claudioedantas", "id": "2923397967"}, {"start": 273, "end": 280, "username": "gleisi", "id": "31139434"}], "annotations": [{"start": 118, "end": 125, "probability": 0.8658, "type": "Place", "normalized_text": "Curitiba"}]}, "in_reply_to_user_id": "61843152", "created_at": "2019-10-03T12:42:04.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1158113097510506496", "text": "@camaradeputados\n@STF_oficial\n@SenadoFederal\n@claudioedantas\n@BlogDoPim Se progress\u00e3o de pena 1/6 vale p o Molusco de Curitiba q matou muitos na fila dos hospitais p desvio de verba, tem que valer p todos, OK? Ou ent\u00e3o os q est\u00e3o l\u00e1 podem executar aqui a pena capital dele,@gleisi", "id": "1179738385977663488"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179738194230861826"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "jgalnav", "id": "431965369"}, {"start": 13, "end": 28, "username": "CristinaSegui_", "id": "87659574"}], "annotations": [{"start": 92, "end": 96, "probability": 0.7594, "type": "Person", "normalized_text": "Brian"}]}, "created_at": "2019-10-03T12:41:18.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "431965369", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179725541815066624"}], "text": "RT @jgalnav: @CristinaSegui_ No caer\u00e1 esa breva. Esto me recuerda a la escena de la Vida de Brian donde aparece el escuadr\u00f3n suicida: https\u2026", "id": "1179738194230861826"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179738060596154369"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "blogdopannunzio", "id": "46040478"}]}, "created_at": "2019-10-03T12:40:46.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 312, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "261211302", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179727967439802368"}], "text": "RT @blogdopannunzio: \u00c9 isso que me leva a defender mais controle sobre a atua\u00e7\u00e3o da PM. Sem controle, fatalmente se transformaria em um gig\u2026", "id": "1179738060596154369"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179737882560532480"], "entities": {"urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/KqwVqVKBmW", "expanded_url": "https://www.direitaopressora.com/matou-alguem-nao-importa-se-tem-12-anos-vai-cumprir-pena-como-se-tivesse-20-ou-30-diz-mourao/", "display_url": "direitaopressora.com/matou-alguem-n\u2026"}], "annotations": [{"start": 91, "end": 96, "probability": 0.7962, "type": "Person", "normalized_text": "Mour\u00e3o"}]}, "created_at": "2019-10-03T12:40:04.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "130651569", "text": "\u201cMatou algu\u00e9m? N\u00e3o importa se tem 12 anos, vai cumprir pena como se tivesse 20 ou 30\u201d, diz Mour\u00e3o https://t.co/KqwVqVKBmW", "id": "1179737882560532480"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179737807650205696"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "zelune", "id": "57567614"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 34, "probability": 0.6654, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 43, "end": 59, "probability": 0.8285, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 72, "end": 86, "probability": 0.9685, "type": "Person", "normalized_text": "Joaquin Phoenix"}, {"start": 122, "end": 131, "probability": 0.9478, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}]}, "created_at": "2019-10-03T12:39:46.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2781322735", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179494661091659776"}], "text": "RT @zelune: o filme novo do Coringa \u00e9 tipo Esquadr\u00e3o Suicida invertido.\nJoaquin Phoenix fez exatamente o contr\u00e1rio do que Jared Leto fez co\u2026", "id": "1179737807650205696"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179737613294551040"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "JaeHWFGC", "id": "908022475191136257"}, {"start": 10, "end": 21, "username": "aleromero1", "id": "20510171"}, {"start": 22, "end": 30, "username": "andteno", "id": "831456132262662144"}, {"start": 31, "end": 41, "username": "desvoador", "id": "64086735"}, {"start": 42, "end": 50, "username": "buiufgc", "id": "1019318144463261697"}]}, "in_reply_to_user_id": "908022475191136257", "created_at": "2019-10-03T12:39:00.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "16031390", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179737421648412680"}], "text": "@JaeHWFGC @aleromero1 @andteno @desvoador @buiufgc Deck agro \u00e9 3 minutos. Se n\u00e3o matou o cara ainda, j\u00e1 entrega a partida e parte pra pr\u00f3xima. =)", "id": "1179737613294551040"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179737571057946626"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "CristinaSegui_", "id": "87659574"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.461, "type": "Person", "normalized_text": "Bryan"}]}, "in_reply_to_user_id": "87659574", "created_at": "2019-10-03T12:38:50.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1138464923053416454", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179722737557950464"}], "text": "@CristinaSegui_ \u00bfEl escuadr\u00f3n suicida del final de la Vida de Bryan?", "id": "1179737571057946626"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179737167469404160"], "entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/3xOLooehEf", "expanded_url": "https://twitter.com/NE0FILMS/status/1144927158579552256/video/1", "display_url": "twitter.com/NE0FILMS/statu\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "sweetjeeno", "id": "1245097794072981506"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 93, "probability": 0.5928, "type": "Organization", "normalized_text": "nct dream"}]}, "created_at": "2019-10-03T12:37:13.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3289370637", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179493526079512576"}], "text": "RT @sweetjeeno: existe o esquadr\u00e3o suicida e existe o esquadr\u00e3o patet\u00e3o estrelando o nct dream https://t.co/3xOLooehEf", "id": "1179737167469404160"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179737039870320640"], "created_at": "2019-10-03T12:36:43.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2193181329", "text": "\"Sim, aqui vale muito pouco a sua vida, nossa lei \u00e9 falha, violenta e suicida\"", "id": "1179737039870320640"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179736957787791360"], "entities": {"urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/5TMwuWLdDv", "expanded_url": "https://twitter.com/_MauroHdez/status/1179421922699948032", "display_url": "twitter.com/_MauroHdez/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-03T12:36:23.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "216739034", "text": "Y despu\u00e9s estoy yo que cruzo a mitad de cuadra en modo suicida, porque si soy del interior que se note https://t.co/5TMwuWLdDv", "id": "1179736957787791360"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179736860735791104"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "estebangerbasi", "id": "26778965"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 56, "probability": 0.9759, "type": "Organization", "normalized_text": "Asamblea Nacional"}]}, "created_at": "2019-10-03T12:36:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 461, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "78936967", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179363689046126593"}], "text": "RT @estebangerbasi: Con este Acuerdo la Asamblea Nacional se suicida. De su legitimidad de origen a su muerte pol\u00edtica y perdida de legitim\u2026", "id": "1179736860735791104"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179736835343421441"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "iagofoster", "id": "2967437679"}]}, "created_at": "2019-10-03T12:35:54.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 682, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1138130279640502273", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179536983326101504"}], "text": "RT @iagofoster: eu sinceramente nao me surpreenderia se algu\u00e9m me falasse que esse coelhinho pulou da bicicleta e matou 3 funcion\u00e1rios do s\u2026", "id": "1179736835343421441"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179736835238645760"], "entities": {"urls": [{"start": 19, "end": 42, "url": "https://t.co/62Oy313xd3", "expanded_url": "https://twitter.com/Ludmi84353146/status/1179736835238645760/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62Oy313xd3", "media_key": "3_1179736827026120704"}]}, "created_at": "2019-10-03T12:35:54.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "1101293662078713857", "text": "El reto suicida xd https://t.co/62Oy313xd3", "id": "1179736835238645760"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179736743429447681"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "pedrochg", "id": "210681426"}]}, "created_at": "2019-10-03T12:35:32.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2214962462", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179516279385968643"}], "text": "RT @pedrochg: M\u00e1s claro \u00e9chale agua. Que no mientan a la gente. \nSi llegara a ganar Lacalle, ser\u00eda un desastre ( no creo nuestro pueblo no\u2026", "id": "1179736743429447681"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179736553398132742"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "semiramis_glez", "id": "255182410"}]}, "created_at": "2019-10-03T12:34:47.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "936276115009818624", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179726981732143104"}], "text": "RT @semiramis_glez: Un ni\u00f1o vegano se suicida tras sufrir el acoso escolar de sus compa\u00f1eros que le tiraban trozos de carne\nhttps://t.co/9S\u2026", "id": "1179736553398132742"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179736528634941440"], "entities": {"urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/qDsnag3KZM", "expanded_url": "https://bit.ly/2o8sOwo", "display_url": "bit.ly/2o8sOwo"}, {"start": 141, "end": 164, "url": "https://t.co/e3z5O4gK6y", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1179736528634941440/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/e3z5O4gK6y", "media_key": "3_1179736512222699520"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.957, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 37, "end": 53, "probability": 0.807, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 64, "end": 70, "probability": 0.3233, "type": "Other", "normalized_text": "Ramones"}, {"start": 120, "end": 127, "probability": 0.4517, "type": "Other", "normalized_text": "Skidmore"}]}, "created_at": "2019-10-03T12:34:41.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 2, "like_count": 155, "quote_count": 1}, "author_id": "9612112", "text": "James Gunn revela foto do roteiro de Esquadr\u00e3o Suicida e indica Ramones na trilha sonora https://t.co/qDsnag3KZM [\ud83d\udcf8Gage Skidmore/Divulga\u00e7\u00e3o] https://t.co/e3z5O4gK6y", "id": "1179736528634941440"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179736480308183041"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "EmileZolaw", "id": "513557807"}, {"start": 16, "end": 28, "username": "IdafeMartin", "id": "29230342"}, {"start": 29, "end": 42, "username": "rosadiezglez", "id": "3018165370"}]}, "created_at": "2019-10-03T12:34:30.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "306933040", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179728238924488704"}], "text": "RT @EmileZolaw: @IdafeMartin @rosadiezglez \u00bfM\u00e1s grave q los tres pares d calzoncillos del suicida del 11M? Sorry, pero gravedad ninguna. Lo\u2026", "id": "1179736480308183041"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179736184513167361"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JRN91246443", "id": "1161886003533176832"}, {"start": 17, "end": 27, "username": "robertonc", "id": "56799256"}, {"start": 28, "end": 41, "username": "ardemostodos", "id": "806207778"}, {"start": 42, "end": 57, "username": "FelipeCalderon", "id": "144376833"}, {"start": 58, "end": 73, "username": "elpais_america", "id": "1244357988"}]}, "created_at": "2019-10-03T12:33:19.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1109353606682214401", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179436910445350912"}], "text": "RT @JRN91246443: @robertonc @ardemostodos @FelipeCalderon @elpais_america Seria como quitarle el suero a un desi des hidratado,es corrupto\u2026", "id": "1179736184513167361"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179736168247758848"], "entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/3xOLooehEf", "expanded_url": "https://twitter.com/NE0FILMS/status/1144927158579552256/video/1", "display_url": "twitter.com/NE0FILMS/statu\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "sweetjeeno", "id": "1245097794072981506"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 93, "probability": 0.5928, "type": "Organization", "normalized_text": "nct dream"}]}, "created_at": "2019-10-03T12:33:15.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "809471780301766656", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179493526079512576"}], "text": "RT @sweetjeeno: existe o esquadr\u00e3o suicida e existe o esquadr\u00e3o patet\u00e3o estrelando o nct dream https://t.co/3xOLooehEf", "id": "1179736168247758848"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179736150812106753"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "blogdopannunzio", "id": "46040478"}]}, "created_at": "2019-10-03T12:33:11.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 312, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "719687460746326016", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179727967439802368"}], "text": "RT @blogdopannunzio: \u00c9 isso que me leva a defender mais controle sobre a atua\u00e7\u00e3o da PM. Sem controle, fatalmente se transformaria em um gig\u2026", "id": "1179736150812106753"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179736057174085634"], "entities": {"urls": [{"start": 232, "end": 255, "url": "https://t.co/BLtdpbVb07", "expanded_url": "https://lnkd.in/gWrUSti", "display_url": "lnkd.in/gWrUSti"}, {"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/qgtYDp8hgQ", "expanded_url": "https://lnkd.in/gH5Fanj", "display_url": "lnkd.in/gH5Fanj"}]}, "created_at": "2019-10-03T12:32:49.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "328491458", "text": "...si en la ley civil..., mediante introducir..., un articulo en la constitucion que prohibiese..., es decir condenase el machismo...,dependiendo el grado...,  estableciendo penas dependiendo...,  del grado de machismo...,  a est@s\u2026https://t.co/BLtdpbVb07 https://t.co/qgtYDp8hgQ", "id": "1179736057174085634"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179736011095646213"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "blogdopannunzio", "id": "46040478"}]}, "created_at": "2019-10-03T12:32:38.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 312, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "184769124", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179727967439802368"}], "text": "RT @blogdopannunzio: \u00c9 isso que me leva a defender mais controle sobre a atua\u00e7\u00e3o da PM. Sem controle, fatalmente se transformaria em um gig\u2026", "id": "1179736011095646213"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179735996650459137"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "TruccoGise", "id": "3158396283"}]}, "created_at": "2019-10-03T12:32:34.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1036447263319621632", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179554107427823617"}], "text": "RT @TruccoGise: Despu\u00e9s se preguntan xq la gente se suicida, pero cuando alguien les dice que la est\u00e1 pasando mal les chupa un huevo", "id": "1179735996650459137"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179735856879292418"], "entities": {"urls": [{"start": 33, "end": 56, "url": "https://t.co/O1XgRi0KSV", "expanded_url": "https://twitter.com/santariana_/status/1179552148360708096", "display_url": "twitter.com/santariana_/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 2, "end": 7, "probability": 0.8296, "type": "Person", "normalized_text": "ariano"}]}, "created_at": "2019-10-03T12:32:01.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "762583651", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179552148360708096"}], "text": "O ariano e a sinceridade suicida https://t.co/O1XgRi0KSV", "id": "1179735856879292418"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179735724863688706"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "blogdopannunzio", "id": "46040478"}]}, "created_at": "2019-10-03T12:31:29.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 312, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1054404038220042240", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179727967439802368"}], "text": "RT @blogdopannunzio: \u00c9 isso que me leva a defender mais controle sobre a atua\u00e7\u00e3o da PM. Sem controle, fatalmente se transformaria em um gig\u2026", "id": "1179735724863688706"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179735090554949632"], "entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/3xOLooehEf", "expanded_url": "https://twitter.com/NE0FILMS/status/1144927158579552256/video/1", "display_url": "twitter.com/NE0FILMS/statu\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "sweetjeeno", "id": "1245097794072981506"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 93, "probability": 0.5928, "type": "Organization", "normalized_text": "nct dream"}]}, "created_at": "2019-10-03T12:28:58.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1051506742192951298", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179493526079512576"}], "text": "RT @sweetjeeno: existe o esquadr\u00e3o suicida e existe o esquadr\u00e3o patet\u00e3o estrelando o nct dream https://t.co/3xOLooehEf", "id": "1179735090554949632"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179734999584645120"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "blogdopannunzio", "id": "46040478"}]}, "created_at": "2019-10-03T12:28:36.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 312, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "271545664", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179727967439802368"}], "text": "RT @blogdopannunzio: \u00c9 isso que me leva a defender mais controle sobre a atua\u00e7\u00e3o da PM. Sem controle, fatalmente se transformaria em um gig\u2026", "id": "1179734999584645120"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179734938528227328"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "pedrochg", "id": "210681426"}]}, "created_at": "2019-10-03T12:28:22.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1923383425", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179516279385968643"}], "text": "RT @pedrochg: M\u00e1s claro \u00e9chale agua. Que no mientan a la gente. \nSi llegara a ganar Lacalle, ser\u00eda un desastre ( no creo nuestro pueblo no\u2026", "id": "1179734938528227328"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179734811193348097"], "entities": {"urls": [{"start": 270, "end": 293, "url": "https://t.co/ZTUrzOosyd", "expanded_url": "https://twitter.com/HelenoBrazdeAl4/status/1179734811193348097/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZTUrzOosyd", "media_key": "3_1179734797490561027"}], "annotations": [{"start": 189, "end": 193, "probability": 0.5132, "type": "Other", "normalized_text": "Ester"}, {"start": 249, "end": 252, "probability": 0.7678, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "created_at": "2019-10-03T12:27:52.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1111360513211011072", "text": "Segundo palavras em baixo n\u00edvel de um outro caminhoneiro, esse senhor disse que: ele suicidou por n\u00e3o poder arrumar o  motor estourado.  Se \u00e9 verdade eu n\u00e3o sei. Nao vou passar o vidio por Ester com palavras de baixo n\u00edvel. Bom dia para todos e que Deus aben\u00e7oe sempre. https://t.co/ZTUrzOosyd", "id": "1179734811193348097"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179734762749124608"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "blogdopannunzio", "id": "46040478"}]}, "created_at": "2019-10-03T12:27:40.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 312, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1131318046939910145", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179727967439802368"}], "text": "RT @blogdopannunzio: \u00c9 isso que me leva a defender mais controle sobre a atua\u00e7\u00e3o da PM. Sem controle, fatalmente se transformaria em um gig\u2026", "id": "1179734762749124608"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179734625259839488"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "blogdopannunzio", "id": "46040478"}]}, "created_at": "2019-10-03T12:27:07.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 312, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "220829540", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179727967439802368"}], "text": "RT @blogdopannunzio: \u00c9 isso que me leva a defender mais controle sobre a atua\u00e7\u00e3o da PM. Sem controle, fatalmente se transformaria em um gig\u2026", "id": "1179734625259839488"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179734609002713089"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "eldiarionegro", "id": "340769001"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 48, "probability": 0.8561, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}, {"start": 57, "end": 64, "probability": 0.7601, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}]}, "created_at": "2019-10-03T12:27:03.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 99, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1042220257757278208", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179457268565327872"}], "text": "RT @eldiarionegro: El ataque suicida del Congreso contra Vizcarra fue la jugada final para acabar con el proceso contra la corrupci\u00f3n de Od\u2026", "id": "1179734609002713089"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179734542216781826"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "blogdopannunzio", "id": "46040478"}]}, "created_at": "2019-10-03T12:26:47.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 312, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "204973112", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179727967439802368"}], "text": "RT @blogdopannunzio: \u00c9 isso que me leva a defender mais controle sobre a atua\u00e7\u00e3o da PM. Sem controle, fatalmente se transformaria em um gig\u2026", "id": "1179734542216781826"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179734159843090435"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "FrancescaCose", "id": "409518536"}, {"start": 15, "end": 29, "username": "lauraboldrini", "id": "221902171"}], "hashtags": [{"start": 42, "end": 53, "tag": "sovranismo"}, {"start": 58, "end": 72, "tag": "protezionismo"}, {"start": 301, "end": 306, "tag": "dazi"}]}, "in_reply_to_user_id": "409518536", "created_at": "2019-10-03T12:25:16.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "10438412", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179732098489470976"}], "text": "@FrancescaCose @lauraboldrini Se vince il #sovranismo, il #protezionismo, un paese come l\u2019Italia senza materie prime e con la gran parte della sua produzione venduta all\u2019estero si suicida. Quindi ci conviene che anche chi potrebbe permetterselo non lo faccia. Cio\u00e8 il sovranismo \u00e8 nemico dell\u2019Italia. #dazi", "id": "1179734159843090435"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179734107783344128"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ronchi565", "id": "1388042816"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 97, "probability": 0.5143, "type": "Other", "normalized_text": "Bird"}]}, "created_at": "2019-10-03T12:25:04.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2833222557", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179552347116191746"}], "text": "RT @ronchi565: Curiosidade sobre essa foto: eram dois lances-livres no final do jogo que se o Bird acertasse sairia vencedor. Mascote do Cl\u2026", "id": "1179734107783344128"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179734082126778369"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "MilagrosLeivaG", "id": "224916991"}, {"start": 16, "end": 32, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}, {"start": 33, "end": 41, "username": "TC_Peru", "id": "269982019"}, {"start": 42, "end": 55, "username": "VicAZeballos", "id": "270073948"}, {"start": 164, "end": 179, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}]}, "in_reply_to_user_id": "224916991", "created_at": "2019-10-03T12:24:58.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "876871263880433665", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179724143190855681"}], "text": "@MilagrosLeivaG @MartinVizcarraC @TC_Peru @VicAZeballos Los fujiapristas siguen diciendo golpe, ya cabsa ese argumento, le creen todo lo que dice el papeluchero de @Mauriciomulder  qu\u00e9 no es m\u00e1s qu\u00e9 un par\u00e1sito , siempre defendiendo al cobarde suicida, s\u00f3lo \u00e9so hizo.", "id": "1179734082126778369"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179734078872006656"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "pedrochg", "id": "210681426"}]}, "created_at": "2019-10-03T12:24:57.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "260525627", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179516279385968643"}], "text": "RT @pedrochg: M\u00e1s claro \u00e9chale agua. Que no mientan a la gente. \nSi llegara a ganar Lacalle, ser\u00eda un desastre ( no creo nuestro pueblo no\u2026", "id": "1179734078872006656"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179734042851319809"], "entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/On8bknIjbv", "expanded_url": "https://www.gay.it/attualita/news/ragazzo-gay-suicida-dopo-outing-social-media", "display_url": "gay.it/attualita/news\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "gayit", "id": "95899547"}], "hashtags": [{"start": 37, "end": 44, "tag": "Outing"}, {"start": 99, "end": 117, "tag": "BullismoOmofobico"}, {"start": 118, "end": 132, "tag": "Cyberbullismo"}]}, "created_at": "2019-10-03T12:24:48.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "351678178", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179729070419873792"}], "text": "RT @gayit: Ragazzo si suicida dopo l'#Outing e l'omofobia sui social media https://t.co/On8bknIjbv #BullismoOmofobico #Cyberbullismo https:\u2026", "id": "1179734042851319809"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179733985754337280"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "iagofoster", "id": "2967437679"}]}, "created_at": "2019-10-03T12:24:35.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 682, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2869647669", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179536983326101504"}], "text": "RT @iagofoster: eu sinceramente nao me surpreenderia se algu\u00e9m me falasse que esse coelhinho pulou da bicicleta e matou 3 funcion\u00e1rios do s\u2026", "id": "1179733985754337280"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179733961234358272"], "created_at": "2019-10-03T12:24:29.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1118098337302024194", "text": "Estoy en el bus y creo que no voy a salir viva \ud83d\ude28\nNos ha tocado un ch\u00f3fer un poco suicida\nSi no vuelven a saber de m\u00ed... Recuerden que les quiero", "id": "1179733961234358272"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179733757156306944"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "congemfoco", "id": "1371933708568166409"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 54, "probability": 0.612, "type": "Organization", "normalized_text": "UFSC"}, {"start": 56, "end": 77, "probability": 0.8232, "type": "Person", "normalized_text": "Luiz Carlos Cancellier"}]}, "created_at": "2019-10-03T12:23:40.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "31288380", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179452550245965825"}], "text": "RT @congemfoco: Conhe\u00e7a a hist\u00f3ria do ex-reitor da UFSC Luiz Carlos Cancellier, que se matou h\u00e1 exatos dois anos ap\u00f3s ser preso em uma pol\u00ea\u2026", "id": "1179733757156306944"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179733729536872448"], "entities": {"urls": [{"start": 212, "end": 235, "url": "https://t.co/oOjf7xGrOv", "expanded_url": "https://www.facebook.com/100002541468536/posts/2512470228847668/", "display_url": "facebook.com/10000254146853\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.7115, "type": "Person", "normalized_text": "Elias"}, {"start": 19, "end": 22, "probability": 0.5804, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 130, "end": 134, "probability": 0.6648, "type": "Person", "normalized_text": "Jonas"}]}, "created_at": "2019-10-03T12:23:34.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1463379534", "text": "Elias; Um homem de Deus, matou 460 profetas de baal, mas, uma amea\u00e7a feita por uma mulher, o fez fugir e se esconder depressivo.\n\nJonas: Um profeta renomado, deprimiu-se por causa da viol\u00eancia dos ninivitas e... https://t.co/oOjf7xGrOv", "id": "1179733729536872448"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179733531888627712"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "blogdopannunzio", "id": "46040478"}]}, "created_at": "2019-10-03T12:22:47.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 312, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "67919679", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179727967439802368"}], "text": "RT @blogdopannunzio: \u00c9 isso que me leva a defender mais controle sobre a atua\u00e7\u00e3o da PM. Sem controle, fatalmente se transformaria em um gig\u2026", "id": "1179733531888627712"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179733357451763718"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "blogdopannunzio", "id": "46040478"}]}, "created_at": "2019-10-03T12:22:05.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 312, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "76985573", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179727967439802368"}], "text": "RT @blogdopannunzio: \u00c9 isso que me leva a defender mais controle sobre a atua\u00e7\u00e3o da PM. Sem controle, fatalmente se transformaria em um gig\u2026", "id": "1179733357451763718"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179733202224721922"], "entities": {"urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/v2He5kn3hQ", "expanded_url": "https://noticias.uol.com.br/cotidiano/ultimas-noticias/2019/10/02/pm-que-matou-menino-de-12-anos-em-sp-tem-outras-oito-mortes-na-carreira.htm", "display_url": "noticias.uol.com.br/cotidiano/ulti\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://noticias.uol.com.br/cotidiano/ultimas-noticias/2019/10/02/pm-que-matou-menino-de-12-anos-em-sp-tem-outras-oito-mortes-na-carreira.htm"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "alexgimenez", "id": "25171346"}]}, "created_at": "2019-10-03T12:21:28.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "903952955639988224", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179491742715912194"}], "text": "RT @alexgimenez: \"Compra um caix\u00e3o bem pequeno, porque, se eu pegar seu filho na rua de novo, vou matar\" https://t.co/v2He5kn3hQ", "id": "1179733202224721922"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179733192531746816"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Hospitaligd", "id": "2976184097"}], "hashtags": [{"start": 43, "end": 51, "tag": "su\u00efcida"}, {"start": 62, "end": 68, "tag": "salut"}, {"start": 71, "end": 80, "tag": "educaci\u00f3"}]}, "created_at": "2019-10-03T12:21:26.000Z", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "280421960", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179649643677933568"}], "text": "RT @Hospitaligd: II Jornada sobre conducta #su\u00efcida en joves: #salut i #educaci\u00f3, un encreuament de camins\n\ud83d\udcc5 8 de novembre de 2019 https://\u2026", "id": "1179733192531746816"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179733036377743361"], "entities": {"mentions": [{"start": 46, "end": 54, "username": "netflix", "id": "16573941"}, {"start": 56, "end": 60, "username": "HBO", "id": "15635604"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 44, "probability": 0.6405, "type": "Other", "normalized_text": "Savetheperfectionists"}, {"start": 86, "end": 104, "probability": 0.6748, "type": "Other", "normalized_text": "pretty little liars"}, {"start": 229, "end": 233, "probability": 0.4075, "type": "Other", "normalized_text": "nolan"}, {"start": 258, "end": 263, "probability": 0.5703, "type": "Person", "normalized_text": "Emison"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 22, "tag": "SaveThePerfectionists"}, {"start": 23, "end": 45, "tag": "Savetheperfectionists"}]}, "created_at": "2019-10-03T12:20:48.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1178102500961980416", "text": "#SaveThePerfectionists #Savetheperfectionists @Netflix \n@HBO @WarnerMediaGrp \nRenovem pretty little liars the perfectionist,  melhor s\u00e9rie que ja assistir e n\u00f3s todos esperamos v\u00ea a 2 temporada , para ter as repostas.\nQuem matou nolan?\nQuem \u00e9  o professor? \nEmison se divorciou?", "id": "1179733036377743361"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179733026634371074"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "DCBRASIL3", "id": "1297736055043624965"}], "annotations": [{"start": 104, "end": 109, "probability": 0.5931, "type": "Person", "normalized_text": "Harley"}]}, "created_at": "2019-10-03T12:20:46.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1067828763499610117", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179407715342438406"}], "text": "RT @DCBrasil3: E \u00f3bvio? \u00c9,  mas \u00e9 bom dizer:\nA produ\u00e7\u00e3o de um filme n\u00e3o impede a produ\u00e7\u00e3o de outro, e a Harley ter um universo \u00e9 apenas a e\u2026", "id": "1179733026634371074"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179733018245844992"], "entities": {"urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/H6xLTJ2DKw", "expanded_url": "https://go.squidapp.co/n/idOyA9q", "display_url": "go.squidapp.co/n/idOyA9q"}]}, "created_at": "2019-10-03T12:20:44.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "101180833", "text": "\ud83d\ude25\ud83d\ude25\ud83d\ude25Un crudele atto di cyberbullismo, concluso nel pi\u00f9 tragico dei modi.\n\nCyberbullismo omofobico. Questo ha provocato la morte di un ragazzo di soli 16 anni nel Tennessee. E\u2019 successo qualche settimana fa, dopo che erano stati pubblicati... https://t.co/H6xLTJ2DKw", "id": "1179733018245844992"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179732759390162945"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "iagofoster", "id": "2967437679"}]}, "created_at": "2019-10-03T12:19:42.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 682, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "814490234750697472", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179536983326101504"}], "text": "RT @iagofoster: eu sinceramente nao me surpreenderia se algu\u00e9m me falasse que esse coelhinho pulou da bicicleta e matou 3 funcion\u00e1rios do s\u2026", "id": "1179732759390162945"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179732618423754752"], "entities": {"mentions": [{"start": 14, "end": 30, "username": "fireflysparkfly", "id": "942789377683611648"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 38, "probability": 0.8821, "type": "Place", "normalized_text": "Asturias"}, {"start": 88, "end": 94, "probability": 0.4299, "type": "Place", "normalized_text": "Arcelor"}, {"start": 97, "end": 101, "probability": 0.5303, "type": "Person", "normalized_text": "Alcoa"}, {"start": 105, "end": 113, "probability": 0.5142, "type": "Place", "normalized_text": "St Gobain"}, {"start": 135, "end": 136, "probability": 0.8306, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}]}, "in_reply_to_user_id": "1071521053560705024", "created_at": "2019-10-03T12:19:09.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2196743251", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179647618412171264"}], "text": "@AsturiasReal @fireflysparkfly Asturias a la cola de la afiliaci\u00f3n, creciendo el paro y Arcelor, Alcoa y St Gobain casi paradas y box, PP y ciudadanos dedicados a oponerse al bable en la Junta. Y les votar\u00e1n. Poblaci\u00f3n suicida.\nSeremos antibablista y liberales pero pobres y m\u00edseros hasta el infinito.", "id": "1179732618423754752"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179732596407844864"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "rivasactual", "id": "161473943"}], "annotations": [{"start": 100, "end": 117, "probability": 0.4312, "type": "Other", "normalized_text": "JusticiaParaVictor"}, {"start": 120, "end": 124, "probability": 0.7705, "type": "Person", "normalized_text": "Rivas"}], "hashtags": [{"start": 99, "end": 118, "tag": "JusticiaParaVictor"}, {"start": 119, "end": 125, "tag": "Rivas"}]}, "created_at": "2019-10-03T12:19:04.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "399431255", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179362693918199808"}], "text": "RT @rivasactual: Convocada una concentraci\u00f3n en recuerdo del joven muerto por un conductor suicida #JusticiaParaVictor #Rivas https://t.co/\u2026", "id": "1179732596407844864"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179732465692352512"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "blogdopannunzio", "id": "46040478"}]}, "created_at": "2019-10-03T12:18:32.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 312, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1083371533064646656", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179727967439802368"}], "text": "RT @blogdopannunzio: \u00c9 isso que me leva a defender mais controle sobre a atua\u00e7\u00e3o da PM. Sem controle, fatalmente se transformaria em um gig\u2026", "id": "1179732465692352512"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179732350344847360"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "blogdopannunzio", "id": "46040478"}]}, "created_at": "2019-10-03T12:18:05.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 312, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "567789577", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179727967439802368"}], "text": "RT @blogdopannunzio: \u00c9 isso que me leva a defender mais controle sobre a atua\u00e7\u00e3o da PM. Sem controle, fatalmente se transformaria em um gig\u2026", "id": "1179732350344847360"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179732350168645632"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "iagofoster", "id": "2967437679"}]}, "created_at": "2019-10-03T12:18:05.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 682, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "37809771", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179536983326101504"}], "text": "RT @iagofoster: eu sinceramente nao me surpreenderia se algu\u00e9m me falasse que esse coelhinho pulou da bicicleta e matou 3 funcion\u00e1rios do s\u2026", "id": "1179732350168645632"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179732324176539648"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "thaisloan", "id": "1033518932"}]}, "in_reply_to_user_id": "76038468", "created_at": "2019-10-03T12:17:59.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "76038468", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179732162796544000"}], "text": "@thaisloan tudo por irresponsabilidade da psic\u00f3loga que n\u00e3o tava nem ai pro que eu tinha e disse que eu era muito nova pra ter pensamento suicida (eu tinha 19 anos) COMO SE TIVESSE IDADE PRA TER ISSO", "id": "1179732324176539648"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179732232732319744"], "created_at": "2019-10-03T12:17:37.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "98105679", "entities": {"annotations": [{"start": 104, "end": 112, "probability": 0.2724, "type": "Other", "normalized_text": "Garcilaso"}, {"start": 119, "end": 121, "probability": 0.3327, "type": "Other", "normalized_text": "SMP"}]}, "text": "Mas evidencias del sistema corrupto que permite la constituci\u00f3n del 93; las universidades privadas como Garcilaso y la SMP don manejadas y mal usadas por entornos del suicida. Salen a la luz pagos y cuentas de dinero sucio. Hace bien SUNEDU en sancionar y poner alto a las mafias", "id": "1179732232732319744"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179732168035229696"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Paugalindo", "id": "67985464"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 32, "probability": 0.5406, "type": "Other", "normalized_text": "Pautips"}, {"start": 282, "end": 285, "probability": 0.5863, "type": "Organization", "normalized_text": "RRSS"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 19, "tag": "tip"}, {"start": 25, "end": 33, "tag": "Pautips"}]}, "in_reply_to_user_id": "939302486761816064", "created_at": "2019-10-03T12:17:21.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "939302486761816064", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179730242778402817"}], "text": "@Paugalindo Un #tip para #Pautips: EDUCARSE. (No desinformemos ni repitamos discursos como que \"la gente se suicida porque no se detiene a apreciar lo lindo de la vida\" o que a la gente 't\u00f3xica' que no puede sacar sus 'malos sentimientos' afuera le da c\u00e1ncer. \u00a1Demos buen uso a las RRSS!)", "id": "1179732168035229696"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179732144408731648"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "pedrochg", "id": "210681426"}]}, "created_at": "2019-10-03T12:17:16.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2831763321", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179516279385968643"}], "text": "RT @pedrochg: M\u00e1s claro \u00e9chale agua. Que no mientan a la gente. \nSi llegara a ganar Lacalle, ser\u00eda un desastre ( no creo nuestro pueblo no\u2026", "id": "1179732144408731648"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179732111588298752"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "frego75", "id": "733417308773720064"}]}, "created_at": "2019-10-03T12:17:08.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "844885308852391936", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179727694730104833"}], "text": "RT @frego75: N\u00e3o tou a ser suicida mas tipo podia muito bem dar a minha vida a algu\u00e9m que merecesse vive la", "id": "1179732111588298752"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179732009217875968"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "blogdopannunzio", "id": "46040478"}]}, "created_at": "2019-10-03T12:16:44.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 312, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "604996933", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179727967439802368"}], "text": "RT @blogdopannunzio: \u00c9 isso que me leva a defender mais controle sobre a atua\u00e7\u00e3o da PM. Sem controle, fatalmente se transformaria em um gig\u2026", "id": "1179732009217875968"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179731541397782528"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "blogdopannunzio", "id": "46040478"}]}, "created_at": "2019-10-03T12:14:52.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 312, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1164336720126586880", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179727967439802368"}], "text": "RT @blogdopannunzio: \u00c9 isso que me leva a defender mais controle sobre a atua\u00e7\u00e3o da PM. Sem controle, fatalmente se transformaria em um gig\u2026", "id": "1179731541397782528"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179731526478696451"], "entities": {"urls": [{"start": 17, "end": 40, "url": "https://t.co/6TQaiNU3ZW", "expanded_url": "https://www.gay.it/attualita/news/ragazzo-gay-suicida-dopo-outing-social-media", "display_url": "gay.it/attualita/news\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-03T12:14:48.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "134537637", "text": "Povero piccolo.. https://t.co/6TQaiNU3ZW", "id": "1179731526478696451"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179731217228410880"], "entities": {"mentions": [{"start": 31, "end": 42, "username": "tvacritica", "id": "53963432"}], "hashtags": [{"start": 243, "end": 257, "tag": "ParaqueTaFeio"}]}, "created_at": "2019-10-03T12:13:35.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "881358495244791808", "text": "Apresentador do Manh\u00e3 no ar da @tvacritica querendo queimar a prefeitura por causa da motorista irrespons\u00e1vel que matou o motoqueiro... dizendo que ela avan\u00e7ou o cruzamento por n\u00e3o ter uma placa escrito PARE ,se retrate mano que est\u00e1 feio....\n#ParaqueTaFeio", "id": "1179731217228410880"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179731163176460289"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "blogdopannunzio", "id": "46040478"}]}, "created_at": "2019-10-03T12:13:22.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 312, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1042843676534292482", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179727967439802368"}], "text": "RT @blogdopannunzio: \u00c9 isso que me leva a defender mais controle sobre a atua\u00e7\u00e3o da PM. Sem controle, fatalmente se transformaria em um gig\u2026", "id": "1179731163176460289"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179731160148201473"], "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/MuHzLwAf0g", "expanded_url": "https://www.adnsureste.info/se-suicida-profesor-de-la-uam-en-hotel-de-huajuapan-1930-h/", "display_url": "adnsureste.info/se-suicida-pro\u2026"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "gfrgfr1", "id": "135646436"}]}, "in_reply_to_user_id": "135646436", "created_at": "2019-10-03T12:13:21.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "149633311", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179712779021889537"}], "text": "@gfrgfr1 Lo publicaron en un diario regional. https://t.co/MuHzLwAf0g", "id": "1179731160148201473"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179731137826086912"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "blogdopannunzio", "id": "46040478"}]}, "created_at": "2019-10-03T12:13:16.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 312, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4139143540", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179727967439802368"}], "text": "RT @blogdopannunzio: \u00c9 isso que me leva a defender mais controle sobre a atua\u00e7\u00e3o da PM. Sem controle, fatalmente se transformaria em um gig\u2026", "id": "1179731137826086912"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179731047480778752"], "entities": {"urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/MuHzLwAf0g", "expanded_url": "https://www.adnsureste.info/se-suicida-profesor-de-la-uam-en-hotel-de-huajuapan-1930-h/", "display_url": "adnsureste.info/se-suicida-pro\u2026"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "miriam_ionica", "id": "126446657"}]}, "in_reply_to_user_id": "126446657", "created_at": "2019-10-03T12:12:54.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "149633311", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179648072063700992"}], "text": "@miriam_ionica Es de un diario de la regi\u00f3n. https://t.co/MuHzLwAf0g", "id": "1179731047480778752"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179730985686044673"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ronchi565", "id": "1388042816"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 97, "probability": 0.5143, "type": "Other", "normalized_text": "Bird"}]}, "created_at": "2019-10-03T12:12:39.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "798258571104387072", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179552347116191746"}], "text": "RT @ronchi565: Curiosidade sobre essa foto: eram dois lances-livres no final do jogo que se o Bird acertasse sairia vencedor. Mascote do Cl\u2026", "id": "1179730985686044673"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179730800478244869"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "blogdopannunzio", "id": "46040478"}]}, "created_at": "2019-10-03T12:11:55.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 312, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "291845416", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179727967439802368"}], "text": "RT @blogdopannunzio: \u00c9 isso que me leva a defender mais controle sobre a atua\u00e7\u00e3o da PM. Sem controle, fatalmente se transformaria em um gig\u2026", "id": "1179730800478244869"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179730601311641602"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "blogdopannunzio", "id": "46040478"}]}, "created_at": "2019-10-03T12:11:08.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 312, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2155927873", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179727967439802368"}], "text": "RT @blogdopannunzio: \u00c9 isso que me leva a defender mais controle sobre a atua\u00e7\u00e3o da PM. Sem controle, fatalmente se transformaria em um gig\u2026", "id": "1179730601311641602"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179730583636848640"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "semiramis_glez", "id": "255182410"}]}, "created_at": "2019-10-03T12:11:04.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "57667904", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179726981732143104"}], "text": "RT @semiramis_glez: Un ni\u00f1o vegano se suicida tras sufrir el acoso escolar de sus compa\u00f1eros que le tiraban trozos de carne\nhttps://t.co/9S\u2026", "id": "1179730583636848640"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179730431241048065"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "blogdopannunzio", "id": "46040478"}]}, "created_at": "2019-10-03T12:10:27.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 312, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1103657630646628353", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179727967439802368"}], "text": "RT @blogdopannunzio: \u00c9 isso que me leva a defender mais controle sobre a atua\u00e7\u00e3o da PM. Sem controle, fatalmente se transformaria em um gig\u2026", "id": "1179730431241048065"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179730264529891328"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "blogdopannunzio", "id": "46040478"}]}, "created_at": "2019-10-03T12:09:48.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 312, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "874260413961121793", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179727967439802368"}], "text": "RT @blogdopannunzio: \u00c9 isso que me leva a defender mais controle sobre a atua\u00e7\u00e3o da PM. Sem controle, fatalmente se transformaria em um gig\u2026", "id": "1179730264529891328"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179730050956038144"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "o_antagonista", "id": "2880932962"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 41, "probability": 0.4657, "type": "Other", "normalized_text": "Farsa Jato"}]}, "in_reply_to_user_id": "2880932962", "created_at": "2019-10-03T12:08:57.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1032983076215894017", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179719390729773057"}], "text": "@o_antagonista Parem de show. A Farsa Jato que se suicidou faz tempo. Agora vai ser s\u00f3 o enterro.", "id": "1179730050956038144"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179729924212572160"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "blogdopannunzio", "id": "46040478"}]}, "created_at": "2019-10-03T12:08:26.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 312, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "59523962", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179727967439802368"}], "text": "RT @blogdopannunzio: \u00c9 isso que me leva a defender mais controle sobre a atua\u00e7\u00e3o da PM. Sem controle, fatalmente se transformaria em um gig\u2026", "id": "1179729924212572160"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179729778036871169"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "blogdopannunzio", "id": "46040478"}]}, "created_at": "2019-10-03T12:07:52.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 312, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "75786694", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179727967439802368"}], "text": "RT @blogdopannunzio: \u00c9 isso que me leva a defender mais controle sobre a atua\u00e7\u00e3o da PM. Sem controle, fatalmente se transformaria em um gig\u2026", "id": "1179729778036871169"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179729763780435968"], "created_at": "2019-10-03T12:07:48.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "824451261776928768", "text": "Minha sina, gana suicida, morte divina, doce tangerina", "id": "1179729763780435968"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179729732813938688"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "RBestione", "id": "1133085465341583360"}, {"start": 11, "end": 18, "username": "KAVDAX", "id": "2376886574"}, {"start": 19, "end": 28, "username": "metaanto", "id": "2394684582"}, {"start": 29, "end": 41, "username": "Candy_Amara", "id": "1390354352"}, {"start": 42, "end": 54, "username": "RadioSavana", "id": "1100776937004457984"}]}, "in_reply_to_user_id": "1133085465341583360", "created_at": "2019-10-03T12:07:41.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1085776615", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179726124630323200"}], "text": "@RBestione @KAVDAX @metaanto @Candy_Amara @RadioSavana Concludo, dare spazio a chi ritiene che la SUA religione sia l'unica e tutte le altre da eliminare, ritengo sia non democratico, ma suicida. Ci sono gi\u00e0 passate Francia, Belgio, Germania e, recentemente, Svezia e Olanda. I risultati sono disastrosi ovunque. Persistere \u00e8 idiota.", "id": "1179729732813938688"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179729724043661312"], "created_at": "2019-10-03T12:07:39.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 239, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1128696019875704833", "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 85, "probability": 0.6329, "type": "Place", "normalized_text": "Corte Penal Internacional"}, {"start": 88, "end": 97, "probability": 0.9764, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 122, "end": 136, "probability": 0.9361, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178706541995872256"}], "text": "RT @FLagos_Neumann: Informe encargado a perito forense de la Corte Penal Internacional, John Clark, q concluye q muerte d Macarena Vald\u00e9s f\u2026", "id": "1179729724043661312"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179729710097539073"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "blogdopannunzio", "id": "46040478"}]}, "created_at": "2019-10-03T12:07:35.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 312, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3061947238", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179727967439802368"}], "text": "RT @blogdopannunzio: \u00c9 isso que me leva a defender mais controle sobre a atua\u00e7\u00e3o da PM. Sem controle, fatalmente se transformaria em um gig\u2026", "id": "1179729710097539073"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179729570850906112"], "entities": {"urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/v2He5kn3hQ", "expanded_url": "https://noticias.uol.com.br/cotidiano/ultimas-noticias/2019/10/02/pm-que-matou-menino-de-12-anos-em-sp-tem-outras-oito-mortes-na-carreira.htm", "display_url": "noticias.uol.com.br/cotidiano/ulti\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://noticias.uol.com.br/cotidiano/ultimas-noticias/2019/10/02/pm-que-matou-menino-de-12-anos-em-sp-tem-outras-oito-mortes-na-carreira.htm"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "alexgimenez", "id": "25171346"}]}, "created_at": "2019-10-03T12:07:02.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "29071964", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179491742715912194"}], "text": "RT @alexgimenez: \"Compra um caix\u00e3o bem pequeno, porque, se eu pegar seu filho na rua de novo, vou matar\" https://t.co/v2He5kn3hQ", "id": "1179729570850906112"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179729501716135936"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "blogdopannunzio", "id": "46040478"}]}, "created_at": "2019-10-03T12:06:46.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 312, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3824621830", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179727967439802368"}], "text": "RT @blogdopannunzio: \u00c9 isso que me leva a defender mais controle sobre a atua\u00e7\u00e3o da PM. Sem controle, fatalmente se transformaria em um gig\u2026", "id": "1179729501716135936"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179729469927514112"], "entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/fwZcSuvsN4", "expanded_url": "https://twitter.com/mozzikv/status/1046757679308238848/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/fwZcSuvsN4", "media_key": "7_1046757617945653248"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 43, "probability": 0.9305, "type": "Person", "normalized_text": "taehyung"}, {"start": 60, "end": 67, "probability": 0.9421, "type": "Person", "normalized_text": "jungkook"}]}, "created_at": "2019-10-03T12:06:38.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1068298682527821826", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179261166855557121"}], "text": "RT @piscogguk: el mini berrinche de taehyung y la risita de jungkook-----&gt; modo suicida activado\nhttps://t.co/fwZcSuvsN4", "id": "1179729469927514112"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179729431281176576"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "J_LIVRES", "id": "3090382647"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 49, "probability": 0.9597, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}, {"start": 87, "end": 96, "probability": 0.6345, "type": "Person", "normalized_text": "Cabo Sudr\u00e9"}, {"start": 101, "end": 107, "probability": 0.8294, "type": "Organization", "normalized_text": "Carioca"}]}, "created_at": "2019-10-03T12:06:29.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 57, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "766232283288375296", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179514619079077888"}], "text": "RT @J_LIVRES: PM que matou menino de 12 anos em SP tem carreira marcada por cad\u00e1veres\n\nCabo Sudr\u00e9, o Carioca, j\u00e1 se envolveu em pelo menos\u2026", "id": "1179729431281176576"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179729387899539458"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "blogdopannunzio", "id": "46040478"}]}, "created_at": "2019-10-03T12:06:19.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 312, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "55611632", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179727967439802368"}], "text": "RT @blogdopannunzio: \u00c9 isso que me leva a defender mais controle sobre a atua\u00e7\u00e3o da PM. Sem controle, fatalmente se transformaria em um gig\u2026", "id": "1179729387899539458"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179729328860487680"], "entities": {"urls": [{"start": 119, "end": 142, "url": "https://t.co/wE2eYrwT6x", "expanded_url": "https://twitter.com/elaynebaeta/status/1179470781161623553", "display_url": "twitter.com/elaynebaeta/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-03T12:06:04.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "author_id": "76038468", "text": "quem lembra quando eu fui na psic\u00f3loga por causa de crise de p\u00e2nico e pensamento suicida e ela me indicou tomar floral https://t.co/wE2eYrwT6x", "id": "1179729328860487680"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179729216251813888"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "blogdopannunzio", "id": "46040478"}]}, "created_at": "2019-10-03T12:05:38.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 312, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "957763541066543110", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179727967439802368"}], "text": "RT @blogdopannunzio: \u00c9 isso que me leva a defender mais controle sobre a atua\u00e7\u00e3o da PM. Sem controle, fatalmente se transformaria em um gig\u2026", "id": "1179729216251813888"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179729174531063811"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "iagofoster", "id": "2967437679"}]}, "created_at": "2019-10-03T12:05:28.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 682, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1654001600", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179536983326101504"}], "text": "RT @iagofoster: eu sinceramente nao me surpreenderia se algu\u00e9m me falasse que esse coelhinho pulou da bicicleta e matou 3 funcion\u00e1rios do s\u2026", "id": "1179729174531063811"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179729120135135233"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "blogdopannunzio", "id": "46040478"}]}, "created_at": "2019-10-03T12:05:15.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 312, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "106557011", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179727967439802368"}], "text": "RT @blogdopannunzio: \u00c9 isso que me leva a defender mais controle sobre a atua\u00e7\u00e3o da PM. Sem controle, fatalmente se transformaria em um gig\u2026", "id": "1179729120135135233"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179729070419873792"], "entities": {"urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/On8bknIjbv", "expanded_url": "https://www.gay.it/attualita/news/ragazzo-gay-suicida-dopo-outing-social-media", "display_url": "gay.it/attualita/news\u2026"}, {"start": 122, "end": 145, "url": "https://t.co/i6uGp1YDYy", "expanded_url": "https://twitter.com/gayit/status/1179729070419873792/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/i6uGp1YDYy", "media_key": "3_1179729068515704832"}], "hashtags": [{"start": 26, "end": 33, "tag": "Outing"}, {"start": 88, "end": 106, "tag": "BullismoOmofobico"}, {"start": 107, "end": 121, "tag": "Cyberbullismo"}]}, "created_at": "2019-10-03T12:05:03.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 14, "quote_count": 1}, "author_id": "95899547", "text": "Ragazzo si suicida dopo l'#Outing e l'omofobia sui social media https://t.co/On8bknIjbv #BullismoOmofobico #Cyberbullismo https://t.co/i6uGp1YDYy", "id": "1179729070419873792"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179729059569455105"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "blogdopannunzio", "id": "46040478"}]}, "created_at": "2019-10-03T12:05:00.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 312, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "635348186", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179727967439802368"}], "text": "RT @blogdopannunzio: \u00c9 isso que me leva a defender mais controle sobre a atua\u00e7\u00e3o da PM. Sem controle, fatalmente se transformaria em um gig\u2026", "id": "1179729059569455105"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179728987976806400"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "blogdopannunzio", "id": "46040478"}]}, "created_at": "2019-10-03T12:04:43.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 312, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1071102857523404800", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179727967439802368"}], "text": "RT @blogdopannunzio: \u00c9 isso que me leva a defender mais controle sobre a atua\u00e7\u00e3o da PM. Sem controle, fatalmente se transformaria em um gig\u2026", "id": "1179728987976806400"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179728871534583810"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "blogdopannunzio", "id": "46040478"}]}, "created_at": "2019-10-03T12:04:15.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 312, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "275714335", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179727967439802368"}], "text": "RT @blogdopannunzio: \u00c9 isso que me leva a defender mais controle sobre a atua\u00e7\u00e3o da PM. Sem controle, fatalmente se transformaria em um gig\u2026", "id": "1179728871534583810"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179728828828209152"], "entities": {"urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/v2He5kn3hQ", "expanded_url": "https://noticias.uol.com.br/cotidiano/ultimas-noticias/2019/10/02/pm-que-matou-menino-de-12-anos-em-sp-tem-outras-oito-mortes-na-carreira.htm", "display_url": "noticias.uol.com.br/cotidiano/ulti\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://noticias.uol.com.br/cotidiano/ultimas-noticias/2019/10/02/pm-que-matou-menino-de-12-anos-em-sp-tem-outras-oito-mortes-na-carreira.htm"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "alexgimenez", "id": "25171346"}]}, "created_at": "2019-10-03T12:04:05.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "750121729", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179491742715912194"}], "text": "RT @alexgimenez: \"Compra um caix\u00e3o bem pequeno, porque, se eu pegar seu filho na rua de novo, vou matar\" https://t.co/v2He5kn3hQ", "id": "1179728828828209152"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179728751560712192"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "pedrochg", "id": "210681426"}]}, "created_at": "2019-10-03T12:03:47.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "177663689", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179516279385968643"}], "text": "RT @pedrochg: M\u00e1s claro \u00e9chale agua. Que no mientan a la gente. \nSi llegara a ganar Lacalle, ser\u00eda un desastre ( no creo nuestro pueblo no\u2026", "id": "1179728751560712192"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179728734246461440"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "blogdopannunzio", "id": "46040478"}]}, "created_at": "2019-10-03T12:03:43.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 312, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1084525988250353664", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179727967439802368"}], "text": "RT @blogdopannunzio: \u00c9 isso que me leva a defender mais controle sobre a atua\u00e7\u00e3o da PM. Sem controle, fatalmente se transformaria em um gig\u2026", "id": "1179728734246461440"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179728580126707712"], "created_at": "2019-10-03T12:03:06.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3249250814", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179572031232380928"}], "text": "RT @IvDvff_: \"La gente me cr\u00edtica, no ven que un deseo suicida a veces es la forma de apreciar mejor la vida\".", "id": "1179728580126707712"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179728558060638209"], "entities": {"urls": [{"start": 150, "end": 173, "url": "https://t.co/YiYmFjdzsB", "expanded_url": "https://twitter.com/antonella_risso/status/1179728558060638209/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YiYmFjdzsB", "media_key": "3_1179728538548801536"}, {"start": 174, "end": 197, "url": "https://t.co/tAlRoWzkgM", "expanded_url": "https://twitter.com/dwallacewells/status/1179356167262408708", "display_url": "twitter.com/dwallacewells/\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-03T12:03:01.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "864589442", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179356167262408708"}], "text": "ATENCI\u00d3N. Importantes estimaciones. Se cumple el refr\u00e1n. Mejor prevenir que curar. Y m\u00e1s barato. Vamos politiques, dejemos este sistema suicida atr\u00e1s https://t.co/YiYmFjdzsB https://t.co/tAlRoWzkgM", "geo": {"place_id": "0104f21930c30f5c"}, "id": "1179728558060638209"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179728445892370432"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "blogdopannunzio", "id": "46040478"}]}, "created_at": "2019-10-03T12:02:34.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 312, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "745997460984705024", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179727967439802368"}], "text": "RT @blogdopannunzio: \u00c9 isso que me leva a defender mais controle sobre a atua\u00e7\u00e3o da PM. Sem controle, fatalmente se transformaria em um gig\u2026", "id": "1179728445892370432"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179728443791069184"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "blogdopannunzio", "id": "46040478"}]}, "created_at": "2019-10-03T12:02:33.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 312, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "279532921", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179727967439802368"}], "text": "RT @blogdopannunzio: \u00c9 isso que me leva a defender mais controle sobre a atua\u00e7\u00e3o da PM. Sem controle, fatalmente se transformaria em um gig\u2026", "id": "1179728443791069184"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179728377315565569"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "blogdopannunzio", "id": "46040478"}]}, "created_at": "2019-10-03T12:02:18.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 312, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2872117896", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179727967439802368"}], "text": "RT @blogdopannunzio: \u00c9 isso que me leva a defender mais controle sobre a atua\u00e7\u00e3o da PM. Sem controle, fatalmente se transformaria em um gig\u2026", "id": "1179728377315565569"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179728363965095937"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "blogdopannunzio", "id": "46040478"}]}, "created_at": "2019-10-03T12:02:14.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 312, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4838212851", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179727967439802368"}], "text": "RT @blogdopannunzio: \u00c9 isso que me leva a defender mais controle sobre a atua\u00e7\u00e3o da PM. Sem controle, fatalmente se transformaria em um gig\u2026", "id": "1179728363965095937"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179728323544584192"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "iagofoster", "id": "2967437679"}]}, "created_at": "2019-10-03T12:02:05.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 682, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1025920862", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179536983326101504"}], "text": "RT @iagofoster: eu sinceramente nao me surpreenderia se algu\u00e9m me falasse que esse coelhinho pulou da bicicleta e matou 3 funcion\u00e1rios do s\u2026", "id": "1179728323544584192"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179728242959355905"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "blogdopannunzio", "id": "46040478"}]}, "created_at": "2019-10-03T12:01:46.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 312, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2936633909", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179727967439802368"}], "text": "RT @blogdopannunzio: \u00c9 isso que me leva a defender mais controle sobre a atua\u00e7\u00e3o da PM. Sem controle, fatalmente se transformaria em um gig\u2026", "id": "1179728242959355905"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179728238924488704"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "IdafeMartin", "id": "29230342"}, {"start": 13, "end": 26, "username": "rosadiezglez", "id": "3018165370"}]}, "in_reply_to_user_id": "29230342", "created_at": "2019-10-03T12:01:45.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "513557807", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179623071667363840"}], "text": "@IdafeMartin @rosadiezglez \u00bfM\u00e1s grave q los tres pares d calzoncillos del suicida del 11M? Sorry, pero gravedad ninguna. Los medios d comunicaci\u00f3n y periodistas goobelianos d r\u00e9gimen y trinchera (nada q ver con el PERIODISMO), cumpliendo con su cometido. A las \u00f3rdenes d sus mecenas, amos, due\u00f1os y se\u00f1ores", "id": "1179728238924488704"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179728166564384802"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "blogdopannunzio", "id": "46040478"}]}, "created_at": "2019-10-03T12:01:27.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 312, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2409761640", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179727967439802368"}], "text": "RT @blogdopannunzio: \u00c9 isso que me leva a defender mais controle sobre a atua\u00e7\u00e3o da PM. Sem controle, fatalmente se transformaria em um gig\u2026", "id": "1179728166564384802"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179727981331263489"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "pepito_garca", "id": "851749147"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 75, "probability": 0.7398, "type": "Person", "normalized_text": "h\u00fangaros"}]}, "created_at": "2019-10-03T12:00:43.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4838115502", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179727751781212160"}], "text": "RT @pepito_garca: Dejad de llamar \u201cultraderechistas\u201d a los polacos, h\u00fangaros o checos por no querer seguir el mismo camino suicida que empr\u2026", "id": "1179727981331263489"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179727967439802368"], "entities": {"urls": [{"start": 232, "end": 255, "url": "https://t.co/jUsSTASXUM", "expanded_url": "https://noticias.uol.com.br/cotidiano/ultimas-noticias/2019/10/02/pm-que-matou-menino-de-12-anos-em-sp-tem-outras-oito-mortes-na-carreira.htm", "display_url": "noticias.uol.com.br/cotidiano/ulti\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://noticias.uol.com.br/cotidiano/ultimas-noticias/2019/10/02/pm-que-matou-menino-de-12-anos-em-sp-tem-outras-oito-mortes-na-carreira.htm"}], "mentions": [{"start": 214, "end": 226, "username": "UOLNoticias", "id": "14594698"}, {"start": 227, "end": 231, "username": "UOL", "id": "70799317"}], "annotations": [{"start": 179, "end": 180, "probability": 0.9452, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}]}, "created_at": "2019-10-03T12:00:40.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 312, "reply_count": 59, "like_count": 1532, "quote_count": 9}, "author_id": "46040478", "text": "\u00c9 isso que me leva a defender mais controle sobre a atua\u00e7\u00e3o da PM. Sem controle, fatalmente se transformaria em um gigante esquadr\u00e3o da morte .\n\nPM que matou menino de 12 anos em SP tem outras 8 mortes na carreira @UOLNoticias @UOL https://t.co/jUsSTASXUM", "id": "1179727967439802368"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179727942173315074"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "IsaBenavidesss", "id": "988629379365224448"}]}, "in_reply_to_user_id": "988629379365224448", "created_at": "2019-10-03T12:00:34.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "842575232493731840", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179719781991141376"}], "text": "@IsaBenavidesss Andas muy suicida", "id": "1179727942173315074"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179727799860518912"], "entities": {"urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/QLZvsDslGq", "expanded_url": "http://bit.ly/2oHgEe0", "display_url": "bit.ly/2oHgEe0"}, {"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/0I7ttaIo5N", "expanded_url": "https://twitter.com/ElHeraldodeChis/status/1179727799860518912/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0I7ttaIo5N", "media_key": "3_1179576079574556673"}], "hashtags": [{"start": 2, "end": 12, "tag": "POLICIACA"}]}, "created_at": "2019-10-03T12:00:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "2342958720", "text": "\ud83d\udea8 #POLICIACA | Menor se suicida tras separaci\u00f3n de sus padres \ud83d\udc49 https://t.co/QLZvsDslGq https://t.co/0I7ttaIo5N", "id": "1179727799860518912"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179727796014342145"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "iagofoster", "id": "2967437679"}]}, "created_at": "2019-10-03T11:59:59.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 682, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "206811906", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179536983326101504"}], "text": "RT @iagofoster: eu sinceramente nao me surpreenderia se algu\u00e9m me falasse que esse coelhinho pulou da bicicleta e matou 3 funcion\u00e1rios do s\u2026", "id": "1179727796014342145"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179727751781212160"], "entities": {"urls": [{"start": 158, "end": 181, "url": "https://t.co/lbh3pOedaH", "expanded_url": "https://twitter.com/A3Noticias/status/1179726778845335553", "display_url": "twitter.com/A3Noticias/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 57, "probability": 0.6003, "type": "Person", "normalized_text": "h\u00fangaros"}]}, "created_at": "2019-10-03T11:59:48.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "851749147", "text": "Dejad de llamar \u201cultraderechistas\u201d a los polacos, h\u00fangaros o checos por no querer seguir el mismo camino suicida que emprendieron hace ya mucho otros pa\u00edses. https://t.co/lbh3pOedaH", "id": "1179727751781212160"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179727694730104833"], "created_at": "2019-10-03T11:59:35.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "733417308773720064", "text": "N\u00e3o tou a ser suicida mas tipo podia muito bem dar a minha vida a algu\u00e9m que merecesse vive la", "id": "1179727694730104833"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179727518754119681"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "flaviafofocas", "id": "1055980024392835072"}], "annotations": [{"start": 126, "end": 138, "probability": 0.6315, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmare"}], "hashtags": [{"start": 85, "end": 93, "tag": "suicida"}, {"start": 95, "end": 112, "tag": "DEPRESSAOSEMTABU"}, {"start": 113, "end": 123, "tag": "Depress\u00e3o"}]}, "created_at": "2019-10-03T11:58:53.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "172448378", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168701388878229505"}], "text": "RT @flaviafofocas: Pessoas est\u00e3o matando outras  pessoas  armadas com suas palavras\n\n#suicida  #DEPRESSAOSEMTABU #Depress\u00e3o  #SetembroAmare\u2026", "id": "1179727518754119681"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179727451838193665"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "pedrochg", "id": "210681426"}]}, "created_at": "2019-10-03T11:58:37.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2577194942", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179516279385968643"}], "text": "RT @pedrochg: M\u00e1s claro \u00e9chale agua. Que no mientan a la gente. \nSi llegara a ganar Lacalle, ser\u00eda un desastre ( no creo nuestro pueblo no\u2026", "id": "1179727451838193665"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179727420489908225"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "zelune", "id": "57567614"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 34, "probability": 0.6654, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 43, "end": 59, "probability": 0.8285, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 72, "end": 86, "probability": 0.9685, "type": "Person", "normalized_text": "Joaquin Phoenix"}, {"start": 122, "end": 131, "probability": 0.9478, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}]}, "created_at": "2019-10-03T11:58:29.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "982391371645546496", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179494661091659776"}], "text": "RT @zelune: o filme novo do Coringa \u00e9 tipo Esquadr\u00e3o Suicida invertido.\nJoaquin Phoenix fez exatamente o contr\u00e1rio do que Jared Leto fez co\u2026", "id": "1179727420489908225"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179727136736894976"], "created_at": "2019-10-03T11:57:22.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "260858575", "entities": {"annotations": [{"start": 257, "end": 262, "probability": 0.8548, "type": "Person", "normalized_text": "Amoedo"}, {"start": 265, "end": 269, "probability": 0.8846, "type": "Person", "normalized_text": "Doria"}, {"start": 272, "end": 275, "probability": 0.789, "type": "Person", "normalized_text": "Huck"}]}, "text": "N\u00e3o existe bolsominion arrependido\n Arrependimento exige humildade, serenidade e intelig\u00eancia pra fazer a critica. Minions s\u00e3o, invariavelmente, soberbos, hist\u00e9ricos e burros. Tem \u00e9 minion magoado. Esse muda de voto, mas n\u00e3o de pauta suicida. Por isso vota Amoedo, Doria, Huck.", "id": "1179727136736894976"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179727133016543232"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "motenai", "id": "5462712"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.6282, "type": "Other", "normalized_text": "Marvel"}, {"start": 74, "end": 82, "probability": 0.5546, "type": "Other", "normalized_text": "DC Comics"}, {"start": 146, "end": 148, "probability": 0.8705, "type": "Other", "normalized_text": "MCU"}, {"start": 186, "end": 191, "probability": 0.732, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 195, "end": 202, "probability": 0.3278, "type": "Other", "normalized_text": "Superman"}, {"start": 206, "end": 222, "probability": 0.8676, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 271, "end": 273, "probability": 0.9195, "type": "Other", "normalized_text": "MCU"}]}, "in_reply_to_user_id": "5462712", "created_at": "2019-10-03T11:57:21.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "380945404", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179726297750278144"}], "text": "@motenai Ah, si s\u00f3lo hablas de pel\u00edculas entonces no hablamos de Marvel y DC Comics. S\u00ed, yo he admitido muchas veces que tengo un problema con el MCU, de la misma manera que lo tuve con Batman v Superman y Escuadr\u00f3n Suicida en 2016. Hay muy pocas pel\u00edculas recientes del MCU que me gustan.", "id": "1179727133016543232"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179727042121814016"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}, {"start": 10, "end": 22, "username": "CCFFAA_PERU", "id": "583946907"}, {"start": 23, "end": 36, "username": "EjercitoPeru", "id": "540120921"}, {"start": 37, "end": 48, "username": "naval_peru", "id": "1154236045"}, {"start": 49, "end": 57, "username": "fapperu", "id": "488605451"}, {"start": 58, "end": 70, "username": "PoliciaPeru", "id": "213769482"}, {"start": 71, "end": 84, "username": "congresoperu", "id": "78889373"}]}, "in_reply_to_user_id": "111815940", "created_at": "2019-10-03T11:56:59.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "427615169", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178900680507039744"}], "text": "@JorgeDCG @CCFFAA_PERU @EjercitoPeru @naval_peru @fapperu @PoliciaPeru @congresoperu Caya conchatuumare ya no eres Congresista sino ex un perro arrastrado ser\u00e1s investigado de corrupci\u00f3n jajajaja pobre no vaya ser como tu jefe suicida te tiras un balazo", "id": "1179727042121814016"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179727015714447360"], "entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/7RozuzorXN", "expanded_url": "https://is.gd/azZbkd", "display_url": "is.gd/azZbkd"}, {"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/UrMSo2z7Wb", "expanded_url": "https://twitter.com/cromossomonerd/status/1179727015714447360/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/UrMSo2z7Wb", "media_key": "3_1179727013441134592"}], "annotations": [{"start": 2, "end": 18, "probability": 0.4739, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 31, "end": 40, "probability": 0.9601, "type": "Person", "normalized_text": "Idris Elba"}]}, "created_at": "2019-10-03T11:56:53.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "4835328669", "text": "O Esquadr\u00e3o Suicida | Papel de Idris Elba pode ter sido divulgado - https://t.co/7RozuzorXN https://t.co/UrMSo2z7Wb", "id": "1179727015714447360"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179727001323819009"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "iagofoster", "id": "2967437679"}]}, "created_at": "2019-10-03T11:56:50.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 682, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1024716506", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179536983326101504"}], "text": "RT @iagofoster: eu sinceramente nao me surpreenderia se algu\u00e9m me falasse que esse coelhinho pulou da bicicleta e matou 3 funcion\u00e1rios do s\u2026", "id": "1179727001323819009"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179726991286849537"], "entities": {"urls": [{"start": 200, "end": 223, "url": "https://t.co/ie0BTF9YLk", "expanded_url": "https://twitter.com/XKzador/status/1179726991286849537/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ie0BTF9YLk", "media_key": "3_1179726982868811777"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Politica_LR", "id": "829750511624679424"}, {"start": 13, "end": 28, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}], "annotations": [{"start": 124, "end": 127, "probability": 0.5822, "type": "Person", "normalized_text": "alan"}, {"start": 195, "end": 198, "probability": 0.9693, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}]}, "in_reply_to_user_id": "829750511624679424", "created_at": "2019-10-03T11:56:47.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1059301067215773696", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179605662415933440"}], "text": "@Politica_LR @Mauriciomulder viejo lesbiano, s\u00f3lo te queda el suicidio... como buen perro, debes seguir los pasos de tu amo alan \"delincuente suicida\" garcia... y as\u00ed tener una lacra menos en el Per\u00fa https://t.co/ie0BTF9YLk", "id": "1179726991286849537"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179726981732143104"], "entities": {"urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/9S5JIlZYbE", "expanded_url": "https://www.lasexta.com/noticias/sociedad/adolescente-vegano-suicida-sufrir-acoso-escolar-sus-companeros-que-tiraban-trozos-carne_2017092959cf3a8f0cf20201565b8e09.html?fbclid=IwAR2VKU2sPpsctNjlgkK1ck6Ly8ZbtGOjteVRANXNowRLx_SxoCEXIaRKjUI", "display_url": "lasexta.com/noticias/socie\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.lasexta.com/noticias/sociedad/adolescente-vegano-suicida-sufrir-acoso-escolar-sus-companeros-que-tiraban-trozos-carne_2017092959cf3a8f0cf20201565b8e09.html?fbclid=IwAR2VKU2sPpsctNjlgkK1ck6Ly8ZbtGOjteVRANXNowRLx_SxoCEXIaRKjUI"}]}, "created_at": "2019-10-03T11:56:45.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "255182410", "text": "Un ni\u00f1o vegano se suicida tras sufrir el acoso escolar de sus compa\u00f1eros que le tiraban trozos de carne\nhttps://t.co/9S5JIlZYbE", "id": "1179726981732143104"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179726702022418432"], "entities": {"urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/JLrKzIITKZ", "expanded_url": "https://twitter.com/WBAccion/status/1179108677694812166", "display_url": "twitter.com/WBAccion/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-03T11:55:38.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "523213287", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179108677694812166"}], "text": "Me encantaria saber, si no hubiese salido escuadron suicida, cuantas tias irian a ver esta mierda de pelicula. https://t.co/JLrKzIITKZ", "id": "1179726702022418432"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179726612826411008"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "eldiarionegro", "id": "340769001"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 48, "probability": 0.8561, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}, {"start": 57, "end": 64, "probability": 0.7601, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}]}, "created_at": "2019-10-03T11:55:17.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 99, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "604856086", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179457268565327872"}], "text": "RT @eldiarionegro: El ataque suicida del Congreso contra Vizcarra fue la jugada final para acabar con el proceso contra la corrupci\u00f3n de Od\u2026", "id": "1179726612826411008"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179726536624050176"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "yamicar84", "id": "123642646"}]}, "in_reply_to_user_id": "123642646", "created_at": "2019-10-03T11:54:59.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 39, "quote_count": 0}, "author_id": "834106098", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179717716468523008"}], "text": "@yamicar84 Exacto, luego la gente dice que mientes que porque te paras, porque haces cosas, y tambi\u00e9n est\u00e1 la gente que se suicida un d\u00eda y todos a su alrededor pero que paso, ten\u00eda una vida normal, el era muy feliz, era activo etc. No se vive de la misma manera, ni hay reglas", "id": "1179726536624050176"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179726505108279296"], "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/4LAW19yV4n", "expanded_url": "https://www.lasexta.com/noticias/sociedad/adolescente-vegano-suicida-sufrir-acoso-escolar-sus-companeros-que-tiraban-trozos-carne_2017092959cf3a8f0cf20201565b8e09.html?fbclid=IwAR2VKU2sPpsctNjlgkK1ck6Ly8ZbtGOjteVRANXNowRLx_SxoCEXIaRKjUI", "display_url": "lasexta.com/noticias/socie\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.lasexta.com/noticias/sociedad/adolescente-vegano-suicida-sufrir-acoso-escolar-sus-companeros-que-tiraban-trozos-carne_2017092959cf3a8f0cf20201565b8e09.html?fbclid=IwAR2VKU2sPpsctNjlgkK1ck6Ly8ZbtGOjteVRANXNowRLx_SxoCEXIaRKjUI"}], "mentions": [{"start": 27, "end": 38, "username": "ivoriginal", "id": "2149952450"}, {"start": 39, "end": 48, "username": "lambiris", "id": "5909562"}]}, "created_at": "2019-10-03T11:54:51.000Z", "lang": "und", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "57667904", "text": "https://t.co/4LAW19yV4n :0 @ivoriginal @lambiris!!!!!", "id": "1179726505108279296"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179726480126959616"], "entities": {"urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/v2He5kn3hQ", "expanded_url": "https://noticias.uol.com.br/cotidiano/ultimas-noticias/2019/10/02/pm-que-matou-menino-de-12-anos-em-sp-tem-outras-oito-mortes-na-carreira.htm", "display_url": "noticias.uol.com.br/cotidiano/ulti\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://noticias.uol.com.br/cotidiano/ultimas-noticias/2019/10/02/pm-que-matou-menino-de-12-anos-em-sp-tem-outras-oito-mortes-na-carreira.htm"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "alexgimenez", "id": "25171346"}]}, "created_at": "2019-10-03T11:54:45.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1050808067749806082", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179491742715912194"}], "text": "RT @alexgimenez: \"Compra um caix\u00e3o bem pequeno, porque, se eu pegar seu filho na rua de novo, vou matar\" https://t.co/v2He5kn3hQ", "id": "1179726480126959616"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179726402108702720"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "zelune", "id": "57567614"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 34, "probability": 0.6654, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 43, "end": 59, "probability": 0.8285, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 72, "end": 86, "probability": 0.9685, "type": "Person", "normalized_text": "Joaquin Phoenix"}, {"start": 122, "end": 131, "probability": 0.9478, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}]}, "created_at": "2019-10-03T11:54:27.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "804447035885690880", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179494661091659776"}], "text": "RT @zelune: o filme novo do Coringa \u00e9 tipo Esquadr\u00e3o Suicida invertido.\nJoaquin Phoenix fez exatamente o contr\u00e1rio do que Jared Leto fez co\u2026", "id": "1179726402108702720"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179726226761687040"], "entities": {"urls": [{"start": 31, "end": 54, "url": "https://t.co/Ah8Nx5AQNU", "expanded_url": "https://twitter.com/DanielUrresti1/status/1179574684746227712", "display_url": "twitter.com/DanielUrresti1\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-03T11:53:45.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1031559995345780742", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179574684746227712"}], "text": "Uy se salv\u00f3 el an\u00e9mico suicida https://t.co/Ah8Nx5AQNU", "id": "1179726226761687040"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179726156397993985"], "entities": {"urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/yx8QemiAvC", "expanded_url": "https://twitter.com/Srshiro/status/1179690621197570048", "display_url": "twitter.com/Srshiro/status\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "kvndudavle", "id": "366166804"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 31, "probability": 0.81, "type": "Other", "normalized_text": "Aut\u00e9ntico Psycho"}]}, "created_at": "2019-10-03T11:53:28.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "803152128", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179723286248394752"}], "text": "RT @kvndudavle: Aut\u00e9ntico Psycho suicida... Doy fe. https://t.co/yx8QemiAvC", "id": "1179726156397993985"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179726133291606024"], "in_reply_to_user_id": "2182695118", "created_at": "2019-10-03T11:53:23.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "474206221", "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 45, "probability": 0.8104, "type": "Person", "normalized_text": "Deidara"}, {"start": 70, "end": 75, "probability": 0.9112, "type": "Person", "normalized_text": "Sasuke"}, {"start": 113, "end": 120, "probability": 0.518, "type": "Person", "normalized_text": "Suigetsu"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.4519, "type": "Person", "normalized_text": "Manda"}, {"start": 199, "end": 206, "probability": 0.4846, "type": "Person", "normalized_text": "Suigetsu"}, {"start": 236, "end": 242, "probability": 0.7557, "type": "Person", "normalized_text": "Deidara"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179723891343855616"}], "text": "@falhartes Eu estava sendo ir\u00f4nico\nE o Deidara, bom, ele se matou e o Sasuke s\u00f3 sobreviveu porque precisou que o Suigetsu invocasse o Manda pra fora da explos\u00e3o com ele na boca\nOu seja, sem ajuda do Suigetsu, ele teria morrido contra o Deidara, estava at\u00e9 rastejando", "id": "1179726133291606024"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179726004400590854"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "robioliveiraa", "id": "92423366"}, {"start": 15, "end": 28, "username": "antoniotabet", "id": "9722452"}], "annotations": [{"start": 74, "end": 80, "probability": 0.9594, "type": "Person", "normalized_text": "Gabigol"}, {"start": 155, "end": 157, "probability": 0.2578, "type": "Other", "normalized_text": "SRN"}]}, "in_reply_to_user_id": "92423366", "created_at": "2019-10-03T11:52:52.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "710504321872470016", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179725393953280001"}], "text": "@robioliveiraa @antoniotabet Justamente! Voc\u00ea matou a charada do lance do Gabigol, se voc\u00ea viu inpedimento, no m\u00ednimo, \u00e9s mal car\u00e1ter. Dia 23 nos espera e SRN", "id": "1179726004400590854"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179725811798216704"], "entities": {"urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/v2He5kn3hQ", "expanded_url": "https://noticias.uol.com.br/cotidiano/ultimas-noticias/2019/10/02/pm-que-matou-menino-de-12-anos-em-sp-tem-outras-oito-mortes-na-carreira.htm", "display_url": "noticias.uol.com.br/cotidiano/ulti\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://noticias.uol.com.br/cotidiano/ultimas-noticias/2019/10/02/pm-que-matou-menino-de-12-anos-em-sp-tem-outras-oito-mortes-na-carreira.htm"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "alexgimenez", "id": "25171346"}]}, "created_at": "2019-10-03T11:52:06.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "820816913446146048", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179491742715912194"}], "text": "RT @alexgimenez: \"Compra um caix\u00e3o bem pequeno, porque, se eu pegar seu filho na rua de novo, vou matar\" https://t.co/v2He5kn3hQ", "id": "1179725811798216704"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179725774703808512"], "created_at": "2019-10-03T11:51:57.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "897872568195178498", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.7343, "type": "Person", "normalized_text": "marcos"}, {"start": 93, "end": 103, "probability": 0.9423, "type": "Person", "normalized_text": "john lennon"}]}, "text": "marcos acaba de retirar do ba\u00fa a express\u00e3o mais antiga do mundooo\n\"se achar a bala que matou john lennon\"", "id": "1179725774703808512"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179725614993088512"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "iagofoster", "id": "2967437679"}]}, "created_at": "2019-10-03T11:51:19.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 682, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2752151788", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179536983326101504"}], "text": "RT @iagofoster: eu sinceramente nao me surpreenderia se algu\u00e9m me falasse que esse coelhinho pulou da bicicleta e matou 3 funcion\u00e1rios do s\u2026", "id": "1179725614993088512"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179725541815066624"], "entities": {"urls": [{"start": 121, "end": 144, "url": "https://t.co/mciTx0g9IU", "expanded_url": "https://twitter.com/jgalnav/status/1179725541815066624/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mciTx0g9IU", "media_key": "16_1179725518733791238"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "CristinaSegui_", "id": "87659574"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 83, "probability": 0.6972, "type": "Person", "normalized_text": "Brian"}]}, "in_reply_to_user_id": "87659574", "created_at": "2019-10-03T11:51:02.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 2, "like_count": 22, "quote_count": 0}, "author_id": "431965369", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179722737557950464"}], "text": "@CristinaSegui_ No caer\u00e1 esa breva. Esto me recuerda a la escena de la Vida de Brian donde aparece el escuadr\u00f3n suicida: https://t.co/mciTx0g9IU", "id": "1179725541815066624"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179725454082752512"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "pedrochg", "id": "210681426"}]}, "created_at": "2019-10-03T11:50:41.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "351988062", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179516279385968643"}], "text": "RT @pedrochg: M\u00e1s claro \u00e9chale agua. Que no mientan a la gente. \nSi llegara a ganar Lacalle, ser\u00eda un desastre ( no creo nuestro pueblo no\u2026", "id": "1179725454082752512"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179725419920187392"], "created_at": "2019-10-03T11:50:33.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2393545004", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 24, "probability": 0.4316, "type": "Organization", "normalized_text": "Royal"}, {"start": 69, "end": 76, "probability": 0.6969, "type": "Other", "normalized_text": "discordd"}, {"start": 131, "end": 140, "probability": 0.9201, "type": "Other", "normalized_text": "Worlds2019"}], "hashtags": [{"start": 130, "end": 141, "tag": "Worlds2019"}]}, "text": "Se eu fosse o jg da Royal eu estaria dando tanto, mas tanto grito no discordd que minhas amigas iam me reportar. Que time suicida #Worlds2019", "id": "1179725419920187392"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179725249342066688"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MinervaArmata", "id": "917625391157792768"}]}, "created_at": "2019-10-03T11:49:52.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "428570381", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179712381498335233"}], "text": "RT @MinervaArmata: un ladro che non ruba,un potenziale suicida che non si uccide,una brava ragazza tentata dall\u2019avventura per necessit\u00e0 che\u2026", "id": "1179725249342066688"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179725246712168450"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "cecilindaza", "id": "783744676885065728"}, {"start": 17, "end": 28, "username": "NachoGomex", "id": "244659783"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 38, "probability": 0.6397, "type": "Person", "normalized_text": "Nacho"}, {"start": 41, "end": 43, "probability": 0.5093, "type": "Person", "normalized_text": "NHM"}, {"start": 100, "end": 107, "probability": 0.8265, "type": "Person", "normalized_text": "Odebrect"}, {"start": 110, "end": 115, "probability": 0.9536, "type": "Person", "normalized_text": "Pizano"}]}, "created_at": "2019-10-03T11:49:51.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2742796882", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179527639566041088"}], "text": "RT @cecilindaza: @NachoGomex Bien Nacho, NHM,ali\u00e1ndose las manos, cre\u00e9 q le voy a creer, todo lo de Odebrect, Pizano, el hijo cree q le com\u2026", "id": "1179725246712168450"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179725002935083008"], "created_at": "2019-10-03T11:48:53.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "881009284947087361", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 37, "probability": 0.6465, "type": "Person", "normalized_text": "champinha"}]}, "text": "O mesmo lado que vitimizou o champinha ta puto com a m\u00eddia que ta condenando a guriazinha de 12 anos que matou o maluco naquela fazenda.\nPorra, vcs fizeram isso a vida inteira, agora vcs entendem como a gente sempre se sentiu? Seus porra.", "id": "1179725002935083008"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179724673539551232"], "entities": {"urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/xz5DbFwbcI", "expanded_url": "https://cinepop.com.br/o-esquadrao-suicida-james-gunn-compartilha-imagem-do-roteiro-pronto-confira-225157", "display_url": "cinepop.com.br/o-esquadrao-su\u2026"}, {"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/AloMuIFp0y", "expanded_url": "https://twitter.com/cinepop/status/1179724673539551232/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/AloMuIFp0y", "media_key": "3_1179724671761207297"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 19, "probability": 0.9211, "type": "Other", "normalized_text": "O Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 23, "end": 32, "probability": 0.9794, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}]}, "created_at": "2019-10-03T11:47:35.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 1}, "author_id": "14500217", "text": "'O Esquadr\u00e3o Suicida': James Gunn compartilha imagem do roteiro pronto; Confira! - https://t.co/xz5DbFwbcI https://t.co/AloMuIFp0y", "id": "1179724673539551232"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179724669588529152"], "created_at": "2019-10-03T11:47:34.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "976999668235325441", "text": "Agora vamos analisar:\n\nPossivelmente o guri de 12 anos que matou a de 9 de modo cruel n\u00e3o vai nem ficar na cadeia\n\nAgora o que vai acontecer com a garota de 12 anos que se defendeu de um marmanjo de 27?", "id": "1179724669588529152"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179724555046268928"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "iagofoster", "id": "2967437679"}]}, "created_at": "2019-10-03T11:47:06.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 682, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3093858471", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179536983326101504"}], "text": "RT @iagofoster: eu sinceramente nao me surpreenderia se algu\u00e9m me falasse que esse coelhinho pulou da bicicleta e matou 3 funcion\u00e1rios do s\u2026", "id": "1179724555046268928"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179724481390157825"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Camiberto05", "id": "848265358175850496"}, {"start": 13, "end": 26, "username": "Briiniccolee", "id": "943284781969788928"}]}, "in_reply_to_user_id": "848265358175850496", "created_at": "2019-10-03T11:46:49.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2303431560", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179177818271440896"}], "text": "@Camiberto05 @Briiniccolee X eso un multimillonario cada tanto se suicida no? Xq es re feliz y no siente un vac\u00edo asqueroso que no se sale con nada, segu\u00ed con ese pensamiento, payasa", "geo": {"place_id": "014f72200f706d3f"}, "id": "1179724481390157825"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179724397193641984"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IriaRodrguez", "id": "88474690"}, {"start": 18, "end": 28, "username": "AnaCirera", "id": "239133488"}, {"start": 29, "end": 40, "username": "rassio3401", "id": "787294005163921408"}, {"start": 41, "end": 53, "username": "aitanafergo", "id": "1119190474525421568"}]}, "created_at": "2019-10-03T11:46:29.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "922357287481757697", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179061425341370368"}], "text": "RT @IriaRodrguez: @AnaCirera @rassio3401 @aitanafergo el suicidio es un hecho muy triste... \ud83d\ude2dhay como un odio social extra\u00f1o a la persona q\u2026", "id": "1179724397193641984"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179724111452483584"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "SiegfriedVXnt", "id": "1005423775737839616"}]}, "in_reply_to_user_id": "1005423775737839616", "created_at": "2019-10-03T11:45:21.000Z", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "45894647", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179723510224228354"}], "text": "@SiegfriedVXnt Qui es suicida , espanya? Tens ra\u00f3", "id": "1179724111452483584"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179724080053981189"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "GonzarezDC3", "id": "1159493279643308032"}, {"start": 13, "end": 25, "username": "juan_amorin", "id": "117660336"}, {"start": 26, "end": 35, "username": "gdnicola", "id": "141677461"}, {"start": 36, "end": 45, "username": "LANACION", "id": "33989170"}], "annotations": [{"start": 89, "end": 94, "probability": 0.7034, "type": "Person", "normalized_text": "Nismas"}, {"start": 118, "end": 122, "probability": 0.8821, "type": "Person", "normalized_text": "Berni"}, {"start": 129, "end": 133, "probability": 0.8242, "type": "Person", "normalized_text": "Mu\u00f1oz"}, {"start": 148, "end": 149, "probability": 0.7703, "type": "Person", "normalized_text": "Nk"}, {"start": 195, "end": 199, "probability": 0.2747, "type": "Place", "normalized_text": "Miami"}, {"start": 207, "end": 217, "probability": 0.802, "type": "Person", "normalized_text": "Juan castro"}]}, "in_reply_to_user_id": "1159493279643308032", "created_at": "2019-10-03T11:45:13.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3048461466", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179719813599551488"}], "text": "@GonzarezDC3 @juan_amorin @gdnicola @LANACION Tipico te cuento x que vos eras muy chico \nNismas la acusa ,lo asesinan Berni bien\nMu\u00f1oz secretario d Nk no puede justificar 80 millones U$S en prop Miami muere\nJuan castro va exponer noticia sobre matrimonio K ,se suicida \nLa culpa es de ....\ud83d\ude06\ud83d\ude06\ud83d\ude06", "id": "1179724080053981189"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179723889028423680"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Politica_LR", "id": "829750511624679424"}, {"start": 13, "end": 28, "username": "larepublica_pe", "id": "66746614"}]}, "in_reply_to_user_id": "829750511624679424", "created_at": "2019-10-03T11:44:28.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "260547045", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179605662415933440"}], "text": "@Politica_LR @larepublica_pe Al mejor estilo de su jefe suicida...", "id": "1179723889028423680"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179723666290069505"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "CesareOrtis", "id": "388946039"}], "hashtags": [{"start": 47, "end": 55, "tag": "ripresa"}, {"start": 65, "end": 78, "tag": "imprenditore"}, {"start": 130, "end": 138, "tag": "suicida"}]}, "created_at": "2019-10-03T11:43:34.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "52337911", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178624565284610048"}], "text": "RT @CesareOrtis: Chiari,inequivocabili sgni di #ripresa!Un altro #imprenditore in meno! Trovato senza vita in un capannone, morto #suicida\u2026", "id": "1179723666290069505"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179723664721403904"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Nickleprevost", "id": "139201958"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 60, "probability": 0.9834, "type": "Person", "normalized_text": "Odete Roitman"}, {"start": 109, "end": 115, "probability": 0.7884, "type": "Person", "normalized_text": "Mariele"}, {"start": 121, "end": 129, "probability": 0.9778, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "in_reply_to_user_id": "139201958", "created_at": "2019-10-03T11:43:34.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "191819940", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179721613341810693"}], "text": "@Nickleprevost Ningu\u00e9m sabe at\u00e9 hoje quem matou Odete Roitman, imagina se v\u00e3o  descobrir quem mandou matar a Mariele e o Bolsonaro.", "id": "1179723664721403904"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179723556164440064"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "athr9", "id": "284185044"}]}, "in_reply_to_user_id": "284185044", "created_at": "2019-10-03T11:43:08.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "75903004", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179675326139584512"}], "text": "@athr9 Pero t\u00fa eres suicida", "id": "1179723556164440064"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179723286248394752"], "entities": {"urls": [{"start": 36, "end": 59, "url": "https://t.co/yx8QemiAvC", "expanded_url": "https://twitter.com/Srshiro/status/1179690621197570048", "display_url": "twitter.com/Srshiro/status\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 15, "probability": 0.7235, "type": "Other", "normalized_text": "Aut\u00e9ntico Psycho"}]}, "created_at": "2019-10-03T11:42:04.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "366166804", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179690621197570048"}], "text": "Aut\u00e9ntico Psycho suicida... Doy fe. https://t.co/yx8QemiAvC", "id": "1179723286248394752"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179723176043012097"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "sayago_la", "id": "1025515035555233793"}]}, "created_at": "2019-10-03T11:41:38.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1050225717974306821", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179470040774664193"}], "text": "RT @sayago_la: De que te sirve hablarle de muerte a un suicida", "id": "1179723176043012097"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179723115963789315"], "entities": {"urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/v2He5kn3hQ", "expanded_url": "https://noticias.uol.com.br/cotidiano/ultimas-noticias/2019/10/02/pm-que-matou-menino-de-12-anos-em-sp-tem-outras-oito-mortes-na-carreira.htm", "display_url": "noticias.uol.com.br/cotidiano/ulti\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://noticias.uol.com.br/cotidiano/ultimas-noticias/2019/10/02/pm-que-matou-menino-de-12-anos-em-sp-tem-outras-oito-mortes-na-carreira.htm"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "alexgimenez", "id": "25171346"}]}, "created_at": "2019-10-03T11:41:23.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "304418513", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179491742715912194"}], "text": "RT @alexgimenez: \"Compra um caix\u00e3o bem pequeno, porque, se eu pegar seu filho na rua de novo, vou matar\" https://t.co/v2He5kn3hQ", "id": "1179723115963789315"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179723109009637378"], "entities": {"urls": [{"start": 30, "end": 53, "url": "https://t.co/8o7RLR5WxP", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "AbreuAD", "id": "1100587960465088513"}, {"start": 13, "end": 29, "username": "CarlosBolsonaro", "id": "68712576"}]}, "created_at": "2019-10-03T11:41:22.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "713194373412954112", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179574399369744384"}], "text": "RT @AbreuAD: @CarlosBolsonaro https://t.co/8o7RLR5WxP\nTudo coincid\u00eancia neh", "id": "1179723109009637378"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179723105952059392"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "21_06_78", "id": "608253492"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 55, "probability": 0.8577, "type": "Person", "normalized_text": "AURELIO PASTOR"}]}, "created_at": "2019-10-03T11:41:21.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "822831527092482049", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179490148599422976"}], "text": "RT @21_06_78: ahora q dira el delincuente AURELIO PASTOR el maton q solto a los narcos conjuntamente con su jefe el delincuente suicida AG.\u2026", "id": "1179723105952059392"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179723064713662464"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Aguiiarr1", "id": "1916146110"}]}, "created_at": "2019-10-03T11:41:11.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "837519204714692611", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179347328970428416"}], "text": "RT @Aguiiarr1: E esse menino de 12 anos que matou a garotinha autista? Tinha que morrer tbm,se com essa idade j\u00e1 \u00e9 ruim imagina quantas m\u00e3e\u2026", "id": "1179723064713662464"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179723047957385217"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "estebangerbasi", "id": "26778965"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 56, "probability": 0.9759, "type": "Organization", "normalized_text": "Asamblea Nacional"}]}, "created_at": "2019-10-03T11:41:07.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 461, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "83705242", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179363689046126593"}], "text": "RT @estebangerbasi: Con este Acuerdo la Asamblea Nacional se suicida. De su legitimidad de origen a su muerte pol\u00edtica y perdida de legitim\u2026", "id": "1179723047957385217"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179723027686318080"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "pedrochg", "id": "210681426"}]}, "created_at": "2019-10-03T11:41:02.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1177229784650309633", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179516279385968643"}], "text": "RT @pedrochg: M\u00e1s claro \u00e9chale agua. Que no mientan a la gente. \nSi llegara a ganar Lacalle, ser\u00eda un desastre ( no creo nuestro pueblo no\u2026", "id": "1179723027686318080"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179722987320336386"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "iagofoster", "id": "2967437679"}]}, "created_at": "2019-10-03T11:40:53.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 682, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1064700794031755269", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179536983326101504"}], "text": "RT @iagofoster: eu sinceramente nao me surpreenderia se algu\u00e9m me falasse que esse coelhinho pulou da bicicleta e matou 3 funcion\u00e1rios do s\u2026", "id": "1179722987320336386"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179722831845830667"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "TruccoGise", "id": "3158396283"}]}, "created_at": "2019-10-03T11:40:15.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "948689767578947584", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179554107427823617"}], "text": "RT @TruccoGise: Despu\u00e9s se preguntan xq la gente se suicida, pero cuando alguien les dice que la est\u00e1 pasando mal les chupa un huevo", "id": "1179722831845830667"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179722802821308417"], "in_reply_to_user_id": "923575713801949185", "created_at": "2019-10-03T11:40:09.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "4691319571", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 25, "probability": 0.6243, "type": "Person", "normalized_text": "Phoenix"}, {"start": 83, "end": 87, "probability": 0.5304, "type": "Person", "normalized_text": "jared"}, {"start": 201, "end": 207, "probability": 0.5112, "type": "Other", "normalized_text": "beloved"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179721931425292288"}], "text": "@AndyFallenBR o do Phoenix foi MUITO bom, realmente n\u00e3o tem como comparar com o do jared, comparei pq eu coloquei muita expectativa em esquadr\u00e3o suicida e foi meio bosta mas tudo bem, faz o que quiser beloved", "id": "1179722802821308417"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179722718096297984"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "MonicaSeixas", "id": "69370960"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 120, "probability": 0.2061, "type": "Other", "normalized_text": "Carandiru"}]}, "created_at": "2019-10-03T11:39:48.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "741784308969574400", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179495644047781889"}], "text": "RT @MonicaSeixas: Hoje, se completam 27 anos de uma  das maiores atrocidades da hist\u00f3ria do pa\u00eds. O Massacre do Carandiru revelou ao mundo\u2026", "id": "1179722718096297984"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179722705534427138"], "in_reply_to_user_id": "1170797335963668481", "created_at": "2019-10-03T11:39:45.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1170797335963668481", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 31, "probability": 0.9152, "type": "Person", "normalized_text": "changbin"}, {"start": 51, "end": 54, "probability": 0.8531, "type": "Person", "normalized_text": "chan"}, {"start": 60, "end": 65, "probability": 0.8844, "type": "Person", "normalized_text": "jisung"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179722540119449600"}], "text": "acabei de ler uma que o changbin se apaixonou pelo chan e o jisung a\u00ed quando eles comecaram a namorar A AUTORA MATOU ELES NUM ACIDENTE DE CARRO KEU DEUS QUE OEUO", "id": "1179722705534427138"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179722645866196993"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "maurocezar", "id": "55069015"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 64, "probability": 0.9756, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 232, "end": 237, "probability": 0.9747, "type": "Organization", "normalized_text": "Gr\u00eamio"}]}, "in_reply_to_user_id": "55069015", "created_at": "2019-10-03T11:39:31.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1162531028235370496", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179603040879484928"}], "text": "@maurocezar Concordo com vc! E discordo quando dizem q o Flamengo n\u00e3o matou o jogo por \u00f1 matar jogos quando se precisa! O time querendo ou \u00f1 meteu 4 gols! 2 dos gols impedidos estavam milimetricos. Ond no mundo um time vai romper o Gr\u00eamio em 4 oportunidades?? Isso \u00e9 futebol! Isso \u00e9 mata mata", "id": "1179722645866196993"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179722569756397570"], "entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/STJP1H5fQG", "expanded_url": "https://twitter.com/lapicitorojo/status/1179547428623732741", "display_url": "twitter.com/lapicitorojo/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 140, "end": 144, "probability": 0.9498, "type": "Place", "normalized_text": "Bre\u00f1a"}, {"start": 238, "end": 241, "probability": 0.472, "type": "Person", "normalized_text": "Leon"}]}, "created_at": "2019-10-03T11:39:13.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "610204230", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179547428623732741"}], "text": "No es lo correcto, pero las cosas como son\u00bf sabe lucianita de donde viene su \"patrimonio\" heredado??, su api, salio de un departamentito en Bre\u00f1a a una mansion en la molina, en toda su vida? NO solo en 5 a\u00f1itos, all\u00ed empieza el \"emporio\" Leon, ministro del suicida, 1er gobierno. https://t.co/STJP1H5fQG", "id": "1179722569756397570"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179722482145746944"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "RethinkDepES", "id": "888362427934535681"}]}, "created_at": "2019-10-03T11:38:52.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "787887725240279040", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179333713823490048"}], "text": "RT @RethinkDepES: El suicidio a\u00fan est\u00e1 lleno de prejuicios que lo ocultan. Sin embargo, en la mayor\u00eda de los casos, la conducta suicida pue\u2026", "id": "1179722482145746944"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179722206781329408"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "sevelaure", "id": "85161907"}]}, "created_at": "2019-10-03T11:37:46.000Z", "lang": "fr", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "84337761", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179707147917152257"}], "text": "RT @sevelaure: \"Rouge\"Niels Arestrup dans la peau du peintre Rothko\n1 pi\u00e8ce de John Logan sur la cr\u00e9ation artistique\nTh\u00e9\u00e2tre Montparnasse\nP\u2026", "id": "1179722206781329408"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179722200229785600"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "iagofoster", "id": "2967437679"}]}, "created_at": "2019-10-03T11:37:45.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 682, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2544444638", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179536983326101504"}], "text": "RT @iagofoster: eu sinceramente nao me surpreenderia se algu\u00e9m me falasse que esse coelhinho pulou da bicicleta e matou 3 funcion\u00e1rios do s\u2026", "id": "1179722200229785600"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179722141643788290"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "eldiarionegro", "id": "340769001"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 48, "probability": 0.8561, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}, {"start": 57, "end": 64, "probability": 0.7601, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}]}, "created_at": "2019-10-03T11:37:31.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 99, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "726139810751102977", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179457268565327872"}], "text": "RT @eldiarionegro: El ataque suicida del Congreso contra Vizcarra fue la jugada final para acabar con el proceso contra la corrupci\u00f3n de Od\u2026", "id": "1179722141643788290"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179722060442013697"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "NandoJRocha", "id": "100019889"}, {"start": 273, "end": 289, "username": "SCInternacional", "id": "19256800"}], "annotations": [{"start": 91, "end": 95, "probability": 0.947, "type": "Organization", "normalized_text": "Inter"}, {"start": 143, "end": 146, "probability": 0.9437, "type": "Person", "normalized_text": "Nico"}, {"start": 150, "end": 157, "probability": 0.7742, "type": "Person", "normalized_text": "Guerrero"}, {"start": 198, "end": 204, "probability": 0.953, "type": "Person", "normalized_text": "Pottker"}]}, "in_reply_to_user_id": "100019889", "created_at": "2019-10-03T11:37:12.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 40, "quote_count": 0}, "author_id": "868841235854876674", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179707713208672256"}], "text": "@NandoJRocha \u00c9 impressionante o que acontece no nosso futebol... ainda mais se tratando de Inter.\nNunca passou pela ideia do treinador colocar Nico e Guerrero na frente.... e tbm foi isso que matou Pottker.\n\nEste exagero defensivo (\"t\u00e1tico\") est\u00e1 empobrecendo o futebol do @SCInternacional.", "id": "1179722060442013697"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179722023448301568"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "utopicosperu", "id": "785999830141186049"}, {"start": 18, "end": 26, "username": "canalN_", "id": "248692867"}, {"start": 27, "end": 42, "username": "SalvadorHeresi", "id": "350460605"}]}, "created_at": "2019-10-03T11:37:03.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "135566206", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179576594156920833"}], "text": "RT @utopicosperu: @canalN_ @SalvadorHeresi Ya sale el codinome y ver\u00e1n como cambia el rollo a \"perseguido pol\u00edtico\". El insistir en el cuen\u2026", "id": "1179722023448301568"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179722010970251272"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "pedrochg", "id": "210681426"}]}, "created_at": "2019-10-03T11:37:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1163461051528228864", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179516279385968643"}], "text": "RT @pedrochg: M\u00e1s claro \u00e9chale agua. Que no mientan a la gente. \nSi llegara a ganar Lacalle, ser\u00eda un desastre ( no creo nuestro pueblo no\u2026", "id": "1179722010970251272"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179722009435164672"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "pedrochg", "id": "210681426"}]}, "created_at": "2019-10-03T11:36:59.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "926176751167864833", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179516279385968643"}], "text": "RT @pedrochg: M\u00e1s claro \u00e9chale agua. Que no mientan a la gente. \nSi llegara a ganar Lacalle, ser\u00eda un desastre ( no creo nuestro pueblo no\u2026", "id": "1179722009435164672"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179721962786082817"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "iagofoster", "id": "2967437679"}]}, "created_at": "2019-10-03T11:36:48.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 682, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3037123785", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179536983326101504"}], "text": "RT @iagofoster: eu sinceramente nao me surpreenderia se algu\u00e9m me falasse que esse coelhinho pulou da bicicleta e matou 3 funcion\u00e1rios do s\u2026", "id": "1179721962786082817"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179721839096074240"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "MonicaSeixas", "id": "69370960"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 120, "probability": 0.2061, "type": "Other", "normalized_text": "Carandiru"}]}, "created_at": "2019-10-03T11:36:19.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "745244474176049152", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179495644047781889"}], "text": "RT @MonicaSeixas: Hoje, se completam 27 anos de uma  das maiores atrocidades da hist\u00f3ria do pa\u00eds. O Massacre do Carandiru revelou ao mundo\u2026", "id": "1179721839096074240"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179721225339359237"], "entities": {"urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/BSu69jOY2f", "expanded_url": "https://amzn.to/2o8g2Ou", "display_url": "amzn.to/2o8g2Ou"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AulliChollos", "id": "2207469206"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 61, "probability": 0.7103, "type": "Other", "normalized_text": "La Liga de la Justicia"}, {"start": 90, "end": 96, "probability": 0.5197, "type": "Place", "normalized_text": "Carton\u00e9"}]}, "created_at": "2019-10-03T11:33:52.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "6711672", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179715963375280129"}], "text": "RT @AulliChollos: Abiertas reservas de 'La Liga de la Justicia Contra Escuadr\u00f3n Suicida' (Carton\u00e9, 336 pag.)\nhttps://t.co/BSu69jOY2f https:\u2026", "id": "1179721225339359237"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179721187930333184"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "estebangerbasi", "id": "26778965"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 56, "probability": 0.9759, "type": "Organization", "normalized_text": "Asamblea Nacional"}]}, "created_at": "2019-10-03T11:33:44.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 461, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "113867194", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179363689046126593"}], "text": "RT @estebangerbasi: Con este Acuerdo la Asamblea Nacional se suicida. De su legitimidad de origen a su muerte pol\u00edtica y perdida de legitim\u2026", "id": "1179721187930333184"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179721148550004739"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "estebangerbasi", "id": "26778965"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 56, "probability": 0.9759, "type": "Organization", "normalized_text": "Asamblea Nacional"}]}, "created_at": "2019-10-03T11:33:34.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 461, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "424242049", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179363689046126593"}], "text": "RT @estebangerbasi: Con este Acuerdo la Asamblea Nacional se suicida. De su legitimidad de origen a su muerte pol\u00edtica y perdida de legitim\u2026", "id": "1179721148550004739"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179721077360082944"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "iagofoster", "id": "2967437679"}]}, "created_at": "2019-10-03T11:33:17.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 682, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "902678336991875072", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179536983326101504"}], "text": "RT @iagofoster: eu sinceramente nao me surpreenderia se algu\u00e9m me falasse que esse coelhinho pulou da bicicleta e matou 3 funcion\u00e1rios do s\u2026", "id": "1179721077360082944"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179720853015207936"], "created_at": "2019-10-03T11:32:24.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "114520427", "entities": {"annotations": [{"start": 147, "end": 157, "probability": 0.5167, "type": "Other", "normalized_text": "FraseDelD\u00eda"}], "hashtags": [{"start": 146, "end": 158, "tag": "FraseDelD\u00eda"}, {"start": 159, "end": 170, "tag": "Contentita"}]}, "text": "\u201cLa seguridad de saberme capaz para algo mejor, me puso en las manos la postergaci\u00f3n, que al fin de cuentas es un arma terrible y suicida\u201d MB \u2763\ufe0f\n\n#FraseDelD\u00eda #Contentita", "geo": {"place_id": "0059e970385f2633"}, "id": "1179720853015207936"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179720634575835136"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "gabuleta", "id": "175619477"}]}, "created_at": "2019-10-03T11:31:32.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 184, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "747435239597834240", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179447465541558274"}], "text": "RT @gabuleta: Alguna vez a alg\u00fan gobierno le va a importar lo suficiente la salud mental como para que haya una l\u00ednea de atenci\u00f3n al suicid\u2026", "id": "1179720634575835136"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179720148808273920"], "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/KXqcvO8q5M", "expanded_url": "https://www.bandab.com.br/nacional/a-prisao-foi-violenta-e-ele-buscou-uma-morte-violenta-tambem-diz-filho-de-reitor-que-se-matou/", "display_url": "bandab.com.br/nacional/a-pri\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-03T11:29:36.000Z", "lang": "zxx", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "102440186", "text": "https://t.co/KXqcvO8q5M", "id": "1179720148808273920"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179719826241183744"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "lalancitah", "id": "449519261"}, {"start": 16, "end": 28, "username": "JVelasquezQ", "id": "216721738"}]}, "created_at": "2019-10-03T11:28:19.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "775909384463458305", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179547139891970048"}], "text": "RT @lalancitah: @JVelasquezQ \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 delincuente .. niega todo lo quieras , grita, patalea as\u00ed como lo hizo t\u00fa jefe el corrupto cobarde suici\u2026", "id": "1179719826241183744"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179719743789522944"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LGTBNews", "id": "225481299"}], "annotations": [{"start": 99, "end": 107, "probability": 0.9791, "type": "Place", "normalized_text": "Tennessee"}, {"start": 110, "end": 122, "probability": 0.684, "type": "Place", "normalized_text": "Estdos Unidos"}], "hashtags": [{"start": 98, "end": 108, "tag": "Tennessee"}]}, "created_at": "2019-10-03T11:27:59.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "483090821", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179716624556941314"}], "text": "RT @LGTBNews: \u201cSer gay no deber\u00eda ser una sentencia de muerte\u201d: Se suicida un joven de 16 a\u00f1os de #Tennessee (Estdos Unidos) tras ser acosa\u2026", "id": "1179719743789522944"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179719684389781504"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "BlogdoNoblat", "id": "16794066"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 109, "probability": 0.607, "type": "Organization", "normalized_text": "UFSC"}, {"start": 111, "end": 128, "probability": 0.9256, "type": "Person", "normalized_text": "Mikhail Cancellier"}]}, "created_at": "2019-10-03T11:27:45.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1103296261141213184", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179654394033385475"}], "text": "RT @BlogdoNoblat: 'A pris\u00e3o foi violenta, e ele buscou uma morte violenta tamb\u00e9m', diz filho de reitor da UFSC\nMikhail Cancellier \u00e9 alvo de\u2026", "id": "1179719684389781504"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179719577644814336"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Emergencies7000", "id": "1339359966"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 55, "probability": 0.7091, "type": "Place", "normalized_text": "Benidorm"}, {"start": 120, "end": 129, "probability": 0.8706, "type": "Place", "normalized_text": "de Levante"}]}, "created_at": "2019-10-03T11:27:20.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "315990047", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178595512079003648"}], "text": "RT @Emergencies7000: Dos polic\u00edas nacionales de Benidorm salvan in extremis a un joven suicida en las aguas de la Playa de Levante\nhttps://\u2026", "id": "1179719577644814336"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179719135867088896"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "iagofoster", "id": "2967437679"}]}, "created_at": "2019-10-03T11:25:34.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 682, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "772228414480711681", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179536983326101504"}], "text": "RT @iagofoster: eu sinceramente nao me surpreenderia se algu\u00e9m me falasse que esse coelhinho pulou da bicicleta e matou 3 funcion\u00e1rios do s\u2026", "id": "1179719135867088896"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179719083375378437"], "entities": {"urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/v2He5kn3hQ", "expanded_url": "https://noticias.uol.com.br/cotidiano/ultimas-noticias/2019/10/02/pm-que-matou-menino-de-12-anos-em-sp-tem-outras-oito-mortes-na-carreira.htm", "display_url": "noticias.uol.com.br/cotidiano/ulti\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://noticias.uol.com.br/cotidiano/ultimas-noticias/2019/10/02/pm-que-matou-menino-de-12-anos-em-sp-tem-outras-oito-mortes-na-carreira.htm"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "alexgimenez", "id": "25171346"}]}, "created_at": "2019-10-03T11:25:22.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "8385442", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179491742715912194"}], "text": "RT @alexgimenez: \"Compra um caix\u00e3o bem pequeno, porque, se eu pegar seu filho na rua de novo, vou matar\" https://t.co/v2He5kn3hQ", "id": "1179719083375378437"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179719019403841537"], "entities": {"urls": [{"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/w0YDjAyEGN", "expanded_url": "https://twitter.com/Solanopo/status/1179526914609942528", "display_url": "twitter.com/Solanopo/statu\u2026"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 35, "probability": 0.4297, "type": "Person", "normalized_text": "Solanopo"}]}, "created_at": "2019-10-03T11:25:07.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "194253972", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179526914609942528"}], "text": "Leer tonter\u00edas tan temprano Solanopo, es suicida! https://t.co/w0YDjAyEGN", "id": "1179719019403841537"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179718961358888960"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "zelune", "id": "57567614"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 34, "probability": 0.6654, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 43, "end": 59, "probability": 0.8285, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 72, "end": 86, "probability": 0.9685, "type": "Person", "normalized_text": "Joaquin Phoenix"}, {"start": 122, "end": 131, "probability": 0.9478, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}]}, "created_at": "2019-10-03T11:24:53.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4779908009", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179494661091659776"}], "text": "RT @zelune: o filme novo do Coringa \u00e9 tipo Esquadr\u00e3o Suicida invertido.\nJoaquin Phoenix fez exatamente o contr\u00e1rio do que Jared Leto fez co\u2026", "id": "1179718961358888960"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179718858732691456"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Inmymemory18", "id": "367655533"}, {"start": 14, "end": 27, "username": "Jose_Man_F_S", "id": "1117151407"}]}, "in_reply_to_user_id": "367655533", "created_at": "2019-10-03T11:24:28.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "468528037", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179718226894364672"}], "text": "@Inmymemory18 @Jose_Man_F_S Valiente si... pero suicida tampoco! Que si me da algo quiero q haya alguien cerquita para llamar a la ambulancia \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "id": "1179718858732691456"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179718706215174144"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "iagofoster", "id": "2967437679"}]}, "created_at": "2019-10-03T11:23:52.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 682, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3153642887", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179536983326101504"}], "text": "RT @iagofoster: eu sinceramente nao me surpreenderia se algu\u00e9m me falasse que esse coelhinho pulou da bicicleta e matou 3 funcion\u00e1rios do s\u2026", "id": "1179718706215174144"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179718699705667585"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LGTBNews", "id": "225481299"}], "annotations": [{"start": 99, "end": 107, "probability": 0.9791, "type": "Place", "normalized_text": "Tennessee"}, {"start": 110, "end": 122, "probability": 0.684, "type": "Place", "normalized_text": "Estdos Unidos"}], "hashtags": [{"start": 98, "end": 108, "tag": "Tennessee"}]}, "created_at": "2019-10-03T11:23:50.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "132035838", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179716624556941314"}], "text": "RT @LGTBNews: \u201cSer gay no deber\u00eda ser una sentencia de muerte\u201d: Se suicida un joven de 16 a\u00f1os de #Tennessee (Estdos Unidos) tras ser acosa\u2026", "id": "1179718699705667585"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179718653262139393"], "entities": {"urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/cwSIyNLEi9", "expanded_url": "http://cronicasnuestrotiempo.home.blog/2019/08/16/mata-a-su-hija-de-cinco-anos-y-se-suicida/", "display_url": "cronicasnuestrotiempo.home.blog/2019/08/16/mat\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-03T11:23:39.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "958453028323053568", "text": "Mata a su hija de cinco a\u00f1os y se suicida https://t.co/cwSIyNLEi9", "id": "1179718653262139393"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179718586329419777"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Henriqueg112", "id": "3669534261"}], "annotations": [{"start": 93, "end": 113, "probability": 0.561, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha F\u00e9lix de kombi"}, {"start": 116, "end": 120, "probability": 0.6104, "type": "Person", "normalized_text": "Laudo"}]}, "created_at": "2019-10-03T11:23:23.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "122757872", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179476981433470977"}], "text": "RT @Henriqueg112: Pol\u00edcia investiga se um tiro de fuzil acertou em poste e fragmento atingiu \u00c1gatha F\u00e9lix de kombi. Laudo deve ficar pronto\u2026", "id": "1179718586329419777"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179718339658158083"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "pedrochg", "id": "210681426"}]}, "created_at": "2019-10-03T11:22:24.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1007469982253502470", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179516279385968643"}], "text": "RT @pedrochg: M\u00e1s claro \u00e9chale agua. Que no mientan a la gente. \nSi llegara a ganar Lacalle, ser\u00eda un desastre ( no creo nuestro pueblo no\u2026", "id": "1179718339658158083"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179718241561788418"], "in_reply_to_user_id": "845624450", "created_at": "2019-10-03T11:22:01.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "845624450", "entities": {"annotations": [{"start": 230, "end": 233, "probability": 0.7179, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179717544791465984"}], "text": "@Barbii_loira Hj liberei o perd\u00e3o na vida do cara que matou meu pai, e aqueles que me d\u00e3o a oportunidade de ajudar eu luto por eles ao m\u00e1ximo, pois pra mim o valor de uma vida \u00e9 muito maior do que se possa imaginar, e sou grato a Deus, por tudo que conheci e por esta firme sendo pilar", "id": "1179718241561788418"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179718201707581440"], "entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/FeJ7BYxSt2", "expanded_url": "https://twitter.com/ultimenotizie/status/1179717808487370752", "display_url": "twitter.com/ultimenotizie/\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-03T11:21:52.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1623468770", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179717808487370752"}], "text": "Gardini, il suicida cos\u00ec ordinato che dopo essersi sparato ripose la pistola sul comodino. https://t.co/FeJ7BYxSt2", "id": "1179718201707581440"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179718147118641152"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "in1shoot", "id": "295865857"}, {"start": 14, "end": 26, "username": "CarolDeToni", "id": "4566967516"}, {"start": 27, "end": 42, "username": "PastorinoSilva", "id": "1046219014559727617"}]}, "created_at": "2019-10-03T11:21:39.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1046219014559727617", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179714507179995136"}], "text": "RT @in1shoot: @CarolDeToni @PastorinoSilva Fim e preso deve trabalhar p/ pagar preju\u00edzo causado. Se bem material, o valor. Se feriu, custos\u2026", "id": "1179718147118641152"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179717840326348800"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "iagofoster", "id": "2967437679"}]}, "created_at": "2019-10-03T11:20:25.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 682, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "842070857447026696", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179536983326101504"}], "text": "RT @iagofoster: eu sinceramente nao me surpreenderia se algu\u00e9m me falasse que esse coelhinho pulou da bicicleta e matou 3 funcion\u00e1rios do s\u2026", "id": "1179717840326348800"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179717455121436672"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "JVelasquezQ", "id": "216721738"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 20, "probability": 0.5091, "type": "Person", "normalized_text": "Provecho"}]}, "in_reply_to_user_id": "216721738", "created_at": "2019-10-03T11:18:54.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1581320946", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179534531986165762"}], "text": "@JVelasquezQ Provecho sipan, lo mismo de ia tu jefe, el cobarde suicida!!!! \ud83d\ude06 \ud83d\ude06 \ud83d\ude06 \ud83d\ude06", "id": "1179717455121436672"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179717445822615553"], "created_at": "2019-10-03T11:18:51.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1065727054518382598", "text": "Non so se lo avete notato anche voi ma in #ArrivanoiProf la prof di cui s\u2019innamora Lino \u00e8 la stessa attrice che ha interpretato la moglie suicida nella #ladamavelata..", "id": "1179717445822615553", "entities": {"hashtags": [{"start": 42, "end": 56, "tag": "ArrivanoiProf"}, {"start": 152, "end": 165, "tag": "ladamavelata"}]}}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179717308526276608"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "iagofoster", "id": "2967437679"}]}, "created_at": "2019-10-03T11:18:19.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 682, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2786469011", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179536983326101504"}], "text": "RT @iagofoster: eu sinceramente nao me surpreenderia se algu\u00e9m me falasse que esse coelhinho pulou da bicicleta e matou 3 funcion\u00e1rios do s\u2026", "id": "1179717308526276608"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179717089227104256"], "entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/URFOHyDUGX", "expanded_url": "https://milano.corriere.it/notizie/cronaca/19_settembre_28/figlia-liti-servizi-sociali-l-inchiesta-madre-suicida-04786950-e1b6-11e9-a114-86d8f3deb29e.shtml?refresh_ce-cp", "display_url": "milano.corriere.it/notizie/cronac\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-03T11:17:26.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "97948686", "text": "La figlia, le liti, i servizi sociali: indagini dei pm sulla madre suicida https://t.co/URFOHyDUGX", "id": "1179717089227104256"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179716963066683393"], "entities": {"urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/fRdpF8MbTH", "expanded_url": "https://goo.gl/fb/QWJnQF", "display_url": "goo.gl/fb/QWJnQF"}], "annotations": [{"start": 5, "end": 7, "probability": 0.3856, "type": "Other", "normalized_text": "VIH"}, {"start": 62, "end": 70, "probability": 0.9353, "type": "Other", "normalized_text": "Instagram"}, {"start": 74, "end": 81, "probability": 0.9555, "type": "Other", "normalized_text": "Snapchat"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.7976, "type": "Other", "normalized_text": "Channing"}], "hashtags": [{"start": 4, "end": 8, "tag": "VIH"}]}, "created_at": "2019-10-03T11:16:56.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "186478529", "text": "E | #VIH :  Al ver las capturas de sus mensajes publicadas en Instagram y Snapchat, Channing, quien no hab\u00eda hecho\u2026 https://t.co/fRdpF8MbTH", "id": "1179716963066683393"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179716961334366210"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "MonicaSeixas", "id": "69370960"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 120, "probability": 0.2061, "type": "Other", "normalized_text": "Carandiru"}]}, "created_at": "2019-10-03T11:16:56.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "154557331", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179495644047781889"}], "text": "RT @MonicaSeixas: Hoje, se completam 27 anos de uma  das maiores atrocidades da hist\u00f3ria do pa\u00eds. O Massacre do Carandiru revelou ao mundo\u2026", "id": "1179716961334366210"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179716624556941314"], "entities": {"urls": [{"start": 193, "end": 216, "url": "https://t.co/Ee3lO6FG59", "expanded_url": "https://www.sdpnoticias.com/diversidad/joven-suicida-exhibido-gay-homosexual-instagram-snapchat.html", "display_url": "sdpnoticias.com/diversidad/jov\u2026"}, {"start": 217, "end": 240, "url": "https://t.co/WpyG0R8RAx", "expanded_url": "https://twitter.com/LGTBNews/status/1179716624556941314/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/WpyG0R8RAx", "media_key": "3_1179716601853161473"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 93, "probability": 0.9772, "type": "Place", "normalized_text": "Tennessee"}, {"start": 103, "end": 108, "probability": 0.6127, "type": "Place", "normalized_text": "Unidos"}, {"start": 166, "end": 178, "probability": 0.4434, "type": "Person", "normalized_text": "ciberbullying"}, {"start": 181, "end": 191, "probability": 0.4972, "type": "Organization", "normalized_text": "DEPChanning"}], "hashtags": [{"start": 84, "end": 94, "tag": "Tennessee"}, {"start": 165, "end": 179, "tag": "ciberbullying"}, {"start": 180, "end": 192, "tag": "DEPChanning"}]}, "created_at": "2019-10-03T11:15:36.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "author_id": "225481299", "text": "\u201cSer gay no deber\u00eda ser una sentencia de muerte\u201d: Se suicida un joven de 16 a\u00f1os de #Tennessee (Estdos Unidos) tras ser acosado en redes sociales por ser homosexual #ciberbullying #DEPChanning https://t.co/Ee3lO6FG59 https://t.co/WpyG0R8RAx", "id": "1179716624556941314"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179716519439355904"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "iagofoster", "id": "2967437679"}]}, "created_at": "2019-10-03T11:15:10.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 682, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1635897643", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179536983326101504"}], "text": "RT @iagofoster: eu sinceramente nao me surpreenderia se algu\u00e9m me falasse que esse coelhinho pulou da bicicleta e matou 3 funcion\u00e1rios do s\u2026", "id": "1179716519439355904"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179716388539248640"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "pedrochg", "id": "210681426"}]}, "created_at": "2019-10-03T11:14:39.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1045117028733001728", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179516279385968643"}], "text": "RT @pedrochg: M\u00e1s claro \u00e9chale agua. Que no mientan a la gente. \nSi llegara a ganar Lacalle, ser\u00eda un desastre ( no creo nuestro pueblo no\u2026", "id": "1179716388539248640"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179716126068150273"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "eldiarionegro", "id": "340769001"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 48, "probability": 0.8561, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}, {"start": 57, "end": 64, "probability": 0.7601, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}]}, "created_at": "2019-10-03T11:13:37.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 99, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "50889400", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179457268565327872"}], "text": "RT @eldiarionegro: El ataque suicida del Congreso contra Vizcarra fue la jugada final para acabar con el proceso contra la corrupci\u00f3n de Od\u2026", "id": "1179716126068150273"}], "includes": {"users": [{"name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7FORABOZO\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3129, "following_count": 4998, "tweet_count": 131439, "listed_count": 15}, "id": "715011965249138688", "location": "Evangelist\u00e3o/Brasilead", "username": "LucianoMNM"}, {"name": "Fabio Pannunzio", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 164290, "following_count": 1199, "tweet_count": 24387, "listed_count": 567}, "id": "46040478", "location": "S\u00e3o Paulo", "username": "blogdopannunzio"}, {"name": "Alejandro Rosenfeld", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13885, "following_count": 1356, "tweet_count": 215299, "listed_count": 99}, "id": "35415764", "username": "alerosenfeld"}, {"name": "Gominho trem bala", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 264, "following_count": 376, "tweet_count": 4521, "listed_count": 1}, "id": "3593934195", "location": "Campo Grande, Rio de Janeiro ", "username": "joaofelipesgz"}, {"name": "THURO", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 924, "following_count": 1067, "tweet_count": 21179, "listed_count": 1}, "id": "598529918", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "thuro__"}, {"name": "Enzo Silva", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 247, "following_count": 140, "tweet_count": 9330, "listed_count": 1}, "id": "720294213821173760", "username": "enzosilv4"}, {"name": "luiza", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 376, "following_count": 175, "tweet_count": 39791, "listed_count": 1}, "id": "2542112549", "location": "Guaruj\u00e1, Brasil", "username": "pinholuiza1"}, {"name": "In\u00eas Ulh\u00f4a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 565, "tweet_count": 11352, "listed_count": 0}, "id": "210210903", "username": "InesUlhoa"}, {"name": "Wily", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3270, "following_count": 4995, "tweet_count": 337508, "listed_count": 17}, "id": "160762194", "location": "Nova Brasil\u00e2ndia d'Oeste, Bras", "username": "WilyWyllison"}, {"name": "sara sem h", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2169, "following_count": 808, "tweet_count": 68279, "listed_count": 1}, "id": "1615677008", "location": "es", "username": "britys1"}, {"name": "quero ser feliz tb 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7036, "following_count": 580, "tweet_count": 119170, "listed_count": 9}, "id": "2967437679", "location": "100% vagabundo", "username": "iagofoster"}, {"name": "SAULO MOREIRA", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 384, "following_count": 593, "tweet_count": 2860, "listed_count": 0}, "id": "3403055087", "username": "saulojmoreira"}, {"name": "Neemyas", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 957, "following_count": 546, "tweet_count": 18470, "listed_count": 0}, "id": "823970824294203392", "location": "027", "username": "neemyas027"}, {"name": "Tony Montana", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 246, "following_count": 293, "tweet_count": 3430, "listed_count": 0}, "id": "829807828554629120", "location": "Vila Velha, Brasil", "username": "ismaeldiaaas"}, {"name": "Ellie", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 124, "following_count": 762, "tweet_count": 3489, "listed_count": 0}, "id": "860227117", "location": "She/her", "username": "autie_ellie"}, {"name": "Zelune", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 497721, "following_count": 803, "tweet_count": 109468, "listed_count": 141}, "id": "57567614", "location": "S\u00e3o Paulo", "username": "zelune"}, {"name": "joao matheus", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 104, "following_count": 241, "tweet_count": 2699, "listed_count": 0}, "id": "213489890", "location": "santos-sp", "username": "Joao_JSM13"}, {"name": "leone5464", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1798, "following_count": 682, "tweet_count": 490651, "listed_count": 1}, "id": "1055863542023360512", "username": "leone52641"}, {"name": "Cesare Maria Ortis \ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13884, "following_count": 876, "tweet_count": 193837, "listed_count": 157}, "id": "388946039", "location": "Rome, Italy", "username": "CesareOrtis"}, {"name": "n\u00e1thaly", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1218, "following_count": 269, "tweet_count": 129056, "listed_count": 7}, "id": "4860273730", "username": "zanichellx"}, {"name": ".", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 362, "following_count": 217, "tweet_count": 44387, "listed_count": 0}, "id": "3733019361", "username": "euebp"}, {"name": "no one but", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 132, "following_count": 253, "tweet_count": 11775, "listed_count": 1}, "id": "4197724815", "location": "PT/BR, ESP, ENG, JAP", "username": "me_realss"}, {"name": "Schwarza", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 67077, "following_count": 745, "tweet_count": 46667, "listed_count": 201}, "id": "89410723", "location": "Brasil", "username": "Schwarza79"}, {"name": "Romano", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 99, "following_count": 224, "tweet_count": 17067, "listed_count": 2}, "id": "93446657", "location": "Ner\u00f3polis, Brasil", "username": "yrromano"}, {"name": "Hugo Sales", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 311, "following_count": 1506, "tweet_count": 1680, "listed_count": 0}, "id": "989258685233926144", "location": "Brasil", "username": "Hugo92089129"}, {"name": "omelete", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1768371, "following_count": 304, "tweet_count": 89512, "listed_count": 4584}, "id": "9612112", "location": "Cozinha Omel\u00e9tica - SP, Brasil", "username": "omelete"}, {"name": "Apolo\ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\ude37", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8545, "following_count": 8439, "tweet_count": 283141, "listed_count": 8}, "id": "803057674770382849", "location": "S\u00e3o Bernardo do Campo, Brasil", "username": "Pollima36"}, {"name": "\ud83d\udea9Cristiano Calisto\ud83e\udd91\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1313, "following_count": 2528, "tweet_count": 25664, "listed_count": 0}, "id": "2768009297", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "username": "cristianocalis1"}, {"name": "Markus, PxPx", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 161, "following_count": 105, "tweet_count": 10509, "listed_count": 7}, "id": "4364271", "username": "markuspxpx"}, {"name": "tomi", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 507, "following_count": 265, "tweet_count": 39090, "listed_count": 4}, "id": "1033051730664153088", "location": "Kyoshi Island", "username": "tomichocha"}, {"name": "princeso", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 51468, "following_count": 427, "tweet_count": 43722, "listed_count": 20}, "id": "234043590", "username": "jpcrin"}, {"name": "REPORTERPB", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4311, "following_count": 2620, "tweet_count": 287611, "listed_count": 70}, "id": "133116908", "location": "Sousa - PB", "username": "reporterpb"}, {"name": "Certero", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 213, "following_count": 210, "tweet_count": 15733, "listed_count": 2}, "id": "811752154675507200", "username": "CerteroEcuador"}, {"name": "Junta Civica  Duran", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7193, "following_count": 7680, "tweet_count": 290204, "listed_count": 41}, "id": "470426763", "username": "DURANFUERZA"}, {"name": "\ud83d\udea9SouResist\u00eancia#LulaL\u00e1 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1894, "following_count": 2720, "tweet_count": 34188, "listed_count": 0}, "id": "1163901505252057088", "location": "\ud83d\udc69PaulistanaNoRS-Twitter 2012", "username": "resistenciaja1"}, {"name": "marcia denser", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 39053, "following_count": 1677, "tweet_count": 137733, "listed_count": 94}, "id": "204842728", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "mdenser"}, {"name": "Larissa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 438, "following_count": 317, "tweet_count": 70896, "listed_count": 2}, "id": "294803350", "location": "Santista no RJ", "username": "art3misxlali"}, {"name": "Legalzinha", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 475, "following_count": 434, "tweet_count": 75990, "listed_count": 1}, "id": "2545515916", "location": "Vit\u00f3ria, Esp\u00edrito Santo", "username": "arcttaurus"}, {"name": "Filomeno Varela", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1541, "following_count": 5003, "tweet_count": 72820, "listed_count": 0}, "id": "3001183581", "username": "IctvarelaVarela"}, {"name": "Maria Nazar\u00e9 Simone", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 188, "following_count": 306, "tweet_count": 7968, "listed_count": 0}, "id": "328056348", "location": "Caraguatatuba, Brasil", "username": "NazarMaria"}, {"name": "\ud835\udd6c\ud835\udd91\ud835\udd94\ud835\udd9a\ud835\udd96\ud835\udd9a\ud835\udd86", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 369, "following_count": 688, "tweet_count": 9453, "listed_count": 1}, "id": "2542240781", "location": "Jer\u00e9, illo.", "username": "devilcametome"}, {"name": "Marcelle \u00e9 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 771, "following_count": 313, "tweet_count": 90903, "listed_count": 13}, "id": "196831391", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "ManiMarc"}, {"name": "Pyro", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1083, "following_count": 11, "tweet_count": 80796, "listed_count": 21}, "id": "628957489", "location": "Argentina", "username": "Pyro3pm"}, {"name": "Ferm\u00edn garc\u00eda Franco", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1356, "following_count": 2456, "tweet_count": 93235, "listed_count": 1}, "id": "151722912", "username": "fermingarciaf"}, {"name": "Carlo & Themis", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8266, "following_count": 2818, "tweet_count": 52566, "listed_count": 6}, "id": "968876882484695042", "username": "charlie_cherpor"}, {"name": "067 - Eduardo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 319, "tweet_count": 6284, "listed_count": 0}, "id": "982820153162420225", "username": "SaaraBlue"}, {"name": "Maria", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 218, "following_count": 515, "tweet_count": 19558, "listed_count": 0}, "id": "859210725251846145", "location": "Sao Paulo, Brazil", "username": "finikisi"}, {"name": "O Antagonista", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1536785, "following_count": 1294, "tweet_count": 224338, "listed_count": 3394}, "id": "2880932962", "username": "o_antagonista"}, {"name": "Claudia SG", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 584, "tweet_count": 4176, "listed_count": 5}, "id": "75161698", "location": "Universo Digital", "username": "klausant"}, {"name": "Guilherme", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 473, "tweet_count": 24335, "listed_count": 3}, "id": "774219346562387968", "username": "hagnarockk"}, {"name": "_joao~grando \ud83d\udc05\ud83c\udf3b", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 401, "following_count": 451, "tweet_count": 6821, "listed_count": 9}, "id": "16612925", "location": "Albatroz, Canoas, POA, Brazil", "username": "joaogrando"}, {"name": "pato", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 820, "tweet_count": 3929, "listed_count": 0}, "id": "924460573085093890", "username": "klaralhomeo"}, {"name": "doardo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 554, "following_count": 186, "tweet_count": 10174, "listed_count": 0}, "id": "532755627", "username": "dugiaretta"}, {"name": "Mateus Fasnei", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 138, "following_count": 702, "tweet_count": 25786, "listed_count": 1}, "id": "2877330981", "location": "Planaltina, Brasil", "username": "MateusDhenrique"}, {"name": "pooja", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 205, "following_count": 408, "tweet_count": 32609, "listed_count": 0}, "id": "1036242242900553731", "username": "aden0ide"}, {"name": "Alexandre Gimenez", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1497, "following_count": 344, "tweet_count": 11511, "listed_count": 21}, "id": "25171346", "location": "S\u00e3o Paulo", "username": "alexgimenez"}, {"name": "\u00c2ngela Rosa Dias dos Santos", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 668, "following_count": 1036, "tweet_count": 71150, "listed_count": 0}, "id": "721153717010083840", "location": "Manaus AM", "username": "arsantos2104"}, {"name": "Professor Leon", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 373, "tweet_count": 9455, "listed_count": 0}, "id": "3035313491", "username": "PrfsrLeon"}, {"name": "jhe", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1553, "following_count": 869, "tweet_count": 75204, "listed_count": 0}, "id": "404386691", "location": "Limeira, S\u00e3o Paulo", "username": "jhennyreiis"}, {"name": "gabi padilha", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2690, "following_count": 1529, "tweet_count": 44596, "listed_count": 0}, "id": "562454895", "location": "Porto Feliz, Brasil", "username": "GbsRodrigues"}, {"name": "Fioreze1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\u2665\ufe0f \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2360, "following_count": 2266, "tweet_count": 83368, "listed_count": 21}, "id": "115026203", "location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "username": "fioreze2004"}, {"name": "\u00e9 MarceLLa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 512, "following_count": 358, "tweet_count": 44037, "listed_count": 20}, "id": "99552292", "location": "goi\u00e2nia.", "username": "xeella"}, {"name": "Anime.cl", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 417, "following_count": 31, "tweet_count": 46342, "listed_count": 3}, "id": "108743186", "username": "AnimeCL"}, {"name": "Carlos Santiago", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 242, "tweet_count": 15411, "listed_count": 3}, "id": "33723020", "location": "17\u00b017\u203200\u2033N 97\u00b021\u203200\u2033O", "username": "car701228"}, {"name": "ESET Latinoam\u00e9rica", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 36029, "following_count": 16054, "tweet_count": 64211, "listed_count": 658}, "id": "42804564", "location": "Latinoam\u00e9rica", "username": "ESETLA"}, {"name": "Ang\u00e9lica", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 349, "tweet_count": 4193, "listed_count": 0}, "id": "1041832752566493184", "location": "Ames, IA", "username": "angie_marie98"}, {"name": "Ariana\ud83c\udf1e", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 57, "tweet_count": 12658, "listed_count": 0}, "id": "2629510739", "location": "She/Her", "username": "arianavsr"}, {"name": "renan", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 582, "tweet_count": 21247, "listed_count": 2}, "id": "228076217", "location": "Guarulhos, Brasil", "username": "pudimtrash"}, {"name": "bandida", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 725, "following_count": 485, "tweet_count": 47582, "listed_count": 1}, "id": "355313254", "location": "+55027", "username": "ulianaa_"}, {"name": "gabilu", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 215, "following_count": 352, "tweet_count": 6290, "listed_count": 3}, "id": "69920969", "username": "butnotbritish"}, {"name": "LittleDesastre", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1108, "following_count": 2706, "tweet_count": 189637, "listed_count": 49}, "id": "87022377", "location": "Ciudad K", "username": "LittleDesastre"}, {"name": "Mar\u00eda LaMuy", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4580, "following_count": 2296, "tweet_count": 87527, "listed_count": 130}, "id": "57667904", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "username": "LaMuy"}, {"name": "vit\u00f3ria", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 790, "tweet_count": 39482, "listed_count": 0}, "id": "1070824583878590464", "username": "airotyvyd"}, {"name": "VEJA", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 8979157, "following_count": 26, "tweet_count": 360221, "listed_count": 17935}, "id": "17715048", "location": "Brazil", "username": "VEJA"}, {"name": "RenanMelo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 634, "tweet_count": 48705, "listed_count": 2}, "id": "198318564", "username": "_RenanMelo"}, {"name": "Armando Lemus", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 598, "following_count": 2708, "tweet_count": 1172, "listed_count": 6}, "id": "346771658", "location": "Morelia Mexico", "username": "aarmandolemus"}, {"name": "xupacabra", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 699, "following_count": 175, "tweet_count": 163720, "listed_count": 0}, "id": "891001341912522754", "username": "isabellg20"}, {"name": "valerio", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 35, "tweet_count": 3492, "listed_count": 0}, "id": "1022619994360868864", "location": "Olbia-Tempio, Sardegna", "username": "valerio62481545"}, {"name": "Anna DP \u041a\u0430\u0440\u0435\u043d\u0438\u043d\u0430 \ud83d\udc3e \ud83c\uddee\ud83c\uddf9 \u271d \ud83c\udf40\ud83d\udda4\ud83d\udc2d", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 679, "following_count": 502, "tweet_count": 41283, "listed_count": 1}, "id": "3602153362", "username": "annarelladippi"}, {"name": "Rosa Blanca", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4011, "following_count": 5001, "tweet_count": 68973, "listed_count": 1}, "id": "1010321462711013376", "username": "RosaBla61072907"}, {"name": "Carmen Cecilia Landa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 254, "tweet_count": 9634, "listed_count": 0}, "id": "783744676885065728", "username": "cecilindaza"}, {"name": "Annami", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 727, "tweet_count": 9032, "listed_count": 0}, "id": "1154567478758006784", "location": "Porto Alegre, Brasil", "username": "Miragem_AM"}, {"name": "Acuaries", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 285, "following_count": 1510, "tweet_count": 24865, "listed_count": 0}, "id": "915667019428765697", "username": "acuaries17"}, {"name": "milagrosleiva", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2008636, "following_count": 1133, "tweet_count": 141642, "listed_count": 1423}, "id": "224916991", "location": "Lima, Per\u00fa", "username": "MilagrosLeivaG"}, {"name": "Beth", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 483, "following_count": 695, "tweet_count": 9265, "listed_count": 0}, "id": "766811109441597440", "location": "Varginha, Brasil", "username": "bethanialeonel"}, {"name": "\u22c6", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 747, "following_count": 181, "tweet_count": 59295, "listed_count": 12}, "id": "1940641110", "location": "m gustan los circos", "username": "normalicen"}, {"name": "Dinha", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 262, "following_count": 853, "tweet_count": 35626, "listed_count": 0}, "id": "956198455822692352", "location": "Via L\u00e1ctea", "username": "DinhaSsHg"}, {"name": "A justi\u00e7a partid\u00e1ria era a lava a jato !!!!\ud83e\udd11", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5712, "following_count": 6286, "tweet_count": 263175, "listed_count": 3}, "id": "2458064395", "location": "tucanistao,brasil", "username": "JusPartidaria"}, {"name": "Elisa Coelho\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\udde8\ud83c\uddfa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 922, "following_count": 791, "tweet_count": 245465, "listed_count": 0}, "id": "1384994318", "location": "S\u00e3o Paulo", "username": "iscoelho5046"}, {"name": "b", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 229, "following_count": 202, "tweet_count": 7085, "listed_count": 0}, "id": "809287873262403584", "username": "beatxrz"}, {"name": "TeleCineBrasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3364, "following_count": 1978, "tweet_count": 218348, "listed_count": 25}, "id": "303515007", "username": "TeleCineBrasil1"}, {"name": "Rosemary Valdivia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 143, "tweet_count": 21, "listed_count": 0}, "id": "267572671", "location": "Tarapoto", "username": "Ross_Valdivia"}, {"name": "LUCIANA LEON ROMERO", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 352181, "following_count": 42796, "tweet_count": 15573, "listed_count": 1035}, "id": "45048171", "location": "Per\u00fa", "username": "LUCIANA_LEON_R"}, {"name": "marisa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 254, "following_count": 221, "tweet_count": 5599, "listed_count": 0}, "id": "1000823107823767557", "location": "Vit\u00f3ria", "username": "melmont_"}, {"name": "SIL\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 94, "following_count": 294, "tweet_count": 5182, "listed_count": 0}, "id": "880134473052033026", "location": "Pe\u00e7anha, Brasil", "username": "senhorita_sill"}, {"name": "Renato de Almeida \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 503, "following_count": 927, "tweet_count": 90166, "listed_count": 0}, "id": "1368007927", "username": "renatoalmax"}, {"name": "\ud835\udd70\ud835\udc27\ud835\udc33\ud835\udc28 \ud835\udd6e\ud835\udc28\ud835\udc2b\ud835\udc25\ud835\udc1e\ud835\udc28\ud835\udc27\ud835\udc1e.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 623, "following_count": 153, "tweet_count": 46474, "listed_count": 18}, "id": "827942843993964544", "location": "Tasya, Astrid.", "username": "PVTRIDEXISTENCE"}, {"name": "aguinaldo luiz cunha\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4108, "following_count": 4972, "tweet_count": 65345, "listed_count": 1}, "id": "1145395699137294338", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "username": "aguinaldoluizc1"}, {"name": "J. Antonio Jauregui", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 104, "following_count": 316, "tweet_count": 14800, "listed_count": 0}, "id": "26441553", "location": "California", "username": "juanantonio714"}, {"name": "Revista Caretas", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 782742, "following_count": 1993, "tweet_count": 87215, "listed_count": 1451}, "id": "44932117", "location": "Lima, Per\u00fa", "username": "Caretas"}, {"name": "Jo\u00e3o Pedro", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 191, "following_count": 631, "tweet_count": 179665, "listed_count": 0}, "id": "965680948653240321", "username": "JooPedr94248453"}, {"name": "Khamargum", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1909, "following_count": 2538, "tweet_count": 183568, "listed_count": 67}, "id": "2303009173", "location": "Espa\u00f1a", "username": "mumaigohereca"}, {"name": "Agencia6\ufe0f\u20e3", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1850, "following_count": 645, "tweet_count": 9748, "listed_count": 5}, "id": "2292491447", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "username": "_Agencia6"}, {"name": "CinePOP", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 131235, "following_count": 813, "tweet_count": 202771, "listed_count": 600}, "id": "14500217", "location": "S\u00e3o Paulo", "username": "cinepop"}, {"name": "Lilo \u2665\ufe0f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 154, "following_count": 494, "tweet_count": 1680, "listed_count": 0}, "id": "156348432", "location": "M\u00e9xico", "username": "krankiiz"}, {"name": "", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 956, "following_count": 1012, "tweet_count": 66690, "listed_count": 0}, "id": "1063582257800196096", "username": "lolo_zinhax"}, {"name": "Nico | LC de ARREBOL", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2956, "following_count": 1924, "tweet_count": 52065, "listed_count": 21}, "id": "991029346629505025", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "NicholasJade_"}, {"name": "PRINCESA CARO\u00c7O", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 332, "following_count": 1399, "tweet_count": 33847, "listed_count": 0}, "id": "970803370746368002", "username": "snowbolinha"}, {"name": "Paul Rodriguez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 94, "following_count": 134, "tweet_count": 19443, "listed_count": 0}, "id": "2437163496", "username": "paulodont1"}, {"name": "Henry Cotos", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1394, "following_count": 2326, "tweet_count": 1452, "listed_count": 15}, "id": "118729143", "location": "Peru", "username": "HenryCotos"}, {"name": "Henrique Pereira", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 520, "following_count": 711, "tweet_count": 39266, "listed_count": 13}, "id": "46993009", "location": "Fortaleza, Brazil", "username": "Henrique_pmm"}, {"name": "Adela Lale", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 284, "following_count": 399, "tweet_count": 74662, "listed_count": 0}, "id": "37458074", "location": "Jacksonville, Fl", "username": "Adelale"}, {"name": "El Observador", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 183, "following_count": 536, "tweet_count": 8546, "listed_count": 0}, "id": "610204230", "username": "kikepaprika"}, {"name": "day forever\ud83d\udc2c\ud83c\udf08", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 485, "tweet_count": 3994, "listed_count": 1}, "id": "253196997", "location": "brasil", "username": "jotinha2020"}, {"name": "Srta. Freitas \ud83c\udf3b", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 184, "following_count": 396, "tweet_count": 5199, "listed_count": 0}, "id": "972558499258535936", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "karol_freitas"}, {"name": "Peronismo21", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 67, "tweet_count": 464, "listed_count": 0}, "id": "865956959803121664", "username": "peronismo21"}, {"name": "\ud83d\udc9atupito\ud83c\udf78", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 79187, "following_count": 5881, "tweet_count": 25727, "listed_count": 58}, "id": "2429071284", "username": "etupito"}, {"name": "A M A R G A R I D A", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 243, "following_count": 478, "tweet_count": 17687, "listed_count": 1}, "id": "68048902", "location": "Intersec\u00e7\u00e3o Babil\u00f4nia-ValeLGBT", "username": "bubulandi4"}, {"name": "Mathias", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 669, "following_count": 327, "tweet_count": 64131, "listed_count": 5}, "id": "279160562", "location": "Geneva, Switzerland", "username": "Mattetas"}, {"name": "Taylor ft. Lana", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2922, "following_count": 834, "tweet_count": 104486, "listed_count": 12}, "id": "73952266", "location": "mercury", "username": "nicolesamudio"}, {"name": "Thy", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 849, "following_count": 1034, "tweet_count": 31025, "listed_count": 0}, "id": "721907015984001024", "location": "Vila Velha, Brasil", "username": "thypianissola"}, {"name": "juma marru\u00e1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 441, "following_count": 213, "tweet_count": 84086, "listed_count": 0}, "id": "3506741115", "location": "Paracatu, Brasil", "username": "buriguete"}, {"name": "Pedro Henrique ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1131, "following_count": 2187, "tweet_count": 8038, "listed_count": 3}, "id": "1009097720", "username": "Pedrohads1987"}, {"name": "patrick", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 39926, "following_count": 1167, "tweet_count": 87102, "listed_count": 119}, "id": "16469233", "location": "Rio de Janeiro, Brazil", "username": "patrick_1972"}, {"name": "slk fml", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 216, "tweet_count": 609, "listed_count": 0}, "id": "3063442895", "username": "marceloacadelca"}, {"name": "dbillyx", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 649, "following_count": 902, "tweet_count": 29121, "listed_count": 29}, "id": "269932730", "location": "Telegram: @dbillyx", "username": "dbillyx"}, {"name": "PeTeR", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 353, "tweet_count": 4473, "listed_count": 1}, "id": "582322633", "username": "Pedro6615Pedro"}, {"name": "Pedro Hern\u00e1ndez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1893, "following_count": 4955, "tweet_count": 14659, "listed_count": 4}, "id": "210681426", "location": "Montevideo - Uruguay", "username": "pedrochg"}, {"name": "Miro Malacrida", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12528, "following_count": 249, "tweet_count": 10039, "listed_count": 19}, "id": "742349103191969792", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "instacinefilos"}, {"name": "\ud83d\udd34Geancarlo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12767, "following_count": 12042, "tweet_count": 407928, "listed_count": 47}, "id": "2435940793", "location": "CE", "username": "geancarlobc"}, {"name": "Jornalistas Livres", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 472471, "following_count": 1204, "tweet_count": 62764, "listed_count": 1704}, "id": "3090382647", "location": "Brasil", "username": "J_LIVRES"}, {"name": "Eduardo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 466, "following_count": 628, "tweet_count": 19133, "listed_count": 1}, "id": "788186053", "username": "_kkzsss"}, {"name": "Renan Ronchi", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 17100, "following_count": 1170, "tweet_count": 38542, "listed_count": 90}, "id": "1388042816", "username": "ronchi565"}, {"name": "Reyna Reyes Garc\u00eda", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 12, "tweet_count": 2145, "listed_count": 1}, "id": "234421186", "username": "rrg61"}, {"name": "Julio Viteri C\u00f3rdova", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 128, "tweet_count": 1897, "listed_count": 0}, "id": "2586346015", "location": "Quito - Ecuador", "username": "jmviteric"}, {"name": "Roberio Cordeiro", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1301, "following_count": 1860, "tweet_count": 161996, "listed_count": 19}, "id": "101537126", "location": "BRASIL", "username": "roberiocordeiro"}, {"name": "Jornal O Globo", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 7201307, "following_count": 7432, "tweet_count": 481062, "listed_count": 13069}, "id": "54341363", "username": "JornalOGlobo"}, {"name": "Alberto Rubio", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1422, "following_count": 1453, "tweet_count": 77774, "listed_count": 7}, "id": "356985869", "location": "La Vega, Caracas  - Venezuela", "username": "JJARUBIO"}, {"name": "Asperger Madrid", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 18901, "following_count": 1465, "tweet_count": 5154, "listed_count": 281}, "id": "169907407", "location": "Calle Bohonal, 15-17 Entrevias", "username": "AspergerMadrid"}, {"name": "V\u00edctor Vieira da Cunha Gest\u00e3o P\u00fablica", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3305, "following_count": 4997, "tweet_count": 15338, "listed_count": 0}, "id": "936725641453539328", "location": "Graja\u00fa, Rio de Janeiro", "username": "VitinhoGPDES"}, {"name": "fernando J T Jr \ud83c\uddf8\ud83c\udde9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83c\udde8\ud83c\uddf3\ud83c\udde7\ud83c\uddf4\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 134, "following_count": 153, "tweet_count": 31790, "listed_count": 0}, "id": "1129787428137570304", "username": "fernandoexodoh1"}, {"name": "Thammy \ud83d\udc3a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1130, "following_count": 650, "tweet_count": 28861, "listed_count": 0}, "id": "4150625056", "username": "th_felipee"}, {"name": "Julian De Lejos", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 246, "following_count": 109, "tweet_count": 28808, "listed_count": 0}, "id": "2842729717", "location": "Peru", "username": "JuliandeLejos"}, {"name": "ElPeruano", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 81322, "following_count": 1558, "tweet_count": 37626, "listed_count": 91}, "id": "2977539507", "location": "Alameda Chabuca Granda ", "username": "EIPeruano"}, {"name": "jmhal", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 269, "following_count": 437, "tweet_count": 10542, "listed_count": 10}, "id": "14209265", "location": "Fortaleza/Quixad\u00e1", "username": "jmhal"}, {"name": "\ud83c\udf19", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 456, "following_count": 418, "tweet_count": 21923, "listed_count": 0}, "id": "841687690521251848", "location": "Campana, Argentina", "username": "kiiiiiiity1"}, {"name": "Michele \ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1080, "following_count": 2109, "tweet_count": 13894, "listed_count": 3}, "id": "2718779010", "username": "mipiace17"}, {"name": "aguusss", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 541, "following_count": 1586, "tweet_count": 34603, "listed_count": 0}, "id": "871127621714706432", "location": "Maldonado, Uruguay", "username": "torta_lauren"}, {"name": "Gabu", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 127090, "following_count": 641, "tweet_count": 219693, "listed_count": 770}, "id": "175619477", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "username": "gabuleta"}, {"name": "bagiota", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 187, "tweet_count": 2371, "listed_count": 0}, "id": "1129538025808158721", "username": "bagironga"}, {"name": "Beto Abreu", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 483, "tweet_count": 4155, "listed_count": 0}, "id": "167035767", "username": "bsanateresa"}, {"name": "Cleonice Silva", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 231, "tweet_count": 13153, "listed_count": 0}, "id": "1139593444224118784", "username": "Cleonic52956281"}, {"name": "Pereira Jr.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1909, "following_count": 443, "tweet_count": 403350, "listed_count": 3}, "id": "918977131", "location": "Sousa - PB", "username": "pereira_jr1"}, {"name": "\ud83d\udcff dengosinha \ud83d\ude4f\ud83c\udffc", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 311, "following_count": 725, "tweet_count": 26336, "listed_count": 5}, "id": "85421378", "username": "amofunkmelody"}, {"name": "fabio", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 688, "tweet_count": 46905, "listed_count": 0}, "id": "843165302980562946", "location": " Brasil", "username": "fabionunes1976"}, {"name": "Pilar Viviente", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 24, "tweet_count": 12278, "listed_count": 2}, "id": "547307161", "location": "Altea (Alicante)", "username": "PViviente"}, {"name": "buccia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3190, "following_count": 163, "tweet_count": 37903, "listed_count": 16}, "id": "2712196248", "username": "moltitudo"}, {"name": "ias", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 254, "following_count": 130, "tweet_count": 78887, "listed_count": 3}, "id": "1118174773", "location": "Hogwarts", "username": "xxTonhao"}, {"name": "Leandro", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 102, "following_count": 396, "tweet_count": 9086, "listed_count": 0}, "id": "948201009565851649", "location": "Fillory", "username": "ealndro"}, {"name": "Bahia . Gloria", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 748, "following_count": 847, "tweet_count": 22143, "listed_count": 1}, "id": "362827578", "location": "#EsquerdistasSeguemEsquerdistas", "username": "BoaventuraFGlor"}, {"name": "Diego \ud83d\udc8b\ud83d\udc68\u200d\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udc8b\u200d\ud83d\udc68", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 168, "following_count": 173, "tweet_count": 1184, "listed_count": 0}, "id": "1087886336097378305", "location": "Pueblo Libre - Lima, Per\u00fa ", "username": "DECB1991"}, {"name": "LGBTIQ+", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 40666, "following_count": 3942, "tweet_count": 74335, "listed_count": 396}, "id": "225481299", "location": "Espa\u00f1a / Spain", "username": "LGTBNews"}, {"name": "opi", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3107, "following_count": 1226, "tweet_count": 133361, "listed_count": 34}, "id": "245984491", "location": "Costa Oeste", "username": "opicar"}, {"name": "RIVAS ACTUAL", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6128, "following_count": 5748, "tweet_count": 15501, "listed_count": 62}, "id": "161473943", "location": "Rivas Vaciamadrid", "username": "rivasactual"}, {"name": "Tatiana Sampaio", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1529, "following_count": 2055, "tweet_count": 24521, "listed_count": 1}, "id": "1114603082170753025", "location": "Minas Gerais", "username": "TatianaYousef"}, {"name": "paulo gomes pinho", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 16113, "following_count": 17069, "tweet_count": 112736, "listed_count": 11}, "id": "268925776", "username": "paulopinho2006"}, {"name": "Flavio CRF", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 624, "tweet_count": 10420, "listed_count": 0}, "id": "864081802536906753", "location": "Brasil", "username": "craquefla_40"}, {"name": "andrebuck", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7642, "following_count": 1669, "tweet_count": 81049, "listed_count": 59}, "id": "52776388", "location": "Rio de Janeiro", "username": "AndreBuck"}, {"name": "Mathias", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 721, "following_count": 786, "tweet_count": 104477, "listed_count": 2}, "id": "1726962668", "location": "Florida", "username": "MaathiGonzalez"}, {"name": "Sandra G.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 461, "following_count": 2275, "tweet_count": 13075, "listed_count": 13}, "id": "573065863", "location": "Espa\u00f1a", "username": "Uki8422"}, {"name": "Lucas Kevin", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1837, "following_count": 2060, "tweet_count": 8025, "listed_count": 0}, "id": "878090710687395841", "location": "Guaruj\u00e1, Brasil", "username": "Lucas_kevin3232"}, {"name": "larissinha \ud83e\uddad", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1581, "following_count": 723, "tweet_count": 17877, "listed_count": 0}, "id": "744759222064263168", "location": "vergonha de ser sorocabana", "username": "larisovisk"}, {"name": "Eduardo Silva 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 300, "following_count": 1861, "tweet_count": 29961, "listed_count": 3}, "id": "387304069", "location": "Aracaju, Brasil", "username": "alves_silva2"}, {"name": "Ericansado", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 274, "following_count": 657, "tweet_count": 25771, "listed_count": 1}, "id": "1003999098591174656", "location": "Florian\u00f3polis, Brasil", "username": "Eriblocked"}, {"name": "S\u00e9rgio *L* Tomioka *goVegan*", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1480, "following_count": 1561, "tweet_count": 13638, "listed_count": 1}, "id": "1116546204937048064", "location": "S\u00e3o Paulo", "username": "SergioTomioka"}, {"name": "Jeosaf\u00e1 Fernandez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 409, "following_count": 728, "tweet_count": 8783, "listed_count": 4}, "id": "823115778", "location": "S\u00e3o Paulo - Capital", "username": "jeofergon"}, {"name": "Gustavo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 241, "tweet_count": 2903, "listed_count": 0}, "id": "1028967960948424704", "location": "casa do caralho", "username": "tavosss"}, {"name": "NerdBunker", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 197284, "following_count": 36, "tweet_count": 96266, "listed_count": 878}, "id": "12603512", "location": "Brasil", "username": "Nerdbunker"}, {"name": "Gato Ateo hasta que nos mate Covid-19", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2568, "following_count": 3111, "tweet_count": 87350, "listed_count": 44}, "id": "83999714", "location": "M\u00e9xico", "username": "rootbear67"}, {"name": "Laay", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1242, "following_count": 281, "tweet_count": 18951, "listed_count": 0}, "id": "577970620", "location": "E$", "username": "LaysaCoutinhoo"}, {"name": "Andr\u00e9s Tal\u00e9ns", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 564, "following_count": 128, "tweet_count": 900721, "listed_count": 45}, "id": "487715198", "location": "Val\u00eancia, Espanha", "username": "andresgarciatal"}, {"name": "Cinemascomics", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 27769, "following_count": 2275, "tweet_count": 97987, "listed_count": 507}, "id": "36660545", "location": "Madrid (Spain)", "username": "Cinemascomics"}, {"name": "\ud835\uddf0\ud835\uddee\ud835\uddff\ud835\uddf9\ud835\uddee", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 911, "following_count": 534, "tweet_count": 9373, "listed_count": 0}, "id": "844776152929480704", "location": "she/ela", "username": "demoniarosa"}, {"name": "CYA EP \ud83e\ude90", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2017, "following_count": 481, "tweet_count": 10492, "listed_count": 0}, "id": "769216787040854016", "location": "Serra, Brasil", "username": "lilcypxo"}, {"name": "Mour\u00e3o\ud83d\udc99", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 400, "following_count": 372, "tweet_count": 10309, "listed_count": 1}, "id": "1097573818489626630", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "username": "_daniii_m__"}, {"name": "Sole Ranieri", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1507, "following_count": 157, "tweet_count": 550904, "listed_count": 101}, "id": "1900832748", "location": "Sydney, New South Wales", "username": "SoledadRanieri"}, {"name": "Maca \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3747, "following_count": 4846, "tweet_count": 98851, "listed_count": 16}, "id": "194253972", "username": "macacha83"}, {"name": "San Jorge 23", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4476, "following_count": 4891, "tweet_count": 8207, "listed_count": 1}, "id": "1047364759853715456", "location": "Arag\u00e3o, Espanha", "username": "SanJorge231"}, {"name": "Geovana Bortolosso", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1268, "following_count": 736, "tweet_count": 46597, "listed_count": 0}, "id": "2147490547", "username": "gebortolosso"}, {"name": "Babel 100.9", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 687, "following_count": 712, "tweet_count": 11558, "listed_count": 7}, "id": "2889513238", "location": "Santa Rosa, C\u00f3rdoba, Argentina", "username": "SuenaBabel"}, {"name": "vale", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 407, "following_count": 339, "tweet_count": 21436, "listed_count": 0}, "id": "1021582963929174016", "username": "mayomensa"}, {"name": "m", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 131, "tweet_count": 11265, "listed_count": 0}, "id": "1000172237062885376", "location": "Uruguay", "username": "martkinng"}, {"name": "Lara Ferreira", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1411, "following_count": 4492, "tweet_count": 62019, "listed_count": 0}, "id": "1117025415875518464", "location": "Bahia", "username": "LaraFer86550422"}, {"name": "Hilda Herrera Bacigalupo \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 316, "following_count": 1104, "tweet_count": 8109, "listed_count": 0}, "id": "274580488", "location": "Lejos de mi Per\u00fa ", "username": "HildaBacigalupo"}, {"name": "CNN en Espa\u00f1ol", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 22212367, "following_count": 413, "tweet_count": 389522, "listed_count": 52698}, "id": "33884545", "location": "En todas partes", "username": "CNNEE"}, {"name": "obra cinematografica avenida brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1171, "following_count": 227, "tweet_count": 65686, "listed_count": 4}, "id": "1020554597537075201", "location": "g&g ", "username": "givaofrases"}, {"name": "\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7Gonza\ud83c\uddfa\ud83c\uddfe", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 539, "following_count": 1168, "tweet_count": 10006, "listed_count": 1}, "id": "1849340563", "location": "Libertad, Uruguay ", "username": "gonza___00"}, {"name": "sir justice", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 277, "following_count": 1625, "tweet_count": 3378, "listed_count": 0}, "id": "2720260127", "username": "autosincomision"}, {"name": "Edmundo de la Madrid", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2504, "following_count": 1272, "tweet_count": 85492, "listed_count": 28}, "id": "23021663", "location": "Guadalajara", "username": "edelamm"}, {"name": "Fernan H. Marin Mu\u00f1oz", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 649, "following_count": 2107, "tweet_count": 35637, "listed_count": 1}, "id": "3243823576", "username": "00private"}, {"name": "Renatto Bautista", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3518, "following_count": 59, "tweet_count": 109863, "listed_count": 25}, "id": "283279534", "location": "Lima, Peru", "username": "RenattoBautista"}, {"name": "lud ):)", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1605, "following_count": 945, "tweet_count": 52909, "listed_count": 25}, "id": "1041840112961773568", "location": "ohmnanon \u2661", "username": "ifvbright"}, {"name": "LA SOMBRA DE LA NOTICIA", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 20, "tweet_count": 300, "listed_count": 0}, "id": "1138138358226591747", "location": "Chiapas, M\u00e9xico", "username": "MxKastellanos"}, {"name": "El Heraldo de Chiapas", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4155, "following_count": 297, "tweet_count": 111600, "listed_count": 89}, "id": "2342958720", "location": "Tuxtla Guti\u00e9rrez, Chiapas", "username": "ElHeraldodeChis"}, {"name": "manolini \ud83c\udf42", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 744, "tweet_count": 14166, "listed_count": 1}, "id": "2396754324", "location": "Catalu\u00f1a, Espa\u00f1a", "username": "moscasines"}, {"name": "Dr. Joaqu\u00edn Mateu-Moll\u00e1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 60423, "following_count": 18114, "tweet_count": 22896, "listed_count": 331}, "id": "2530052556", "location": "Libro actual: Mayo 2023", "username": "DrJoaquinMateu"}, {"name": "may", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 700, "following_count": 468, "tweet_count": 28554, "listed_count": 1}, "id": "953463685921558528", "username": "shxwnstars"}, {"name": "m. \ud83c\udf52", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 616, "following_count": 501, "tweet_count": 57703, "listed_count": 1}, "id": "955763412172197888", "location": "no fundo do po\u00e7o", "username": "ondepensaquevai"}, {"name": "Felipe Canela", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 250, "following_count": 1229, "tweet_count": 4605, "listed_count": 2}, "id": "42194804", "username": "felipe_ocanela"}, {"name": "Jurandir Filho", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 173400, "following_count": 341, "tweet_count": 101389, "listed_count": 728}, "id": "8703862", "location": "Fortaleza, Brasil", "username": "jurandirfilho"}, {"name": "Jos\u00e9 Javier Cambres", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8831, "following_count": 7852, "tweet_count": 112078, "listed_count": 16}, "id": "134484282", "location": "Miami Beach, FL", "username": "jjcambres"}, {"name": "Esteban Gerbasi", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 488263, "following_count": 3414, "tweet_count": 107799, "listed_count": 1494}, "id": "26778965", "location": "El Planeta Tierra", "username": "estebangerbasi"}, {"name": "luis paredes b", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 405, "following_count": 520, "tweet_count": 105270, "listed_count": 0}, "id": "259105502", "location": "miraflores,lima,peru", "username": "luisparedesb"}, {"name": "aldo Espinoza", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1719, "following_count": 1307, "tweet_count": 10669, "listed_count": 0}, "id": "845495150834954240", "location": "California, USA", "username": "aldoEsp96807840"}, {"name": "nurymaya", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3602, "following_count": 1536, "tweet_count": 512549, "listed_count": 1}, "id": "396312747", "username": "nurymaya"}, {"name": "Mar\u00eda Gamboa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4750, "following_count": 4798, "tweet_count": 16944, "listed_count": 2}, "id": "1178336874043187200", "location": "Cordoba", "username": "ExMariaGamboa"}, {"name": "Ronald Bonjardim", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 431, "tweet_count": 16803, "listed_count": 0}, "id": "982036533535494144", "username": "BonjardimRonald"}, {"name": "Marcio Kefler CEC \ud83d\udc99", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 137, "tweet_count": 2446, "listed_count": 0}, "id": "711616424", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "username": "marciokeflerama"}, {"name": "Matheus Alves", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8253, "following_count": 132, "tweet_count": 14798, "listed_count": 1}, "id": "222618895", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "username": "theusgralves"}, {"name": "\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\u26a7\ufe0fEL CALVO COJONUDO \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\u26a7\ufe0f\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 98, "following_count": 594, "tweet_count": 4110, "listed_count": 0}, "id": "1104243113487491072", "username": "elCalvoKojonudo"}, {"name": "Chema Clavero", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 59151, "following_count": 1725, "tweet_count": 67541, "listed_count": 173}, "id": "704634582394654720", "username": "jm_clavero"}, {"name": "#VamosPorAnchoCamino", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 201, "tweet_count": 5895, "listed_count": 1}, "id": "859755584916250624", "username": "RosaTrigo6"}, {"name": "HonorYGloria \u2764\ud83d\udd25", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 29401, "following_count": 1671, "tweet_count": 109962, "listed_count": 37}, "id": "1006903760487006209", "location": "Constelaci\u00f3n de Ori\u00f3n \u2b50", "username": "JoviNomas"}, {"name": "ewblanco \ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 228, "following_count": 770, "tweet_count": 7614, "listed_count": 2}, "id": "58142692", "username": "ewblanco"}, {"name": "NiKoL\u00e1s", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1020, "following_count": 508, "tweet_count": 35930, "listed_count": 0}, "id": "770312860874448896", "location": "Montevideo, Uruguay ", "username": "Nk_Dhi4"}, {"name": "Ernesto Talvi", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 123536, "following_count": 934, "tweet_count": 7722, "listed_count": 197}, "id": "3248057667", "location": "Montevideo, Uruguay", "username": "ernesto_talvi"}, {"name": "Diario La Prensa", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 547603, "following_count": 1089, "tweet_count": 463779, "listed_count": 1980}, "id": "17347668", "location": "San Pedro Sula, Honduras", "username": "DiarioLaPrensa"}, {"name": "nicoli", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 246, "following_count": 215, "tweet_count": 13039, "listed_count": 0}, "id": "1001140589025472513", "location": "027/ VV city", "username": "nicolirmss"}, {"name": "Business Community", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1403, "following_count": 143, "tweet_count": 429463, "listed_count": 626}, "id": "239736419", "username": "bizcommunityit"}, {"name": "Lucy Ainzoain", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1274, "following_count": 4861, "tweet_count": 12398, "listed_count": 3}, "id": "908710713908133888", "location": "Peru", "username": "LAinzoain"}, {"name": "Lobo vigilante", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4360, "following_count": 639, "tweet_count": 50763, "listed_count": 0}, "id": "838453854", "username": "VozLiberal"}, {"name": "WMV", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 1455, "tweet_count": 6506, "listed_count": 0}, "id": "146657761", "location": "San Juan de Lurigancho Lima Pe", "username": "wmv21"}, {"name": "nath \u02e2\u1d56\u1da0\u1d9c", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1944, "following_count": 2942, "tweet_count": 47923, "listed_count": 2}, "id": "3139212839", "location": "Esp\u00edrito Santo, Brasil", "username": "nanatolv"}, {"name": "GustavoIb\u00e1\u00f1ezPadilla", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 18270, "following_count": 20083, "tweet_count": 446701, "listed_count": 42}, "id": "782961882634280960", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "username": "GustavoIPadilla"}, {"name": "Observatorio Universitario de Terrorismo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 589, "following_count": 157, "tweet_count": 1132, "listed_count": 7}, "id": "1116469731488423944", "location": "Argentina", "username": "outerrorismo"}, {"name": "Daphn\u00e9\ud83d\udda4", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 453, "following_count": 742, "tweet_count": 11613, "listed_count": 3}, "id": "2506591869", "username": "Eleaura_99"}, {"name": "Ch Moreno", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 145, "tweet_count": 719, "listed_count": 0}, "id": "1178798067715325952", "username": "ChMoreno7"}, {"name": "Pequena", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 188, "following_count": 300, "tweet_count": 1652, "listed_count": 0}, "id": "1158933507806310400", "username": "Pequena07931486"}, {"name": "KMR DF", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10753, "following_count": 8715, "tweet_count": 39207, "listed_count": 30}, "id": "756010231", "location": "Brasil", "username": "majorgabdf"}, {"name": "Diabo Tatuado ESTA fazendo Webcomic", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 331, "following_count": 409, "tweet_count": 9927, "listed_count": 0}, "id": "1028066851404873729", "location": "Igarassu,PE", "username": "DiaboTatuado"}, {"name": "Daniela 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\ud83e\udd91", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2445, "following_count": 2117, "tweet_count": 105049, "listed_count": 12}, "id": "42198192", "username": "skDaniela"}, {"name": "camilu", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 270, "following_count": 438, "tweet_count": 37826, "listed_count": 1}, "id": "406794213", "username": "_cup0ftears_"}, {"name": "Trindade", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 398, "following_count": 253, "tweet_count": 9130, "listed_count": 0}, "id": "723992523841130496", "location": "Vila Velha, Brasil", "username": "Thiago_Th97"}, {"name": "Optimus Marius", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 387, "following_count": 600, "tweet_count": 6789, "listed_count": 0}, "id": "1167131057679994880", "location": "Yanahuara, Peru", "username": "Marius24921409"}, {"name": "Le Chat", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 808, "following_count": 1052, "tweet_count": 12070, "listed_count": 60}, "id": "247599592", "username": "miau3_"}, {"name": "LULA 13", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 968, "following_count": 586, "tweet_count": 238942, "listed_count": 2}, "id": "222971503", "location": "brasilia", "username": "jeanmamede_"}, {"name": "Millo\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 976, "following_count": 1214, "tweet_count": 50755, "listed_count": 1}, "id": "199831651", "location": "Burzaco", "username": "Millodemierda"}, {"name": "Toti", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 621, "following_count": 1023, "tweet_count": 11405, "listed_count": 0}, "id": "1055548299346960385", "location": "Lima, Peru", "username": "TitoLA09"}, {"name": "Gargoyle \ud83d\udc0a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1240, "following_count": 1347, "tweet_count": 42736, "listed_count": 3}, "id": "2918117314", "location": "Madrid", "username": "Gargoyle1990"}, {"name": "Jecht", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1387, "following_count": 872, "tweet_count": 65106, "listed_count": 9}, "id": "1611332064", "location": "HYA", "username": "JechtVG"}, {"name": "Fatura pol\u00edtica", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 265, "following_count": 1659, "tweet_count": 20390, "listed_count": 3}, "id": "711767883542622208", "location": "Brasil", "username": "Cobre_Congresso"}, {"name": "$", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3356, "following_count": 1309, "tweet_count": 19907, "listed_count": 0}, "id": "1051944207923994629", "location": "027", "username": "theossaur"}, {"name": "\ud83d\udc49\ud83c\udffd", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 197, "tweet_count": 158859, "listed_count": 2}, "id": "2858051854", "username": "victor_dias8"}, {"name": "\ud83d\udd25 Mano Jay p in the house \ud83d\udd25", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 777, "following_count": 2303, "tweet_count": 66957, "listed_count": 0}, "id": "949629257692647425", "location": "Vila Velha, Brasil", "username": "jaypedrao"}, {"name": "kperez194", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 28, "tweet_count": 521, "listed_count": 0}, "id": "385765657", "username": "kenethper"}, {"name": "\u26a1\ufe0f Mcqueen 95 \u26a1\ufe0f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 262, "following_count": 239, "tweet_count": 15112, "listed_count": 0}, "id": "1081983006372450305", "location": "Grimsby, England", "username": "renata_ocaralho"}, {"name": "almeida.i \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 174, "tweet_count": 4596, "listed_count": 0}, "id": "96841738", "location": "London, England", "username": "almeida80i"}, {"name": "\ud83c\udf83 \ud835\ude77\ud835\ude70\ud835\ude7b\ud835\ude7b\ud835\ude7e\ud835\ude86\ud835\ude7b\ud835\ude70\ud835\ude81\ud835\ude82 \ud83c\udf83", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 737, "following_count": 1066, "tweet_count": 36208, "listed_count": 1}, "id": "1051219332737458177", "location": "Vila Velha, Brasil", "username": "myrainbowromnce"}, {"name": "Ezequiel Garrido \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 738, "following_count": 481, "tweet_count": 29245, "listed_count": 3}, "id": "163411276", "location": "Manzanilla, Espa\u00f1a", "username": "5MAKY5"}, {"name": "\ud835\udd86\ud835\udd97t", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1345, "following_count": 1004, "tweet_count": 68066, "listed_count": 1}, "id": "1074981232872706051", "username": "artcaralhx"}, {"name": "Leandro Santos", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 369, "tweet_count": 43070, "listed_count": 1}, "id": "172372961", "location": "Belo Horizonte", "username": "lss_santos"}, {"name": "\u270c#Lula13Presidente", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1009, "following_count": 989, "tweet_count": 103738, "listed_count": 9}, "id": "273698798", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "EmersonDaviB"}, {"name": "\u1d0d\u028f\u029f\u029f\u1d07\u0274\u1d00", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 85, "tweet_count": 12735, "listed_count": 0}, "id": "890315793275211777", "location": "Nova Friburgo, RJ", "username": "myllateixeiira"}, {"name": "Pinscher", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 73, "tweet_count": 3804, "listed_count": 0}, "id": "1099330180492001280", "username": "NiaraTeixeira"}, {"name": "BLINK VEM PRO BRASIL", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1074, "following_count": 227, "tweet_count": 84082, "listed_count": 33}, "id": "23795923", "location": " Haight St", "username": "Carolwearsprada"}, {"name": "Eduardo  Jatahy", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 460, "tweet_count": 904, "listed_count": 6}, "id": "778281211793899520", "username": "Eduardo_Jatahy"}, {"name": "Estad\u00e3o \ud83d\uddde\ufe0f", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 7439056, "following_count": 303, "tweet_count": 492499, "listed_count": 13486}, "id": "9317502", "location": "S\u00e3o Paulo", "username": "Estadao"}, {"name": "SOY LOUCO POR TRI VERD\u00c3O", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 331, "following_count": 1751, "tweet_count": 7029, "listed_count": 2}, "id": "46454794", "location": "S\u00e3o Paulo-SP", "username": "EdsonSEP"}, {"name": "Paula Fernanda", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 463, "following_count": 638, "tweet_count": 1517, "listed_count": 0}, "id": "769938189922537472", "location": "Maximiliano de Almeida, Brasil", "username": "paulafernandapc"}, {"name": "Lu\u00eds Costa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 401, "tweet_count": 3174, "listed_count": 4}, "id": "56613491", "location": "Mogi das Cruzes", "username": "luiscost"}, {"name": "Alexandre Borges", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 172897, "following_count": 6742, "tweet_count": 73747, "listed_count": 446}, "id": "14073052", "location": "Brasil", "username": "alex_borges"}, {"name": "\ud835\udd39\ud835\udd4b\ud835\udd4a \ud835\udcf6\ud835\udcf2 \ud835\udcf5\ud835\udcfe\ud835\udcf0\ud835\udcea\ud835\udcfb \ud835\udcfc\ud835\udcee\ud835\udcf0\ud835\udcfe\ud835\udcfb\ud835\udcf8\ud83c\udf0c", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 356, "following_count": 2042, "tweet_count": 25527, "listed_count": 2}, "id": "1045263062075396097", "location": "\ud835\udd7d\ud835\udd86\ud835\udd9b\ud835\udd8a\ud835\udd93\ud835\udd88\ud835\udd91\ud835\udd86\ud835\udd9c\ud83e\udd85", "username": "Allison_Raven10"}, {"name": "melzin", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 206, "tweet_count": 2162, "listed_count": 0}, "id": "1163894151324323840", "location": "Centro, Belo Horizonte", "username": "tacytattoo"}, {"name": "Warner Bros. Pictures Brasil", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 243842, "following_count": 866, "tweet_count": 13893, "listed_count": 953}, "id": "91114286", "location": "Brasil", "username": "wbpictures_br"}, {"name": "Azuul\ud83c\udf3c", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 310, "following_count": 376, "tweet_count": 8767, "listed_count": 0}, "id": "1150982894585864192", "location": "R\u00edo Cuarto, Argentina", "username": "AzuulCalderon"}, {"name": "\ud835\udcdc\ud835\udcee\ud835\udcf5\ud835\udcf2\ud835\udcf7\ud835\udcea \ud83e\udd40", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 323, "following_count": 426, "tweet_count": 561, "listed_count": 0}, "id": "1041805769027604480", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "username": "Melinabarale1"}, {"name": "ella \u2605 13", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3973, "following_count": 916, "tweet_count": 54843, "listed_count": 30}, "id": "744559392822005760", "location": "jimin utted | s/her ", "username": "whotaemin"}, {"name": "monroe", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8889, "following_count": 3549, "tweet_count": 54876, "listed_count": 34}, "id": "2999101119", "location": "jakenation", "username": "gyllestan"}, {"name": "Cecy Crz", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 38, "tweet_count": 7562, "listed_count": 0}, "id": "137492306", "location": "Ixtapaluca, Edomex", "username": "cecy_bg"}, {"name": "Aguchi\ud83d\udcab", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 285, "tweet_count": 10040, "listed_count": 0}, "id": "1095046147549351937", "location": "Monte Grande", "username": "Agus_LlanosOka"}, {"name": "Ramiro", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 277, "following_count": 687, "tweet_count": 9046, "listed_count": 0}, "id": "907915885515563010", "username": "Ramiro49156638"}, {"name": "conselheira do jhope", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 432, "following_count": 823, "tweet_count": 58149, "listed_count": 9}, "id": "2277788382", "location": "{ela/she}", "username": "wtfaline"}, {"name": "Marines Lula da Silva", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1199, "following_count": 1114, "tweet_count": 263593, "listed_count": 12}, "id": "443935633", "location": "Porto Alegre, Brasil", "username": "MarinesMoura"}, {"name": "INSTANT REPLAY", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 337, "following_count": 379, "tweet_count": 53460, "listed_count": 0}, "id": "47720944", "username": "Instant_Replay7"}, {"name": "Lucas Prado", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 689, "following_count": 267, "tweet_count": 123739, "listed_count": 11}, "id": "166055749", "location": "Brasil", "username": "SkywalkerLuckas"}, {"name": "Chamad\u00e3o \ud83e\udd4b", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 594, "following_count": 208, "tweet_count": 5654, "listed_count": 0}, "id": "871345762810171393", "location": "CpxDoMn\ud83e\udd4b\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8", "username": "DaTropaDoFlu"}, {"name": "Pilita22", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6398, "following_count": 5773, "tweet_count": 61943, "listed_count": 5}, "id": "916806313467883520", "location": "Espa\u00f1a", "username": "Pilita221"}, {"name": "\ud83c\udf83Spooky Yasmin Season \ud83d\udda4\ud83d\udc80", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 596, "following_count": 1801, "tweet_count": 25898, "listed_count": 3}, "id": "1554171930", "location": "Shiud\u0101 Rearuru", "username": "YPingota24"}, {"name": "meli", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 352, "following_count": 102, "tweet_count": 130467, "listed_count": 5}, "id": "2781214117", "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "MeliMeitin"}, {"name": "\u2661", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3582, "following_count": 662, "tweet_count": 24845, "listed_count": 10}, "id": "4842732244", "username": "wikrokosmos"}, {"name": "noah louise \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\u26a7\ufe0f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 34091, "following_count": 1554, "tweet_count": 55457, "listed_count": 50}, "id": "3003473963", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "oxenoah"}, {"name": "Kamis", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 178, "following_count": 117, "tweet_count": 772, "listed_count": 0}, "id": "57388260", "username": "xkkldx"}, {"name": "TataScaroneSr", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 48729, "following_count": 42169, "tweet_count": 78176, "listed_count": 90}, "id": "1335526807", "location": "Estados Unidos", "username": "BruBarrets"}, {"name": "Julio Cesar", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1005, "following_count": 811, "tweet_count": 102428, "listed_count": 2}, "id": "1025580083036205058", "location": "PERU", "username": "JulioCe59337798"}, {"name": "Ahnas", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 587, "following_count": 189, "tweet_count": 14117, "listed_count": 0}, "id": "284185044", "location": "Anzo\u00e1tegui, Venezuela", "username": "athr9"}, {"name": "\u00bfKatherine?", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 320, "following_count": 521, "tweet_count": 13860, "listed_count": 3}, "id": "75903004", "username": "moonshinedream_"}, {"name": "flatty", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 252, "following_count": 324, "tweet_count": 5287, "listed_count": 5}, "id": "1168459157101600768", "username": "flattykrabpatty"}, {"name": "\ubc29\ud0c4\uc18c\ub144\ub2e8", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 47689640, "following_count": 135, "tweet_count": 12913, "listed_count": 124022}, "id": "335141638", "username": "BTS_twt"}, {"name": "An\u00f3nimo\ud83c\udf15............", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1717, "following_count": 5002, "tweet_count": 123927, "listed_count": 14}, "id": "316946162", "username": "Esparappkausas"}, {"name": "Jorge D\u00edaz Torres", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2664, "following_count": 689, "tweet_count": 128762, "listed_count": 18}, "id": "103935489", "location": "Arequipa-Per\u00fa", "username": "Jorge_JDT"}, {"name": "Canal N", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 3469039, "following_count": 529, "tweet_count": 201325, "listed_count": 3259}, "id": "248692867", "location": "Peru", "username": "canalN_"}, {"name": "Chema", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 402, "tweet_count": 10054, "listed_count": 1}, "id": "431965369", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "username": "jgalnav"}, {"name": "\u3042\u308a\u304c\u3068\u3046 \u96cc\u72ac", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 228, "tweet_count": 2797, "listed_count": 0}, "id": "132967039", "username": "payitobueno"}, {"name": "Mamo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 947, "following_count": 451, "tweet_count": 424833, "listed_count": 22}, "id": "14050138", "location": "Brasil - ES - Vila Velha", "username": "MrMamoxi"}, {"name": "Natan 7\ufe0f\u20e37\ufe0f\u20e37\ufe0f\u20e37\ufe0f\u20e31\ufe0f\u20e3Imposto \u00e9 Roubo\ud83c\uddf1\ud83c\uddee\ud83c\uddf2\ud83c\udde8\ud83c\udde6\ud83c\udde8", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 498, "following_count": 570, "tweet_count": 35318, "listed_count": 0}, "id": "872129240589840384", "username": "estadoempobrece"}, {"name": "Mirel\u00e9fica \u238a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1791, "following_count": 1391, "tweet_count": 43689, "listed_count": 14}, "id": "1039536757", "location": "Orient Express", "username": "annieTHG"}, {"name": "clara luz", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 541, "following_count": 293, "tweet_count": 23234, "listed_count": 0}, "id": "922286483578523648", "location": "rj/es", "username": "cllaraluz"}, {"name": "\ud83d\udea8VIVAVZLA\ud83d\udea8", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 234, "following_count": 1548, "tweet_count": 4323, "listed_count": 0}, "id": "2486590808", "location": "Venezuela\ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "username": "crochetvzla"}, {"name": "drica (\ud83d\udc89+\ud83d\udc89+\ud83d\udc89+ \ud83d\udc89, de \ud83d\ude37, em \ud83c\udfe1)", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 825, "following_count": 3526, "tweet_count": 237838, "listed_count": 16}, "id": "47650393", "location": "Brasil", "username": "drica_salam"}, {"name": "MARIANA JIM\u00c9NEZ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 308, "following_count": 429, "tweet_count": 26802, "listed_count": 1}, "id": "101352494", "username": "MarianaJCirerol"}, {"name": "\ud83d\udca1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 370, "following_count": 328, "tweet_count": 17347, "listed_count": 0}, "id": "314759351", "username": "luzdbarrios"}, {"name": "maria augusta \ud83e\udd911\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 183, "following_count": 182, "tweet_count": 4591, "listed_count": 2}, "id": "932730711831965696", "username": "mariaugsta"}, {"name": "thal\u00e3o", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 856, "following_count": 369, "tweet_count": 23490, "listed_count": 0}, "id": "459361634", "location": "Santa Maria", "username": "thlsg"}, {"name": "iCovid", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 276, "following_count": 1386, "tweet_count": 12508, "listed_count": 2}, "id": "200804892", "username": "Gemis1854"}, {"name": "adri\ud83e\udd8b", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 322, "tweet_count": 3399, "listed_count": 0}, "id": "3191380229", "location": "Alaqu\u00e1s, Espa\u00f1a", "username": "_Ladiesman_217_"}, {"name": "Warner Bros. Acci\u00f3n", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 3191, "following_count": 12, "tweet_count": 446, "listed_count": 12}, "id": "1016267776024031232", "location": "Espanha", "username": "WBAccion"}, {"name": "Elisa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1191, "following_count": 852, "tweet_count": 33767, "listed_count": 0}, "id": "177567216", "location": "O fant\u00e1stico mundo de Elisa ", "username": "elisasarlo"}, {"name": "is\u00e3o", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 943, "following_count": 740, "tweet_count": 33831, "listed_count": 0}, "id": "173911044", "location": "capixaba perdida em sao paulo", "username": "isabrega_"}, {"name": "Fabio Oliveira \ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 802, "following_count": 1007, "tweet_count": 138909, "listed_count": 0}, "id": "1028365568330612736", "username": "Fabi0Luis"}, {"name": "gustra", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 554, "following_count": 440, "tweet_count": 54583, "listed_count": 2}, "id": "51788921", "location": "Miami, FL", "username": "cangrejozurdo"}, {"name": "\ud83c\uddfb\ud83c\uddeaPOR VENEZUELA LIBRE\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 929, "following_count": 1663, "tweet_count": 123743, "listed_count": 9}, "id": "85922959", "location": "RESISTENCIA Venezuela-Espa\u00f1a", "username": "pyrofernando"}, {"name": "C.K\ud83c\udf7b", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 700, "following_count": 328, "tweet_count": 19105, "listed_count": 2}, "id": "1024111334869352454", "username": "morokaizer"}, {"name": "jodka \ud83d\udd70\ufe0f\u2728", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 236, "following_count": 597, "tweet_count": 9325, "listed_count": 0}, "id": "985366728912883713", "location": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Preto SP", "username": "enjoicy"}, {"name": "Petista Cr\u00edtico", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1552, "following_count": 1801, "tweet_count": 224483, "listed_count": 9}, "id": "4867339191", "location": "Brasil", "username": "Filipep15"}, {"name": "Emily", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 545, "following_count": 74, "tweet_count": 249405, "listed_count": 4}, "id": "616532692", "username": "emilypdf_"}, {"name": "Fabio Roscioli", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 312, "following_count": 218, "tweet_count": 33212, "listed_count": 0}, "id": "2199622261", "location": "Bolonha, Em\u00edlia Romana", "username": "FabioRoscioli"}, {"name": "Comma22", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 989, "following_count": 26, "tweet_count": 12040, "listed_count": 11}, "id": "253192642", "location": "Perugia, Umbria, Italy", "username": "luigiluccarini"}, {"name": "Ismael Lima Cortez da Silveira", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 693, "following_count": 1644, "tweet_count": 17353, "listed_count": 0}, "id": "1117394024560828416", "username": "IsmaelLimaCort1"}, {"name": "\ud83d\udea9Lena LD.\ud83d\udea9\ud83c\udf40\ud83c\udf35", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4989, "following_count": 5060, "tweet_count": 135677, "listed_count": 6}, "id": "1047582329823252486", "username": "Lena52446081"}, {"name": "mzfranzoni", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 158, "tweet_count": 23387, "listed_count": 0}, "id": "955081245813338112", "username": "mzfranzoni"}, {"name": "PiBe", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 430, "following_count": 542, "tweet_count": 16322, "listed_count": 5}, "id": "83288375", "location": "Lima, Per\u00fa", "username": "piberob"}, {"name": "Clara Elvira Ospina", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 261839, "following_count": 1463, "tweet_count": 57259, "listed_count": 1234}, "id": "229532257", "username": "ClaraEOspinaG"}, {"name": "brendinha", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 473, "following_count": 387, "tweet_count": 140189, "listed_count": 39}, "id": "38683953", "location": "Vit\u00f3ria, Brasil", "username": "brendaduartee"}, {"name": "PRAFA", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 268, "tweet_count": 1794, "listed_count": 0}, "id": "981616035412480001", "username": "prafafranco"}, {"name": "Jolie Radical", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 597, "following_count": 1419, "tweet_count": 28423, "listed_count": 4}, "id": "331032088", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "username": "JolieRadical"}, {"name": "klebin larissa manuela de cariacica", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 682, "following_count": 736, "tweet_count": 76424, "listed_count": 3}, "id": "195389811", "location": "seu cora\u00e7\u00e3o", "username": "CgKlebao"}, {"name": "Maria Francia Nogales", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1971, "following_count": 3125, "tweet_count": 341532, "listed_count": 35}, "id": "2381303568", "username": "Mfrancia98"}, {"name": "LN", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 17, "tweet_count": 527, "listed_count": 0}, "id": "1158113097510506496", "username": "lop20522892"}, {"name": "C\u00e2mara dos Deputados", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1092035, "following_count": 539, "tweet_count": 48345, "listed_count": 3331}, "id": "61843152", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "username": "camaradeputados"}, {"name": "\u0414\u0435\u043c\u0435\u0442\u0440\u044e \u0412\u0430\u0440\u0433\u0430\u0441 \u0413\u043e\u043d\u0437\u0430\u043b\u0435\u0437 \ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9\ud83c\udde8\ud83c\udde6\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\udff4\ud83d\udea9", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2189, "following_count": 2186, "tweet_count": 71194, "listed_count": 9}, "id": "261211302", "location": "Ushuaia, Argentina", "username": "De2011vargas"}, {"name": "Donizete Campos", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 491, "tweet_count": 28557, "listed_count": 1}, "id": "130651569", "location": "S\u00e3o Carlos/SP", "username": "Donizeteedson"}, {"name": "craetos", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 453, "tweet_count": 8297, "listed_count": 0}, "id": "2781322735", "location": "Porto Alegre, Brasil", "username": "CaitanoBraga"}, {"name": "Roma \ud83c\udde8\ud83c\udde6", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 698, "following_count": 252, "tweet_count": 8181, "listed_count": 5}, "id": "16031390", "location": "Victoria, British Columbia", "username": "DRoma82"}, {"name": "Jae $Um degrau abaixo$ HW", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 471, "following_count": 973, "tweet_count": 4822, "listed_count": 1}, "id": "908022475191136257", "location": "Sao Paulo, Brazil", "username": "JaeHWFGC"}, {"name": "Carlos", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 232, "following_count": 137, "tweet_count": 27866, "listed_count": 2}, "id": "1138464923053416454", "username": "Carlos66180735"}, {"name": "Cristina Segu\u00ed", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 200290, "following_count": 993, "tweet_count": 122694, "listed_count": 1027}, "id": "87659574", "location": "Reino de Valencia", "username": "CristinaSegui_"}, {"name": "mundinho \uc6a9\ud76c br", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 925, "following_count": 546, "tweet_count": 14453, "listed_count": 10}, "id": "3289370637", "location": "any \u2665\ufe0e", "username": "talentcix"}, {"name": "lyn", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3350, "following_count": 992, "tweet_count": 77169, "listed_count": 24}, "id": "3027867385", "location": "valentine (18+)", "username": "P3ACHYUN"}, {"name": "Nola", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1510, "following_count": 809, "tweet_count": 26254, "listed_count": 0}, "id": "2193181329", "location": "Pavuna, Rio de Janeiro", "username": "rafasidnei"}, {"name": "Paoo\ud83c\udf80", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 435, "following_count": 326, "tweet_count": 10703, "listed_count": 1}, "id": "216739034", "location": "Montevideo, Uruguay", "username": "PaoAlayon"}, {"name": "ALTERIPA", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1548, "following_count": 2501, "tweet_count": 122410, "listed_count": 6}, "id": "78936967", "username": "ALTERIPA"}, {"name": "An\u00e1lia Havilliard Salvaterre", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 91, "tweet_count": 73696, "listed_count": 0}, "id": "1138130279640502273", "location": "Esp\u00edrito Santo, Brasil", "username": "girlfromvelaris"}, {"name": "Ludmii", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 231, "following_count": 1321, "tweet_count": 2971, "listed_count": 0}, "id": "1101293662078713857", "location": "garibaldi xd", "username": "Ludmi84353146"}, {"name": "Pablo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 214, "following_count": 445, "tweet_count": 11758, "listed_count": 0}, "id": "2214962462", "location": "Villa Colon", "username": "pablocdz9"}, {"name": "ObiPad\ud83e\udd87", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 585, "tweet_count": 3813, "listed_count": 0}, "id": "936276115009818624", "username": "Vicpazor"}, {"name": "Sem\u00edramis Gonz\u00e1lez", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 14545, "following_count": 5672, "tweet_count": 54229, "listed_count": 354}, "id": "255182410", "location": "Madrid", "username": "semiramis_glez"}, {"name": "Hechos Es LA informacion", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 194, "following_count": 1027, "tweet_count": 5002, "listed_count": 0}, "id": "306933040", "username": "JavierHerrero77"}, {"name": "EmileZola", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 596, "following_count": 120, "tweet_count": 44125, "listed_count": 9}, "id": "513557807", "username": "EmileZolaw"}, {"name": "\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd04Xihucoatl \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2503, "following_count": 3056, "tweet_count": 103885, "listed_count": 2}, "id": "1109353606682214401", "location": "camargo", "username": "0Xihucoatl"}, {"name": "Javier Rios Baltazar", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5523, "following_count": 5768, "tweet_count": 50044, "listed_count": 3}, "id": "1161886003533176832", "username": "JRN91246443"}, {"name": "taenopate acc disabled", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 447, "following_count": 651, "tweet_count": 26932, "listed_count": 2}, "id": "809471780301766656", "location": "neo city; exoplanet", "username": "taenopate"}, {"name": "Dad\u00e1 Ita", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 929, "following_count": 1116, "tweet_count": 8091, "listed_count": 0}, "id": "719687460746326016", "username": "PedraroxaFox"}, {"name": "Amadeo valls Monclus", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 420, "following_count": 2505, "tweet_count": 26890, "listed_count": 19}, "id": "328491458", "location": "Catalunya  (Espa\u00f1a)", "username": "amadeovalls"}, {"name": "*Nordestino*\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udcaf\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc18\ud83d\udd24\ud83c\udfc1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 558, "following_count": 739, "tweet_count": 24135, "listed_count": 5}, "id": "184769124", "location": "Brasil", "username": "sukittalins"}, {"name": "\ud835\udc84\ud835\udc90\ud835\udc8d\ud835\udc90", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 230, "following_count": 432, "tweet_count": 6892, "listed_count": 0}, "id": "1036447263319621632", "username": "Camimenardi1"}, {"name": "Gi\ud83c\udf19", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1197, "following_count": 1200, "tweet_count": 16742, "listed_count": 0}, "id": "3158396283", "username": "TruccoGise"}, {"name": "Gabix vai ver o Harry \u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 318, "following_count": 176, "tweet_count": 18552, "listed_count": 0}, "id": "762583651", "location": "Pimenta Bueno/Cacoal, Brasil ", "username": "ohnogabix"}, {"name": "santa ariana \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\u20e4 \u2b50\ufe0f\ud83e\udd911\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8389, "following_count": 218, "tweet_count": 3993, "listed_count": 1}, "id": "4204130459", "username": "santariana_"}, {"name": "gabi", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 197, "following_count": 385, "tweet_count": 7029, "listed_count": 0}, "id": "1054404038220042240", "username": "gbruns_"}, {"name": "tha. moved", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5992, "following_count": 3345, "tweet_count": 189607, "listed_count": 58}, "id": "1051506742192951298", "location": "(a/ela/-a) \ud83d\udcad\ud83e\udd5b", "username": "heesubin"}, {"name": "Luis Henrique Cunha", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 319, "following_count": 1036, "tweet_count": 49041, "listed_count": 1}, "id": "271545664", "location": "Recife/Pernambuco/Brasil", "username": "lhenriquecabeca"}, {"name": "zodiaco/eduardo uru", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1037, "following_count": 2841, "tweet_count": 100493, "listed_count": 6}, "id": "1923383425", "location": "Argentina / Uruguay", "username": "Eduardo01598807"}, {"name": "Heleno Braz de Almeida", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 12, "tweet_count": 557, "listed_count": 0}, "id": "1111360513211011072", "username": "HelenoBrazdeAl4"}, {"name": "Fora Bolsonaro", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1009, "following_count": 1637, "tweet_count": 10399, "listed_count": 1}, "id": "1131318046939910145", "username": "SergioUfal"}, {"name": "Paulo Zucareli", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 127, "tweet_count": 8576, "listed_count": 0}, "id": "220829540", "location": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos", "username": "PauloZucareli"}, {"name": "id3m", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 304, "tweet_count": 60478, "listed_count": 0}, "id": "1042220257757278208", "location": "Lima, Peru", "username": "id3m1"}, {"name": "Ra\u00fal Tola Pedraglio", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 338825, "following_count": 382, "tweet_count": 22123, "listed_count": 588}, "id": "340769001", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "username": "eldiarionegro"}, {"name": "Al\u00edcia Silva", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 384, "following_count": 679, "tweet_count": 9603, "listed_count": 0}, "id": "204973112", "username": "ARCS1974"}, {"name": "Pino Frisoli", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1587, "following_count": 1550, "tweet_count": 90333, "listed_count": 35}, "id": "10438412", "location": "Italia", "username": "gfrisoli"}, {"name": "Francesca Cosentino", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3855, "following_count": 3630, "tweet_count": 82856, "listed_count": 31}, "id": "409518536", "username": "FrancescaCose"}, {"name": "Eternos \ud83d\udc7c\ud83d\udc7c", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 667, "following_count": 1023, "tweet_count": 29855, "listed_count": 0}, "id": "2833222557", "location": "z.o", "username": "WilsonGodx"}, {"name": "Ricci Gir\u00f3n", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 21, "tweet_count": 1981, "listed_count": 0}, "id": "876871263880433665", "username": "RicciGiron77"}, {"name": "Cecilia Bianchi \ud83c\udf31", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1094, "following_count": 1411, "tweet_count": 4602, "listed_count": 0}, "id": "260525627", "location": "Montevideo, Uruguay", "username": "cecibianchi13"}, {"name": "Fragatton1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1174, "following_count": 1716, "tweet_count": 157737, "listed_count": 98}, "id": "351678178", "location": "Italia", "username": "Fragatton1"}, {"name": "Gay.it", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13205, "following_count": 430, "tweet_count": 29053, "listed_count": 140}, "id": "95899547", "username": "gayit"}, {"name": "nathalia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 259, "following_count": 365, "tweet_count": 17334, "listed_count": 0}, "id": "2869647669", "location": "Esp\u00edrito Santo, Brasil", "username": "n_portes"}, {"name": "Beatriz \ud83c\udf83\ud83d\udc7b", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 202, "tweet_count": 9807, "listed_count": 0}, "id": "1118098337302024194", "location": "Espa\u00f1a", "username": "bea_noir"}, {"name": "Gandhi Ferrari\ud83c\udd7e\ufe0f\u2796", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 342, "following_count": 1508, "tweet_count": 11547, "listed_count": 6}, "id": "31288380", "location": "Uberl\u00e2ndia", "username": "gandhiferrari"}, {"name": "Congresso em Foco", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 279181, "following_count": 17305, "tweet_count": 81929, "listed_count": 2008}, "id": "47754867", "location": "Bras\u00edlia, DF", "username": "congressoemfoco"}, {"name": "jeferson merces", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 22, "tweet_count": 3551, "listed_count": 0}, "id": "1463379534", "location": "salvador ", "username": "JefersonMerces"}, {"name": "Fernando Cabrera", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 274, "following_count": 959, "tweet_count": 26695, "listed_count": 1}, "id": "67919679", "location": "S\u00e3o Paulo - SP", "username": "fernandotanabis"}, {"name": "EwandhroChuck", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 179, "following_count": 658, "tweet_count": 37343, "listed_count": 0}, "id": "76985573", "location": "World ", "username": "evandroChuck"}, {"name": "Galzin", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 500, "following_count": 723, "tweet_count": 45071, "listed_count": 0}, "id": "903952955639988224", "location": "Miracema, RJ", "username": "Ferreira_Gal1"}, {"name": "Joan M. Carbonell", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 461, "following_count": 474, "tweet_count": 8347, "listed_count": 4}, "id": "280421960", "username": "joanmcarbonell"}, {"name": "Hospital Universitari d'Igualada", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3550, "following_count": 1605, "tweet_count": 5525, "listed_count": 58}, "id": "2976184097", "location": "Av. Catalunya, 11 - Igualada", "username": "Hospitaligd"}, {"name": "Thamiris", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 14, "tweet_count": 1937, "listed_count": 0}, "id": "1178102500961980416", "username": "Thamiri46051918"}, {"name": "gustav\u00e3o do falando de her\u00f3is", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 154, "following_count": 665, "tweet_count": 16336, "listed_count": 0}, "id": "1067828763499610117", "location": "tristeza e l\u00e1grimas", "username": "Gustaaa_Costa"}, {"name": "#AdaoNegro - CCXP - HBO MAX", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 57219, "following_count": 124, "tweet_count": 52369, "listed_count": 137}, "id": "1076971229515530241", "username": "dcc_brasil"}, {"name": "MAXP.B.A", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1658, "following_count": 4586, "tweet_count": 31921, "listed_count": 7}, "id": "101180833", "location": "Carbonia. (Sardegna.)", "username": "sulcismassi"}, {"name": "jr.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 874, "following_count": 843, "tweet_count": 9578, "listed_count": 0}, "id": "814490234750697472", "location": "Serra, Brasil", "username": "ttranspassar"}, {"name": "oficialida34", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 210, "tweet_count": 3705, "listed_count": 1}, "id": "2196743251", "location": "Llangreu", "username": "felguerin34"}, {"name": "j0se \u266a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1001, "following_count": 750, "tweet_count": 32140, "listed_count": 14}, "id": "399431255", "username": "j0se_cm"}, {"name": "13", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1215, "following_count": 1650, "tweet_count": 72977, "listed_count": 0}, "id": "1083371533064646656", "username": "Emerson23530291"}, {"name": "Renato Lira 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3 \ud83d\udea9\ud83c\udfb8\ud83c\udf7a \ud83d\udca2\u270a\ud83c\udffd", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6945, "following_count": 6927, "tweet_count": 577201, "listed_count": 45}, "id": "567789577", "location": "Terra Redonda", "username": "malungorei"}, {"name": "motomona+", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1587, "following_count": 949, "tweet_count": 260335, "listed_count": 15}, "id": "37809771", "username": "srkingkong"}, {"name": "victoria \u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10874, "following_count": 875, "tweet_count": 320575, "listed_count": 66}, "id": "76038468", "location": "new jersey ", "username": "spaceyvicky"}, {"name": "C\u00e9sar Torres Nona", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 836, "following_count": 1429, "tweet_count": 3082, "listed_count": 7}, "id": "98105679", "location": "Per\u00fa", "username": "cesartorresno"}, {"name": "\u02d7\u02cf\u02cb Mina Verdadera \u02ce\u02ca\u02d7", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 240, "following_count": 753, "tweet_count": 3066, "listed_count": 0}, "id": "939302486761816064", "username": "MinaVerdadera"}, {"name": "Claudia Pose\ud83c\udf0a\ud83d\udd34\ud83d\udc99\u26aa\u270a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 817, "following_count": 2363, "tweet_count": 10629, "listed_count": 0}, "id": "2831763321", "username": "claupose76"}, {"name": "pinho", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 163, "following_count": 483, "tweet_count": 2183, "listed_count": 0}, "id": "844885308852391936", "location": "Santo Tirso", "username": "hugoleitemarti2"}, {"name": "Francisco", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 276, "tweet_count": 5572, "listed_count": 0}, "id": "733417308773720064", "username": "frego75"}, {"name": "\ud83d\udea9Marcio Manh\u00e3es", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1555, "following_count": 1662, "tweet_count": 116237, "listed_count": 1}, "id": "604996933", "username": "MarcioManhesFer"}, {"name": "Felipe Macedo - #ForaBolsonaro", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 102, "following_count": 87, "tweet_count": 20405, "listed_count": 1}, "id": "1164336720126586880", "username": "Felipejfm2019"}, {"name": "Luigi Simonetti", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 385, "following_count": 957, "tweet_count": 19821, "listed_count": 1}, "id": "134537637", "location": "Taranto", "username": "DiamondDogHiga"}, {"name": "RobsonMachado", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 257, "tweet_count": 834, "listed_count": 0}, "id": "881358495244791808", "location": "Manaus, Brasil", "username": "RobsonM32969281"}, {"name": "Marcos A. S. Almeida", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 111, "tweet_count": 7589, "listed_count": 0}, "id": "1042843676534292482", "location": "Petr\u00f3polis/RJ", "username": "Marcos_ASA71"}, {"name": "Pedro S\u00e1nchez Malacara", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 248, "following_count": 539, "tweet_count": 3645, "listed_count": 2}, "id": "149633311", "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "username": "pedroasm4"}, {"name": "Geraldine Flores", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 329, "tweet_count": 1076, "listed_count": 0}, "id": "135646436", "username": "gfrgfr1"}, {"name": "Marlon Menezes", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1175, "following_count": 843, "tweet_count": 15507, "listed_count": 4}, "id": "4139143540", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "username": "marlonmzs"}, {"name": "Ph.D. Miriam Morales", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 248, "following_count": 351, "tweet_count": 1688, "listed_count": 0}, "id": "126446657", "location": "Berkeley, California", "username": "miriam_ionica"}, {"name": "viT\u00c3O", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 742, "following_count": 1675, "tweet_count": 71405, "listed_count": 1}, "id": "798258571104387072", "location": "Pernambuco, Brasil", "username": "vitsxn"}, {"name": "Elizabeth Martins", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 70, "tweet_count": 17862, "listed_count": 0}, "id": "291845416", "location": "Brasil", "username": "BethOtaviano"}, {"name": "Katia Maia \u2600\ufe0f\ud83c\udf35\ud83c\udf34\ud83c\udfbc\ud83e\udddc\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f13", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4351, "following_count": 3982, "tweet_count": 363654, "listed_count": 3}, "id": "2155927873", "location": "Brasil", "username": "katiymaia"}, {"name": "Rosa Bulc\u00e3o", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 306, "tweet_count": 7858, "listed_count": 0}, "id": "1103657630646628353", "username": "Rosa29551084"}, {"name": "@marlenee_daniel", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1542, "following_count": 1534, "tweet_count": 143596, "listed_count": 4}, "id": "874260413961121793", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "MMarleneDaniel4"}, {"name": "@CollistetRenan", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 588, "following_count": 970, "tweet_count": 5869, "listed_count": 0}, "id": "1032983076215894017", "username": "CollistetRenan1"}, {"name": "Hilario Muylaert 3", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3342, "following_count": 2870, "tweet_count": 70553, "listed_count": 7}, "id": "59523962", "username": "LalinhoMuylaert"}, {"name": "Lula-l\u00e1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 916, "following_count": 1664, "tweet_count": 70578, "listed_count": 6}, "id": "75786694", "username": "Gustavo_tc"}, {"name": "B\u00ea", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 149, "tweet_count": 3000, "listed_count": 0}, "id": "824451261776928768", "username": "viaparalela_"}, {"name": "fabrizio davoli", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 795, "following_count": 611, "tweet_count": 48380, "listed_count": 3}, "id": "1085776615", "username": "fabriziodavoli1"}, {"name": "Pantofole e cccp", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 124, "tweet_count": 79, "listed_count": 0}, "id": "1133085465341583360", "username": "RBestione"}, {"name": "Robinson Fontealba", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 256, "following_count": 167, "tweet_count": 26793, "listed_count": 0}, "id": "1128696019875704833", "username": "AriasFontealba"}, {"name": "Florencia Lagos Neumann", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 41659, "following_count": 16529, "tweet_count": 77043, "listed_count": 101}, "id": "387725299", "location": "Am\u00e9rica Latina Zona de Paz ", "username": "FlorenciaLagosN"}, {"name": "Juliano Streit #vote13", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4123, "following_count": 4993, "tweet_count": 95225, "listed_count": 2}, "id": "3061947238", "location": "Porto Velho, Brasil", "username": "juliano_streit"}, {"name": "Leandro", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 388, "following_count": 538, "tweet_count": 12281, "listed_count": 6}, "id": "29071964", "username": "garneck3"}, {"name": "RafaelBruza", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1457, "following_count": 591, "tweet_count": 16592, "listed_count": 9}, "id": "3824621830", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "RafaelBruza"}, {"name": "\u2661Laisey", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 78, "tweet_count": 202, "listed_count": 0}, "id": "1068298682527821826", "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "username": "jjkei97"}, {"name": "jk", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7992, "following_count": 389, "tweet_count": 69152, "listed_count": 21}, "id": "1029305686579179523", "location": "\ubc0d\uae30 ily ", "username": "jksexuaI"}, {"name": "Dihu Tessima", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 492, "following_count": 881, "tweet_count": 107806, "listed_count": 0}, "id": "766232283288375296", "username": "DihuTessima"}, {"name": "Shirlei \ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83e\udd91", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 851, "following_count": 2011, "tweet_count": 9227, "listed_count": 0}, "id": "55611632", "location": "Brasil", "username": "Hathor1979"}, {"name": "Gabi", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 317, "following_count": 1051, "tweet_count": 11347, "listed_count": 0}, "id": "957763541066543110", "location": "Aguas Claras, Bras\u00edlia DF ", "username": "Gabibebella"}, {"name": "Carolina \ud83c\udf3b", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 380, "following_count": 458, "tweet_count": 7649, "listed_count": 0}, "id": "1654001600", "location": "Esp\u00edrito Santo, Brasil", "username": "Car0lNatali"}, {"name": "F\u00e5bi \ud83e\udd91\ud83d\udea9", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3034, "following_count": 4017, "tweet_count": 120565, "listed_count": 5}, "id": "106557011", "location": "Ga\u00facha - Rio Grande do Sul ", "username": "FabPaz"}, {"name": "Adolfo Santana", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 216, "following_count": 284, "tweet_count": 39611, "listed_count": 1}, "id": "635348186", "username": "adolfo_se"}, {"name": "Gadu", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2267, "following_count": 4997, "tweet_count": 66987, "listed_count": 0}, "id": "1071102857523404800", "username": "arrobagadu"}, {"name": "Vani Da Col \ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\u0627\u0644\u0646\u0635\u0627\u0628 \u0628\u0648\u0644\u0633\u0648\u0646\u0627\u0631\u0648", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3867, "following_count": 3577, "tweet_count": 119877, "listed_count": 12}, "id": "275714335", "location": "Sul do Brasil", "username": "vanidacol"}, {"name": "Profeta S\u00e9 com Ciro\ud83c\udf39", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1376, "following_count": 2134, "tweet_count": 11031, "listed_count": 1}, "id": "750121729", "location": "Barra do Gar\u00e7as, Mato Grosso, ", "username": "jessesantos_se"}, {"name": "Ramanauskas", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 484, "following_count": 858, "tweet_count": 15185, "listed_count": 1}, "id": "177663689", "username": "federama8"}, {"name": "Jose Claudio", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10705, "following_count": 10660, "tweet_count": 516116, "listed_count": 14}, "id": "1084525988250353664", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "Joclau53"}, {"name": "Eliseo Ramirez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 1357, "tweet_count": 14678, "listed_count": 2}, "id": "3249250814", "location": "Mexico", "username": "E198535"}, {"name": "_I V \u00c1 N_", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5814, "following_count": 460, "tweet_count": 38465, "listed_count": 18}, "id": "229329658", "location": "Gotham.", "username": "IvnD___"}, {"name": "Antonella Risso", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2489, "following_count": 4681, "tweet_count": 58852, "listed_count": 24}, "id": "864589442", "location": "San Mart\u00edn de los Andes", "username": "antonella_risso"}, {"name": "David Wallace-Wells", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 92383, "following_count": 2863, "tweet_count": 39423, "listed_count": 1719}, "id": "260478229", "username": "dwallacewells"}, {"name": ".", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 297, "following_count": 1756, "tweet_count": 8948, "listed_count": 0}, "id": "745997460984705024", "location": "Salvador, Brasil", "username": "ojorgefarias"}, {"name": "Walter Alves", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 123, "tweet_count": 2017, "listed_count": 0}, "id": "279532921", "location": "Vit\u00f3ria ES", "username": "Walterfjv"}, {"name": "Julio Cesar Tinin", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1171, "following_count": 2208, "tweet_count": 18984, "listed_count": 0}, "id": "2872117896", "username": "jctinin"}, {"name": "Vanessa Lehman \ud83c\udff4\ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 418, "following_count": 705, "tweet_count": 15885, "listed_count": 0}, "id": "4838212851", "location": "Bras\u00edlia, Brazil", "username": "v_lehmam"}, {"name": "Tolen Tolinha", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 750, "tweet_count": 20643, "listed_count": 0}, "id": "1025920862", "location": "Vila Velha", "username": "TouchLucas"}, {"name": "Botafoguense", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 3, "tweet_count": 6178, "listed_count": 0}, "id": "2936633909", "username": "egenardini"}, {"name": "Idafe Mart\u00edn P\u00e9rez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 25092, "following_count": 186, "tweet_count": 123265, "listed_count": 580}, "id": "29230342", "location": "Brussels", "username": "IdafeMartin"}, {"name": "Paulo Cruz Pereira", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1591, "following_count": 656, "tweet_count": 52115, "listed_count": 7}, "id": "2409761640", "location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil", "username": "PauloCruzkilomb"}, {"name": "Juan Diego Escroto", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1788, "following_count": 2971, "tweet_count": 59753, "listed_count": 10}, "id": "4838115502", "username": "Pablo__Churches"}, {"name": "Pepito Garc\u00eda \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6989, "following_count": 3577, "tweet_count": 184259, "listed_count": 81}, "id": "851749147", "location": "Catalunya, Espanya, Europa", "username": "pepito_garca"}, {"name": "Emilio M", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 191, "following_count": 136, "tweet_count": 1123, "listed_count": 2}, "id": "842575232493731840", "username": "Emilio_MM02"}, {"name": "Isa Farmacia\ud83e\udd94", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 634, "following_count": 353, "tweet_count": 35897, "listed_count": 2}, "id": "988629379365224448", "location": "Guadalajara, Jalisco", "username": "IsaBenavidesss"}, {"name": "lorelay", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 499, "following_count": 238, "tweet_count": 139383, "listed_count": 1}, "id": "206811906", "location": "Vila Velha", "username": "lorreinepfvr"}, {"name": "\u00c1guia voa com \u00c1guia!", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 904, "following_count": 150, "tweet_count": 72285, "listed_count": 6}, "id": "172448378", "location": "Recife - Pe", "username": "suouriques"}, {"name": "Fl\u00e1via Vitimista\ud83c\udf35", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1110, "following_count": 198, "tweet_count": 14282, "listed_count": 0}, "id": "1055980024392835072", "username": "flaviafofocas"}, {"name": "Luciano", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 649, "following_count": 631, "tweet_count": 32821, "listed_count": 0}, "id": "2577194942", "location": "Lavalleja, Uruguay", "username": "LucianoBarnada3"}, {"name": "Jubs", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 370, "tweet_count": 9915, "listed_count": 1}, "id": "982391371645546496", "location": "Santo Andr\u00e9", "username": "prezadabigrep"}, {"name": "Pepe", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 457, "following_count": 444, "tweet_count": 9895, "listed_count": 0}, "id": "260858575", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "Pepeyarritu"}, {"name": "David Lorao", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 14705, "following_count": 1252, "tweet_count": 111287, "listed_count": 106}, "id": "380945404", "location": "Zaragoza, Espa\u00f1a", "username": "goonielor"}, {"name": "Sergi Blanch Motenai", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 4399, "following_count": 140, "tweet_count": 28956, "listed_count": 105}, "id": "5462712", "location": "Barcelona", "username": "motenai"}, {"name": "simon", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 371, "tweet_count": 2898, "listed_count": 0}, "id": "427615169", "username": "Sinaloa_simon"}, {"name": "Jorge del Castillo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 405682, "following_count": 1388, "tweet_count": 5561, "listed_count": 512}, "id": "111815940", "username": "JorgeDCG"}, {"name": "Cromossomo Nerd", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 603, "following_count": 224, "tweet_count": 10685, "listed_count": 7}, "id": "4835328669", "location": "Brasil", "username": "cromossomonerd"}, {"name": "say my name", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 493, "following_count": 251, "tweet_count": 14243, "listed_count": 0}, "id": "1024716506", "location": "Esp\u00edrito Santo, am\u00e9m!", "username": "haysefwder"}, {"name": "Kzador X", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 0, "tweet_count": 3114, "listed_count": 0}, "id": "1059301067215773696", "location": "Arequipa, Peru", "username": "XKzador"}, {"name": "Pol\u00edtica La Rep\u00fablica", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 461231, "following_count": 46, "tweet_count": 75483, "listed_count": 544}, "id": "829750511624679424", "location": "Lima, Peru", "username": "Politica_LR"}, {"name": "Brick Top", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 236, "following_count": 1636, "tweet_count": 16540, "listed_count": 2}, "id": "523213287", "location": "Dressrosa", "username": "JorgermDj"}, {"name": "Eloy Edgar Bernab\u00e9", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 356, "following_count": 630, "tweet_count": 27656, "listed_count": 2}, "id": "604856086", "location": "Tarata, Peru", "username": "EloyBernabe"}, {"name": "Miku", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 173661, "following_count": 246, "tweet_count": 6242, "listed_count": 175}, "id": "834106098", "username": "miumikumiau"}, {"name": "hiromi", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 329, "tweet_count": 4570, "listed_count": 0}, "id": "123642646", "username": "yamicar84"}, {"name": "Donadel", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1137, "following_count": 1161, "tweet_count": 55551, "listed_count": 0}, "id": "1050808067749806082", "username": "donadeljp"}, {"name": "\u2098\u2090\u1d63\u1d62 \ud83d\udc9c", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2413, "following_count": 2817, "tweet_count": 10336, "listed_count": 3}, "id": "804447035885690880", "location": "swellview ", "username": "seokzbiased"}, {"name": "Manuel Goicochea", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1490, "following_count": 1664, "tweet_count": 12060, "listed_count": 0}, "id": "1031559995345780742", "location": "Trujillo, Peru", "username": "MGoicocheaV"}, {"name": "Daniel Urresti", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 595311, "following_count": 323, "tweet_count": 49540, "listed_count": 458}, "id": "2416088899", "location": "Per\u00fa ", "username": "DanielUrresti1"}, {"name": "Gabriel Belmont Dracul", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 807, "following_count": 148, "tweet_count": 45378, "listed_count": 18}, "id": "803152128", "location": "Madrid", "username": "Srshiro"}, {"name": "Kevin Dudable", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 413, "tweet_count": 3975, "listed_count": 2}, "id": "366166804", "location": "En otro plano", "username": "kvndudavle"}, {"name": "toshi \u2022 AR60", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7642, "following_count": 774, "tweet_count": 50245, "listed_count": 16}, "id": "474206221", "username": "toshicast"}, {"name": "Ian Moone", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 189, "following_count": 198, "tweet_count": 18195, "listed_count": 1}, "id": "2182695118", "location": "Moon", "username": "ian_lmoreira"}, {"name": "Jos\u00e9 Paulo Sodr\u00e9", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 206, "tweet_count": 2519, "listed_count": 0}, "id": "710504321872470016", "location": "Manaus ", "username": "josepaulosodre"}, {"name": "Robson Oliveira", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 134, "tweet_count": 221, "listed_count": 0}, "id": "92423366", "location": "Blumenau", "username": "robioliveiraa"}, {"name": "n\u00e3o recomendada a sociedade", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 156, "tweet_count": 16577, "listed_count": 0}, "id": "820816913446146048", "username": "sharllyen"}, {"name": "lu\u00edza \ud83d\udcab", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 477, "following_count": 638, "tweet_count": 25303, "listed_count": 0}, "id": "897872568195178498", "location": "Coribe/BA", "username": "malu_acruz"}, {"name": "enzo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 436, "following_count": 448, "tweet_count": 11715, "listed_count": 0}, "id": "2752151788", "location": "Esp\u00edrito Santo, Brasil", "username": "nascidopmorrer"}, {"name": "Santiago", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 900, "following_count": 2235, "tweet_count": 9961, "listed_count": 9}, "id": "351988062", "location": "uruguay - maldonado", "username": "dale_bolso"}, {"name": "Tuts Tuts Carai, Tuts Tuts", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 789, "following_count": 1191, "tweet_count": 22570, "listed_count": 1}, "id": "2393545004", "location": "Salvador, Bahia", "username": "lbahcelar"}, {"name": "Il Caff\u00e8 Letterario\u00a9\ufe0f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 47074, "following_count": 43410, "tweet_count": 424788, "listed_count": 210}, "id": "428570381", "location": "Toscana", "username": "SalaLettura"}, {"name": "MinervaArmata", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8229, "following_count": 3067, "tweet_count": 78088, "listed_count": 36}, "id": "917625391157792768", "location": "Campidoglio", "username": "MinervaArmata"}, {"name": "CAROLINA FLOREZ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 205, "following_count": 1288, "tweet_count": 14982, "listed_count": 0}, "id": "2742796882", "username": "caroflo_1"}, {"name": "proveta baby", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 229, "following_count": 334, "tweet_count": 6399, "listed_count": 0}, "id": "881009284947087361", "location": "Santa Vit\u00f3ria do Palmar, Brasi", "username": "caquinhorc"}, {"name": "maisumaqualquer", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 223, "tweet_count": 889, "listed_count": 0}, "id": "976999668235325441", "username": "maisumaqualque1"}, {"name": "PK \u1d9c\u02b3\u1da0", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1528, "following_count": 708, "tweet_count": 58080, "listed_count": 0}, "id": "3093858471", "location": "MADE IN BRAZA", "username": "PkCRF1"}, {"name": "\ud83e\udd21", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 226, "following_count": 308, "tweet_count": 6124, "listed_count": 1}, "id": "2303431560", "username": "TomySuhevic"}, {"name": "Leprosa \u2665\ufe0f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5538, "following_count": 711, "tweet_count": 13380, "listed_count": 0}, "id": "848265358175850496", "username": "Camiberto05"}, {"name": "Ignoto Lugar", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1505, "following_count": 1467, "tweet_count": 571253, "listed_count": 3}, "id": "922357287481757697", "username": "IgnotoLugar"}, {"name": "Iria Rodr\u00edguez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 402, "following_count": 2616, "tweet_count": 22918, "listed_count": 3}, "id": "88474690", "location": "Galicia. Mos. Vigo. ", "username": "IriaRodrguez"}, {"name": "AnnaIndepend\u00e8ncia #BonaDUI #FemRita //*//", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4035, "following_count": 4992, "tweet_count": 116001, "listed_count": 25}, "id": "45894647", "location": "Matar\u00f3", "username": "AnnaRepCat"}, {"name": "Nadie sale vivo d la vida", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2616, "following_count": 4981, "tweet_count": 23971, "listed_count": 1}, "id": "3048461466", "username": "romano_telkio"}, {"name": "\ud835\udd72\ud835\udd94\ud835\udd93\ud835\udd9f\ud835\udd86 \ud835\udd7d\ud835\udd86\ud835\udd92\ud835\udd8e\ud835\udd97\ud835\udd8a\ud835\udd9f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 25, "tweet_count": 1855, "listed_count": 0}, "id": "1159493279643308032", "location": "Unknow, Argentina", "username": "GonzarezDC3"}, {"name": "alvaro amaro pizarro", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 47, "tweet_count": 10119, "listed_count": 0}, "id": "260547045", "location": "lima", "username": "alvaroaldo"}, {"name": "Paolo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6437, "following_count": 5558, "tweet_count": 211250, "listed_count": 61}, "id": "52337911", "location": "Banana Republic", "username": "papel61"}, {"name": "Angelin Junior", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1336, "following_count": 1195, "tweet_count": 21414, "listed_count": 4}, "id": "191819940", "location": "Curitiba, Brasil", "username": "Junior_Angelin"}, {"name": "Nicolas Leprevost", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1440, "following_count": 2756, "tweet_count": 87317, "listed_count": 20}, "id": "139201958", "location": "Curitiba", "username": "Nickleprevost"}, {"name": "guillee:)", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 316, "following_count": 192, "tweet_count": 12995, "listed_count": 0}, "id": "1050225717974306821", "location": "Tucum\u00e1n, Argentina", "username": "guilletucs"}, {"name": "\ud835\udd91\ud835\udd86\ud835\udd9a\ud835\udd99\ud835\udd86\ud835\udd97\ud835\udd94", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 251, "following_count": 92, "tweet_count": 2901, "listed_count": 0}, "id": "1025515035555233793", "location": "Catamarca, Argentina", "username": "sayago_la"}, {"name": "Vicente - Lula13!", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 452, "following_count": 2214, "tweet_count": 62336, "listed_count": 3}, "id": "304418513", "location": "Porto Alegre", "username": "Vicentelv"}, {"name": "Rosely Barboza", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2849, "following_count": 2567, "tweet_count": 192685, "listed_count": 3}, "id": "713194373412954112", "username": "rosely_barboza"}, {"name": "Adelaide\u2b50\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u2b50", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4261, "following_count": 3772, "tweet_count": 21994, "listed_count": 5}, "id": "1100587960465088513", "location": "Brasil\u00e9ia, Brasil", "username": "AbreuAD"}, {"name": "jmunoz", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 393, "following_count": 458, "tweet_count": 142210, "listed_count": 1}, "id": "822831527092482049", "location": "Stamford, CT", "username": "hannibal0309"}, {"name": "- CONGRESO CHACRA DEL ANALFABETO CA-", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 222, "following_count": 389, "tweet_count": 16716, "listed_count": 1}, "id": "608253492", "location": "Carhuamayo, Peru", "username": "21_06_78"}, {"name": "mendes \u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1138, "following_count": 493, "tweet_count": 34115, "listed_count": 2}, "id": "837519204714692611", "location": "+021\ud83c\udf34", "username": "ByNegaa"}, {"name": "T.Aguiar \ud83c\udf38", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8786, "following_count": 1842, "tweet_count": 84679, "listed_count": 0}, "id": "1916146110", "location": "Rj", "username": "Aguiiarr1"}, {"name": "Juan Ruiz", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 196, "following_count": 461, "tweet_count": 55983, "listed_count": 2}, "id": "83705242", "username": "Eclectic601"}, {"name": "Pedro", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 162, "following_count": 500, "tweet_count": 11562, "listed_count": 1}, "id": "1177229784650309633", "username": "PedroKR71"}, {"name": "Gabi \ud83e\udd8b", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 106, "tweet_count": 3716, "listed_count": 0}, "id": "1064700794031755269", "username": "deixaagabi"}, {"name": "Leyla", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 364, "following_count": 222, "tweet_count": 40596, "listed_count": 0}, "id": "948689767578947584", "username": "Leylaplatini2"}, {"name": "\ud835\udd1f\ud835\udd22\ud835\udd29\ud835\udd29", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3620, "following_count": 453, "tweet_count": 39784, "listed_count": 3}, "id": "4691319571", "location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "username": "isabollalauck"}, {"name": "Andy", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 566, "following_count": 1284, "tweet_count": 16905, "listed_count": 1}, "id": "923575713801949185", "location": "Goi\u00e2nia Goi\u00e1s", "username": "OiSouAndy"}, {"name": "Carlo Ramboz", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 470, "tweet_count": 21019, "listed_count": 0}, "id": "741784308969574400", "username": "gatogordovoador"}, {"name": "Monica das Pretas. Vote 13", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 33130, "following_count": 1255, "tweet_count": 9418, "listed_count": 141}, "id": "69370960", "location": "S\u00e3o Paulo", "username": "MonicaSeixas"}, {"name": ".", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 108, "tweet_count": 962, "listed_count": 0}, "id": "1170797335963668481", "username": "gowongamer"}, {"name": "X-Men contradit\u00f3rio...", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 32, "tweet_count": 11431, "listed_count": 0}, "id": "1162531028235370496", "username": "PakoRobinho"}, {"name": "Mauro Cezar", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1223789, "following_count": 3215, "tweet_count": 183656, "listed_count": 2670}, "id": "55069015", "location": "S\u00e3o Paulo, SP", "username": "maurocezar"}, {"name": "Anita Darling (Despech\u00e1) \ud83d\udc9c\ud83d\udc9a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5109, "following_count": 1522, "tweet_count": 28848, "listed_count": 17}, "id": "32254552", "username": "lapicitorojo"}, {"name": "Maria Jos\u00e9", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 201, "tweet_count": 1110, "listed_count": 2}, "id": "787887725240279040", "location": "C\u00e1ceres, Espa\u00f1a", "username": "mjbfmmdp"}, {"name": "Rethink Depression Espa\u00f1a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3440, "following_count": 262, "tweet_count": 1246, "listed_count": 16}, "id": "888362427934535681", "username": "RethinkDepES"}, {"name": "gleuza salomon", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2014, "following_count": 3590, "tweet_count": 56840, "listed_count": 37}, "id": "84337761", "location": "Brasil", "username": "gleulomon"}, {"name": "SeveLaure", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3905, "following_count": 2694, "tweet_count": 56607, "listed_count": 216}, "id": "85161907", "username": "sevelaure"}, {"name": "thain\u00e1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 382, "following_count": 343, "tweet_count": 27517, "listed_count": 0}, "id": "2544444638", "location": "Vila Velha, ES", "username": "thaiguedesb"}, {"name": "Candy G\u00f3mez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 70, "following_count": 425, "tweet_count": 15349, "listed_count": 0}, "id": "726139810751102977", "location": "Miraflores, Peru", "username": "CandyGmez1"}, {"name": "4Linhas", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3007, "following_count": 248, "tweet_count": 42513, "listed_count": 12}, "id": "868841235854876674", "location": "Porto Alegre, Brasil", "username": "INTER_4LINHAS"}, {"name": "Nando", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 57826, "following_count": 22989, "tweet_count": 232196, "listed_count": 180}, "id": "100019889", "location": "Covilh\u00e3, Portugal", "username": "NandoJRocha"}, {"name": "Juan Marco Carbajal", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 482, "following_count": 1085, "tweet_count": 68915, "listed_count": 0}, "id": "135566206", "location": "Arequipa, Peru", "username": "jumarco007"}, {"name": "Utopia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 149, "following_count": 422, "tweet_count": 1593, "listed_count": 0}, "id": "785999830141186049", "location": "Peru", "username": "utopicosperu"}, {"name": "Ven\u00ed con lo Bueno", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1493, "following_count": 1351, "tweet_count": 4984, "listed_count": 1}, "id": "1163461051528228864", "username": "veniconlobueno"}, {"name": "Antonio Coelho", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 620, "following_count": 3050, "tweet_count": 18149, "listed_count": 0}, "id": "926176751167864833", "location": "Montevideo, Uruguay", "username": "Antonio80785479"}, {"name": "Ket \ud83c\udf53", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 475, "following_count": 473, "tweet_count": 7133, "listed_count": 5}, "id": "3037123785", "location": "Rio de Janeiro, RJ", "username": "SimorKet"}, {"name": "Nabede", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 714, "tweet_count": 24329, "listed_count": 0}, "id": "745244474176049152", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "AnaAbede"}, {"name": "David Rodr\u00edguez \ud83e\udd0d\ud83d\udc99 \ud83e\udd87\ud83d\udd96", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 876, "following_count": 199, "tweet_count": 99967, "listed_count": 44}, "id": "6711672", "location": "Catalunya, Espa\u00f1a", "username": "NeoDaVe"}, {"name": "AulliChollos", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10115, "following_count": 698, "tweet_count": 28671, "listed_count": 74}, "id": "2207469206", "location": "Spain", "username": "AulliChollos"}, {"name": "oz", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 83, "following_count": 205, "tweet_count": 21997, "listed_count": 0}, "id": "113867194", "username": "owgl"}, {"name": "Jose Tovar", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 268, "following_count": 126, "tweet_count": 166266, "listed_count": 19}, "id": "424242049", "location": "Costa Rica", "username": "JoseATovarC"}, {"name": "out of lulu system \ud83c\udfb8", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 191, "following_count": 357, "tweet_count": 19772, "listed_count": 0}, "id": "902678336991875072", "location": "\ud835\udd95\ud835\udd97\ud835\udd8e\ud835\udd93\ud835\udd88\ud835\udd8a\ud835\udd98\ud835\udd98 \ud835\udd95\ud835\udd86\ud835\udd97\ud835\udd90 \ud83e\udea2", "username": "quinniet91"}, {"name": "Juliana Quintero R.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 538, "following_count": 246, "tweet_count": 13176, "listed_count": 24}, "id": "114520427", "location": "El mundo \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f", "username": "juliquinren"}, {"name": "\ud835\udc6c\ud835\udc97\ud835\udc82 \ud83d\udda4 \ud835\udd92\ud835\udd94\ud835\udd99\ud835\udd8d\ud835\udd8a\ud835\udd97 \ud835\udd94\ud835\udd8b \ud835\udd8c\ud835\udd86\ud835\udd99\ud835\udd8e\ud835\udd99\ud835\udd8a\ud835\udd98", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 176, "following_count": 547, "tweet_count": 30928, "listed_count": 0}, "id": "747435239597834240", "location": "Mor\u00f3n, Argentina", "username": "crazyhatlessbis"}, {"name": "J\u00fanior", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 314, "following_count": 496, "tweet_count": 10346, "listed_count": 2}, "id": "102440186", "location": "Curitiba, Brasil", "username": "jrradio02"}, {"name": "Amet Rubinos", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 765, "following_count": 1549, "tweet_count": 207392, "listed_count": 26}, "id": "775909384463458305", "username": "samaniel61"}, {"name": "karla", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 781, "following_count": 989, "tweet_count": 11280, "listed_count": 0}, "id": "449519261", "username": "lalancitah"}, {"name": "Piulenc \u2605\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 515, "following_count": 205, "tweet_count": 46929, "listed_count": 25}, "id": "483090821", "location": "\u262d \u2640 ||*||", "username": "Piulenc"}, {"name": "Soares.Jose", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 61, "tweet_count": 49314, "listed_count": 0}, "id": "1103296261141213184", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "SoaresJose20"}, {"name": "Blog do Noblat", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1182815, "following_count": 429, "tweet_count": 332237, "listed_count": 4883}, "id": "16794066", "username": "BlogdoNoblat"}, {"name": "Juan Ram\u00f3n Bea", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 300, "following_count": 433, "tweet_count": 26287, "listed_count": 16}, "id": "315990047", "location": "Torrent (Valencia)", "username": "JuanRaBea"}, {"name": "Emergencies Setmil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3303, "following_count": 1285, "tweet_count": 56328, "listed_count": 101}, "id": "1339359966", "username": "Emergencies7000"}, {"name": "bc", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 703, "following_count": 606, "tweet_count": 32154, "listed_count": 0}, "id": "772228414480711681", "location": "Vit\u00f3ria, Brasil", "username": "bctnhx"}, {"name": "Fane l\u00ea-se f\u00e3ne. Webber", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6514, "following_count": 1067, "tweet_count": 228387, "listed_count": 65}, "id": "8385442", "location": "Porto Alegre", "username": "faneinbox"}, {"name": "Gabriel Solano", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 66109, "following_count": 725, "tweet_count": 69324, "listed_count": 309}, "id": "175422899", "location": "Ciudad de Buenos Aires", "username": "Solanopo"}, {"name": "Hisoka", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 57, "tweet_count": 1908, "listed_count": 0}, "id": "4779908009", "location": "Brasil", "username": "Hisoka_Morow___"}, {"name": "Juanfran Cereijo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 368, "following_count": 266, "tweet_count": 11150, "listed_count": 2}, "id": "468528037", "location": "Vilagarc\u00eda de Arousa, Espa\u00f1a", "username": "JuanfranCereijo"}, {"name": "Cristina \ud83c\udf3a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 542, "following_count": 509, "tweet_count": 58833, "listed_count": 8}, "id": "367655533", "location": "Entre Damiwon y Silent Hill", "username": "Inmymemory18"}, {"name": "ceci", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1078, "following_count": 907, "tweet_count": 63235, "listed_count": 6}, "id": "3153642887", "location": "Vila Velha, Brasil", "username": "cecivieirac"}, {"name": "Ernesto Orsetti", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8552, "following_count": 5076, "tweet_count": 159078, "listed_count": 0}, "id": "132035838", "location": "Miami Beach, FL", "username": "ErnestoOrsetti"}, {"name": "Antonio Cend\u00e1n Fraga.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 19184, "following_count": 20645, "tweet_count": 119396, "listed_count": 56}, "id": "958453028323053568", "location": "Galicia ", "username": "antoniocendanf1"}, {"name": "Dioni", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4430, "following_count": 847, "tweet_count": 667974, "listed_count": 49}, "id": "122757872", "location": "Canoas/RS", "username": "dionianjos"}, {"name": "Henrique Coelho", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 5602, "following_count": 2970, "tweet_count": 9395, "listed_count": 43}, "id": "3669534261", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "Henriqueg112"}, {"name": "diegob", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 205, "following_count": 555, "tweet_count": 5233, "listed_count": 0}, "id": "1007469982253502470", "username": "diegoberti10"}, {"name": "Tarsis Silva Araujo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 7, "tweet_count": 9, "listed_count": 0}, "id": "845624450", "location": "Extrema Mg", "username": "tarsissilvaara1"}, {"name": "Roberto Buffagni", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2737, "following_count": 909, "tweet_count": 28593, "listed_count": 15}, "id": "1623468770", "username": "BuffagniRoberto"}, {"name": "Ultime Notizie", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 121693, "following_count": 119, "tweet_count": 135396, "listed_count": 921}, "id": "16476536", "location": "www.ultimenotizie.eu", "username": "ultimenotizie"}, {"name": "Daniela Pastorino Silva", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3620, "following_count": 4745, "tweet_count": 62178, "listed_count": 0}, "id": "1046219014559727617", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "PastorinoSilva"}, {"name": "Eduardo Slepetys", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2344, "following_count": 3209, "tweet_count": 29042, "listed_count": 1}, "id": "295865857", "location": "Brazil", "username": "in1shoot"}, {"name": "\ud835\udd5e\ud835\udd60\ud835\udd63\ud835\udd56\ud835\udd5d", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1068, "following_count": 1363, "tweet_count": 75344, "listed_count": 1}, "id": "842070857447026696", "username": "msmorelato"}, {"name": "JR Mendoza", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 267, "following_count": 1036, "tweet_count": 633, "listed_count": 0}, "id": "1581320946", "location": "Lima, Peru", "username": "MendozaReyesR"}, {"name": "Javier Vel\u00e1squez Quesqu\u00e9n", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 104394, "following_count": 735, "tweet_count": 4478, "listed_count": 227}, "id": "216721738", "location": "Lambayeque", "username": "JVelasquezQ"}, {"name": "jadz", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 25, "tweet_count": 1651, "listed_count": 0}, "id": "1065727054518382598", "username": "jadbeyay"}, {"name": "jacklane manda brasa \u1d9c\u02b3\u1da0", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2102, "following_count": 814, "tweet_count": 111016, "listed_count": 1}, "id": "2786469011", "location": "Rondon\u00f3polis, Brasil", "username": "AmorimCRF1"}, {"name": "PAOLA AGOSTINI", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1585, "following_count": 4967, "tweet_count": 89059, "listed_count": 10}, "id": "97948686", "location": "BOLOGNA", "username": "PAOLAGOSTINI"}, {"name": "Stigmabase | LGBT+", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2028, "following_count": 853, "tweet_count": 1070545, "listed_count": 150}, "id": "186478529", "location": "ES & BR-PT \u2014 EN | FR | IT", "username": "StigmabaseE"}, {"name": "Rafael Lula 13!", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 526, "following_count": 1009, "tweet_count": 6381, "listed_count": 3}, "id": "154557331", "location": "Natal/RN", "username": "rafaelborges84"}, {"name": "gabriela", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 523, "following_count": 199, "tweet_count": 13633, "listed_count": 0}, "id": "1635897643", "location": "Vila Velha, Brasil", "username": "gabipinheeiroo"}, {"name": "Mabel54", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2881, "following_count": 3031, "tweet_count": 326193, "listed_count": 2}, "id": "1045117028733001728", "username": "Mabel546"}, {"name": "DigitalYeda", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 345, "following_count": 5002, "tweet_count": 22703, "listed_count": 17}, "id": "50889400", "location": "USA", "username": "UMDBrianPajares"}], "tweets": [{"edit_history_tweet_ids": ["1179727967439802368"], "entities": {"urls": [{"start": 232, "end": 255, "url": "https://t.co/jUsSTASXUM", "expanded_url": "https://noticias.uol.com.br/cotidiano/ultimas-noticias/2019/10/02/pm-que-matou-menino-de-12-anos-em-sp-tem-outras-oito-mortes-na-carreira.htm", "display_url": "noticias.uol.com.br/cotidiano/ulti\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://noticias.uol.com.br/cotidiano/ultimas-noticias/2019/10/02/pm-que-matou-menino-de-12-anos-em-sp-tem-outras-oito-mortes-na-carreira.htm"}], "mentions": [{"start": 214, "end": 226, "username": "UOLNoticias", "id": "14594698"}, {"start": 227, "end": 231, "username": "UOL", "id": "70799317"}], "annotations": [{"start": 179, "end": 180, "probability": 0.9452, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}]}, "created_at": "2019-10-03T12:00:40.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 312, "reply_count": 59, "like_count": 1532, "quote_count": 9}, "author_id": "46040478", "text": "\u00c9 isso que me leva a defender mais controle sobre a atua\u00e7\u00e3o da PM. Sem controle, fatalmente se transformaria em um gigante esquadr\u00e3o da morte .\n\nPM que matou menino de 12 anos em SP tem outras 8 mortes na carreira @UOLNoticias @UOL https://t.co/jUsSTASXUM", "id": "1179727967439802368"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179753104331247623"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "joaofelipesgz", "id": "3593934195"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.9404, "type": "Person", "normalized_text": "sasuke"}]}, "in_reply_to_user_id": "3593934195", "created_at": "2019-10-03T13:40:33.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "598529918", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179615010517073920"}], "text": "@joaofelipesgz Mano acho o que o sasuke viveu muito diferente do que tu fala tlgd? Todo mundo tem planos pessoais, o dele era matar o cara que matou a familia dele, tlgd?", "id": "1179753104331247623"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179536983326101504"], "entities": {"urls": [{"start": 206, "end": 229, "url": "https://t.co/BNcAnsEGO7", "expanded_url": "https://twitter.com/iagofoster/status/1179536983326101504/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/BNcAnsEGO7", "media_key": "7_1179536875868037121"}]}, "created_at": "2019-10-02T23:21:46.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 682, "reply_count": 50, "like_count": 1869, "quote_count": 138}, "author_id": "2967437679", "text": "eu sinceramente nao me surpreenderia se algu\u00e9m me falasse que esse coelhinho pulou da bicicleta e matou 3 funcion\u00e1rios do shopping vila velha poucos minutos dps da sorveteria encerrar as atividades di\u00e1rias https://t.co/BNcAnsEGO7", "id": "1179536983326101504"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179494661091659776"], "created_at": "2019-10-02T20:33:35.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 122, "reply_count": 20, "like_count": 1854, "quote_count": 17}, "author_id": "57567614", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 22, "probability": 0.7303, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 31, "end": 47, "probability": 0.7825, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 60, "end": 74, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Joaquin Phoenix"}, {"start": 110, "end": 119, "probability": 0.9422, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 131, "end": 137, "probability": 0.4826, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}]}, "text": "o filme novo do Coringa \u00e9 tipo Esquadr\u00e3o Suicida invertido.\nJoaquin Phoenix fez exatamente o contr\u00e1rio do que Jared Leto fez com o Coringa.\n\nou seja, t\u00e1 uma obra de arte", "id": "1179494661091659776"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179756073890320390"], "entities": {"urls": [{"start": 232, "end": 255, "url": "https://t.co/RcNvvLSHJA", "expanded_url": "https://caserta.occhionotizie.it/suicidio-casolla-ultima-ora-nome/", "display_url": "caserta.occhionotizie.it/suicidio-casol\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://caserta.occhionotizie.it/suicidio-casolla-ultima-ora-nome/"}], "hashtags": [{"start": 33, "end": 41, "tag": "ripresa"}, {"start": 73, "end": 85, "tag": "disoccupato"}, {"start": 110, "end": 116, "tag": "Istat"}, {"start": 148, "end": 156, "tag": "suicida"}]}, "created_at": "2019-10-03T13:52:21.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "author_id": "388946039", "text": "Chiari e inequivocabili segni di #ripresa, direi \"meravigliosa\"!Un altro #disoccupato un meno....per la gioia #Istat: Tragedia a Casolla, 40enne si #suicida in garage, licenziato era tornato a vivere con mamma e fratello disabile.  https://t.co/RcNvvLSHJA", "id": "1179756073890320390"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179751276403478528"], "entities": {"urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/VqLiiP455g", "expanded_url": "https://twitter.com/JornalOGlobo/status/1179750592979197952", "display_url": "twitter.com/JornalOGlobo/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-03T13:33:17.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 16, "like_count": 369, "quote_count": 3}, "author_id": "89410723", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179750592979197952"}], "text": "Se fosse um pa\u00eds s\u00e9rio, esse cara ainda estaria preso por esquartejar e sumir com o corpo da mulher que ele matou. https://t.co/VqLiiP455g", "id": "1179751276403478528"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179756701458796544"], "entities": {"urls": [{"start": 13, "end": 36, "url": "https://t.co/9PCYKvbBZ7", "expanded_url": "https://curiouscat.me/yrromano/post/997479647?t=1570110890", "display_url": "curiouscat.me/yrromano/post/\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-03T13:54:51.000Z", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "93446657", "text": "\ud83d\ude3a\u270f \u2014 Morrer. https://t.co/9PCYKvbBZ7", "id": "1179756701458796544"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179736528634941440"], "entities": {"urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/qDsnag3KZM", "expanded_url": "https://bit.ly/2o8sOwo", "display_url": "bit.ly/2o8sOwo"}, {"start": 141, "end": 164, "url": "https://t.co/e3z5O4gK6y", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1179736528634941440/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/e3z5O4gK6y", "media_key": "3_1179736512222699520"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.957, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 37, "end": 53, "probability": 0.807, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 64, "end": 70, "probability": 0.3233, "type": "Other", "normalized_text": "Ramones"}, {"start": 120, "end": 127, "probability": 0.4517, "type": "Other", "normalized_text": "Skidmore"}]}, "created_at": "2019-10-03T12:34:41.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 2, "like_count": 155, "quote_count": 1}, "author_id": "9612112", "text": "James Gunn revela foto do roteiro de Esquadr\u00e3o Suicida e indica Ramones na trilha sonora https://t.co/qDsnag3KZM [\ud83d\udcf8Gage Skidmore/Divulga\u00e7\u00e3o] https://t.co/e3z5O4gK6y", "id": "1179736528634941440"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179214614841712640"], "created_at": "2019-10-02T02:00:47.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 860, "reply_count": 62, "like_count": 5279, "quote_count": 561}, "author_id": "234043590", "entities": {"annotations": [{"start": 146, "end": 152, "probability": 0.8863, "type": "Person", "normalized_text": "lautaro"}]}, "text": "Se me imaginan estar con alguien que despu\u00e9s de ver perder a su equipo este de mal humor y no se le pueda hablar??ajdjjajs anda a lavarte el orto lautaro haceme el favor", "id": "1179214614841712640"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179754620429783041"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "eluniversocom", "id": "8225692"}]}, "in_reply_to_user_id": "8225692", "created_at": "2019-10-03T13:46:34.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "470426763", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179753832747868163"}], "text": "@eluniversocom @telecuenca Militares piden  revertir alza de  combustibles. Bien por el pa\u00eds.  2 de la tarde rueda de prensa de ministros.", "id": "1179754620429783041"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179755814883663872"], "created_at": "2019-10-03T13:51:19.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 1, "like_count": 28, "quote_count": 1}, "author_id": "204842728", "entities": {"annotations": [{"start": 225, "end": 238, "probability": 0.9451, "type": "Person", "normalized_text": "Armando Bartra"}]}, "text": "\"O capital busca a destrui\u00e7\u00e3o dos recursos naturais, porque isso faz com que sua privatiza\u00e7\u00e3o gere maior lucro. Isso \u00e9 um capitalismo suicida. H\u00e1 uma crise ambiental final, definitiva. Isso \u00e9 o capitalismo do fim do mundo\". (Armando Bartra)", "id": "1179755814883663872"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179755604262424576"], "in_reply_to_user_id": "196831391", "created_at": "2019-10-03T13:50:29.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "196831391", "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 36, "probability": 0.3328, "type": "Other", "normalized_text": "jg"}, {"start": 110, "end": 114, "probability": 0.5713, "type": "Person", "normalized_text": "neeko"}, {"start": 118, "end": 121, "probability": 0.6106, "type": "Person", "normalized_text": "cait"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179755247578877952"}], "text": "Achei o tt e o sup bem mas o top e jg praticamentw tavam indo duo l\u00e1 pra pqp, deixando o tresh pra tankar pra neeko e cait mas nem isso adiantava.", "id": "1179755604262424576"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178658307046813701"], "entities": {"urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/4J5nMYjFXr", "expanded_url": "https://www.antena3.com/noticias/sociedad/detenida-mujer-hallar-cabeza-humana-que-seria-marido-caja_201909305d91b2cb0cf247e7aff90dfd.html", "display_url": "antena3.com/noticias/socie\u2026"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 30, "probability": 0.4362, "type": "Other", "normalized_text": "Marido"}]}, "created_at": "2019-09-30T13:10:13.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 204, "reply_count": 31, "like_count": 249, "quote_count": 4}, "author_id": "968876882484695042", "text": "TITULAR DE PRENSA PROGRE\nMarido se suicida cort\u00e1ndose la cabeza con una katana.\nSu mujer confunde la cabeza con un bal\u00f3n viejo, la mete en una caja de mudanza y pide a una amiga que le guarde.\nNo os confund\u00e1is, NO ES VIOLENCIA DE G\u00c9NERO, todo muy inocente.\nhttps://t.co/4J5nMYjFXr", "id": "1178658307046813701"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179719390729773057"], "entities": {"urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/Tfl0IvOwRh", "expanded_url": "https://www.oantagonista.com/?p=258379", "display_url": "oantagonista.com/?p=258379"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 2, "probability": 0.9409, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 17, "end": 25, "probability": 0.5404, "type": "Other", "normalized_text": "Lava Jato"}]}, "created_at": "2019-10-03T11:26:35.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 128, "reply_count": 92, "like_count": 473, "quote_count": 17}, "author_id": "2880932962", "text": "STF quer matar a Lava Jato na semana que vem https://t.co/Tfl0IvOwRh", "id": "1179719390729773057"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179755185180172288"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "klaralhomeo", "id": "924460573085093890"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.5056, "type": "Other", "normalized_text": "ROBO"}]}, "in_reply_to_user_id": "924460573085093890", "created_at": "2019-10-03T13:48:49.000Z", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "532755627", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179754631641124871"}], "text": "@klaralhomeo ROBO", "id": "1179755185180172288"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179491742715912194"], "entities": {"urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/v2He5kn3hQ", "expanded_url": "https://noticias.uol.com.br/cotidiano/ultimas-noticias/2019/10/02/pm-que-matou-menino-de-12-anos-em-sp-tem-outras-oito-mortes-na-carreira.htm", "display_url": "noticias.uol.com.br/cotidiano/ulti\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://noticias.uol.com.br/cotidiano/ultimas-noticias/2019/10/02/pm-que-matou-menino-de-12-anos-em-sp-tem-outras-oito-mortes-na-carreira.htm"}]}, "created_at": "2019-10-02T20:22:00.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 5, "like_count": 165, "quote_count": 27}, "author_id": "25171346", "text": "\"Compra um caix\u00e3o bem pequeno, porque, se eu pegar seu filho na rua de novo, vou matar\" https://t.co/v2He5kn3hQ", "id": "1179491742715912194"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179234192753868802"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "jhennyreiis", "id": "404386691"}]}, "in_reply_to_user_id": "404386691", "created_at": "2019-10-02T03:18:35.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "562454895", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179233956832645121"}], "text": "@jhennyreiis N\u00e3o posso mais sabe", "id": "1179234192753868802"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179750474343440386"], "entities": {"urls": [{"start": 123, "end": 146, "url": "https://t.co/JFmOkshnNk", "expanded_url": "https://eset.la/2oDA6If", "display_url": "eset.la/2oDA6If"}, {"start": 147, "end": 170, "url": "https://t.co/5MvxOvRfYX", "expanded_url": "https://twitter.com/ESETLA/status/1179750474343440386/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5MvxOvRfYX", "media_key": "3_1179750472451801088"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 23, "probability": 0.8393, "type": "Other", "normalized_text": "SuicideSquad"}, {"start": 73, "end": 76, "probability": 0.5833, "type": "Organization", "normalized_text": "ESET"}], "hashtags": [{"start": 11, "end": 24, "tag": "SuicideSquad"}]}, "created_at": "2019-10-03T13:30:06.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "42804564", "text": "\u00bfExiste un #SuicideSquad de la seguridad inform\u00e1tica?\nDesde el equipo de ESET creemos que si, y aqu\u00ed se los presentamos \ud83d\udc47 \nhttps://t.co/JFmOkshnNk https://t.co/5MvxOvRfYX", "id": "1179750474343440386"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179726505108279296"], "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/4LAW19yV4n", "expanded_url": "https://www.lasexta.com/noticias/sociedad/adolescente-vegano-suicida-sufrir-acoso-escolar-sus-companeros-que-tiraban-trozos-carne_2017092959cf3a8f0cf20201565b8e09.html?fbclid=IwAR2VKU2sPpsctNjlgkK1ck6Ly8ZbtGOjteVRANXNowRLx_SxoCEXIaRKjUI", "display_url": "lasexta.com/noticias/socie\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.lasexta.com/noticias/sociedad/adolescente-vegano-suicida-sufrir-acoso-escolar-sus-companeros-que-tiraban-trozos-carne_2017092959cf3a8f0cf20201565b8e09.html?fbclid=IwAR2VKU2sPpsctNjlgkK1ck6Ly8ZbtGOjteVRANXNowRLx_SxoCEXIaRKjUI"}], "mentions": [{"start": 27, "end": 38, "username": "ivoriginal", "id": "2149952450"}, {"start": 39, "end": 48, "username": "lambiris", "id": "5909562"}]}, "created_at": "2019-10-03T11:54:51.000Z", "lang": "und", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "57667904", "text": "https://t.co/4LAW19yV4n :0 @ivoriginal @lambiris!!!!!", "id": "1179726505108279296"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179752809996181508"], "entities": {"urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/G70c7FdOld", "expanded_url": "https://wp.me/p7qnr3-dyQN", "display_url": "wp.me/p7qnr3-dyQN"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.6177, "type": "Organization", "normalized_text": "Justi\u00e7a"}, {"start": 36, "end": 40, "probability": 0.8623, "type": "Person", "normalized_text": "Bruno"}]}, "created_at": "2019-10-03T13:39:23.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 13, "like_count": 18, "quote_count": 2}, "author_id": "17715048", "text": "Justi\u00e7a autoriza estreia de goleiro Bruno em novo clube https://t.co/G70c7FdOld", "id": "1179752809996181508"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179730736976420865"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "TheCrusadery", "id": "931592241327628288"}]}, "in_reply_to_user_id": "931592241327628288", "created_at": "2019-10-03T12:11:40.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "3602153362", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179675149844598784"}], "text": "@TheCrusadery @chiossimanuela2 A Fuerteventura l'iva \u00e8 Al 7% , vita tranquilla, rispetto delle regole , rispetto del territorio e dei cittadini, affitti modici, trovato lavoro in un nano secondo. Qui non sapeva dove sbattere la testa.", "id": "1179730736976420865"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179527639566041088"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "NachoGomex", "id": "244659783"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 21, "probability": 0.8031, "type": "Person", "normalized_text": "Nacho"}, {"start": 24, "end": 26, "probability": 0.5242, "type": "Person", "normalized_text": "NHM"}, {"start": 83, "end": 90, "probability": 0.7958, "type": "Person", "normalized_text": "Odebrect"}, {"start": 93, "end": 98, "probability": 0.955, "type": "Person", "normalized_text": "Pizano"}]}, "in_reply_to_user_id": "244659783", "created_at": "2019-10-02T22:44:38.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "author_id": "783744676885065728", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179515381435813888"}], "text": "@NachoGomex Bien Nacho, NHM,ali\u00e1ndose las manos, cre\u00e9 q le voy a creer, todo lo de Odebrect, Pizano, el hijo cree q le comimos el cuento suicida?\nColombianos, lean, ANALICEN estamos en un pa\u00eds de corruptos.\nNo muerdas el anzuelo.", "id": "1179527639566041088"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179724143190855681"], "entities": {"mentions": [{"start": 22, "end": 38, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}, {"start": 231, "end": 239, "username": "TC_Peru", "id": "269982019"}, {"start": 266, "end": 279, "username": "VicAZeballos", "id": "270073948"}], "annotations": [{"start": 117, "end": 118, "probability": 0.863, "type": "Organization", "normalized_text": "DU"}, {"start": 155, "end": 156, "probability": 0.539, "type": "Organization", "normalized_text": "FF"}, {"start": 158, "end": 159, "probability": 0.4889, "type": "Organization", "normalized_text": "AA"}]}, "created_at": "2019-10-03T11:45:28.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 263, "reply_count": 487, "like_count": 706, "quote_count": 32}, "author_id": "224916991", "text": "En los pr\u00f3ximos meses @MartinVizcarraC gobernar\u00e1 solo con Decretos de Urgencia. Ley del presupuesto tambi\u00e9n ser\u00e1 v\u00eda DU. Tiene el absoluto respaldo de las FF.AA y el manejo del dinero sin mayores exigencias. No ir\u00e1 ni por asomo al @TC_Peru c\u00f3mo lo acaba de anunciar @VicAZeballos", "id": "1179724143190855681"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179600352632545282"], "entities": {"urls": [{"start": 155, "end": 178, "url": "https://t.co/gSTrP1yNKn", "expanded_url": "https://twitter.com/LUCIANA_LEON_R/status/1179600352632545282/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/gSTrP1yNKn", "media_key": "7_1179600220398723073"}], "mentions": [{"start": 140, "end": 153, "username": "congresoperu", "id": "78889373"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 61, "probability": 0.5242, "type": "Other", "normalized_text": "Comisi\u00f3nPermanente"}, {"start": 128, "end": 134, "probability": 0.8519, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}], "hashtags": [{"start": 43, "end": 62, "tag": "Comisi\u00f3nPermanente"}]}, "created_at": "2019-10-03T03:33:34.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 105, "reply_count": 221, "like_count": 438, "quote_count": 11}, "author_id": "45048171", "text": "Comparto con ustedes mi intervenci\u00f3n en la #Comisi\u00f3nPermanente con relaci\u00f3n a las \u00faltimas publicaciones de la cuenta oficial de twitter del @congresoperu\ud83d\udc47 https://t.co/gSTrP1yNKn", "geo": {"place_id": "01af35f5243efca4"}, "id": "1179600352632545282"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179753630485946368"], "in_reply_to_user_id": "827942843993964544", "created_at": "2019-10-03T13:42:38.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "827942843993964544", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179753621916979203"}], "text": "&lt; rodillas con fuerza escondiendo la cabeza entre ambas.\n\nencontr\u00f3 descanso durante un par de horas, pero tras fijarse en todo lo que hab\u00eda pasado y d\u00f3nde estaba, trag\u00f3 saliva y mir\u00f3 el tel\u00e9fono; cientos de llamadas perdidas, mensajes que esperaban respuesta &gt;", "id": "1179753630485946368"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179750287617269760"], "entities": {"urls": [{"start": 191, "end": 214, "url": "https://t.co/kDsd89lVRC", "expanded_url": "https://caretas.pe/politica/alfredo-barnechea-asegura-que-disolver-el-congreso-es-ilegal-e-inconstitucional/", "display_url": "caretas.pe/politica/alfre\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://caretas.pe/politica/alfredo-barnechea-asegura-que-disolver-el-congreso-es-ilegal-e-inconstitucional/"}], "mentions": [{"start": 40, "end": 54, "username": "AccionPopular", "id": "67351840"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 71, "probability": 0.8995, "type": "Person", "normalized_text": "Alfredo Barnechea"}]}, "created_at": "2019-10-03T13:29:21.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 271, "reply_count": 449, "like_count": 549, "quote_count": 113}, "author_id": "44932117", "text": "El excandidato presidencial del partido @AccionPopular Alfredo Barnechea sostuvo que los medios de comunicaci\u00f3n han jugado a favor del Ejecutivo y que \"se han plegado a este golpe de Estado\"\nhttps://t.co/kDsd89lVRC", "id": "1179750287617269760"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178302343948967937"], "entities": {"urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/QaBKbcA3qW", "expanded_url": "https://agencia6.com/index.php/2019/09/29/dos-policias-nacionales-de-benidorm-salvan-in-extremis-y-en-calzoncillos-a-un-joven-suicida-en-las-aguas-de-la-playa-de-levante/", "display_url": "agencia6.com/index.php/2019\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://agencia6.com/2019/09/29/dos-policias-nacionales-de-benidorm-salvan-in-extremis-y-en-calzoncillos-a-un-joven-suicida-en-las-aguas-de-la-playa-de-levante/"}], "mentions": [{"start": 131, "end": 139, "username": "policia", "id": "23791197"}, {"start": 140, "end": 153, "username": "POLICIALOCAL", "id": "111556126"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 34, "probability": 0.8388, "type": "Place", "normalized_text": "Benidorm"}, {"start": 113, "end": 128, "probability": 0.8024, "type": "Place", "normalized_text": "Playa de Levante"}, {"start": 191, "end": 198, "probability": 0.8015, "type": "Place", "normalized_text": "Benidorm"}, {"start": 201, "end": 202, "probability": 0.9531, "type": "Place", "normalized_text": "UK"}, {"start": 216, "end": 221, "probability": 0.5926, "type": "Place", "normalized_text": "zodiac"}, {"start": 224, "end": 227, "probability": 0.7655, "type": "Place", "normalized_text": "samu"}, {"start": 230, "end": 237, "probability": 0.9002, "type": "Place", "normalized_text": "CruzRoja"}], "hashtags": [{"start": 154, "end": 162, "tag": "sucesos"}, {"start": 163, "end": 174, "tag": "salvamento"}, {"start": 175, "end": 181, "tag": "playa"}, {"start": 182, "end": 189, "tag": "h\u00e9roes"}, {"start": 190, "end": 199, "tag": "Benidorm"}, {"start": 200, "end": 203, "tag": "UK"}, {"start": 204, "end": 214, "tag": "brit\u00e1nico"}, {"start": 215, "end": 222, "tag": "zodiac"}, {"start": 223, "end": 228, "tag": "samu"}, {"start": 229, "end": 238, "tag": "CruzRoja"}, {"start": 239, "end": 255, "tag": "PoliciaNacional"}]}, "created_at": "2019-09-29T13:35:45.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 2, "like_count": 30, "quote_count": 2}, "author_id": "2292491447", "text": "Dos polic\u00edas nacionales de Benidorm salvan in extremis y \"en calzoncillos\" a un joven suicida en las aguas de la Playa de Levante\n\n@policia @POLICIALOCAL #sucesos #salvamento #playa #h\u00e9roes #Benidorm #UK #brit\u00e1nico #zodiac #samu #CruzRoja #PoliciaNacional\n\nhttps://t.co/QaBKbcA3qW", "id": "1178302343948967937"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179724673539551232"], "entities": {"urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/xz5DbFwbcI", "expanded_url": "https://cinepop.com.br/o-esquadrao-suicida-james-gunn-compartilha-imagem-do-roteiro-pronto-confira-225157", "display_url": "cinepop.com.br/o-esquadrao-su\u2026"}, {"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/AloMuIFp0y", "expanded_url": "https://twitter.com/cinepop/status/1179724673539551232/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/AloMuIFp0y", "media_key": "3_1179724671761207297"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 19, "probability": 0.9211, "type": "Other", "normalized_text": "O Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 23, "end": 32, "probability": 0.9794, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}]}, "created_at": "2019-10-03T11:47:35.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 1}, "author_id": "14500217", "text": "'O Esquadr\u00e3o Suicida': James Gunn compartilha imagem do roteiro pronto; Confira! - https://t.co/xz5DbFwbcI https://t.co/AloMuIFp0y", "id": "1179724673539551232"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179454952319664129"], "entities": {"urls": [{"start": 142, "end": 165, "url": "https://t.co/sIWzCRlLUT", "expanded_url": "https://twitter.com/HenryCotos/status/1179454952319664129/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/sIWzCRlLUT", "media_key": "3_1179454933529169922"}], "mentions": [{"start": 113, "end": 128, "username": "larepublica_pe", "id": "66746614"}, {"start": 129, "end": 141, "username": "Politica_LR", "id": "829750511624679424"}], "annotations": [{"start": 7, "end": 10, "probability": 0.7085, "type": "Person", "normalized_text": "Apra"}, {"start": 19, "end": 26, "probability": 0.6872, "type": "Person", "normalized_text": "Olaechea"}, {"start": 43, "end": 47, "probability": 0.7933, "type": "Person", "normalized_text": "Pleno"}, {"start": 62, "end": 69, "probability": 0.7626, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "Ahora"}]}, "created_at": "2019-10-02T17:55:48.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 95, "like_count": 48, "quote_count": 40}, "author_id": "118729143", "text": "#Ahora Apra pide a Olaechea que convoque a Pleno para vacar a Vizcarra y exige adelanto de elecciones generales. @larepublica_pe @Politica_LR https://t.co/sIWzCRlLUT", "id": "1179454952319664129"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179722569756397570"], "entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/STJP1H5fQG", "expanded_url": "https://twitter.com/lapicitorojo/status/1179547428623732741", "display_url": "twitter.com/lapicitorojo/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 140, "end": 144, "probability": 0.9498, "type": "Place", "normalized_text": "Bre\u00f1a"}, {"start": 238, "end": 241, "probability": 0.472, "type": "Person", "normalized_text": "Leon"}]}, "created_at": "2019-10-03T11:39:13.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "610204230", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179547428623732741"}], "text": "No es lo correcto, pero las cosas como son\u00bf sabe lucianita de donde viene su \"patrimonio\" heredado??, su api, salio de un departamentito en Bre\u00f1a a una mansion en la molina, en toda su vida? NO solo en 5 a\u00f1itos, all\u00ed empieza el \"emporio\" Leon, ministro del suicida, 1er gobierno. https://t.co/STJP1H5fQG", "id": "1179722569756397570"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179460532660781056"], "entities": {"urls": [{"start": 166, "end": 189, "url": "https://t.co/gv4QbFt1Gc", "expanded_url": "https://twitter.com/etupito/status/1179460532660781056/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/gv4QbFt1Gc", "media_key": "3_1179460506559684609"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 30, "probability": 0.3437, "type": "Place", "normalized_text": "Junin"}]}, "created_at": "2019-10-02T18:17:58.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1306, "reply_count": 46, "like_count": 1847, "quote_count": 64}, "author_id": "2429071284", "text": "Esos obreros que viste en Junin junto al presidente, hoy fueron despedidos y los 7 kil\u00f3metros inaugurados de 700 por hacer ya fueron paralizados. Eso es el macrismo. https://t.co/gv4QbFt1Gc", "id": "1179460532660781056"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179715908211740672"], "entities": {"urls": [{"start": 33, "end": 56, "url": "https://t.co/iV6ZoGlGXS", "expanded_url": "https://twitter.com/JorgeOrue/status/1178797651933962247/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/iV6ZoGlGXS", "media_key": "7_1178797524112613376"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 31, "probability": 0.9846, "type": "Place", "normalized_text": "Copenhague"}]}, "created_at": "2019-10-03T11:12:45.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "73952266", "text": "Cuando sale el sol en Copenhague https://t.co/iV6ZoGlGXS", "id": "1179715908211740672"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179749966501335040"], "entities": {"urls": [{"start": 129, "end": 152, "url": "https://t.co/UJbXqP9MiI", "expanded_url": "https://twitter.com/brunoalexjj/status/1179746446947622912", "display_url": "twitter.com/brunoalexjj/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 57, "probability": 0.9778, "type": "Person", "normalized_text": "Filipe Luis"}, {"start": 111, "end": 116, "probability": 0.9743, "type": "Organization", "normalized_text": "Gr\u00eamio"}]}, "created_at": "2019-10-03T13:28:05.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 19, "like_count": 253, "quote_count": 4}, "author_id": "16469233", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179746446947622912"}], "text": "Agora que vi essa imagem. Falta escandalosa no Filipe Luis. Reparem que \u00e9 ele quem toca na bola e o jogador do Gr\u00eamio o derruba. https://t.co/UJbXqP9MiI", "id": "1179749966501335040"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179516279385968643"], "entities": {"urls": [{"start": 159, "end": 182, "url": "https://t.co/XexIW6VRYA", "expanded_url": "https://twitter.com/pedrochg/status/1179516279385968643/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/XexIW6VRYA", "media_key": "7_1179516000926146563"}]}, "created_at": "2019-10-02T21:59:30.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 4, "like_count": 139, "quote_count": 3}, "author_id": "210681426", "text": "M\u00e1s claro \u00e9chale agua. Que no mientan a la gente. \nSi llegara a ganar Lacalle, ser\u00eda un desastre ( no creo nuestro pueblo no es bobo ni suicida  y se informa) https://t.co/XexIW6VRYA", "geo": {"place_id": "01a9dbb9232f0fac"}, "id": "1179516279385968643"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179514619079077888"], "entities": {"urls": [{"start": 204, "end": 227, "url": "https://t.co/EFVW3odp1g", "expanded_url": "https://tinyurl.com/yxjkxxty", "display_url": "tinyurl.com/yxjkxxty", "unwound_url": "https://tinyurl.com/yxjkxxty"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 35, "probability": 0.9385, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}, {"start": 73, "end": 82, "probability": 0.7087, "type": "Person", "normalized_text": "Cabo Sudr\u00e9"}, {"start": 87, "end": 93, "probability": 0.5727, "type": "Organization", "normalized_text": "Carioca"}, {"start": 156, "end": 165, "probability": 0.4731, "type": "Person", "normalized_text": "Cabo Bruno"}]}, "created_at": "2019-10-02T21:52:54.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 57, "reply_count": 2, "like_count": 88, "quote_count": 2}, "author_id": "3090382647", "text": "PM que matou menino de 12 anos em SP tem carreira marcada por cad\u00e1veres\n\nCabo Sudr\u00e9, o Carioca, j\u00e1 se envolveu em pelo menos nove mortes e j\u00e1 o comparam ao Cabo Bruno, serial killer famoso nos anos 1980\n\nhttps://t.co/EFVW3odp1g", "id": "1179514619079077888"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179552347116191746"], "entities": {"urls": [{"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/IwHrqXnIcK", "expanded_url": "https://twitter.com/BrasilCoast/status/1179547640826142722", "display_url": "twitter.com/BrasilCoast/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 82, "probability": 0.4725, "type": "Person", "normalized_text": "Bird"}, {"start": 122, "end": 129, "probability": 0.884, "type": "Organization", "normalized_text": "Clippers"}, {"start": 155, "end": 158, "probability": 0.4771, "type": "Person", "normalized_text": "Bird"}, {"start": 258, "end": 264, "probability": 0.8506, "type": "Organization", "normalized_text": "Celtics"}]}, "created_at": "2019-10-03T00:22:49.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 10, "like_count": 300, "quote_count": 6}, "author_id": "1388042816", "text": "Curiosidade sobre essa foto: eram dois lances-livres no final do jogo que se o Bird acertasse sairia vencedor. Mascote do Clippers colocou essas fotos a\u00ed, Bird fez sinal com os bra\u00e7os pra torcida fazer barulho pra tentar atrapalhar ele. Ele matou os dois. O Celtics venceu. https://t.co/IwHrqXnIcK", "id": "1179552347116191746"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179750592979197952"], "entities": {"urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/TzLgFELevK", "expanded_url": "https://glo.bo/2oIzYaB", "display_url": "glo.bo/2oIzYaB"}, {"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/W6NufFxEFZ", "expanded_url": "https://twitter.com/JornalOGlobo/status/1179750592979197952/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/W6NufFxEFZ", "media_key": "3_1179750590697500674"}], "annotations": [{"start": 8, "end": 12, "probability": 0.8316, "type": "Person", "normalized_text": "Bruno"}, {"start": 66, "end": 67, "probability": 0.812, "type": "Place", "normalized_text": "MG"}]}, "created_at": "2019-10-03T13:30:34.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 53, "like_count": 35, "quote_count": 38}, "author_id": "54341363", "text": "Goleiro Bruno volta aos gramados no pr\u00f3ximo s\u00e1bado em amistoso em MG https://t.co/TzLgFELevK https://t.co/W6NufFxEFZ", "id": "1179750592979197952"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179705282215206913"], "entities": {"urls": [{"start": 232, "end": 255, "url": "https://t.co/dvbuVyrUx2", "expanded_url": "https://twitter.com/AspergerMadrid/status/1179705282215206913/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dvbuVyrUx2", "media_key": "3_1179705261952557057"}], "mentions": [{"start": 101, "end": 116, "username": "AspergerMadrid", "id": "169907407"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 17, "probability": 0.7092, "type": "Person", "normalized_text": "Alejandro Rocamora"}], "hashtags": [{"start": 47, "end": 55, "tag": "suicido"}, {"start": 179, "end": 196, "tag": "formacioninterna"}, {"start": 198, "end": 221, "tag": "crecimientoprofesional"}, {"start": 222, "end": 231, "tag": "equipazo"}]}, "created_at": "2019-10-03T10:30:31.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "author_id": "169907407", "text": "Alejandro Rocamora, psiquiatra especialista en #suicido ha ofrecido una formaci\u00f3n a profesionales de @AspergerMadrid abordando la prevenci\u00f3n e intervenci\u00f3n en la conducta suicida #formacioninterna  #crecimientoprofesional #equipazo https://t.co/dvbuVyrUx2", "id": "1179705282215206913"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179636904079319041"], "entities": {"urls": [{"start": 150, "end": 173, "url": "https://t.co/2fbnxbapqc", "expanded_url": "https://twitter.com/PeruanoComunica/status/1179636904079319041/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/2fbnxbapqc", "media_key": "7_1179636718401667072"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 19, "probability": 0.7787, "type": "Person", "normalized_text": "Rinc\u00f3n"}, {"start": 57, "end": 67, "probability": 0.9447, "type": "Person", "normalized_text": "Rosa Bartra"}, {"start": 127, "end": 148, "probability": 0.5709, "type": "Other", "normalized_text": "VerguenzaInternacional"}], "hashtags": [{"start": 126, "end": 149, "tag": "VerguenzaInternacional"}]}, "created_at": "2019-10-03T05:58:49.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2181, "reply_count": 560, "like_count": 5793, "quote_count": 387}, "author_id": "2977539507", "text": "El periodista Rinc\u00f3n le hace entrar en contradicciones a Rosa Bartra. Quien finalmente se queda en un laberinto sin salida. \ud83d\ude2e\n#VerguenzaInternacional https://t.co/2fbnxbapqc", "id": "1179636904079319041"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179447465541558274"], "created_at": "2019-10-02T17:26:03.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 184, "reply_count": 15, "like_count": 1143, "quote_count": 7}, "author_id": "175619477", "entities": {"annotations": [{"start": 201, "end": 203, "probability": 0.6382, "type": "Organization", "normalized_text": "ONG"}]}, "text": "Alguna vez a alg\u00fan gobierno le va a importar lo suficiente la salud mental como para que haya una l\u00ednea de atenci\u00f3n al suicida que funcione realmente 24 horas y todo el a\u00f1o? O se puede hacer no s\u00e9 una ONG, mantenerla con donaciones? Quiero crearla, no s\u00e9 ni leer pero quiero.", "id": "1179447465541558274"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179748694532542466"], "entities": {"urls": [{"start": 145, "end": 168, "url": "https://t.co/7VxTx2P1tW", "expanded_url": "https://twitter.com/g_ferraris/status/1179322401320062976?s=20", "display_url": "twitter.com/g_ferraris/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-03T13:23:02.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 24, "quote_count": 1}, "author_id": "2712196248", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179322401320062976"}], "text": "bel thread. aggiungo solo che il destino di kajiwara \u00e8 un destino comune a tanti, tantissimi autori di fumetti in tutto il mondo e nella storia. https://t.co/7VxTx2P1tW", "id": "1179748694532542466"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179716624556941314"], "entities": {"urls": [{"start": 193, "end": 216, "url": "https://t.co/Ee3lO6FG59", "expanded_url": "https://www.sdpnoticias.com/diversidad/joven-suicida-exhibido-gay-homosexual-instagram-snapchat.html", "display_url": "sdpnoticias.com/diversidad/jov\u2026"}, {"start": 217, "end": 240, "url": "https://t.co/WpyG0R8RAx", "expanded_url": "https://twitter.com/LGTBNews/status/1179716624556941314/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/WpyG0R8RAx", "media_key": "3_1179716601853161473"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 93, "probability": 0.9772, "type": "Place", "normalized_text": "Tennessee"}, {"start": 103, "end": 108, "probability": 0.6127, "type": "Place", "normalized_text": "Unidos"}, {"start": 166, "end": 178, "probability": 0.4434, "type": "Person", "normalized_text": "ciberbullying"}, {"start": 181, "end": 191, "probability": 0.4972, "type": "Organization", "normalized_text": "DEPChanning"}], "hashtags": [{"start": 84, "end": 94, "tag": "Tennessee"}, {"start": 165, "end": 179, "tag": "ciberbullying"}, {"start": 180, "end": 192, "tag": "DEPChanning"}]}, "created_at": "2019-10-03T11:15:36.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "author_id": "225481299", "text": "\u201cSer gay no deber\u00eda ser una sentencia de muerte\u201d: Se suicida un joven de 16 a\u00f1os de #Tennessee (Estdos Unidos) tras ser acosado en redes sociales por ser homosexual #ciberbullying #DEPChanning https://t.co/Ee3lO6FG59 https://t.co/WpyG0R8RAx", "id": "1179716624556941314"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179362693918199808"], "entities": {"urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/5JQ1pETeOy", "expanded_url": "https://www.rivasactual.com/convocada-una-concentracion-en-recuerdo-del-joven-muerto-por-un-conductor-suicida/", "display_url": "rivasactual.com/convocada-una-\u2026"}, {"start": 133, "end": 156, "url": "https://t.co/ugbnv7lUbl", "expanded_url": "https://twitter.com/rivasactual/status/1179362693918199808/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ugbnv7lUbl", "media_key": "3_1179362688411062278"}], "annotations": [{"start": 83, "end": 100, "probability": 0.5041, "type": "Other", "normalized_text": "JusticiaParaVictor"}, {"start": 103, "end": 107, "probability": 0.6608, "type": "Person", "normalized_text": "Rivas"}], "hashtags": [{"start": 82, "end": 101, "tag": "JusticiaParaVictor"}, {"start": 102, "end": 108, "tag": "Rivas"}]}, "created_at": "2019-10-02T11:49:12.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "161473943", "text": "Convocada una concentraci\u00f3n en recuerdo del joven muerto por un conductor suicida #JusticiaParaVictor #Rivas https://t.co/5JQ1pETeOy https://t.co/ugbnv7lUbl", "id": "1179362693918199808"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179731215068348417"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "victoryuri13gds", "id": "816365506269769729"}]}, "in_reply_to_user_id": "816365506269769729", "created_at": "2019-10-03T12:13:34.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "52776388", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179729657987514368"}], "text": "@victoryuri13gds @b_delaurentis Bando de idiotas.", "id": "1179731215068348417"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179523995596726272"], "entities": {"urls": [{"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/pnWkI55cgn", "expanded_url": "https://twitter.com/Nerdbunker/status/1179523995596726272/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/pnWkI55cgn", "media_key": "3_1179523993843519490"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 45, "probability": 0.8602, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}], "hashtags": [{"start": 38, "end": 46, "tag": "Coringa"}]}, "created_at": "2019-10-02T22:30:09.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 17, "like_count": 101, "quote_count": 6}, "author_id": "12603512", "text": "E a\u00ed, quais s\u00e3o as melhores frases do #Coringa? \ud83e\udd21 https://t.co/pnWkI55cgn", "id": "1179523995596726272"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179743653088174080"], "entities": {"urls": [{"start": 125, "end": 148, "url": "https://t.co/WrZOD7JHkX", "expanded_url": "https://www.cinemascomics.com/revelan-personaje-idris-elba-escuadron-suicida/?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1570106743", "display_url": "cinemascomics.com/revelan-person\u2026"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 54, "probability": 0.6267, "type": "Organization", "normalized_text": "DC Comics"}, {"start": 78, "end": 87, "probability": 0.9729, "type": "Person", "normalized_text": "Idris Elba"}, {"start": 92, "end": 108, "probability": 0.594, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 113, "end": 122, "probability": 0.9694, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}]}, "created_at": "2019-10-03T13:03:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "36660545", "text": "Hay mucha especulaci\u00f3n sobre que personaje de DC Comics interpretar\u00e1 el actor Idris Elba en Escuadr\u00f3n Suicida de James Gunn. https://t.co/WrZOD7JHkX", "id": "1179743653088174080"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179719019403841537"], "entities": {"urls": [{"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/w0YDjAyEGN", "expanded_url": "https://twitter.com/Solanopo/status/1179526914609942528", "display_url": "twitter.com/Solanopo/statu\u2026"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 35, "probability": 0.4297, "type": "Person", "normalized_text": "Solanopo"}]}, "created_at": "2019-10-03T11:25:07.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "194253972", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179526914609942528"}], "text": "Leer tonter\u00edas tan temprano Solanopo, es suicida! https://t.co/w0YDjAyEGN", "id": "1179719019403841537"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179632200750419969"], "entities": {"urls": [{"start": 154, "end": 177, "url": "https://t.co/AFKUfEjij5", "expanded_url": "https://cnn.it/2oM9jcP", "display_url": "cnn.it/2oM9jcP", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/video/peru-vizcarra-crisis-politica-constitucion-rosa-maria-bartra-intv-conclusiones-fernando-rincon/"}], "mentions": [{"start": 45, "end": 59, "username": "soyfdelrincon", "id": "34140316"}, {"start": 87, "end": 103, "username": "rosamariabartra", "id": "67978697"}], "annotations": [{"start": 148, "end": 151, "probability": 0.9721, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}]}, "created_at": "2019-10-03T05:40:07.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 560, "reply_count": 630, "like_count": 1541, "quote_count": 126}, "author_id": "33884545", "text": "Momento de tensi\u00f3n durante la entrevista que @soyfdelrincon sostuvo con la congresista @rosamariabartra en medio de la crisis pol\u00edtica que afecta a Per\u00fa. https://t.co/AFKUfEjij5", "id": "1179632200750419969"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179473280991977478"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "ElPopi", "id": "15142306"}, {"start": 8, "end": 20, "username": "poesitiador", "id": "181306415"}, {"start": 21, "end": 28, "username": "Axulon", "id": "258910984"}]}, "in_reply_to_user_id": "15142306", "created_at": "2019-10-02T19:08:38.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "2720260127", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179438221882789889"}], "text": "@ElPopi @poesitiador @Axulon 1.5: en 126 millones es nada... donde me apures aca entre vagos, acomodados del gobiernos que jamas trabajaron en su vida y descupados reales hay eso y somos 3.4:", "id": "1179473280991977478"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179742132988346368"], "entities": {"urls": [{"start": 138, "end": 161, "url": "https://t.co/5iCrf65uhd", "expanded_url": "https://twitter.com/RecuerdosPeru/status/1179739275207811074", "display_url": "twitter.com/RecuerdosPeru/\u2026"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 11, "probability": 0.3879, "type": "Person", "normalized_text": "bachiller"}]}, "created_at": "2019-10-03T12:56:57.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 81, "like_count": 98, "quote_count": 6}, "author_id": "283279534", "text": "Es bachiller y un ministro de econom\u00eda, por lo menos, deber\u00eda ser profesional y tener estudios de maestr\u00eda en econom\u00eda y gesti\u00f3n p\u00fablica. https://t.co/5iCrf65uhd", "id": "1179742132988346368"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179727799860518912"], "entities": {"urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/QLZvsDslGq", "expanded_url": "http://bit.ly/2oHgEe0", "display_url": "bit.ly/2oHgEe0"}, {"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/0I7ttaIo5N", "expanded_url": "https://twitter.com/ElHeraldodeChis/status/1179727799860518912/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0I7ttaIo5N", "media_key": "3_1179576079574556673"}], "hashtags": [{"start": 2, "end": 12, "tag": "POLICIACA"}]}, "created_at": "2019-10-03T12:00:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "2342958720", "text": "\ud83d\udea8 #POLICIACA | Menor se suicida tras separaci\u00f3n de sus padres \ud83d\udc49 https://t.co/QLZvsDslGq https://t.co/0I7ttaIo5N", "id": "1179727799860518912"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177613236629323777"], "created_at": "2019-09-27T15:57:29.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 3, "like_count": 217, "quote_count": 1}, "author_id": "2530052556", "text": "La #depresi\u00f3n mayor tiene un importante componente cognitivo. Este est\u00e1 conformado por #pensamientos irracionales que extienden un halo de #pesimismo hacia el modo en el que nos proyectamos al futuro, alimentando una sensaci\u00f3n de #desesperanza que se asocia a la ideaci\u00f3n suicida.", "id": "1177613236629323777", "entities": {"hashtags": [{"start": 3, "end": 13, "tag": "depresi\u00f3n"}, {"start": 87, "end": 100, "tag": "pensamientos"}, {"start": 139, "end": 149, "tag": "pesimismo"}, {"start": 230, "end": 243, "tag": "desesperanza"}]}}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179168201151827968"], "entities": {"urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/K5AtNjN7iC", "expanded_url": "https://twitter.com/rapadura/status/1179067975317352450", "display_url": "twitter.com/rapadura/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-01T22:56:21.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 110, "like_count": 854, "quote_count": 27}, "author_id": "8703862", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179067975317352450"}], "text": "Sentiu o cheirinho de filme ruim? \nEu senti FORTE \ud83d\ude16 https://t.co/K5AtNjN7iC", "id": "1179168201151827968"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179363689046126593"], "entities": {"urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/HzUJe8t2ze", "expanded_url": "https://twitter.com/AsambleaVE/status/1179138987086286848", "display_url": "twitter.com/AsambleaVE/sta\u2026"}], "mentions": [{"start": 214, "end": 227, "username": "TSJ_Legitimo", "id": "899668643088400384"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 36, "probability": 0.9654, "type": "Organization", "normalized_text": "Asamblea Nacional"}, {"start": 240, "end": 249, "probability": 0.4704, "type": "Place", "normalized_text": "Usurpaci\u00f3n"}, {"start": 265, "end": 268, "probability": 0.3517, "type": "Place", "normalized_text": "TIAR"}], "hashtags": [{"start": 165, "end": 177, "tag": "16Julio2017"}, {"start": 202, "end": 211, "tag": "5Feb2019"}, {"start": 252, "end": 262, "tag": "23Feb2019"}, {"start": 264, "end": 269, "tag": "TIAR"}]}, "created_at": "2019-10-02T11:53:09.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 461, "reply_count": 27, "like_count": 279, "quote_count": 14}, "author_id": "26778965", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179138987086286848"}], "text": "Con este Acuerdo la Asamblea Nacional se suicida. De su legitimidad de origen a su muerte pol\u00edtica y perdida de legitimidad de desempe\u00f1o. Se pasaron por el forro el #16Julio2017, Estatuto de Transici\u00f3n #5Feb2019,\n.@TSJ_Legitimo, Cese de la Usurpaci\u00f3n, #23Feb2019, #TIAR, etc.\ud83e\udd2c\ud83d\udc4e https://t.co/HzUJe8t2ze", "id": "1179363689046126593"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179573741568712704"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "tavoadrianzen", "id": "707975198608388098"}, {"start": 15, "end": 31, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}, {"start": 32, "end": 47, "username": "Pedro_Olaechea", "id": "4878461206"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 56, "probability": 0.8904, "type": "Person", "normalized_text": "Adrianzen"}, {"start": 69, "end": 75, "probability": 0.5235, "type": "Person", "normalized_text": "TRUKINI"}, {"start": 180, "end": 187, "probability": 0.7656, "type": "Place", "normalized_text": "Olaechea"}]}, "in_reply_to_user_id": "707975198608388098", "created_at": "2019-10-03T01:47:50.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 21, "quote_count": 0}, "author_id": "845495150834954240", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179364129099993090"}], "text": "@tavoadrianzen @MartinVizcarraC @Pedro_Olaechea Adrianzen tambi\u00e9n es TRUKINI, el adelanto de elecciones fue archivado,  por el congreso ahora Cerrado. Dejar los destino del pa\u00eds a Olaechea y su banda ser\u00eda Suicida. Adem\u00e1s es INSCONSTITUCIONAL.", "id": "1179573741568712704"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179618392350892032"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Argenttina2021", "id": "956589652944871424"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 58, "probability": 0.8095, "type": "Organization", "normalized_text": "kirchnerismo"}, {"start": 138, "end": 149, "probability": 0.828, "type": "Organization", "normalized_text": "kirchnerismo"}]}, "in_reply_to_user_id": "956589652944871424", "created_at": "2019-10-03T04:45:15.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1178336874043187200", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179534597052338177"}], "text": "@Argenttina2021 Hay que ser suicida para votar kirchnerismo!! Es inentendible que sigan siendo una opcion!!! Que nos pas\u00f3 para caer en el kirchnerismo???? No lo puedo entender......", "id": "1179618392350892032"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179722770638348293"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "marciokeflerama", "id": "711616424"}]}, "in_reply_to_user_id": "711616424", "created_at": "2019-10-03T11:40:01.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "222618895", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179611889296429056"}], "text": "@marciokeflerama @anawins71 n seria mais facil legalizar??? por ai o trafico quebraria, e convertia esse dinheiro em impostos, ja que maconha n e uma droga prejudicial e nao traz a viol\u00eancia por si s\u00f3?", "geo": {"place_id": "d9d978b087a92583"}, "id": "1179722770638348293"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179686471084728320"], "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/UwKhkuNMrH", "expanded_url": "https://www.elnacional.cat/enblau/ca/casa-reial/rei-felip-vi-3-o-discurs-cataluna_426206_102.html", "display_url": "elnacional.cat/enblau/ca/casa\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-03T09:15:46.000Z", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 102, "reply_count": 127, "like_count": 50, "quote_count": 18}, "author_id": "704634582394654720", "text": "Felip VI amena\u00e7a amb un nou 3-O: \"Si tengo que volver a hablar, hablar\u00e9\"  https://t.co/UwKhkuNMrH", "id": "1179686471084728320"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179168411412238343"], "created_at": "2019-10-01T22:57:11.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 423, "reply_count": 17, "like_count": 722, "quote_count": 11}, "author_id": "1006903760487006209", "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 53, "probability": 0.7699, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}, {"start": 116, "end": 125, "probability": 0.7232, "type": "Place", "normalized_text": "Los leones"}]}, "text": "Una persona se suicida en el ba\u00f1o del Costanera Center al ingerir cianuro, otra se arroja a las l\u00edneas del metro en Los leones. Pero somos el pa\u00eds m\u00e1s feliz del mundo para qui\u00e9nes nos tienen trabajando por un sueldo que no alcanza para vivir y seguida de una pensi\u00f3n de hambre.", "id": "1179168411412238343"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179464318917775360"], "entities": {"urls": [{"start": 252, "end": 275, "url": "https://t.co/A7xNnaRBu7", "expanded_url": "https://twitter.com/ernesto_talvi/status/1179464318917775360/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/A7xNnaRBu7", "media_key": "3_1179464311615434752"}], "mentions": [{"start": 13, "end": 26, "username": "Carmensangui", "id": "490886751"}, {"start": 70, "end": 83, "username": "DanielSturla", "id": "2355025891"}]}, "created_at": "2019-10-02T18:33:01.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 66, "reply_count": 38, "like_count": 380, "quote_count": 41}, "author_id": "3248057667", "text": "Hoy, junto a @Carmensangui, tuvimos un encuentro muy enriquecedor con @DanielSturla y su equipo enfocado en la fractura social y en c\u00f3mo abordarla. Para nosotros est\u00e1 claro: un gobierno inteligente aprende de la sociedad civil, la emula y la potencia. https://t.co/A7xNnaRBu7", "id": "1179464318917775360"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179744459543719936"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "ernestoam21", "id": "289417173"}, {"start": 13, "end": 29, "username": "elcomercio_peru", "id": "233033221"}]}, "in_reply_to_user_id": "289417173", "created_at": "2019-10-03T13:06:12.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "838453854", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179741845892538368"}], "text": "@ernestoam21 @elcomercio_peru Eso dar\u00e1 pie al pedido de nueva Constituci\u00f3n y Asamblea Constituyente", "id": "1179744459543719936"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179441299407151105"], "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/78Xv44z5Ai", "expanded_url": "https://www.infobae.com/america/eeuu/2019/09/30/ataque-terrorista-suicida-con-un-coche-bomba-en-una-base-utilizada-por-estados-unidos-en-somalia/", "display_url": "infobae.com/america/eeuu/2\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-02T17:01:33.000Z", "lang": "zxx", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1116469731488423944", "text": "https://t.co/78Xv44z5Ai", "id": "1179441299407151105"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179594367113334784"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "LiloVLOG", "id": "44093823"}], "annotations": [{"start": 10, "end": 13, "probability": 0.6661, "type": "Other", "normalized_text": "Lilo"}]}, "in_reply_to_user_id": "44093823", "created_at": "2019-10-03T03:09:47.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "1158933507806310400", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179551796764782592"}], "text": "@LiloVLOG Lilo, acho que tu matou a charada...se for isso mesmo, ser\u00e1 de uma falta de car\u00e1ter e princ\u00edpios indescrit\u00edvel. Sinceramente estou muito decepcionada e triste. Nando era a pessoa que eu menos esperava essa atitude \ud83d\ude22", "id": "1179594367113334784"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179641929400639488"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "lucasverissimo9", "id": "243298398"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 53, "probability": 0.8579, "type": "Person", "normalized_text": "Superman"}, {"start": 78, "end": 79, "probability": 0.7863, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 124, "end": 129, "probability": 0.8473, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 157, "end": 166, "probability": 0.2866, "type": "Other", "normalized_text": "DC Rebirth"}, {"start": 182, "end": 194, "probability": 0.6713, "type": "Other", "normalized_text": "Bat-Domina\u00e7\u00e3o"}]}, "in_reply_to_user_id": "243298398", "created_at": "2019-10-03T06:18:47.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1028066851404873729", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179518212419002368"}], "text": "@lucasverissimo9 precisam dar mais chance pro Superman nas historias,s\u00f3 que a DC insiste em s\u00f3 fazer coisas relacionadas ao Batman.Pega o catalogo de HQs do DC Rebirth pra vc ver a \"Bat-Domina\u00e7\u00e3o\"", "id": "1179641929400639488"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179036511720767488"], "created_at": "2019-10-01T14:13:04.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 19, "quote_count": 0}, "author_id": "247599592", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 10, "probability": 0.8634, "type": "Organization", "normalized_text": "Odebrecht"}, {"start": 29, "end": 31, "probability": 0.7876, "type": "Organization", "normalized_text": "PPK"}, {"start": 45, "end": 55, "probability": 0.9615, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 70, "end": 74, "probability": 0.9697, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}, {"start": 100, "end": 105, "probability": 0.5861, "type": "Place", "normalized_text": "Toledo"}, {"start": 122, "end": 129, "probability": 0.718, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}, {"start": 197, "end": 199, "probability": 0.4549, "type": "Person", "normalized_text": "Oie"}, {"start": 217, "end": 219, "probability": 0.7655, "type": "Organization", "normalized_text": "CSM"}, {"start": 256, "end": 259, "probability": 0.661, "type": "Place", "normalized_text": "Peru"}], "hashtags": [{"start": 255, "end": 260, "tag": "Peru"}]}, "text": "- Odebrecht\n-Quieren vacar a PPK, renuncia\n- Alan Garc\u00eda se suicida\n- Keiko en prisi\u00f3n\n- Capturan a Toledo\n- Disuelven el Congreso\n- \u201cTenemos\u201d dos presidentes\n- Los ex congresistas empiezan a huir\nOie que buena serie CSM , cada temporada se pone mejor \ud83d\ude0e\n\n#Peru", "id": "1179036511720767488"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179741812619169792"], "entities": {"urls": [{"start": 171, "end": 194, "url": "https://t.co/GmhIDUm7cF", "expanded_url": "https://twitter.com/PokeJecht/status/1179741812619169792/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/GmhIDUm7cF", "media_key": "3_1179741794160070657"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 30, "probability": 0.8674, "type": "Person", "normalized_text": "Diddy"}, {"start": 161, "end": 166, "probability": 0.5489, "type": "Person", "normalized_text": "Barril"}]}, "created_at": "2019-10-03T12:55:41.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "1611332064", "text": "Qui\u00e9n fue el que le dio a Diddy esta arma tan mortal? Te das a ti mismo antes que parar a otro corredor.\n\nMe gusta el personaje pero para mi pierde mucho con el Barril xd https://t.co/GmhIDUm7cF", "id": "1179741812619169792"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179466304216031233"], "entities": {"urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/uImQgtv8ur", "expanded_url": "http://bit.ly/2praFKz", "display_url": "bit.ly/2praFKz"}, {"start": 141, "end": 164, "url": "https://t.co/Y4Ag6vops3", "expanded_url": "https://twitter.com/Estadao/status/1179466304216031233/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Y4Ag6vops3", "media_key": "3_1179466198137876480"}], "mentions": [{"start": 101, "end": 115, "username": "Emais_Estadao", "id": "714480228387651584"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 69, "probability": 0.9468, "type": "Person", "normalized_text": "Jason Momoa"}]}, "created_at": "2019-10-02T18:40:55.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 235, "like_count": 727, "quote_count": 75}, "author_id": "9317502", "text": "\u2018N\u00f3s somos uma doen\u00e7a que infecta o planeta\u2019, declara ator Jason Momoa sobre aquecimento global (via @Emais_Estadao) https://t.co/uImQgtv8ur https://t.co/Y4Ag6vops3", "id": "1179466304216031233"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179594491130503168"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "afincoo", "id": "853531374"}], "annotations": [{"start": 90, "end": 94, "probability": 0.4666, "type": "Place", "normalized_text": "Arena"}]}, "in_reply_to_user_id": "853531374", "created_at": "2019-10-03T03:10:17.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "769938189922537472", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179593802601943046"}], "text": "@afincoo Sem contar nas \u201cruas de fogo\u201d que chamam e no sil\u00eancio a maior parte do tempo na Arena, torcida s\u00f3 apoiou o time quando fizeram o gol!", "id": "1179594491130503168"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179740134834606080"], "created_at": "2019-10-03T12:49:01.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 160, "like_count": 725, "quote_count": 12}, "author_id": "14073052", "entities": {"annotations": [{"start": 83, "end": 85, "probability": 0.7206, "type": "Organization", "normalized_text": "VAR"}]}, "text": "S\u00e9rio que t\u00e3o comemorando um jogo que nem viram a bola, com tr\u00eas gols anulados por VAR, expuls\u00e3o n\u00e3o dada e gol sem fair play, tudo isso para conseguir um empate dentro de casa?", "id": "1179740134834606080"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179064075155718144"], "entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/NfFfWXWNNH", "expanded_url": "https://twitter.com/wbpictures_br/status/1179064075155718144/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/NfFfWXWNNH", "media_key": "13_1179063857194553344"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 27, "probability": 0.6146, "type": "Other", "normalized_text": "AvesDeRapina"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 28, "tag": "AvesDeRapina"}]}, "created_at": "2019-10-01T16:02:36.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2235, "reply_count": 224, "like_count": 10795, "quote_count": 1264}, "author_id": "91114286", "text": "Emancipe ISSO. #AvesDeRapina 6 de Fevereiro nos Cinemas. https://t.co/NfFfWXWNNH", "id": "1179064075155718144"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179064822090125316"], "entities": {"urls": [{"start": 166, "end": 189, "url": "https://t.co/KPAfc4d3AQ", "expanded_url": "https://twitter.com/Melinabarale1/status/1179064822090125316/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KPAfc4d3AQ", "media_key": "3_1179064814896852993"}]}, "created_at": "2019-10-01T16:05:34.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 69, "reply_count": 0, "like_count": 102, "quote_count": 2}, "author_id": "1041805769027604480", "text": "La depresi\u00f3n es Real gente ! Cuidemos entre todos. Y la persona que se suicida SI avisa, escuchemos, acompa\u00f1emos, seamos la contenci\u00f3n de nuestros seres queridos. \ud83d\udc94\ud83c\udf97 https://t.co/KPAfc4d3AQ", "id": "1179064822090125316"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179741313656397825"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "favparker", "id": "729148450793754626"}]}, "in_reply_to_user_id": "2999101119", "created_at": "2019-10-03T12:53:42.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 17, "quote_count": 1}, "author_id": "2999101119", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179741086320906240"}], "text": "@favparker dizendo que aquilo era lindo (acho q ele se referia ao ato do perd\u00e3o) mas enfim ta maior confus\u00e3o por isso e n\u00e3o tiro a raz\u00e3o do povo mas t\u00e3o xingando ele e ate chamando de racista. Ta pesado.", "id": "1179741313656397825"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179539236162359298"], "created_at": "2019-10-02T23:30:43.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4345, "reply_count": 117, "like_count": 13174, "quote_count": 902}, "author_id": "3003473963", "text": "um \u00f3dio: professor que constrange aluno em sala de aula pra se pagar de fod\u00e3o pro resto da turma", "id": "1179539236162359298"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179740627694706688"], "entities": {"urls": [{"start": 258, "end": 281, "url": "https://t.co/xlswvhPTUK", "expanded_url": "https://twitter.com/canalN_/status/1178712663838384128", "display_url": "twitter.com/canalN_/status\u2026"}], "annotations": [{"start": 162, "end": 165, "probability": 0.3502, "type": "Person", "normalized_text": "RUTH"}]}, "created_at": "2019-10-03T12:50:58.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "1025580083036205058", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1178712663838384128"}], "text": "DIA HISTORICO Y PARA RECORDAR A LAS NUEVAS GENERACIONES. SOLO LOS VERDADEROS HOMBRES Q TIENEN COJONES Y NO SE ARREDRAN ANTE LA MAS ASQUEROSA KORRUPCION DE LA SRA RUTH Y DEL SUICIDA AG LA ENFRENTAN Y LE DAN BATALLA HASTA EL FINAL. Q VIVA MI PATRIA EL PER\u00da \ud83c\uddf5\ud83c\uddea https://t.co/xlswvhPTUK", "id": "1179740627694706688"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179723556164440064"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "athr9", "id": "284185044"}]}, "in_reply_to_user_id": "284185044", "created_at": "2019-10-03T11:43:08.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "75903004", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179675326139584512"}], "text": "@athr9 Pero t\u00fa eres suicida", "id": "1179723556164440064"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179686404005101568"], "entities": {"urls": [{"start": 33, "end": 56, "url": "https://t.co/eBVA8QUd33", "expanded_url": "https://twitter.com/BTS_twt/status/1179686404005101568/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/eBVA8QUd33", "media_key": "3_1179686389278920704"}, {"start": 33, "end": 56, "url": "https://t.co/eBVA8QUd33", "expanded_url": "https://twitter.com/BTS_twt/status/1179686404005101568/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/eBVA8QUd33", "media_key": "3_1179686389278900224"}, {"start": 33, "end": 56, "url": "https://t.co/eBVA8QUd33", "expanded_url": "https://twitter.com/BTS_twt/status/1179686404005101568/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/eBVA8QUd33", "media_key": "3_1179686389274697728"}, {"start": 33, "end": 56, "url": "https://t.co/eBVA8QUd33", "expanded_url": "https://twitter.com/BTS_twt/status/1179686404005101568/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/eBVA8QUd33", "media_key": "3_1179686389283115008"}], "hashtags": [{"start": 26, "end": 32, "tag": "JIMIN"}]}, "created_at": "2019-10-03T09:15:30.000Z", "lang": "ko", "public_metrics": {"retweet_count": 532362, "reply_count": 89231, "like_count": 1650156, "quote_count": 32869}, "author_id": "335141638", "text": "\uc800 \ud734\uac00 \ub54c \uc5ec\ud589\ub2e4\ub2c8\uba74\uc11c \ucc0d\uc740 \uc0ac\uc9c4\ub4e4\uc774\uc5d0\uc694\u263a\ufe0f\n#JIMIN https://t.co/eBVA8QUd33", "id": "1179686404005101568"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179725437272039426"], "entities": {"urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/Os8KAvA0VE", "expanded_url": "https://twitter.com/PanamericanaTV/status/1179680783797309440", "display_url": "twitter.com/PanamericanaTV\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.9639, "type": "Person", "normalized_text": "Alfredo Barnechea"}]}, "created_at": "2019-10-03T11:50:37.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 3, "like_count": 25, "quote_count": 0}, "author_id": "103935489", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179680783797309440"}], "text": "Alfredo Barnechea se sigue disparando a los pies, menos mal que no pas\u00f3 a la segunda vuelta en el 2016. https://t.co/Os8KAvA0VE", "id": "1179725437272039426"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178712663838384128"], "entities": {"urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/hrg1h9s6jY", "expanded_url": "https://canaln.pe", "display_url": "canaln.pe", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1580944646863486976/1qaVVZpb?format=png&name=orig", "width": 256, "height": 256}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1580944646863486976/1qaVVZpb?format=png&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Noticias de Actualidad y del Mundo, mascarillas, Pedro Castillo, An\u00edbal Torres, protestas, Ucrania, sismos", "description": "Noticias al instante de todos los departamentos del pa\u00eds", "unwound_url": "https://canaln.pe"}, {"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/KjcFuann70", "expanded_url": "https://twitter.com/canalN_/status/1178712663838384128/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/KjcFuann70", "media_key": "7_1178712603041943553"}], "annotations": [{"start": 10, "end": 27, "probability": 0.5365, "type": "Person", "normalized_text": "Salvador del Solar"}]}, "created_at": "2019-09-30T16:46:13.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 679, "reply_count": 126, "like_count": 2138, "quote_count": 134}, "author_id": "248692867", "text": "[EN VIVO] Salvador del Solar: \u201cHago cuesti\u00f3n de confianza en este mismo momento\u201d \u25ba https://t.co/hrg1h9s6jY https://t.co/KjcFuann70", "id": "1178712663838384128"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179739741811625985"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "jgalnav", "id": "431965369"}, {"start": 9, "end": 24, "username": "CristinaSegui_", "id": "87659574"}]}, "in_reply_to_user_id": "431965369", "created_at": "2019-10-03T12:47:27.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "132967039", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179725541815066624"}], "text": "@jgalnav @CristinaSegui_ \u00bfHay alg\u00fan paso que den que no te recuerde a alguna escena?\ud83d\ude02", "id": "1179739741811625985"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179739692708880384"], "entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/yipe7VvZaR", "expanded_url": "https://twitter.com/Rebeca_DV7/status/1179738460250394625", "display_url": "twitter.com/Rebeca_DV7/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.8418, "type": "Other", "normalized_text": "Black Panther"}, {"start": 62, "end": 64, "probability": 0.347, "type": "Other", "normalized_text": "RDJ"}]}, "created_at": "2019-10-03T12:47:15.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1039536757", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179738460250394625"}], "text": "Black Panther teniendo 3 oscars y vosotros montando pollo por RDJ pfffffjajajaja https://t.co/yipe7VvZaR", "id": "1179739692708880384"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179610858684665857"], "created_at": "2019-10-03T04:15:19.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "314759351", "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 84, "probability": 0.5991, "type": "Place", "normalized_text": "yucateca"}]}, "text": "El meteorito nos deber\u00eda de hacer un favor a todos y si caer en la pen\u00ednsula yucateca", "id": "1179610858684665857"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179472891492098050"], "entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/d2LXxhazMm", "expanded_url": "https://twitter.com/thlsg/status/1179472891492098050/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/d2LXxhazMm", "media_key": "16_1179472878204571650"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9225, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 58, "end": 64, "probability": 0.5498, "type": "Place", "normalized_text": "Ibirub\u00e1"}, {"start": 170, "end": 175, "probability": 0.9434, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}]}, "in_reply_to_user_id": "459361634", "created_at": "2019-10-02T19:07:05.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 59, "reply_count": 5, "like_count": 726, "quote_count": 5}, "author_id": "459361634", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179472875146924032"}], "text": "Teriam eles passado pelo sul do Brasil, mais precisamente Ibirub\u00e1? Considerando a quantidade de alem\u00e3es no local este seria um ambiente favor\u00e1vel para se esconder. Teria Hitler passado pela regi\u00e3o? Bom, n\u00e3o sei.\n\nSe tu leu at\u00e9 aqui d\u00e1 um RT.Deu uma baita m\u00e3o escrever tudo issokk https://t.co/d2LXxhazMm", "id": "1179472891492098050"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179725541815066624"], "entities": {"urls": [{"start": 121, "end": 144, "url": "https://t.co/mciTx0g9IU", "expanded_url": "https://twitter.com/jgalnav/status/1179725541815066624/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mciTx0g9IU", "media_key": "16_1179725518733791238"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "CristinaSegui_", "id": "87659574"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 83, "probability": 0.6972, "type": "Person", "normalized_text": "Brian"}]}, "in_reply_to_user_id": "87659574", "created_at": "2019-10-03T11:51:02.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 2, "like_count": 22, "quote_count": 0}, "author_id": "431965369", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179722737557950464"}], "text": "@CristinaSegui_ No caer\u00e1 esa breva. Esto me recuerda a la escena de la Vida de Brian donde aparece el escuadr\u00f3n suicida: https://t.co/mciTx0g9IU", "id": "1179725541815066624"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179108677694812166"], "entities": {"urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/isp0oFZW8K", "expanded_url": "https://twitter.com/WBAccion/status/1179108677694812166/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/isp0oFZW8K", "media_key": "13_1179108478188544000"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 27, "tag": "AvesDePresa"}]}, "created_at": "2019-10-01T18:59:50.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1754, "reply_count": 122, "like_count": 5392, "quote_count": 543}, "author_id": "1016267776024031232", "text": "Emancipa ESTO. #AvesDePresa - 7 de febrero en cines. https://t.co/isp0oFZW8K", "id": "1179108677694812166"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179738654610280449"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "FabioRoscioli", "id": "2199622261"}, {"start": 15, "end": 30, "username": "borghi_claudio", "id": "337767301"}, {"start": 31, "end": 47, "username": "scenarieconomic", "id": "454365633"}]}, "in_reply_to_user_id": "2199622261", "created_at": "2019-10-03T12:43:08.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "253192642", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179737694265577479"}], "text": "@FabioRoscioli @borghi_claudio @scenarieconomic Dissento\nAustria \u00e8 ottimo laboratorio \nKurz ha spostato un po' a destra, con toni centristi, il suo copione politico e cos\u00ec si \u00e8 mangiato met\u00e0 concorrente in pochi mesi\nIn Italia c'\u00e8 Renzi che cerca di imitarlo\nE' incredibile che vertici Lega non cerchino di fare altrettanto", "id": "1179738654610280449"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179388552666341378"], "entities": {"mentions": [{"start": 242, "end": 256, "username": "noticiAmerica", "id": "65549291"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 68, "probability": 0.4558, "type": "Other", "normalized_text": "Codinomes"}, {"start": 73, "end": 81, "probability": 0.3166, "type": "Organization", "normalized_text": "Odebrecht"}, {"start": 219, "end": 237, "probability": 0.7583, "type": "Person", "normalized_text": "Lourdes Flores Nano"}], "hashtags": [{"start": 59, "end": 69, "tag": "Codinomes"}]}, "created_at": "2019-10-02T13:31:57.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 353, "reply_count": 274, "like_count": 924, "quote_count": 145}, "author_id": "229532257", "text": "\u201cEs posible que hasta me identifiquen (en la revelaci\u00f3n de #Codinomes de Odebrecht) pero esto hay que recibirlo@con tranquilidad, podemos hacer una novela pero lo importante es que se realicen las investigaciones\u201d dice Lourdes Flores Nano en @noticiAmerica", "id": "1179388552666341378"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179737623721644033"], "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/eXFPQYph37", "expanded_url": "https://themichaeljacksonallegationsblog.files.wordpress.com/2016/12/1993civilsettlementagreement.pdf", "display_url": "\u2026onallegationsblog.files.wordpress.com/2016/12/1993ci\u2026"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "prafafranco", "id": "981616035412480001"}, {"start": 13, "end": 23, "username": "izzynobre", "id": "11436952"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 61, "probability": 0.913, "type": "Person", "normalized_text": "Evan Chandler"}, {"start": 65, "end": 71, "probability": 0.822, "type": "Person", "normalized_text": "Jackson"}]}, "in_reply_to_user_id": "981616035412480001", "created_at": "2019-10-03T12:39:02.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "331032088", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179722828339433473"}], "text": "@prafafranco @izzynobre Acordo do processo civil Evan Chandler x Jackson: https://t.co/eXFPQYph37", "id": "1179737623721644033"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179737421648412680"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "DRoma82", "id": "16031390"}, {"start": 9, "end": 20, "username": "aleromero1", "id": "20510171"}, {"start": 21, "end": 29, "username": "andteno", "id": "831456132262662144"}, {"start": 30, "end": 40, "username": "desvoador", "id": "64086735"}, {"start": 41, "end": 49, "username": "buiufgc", "id": "1019318144463261697"}]}, "in_reply_to_user_id": "16031390", "created_at": "2019-10-03T12:38:14.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "908022475191136257", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179736954793054208"}], "text": "@DRoma82 @aleromero1 @andteno @desvoador @buiufgc Jogos de partidas longas n\u00e3o \u00e9 comigo. Mas pensarei no caso com carinho. :)", "id": "1179737421648412680"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179722737557950464"], "entities": {"urls": [{"start": 24, "end": 47, "url": "https://t.co/Mun1Uwx1ye", "expanded_url": "https://twitter.com/CristinaSegui_/status/1179722737557950464/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Mun1Uwx1ye", "media_key": "3_1179722732247961601"}]}, "created_at": "2019-10-03T11:39:53.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 117, "reply_count": 128, "like_count": 260, "quote_count": 34}, "author_id": "87659574", "text": "Que se suicidan, dicen. https://t.co/Mun1Uwx1ye", "id": "1179722737557950464"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179493526079512576"], "entities": {"urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/3xOLooehEf", "expanded_url": "https://twitter.com/NE0FILMS/status/1144927158579552256/video/1", "display_url": "twitter.com/NE0FILMS/statu\u2026"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 77, "probability": 0.5739, "type": "Organization", "normalized_text": "nct dream"}]}, "created_at": "2019-10-02T20:29:05.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 60, "quote_count": 2}, "author_id": "3027867385", "text": "existe o esquadr\u00e3o suicida e existe o esquadr\u00e3o patet\u00e3o estrelando o nct dream https://t.co/3xOLooehEf", "id": "1179493526079512576"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179726981732143104"], "entities": {"urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/9S5JIlZYbE", "expanded_url": "https://www.lasexta.com/noticias/sociedad/adolescente-vegano-suicida-sufrir-acoso-escolar-sus-companeros-que-tiraban-trozos-carne_2017092959cf3a8f0cf20201565b8e09.html?fbclid=IwAR2VKU2sPpsctNjlgkK1ck6Ly8ZbtGOjteVRANXNowRLx_SxoCEXIaRKjUI", "display_url": "lasexta.com/noticias/socie\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.lasexta.com/noticias/sociedad/adolescente-vegano-suicida-sufrir-acoso-escolar-sus-companeros-que-tiraban-trozos-carne_2017092959cf3a8f0cf20201565b8e09.html?fbclid=IwAR2VKU2sPpsctNjlgkK1ck6Ly8ZbtGOjteVRANXNowRLx_SxoCEXIaRKjUI"}]}, "created_at": "2019-10-03T11:56:45.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "255182410", "text": "Un ni\u00f1o vegano se suicida tras sufrir el acoso escolar de sus compa\u00f1eros que le tiraban trozos de carne\nhttps://t.co/9S5JIlZYbE", "id": "1179726981732143104"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179728238924488704"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "IdafeMartin", "id": "29230342"}, {"start": 13, "end": 26, "username": "rosadiezglez", "id": "3018165370"}]}, "in_reply_to_user_id": "29230342", "created_at": "2019-10-03T12:01:45.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "513557807", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179623071667363840"}], "text": "@IdafeMartin @rosadiezglez \u00bfM\u00e1s grave q los tres pares d calzoncillos del suicida del 11M? Sorry, pero gravedad ninguna. Los medios d comunicaci\u00f3n y periodistas goobelianos d r\u00e9gimen y trinchera (nada q ver con el PERIODISMO), cumpliendo con su cometido. A las \u00f3rdenes d sus mecenas, amos, due\u00f1os y se\u00f1ores", "id": "1179728238924488704"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179436910445350912"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "robertonc", "id": "56799256"}, {"start": 11, "end": 24, "username": "ardemostodos", "id": "806207778"}, {"start": 25, "end": 40, "username": "FelipeCalderon", "id": "144376833"}, {"start": 41, "end": 56, "username": "elpais_america", "id": "1244357988"}]}, "in_reply_to_user_id": "56799256", "created_at": "2019-10-02T16:44:06.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "1161886003533176832", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179225675728863232"}], "text": "@robertonc @ardemostodos @FelipeCalderon @elpais_america Seria como quitarle el suero a un desi des hidratado,es corrupto y estupido,no suicida.", "id": "1179436910445350912"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179554107427823617"], "created_at": "2019-10-03T00:29:48.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "author_id": "3158396283", "text": "Despu\u00e9s se preguntan xq la gente se suicida, pero cuando alguien les dice que la est\u00e1 pasando mal les chupa un huevo", "id": "1179554107427823617"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179552148360708096"], "entities": {"urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/piepOfRpWS", "expanded_url": "https://twitter.com/santaliza_/status/1179552148360708096/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/piepOfRpWS", "media_key": "3_1179552140538372097"}, {"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/piepOfRpWS", "expanded_url": "https://twitter.com/santaliza_/status/1179552148360708096/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/piepOfRpWS", "media_key": "3_1179552140542521345"}]}, "created_at": "2019-10-03T00:22:01.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 1}, "author_id": "4204130459", "text": "nossa... mas voc\u00ea t\u00e3o bonita, pq n\u00e3o namora? \n\no pq: https://t.co/piepOfRpWS", "id": "1179552148360708096"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179457268565327872"], "entities": {"urls": [{"start": 147, "end": 170, "url": "https://t.co/OuEWlc29zY", "expanded_url": "https://twitter.com/eldiarionegro/status/1179454562010312704", "display_url": "twitter.com/eldiarionegro/\u2026"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 29, "probability": 0.8876, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.8201, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}, {"start": 118, "end": 120, "probability": 0.8158, "type": "Person", "normalized_text": "Odb"}]}, "created_at": "2019-10-02T18:05:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 99, "reply_count": 13, "like_count": 512, "quote_count": 3}, "author_id": "340769001", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179454562010312704"}], "text": "El ataque suicida del Congreso contra Vizcarra fue la jugada final para acabar con el proceso contra la corrupci\u00f3n de Odb, felizmente no prosper\u00f3. https://t.co/OuEWlc29zY", "id": "1179457268565327872"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179732098489470976"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "gfrisoli", "id": "10438412"}, {"start": 10, "end": 24, "username": "lauraboldrini", "id": "221902171"}]}, "in_reply_to_user_id": "10438412", "created_at": "2019-10-03T12:17:05.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "409518536", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179730606919426048"}], "text": "@gfrisoli @lauraboldrini A noi conviene essere aperti. Ma questo in condizioni normali.\nSe nostri importatori importanti cominciano a chiudersi allora questo concetto va rivisto e torna la mia domanda: ci convienere restare aperti se saremo in pochi, ci conviene subire i dazi e nn applicare i nostri?", "id": "1179732098489470976"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179729070419873792"], "entities": {"urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/On8bknIjbv", "expanded_url": "https://www.gay.it/attualita/news/ragazzo-gay-suicida-dopo-outing-social-media", "display_url": "gay.it/attualita/news\u2026"}, {"start": 122, "end": 145, "url": "https://t.co/i6uGp1YDYy", "expanded_url": "https://twitter.com/gayit/status/1179729070419873792/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/i6uGp1YDYy", "media_key": "3_1179729068515704832"}], "hashtags": [{"start": 26, "end": 33, "tag": "Outing"}, {"start": 88, "end": 106, "tag": "BullismoOmofobico"}, {"start": 107, "end": 121, "tag": "Cyberbullismo"}]}, "created_at": "2019-10-03T12:05:03.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 14, "quote_count": 1}, "author_id": "95899547", "text": "Ragazzo si suicida dopo l'#Outing e l'omofobia sui social media https://t.co/On8bknIjbv #BullismoOmofobico #Cyberbullismo https://t.co/i6uGp1YDYy", "id": "1179729070419873792"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179452550245965825"], "entities": {"urls": [{"start": 201, "end": 224, "url": "https://t.co/2BCiuiTRrb", "expanded_url": "https://bit.ly/2Y0Tdcu", "display_url": "bit.ly/2Y0Tdcu", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1566244837455716352/LaN4vNYn?format=jpg&name=orig", "width": 580, "height": 385}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1566244837455716352/LaN4vNYn?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "A tr\u00e1gica hist\u00f3ria do reitor cuja morte p\u00f4s em xeque os excessos da PF e da Justi\u00e7a - Congresso em Foco", "description": "Esta reportagem ocupa quatro das 84 p\u00e1ginas da edi\u00e7\u00e3o de dezembro da Revista Congresso em Foco. O jornalista catarinense F\u00e1bio Bispo entrevistou dezenas de pessoas, durante semanas, para produzir um rico relato da trag\u00e9dia e do perfil do reitor que, ao se matar, deixou claros erros prim\u00e1rios cometidos pela Pol\u00edcia Federal e pelo Judici\u00e1rio. Na [\u2026]", "unwound_url": "https://congressoemfoco.uol.com.br/projeto-bula/reportagem/a-tragica-historia-do-reitor-cuja-morte-pos-em-xeque-os-excessos-da-pf-e-da-justica/"}, {"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/2BCiuiTRrb", "expanded_url": "https://bit.ly/2Y0Tdcu", "display_url": "bit.ly/2Y0Tdcu", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1566244837455716352/LaN4vNYn?format=jpg&name=orig", "width": 580, "height": 385}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1566244837455716352/LaN4vNYn?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "A tr\u00e1gica hist\u00f3ria do reitor cuja morte p\u00f4s em xeque os excessos da PF e da Justi\u00e7a - Congresso em Foco", "description": "Esta reportagem ocupa quatro das 84 p\u00e1ginas da edi\u00e7\u00e3o de dezembro da Revista Congresso em Foco. O jornalista catarinense F\u00e1bio Bispo entrevistou dezenas de pessoas, durante semanas, para produzir um rico relato da trag\u00e9dia e do perfil do reitor que, ao se matar, deixou claros erros prim\u00e1rios cometidos pela Pol\u00edcia Federal e pelo Judici\u00e1rio. Na [\u2026]", "unwound_url": "https://congressoemfoco.uol.com.br/projeto-bula/reportagem/a-tragica-historia-do-reitor-cuja-morte-pos-em-xeque-os-excessos-da-pf-e-da-justica/"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 38, "probability": 0.5123, "type": "Organization", "normalized_text": "UFSC"}, {"start": 40, "end": 61, "probability": 0.6416, "type": "Person", "normalized_text": "Luiz Carlos Cancellier"}, {"start": 140, "end": 141, "probability": 0.5122, "type": "Organization", "normalized_text": "PF"}, {"start": 174, "end": 190, "probability": 0.5783, "type": "Other", "normalized_text": "Revista Congresso"}]}, "created_at": "2019-10-02T17:46:15.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 24, "quote_count": 1}, "author_id": "47754867", "text": "Conhe\u00e7a a hist\u00f3ria do ex-reitor da UFSC Luiz Carlos Cancellier, que se matou h\u00e1 exatos dois anos ap\u00f3s ser preso em uma pol\u00eamica opera\u00e7\u00e3o da PF. A reportagem foi publicada na Revista Congresso em Foco: https://t.co/2BCiuiTRrb https://t.co/2BCiuiTRrb", "id": "1179452550245965825"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179649643677933568"], "entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/WmSGKt0JlO", "expanded_url": "https://twitter.com/Hospitaligd/status/1179649643677933568/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/WmSGKt0JlO", "media_key": "3_1179649637415886848"}], "hashtags": [{"start": 26, "end": 34, "tag": "su\u00efcida"}, {"start": 45, "end": 51, "tag": "salut"}, {"start": 54, "end": 63, "tag": "educaci\u00f3"}]}, "created_at": "2019-10-03T06:49:26.000Z", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "2976184097", "text": "II Jornada sobre conducta #su\u00efcida en joves: #salut i #educaci\u00f3, un encreuament de camins\n\ud83d\udcc5 8 de novembre de 2019 https://t.co/WmSGKt0JlO", "id": "1179649643677933568"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179407715342438406"], "created_at": "2019-10-02T14:48:06.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 8, "like_count": 174, "quote_count": 3}, "author_id": "1076971229515530241", "entities": {"annotations": [{"start": 89, "end": 94, "probability": 0.4358, "type": "Person", "normalized_text": "Harley"}, {"start": 157, "end": 173, "probability": 0.825, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 199, "end": 205, "probability": 0.4955, "type": "Other", "normalized_text": "Sereias"}, {"start": 210, "end": 215, "probability": 0.4372, "type": "Other", "normalized_text": "Gotham"}, {"start": 220, "end": 233, "probability": 0.6935, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}]}, "text": "E \u00f3bvio? \u00c9,  mas \u00e9 bom dizer:\nA produ\u00e7\u00e3o de um filme n\u00e3o impede a produ\u00e7\u00e3o de outro, e a Harley ter um universo \u00e9 apenas a expans\u00e3o do que j\u00e1 foi montado em Esquadr\u00e3o Suicida, abrindo margem para um Sereias de Gotham vs Aves de Rapina.", "id": "1179407715342438406"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179732162796544000"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "thaisloan", "id": "1033518932"}]}, "in_reply_to_user_id": "1033518932", "created_at": "2019-10-03T12:17:20.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "76038468", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179731790522654720"}], "text": "@thaisloan meu deus o auge da irresponsabilidade kkkkkk esse lance da psic\u00f3loga foi a unica vez q eu fui e nunca mais voltei em nenhuma. gra\u00e7as a muitaaaaaaa for\u00e7a, mecanismo de defesa e apoio familiar eu consegui melhorar. se fosse algu\u00e9m q n\u00e3o tem isso poderia ter sido fatal", "id": "1179732162796544000"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179730242778402817"], "entities": {"urls": [{"start": 219, "end": 242, "url": "https://t.co/dPQevBPf9e", "expanded_url": "https://www.youtube.com/watch?v=TxjjkKuq_M0", "display_url": "youtube.com/watch?v=TxjjkK\u2026"}], "mentions": [{"start": 49, "end": 60, "username": "Paugalindo", "id": "67985464"}], "annotations": [{"start": 84, "end": 89, "probability": 0.5177, "type": "Other", "normalized_text": "cancer"}], "hashtags": [{"start": 67, "end": 77, "tag": "depresion"}, {"start": 83, "end": 90, "tag": "cancer"}]}, "created_at": "2019-10-03T12:09:42.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "939302486761816064", "text": "Reci\u00e9n enchuf\u00e1ndome en lo ofensiva que puede ser @Paugalindo... La #depresion y el #cancer SON ENFERMEDADES REALES y no dan por \"no apreciar el poder caminar por la playa\" o \"porque no puedes sacar lo malo de adentro\". https://t.co/dPQevBPf9e", "id": "1179730242778402817"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179727694730104833"], "created_at": "2019-10-03T11:59:35.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "733417308773720064", "text": "N\u00e3o tou a ser suicida mas tipo podia muito bem dar a minha vida a algu\u00e9m que merecesse vive la", "id": "1179727694730104833"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179712779021889537"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "pedroasm4", "id": "149633311"}]}, "in_reply_to_user_id": "149633311", "created_at": "2019-10-03T11:00:19.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "135646436", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179639051219021824"}], "text": "@pedroasm4 \u00bfC\u00f3mo sabes?", "id": "1179712779021889537"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179648072063700992"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "pedroasm4", "id": "149633311"}]}, "in_reply_to_user_id": "149633311", "created_at": "2019-10-03T06:43:11.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "126446657", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179639051219021824"}], "text": "@pedroasm4 \u00bfEs informaci\u00f3n oficial?", "id": "1179648072063700992"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179726124630323200"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "fabriziodavoli1", "id": "1085776615"}, {"start": 17, "end": 24, "username": "KAVDAX", "id": "2376886574"}, {"start": 25, "end": 34, "username": "metaanto", "id": "2394684582"}, {"start": 35, "end": 47, "username": "Candy_Amara", "id": "1390354352"}, {"start": 48, "end": 60, "username": "RadioSavana", "id": "1100776937004457984"}]}, "in_reply_to_user_id": "1085776615", "created_at": "2019-10-03T11:53:21.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1133085465341583360", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179724584087642113"}], "text": "@fabriziodavoli1 @KAVDAX @metaanto @Candy_Amara @RadioSavana Ho gi\u00e0 risposto se intende migliore tolleranza delle altre religioni, ma solo il fatto che le persecuzioni ci sono sempre state in ogni paese del mondo prima del secondo dopoguerra la risposta rimane difficile visto che restringiamo il campo a 70 anni di profonda crisi dell'islam", "id": "1179726124630323200"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178706541995872256"], "created_at": "2019-09-30T16:21:53.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 239, "reply_count": 12, "like_count": 152, "quote_count": 17}, "author_id": "387725299", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 65, "probability": 0.6881, "type": "Place", "normalized_text": "Corte Penal Internacional"}, {"start": 68, "end": 77, "probability": 0.9657, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 102, "end": 116, "probability": 0.932, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}]}, "text": "Informe encargado a perito forense de la Corte Penal Internacional, John Clark, q concluye q muerte d Macarena Vald\u00e9s fue \u201cno por ahorcamiento suicida, sino por estrangulamiento por ligadura, con un objeto que alguien m\u00e1s sosten\u00eda alrededor de su cuello y lo apretaba con fuerza\u201d.", "id": "1178706541995872256"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179261166855557121"], "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/fwZcSuvsN4", "expanded_url": "https://twitter.com/mozzikv/status/1046757679308238848/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/fwZcSuvsN4", "media_key": "7_1046757617945653248"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 28, "probability": 0.9284, "type": "Person", "normalized_text": "taehyung"}, {"start": 45, "end": 52, "probability": 0.9497, "type": "Person", "normalized_text": "jungkook"}]}, "created_at": "2019-10-02T05:05:46.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 0, "like_count": 258, "quote_count": 0}, "author_id": "1029305686579179523", "text": "el mini berrinche de taehyung y la risita de jungkook-----&gt; modo suicida activado\nhttps://t.co/fwZcSuvsN4", "id": "1179261166855557121"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179572031232380928"], "created_at": "2019-10-03T01:41:02.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "author_id": "229329658", "text": "\"La gente me cr\u00edtica, no ven que un deseo suicida a veces es la forma de apreciar mejor la vida\".", "id": "1179572031232380928"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179356167262408708"], "entities": {"urls": [{"start": 176, "end": 199, "url": "https://t.co/3AosftBktL", "expanded_url": "https://science.sciencemag.org/content/365/6459/eaaw6974.full", "display_url": "science.sciencemag.org/content/365/64\u2026", "status": 403, "unwound_url": "https://science.sciencemag.org/content/365/6459/eaaw6974.full"}]}, "created_at": "2019-10-02T11:23:16.000Z", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 158, "reply_count": 12, "like_count": 274, "quote_count": 15}, "author_id": "260478229", "text": "\u201cThe potential economic benefits arising from limiting warming to 1.5\u00b0C may be at least four or five times the size of the investments needed in the energy system until 2050.\u201d https://t.co/3AosftBktL", "id": "1179356167262408708"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179623071667363840"], "entities": {"urls": [{"start": 246, "end": 269, "url": "https://t.co/LrE1jzqgOS", "expanded_url": "https://twitter.com/324cat/status/1179345519648428032", "display_url": "twitter.com/324cat/status/\u2026"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 83, "probability": 0.8921, "type": "Organization", "normalized_text": "Consejo de Europa"}, {"start": 125, "end": 129, "probability": 0.4058, "type": "Person", "normalized_text": "let\u00f3n"}]}, "created_at": "2019-10-03T05:03:51.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 38, "like_count": 1337, "quote_count": 27}, "author_id": "29230342", "text": "Bulo. Bulo desde un medio p\u00fablico, m\u00e1s grave. No es un informe del Consejo de Europa. Es una opini\u00f3n personal de un diputado let\u00f3n, miembro de un partido eur\u00f3fobo y proKremlin. En mi tierra se dice 'se coge primero a un mentiroso que a un cojo\". https://t.co/LrE1jzqgOS", "id": "1179623071667363840"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179727751781212160"], "entities": {"urls": [{"start": 158, "end": 181, "url": "https://t.co/lbh3pOedaH", "expanded_url": "https://twitter.com/A3Noticias/status/1179726778845335553", "display_url": "twitter.com/A3Noticias/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 57, "probability": 0.6003, "type": "Person", "normalized_text": "h\u00fangaros"}]}, "created_at": "2019-10-03T11:59:48.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "851749147", "text": "Dejad de llamar \u201cultraderechistas\u201d a los polacos, h\u00fangaros o checos por no querer seguir el mismo camino suicida que emprendieron hace ya mucho otros pa\u00edses. https://t.co/lbh3pOedaH", "id": "1179727751781212160"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179719781991141376"], "entities": {"urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/pOi0iuslWC", "expanded_url": "https://twitter.com/Milenio/status/1179583919483699200", "display_url": "twitter.com/Milenio/status\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-03T11:28:08.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 117, "reply_count": 10, "like_count": 372, "quote_count": 0}, "author_id": "988629379365224448", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179583919483699200"}], "text": "Y cu\u00e1les son las buenas noticias o qu\u00e9? https://t.co/pOi0iuslWC", "id": "1179719781991141376"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168701388878229505"], "created_at": "2019-09-03T01:44:59.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1055980024392835072", "entities": {"annotations": [{"start": 95, "end": 103, "probability": 0.6079, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}, {"start": 107, "end": 121, "probability": 0.8358, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}], "hashtags": [{"start": 66, "end": 74, "tag": "suicida"}, {"start": 76, "end": 93, "tag": "DEPRESSAOSEMTABU"}, {"start": 94, "end": 104, "tag": "Depress\u00e3o"}, {"start": 106, "end": 122, "tag": "SetembroAmarelo"}]}, "text": "Pessoas est\u00e3o matando outras  pessoas  armadas com suas palavras\n\n#suicida  #DEPRESSAOSEMTABU #Depress\u00e3o  #SetembroAmarelo", "id": "1168701388878229505"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179726297750278144"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "goonielor", "id": "380945404"}], "annotations": [{"start": 88, "end": 90, "probability": 0.7693, "type": "Other", "normalized_text": "MCU"}, {"start": 98, "end": 100, "probability": 0.8001, "type": "Organization", "normalized_text": "DCU"}]}, "in_reply_to_user_id": "380945404", "created_at": "2019-10-03T11:54:02.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "5462712", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179724952892837888"}], "text": "@goonielor Tu sabes de lo que te hablo. Te hablo de pel\u00edculas y personajes de cine, del MCU vs el DCU. Pero que da igual, era una mera an\u00e9cdota, si crees que lo que he dicho no es verdad no pasa nada, nothing gained nothing lost. Tu dormir\u00e1s igual d bien que yo. Simplemente te lo explicaba.", "id": "1179726297750278144"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178900680507039744"], "entities": {"urls": [{"start": 267, "end": 290, "url": "https://t.co/JwRDb3GpBO", "expanded_url": "https://twitter.com/JorgeDCG/status/1178900680507039744/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/JwRDb3GpBO", "media_key": "3_1178900673083138049"}, {"start": 267, "end": 290, "url": "https://t.co/JwRDb3GpBO", "expanded_url": "https://twitter.com/JorgeDCG/status/1178900680507039744/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/JwRDb3GpBO", "media_key": "3_1178900673225773056"}], "mentions": [{"start": 102, "end": 114, "username": "CCFFAA_PERU", "id": "583946907"}, {"start": 146, "end": 159, "username": "EjercitoPeru", "id": "540120921"}, {"start": 160, "end": 171, "username": "naval_peru", "id": "1154236045"}, {"start": 172, "end": 180, "username": "fapperu", "id": "488605451"}, {"start": 181, "end": 193, "username": "PoliciaPeru", "id": "213769482"}, {"start": 253, "end": 266, "username": "congresoperu", "id": "78889373"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 58, "probability": 0.9349, "type": "Person", "normalized_text": "Mart\u00edn Vizcarra"}]}, "created_at": "2019-10-01T05:13:19.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 705, "reply_count": 2114, "like_count": 1532, "quote_count": 137}, "author_id": "111815940", "text": "Esta es la prueba que el golpe de Estado de Mart\u00edn Vizcarra, tambi\u00e9n es un golpe militar.\nAl Jefe del @CCFFAA_PERU y los Comandantes Generales de @EjercitoPeru @naval_peru @fapperu @PoliciaPeru no les corresponde imponer al Presidente suspendido por el @congresoperu https://t.co/JwRDb3GpBO", "id": "1178900680507039744"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179605662415933440"], "entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/AvefzMMo2A", "expanded_url": "https://larepublica.pe/politica/2019/10/03/la-desesperacion-de-mauricio-mulder-es-un-golpe-de-estado-estupidos-cierre-del-congreso/", "display_url": "larepublica.pe/politica/2019/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://larepublica.pe/politica/2019/10/03/la-desesperacion-de-mauricio-mulder-es-un-golpe-de-estado-estupidos-cierre-del-congreso/"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 34, "probability": 0.9602, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Mulder"}]}, "created_at": "2019-10-03T03:54:40.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 146, "reply_count": 244, "like_count": 446, "quote_count": 46}, "author_id": "829750511624679424", "text": "La desesperaci\u00f3n de Mauricio Mulder: \u201cEs un golpe de estado, est\u00fapidos\u201d\nhttps://t.co/AvefzMMo2A", "id": "1179605662415933440"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179717716468523008"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "miumikumiau", "id": "834106098"}]}, "in_reply_to_user_id": "834106098", "created_at": "2019-10-03T11:19:56.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 27, "quote_count": 0}, "author_id": "123642646", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179645624313995264"}], "text": "@miumikumiau Yo tengo depresi\u00f3n y me levanto de la cama, trabajo todos los d\u00edas y parecer\u00eda que no tengo nada, aunque tuve un intento de suicidio y tuve que estar hospitalizada para medicarme!!", "id": "1179717716468523008"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179574684746227712"], "entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/xot68E3eDI", "expanded_url": "https://twitter.com/DanielUrresti1/status/1179574684746227712/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xot68E3eDI", "media_key": "3_1179574672456896512"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 62, "probability": 0.9637, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}]}, "created_at": "2019-10-03T01:51:34.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 206, "reply_count": 79, "like_count": 1080, "quote_count": 16}, "author_id": "2416088899", "text": "\u00a1Incre\u00edble! El codinome APRA estaba relacionado con Alan Garc\u00eda. https://t.co/xot68E3eDI", "id": "1179574684746227712"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179723286248394752"], "entities": {"urls": [{"start": 36, "end": 59, "url": "https://t.co/yx8QemiAvC", "expanded_url": "https://twitter.com/Srshiro/status/1179690621197570048", "display_url": "twitter.com/Srshiro/status\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 15, "probability": 0.7235, "type": "Other", "normalized_text": "Aut\u00e9ntico Psycho"}]}, "created_at": "2019-10-03T11:42:04.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "366166804", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179690621197570048"}], "text": "Aut\u00e9ntico Psycho suicida... Doy fe. https://t.co/yx8QemiAvC", "id": "1179723286248394752"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179723891343855616"], "in_reply_to_user_id": "474206221", "created_at": "2019-10-03T11:44:28.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "2182695118", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 29, "probability": 0.9718, "type": "Organization", "normalized_text": "itachi"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179719859661344768"}], "text": "@89_bits Venceu os 5?\nO itachi deixou\nTomou um pipoco do bee, fala s\u00e9rio, teve ajuda.\nDeidara... Bem... Aquilo foi bonito", "id": "1179723891343855616"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179725393953280001"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "josepaulosodre", "id": "710504321872470016"}, {"start": 16, "end": 29, "username": "antoniotabet", "id": "9722452"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 45, "probability": 0.8707, "type": "Person", "normalized_text": "gabigol"}, {"start": 273, "end": 275, "probability": 0.8248, "type": "Organization", "normalized_text": "VAR"}, {"start": 284, "end": 286, "probability": 0.7461, "type": "Organization", "normalized_text": "VAR"}]}, "in_reply_to_user_id": "710504321872470016", "created_at": "2019-10-03T11:50:26.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "92423366", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179724236325298176"}], "text": "@josepaulosodre @antoniotabet Lance do gabigol n\u00e3o \u00e9 interpretativo, manteve decis\u00e3o de campo, se o software fala que est\u00e1 1 mil\u00edmetro ou 10cm, n\u00e3o importa. O expuls\u00e3o \u00e9 interpretativo, poderia sim ter sido expulso, mas \u00e9 interpreta\u00e7\u00e3o, decis\u00e3o final \u00e9 do \u00e1rbitro e n\u00e3o do VAR ( pelo VAR expulsaria )", "id": "1179725393953280001"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179712381498335233"], "entities": {"urls": [{"start": 269, "end": 292, "url": "https://t.co/ju93OywpZ8", "expanded_url": "https://twitter.com/MinervaArmata/status/1179712381498335233/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ju93OywpZ8", "media_key": "3_1179712377329192960"}], "hashtags": [{"start": 224, "end": 237, "tag": "LeggoFlaiano"}, {"start": 256, "end": 268, "tag": "SalaLettura"}]}, "in_reply_to_user_id": "917625391157792768", "created_at": "2019-10-03T10:58:44.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "917625391157792768", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179712375144013824"}], "text": "un ladro che non ruba,un potenziale suicida che non si uccide,una brava ragazza tentata dall\u2019avventura per necessit\u00e0 che non pecca,un signore distinto forse un matto o forse un Ministro,che fa un delirante discorso politico #LeggoFlaiano Roma citt\u00e0 libera #SalaLettura https://t.co/ju93OywpZ8", "id": "1179712381498335233"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179177818271440896"], "entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/j16bHOwRvL", "expanded_url": "https://twitter.com/mpeter461/status/1172505341805912064", "display_url": "twitter.com/mpeter461/stat\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 1, "probability": 0.6406, "type": "Place", "normalized_text": "La"}, {"start": 3, "end": 7, "probability": 0.2964, "type": "Place", "normalized_text": "Plata"}]}, "created_at": "2019-10-01T23:34:34.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7898, "reply_count": 37, "like_count": 18844, "quote_count": 163}, "author_id": "848265358175850496", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1172505341805912064"}], "text": "La Plata hace la felicidad, no lo pueden negar hippies hijos de puta me van a decir que no les gustar\u00eda viajar por el mundo, probar y hacer mil cosas sabiendo que el sustento econ\u00f3mico les permite fallar mil veces? DAAAAALE https://t.co/j16bHOwRvL", "id": "1179177818271440896"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179061425341370368"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "AnaCirera", "id": "239133488"}, {"start": 11, "end": 22, "username": "rassio3401", "id": "787294005163921408"}, {"start": 23, "end": 35, "username": "aitanafergo", "id": "1119190474525421568"}]}, "in_reply_to_user_id": "239133488", "created_at": "2019-10-01T15:52:04.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "88474690", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178887204254429184"}], "text": "@AnaCirera @rassio3401 @aitanafergo el suicidio es un hecho muy triste... \ud83d\ude2dhay como un odio social extra\u00f1o a la persona q se suicida... como si hubiesen hecho algo malo que no me entra en la cabeza. alguien me pregunt\u00f3 ayer qu\u00e9 formaci\u00f3n ten\u00eda yo para protestar contra la violencia psiqui\u00e1trica; hablo, leo,escucho", "id": "1179061425341370368"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179719813599551488"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "romano_telkio", "id": "3048461466"}, {"start": 15, "end": 27, "username": "juan_amorin", "id": "117660336"}, {"start": 28, "end": 37, "username": "gdnicola", "id": "141677461"}, {"start": 38, "end": 47, "username": "LANACION", "id": "33989170"}]}, "in_reply_to_user_id": "3048461466", "created_at": "2019-10-03T11:28:16.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1159493279643308032", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179719254674944000"}], "text": "@romano_telkio @juan_amorin @gdnicola @LANACION Macri", "id": "1179719813599551488"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178624565284610048"], "entities": {"urls": [{"start": 207, "end": 230, "url": "https://t.co/T6A74hOclP", "expanded_url": "https://www.rpiunews.it/post/suicida-imprenditore-montoriese-di-48anni.html", "display_url": "rpiunews.it/post/suicida-i\u2026"}], "hashtags": [{"start": 30, "end": 38, "tag": "ripresa"}, {"start": 48, "end": 61, "tag": "imprenditore"}, {"start": 113, "end": 121, "tag": "suicida"}, {"start": 148, "end": 160, "tag": "statesereni"}]}, "created_at": "2019-09-30T10:56:08.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 2, "like_count": 10, "quote_count": 3}, "author_id": "388946039", "text": "Chiari,inequivocabili sgni di #ripresa!Un altro #imprenditore in meno! Trovato senza vita in un capannone, morto #suicida imprenditore edile 48enne #statesereni tutto nella norma, non fa pi\u00f9 nemmeno notizia https://t.co/T6A74hOclP", "id": "1178624565284610048"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179721613341810693"], "created_at": "2019-10-03T11:35:25.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "139201958", "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 64, "probability": 0.9354, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle Franco"}, {"start": 148, "end": 156, "probability": 0.9719, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 177, "end": 184, "probability": 0.935, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 188, "end": 196, "probability": 0.953, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "text": "Cinco presos acusados de envolvimento na morte de Marielle Franco, assim como queremos esse caso solucionado tamb\u00e9m precisamos de respostas do caso Bolsonaro. Quem mandou matar Marielle e Bolsonaro?", "geo": {"place_id": "6d5542f8d837770d"}, "id": "1179721613341810693"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179675326139584512"], "created_at": "2019-10-03T08:31:29.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 3, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "284185044", "text": "Amigos, les doy un consejo:\n\nSi se est\u00e1n recuperando de una diarrea, no es buena idea comerse una canilla con jam\u00f3n y queso, dos vasos de refresco, y luego a\u00f1adir de postre un cornetto, cotufas y pirulin.\n\nPor algo les tuiteo desde la poceta a las 4:30 am.", "id": "1179675326139584512"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179690621197570048"], "entities": {"urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/zMswmgYE8f", "expanded_url": "https://open.spotify.com/album/2FClOfxzvAREKO8RJoIS80", "display_url": "open.spotify.com/album/2FClOfxz\u2026"}, {"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/1PHQSBRcxe", "expanded_url": "https://twitter.com/Srshiro/status/1179690621197570048/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1PHQSBRcxe", "media_key": "3_1179690613798780929"}]}, "created_at": "2019-10-03T09:32:16.000Z", "lang": "fr", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "803152128", "text": "Psychosuicide EP en Spotify etc, etc... https://t.co/zMswmgYE8f https://t.co/1PHQSBRcxe", "id": "1179690621197570048"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179470040774664193"], "created_at": "2019-10-02T18:55:45.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "1025515035555233793", "text": "De que te sirve hablarle de muerte a un suicida", "id": "1179470040774664193"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179574399369744384"], "entities": {"urls": [{"start": 17, "end": 40, "url": "https://t.co/8o7RLR5WxP", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "CarlosBolsonaro", "id": "68712576"}]}, "in_reply_to_user_id": "68712576", "created_at": "2019-10-03T01:50:26.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "1100587960465088513", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179413151705714688"}], "text": "@CarlosBolsonaro https://t.co/8o7RLR5WxP\nTudo coincid\u00eancia neh", "id": "1179574399369744384"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179490148599422976"], "entities": {"urls": [{"start": 128, "end": 151, "url": "https://t.co/p3C1aJ347T", "expanded_url": "https://twitter.com/rcruza/status/1179487452798623745", "display_url": "twitter.com/rcruza/status/\u2026"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 41, "probability": 0.8432, "type": "Person", "normalized_text": "AURELIO PASTOR"}]}, "created_at": "2019-10-02T20:15:39.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "author_id": "608253492", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179487452798623745"}], "text": "ahora q dira el delincuente AURELIO PASTOR el maton q solto a los narcos conjuntamente con su jefe el delincuente suicida AG... https://t.co/p3C1aJ347T", "id": "1179490148599422976"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179347328970428416"], "created_at": "2019-10-02T10:48:09.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 1, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "author_id": "1916146110", "text": "E esse menino de 12 anos que matou a garotinha autista? Tinha que morrer tbm,se com essa idade j\u00e1 \u00e9 ruim imagina quantas m\u00e3es vai fazer chorar daqui pra frente \ud83d\ude24", "id": "1179347328970428416"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179721931425292288"], "in_reply_to_user_id": "4691319571", "created_at": "2019-10-03T11:36:41.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "923575713801949185", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.9051, "type": "Person", "normalized_text": "Jared"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179721690034642944"}], "text": "@_lauck_ Justamente\nPq n se pode comparar coringa usando o do Jared de base", "id": "1179721931425292288"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179495644047781889"], "created_at": "2019-10-02T20:37:30.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 3, "like_count": 327, "quote_count": 0}, "author_id": "69370960", "entities": {"annotations": [{"start": 94, "end": 102, "probability": 0.2118, "type": "Person", "normalized_text": "Carandiru"}]}, "text": "Hoje, se completam 27 anos de uma  das maiores atrocidades da hist\u00f3ria do pa\u00eds. O Massacre do Carandiru revelou ao mundo a brutalidade e o racismo da pol\u00edcia brasileira, que em um s\u00f3 dia matou 111 pessoas que estavam sob cust\u00f3dia do Estado.", "id": "1179495644047781889"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179722540119449600"], "created_at": "2019-10-03T11:39:06.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1170797335963668481", "entities": {"annotations": [{"start": 138, "end": 146, "probability": 0.857, "type": "Person", "normalized_text": "JO SE7NCU"}, {"start": 165, "end": 175, "probability": 0.5224, "type": "Person", "normalized_text": "VELHIOOOOOO"}]}, "text": "voc\u00ea que faz fanfic de algu\u00e9m qur t\u00e1 faz 3984or8t anos tentando achar o amor da vida e quando finalmente acha VOC\u00ca MATA O CASAL VAI TOMAR JO SE7NCU PORRA QUER BRIGA VELHIOOOOOO", "id": "1179722540119449600"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179603040879484928"], "in_reply_to_user_id": "55069015", "created_at": "2019-10-03T03:44:15.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 329, "reply_count": 127, "like_count": 5081, "quote_count": 12}, "author_id": "55069015", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 24, "probability": 0.9786, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179602392637202432"}], "text": "\u00d3bvio que para o Flamengo seria melhor vencer, mas \u00e9 bizarro esse discurso, como se tivesse sido melhor para quem jogou em casa, foi dominado metade da partida e n\u00e3o venceu. Enfim...", "id": "1179603040879484928"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179547428623732741"], "created_at": "2019-10-03T00:03:16.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 758, "reply_count": 65, "like_count": 3898, "quote_count": 35}, "author_id": "32254552", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 13, "probability": 0.9318, "type": "Person", "normalized_text": "Luciana Le\u00f3n"}, {"start": 155, "end": 169, "probability": 0.6991, "type": "Other", "normalized_text": "LasCosasComoSon"}], "hashtags": [{"start": 154, "end": 170, "tag": "LasCosasComoSon"}]}, "text": "Y Luciana Le\u00f3n hablando de la historia del partido aprista. Amiga a estas alturas ustedes no tienen historia, tienen historial, antecedentes, prontuario. #LasCosasComoSon", "id": "1179547428623732741"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179333713823490048"], "entities": {"urls": [{"start": 217, "end": 240, "url": "https://t.co/dG1wJgIFJ7", "expanded_url": "https://twitter.com/RethinkDepES/status/1179333713823490048/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dG1wJgIFJ7", "media_key": "3_1179333706844135424"}], "mentions": [{"start": 182, "end": 197, "username": "AsociacionDSAS", "id": "707202480141168640"}], "annotations": [{"start": 199, "end": 215, "probability": 0.8284, "type": "Other", "normalized_text": "VivirconDepresi\u00f3n"}], "hashtags": [{"start": 198, "end": 216, "tag": "VivirconDepresi\u00f3n"}]}, "created_at": "2019-10-02T09:54:02.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "888362427934535681", "text": "El suicidio a\u00fan est\u00e1 lleno de prejuicios que lo ocultan. Sin embargo, en la mayor\u00eda de los casos, la conducta suicida puede prevenirse si se establecen los medios de ayuda adecuados @AsociacionDSAS #VivirconDepresi\u00f3n https://t.co/dG1wJgIFJ7", "id": "1179333713823490048"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179707147917152257"], "entities": {"urls": [{"start": 244, "end": 267, "url": "https://t.co/vBeBn2uRWp", "expanded_url": "https://www.francetvinfo.fr/culture/spectacles/theatre/rouge-niels-arestrup-dans-la-peau-du-peintre-rothko-genie-misanthrope_3637369.html", "display_url": "francetvinfo.fr/culture/specta\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.francetvinfo.fr/culture/spectacles/theatre/rouge-niels-arestrup-dans-la-peau-du-peintre-rothko-genie-misanthrope_3637369.html"}]}, "created_at": "2019-10-03T10:37:56.000Z", "lang": "fr", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "85161907", "text": "\"Rouge\"Niels Arestrup dans la peau du peintre Rothko\n1 pi\u00e8ce de John Logan sur la cr\u00e9ation artistique\nTh\u00e9\u00e2tre Montparnasse\nPi\u00e8ce qui nous plonge au c\u0153ur m\u00eame de la cr\u00e9ation \u00e0 travers un \u00e9pisode de la vie de Mark Rothko qui se suicida en 1970.  https://t.co/vBeBn2uRWp", "id": "1179707147917152257"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179576594156920833"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "canalN_", "id": "248692867"}, {"start": 9, "end": 24, "username": "SalvadorHeresi", "id": "350460605"}], "annotations": [{"start": 224, "end": 230, "probability": 0.9502, "type": "Place", "normalized_text": "Uruguay"}]}, "in_reply_to_user_id": "248692867", "created_at": "2019-10-03T01:59:10.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "785999830141186049", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179501368219963392"}], "text": "@canalN_ @SalvadorHeresi Ya sale el codinome y ver\u00e1n como cambia el rollo a \"perseguido pol\u00edtico\". El insistir en el cuento de la dictadura es la misma estrategia que us\u00f3 el ladr\u00f3n suicida para pedir asilo en la embajada de Uruguay. Heresi prepara el camino al asilo con el mismo cuento.", "id": "1179576594156920833"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179715963375280129"], "entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/BSu69jOY2f", "expanded_url": "https://amzn.to/2o8g2Ou", "display_url": "amzn.to/2o8g2Ou"}, {"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/APVnGT7Ur1", "expanded_url": "https://twitter.com/AulliChollos/status/1179715963375280129/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/APVnGT7Ur1", "media_key": "3_1179715949873827840"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 43, "probability": 0.6766, "type": "Other", "normalized_text": "La Liga de la Justicia"}, {"start": 72, "end": 78, "probability": 0.5204, "type": "Place", "normalized_text": "Carton\u00e9"}]}, "created_at": "2019-10-03T11:12:58.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2207469206", "text": "Abiertas reservas de 'La Liga de la Justicia Contra Escuadr\u00f3n Suicida' (Carton\u00e9, 336 pag.)\nhttps://t.co/BSu69jOY2f https://t.co/APVnGT7Ur1", "id": "1179715963375280129"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179547139891970048"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "JVelasquezQ", "id": "216721738"}, {"start": 129, "end": 144, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}]}, "in_reply_to_user_id": "216721738", "created_at": "2019-10-03T00:02:07.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 2, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "author_id": "449519261", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179534531986165762"}], "text": "@JVelasquezQ \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 delincuente .. niega todo lo quieras , grita, patalea as\u00ed como lo hizo t\u00fa jefe el corrupto cobarde suicida de @AlanGarciaPeru igualito te vas a ir derechito a piedras gordas!!", "id": "1179547139891970048"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179654394033385475"], "entities": {"urls": [{"start": 190, "end": 213, "url": "https://t.co/bF27B54eeu", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2019/10/a-prisao-foi-violenta-e-ele-buscou-uma-morte-violenta-tambem-diz-filho-de-ex-reitor-da-ufsc.shtml", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2019\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2019/10/a-prisao-foi-violenta-e-ele-buscou-uma-morte-violenta-tambem-diz-filho-de-ex-reitor-da-ufsc.shtml"}], "annotations": [{"start": 88, "end": 91, "probability": 0.6232, "type": "Organization", "normalized_text": "UFSC"}, {"start": 93, "end": 110, "probability": 0.914, "type": "Person", "normalized_text": "Mikhail Cancellier"}]}, "created_at": "2019-10-03T07:08:19.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 5, "like_count": 43, "quote_count": 0}, "author_id": "16794066", "text": "'A pris\u00e3o foi violenta, e ele buscou uma morte violenta tamb\u00e9m', diz filho de reitor da UFSC\nMikhail Cancellier \u00e9 alvo de den\u00fancia por dep\u00f3sitos que somam R$ 7.000; pai se matou ap\u00f3s pris\u00e3o https://t.co/bF27B54eeu", "id": "1179654394033385475"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178595512079003648"], "entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/S6GJa2wJmS", "expanded_url": "http://ow.ly/tSsw30pDjE4", "display_url": "ow.ly/tSsw30pDjE4"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 34, "probability": 0.7314, "type": "Place", "normalized_text": "Benidorm"}, {"start": 93, "end": 108, "probability": 0.7587, "type": "Place", "normalized_text": "Playa de Levante"}]}, "created_at": "2019-09-30T09:00:41.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "author_id": "1339359966", "text": "Dos polic\u00edas nacionales de Benidorm salvan in extremis a un joven suicida en las aguas de la Playa de Levante\nhttps://t.co/S6GJa2wJmS", "id": "1178595512079003648"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179526914609942528"], "created_at": "2019-10-02T22:41:45.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 111, "like_count": 176, "quote_count": 33}, "author_id": "175422899", "entities": {"annotations": [{"start": 102, "end": 118, "probability": 0.9812, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "text": "El Frente de Izquierda plantea no pagar la deuda y no renegociarla. Pero de todas las renegociaciones Alberto Fern\u00e1ndez plantea la peor. La versi\u00f3n uruguaya implica reconocer todo el capital y bajar los salarios y nuevas devaluaciones.", "id": "1179526914609942528"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179476981433470977"], "entities": {"urls": [{"start": 207, "end": 230, "url": "https://t.co/iTvSDMiRKD", "expanded_url": "https://g1.globo.com/rj/rio-de-janeiro/noticia/2019/10/02/policia-acredita-que-hipotese-mais-provavel-e-que-tiro-que-matou-agatha-foi-disparado-por-pm.ghtml", "display_url": "g1.globo.com/rj/rio-de-jane\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://g1.globo.com/rj/rio-de-janeiro/noticia/2019/10/02/policia-acredita-que-hipotese-mais-provavel-e-que-tiro-que-matou-agatha-foi-disparado-por-pm.ghtml"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 86, "probability": 0.4842, "type": "Other", "normalized_text": "\u00c1gatha F\u00e9lix"}, {"start": 91, "end": 95, "probability": 0.4604, "type": "Person", "normalized_text": "kombi"}, {"start": 98, "end": 102, "probability": 0.6554, "type": "Person", "normalized_text": "Laudo"}]}, "created_at": "2019-10-02T19:23:20.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "3669534261", "text": "Pol\u00edcia investiga se um tiro de fuzil acertou em poste e fragmento atingiu \u00c1gatha F\u00e9lix de kombi. Laudo deve ficar pronto em at\u00e9 30 dias. Testemunhas e os policiais ouvidos falam em dois tiros disparados. \n\nhttps://t.co/iTvSDMiRKD", "id": "1179476981433470977"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179717544791465984"], "in_reply_to_user_id": "845624450", "created_at": "2019-10-03T11:19:15.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "845624450", "entities": {"annotations": [{"start": 181, "end": 184, "probability": 0.7853, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179716903314624513"}], "text": "@Barbii_loira um bandido ou que iria atras de vingan\u00e7a quando eu ficasse maior, mas n\u00e3o, minha m\u00e3e sempre me apoiou a estudar crescer e ser melhor a cada dia, hj estou cm 20 anos e Deus me proporcionou coisas que jamais imaginei que teria oportunidade, de ver e conhecer", "id": "1179717544791465984"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179717808487370752"], "created_at": "2019-10-03T11:20:18.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "author_id": "16476536", "text": "Il suicidio di #RaulGardini \"\u00e8 il dramma che mi porto dentro...\". Lo rivela l'ex pm Antonio #DiPietro proseguendo la sua deposizione al processo d'appello sulla trattativa tra Stato e mafia.", "id": "1179717808487370752", "entities": {"hashtags": [{"start": 15, "end": 27, "tag": "RaulGardini"}, {"start": 92, "end": 101, "tag": "DiPietro"}]}}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179714507179995136"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "CarolDeToni", "id": "4566967516"}, {"start": 13, "end": 28, "username": "PastorinoSilva", "id": "1046219014559727617"}]}, "in_reply_to_user_id": "4566967516", "created_at": "2019-10-03T11:07:11.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "295865857", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179501701717544961"}], "text": "@CarolDeToni @PastorinoSilva Fim e preso deve trabalhar p/ pagar preju\u00edzo causado. Se bem material, o valor. Se feriu, custos do tratamento e o tempo de inatividade do ferido. Se matou um arrimo de fam\u00edlia, pens\u00e3o e por a\u00ed vai. Pagamos para vagabundo tirar f\u00e9rias e ainda damos dinheiro para a fam\u00edlia? Chega", "id": "1179714507179995136"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179534531986165762"], "created_at": "2019-10-02T23:12:01.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 256, "reply_count": 1133, "like_count": 732, "quote_count": 93}, "author_id": "216721738", "entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 13, "probability": 0.2659, "type": "Other", "normalized_text": "Odebrecht"}]}, "text": "Caso Odebrecht:\nAnte pregunta inducida,se ha recibido una respuesta imprecisa.Niego categ\u00f3ricamente haber recibido aportes de ning\u00fan tipo.demostrare ante la justicia mi inocencia .Conjeturas que hacen da\u00f1o irreparable .", "id": "1179534531986165762"}], "places": [{"full_name": "Ner\u00f3polis, Brasil", "id": "b031092094c45535"}, {"full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "68e019afec7d0ba5"}, {"full_name": "Fortaleza, Brasil", "id": "d16815010421ff73"}, {"full_name": "Belo Horizonte, Brasil", "id": "d9d978b087a92583"}, {"full_name": "Montevideu, Uruguai", "id": "01a9dbb9232f0fac"}, {"full_name": "San Mart\u00edn de los Andes, Argentina", "id": "0104f21930c30f5c"}, {"full_name": "Caseros, Argentina", "id": "014f72200f706d3f"}, {"full_name": "Garz\u00f3n, Colombia", "id": "0059e970385f2633"}]}, "errors": [{"value": "1881714662", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1881714662].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1881714662", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1179757715993845760", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1179757715993845760].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1179757715993845760", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1179701842298707968", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1179701842298707968", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1179701842298707968].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "53264328", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [53264328].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "53264328", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1179755062073147392", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1179755062073147392].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1179755062073147392", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1179651637603733504", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1179651637603733504", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1179651637603733504].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1130287535052214272", "value": "1130287535052214272", "detail": "User has been suspended: [1130287535052214272].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1179749364463472646", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1179749364463472646", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1179749364463472646].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1130287535052214272", "value": "1130287535052214272", "detail": "User has been suspended: [1130287535052214272].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1179751680369418240", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1179751680369418240", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1179751680369418240].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1179528237535379463", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1179528237535379463", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1179528237535379463].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1179737240425107456", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1179737240425107456", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1179737240425107456].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1179743012257177600", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1179743012257177600", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1179743012257177600].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1179744487859462144", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1179744487859462144].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1179744487859462144", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1179558954722041856", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1179558954722041856", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1179558954722041856].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1071521053560705024", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1071521053560705024].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1071521053560705024", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1179647618412171264", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1179647618412171264].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1179647618412171264", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1005423775737839616", "value": "1005423775737839616", "detail": "User has been suspended: [1005423775737839616].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1179723510224228354", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1179723510224228354", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1179723510224228354].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1179707713208672256", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1179707713208672256].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1179707713208672256", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1179718226894364672", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1179718226894364672", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1179718226894364672].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}], "meta": {"newest_id": "1179758458876375040", "oldest_id": "1179716126068150273", "result_count": 475, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm625huyrya9mjkyj341em2ksfo1p"}}