{"data": [{"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171462317042622464"], "id": "1171462317042622464", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.9395, "type": "Person", "normalized_text": "Merlos"}, {"start": 40, "end": 56, "probability": 0.7785, "type": "Organization", "normalized_text": "Newells - Central"}]}, "created_at": "2019-09-10T16:35:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 6, "like_count": 215, "quote_count": 2}, "text": "Suicida mandar a Merlos como \u00e1rbitro de Newells - Central. No termina bien eso", "author_id": "298553510"}, {"entities": {"urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/b5RwGtzCsO", "expanded_url": "https://regeneracion.mx/una-persona-se-suicida-cada-4-segundos-en-el-mundo-oms/#.XXfOrRBm8JU.twitter", "display_url": "regeneracion.mx/una-persona-se\u2026"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 54, "probability": 0.4613, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171462307118866434"], "id": "1171462307118866434", "created_at": "2019-09-10T16:35:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Una persona se suicida cada 4 segundos en el mundo: OMS https://t.co/b5RwGtzCsO\nQu\u00e9 tristeza.", "author_id": "840586922"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171462305164353541"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171430574520561667"}], "id": "1171462305164353541", "created_at": "2019-09-10T16:35:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 451, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Soy_Vivianita: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, dejemos que hablar del suicidio sea un tema tab\u00fa y trabajemos en ay\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Soy_Vivianita", "id": "956024810588524556"}]}, "author_id": "212755568"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171462292937920513"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171432250161819652"}], "id": "1171462292937920513", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 36, "probability": 0.4005, "type": "Other", "normalized_text": "Setembro Amarelo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "dicas_de_ingles", "id": "94114216"}]}, "created_at": "2019-09-10T16:35:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @dicas_de_ingles: Setembro Amarelo \u00e9 sobre conscientiza\u00e7\u00e3o que no mundo uma pessoa se suicida a cada 40 segundos. E hoje \u00e9 o dia para re\u2026", "author_id": "1541968910"}, {"entities": {"urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/yLa2e4Xr2R", "expanded_url": "http://apple.co/live", "display_url": "apple.co/live", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1582104896634949633/Hp1xG_3M?format=jpg&name=orig", "width": 1200, "height": 630}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1582104896634949633/Hp1xG_3M?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Apple Event", "description": "Watch the latest Apple keynote stream, and check out the archive of special event announcements for our products and services.", "unwound_url": "https://www.apple.com/apple-events/?cid=wwa-ww-soc-sus-wwdc20-ltb-wweb-link-na-na-tst-wwae-ltbi-dall-na-na-na-dtall-q320-apzsus189-na-na-noprod-acww-nopri-nocta-noctc-nocpc-nobkg-na&cp=wwdc20-ltb"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 44, "probability": 0.7614, "type": "Other", "normalized_text": "AppleEvent"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Sadboy_Suicida", "id": "1163288232022487041"}], "hashtags": [{"start": 34, "end": 45, "tag": "AppleEvent"}, {"start": 155, "end": 164, "tag": "cancelar"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171462284830375938"], "id": "1171462284830375938", "created_at": "2019-09-10T16:35:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Sadboy_Suicida, a hora chegou! O #AppleEvent est\u00e1 prestes a come\u00e7ar.\nAssista ao vivo: https://t.co/yLa2e4Xr2R\nSe n\u00e3o quiser mais receber avisos, responda #cancelar.", "in_reply_to_user_id": "1163288232022487041", "author_id": "380749300"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171462281143521281"], "id": "1171462281143521281", "created_at": "2019-09-10T16:35:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Minha v\u00f3 se suicidou. N\u00e3o morreu na hora, ainda ficou viva por 30 dias. E quase levou a fam\u00edlia junto. Poderia ter sido diferente, os tempos eram outros. No dia da preven\u00e7\u00e3o do suic\u00eddio fica a li\u00e7\u00e3o: podemos muito em vida, inclusive, nos solidarizar com a dor do outro. #Suicidio", "entities": {"hashtags": [{"start": 270, "end": 279, "tag": "Suicidio"}]}, "author_id": "54703035"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171462202101907456"], "id": "1171462202101907456", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.8912, "type": "Person", "normalized_text": "Samuel"}, {"start": 52, "end": 57, "probability": 0.8202, "type": "Person", "normalized_text": "Guzman"}, {"start": 82, "end": 87, "probability": 0.4897, "type": "Place", "normalized_text": "marina"}, {"start": 118, "end": 123, "probability": 0.7694, "type": "Person", "normalized_text": "Guzman"}, {"start": 160, "end": 165, "probability": 0.8034, "type": "Person", "normalized_text": "Guzman"}, {"start": 195, "end": 199, "probability": 0.913, "type": "Person", "normalized_text": "Carla"}, {"start": 213, "end": 218, "probability": 0.8791, "type": "Person", "normalized_text": "Samuel"}]}, "created_at": "2019-09-10T16:35:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Samuel n morreu nem foi sequestrado, ele convence o Guzman que o p\u00f3lo que matou a marina, da\u00ed ele fez um acordo com o Guzman de se esconder na casa dos av\u00f3s do Guzman, e fingir um sequestro, pra Carla achar que o Samuel morreu, se sentir culpada e confessar tudo, bjs e boa tarde", "author_id": "1143689130171359233"}, {"lang": "ru", "edit_history_tweet_ids": ["1171462199350415360"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171393368682913797"}], "id": "1171462199350415360", "created_at": "2019-09-10T16:35:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@suicida_mne \u0421\u041f\u0410\u0421\u0418\u0411\u041e", "in_reply_to_user_id": "993549609887850496", "author_id": "1080995507919613952"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171462195596554242"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171459896870522885"}], "id": "1171462195596554242", "created_at": "2019-09-10T16:35:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ntchile: \u26a0\ufe0fEL #SUICIDIO PUEDE #PREVENIRSE \ud83d\udeab\n\u27a1\ufe0fEl suicida no quiere #morir \ud83d\udc9bsimplemente, no sabe c\u00f3mo continuar viviendo con la sensaci\u00f3\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ntchile", "id": "118536654"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 27, "tag": "SUICIDIO"}, {"start": 34, "end": 45, "tag": "PREVENIRSE"}, {"start": 71, "end": 77, "tag": "morir"}]}, "author_id": "197561699"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171462195185455113"], "id": "1171462195185455113", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 43, "probability": 0.6663, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "created_at": "2019-09-10T16:35:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "E eu que chorei assistindo esquadr\u00e3o suicida uhsuhshhsf", "author_id": "3076272712"}, {"entities": {"urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/wRg4sxsJoN", "expanded_url": "https://cnn.it/34z3ikg", "display_url": "cnn.it/34z3ikg", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 78, "probability": 0.6146, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "hashtags": [{"start": 81, "end": 113, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171462192190779392"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171453323720835072"}], "id": "1171462192190779392", "created_at": "2019-09-10T16:35:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CNNEE: Cerca de 800.000 personas mueren por suicidio cada a\u00f1o, seg\u00fan la OMS  #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio  \n https://t.co/wRg4sxsJoN", "author_id": "863100372335853568"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171462184037011457"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171414138133913602"}], "id": "1171462184037011457", "entities": {"annotations": [{"start": 93, "end": 101, "probability": 0.5973, "type": "Person", "normalized_text": "Shang-Chi"}, {"start": 123, "end": 134, "probability": 0.5391, "type": "Other", "normalized_text": "Diez Anillos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "JaviBenedict", "id": "1916995171"}]}, "created_at": "2019-09-10T16:35:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JaviBenedict: A\u00fan no me creo lo alucinante que va a ser 2021 en cuanto a superh\u00e9roes:\n\n- Shang-Chi y la leyenda de los Diez Anillos\n- W\u2026", "author_id": "247522185"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171462137241190401"], "id": "1171462137241190401", "created_at": "2019-09-10T16:35:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "#DiaMundialPrevencionSuicidio el comportamiento suicida es una acci\u00f3n destinada a lastimarse uno mismo e incluye los intentos y el suicidio consumado.", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 29, "tag": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}]}, "author_id": "115299506"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171462131784413187"], "id": "1171462131784413187", "entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 86, "probability": 0.6132, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}], "hashtags": [{"start": 71, "end": 87, "tag": "SetembroAmarelo"}]}, "created_at": "2019-09-10T16:35:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Uma suicida dizendo para outro n\u00e3o se suicidarem\nFeliz 10 de setembro!\n#SetembroAmarelo", "author_id": "943896328865832960"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171462128185667584"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171462052973428738"}], "id": "1171462128185667584", "created_at": "2019-09-10T16:35:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @isss_gob_sv: Presta atenci\u00f3n a las se\u00f1ales y brinda ayuda contra el comportamiento suicida. \u00a1Escucha \ud83d\udc42, apoya \ud83e\udd1d y #hablemos \ud83d\udc69\ud83e\uddd1! #DiaMun\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "isss_gob_sv", "id": "141002503"}], "hashtags": [{"start": 118, "end": 127, "tag": "hablemos"}]}, "author_id": "1591785720"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171462122468827139"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171460873187016710"}], "id": "1171462122468827139", "created_at": "2019-09-10T16:35:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "La conducta suicida puede ser una respuesta a una crisis de la vida diaria (como las p\u00e9rdidas, rupturas, la sobrecarga emocional, conflictos sociales como el bullying o problemas familiares, etc.), o una crisis psicopatol\u00f3gica (como un trastorno de personalidad, etc.)", "in_reply_to_user_id": "1168619407804944385", "author_id": "1168619407804944385"}, {"entities": {"urls": [{"start": 271, "end": 294, "url": "https://t.co/oS1lSb4ASi", "expanded_url": "https://twitter.com/Linamrd/status/1171462120250040322/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/oS1lSb4ASi", "media_key": "3_1171462114709397510"}], "mentions": [{"start": 18, "end": 22, "username": "WHO", "id": "14499829"}], "hashtags": [{"start": 176, "end": 182, "tag": "10Sep"}, {"start": 184, "end": 213, "tag": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171462120250040322"], "id": "1171462120250040322", "created_at": "2019-09-10T16:35:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "De acuerdo con la @WHO  el suicidio figura entre las 20 causas de defunci\u00f3n m\u00e1s importantes a todas las edades a nivel mundial. Cada a\u00f1o se suicida casi un mill\u00f3n de personas. #10Sep  #DiaMundialPrevencionSuicidio  \n\nSe puede prevenir con  algunas estrategias eficaces \ud83d\udc47 https://t.co/oS1lSb4ASi", "author_id": "18141657"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171462105624535043"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171170167520473098"}], "id": "1171462105624535043", "created_at": "2019-09-10T16:35:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@diorrsoo No es por contradecir, pero hace unos a\u00f1os le\u00ed una nota ( en mi ciudad hay una alta tasa de suicidio) que comunicaba que esas noticias eran mejor no darlas por el efecto domin\u00f3 que provoca en las personas con tendencia suicida.\nLo que hicieron fue publicitar los n\u00fameros de ayuda", "in_reply_to_user_id": "1125520512531169280", "author_id": "192690659"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171462067095662593"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "id": "1171462067095662593", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-09-10T16:34:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "author_id": "732317359"}, {"entities": {"urls": [{"start": 170, "end": 193, "url": "https://t.co/lHuqu5bHmB", "expanded_url": "https://twitter.com/isss_gob_sv/status/1171462052973428738/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lHuqu5bHmB", "media_key": "3_1171462047604690944"}], "hashtags": [{"start": 101, "end": 110, "tag": "hablemos"}, {"start": 115, "end": 147, "tag": "DiaMundialPrevencionDelSuicidio"}, {"start": 148, "end": 168, "tag": "PlanNacionalDeSalud"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171462052973428738"], "id": "1171462052973428738", "created_at": "2019-09-10T16:34:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 17, "quote_count": 1}, "text": "Presta atenci\u00f3n a las se\u00f1ales y brinda ayuda contra el comportamiento suicida. \u00a1Escucha \ud83d\udc42, apoya \ud83e\udd1d y #hablemos \ud83d\udc69\ud83e\uddd1! #DiaMundialPrevencionDelSuicidio #PlanNacionalDeSalud. https://t.co/lHuqu5bHmB", "author_id": "141002503"}, {"lang": "ht", "edit_history_tweet_ids": ["1171461986036510722"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171214752611217420"}], "id": "1171461986036510722", "created_at": "2019-09-10T16:34:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@PedrolvaroCabr1 @houisdebcarey mds gente ele se suicidou mesmo??", "in_reply_to_user_id": "1046107639640444936", "author_id": "1076976928983265280"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171461984706953218"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "id": "1171461984706953218", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-09-10T16:34:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "author_id": "373606790"}, {"lang": "fr", "edit_history_tweet_ids": ["1171461970786013185"], "id": "1171461970786013185", "created_at": "2019-09-10T16:34:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Oh ce Tope Suicida de Myles !#NXT #WWENetwork", "entities": {"hashtags": [{"start": 29, "end": 33, "tag": "NXT"}, {"start": 34, "end": 45, "tag": "WWENetwork"}]}, "author_id": "301070162"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171461967589953536"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171159426042081282"}], "id": "1171461967589953536", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 34, "probability": 0.8719, "type": "Organization", "normalized_text": "PAN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LeonorRosas4", "id": "1090581182595637255"}]}, "created_at": "2019-09-10T16:34:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 326, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @LeonorRosas4: A proposta do PAN \u00e9 errada. As v\u00edtimas de viol\u00eancia dom\u00e9stica n\u00e3o precisam de incentivos para se reconciliar com agressor\u2026", "author_id": "4691787690"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171461911705112578"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171414138133913602"}], "id": "1171461911705112578", "entities": {"annotations": [{"start": 93, "end": 101, "probability": 0.5973, "type": "Person", "normalized_text": "Shang-Chi"}, {"start": 123, "end": 134, "probability": 0.5391, "type": "Other", "normalized_text": "Diez Anillos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "JaviBenedict", "id": "1916995171"}]}, "created_at": "2019-09-10T16:34:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JaviBenedict: A\u00fan no me creo lo alucinante que va a ser 2021 en cuanto a superh\u00e9roes:\n\n- Shang-Chi y la leyenda de los Diez Anillos\n- W\u2026", "author_id": "6968002"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171461871276195843"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171430574520561667"}], "id": "1171461871276195843", "created_at": "2019-09-10T16:34:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 451, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Soy_Vivianita: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, dejemos que hablar del suicidio sea un tema tab\u00fa y trabajemos en ay\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Soy_Vivianita", "id": "956024810588524556"}]}, "author_id": "895337160"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171461846911475714"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171458057773076481"}], "id": "1171461846911475714", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 34, "probability": 0.8148, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "CCNews__", "id": "966358516108873729"}], "hashtags": [{"start": 89, "end": 122, "tag": "D\u00edaMundialParaPrevenci\u00f3nSuicidio"}]}, "created_at": "2019-09-10T16:34:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CCNews__: De acuerdo con la OMS. cada 40 segundos se suicida una persona, por eso el #D\u00edaMundialParaPrevenci\u00f3nSuicidio es tan important\u2026", "author_id": "3456844099"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171461761003687936"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171459896870522885"}], "id": "1171461761003687936", "created_at": "2019-09-10T16:33:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ntchile: \u26a0\ufe0fEL #SUICIDIO PUEDE #PREVENIRSE \ud83d\udeab\n\u27a1\ufe0fEl suicida no quiere #morir \ud83d\udc9bsimplemente, no sabe c\u00f3mo continuar viviendo con la sensaci\u00f3\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ntchile", "id": "118536654"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 27, "tag": "SUICIDIO"}, {"start": 34, "end": 45, "tag": "PREVENIRSE"}, {"start": 71, "end": 77, "tag": "morir"}]}, "author_id": "784034183379316736"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171461744738197506"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171430574520561667"}], "id": "1171461744738197506", "created_at": "2019-09-10T16:33:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 451, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Soy_Vivianita: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, dejemos que hablar del suicidio sea un tema tab\u00fa y trabajemos en ay\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Soy_Vivianita", "id": "956024810588524556"}]}, "author_id": "247921253"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171461731895267328"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171459896870522885"}], "id": "1171461731895267328", "created_at": "2019-09-10T16:33:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ntchile: \u26a0\ufe0fEL #SUICIDIO PUEDE #PREVENIRSE \ud83d\udeab\n\u27a1\ufe0fEl suicida no quiere #morir \ud83d\udc9bsimplemente, no sabe c\u00f3mo continuar viviendo con la sensaci\u00f3\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ntchile", "id": "118536654"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 27, "tag": "SUICIDIO"}, {"start": 34, "end": 45, "tag": "PREVENIRSE"}, {"start": 71, "end": 77, "tag": "morir"}]}, "author_id": "1002392282"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171461723666010113"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171401412951138304"}], "id": "1171461723666010113", "created_at": "2019-09-10T16:33:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CLSaavedra1: #suicidio Cobarde y despiadada la gente que llama cobarde o ego\u00edsta a un suicida. Enfrentarse deliberadamente al instinto\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "CLSaavedra1", "id": "211466761"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 26, "tag": "suicidio"}]}, "author_id": "3039229139"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171461710303002628"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171229730567327744"}], "id": "1171461710303002628", "created_at": "2019-09-10T16:33:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 498, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @soybendechu: \u00bfC\u00f3mo identificar el comportamiento suicida? En este hilo he recopilado algunos de los s\u00edntomas de depresivos con tendenci\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "soybendechu", "id": "275751639"}]}, "author_id": "1159222848835203074"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171461693605416960"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171430574520561667"}], "id": "1171461693605416960", "created_at": "2019-09-10T16:33:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 451, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Soy_Vivianita: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, dejemos que hablar del suicidio sea un tema tab\u00fa y trabajemos en ay\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Soy_Vivianita", "id": "956024810588524556"}]}, "author_id": "145373300"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171461688786161664"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171447307843162114"}], "id": "1171461688786161664", "created_at": "2019-09-10T16:33:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CINUmexico: #NoticiasONU\ud83d\uddde\ufe0f Pese al aumento de pa\u00edses que cuentan con estrategias nacionales para la prevenci\u00f3n del #suicidio, la Organi\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "CINUmexico", "id": "37816856"}], "hashtags": [{"start": 16, "end": 28, "tag": "NoticiasONU"}, {"start": 119, "end": 128, "tag": "suicidio"}]}, "author_id": "924265879"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171461611967508483"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "id": "1171461611967508483", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-09-10T16:33:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "author_id": "553503604"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171461586147348480"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171331225245630464"}], "id": "1171461586147348480", "created_at": "2019-09-10T16:33:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @platdeinfancia: #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio\n@FundacionANAR describe algunas se\u00f1ales que pueden ayudar a detectar y prevenir una id\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "platdeinfancia", "id": "297972314"}, {"start": 53, "end": 67, "username": "FundacionANAR", "id": "498911944"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 52, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}]}, "author_id": "543567716"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171461567172399104"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171229730567327744"}], "id": "1171461567172399104", "created_at": "2019-09-10T16:32:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 498, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @soybendechu: \u00bfC\u00f3mo identificar el comportamiento suicida? En este hilo he recopilado algunos de los s\u00edntomas de depresivos con tendenci\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "soybendechu", "id": "275751639"}]}, "author_id": "242910901"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171461556124545024"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "id": "1171461556124545024", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-09-10T16:32:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "author_id": "278957424"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171461550822973440"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171459662652178432"}], "id": "1171461550822973440", "created_at": "2019-09-10T16:32:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @DraHarleen: \"No le hagan caso, le dio fiebre porque quiere llamar la atenci\u00f3n\"\n\n\u00bfLo has dicho?\n\nPero seguro has ignorado que la ideaci\u00f3\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "DraHarleen", "id": "872915593891946496"}]}, "author_id": "39247417"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171461549388492806"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171458057773076481"}], "id": "1171461549388492806", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 34, "probability": 0.8148, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "CCNews__", "id": "966358516108873729"}], "hashtags": [{"start": 89, "end": 122, "tag": "D\u00edaMundialParaPrevenci\u00f3nSuicidio"}]}, "created_at": "2019-09-10T16:32:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CCNews__: De acuerdo con la OMS. cada 40 segundos se suicida una persona, por eso el #D\u00edaMundialParaPrevenci\u00f3nSuicidio es tan important\u2026", "author_id": "585065180"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171461498331254784"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171439018598207488"}], "id": "1171461498331254784", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 27, "probability": 0.5719, "type": "Organization", "normalized_text": "Roma"}, {"start": 67, "end": 81, "probability": 0.8054, "type": "Person", "normalized_text": "Sahar Khodayari"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "BetclicPortugal", "id": "31427142"}]}, "created_at": "2019-09-10T16:32:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @BetclicPortugal: AS Roma adaptou a imagem do clube em honra de Sahar Khodayari, adepta iraniana que se suicidou por saber que poderia c\u2026", "author_id": "796312848"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171461494262784000"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171414487334825984"}], "id": "1171461494262784000", "entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 76, "probability": 0.9769, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "FMiranos", "id": "1039291083631587328"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 49, "tag": "diamundialprevencionsuicidio"}]}, "created_at": "2019-09-10T16:32:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FMiranos: En el #diamundialprevencionsuicidio les recordamos que en Chile se suicida 1 persona mayor por d\u00eda. Es fundamental promover e\u2026", "author_id": "64948902"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171461478756409345"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171430574520561667"}], "id": "1171461478756409345", "created_at": "2019-09-10T16:32:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 451, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Soy_Vivianita: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, dejemos que hablar del suicidio sea un tema tab\u00fa y trabajemos en ay\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Soy_Vivianita", "id": "956024810588524556"}]}, "author_id": "980740994080616448"}, {"entities": {"urls": [{"start": 207, "end": 230, "url": "https://t.co/kVKHVtKsCv", "expanded_url": "https://mooc.campusvirtualsp.org/course/view.php?id=99", "display_url": "mooc.campusvirtualsp.org/course/view.ph\u2026"}, {"start": 260, "end": 283, "url": "https://t.co/ny8pXgIWTU", "expanded_url": "https://twitter.com/OPSOMSBolivia/status/1171461476340531201/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ny8pXgIWTU", "media_key": "3_1171461470346854401"}], "annotations": [{"start": 160, "end": 161, "probability": 0.5155, "type": "Other", "normalized_text": "la"}], "mentions": [{"start": 131, "end": 138, "username": "opsoms", "id": "22276965"}], "hashtags": [{"start": 234, "end": 243, "tag": "Hablemos"}, {"start": 244, "end": 259, "tag": "SaludParaTodos"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171461476340531201"], "id": "1171461476340531201", "created_at": "2019-09-10T16:32:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "El suicidio es prevenible.\n\n\ud83d\udc49 Aprende a detectar los signos de alarma en personas en riesgo suicida.\n\nRealiza el curso virtual de \n@opsoms\n sobre Prevenci\u00f3n de la Autolesi\u00f3n y el Suicidio\n\n\u2712\ufe0f Matric\u00falate en https://t.co/kVKHVtKsCv \u2026\n\n#Hablemos #SaludParaTodos https://t.co/ny8pXgIWTU", "author_id": "413264098"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171461446770683906"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "id": "1171461446770683906", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-09-10T16:32:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "author_id": "300791764"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171461418010341384"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171458057773076481"}], "id": "1171461418010341384", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 34, "probability": 0.8148, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "CCNews__", "id": "966358516108873729"}], "hashtags": [{"start": 89, "end": 122, "tag": "D\u00edaMundialParaPrevenci\u00f3nSuicidio"}]}, "created_at": "2019-09-10T16:32:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CCNews__: De acuerdo con la OMS. cada 40 segundos se suicida una persona, por eso el #D\u00edaMundialParaPrevenci\u00f3nSuicidio es tan important\u2026", "author_id": "2590808858"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171461411836313600"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171430574520561667"}], "id": "1171461411836313600", "created_at": "2019-09-10T16:32:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 451, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Soy_Vivianita: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, dejemos que hablar del suicidio sea un tema tab\u00fa y trabajemos en ay\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Soy_Vivianita", "id": "956024810588524556"}]}, "author_id": "1576028527"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171461390462152704"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171414487334825984"}], "id": "1171461390462152704", "entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 76, "probability": 0.9769, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "FMiranos", "id": "1039291083631587328"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 49, "tag": "diamundialprevencionsuicidio"}]}, "created_at": "2019-09-10T16:32:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FMiranos: En el #diamundialprevencionsuicidio les recordamos que en Chile se suicida 1 persona mayor por d\u00eda. Es fundamental promover e\u2026", "author_id": "799661507067969536"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171461374817394690"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171456010755559425"}], "id": "1171461374817394690", "created_at": "2019-09-10T16:32:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @lumus_totallus: El suicidio es un problema de salud p\u00fablica: De cada 20 intentos, uno llega a consumarse.\n\nEste informe explica c\u00f3mo la\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "lumus_totallus", "id": "717291582"}]}, "author_id": "1159222848835203074"}, {"entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/1oXZ61zWmh", "expanded_url": "http://www.zonacero.com/generales/cinco-senales-para-detectar-el-riesgo-suicida-134194", "display_url": "zonacero.com/generales/cinc\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171461355775254529"], "id": "1171461355775254529", "created_at": "2019-09-10T16:32:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "text": "Cinco se\u00f1ales para detectar el riesgo suicida https://t.co/1oXZ61zWmh", "author_id": "195395453"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171461352507858945"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171430574520561667"}], "id": "1171461352507858945", "created_at": "2019-09-10T16:32:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 451, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Soy_Vivianita: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, dejemos que hablar del suicidio sea un tema tab\u00fa y trabajemos en ay\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Soy_Vivianita", "id": "956024810588524556"}]}, "author_id": "1095208864314585090"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171461347130765312"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "id": "1171461347130765312", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-09-10T16:32:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "author_id": "931193409737560069"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171461326872334338"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171459662652178432"}], "id": "1171461326872334338", "created_at": "2019-09-10T16:31:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @DraHarleen: \"No le hagan caso, le dio fiebre porque quiere llamar la atenci\u00f3n\"\n\n\u00bfLo has dicho?\n\nPero seguro has ignorado que la ideaci\u00f3\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "DraHarleen", "id": "872915593891946496"}]}, "author_id": "743576671706447872"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171461321897824257"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171414138133913602"}], "id": "1171461321897824257", "entities": {"annotations": [{"start": 93, "end": 101, "probability": 0.5973, "type": "Person", "normalized_text": "Shang-Chi"}, {"start": 123, "end": 134, "probability": 0.5391, "type": "Other", "normalized_text": "Diez Anillos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "JaviBenedict", "id": "1916995171"}]}, "created_at": "2019-09-10T16:31:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JaviBenedict: A\u00fan no me creo lo alucinante que va a ser 2021 en cuanto a superh\u00e9roes:\n\n- Shang-Chi y la leyenda de los Diez Anillos\n- W\u2026", "author_id": "1086500695"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171461314100645893"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171454395357126656"}], "id": "1171461314100645893", "created_at": "2019-09-10T16:31:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 174, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @DraHarleen: \"Canalicen al diab\u00e9tico, pero que le duela, para que aprenda\"\n\n\u00bfSuena rid\u00edculo?\nAs\u00ed se escuchan hablando del lavado g\u00e1stric\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "DraHarleen", "id": "872915593891946496"}]}, "author_id": "191326720"}, {"entities": {"urls": [{"start": 173, "end": 196, "url": "https://t.co/cuBEpYPwwD", "expanded_url": "https://twitter.com/mariaeva40451/status/1171201585994768384", "display_url": "twitter.com/mariaeva40451/\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171461230705250305"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1171201585994768384"}], "id": "1171461230705250305", "created_at": "2019-09-10T16:31:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Esto es como decir que ning\u00fan terrorista suicida fue jam\u00e1s condenado por sus acciones, as\u00ed que vivan los terroristas suicidas, lo que hacen taaaaan malo no debe haber sido. https://t.co/cuBEpYPwwD", "author_id": "497744532"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171461125570887682"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171430574520561667"}], "id": "1171461125570887682", "created_at": "2019-09-10T16:31:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 451, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Soy_Vivianita: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, dejemos que hablar del suicidio sea un tema tab\u00fa y trabajemos en ay\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Soy_Vivianita", "id": "956024810588524556"}]}, "author_id": "863426275561570304"}, {"entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/ukwNhIHYSD", "expanded_url": "https://noticiassin.com/oms-una-persona-se-suicida-en-el-mundo-cada-40-segundos/#.XXfCMKT7q5I.twitter", "display_url": "noticiassin.com/oms-una-person\u2026"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 18, "probability": 0.4556, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}, {"start": 74, "end": 84, "probability": 0.6937, "type": "Other", "normalized_text": "NoticiasSIN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "SIN24Horas", "id": "55660696"}, {"start": 86, "end": 100, "username": "AliciaOrtegah", "id": "103594902"}], "hashtags": [{"start": 73, "end": 85, "tag": "NoticiasSIN"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171461105874399239"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171446531926327296"}], "id": "1171461105874399239", "created_at": "2019-09-10T16:31:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @SIN24Horas: OMS: Una persona se suicida en el mundo cada 40 segundos #NoticiasSIN @AliciaOrtegah https://t.co/ukwNhIHYSD", "author_id": "522805507"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171461053571457029"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171460980900917250"}], "id": "1171461053571457029", "created_at": "2019-09-10T16:30:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "y alcohol y la esquizofrenia. El comportamiento suicida es una condici\u00f3n m\u00e9dica que se puede tratar, si alguna vez te encuentras en una situaci\u00f3n de esta \u00edndole o sabes de alguien que est\u00e1 en ella, la l\u00ednea telef\u00f3nica de apoyo directo es 911.", "in_reply_to_user_id": "793106499375468545", "author_id": "793106499375468545"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171461036236427265"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171446456848306187"}], "id": "1171461036236427265", "created_at": "2019-09-10T16:30:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Lubertino: #DiaMundialPrevencionSuicidio\u00a0Entre los adolescentes de 15 a 19 a\u00f1os el suicidio fue la segunda causa de mortalidad para las\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Lubertino", "id": "33524608"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 44, "tag": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}]}, "author_id": "61085174"}, {"entities": {"urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/lQWnB30dde", "expanded_url": "https://radioclanfm.com/cada-40-segundos-se-suicida-una-persona-en-el-mundo-y-la-prevencion-es-insuficiente-segun-la-oms/", "display_url": "radioclanfm.com/cada-40-segund\u2026"}, {"start": 126, "end": 149, "url": "https://t.co/3vK6Ms42C6", "expanded_url": "https://twitter.com/grupoclanok/status/1171460942103605251/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3vK6Ms42C6", "media_key": "3_1171460940140662784"}], "annotations": [{"start": 96, "end": 98, "probability": 0.6582, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171460942103605251"], "id": "1171460942103605251", "created_at": "2019-09-10T16:30:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo y la prevenci\u00f3n es \"insuficiente\", seg\u00fan la OMS - https://t.co/lQWnB30dde https://t.co/3vK6Ms42C6", "author_id": "125805186"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171460854874689536"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "id": "1171460854874689536", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-09-10T16:30:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "author_id": "196572319"}, {"entities": {"urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/wRg4sxsJoN", "expanded_url": "https://cnn.it/34z3ikg", "display_url": "cnn.it/34z3ikg", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 78, "probability": 0.6146, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "hashtags": [{"start": 81, "end": 113, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171460845420732423"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171453323720835072"}], "id": "1171460845420732423", "created_at": "2019-09-10T16:30:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CNNEE: Cerca de 800.000 personas mueren por suicidio cada a\u00f1o, seg\u00fan la OMS  #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio  \n https://t.co/wRg4sxsJoN", "author_id": "167999062"}, {"entities": {"urls": [{"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/OMlNKAa9oK", "expanded_url": "http://bit.ly/2Vop5Gi", "display_url": "bit.ly/2Vop5Gi", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1568636220820885507/UePOJYtq?format=jpg&name=orig", "width": 900, "height": 504}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1568636220820885507/UePOJYtq?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Patricia Aguirre:\u00a0\u201cDetr\u00e1s de un potencial suicida hay una enfermedad mental y no simplemente una conducta\u201d", "description": "Tras el suicidio de personas aparentemente feliz, muchos se preguntan por qu\u00e9 la gente se suicida. Una psic\u00f3loga explica las posibles causas.", "unwound_url": "https://gk.city/2018/06/14/por-que-la-gente-se-suicida/"}], "annotations": [{"start": 221, "end": 248, "probability": 0.4954, "type": "Other", "normalized_text": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}], "hashtags": [{"start": 220, "end": 249, "tag": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171460826500407296"], "id": "1171460826500407296", "created_at": "2019-09-10T16:30:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Una psic\u00f3loga cl\u00ednica explica las diferentes causas que llevan a las personas a suicidarse. Hay maneras de detectar a un potencial suicida, de la importancia de que siga un tratamiento para evitar que se quite la vida.\n\n#DiaMundialPrevencionSuicidio\n\nhttps://t.co/OMlNKAa9oK", "author_id": "312784108"}, {"entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/S7wQponIc9", "expanded_url": "http://bit.ly/2kDlYNz", "display_url": "bit.ly/2kDlYNz", "status": 200, "unwound_url": "https://plumasatomicas.com/noticias/mexico/que-hacer-si-tienes-una-crisis-suicida/"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 87, "probability": 0.532, "type": "Other", "normalized_text": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}], "hashtags": [{"start": 59, "end": 88, "tag": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171460826240360448"], "id": "1171460826240360448", "created_at": "2019-09-10T16:30:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "text": "Entre m\u00e1s hablemos del suicidio, menos va a ser un estigma\n#DiaMundialPrevencionSuicidio\n \nhttps://t.co/S7wQponIc9", "author_id": "876788725"}, {"entities": {"urls": [{"start": 204, "end": 227, "url": "https://t.co/xc6l5gKBMg", "expanded_url": "https://twitter.com/MarthaRomoC/status/1171460819353128961/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xc6l5gKBMg", "media_key": "3_1171460811115511809"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171460819353128961"], "id": "1171460819353128961", "created_at": "2019-09-10T16:29:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "El comportamiento suicida constituye un problema complejo, con m\u00faltiples causas interrelacionadas, siendo la enfermedad mental uno de los factores m\u00e1s importante que predispone al comportamiento suicida. https://t.co/xc6l5gKBMg", "author_id": "793106499375468545"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171460809555247105"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171459896870522885"}], "id": "1171460809555247105", "created_at": "2019-09-10T16:29:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ntchile: \u26a0\ufe0fEL #SUICIDIO PUEDE #PREVENIRSE \ud83d\udeab\n\u27a1\ufe0fEl suicida no quiere #morir \ud83d\udc9bsimplemente, no sabe c\u00f3mo continuar viviendo con la sensaci\u00f3\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ntchile", "id": "118536654"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 27, "tag": "SUICIDIO"}, {"start": 34, "end": 45, "tag": "PREVENIRSE"}, {"start": 71, "end": 77, "tag": "morir"}]}, "author_id": "314093412"}, {"entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/2clvvexyRr", "expanded_url": "https://www.infobae.com/salud/2019/09/10/cada-40-segundos-una-persona-se-suicida-en-el-mundo-segun-datos-de-la-oms/", "display_url": "infobae.com/salud/2019/09/\u2026"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 5, "probability": 0.895, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171460736536547328"], "id": "1171460736536547328", "created_at": "2019-09-10T16:29:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "La OMS remarca la importancia de la prevenci\u00f3n del suicidio como pol\u00edtica p\u00fablica https://t.co/2clvvexyRr", "author_id": "139459162"}, {"entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/LfQwcXwjp7", "expanded_url": "https://twitter.com/DarkiraClemm/status/1171460624682901504/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LfQwcXwjp7", "media_key": "3_1171460616986324992"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171460624682901504"], "id": "1171460624682901504", "created_at": "2019-09-10T16:29:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Mis amigos est\u00e1n felices de saber que tienen una amiga suicida en potencia https://t.co/LfQwcXwjp7", "author_id": "255229891"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171460588637057025"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171430574520561667"}], "id": "1171460588637057025", "created_at": "2019-09-10T16:29:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 451, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Soy_Vivianita: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, dejemos que hablar del suicidio sea un tema tab\u00fa y trabajemos en ay\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Soy_Vivianita", "id": "956024810588524556"}]}, "author_id": "1638477228"}, {"entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/AUC25t5nov", "expanded_url": "https://paper.li/jc_karnak23/1421945219?read=https%3A%2F%2Factualidad.rt.com%2Factualidad%2F326588-oms-persona-suicidarse-mundo-segundos", "display_url": "paper.li/jc_karnak23/14\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "jc_karnak23", "id": "1258951398"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171460585801666560"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171460155201871872"}], "id": "1171460585801666560", "created_at": "2019-09-10T16:29:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @jc_karnak23: OMS: Una persona se suicida en el mundo cada 40 segundos https://t.co/AUC25t5nov", "author_id": "2615039000"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171460517803593737"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171390220031418368"}], "id": "1171460517803593737", "created_at": "2019-09-10T16:28:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@pabloduggan @pabloduggan porque debemos aceptar que usen nuestro dinero (pedido prestado y que tendremos que pagar) para buscar el asesino de un suicida?", "in_reply_to_user_id": "145677457", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "pabloduggan", "id": "145677457"}, {"start": 13, "end": 25, "username": "pabloduggan", "id": "145677457"}]}, "author_id": "17896456"}, {"entities": {"urls": [{"start": 188, "end": 211, "url": "https://t.co/3Jw9wUlD5N", "expanded_url": "https://twitter.com/PiratesReus/status/1171460506529329155/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3Jw9wUlD5N", "media_key": "3_1171460500871245825"}]}, "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1171460506529329155"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171460497834573831"}], "id": "1171460506529329155", "created_at": "2019-09-10T16:28:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "\ud83d\udcaa\ud83c\udffd La conducta su\u00efcida no t\u00e9 relaci\u00f3 amb la valentia o covardia. Sobretot est\u00e0 relacionada amb un fort patiment personal.\n\nTenir recursos suficients \u00e9s fonamental per evitar futurs casos. https://t.co/3Jw9wUlD5N", "in_reply_to_user_id": "1108072543502651392", "author_id": "1108072543502651392"}, {"entities": {"urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/e49JcbDun2", "expanded_url": "https://twitter.com/PiratesReus/status/1171460497834573831/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/e49JcbDun2", "media_key": "3_1171460490964287488"}]}, "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1171460497834573831"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171460488770682880"}], "id": "1171460497834573831", "created_at": "2019-09-10T16:28:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "\ud83d\ude36 La conducta su\u00efcida abarca molts comportaments diferents: des de idees o pensaments a planificaci\u00f3 i intents. \n\nMoltes persones emeten senyals sobre les seves intencions al seu entorn. \u00c9s important enderrocar el tab\u00fa per crear espais on sigui segur parlar-ne i trobar ajuda. https://t.co/e49JcbDun2", "in_reply_to_user_id": "1108072543502651392", "author_id": "1108072543502651392"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171460484576333825"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171430574520561667"}], "id": "1171460484576333825", "created_at": "2019-09-10T16:28:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 451, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Soy_Vivianita: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, dejemos que hablar del suicidio sea un tema tab\u00fa y trabajemos en ay\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Soy_Vivianita", "id": "956024810588524556"}]}, "author_id": "174001725"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171460467753017345"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171459896870522885"}], "id": "1171460467753017345", "created_at": "2019-09-10T16:28:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ntchile: \u26a0\ufe0fEL #SUICIDIO PUEDE #PREVENIRSE \ud83d\udeab\n\u27a1\ufe0fEl suicida no quiere #morir \ud83d\udc9bsimplemente, no sabe c\u00f3mo continuar viviendo con la sensaci\u00f3\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ntchile", "id": "118536654"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 27, "tag": "SUICIDIO"}, {"start": 34, "end": 45, "tag": "PREVENIRSE"}, {"start": 71, "end": 77, "tag": "morir"}]}, "author_id": "2149677481"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171460444269080582"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171435495559069696"}], "id": "1171460444269080582", "created_at": "2019-09-10T16:28:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @DrJoaquinMateu: La mejor\u00eda repentina del estado de #\u00e1nimo (sin ning\u00fan motivo aparente) en una persona que se encontraba sumida en una #\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DrJoaquinMateu", "id": "2530052556"}], "hashtags": [{"start": 55, "end": 61, "tag": "\u00e1nimo"}]}, "author_id": "88992883"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171460429207392257"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171430574520561667"}], "id": "1171460429207392257", "created_at": "2019-09-10T16:28:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 451, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Soy_Vivianita: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, dejemos que hablar del suicidio sea un tema tab\u00fa y trabajemos en ay\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Soy_Vivianita", "id": "956024810588524556"}]}, "author_id": "1043616740092055553"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171460410521710595"], "id": "1171460410521710595", "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 114, "probability": 0.7838, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "created_at": "2019-09-10T16:28:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "text": "O suic\u00eddio \u00e9 a segunda causa de morte entre jovens de 15 a 29 anos. A cada 40 segundos uma pessoa se suicida. A OMS estima estima cerca de 800 mil cometem suic\u00eddio por ano.", "author_id": "1150158809257713665"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171460377109942282"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171447457785368580"}], "id": "1171460377109942282", "created_at": "2019-09-10T16:28:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @rgbati: Una iran\u00ed se suicida al acusarla de ir a un partido de f\u00fatbol\nFalleci\u00f3 este lunes despu\u00e9s de quemarse al salir del juzgado. Int\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "rgbati", "id": "88508862"}]}, "author_id": "805777646"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171460310219124739"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "id": "1171460310219124739", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-09-10T16:27:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "author_id": "428553172"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171460305966096389"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171459896870522885"}], "id": "1171460305966096389", "created_at": "2019-09-10T16:27:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ntchile: \u26a0\ufe0fEL #SUICIDIO PUEDE #PREVENIRSE \ud83d\udeab\n\u27a1\ufe0fEl suicida no quiere #morir \ud83d\udc9bsimplemente, no sabe c\u00f3mo continuar viviendo con la sensaci\u00f3\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ntchile", "id": "118536654"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 27, "tag": "SUICIDIO"}, {"start": 34, "end": 45, "tag": "PREVENIRSE"}, {"start": 71, "end": 77, "tag": "morir"}]}, "author_id": "99158678"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171460303957049350"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171458057773076481"}], "id": "1171460303957049350", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 34, "probability": 0.8148, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "CCNews__", "id": "966358516108873729"}], "hashtags": [{"start": 89, "end": 122, "tag": "D\u00edaMundialParaPrevenci\u00f3nSuicidio"}]}, "created_at": "2019-09-10T16:27:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CCNews__: De acuerdo con la OMS. cada 40 segundos se suicida una persona, por eso el #D\u00edaMundialParaPrevenci\u00f3nSuicidio es tan important\u2026", "author_id": "106287435"}, {"entities": {"urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/DJS0b5owSq", "expanded_url": "https://twitter.com/DanielJaneiro16/status/1171460273338605568", "display_url": "twitter.com/DanielJaneiro1\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171460296105316352"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1171460273338605568"}], "id": "1171460296105316352", "created_at": "2019-09-10T16:27:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Verdad: el comportamiento suicida indica una infelicidad profunda, pero no necesariamente un trastorno mental. https://t.co/DJS0b5owSq", "author_id": "908087290995658752"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171460293806837760"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171445666544939008"}], "id": "1171460293806837760", "entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 79, "probability": 0.9934, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ErnestoNemer", "id": "25128294"}]}, "created_at": "2019-09-10T16:27:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ErnestoNemer: Al a\u00f1o, en el mundo 1 mill\u00f3n de personas se suicida; en M\u00e9xico, + del 40% de los casos se registra entre j\u00f3venes. No perm\u2026", "author_id": "1171119193661542400"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171460253587652609"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171454395357126656"}], "id": "1171460253587652609", "created_at": "2019-09-10T16:27:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 174, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @DraHarleen: \"Canalicen al diab\u00e9tico, pero que le duela, para que aprenda\"\n\n\u00bfSuena rid\u00edculo?\nAs\u00ed se escuchan hablando del lavado g\u00e1stric\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "DraHarleen", "id": "872915593891946496"}]}, "author_id": "991410652177682432"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171460230997131264"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171459990999035904"}], "id": "1171460230997131264", "created_at": "2019-09-10T16:27:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Las mayores probabilidades de presencia de conducta suicida se encuentran en las \npersonas que padecen alg\u00fan trastorno mental, del comportamiento, consumo de \nalcohol y/o sustancias psicoactivas.\n#D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nSuicidio #Prevenci\u00f3nSuicidio #HablemosDeSuicidio #10Sep", "in_reply_to_user_id": "1045396631271682051", "entities": {"hashtags": [{"start": 196, "end": 225, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nSuicidio"}, {"start": 226, "end": 245, "tag": "Prevenci\u00f3nSuicidio"}, {"start": 246, "end": 265, "tag": "HablemosDeSuicidio"}, {"start": 266, "end": 272, "tag": "10Sep"}]}, "author_id": "1045396631271682051"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171460223808069633"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171380542320848896"}], "id": "1171460223808069633", "entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 76, "probability": 0.6818, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "FundacionFemeba", "id": "2378958972"}]}, "created_at": "2019-09-10T16:27:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FundacionFemeba: D\u00cdA INTERNACIONAL PARA LA PREVENCI\u00d3N DEL SUICIDIO\nLa OMS alerta que cada 40 segundos se suicida una persona en el mund\u2026", "author_id": "1634036336"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171460221346050048"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "id": "1171460221346050048", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-09-10T16:27:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "author_id": "481599486"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171460198818385920"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171451037867134977"}], "id": "1171460198818385920", "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 71, "probability": 0.7585, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "hashtags": [{"start": 11, "end": 19, "tag": "Bolet\u00edn"}, {"start": 21, "end": 50, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nSuicidio"}]}, "created_at": "2019-09-10T16:27:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CDHDF: #Bolet\u00edn \n#D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nSuicidio  \nDe acuerdo a la OMS Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo y el 75% suced\u2026", "author_id": "63137071"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171460171417055232"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171430574520561667"}], "id": "1171460171417055232", "created_at": "2019-09-10T16:27:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 451, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Soy_Vivianita: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, dejemos que hablar del suicidio sea un tema tab\u00fa y trabajemos en ay\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Soy_Vivianita", "id": "956024810588524556"}]}, "author_id": "71186165"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171460167923159040"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171454395357126656"}], "id": "1171460167923159040", "created_at": "2019-09-10T16:27:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 174, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @DraHarleen: \"Canalicen al diab\u00e9tico, pero que le duela, para que aprenda\"\n\n\u00bfSuena rid\u00edculo?\nAs\u00ed se escuchan hablando del lavado g\u00e1stric\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "DraHarleen", "id": "872915593891946496"}]}, "author_id": "239586500"}, {"entities": {"urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/24Hdih7luc", "expanded_url": "http://r7.com/TI9f", "display_url": "r7.com/TI9f"}, {"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/uKzgae2DTT", "expanded_url": "https://twitter.com/portalR7/status/1171444468282621952/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/uKzgae2DTT", "media_key": "3_1171436164420526081"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "portalR7", "id": "65473559"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171460160927068160"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171444468282621952"}], "id": "1171460160927068160", "created_at": "2019-09-10T16:27:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @portalR7: Iraniana se suicida ap\u00f3s condena\u00e7\u00e3o por tentar ver um jogo de futebol https://t.co/24Hdih7luc https://t.co/uKzgae2DTT", "author_id": "832020545218691075"}, {"entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/AUC25t5nov", "expanded_url": "https://paper.li/jc_karnak23/1421945219?read=https%3A%2F%2Factualidad.rt.com%2Factualidad%2F326588-oms-persona-suicidarse-mundo-segundos", "display_url": "paper.li/jc_karnak23/14\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 2, "probability": 0.4519, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171460155201871872"], "id": "1171460155201871872", "created_at": "2019-09-10T16:27:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "OMS: Una persona se suicida en el mundo cada 40 segundos https://t.co/AUC25t5nov", "author_id": "1258951398"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171460146284781568"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171407584869400576"}], "id": "1171460146284781568", "created_at": "2019-09-10T16:27:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @juanbaaq: No es que el suicida desee morir, lo que quiere es detener el dolor, pero no encuentra otra manera de hacerlo que dejando de\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "juanbaaq", "id": "49540008"}]}, "author_id": "2887429096"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171460077678555141"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "id": "1171460077678555141", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-09-10T16:27:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "author_id": "419420053"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171460068518187010"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171459662652178432"}], "id": "1171460068518187010", "created_at": "2019-09-10T16:26:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @DraHarleen: \"No le hagan caso, le dio fiebre porque quiere llamar la atenci\u00f3n\"\n\n\u00bfLo has dicho?\n\nPero seguro has ignorado que la ideaci\u00f3\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "DraHarleen", "id": "872915593891946496"}]}, "author_id": "4833696755"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171460012981415936"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171414284775149569"}], "id": "1171460012981415936", "entities": {"annotations": [{"start": 121, "end": 123, "probability": 0.7247, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "BERBEScom", "id": "166599008"}, {"start": 65, "end": 72, "username": "opsoms", "id": "22276965"}], "hashtags": [{"start": 80, "end": 116, "tag": "DiaMundialDeLaPrevencionDelSuicidio"}]}, "created_at": "2019-09-10T16:26:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @BERBEScom: Una persona se suicida cada 40 segundos, seg\u00fan la @opsoms. En el #DiaMundialDeLaPrevencionDelSuicidio, la OMS inst\u00f3 a los pa\u2026", "author_id": "249641753"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171459991795986438"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "id": "1171459991795986438", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-09-10T16:26:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "author_id": "189650123"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171459925337202690"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171397275496734721"}], "id": "1171459925337202690", "created_at": "2019-09-10T16:26:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@rodriguesclara4 Eu queria o video de quando quebrei a cadeira pra rir um pouco quando eu estiver tendo idea\u00e7\u00e3o suicida", "in_reply_to_user_id": "3126514625", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "rodriguesclara4", "id": "3126514625"}]}, "author_id": "967521886367338497"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171459911265345537"], "id": "1171459911265345537", "entities": {"annotations": [{"start": 90, "end": 96, "probability": 0.9174, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}]}, "created_at": "2019-09-10T16:26:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Depois de saber do jovem do juazeiro que se suicidou e ler a carta que ele deixou aqui no Twitter.. \u00e9 gatilho enorme mas se eu pudesse desejaria que todos os pais lessem ela..", "author_id": "327488574"}, {"entities": {"urls": [{"start": 268, "end": 291, "url": "https://t.co/cDkpZrmCe2", "expanded_url": "https://twitter.com/ntchile/status/1171459896870522885/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/cDkpZrmCe2", "media_key": "3_1171459895033393154"}], "hashtags": [{"start": 5, "end": 14, "tag": "SUICIDIO"}, {"start": 21, "end": 32, "tag": "PREVENIRSE"}, {"start": 58, "end": 64, "tag": "morir"}, {"start": 167, "end": 176, "tag": "AYUDEMOS"}, {"start": 227, "end": 265, "tag": "D\u00edaMundialparalaPrevenci\u00f3ndelSuicidio"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171459896870522885"], "id": "1171459896870522885", "created_at": "2019-09-10T16:26:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 52, "quote_count": 0}, "text": "\u26a0\ufe0fEL #SUICIDIO PUEDE #PREVENIRSE \ud83d\udeab\n\u27a1\ufe0fEl suicida no quiere #morir \ud83d\udc9bsimplemente, no sabe c\u00f3mo continuar viviendo con la sensaci\u00f3n de que est\u00e1 en un callej\u00f3n sin salida. #AYUDEMOS a aquellos que pasan por este dif\u00edcil momento \ud83d\ude4c\ud83d\udc9d\n\n#D\u00edaMundialparalaPrevenci\u00f3ndelSuicidio \ud83d\udc9b https://t.co/cDkpZrmCe2", "author_id": "118536654"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171459894966308865"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "id": "1171459894966308865", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-09-10T16:26:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "author_id": "308439830"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171459875416596480"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171345592875986944"}], "id": "1171459875416596480", "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 68, "probability": 0.9904, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Carnaina", "id": "764234024466452480"}]}, "created_at": "2019-09-10T16:26:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Carnaina: Cada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a\n\nLas muertes por esta causa duplican a los de accidentes de tr\u00e1fico,\u2026", "author_id": "4241273434"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171459859813781506"], "id": "1171459859813781506", "created_at": "2019-09-10T16:26:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "text": "Hj tive cia na minha andada de Bike...levei duas amigas do escrit\u00f3rio....dei muita risada, uma chegou na ponte estaiada ja queria voltar(500metros)....a outra quase se matou no v\u00e1cuo do outro ciclista....Amanh\u00e3 vamos ver quanto elas aguentam....", "author_id": "382282629"}, {"entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/HPZhMNsbHP", "expanded_url": "http://bit.ly/300bvPf", "display_url": "bit.ly/300bvPf"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 54, "probability": 0.7257, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 23, "tag": "suicida"}, {"start": 51, "end": 55, "tag": "OMS"}, {"start": 56, "end": 62, "tag": "Salud"}, {"start": 63, "end": 72, "tag": "Suicidio"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171459807288549383"], "id": "1171459807288549383", "created_at": "2019-09-10T16:25:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Una persona se #suicida cada 40 segundos, seg\u00fan la #OMS #Salud #Suicidio https://t.co/HPZhMNsbHP", "author_id": "1153352005127217155"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171459805120061441"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171151813107752960"}], "id": "1171459805120061441", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 27, "probability": 0.9749, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ChicoPinto8", "id": "1138965305760374784"}]}, "created_at": "2019-09-10T16:25:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ChicoPinto8: Parab\u00e9ns PT. Para responder aos que tentam nos dividir ou destruir nossa imagem com mentiras e cal\u00fanias vou parafrasear Ni\u2026", "author_id": "1140795946151886848"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171459773042085888"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171454395357126656"}], "id": "1171459773042085888", "created_at": "2019-09-10T16:25:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 174, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @DraHarleen: \"Canalicen al diab\u00e9tico, pero que le duela, para que aprenda\"\n\n\u00bfSuena rid\u00edculo?\nAs\u00ed se escuchan hablando del lavado g\u00e1stric\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "DraHarleen", "id": "872915593891946496"}]}, "author_id": "152873663"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171459756201930752"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171458057773076481"}], "id": "1171459756201930752", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 34, "probability": 0.8148, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "CCNews__", "id": "966358516108873729"}], "hashtags": [{"start": 89, "end": 122, "tag": "D\u00edaMundialParaPrevenci\u00f3nSuicidio"}]}, "created_at": "2019-09-10T16:25:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CCNews__: De acuerdo con la OMS. cada 40 segundos se suicida una persona, por eso el #D\u00edaMundialParaPrevenci\u00f3nSuicidio es tan important\u2026", "author_id": "595024919"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171459731300343809"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171358590810185728"}], "id": "1171459731300343809", "entities": {"annotations": [{"start": 90, "end": 95, "probability": 0.9838, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "margpuig", "id": "2921983427"}]}, "created_at": "2019-09-10T16:25:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @margpuig: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo.Cada 2 horas y media en Espa\u00f1a. Hoy es el #DiaMundialDeLaPrevencionDelSui\u2026", "author_id": "291300373"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171459719287828482"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171407137924423681"}], "id": "1171459719287828482", "created_at": "2019-09-10T16:25:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @echegaray_mili: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "echegaray_mili", "id": "950455831836942336"}]}, "author_id": "2380710308"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171459708810432514"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "id": "1171459708810432514", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-09-10T16:25:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "author_id": "933074361573171200"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171459701856296961"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "id": "1171459701856296961", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-09-10T16:25:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "author_id": "720313632773410816"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171459701176799232"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171454395357126656"}], "id": "1171459701176799232", "created_at": "2019-09-10T16:25:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 174, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @DraHarleen: \"Canalicen al diab\u00e9tico, pero que le duela, para que aprenda\"\n\n\u00bfSuena rid\u00edculo?\nAs\u00ed se escuchan hablando del lavado g\u00e1stric\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "DraHarleen", "id": "872915593891946496"}]}, "author_id": "246935915"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171459699104866307"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171427960877793280"}], "id": "1171459699104866307", "entities": {"annotations": [{"start": 96, "end": 99, "probability": 0.4522, "type": "Organization", "normalized_text": "ASSE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aniiphoenix", "id": "75782659"}]}, "created_at": "2019-09-10T16:25:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @aniiphoenix: En el d\u00eda mundial de prevenci\u00f3n del suicidio, quiero compartir este resumen de ASSE que apunta a los familiares y allegado\u2026", "author_id": "1313952302"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171459666255085570"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171430574520561667"}], "id": "1171459666255085570", "created_at": "2019-09-10T16:25:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 451, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Soy_Vivianita: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, dejemos que hablar del suicidio sea un tema tab\u00fa y trabajemos en ay\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Soy_Vivianita", "id": "956024810588524556"}]}, "author_id": "2203439348"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171459662652178432"], "id": "1171459662652178432", "created_at": "2019-09-10T16:25:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 64, "quote_count": 0}, "text": "\"No le hagan caso, le dio fiebre porque quiere llamar la atenci\u00f3n\"\n\n\u00bfLo has dicho?\n\nPero seguro has ignorado que la ideaci\u00f3n suicida tambi\u00e9n es un s\u00edntoma en enfermedad mental.\n\n#HablemosDeSuicidio \n#comandopsycho", "entities": {"hashtags": [{"start": 178, "end": 197, "tag": "HablemosDeSuicidio"}, {"start": 199, "end": 213, "tag": "comandopsycho"}]}, "author_id": "872915593891946496"}, {"entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/l6sD5eOZuO", "expanded_url": "https://cnn.it/2UPUr9p", "display_url": "cnn.it/2UPUr9p", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 63, "probability": 0.5821, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "hashtags": [{"start": 65, "end": 97, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171459656822079488"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171428137378271234"}], "id": "1171459656822079488", "created_at": "2019-09-10T16:25:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 159, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CNNEE: Una persona se suicida cada 40 segundos, seg\u00fan la OMS #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio \n https://t.co/l6sD5eOZuO", "author_id": "1087848343794003968"}, {"entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/gXy5qlwMuN", "expanded_url": "https://twitter.com/FPZada_/status/1171438484386566152", "display_url": "twitter.com/FPZada_/status\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171459604854652930"], "id": "1171459604854652930", "created_at": "2019-09-10T16:25:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "text": "Todas as mulheres s\u00e3o ciumenta em s\u00ed , mas mulher negra e suicida mano kkk https://t.co/gXy5qlwMuN", "author_id": "894029967360757760"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171459601000042498"], "id": "1171459601000042498", "created_at": "2019-09-10T16:25:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "No teme a la muerte el q vive como un suicida .", "author_id": "252157393"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171459591378358272"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171443974986354688"}], "id": "1171459591378358272", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 62, "probability": 0.6838, "type": "Place", "normalized_text": "CDMX"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JanDeLaRosa", "id": "141627379"}], "hashtags": [{"start": 58, "end": 63, "tag": "CDMX"}]}, "created_at": "2019-09-10T16:25:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JanDeLaRosa: Mujeres transg\u00e9nero y transexuales en la #CDMX revelan que 41% ha considerado quitarse la vida y un 22% lo ha intentado, c\u2026", "author_id": "1046250214976184321"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171459571736440832"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171451483042144256"}], "id": "1171459571736440832", "created_at": "2019-09-10T16:25:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @LicMoralesAmaya: Cada 40 segundos una #persona se suicida, siendo una de las 20 causas de #muerte, en el #mundo. Hay conductas que pued\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "LicMoralesAmaya", "id": "979311924"}], "hashtags": [{"start": 42, "end": 50, "tag": "persona"}, {"start": 94, "end": 101, "tag": "muerte"}, {"start": 109, "end": 115, "tag": "mundo"}]}, "author_id": "364465917"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171459531940880385"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1039330432117088256"}], "id": "1171459531940880385", "created_at": "2019-09-10T16:24:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @SSalud_mx: Hablar reiteradamente sobre el suicidio o el intento suicida es una se\u00f1al de alerta. #diamundialprevencionsuicidio https://t\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "SSalud_mx", "id": "132225222"}], "hashtags": [{"start": 100, "end": 129, "tag": "diamundialprevencionsuicidio"}]}, "author_id": "20344052"}, {"entities": {"urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/kqJuIAExKS", "expanded_url": "https://twitter.com/empiremagazine/status/1171067643723472899", "display_url": "twitter.com/empiremagazine\u2026"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 37, "probability": 0.846, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 52, "end": 56, "probability": 0.9369, "type": "Other", "normalized_text": "Oscar"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GhostJacobs", "id": "101538849"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171459524672180224"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171444857912483840"}], "id": "1171459524672180224", "created_at": "2019-09-10T16:24:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GhostJacobs: At\u00e9 Esquadr\u00e3o Suicida j\u00e1 ganhou um Oscar bicho https://t.co/kqJuIAExKS", "author_id": "219327857"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171459487367979008"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171430574520561667"}], "id": "1171459487367979008", "created_at": "2019-09-10T16:24:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 451, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Soy_Vivianita: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, dejemos que hablar del suicidio sea un tema tab\u00fa y trabajemos en ay\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Soy_Vivianita", "id": "956024810588524556"}]}, "author_id": "955146928425185281"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171459483190476801"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171430574520561667"}], "id": "1171459483190476801", "created_at": "2019-09-10T16:24:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 451, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Soy_Vivianita: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, dejemos que hablar del suicidio sea un tema tab\u00fa y trabajemos en ay\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Soy_Vivianita", "id": "956024810588524556"}]}, "author_id": "562405340"}, {"entities": {"urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/wRg4sxsJoN", "expanded_url": "https://cnn.it/34z3ikg", "display_url": "cnn.it/34z3ikg", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 78, "probability": 0.6146, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "hashtags": [{"start": 81, "end": 113, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171459459031261184"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171453323720835072"}], "id": "1171459459031261184", "created_at": "2019-09-10T16:24:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CNNEE: Cerca de 800.000 personas mueren por suicidio cada a\u00f1o, seg\u00fan la OMS  #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio  \n https://t.co/wRg4sxsJoN", "author_id": "282468087"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171459441104846849"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171456010755559425"}], "id": "1171459441104846849", "created_at": "2019-09-10T16:24:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @lumus_totallus: El suicidio es un problema de salud p\u00fablica: De cada 20 intentos, uno llega a consumarse.\n\nEste informe explica c\u00f3mo la\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "lumus_totallus", "id": "717291582"}]}, "author_id": "145498482"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171459430606503938"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171451726114672641"}], "id": "1171459430606503938", "created_at": "2019-09-10T16:24:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @PaolaGarateV: El acto suicida raramente es impulsivo y generalmente puede ser prevenido si se detecta la ideaci\u00f3n suicida. Apoya a la p\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PaolaGarateV", "id": "275899340"}]}, "author_id": "2272077974"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171459392090202112"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171456010755559425"}], "id": "1171459392090202112", "created_at": "2019-09-10T16:24:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @lumus_totallus: El suicidio es un problema de salud p\u00fablica: De cada 20 intentos, uno llega a consumarse.\n\nEste informe explica c\u00f3mo la\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "lumus_totallus", "id": "717291582"}]}, "author_id": "906756578"}, {"lang": "ru", "edit_history_tweet_ids": ["1171459387342221312"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171236839912615938"}], "id": "1171459387342221312", "created_at": "2019-09-10T16:24:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@DaggerChell @suicida_mne \u0410\u0445\u0430\u0445, \u0434\u0430 \u043d\u0435 \u0437\u0430 \u0447\u0442\u043e~", "in_reply_to_user_id": "3627717334", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "DaggerChell", "id": "3627717334"}]}, "author_id": "1127199721636999173"}, {"entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/sQmR3EhkID", "expanded_url": "http://bit.ly/300bvPf", "display_url": "bit.ly/300bvPf"}, {"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/el9DlsbfEu", "expanded_url": "https://twitter.com/Ambitocom/status/1171393057645838337/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/el9DlsbfEu", "media_key": "7_1171393025555279873"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 69, "probability": 0.7265, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Ambitocom", "id": "65463088"}], "hashtags": [{"start": 30, "end": 38, "tag": "suicida"}, {"start": 66, "end": 70, "tag": "OMS"}, {"start": 72, "end": 78, "tag": "Salud"}, {"start": 79, "end": 88, "tag": "Suicidio"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171459360284798976"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171393057645838337"}], "id": "1171459360284798976", "created_at": "2019-09-10T16:24:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Ambitocom: Una persona se #suicida cada 40 segundos, seg\u00fan la #OMS\n\n#Salud #Suicidio\n\n https://t.co/sQmR3EhkID https://t.co/el9DlsbfEu", "author_id": "265355375"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171459302868967424"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "id": "1171459302868967424", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-09-10T16:23:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "author_id": "327270768"}, {"entities": {"urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/OgiexgBtMe", "expanded_url": "http://ow.ly/hHKn50w3QiO", "display_url": "ow.ly/hHKn50w3QiO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "brozoxmiswebs", "id": "107120856"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171459289707241480"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171425615012139008"}], "id": "1171459289707241480", "created_at": "2019-09-10T16:23:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @brozoxmiswebs: A pesar de los programas de prevenci\u00f3n, los niveles de suicidio en el mundo se mantienen.\nhttps://t.co/OgiexgBtMe", "author_id": "72399147"}, {"entities": {"urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/UtiqOhKhS5", "expanded_url": "https://twitter.com/psi_joseaguilar/status/1171459264348487682/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/UtiqOhKhS5", "media_key": "3_1171459254928068608"}], "hashtags": [{"start": 48, "end": 57, "tag": "Suicidio"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171459264348487682"], "id": "1171459264348487682", "created_at": "2019-09-10T16:23:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "El d\u00eda de hoy es para tomar conciencia sobre el #Suicidio. \n\nTodo Gesto, Ideaci\u00f3n o Acto suicida debe ser evaluado detenidamente, siendo un elemento que se puede presentar el m\u00faltiples enfermedades mental. \n\nLa prevenci\u00f3n inicia al entender que es un problema de salud p\u00fablica. https://t.co/UtiqOhKhS5", "author_id": "127636294"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171459251622961154"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171458057773076481"}], "id": "1171459251622961154", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 34, "probability": 0.8148, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "CCNews__", "id": "966358516108873729"}], "hashtags": [{"start": 89, "end": 122, "tag": "D\u00edaMundialParaPrevenci\u00f3nSuicidio"}]}, "created_at": "2019-09-10T16:23:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CCNews__: De acuerdo con la OMS. cada 40 segundos se suicida una persona, por eso el #D\u00edaMundialParaPrevenci\u00f3nSuicidio es tan important\u2026", "author_id": "764292750078382080"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171459242751979521"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171358590810185728"}], "id": "1171459242751979521", "entities": {"annotations": [{"start": 90, "end": 95, "probability": 0.9838, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "margpuig", "id": "2921983427"}]}, "created_at": "2019-09-10T16:23:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @margpuig: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo.Cada 2 horas y media en Espa\u00f1a. Hoy es el #DiaMundialDeLaPrevencionDelSui\u2026", "author_id": "983439418764812290"}, {"entities": {"urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/VM46JUCONP", "expanded_url": "https://cnn.it/2UPUr9p", "display_url": "cnn.it/2UPUr9p"}], "annotations": [{"start": 105, "end": 107, "probability": 0.6246, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ReporteYa", "id": "221378668"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 21, "tag": "10Sep"}, {"start": 22, "end": 54, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171459224666116097"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171431705581776896"}], "id": "1171459224666116097", "created_at": "2019-09-10T16:23:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ReporteYa: #10Sep #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio Una persona se suicida cada 40 segundos, seg\u00fan la OMS  \n https://t.co/VM46JUCONP @CN\u2026", "author_id": "299667561"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171459165899767810"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171430752455548930"}], "id": "1171459165899767810", "created_at": "2019-09-10T16:23:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CrisisWorld_: Hilo importantisimo hoy, d\u00eda de la prevenci\u00f3n del suicidio, sobre c\u00f3mo identificar a un suicida y sus se\u00f1ales de alerta.\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "CrisisWorld_", "id": "121940498"}]}, "author_id": "54314242"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171459126867578881"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170831398212644864"}], "id": "1171459126867578881", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 43, "probability": 0.685, "type": "Place", "normalized_text": "Tijuana"}, {"start": 46, "end": 49, "probability": 0.6173, "type": "Place", "normalized_text": "B. C"}, {"start": 124, "end": 127, "probability": 0.9923, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9817, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AsociadosDr", "id": "1103468672054517761"}]}, "created_at": "2019-09-10T16:23:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AsociadosDr: Mujer se suicida en Tijuana, B. C., en protesta del capitalismo neoliberal por el terrorismo infiltrado de EEUU en M\u00e9xico.\u2026", "author_id": "2869842873"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171459124296482816"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171445666544939008"}], "id": "1171459124296482816", "entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 79, "probability": 0.9934, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ErnestoNemer", "id": "25128294"}]}, "created_at": "2019-09-10T16:23:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ErnestoNemer: Al a\u00f1o, en el mundo 1 mill\u00f3n de personas se suicida; en M\u00e9xico, + del 40% de los casos se registra entre j\u00f3venes. No perm\u2026", "author_id": "595893075"}, {"entities": {"urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/y1EfG2zwEZ", "expanded_url": "https://goo.gl/fb/uS1ATk", "display_url": "goo.gl/fb/uS1ATk"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 82, "probability": 0.4198, "type": "Other", "normalized_text": "Mundial"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171459078121349121"], "id": "1171459078121349121", "created_at": "2019-09-10T16:23:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Setembro amarelo: preven\u00e7\u00e3o ao comportamento suicida: Segundo a Organiza\u00e7\u00e3o Mundial da\u2026 https://t.co/y1EfG2zwEZ", "author_id": "78807310"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171459074635923457"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171443974986354688"}], "id": "1171459074635923457", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 62, "probability": 0.6838, "type": "Place", "normalized_text": "CDMX"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JanDeLaRosa", "id": "141627379"}], "hashtags": [{"start": 58, "end": 63, "tag": "CDMX"}]}, "created_at": "2019-09-10T16:23:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JanDeLaRosa: Mujeres transg\u00e9nero y transexuales en la #CDMX revelan que 41% ha considerado quitarse la vida y un 22% lo ha intentado, c\u2026", "author_id": "304631588"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171459032491556865"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "id": "1171459032491556865", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-09-10T16:22:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "author_id": "701428128"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171459009599037440"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171457554385395712"}], "id": "1171459009599037440", "created_at": "2019-09-10T16:22:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @diariomedico: #DiaPrevencionSuicidio | La detecci\u00f3n precoz del riesgo suicida, entre las prioridades de @sanidadgob en la nueva Estrate\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "diariomedico", "id": "14830931"}, {"start": 108, "end": 119, "username": "sanidadgob", "id": "232124120"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 40, "tag": "DiaPrevencionSuicidio"}]}, "author_id": "242862491"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171458995749412865"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171430574520561667"}], "id": "1171458995749412865", "created_at": "2019-09-10T16:22:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 451, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Soy_Vivianita: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, dejemos que hablar del suicidio sea un tema tab\u00fa y trabajemos en ay\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Soy_Vivianita", "id": "956024810588524556"}]}, "author_id": "1112741238070001665"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171458985515347972"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171448597558132736"}], "id": "1171458985515347972", "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 59, "probability": 0.5713, "type": "Other", "normalized_text": "universo"}, {"start": 95, "end": 105, "probability": 0.9349, "type": "Person", "normalized_text": "jarred leto"}, {"start": 158, "end": 162, "probability": 0.8874, "type": "Person", "normalized_text": "robin"}, {"start": 203, "end": 208, "probability": 0.6985, "type": "Person", "normalized_text": "batman"}, {"start": 213, "end": 220, "probability": 0.6846, "type": "Person", "normalized_text": "superman"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "PikachuSama", "id": "17028942"}, {"start": 13, "end": 27, "username": "TescTescLorie", "id": "803375107"}]}, "created_at": "2019-09-10T16:22:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@PikachuSama @TescTescLorie Na teoria o coringa do \"universo dc\" no cinema \u00e9 pra ser aquele do jarred leto n\u00e9? E algumas coisas sao assumidas como a morte do robin citada tanto em esquadrao suicida e no batman vs superman, esse filme do coringa so vai ser um pusta filme", "in_reply_to_user_id": "17028942", "author_id": "781638486361333760"}, {"entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/0TfPsWkMcu", "expanded_url": "https://cnn.it/2ZOKNJ6", "display_url": "cnn.it/2ZOKNJ6"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 71, "probability": 0.7932, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171458978657656832"], "id": "1171458978657656832", "created_at": "2019-09-10T16:22:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "text": "Cifras alarmantes: Una persona se suicida cada 40 segundos, seg\u00fan la OMS. https://t.co/0TfPsWkMcu", "author_id": "2842862463"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171458976422121473"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171433718713446406"}], "id": "1171458976422121473", "created_at": "2019-09-10T16:22:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FabianHCorrea: \"El sufrimiento emocional que tiene el suicida, no es voluntario, no es suficiente tener la fuerza de voluntad para supe\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FabianHCorrea", "id": "318103045"}]}, "author_id": "796140670859808769"}, {"entities": {"urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/VG9ET6s8PY", "expanded_url": "http://ow.ly/IPmP50w4tlU", "display_url": "ow.ly/IPmP50w4tlU"}], "annotations": [{"start": 117, "end": 117, "probability": 0.4294, "type": "Other", "normalized_text": "_"}], "hashtags": [{"start": 108, "end": 130, "tag": "noticias_sindicatorsv"}, {"start": 131, "end": 163, "tag": "DiaMundialPrevencionDelSuicidio"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171458962647945216"], "id": "1171458962647945216", "created_at": "2019-09-10T16:22:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "D\u00eda mundial de la prevencion del suicidio. Cada 40 segundos se suicida una persona: https://t.co/VG9ET6s8PY #noticias_sindicatorsv #DiaMundialPrevencionDelSuicidio", "author_id": "1069703113261674496"}, {"entities": {"urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/MVbxpeXCLZ", "expanded_url": "http://angola-online.net/noticias/jovem-suicida-se-por-ser-acusado-de-feiticeiro", "display_url": "angola-online.net/noticias/jovem\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171458938065149953"], "id": "1171458938065149953", "created_at": "2019-09-10T16:22:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Jovem suicida-se por ser acusado de feiticeiro \u25b6 https://t.co/MVbxpeXCLZ", "author_id": "984747728361152514"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171458933468192771"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171457724275494914"}], "id": "1171458933468192771", "entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 76, "probability": 0.6604, "type": "Organization", "normalized_text": "Morena"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ValeriaMarcial", "id": "162726712"}]}, "created_at": "2019-09-10T16:22:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ValeriaMarcial: En estaci\u00f3n de Radio, que hoy son s\u00faper aliados de Morena porque hay diputada en el poder. Ayer en los noticiarios se d\u2026", "author_id": "349320089"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171458912114995200"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171430574520561667"}], "id": "1171458912114995200", "created_at": "2019-09-10T16:22:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 451, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Soy_Vivianita: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, dejemos que hablar del suicidio sea un tema tab\u00fa y trabajemos en ay\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Soy_Vivianita", "id": "956024810588524556"}]}, "author_id": "269381904"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171458869828042752"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171430574520561667"}], "id": "1171458869828042752", "created_at": "2019-09-10T16:22:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 451, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Soy_Vivianita: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, dejemos que hablar del suicidio sea un tema tab\u00fa y trabajemos en ay\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Soy_Vivianita", "id": "956024810588524556"}]}, "author_id": "285727112"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171458805772644352"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171454395357126656"}], "id": "1171458805772644352", "created_at": "2019-09-10T16:21:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 174, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @DraHarleen: \"Canalicen al diab\u00e9tico, pero que le duela, para que aprenda\"\n\n\u00bfSuena rid\u00edculo?\nAs\u00ed se escuchan hablando del lavado g\u00e1stric\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "DraHarleen", "id": "872915593891946496"}]}, "author_id": "582497454"}, {"entities": {"urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/wRg4sxsJoN", "expanded_url": "https://cnn.it/34z3ikg", "display_url": "cnn.it/34z3ikg", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 78, "probability": 0.6146, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "hashtags": [{"start": 81, "end": 113, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171458786269093889"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171453323720835072"}], "id": "1171458786269093889", "created_at": "2019-09-10T16:21:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CNNEE: Cerca de 800.000 personas mueren por suicidio cada a\u00f1o, seg\u00fan la OMS  #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio  \n https://t.co/wRg4sxsJoN", "author_id": "909135093230268416"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171458771576426497"], "id": "1171458771576426497", "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 52, "probability": 0.4795, "type": "Person", "normalized_text": "rocio"}]}, "created_at": "2019-09-10T16:21:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "hoy es el d\u00eda d la prevenci\u00f3n del suicidio pues rocio se suicida ahre no vuelvas a esos pagos amiga", "author_id": "1155493299253387265"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171458760079892482"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171407584869400576"}], "id": "1171458760079892482", "created_at": "2019-09-10T16:21:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @juanbaaq: No es que el suicida desee morir, lo que quiere es detener el dolor, pero no encuentra otra manera de hacerlo que dejando de\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "juanbaaq", "id": "49540008"}]}, "author_id": "1104792326268948480"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171458755990441984"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "id": "1171458755990441984", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-09-10T16:21:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "author_id": "151027558"}, {"entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/H3jFTpOnXK", "expanded_url": "http://PUBG.report", "display_url": "PUBG.report"}, {"start": 195, "end": 218, "url": "https://t.co/X1dJhDl7S2", "expanded_url": "https://twitter.com/Uchih4maru/status/1171458730333851651/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/X1dJhDl7S2", "media_key": "7_1171458533436428289"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 26, "probability": 0.9025, "type": "Other", "normalized_text": "Shadowplay"}, {"start": 51, "end": 60, "probability": 0.514, "type": "Other", "normalized_text": "PUBG Steam"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171458730333851651"], "id": "1171458730333851651", "created_at": "2019-09-10T16:21:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 4, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "text": "N\u00e3o estava com o Shadowplay ligado, mas o legal do PUBG Steam \u00e9 o https://t.co/H3jFTpOnXK que mostra se quem voc\u00ea matou tava em Live, e ainda bem que esse cara tava HAAHUAH. A balinha foi bonita https://t.co/X1dJhDl7S2", "author_id": "1007659642581897216"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171458712424218627"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171430574520561667"}], "id": "1171458712424218627", "created_at": "2019-09-10T16:21:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 451, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Soy_Vivianita: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, dejemos que hablar del suicidio sea un tema tab\u00fa y trabajemos en ay\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Soy_Vivianita", "id": "956024810588524556"}]}, "author_id": "3074506738"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171458664365842438"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171451483042144256"}], "id": "1171458664365842438", "created_at": "2019-09-10T16:21:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @LicMoralesAmaya: Cada 40 segundos una #persona se suicida, siendo una de las 20 causas de #muerte, en el #mundo. Hay conductas que pued\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "LicMoralesAmaya", "id": "979311924"}], "hashtags": [{"start": 42, "end": 50, "tag": "persona"}, {"start": 94, "end": 101, "tag": "muerte"}, {"start": 109, "end": 115, "tag": "mundo"}]}, "author_id": "70835662"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171458657969557505"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171430752455548930"}], "id": "1171458657969557505", "created_at": "2019-09-10T16:21:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CrisisWorld_: Hilo importantisimo hoy, d\u00eda de la prevenci\u00f3n del suicidio, sobre c\u00f3mo identificar a un suicida y sus se\u00f1ales de alerta.\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "CrisisWorld_", "id": "121940498"}]}, "author_id": "275751639"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171458634175279104"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171430574520561667"}], "id": "1171458634175279104", "created_at": "2019-09-10T16:21:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 451, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Soy_Vivianita: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, dejemos que hablar del suicidio sea un tema tab\u00fa y trabajemos en ay\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Soy_Vivianita", "id": "956024810588524556"}]}, "author_id": "882327307721093120"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171458615770697728"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171451483042144256"}], "id": "1171458615770697728", "created_at": "2019-09-10T16:21:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @LicMoralesAmaya: Cada 40 segundos una #persona se suicida, siendo una de las 20 causas de #muerte, en el #mundo. Hay conductas que pued\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "LicMoralesAmaya", "id": "979311924"}], "hashtags": [{"start": 42, "end": 50, "tag": "persona"}, {"start": 94, "end": 101, "tag": "muerte"}, {"start": 109, "end": 115, "tag": "mundo"}]}, "author_id": "228378598"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171458597781245953"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "id": "1171458597781245953", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-09-10T16:21:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "author_id": "1130542097340272641"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171458593016516612"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171409494263377922"}], "id": "1171458593016516612", "entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 77, "probability": 0.7959, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}, {"start": 87, "end": 107, "probability": 0.5052, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "OIJ_DIGITAL", "id": "171454470"}], "hashtags": [{"start": 86, "end": 108, "tag": "D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio"}]}, "created_at": "2019-09-10T16:21:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @OIJ_DIGITAL: Cada 40 segundos se suicida una persona seg\u00fan datos de la OMS. En el #D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio queremos poner en el foco que\u2026", "author_id": "2952362278"}, {"entities": {"urls": [{"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/PDzg3NQc6J", "expanded_url": "https://www.amazon.es/No-One-Would-Listen-Financial/dp/0470919000", "display_url": "amazon.es/No-One-Would-L\u2026"}], "annotations": [{"start": 234, "end": 249, "probability": 0.8645, "type": "Person", "normalized_text": "Harry Markopolos"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "GustArballo", "id": "7944892"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171458558472290307"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171453485641912323"}], "id": "1171458558472290307", "created_at": "2019-09-10T16:20:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@GustArballo Es un sistema que premia mucho a todos quienes ayudan al apostador y luego castiga solo al apostador si no sale su numero sorteado.\nY cuanto mas apoyo obtiene, mas chances de acertar tiene.\nIr en contra es suicida. Vea a Harry Markopolos\nhttps://t.co/PDzg3NQc6J", "in_reply_to_user_id": "7944892", "author_id": "263865213"}, {"entities": {"urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/kqJuIAExKS", "expanded_url": "https://twitter.com/empiremagazine/status/1171067643723472899", "display_url": "twitter.com/empiremagazine\u2026"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 37, "probability": 0.846, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 52, "end": 56, "probability": 0.9369, "type": "Other", "normalized_text": "Oscar"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GhostJacobs", "id": "101538849"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171458554349289472"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171444857912483840"}], "id": "1171458554349289472", "created_at": "2019-09-10T16:20:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GhostJacobs: At\u00e9 Esquadr\u00e3o Suicida j\u00e1 ganhou um Oscar bicho https://t.co/kqJuIAExKS", "author_id": "171104344"}, {"entities": {"urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/wRg4sxsJoN", "expanded_url": "https://cnn.it/34z3ikg", "display_url": "cnn.it/34z3ikg", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 78, "probability": 0.6146, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "hashtags": [{"start": 81, "end": 113, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171458530018115585"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171453323720835072"}], "id": "1171458530018115585", "created_at": "2019-09-10T16:20:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CNNEE: Cerca de 800.000 personas mueren por suicidio cada a\u00f1o, seg\u00fan la OMS  #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio  \n https://t.co/wRg4sxsJoN", "author_id": "1126317646113398786"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171458513391898625"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171458057773076481"}], "id": "1171458513391898625", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 34, "probability": 0.8148, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "CCNews__", "id": "966358516108873729"}], "hashtags": [{"start": 89, "end": 122, "tag": "D\u00edaMundialParaPrevenci\u00f3nSuicidio"}]}, "created_at": "2019-09-10T16:20:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CCNews__: De acuerdo con la OMS. cada 40 segundos se suicida una persona, por eso el #D\u00edaMundialParaPrevenci\u00f3nSuicidio es tan important\u2026", "author_id": "322139432"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171458507545051140"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171291005091491840"}], "id": "1171458507545051140", "created_at": "2019-09-10T16:20:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ArthurWeint: @MiriamLeitaoCom Num mesmo dia em que o pai deles e da irm\u00e3zinha de 8 anos se recupera da quarta cirurgia de um atentado t\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArthurWeint", "id": "1074209186752413696"}]}, "author_id": "2515912359"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171458492307107841"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "id": "1171458492307107841", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-09-10T16:20:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "author_id": "369560041"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171458489966682115"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171458057773076481"}], "id": "1171458489966682115", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 34, "probability": 0.8148, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "CCNews__", "id": "966358516108873729"}], "hashtags": [{"start": 89, "end": 122, "tag": "D\u00edaMundialParaPrevenci\u00f3nSuicidio"}]}, "created_at": "2019-09-10T16:20:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CCNews__: De acuerdo con la OMS. cada 40 segundos se suicida una persona, por eso el #D\u00edaMundialParaPrevenci\u00f3nSuicidio es tan important\u2026", "author_id": "42547236"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171458488565825537"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171458057773076481"}], "id": "1171458488565825537", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 34, "probability": 0.8148, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "CCNews__", "id": "966358516108873729"}], "hashtags": [{"start": 89, "end": 122, "tag": "D\u00edaMundialParaPrevenci\u00f3nSuicidio"}]}, "created_at": "2019-09-10T16:20:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CCNews__: De acuerdo con la OMS. cada 40 segundos se suicida una persona, por eso el #D\u00edaMundialParaPrevenci\u00f3nSuicidio es tan important\u2026", "author_id": "2465267113"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171458360887037952"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171457585142124545"}], "id": "1171458360887037952", "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 73, "probability": 0.625, "type": "Other", "normalized_text": "DDHH"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "kolontai1959", "id": "241257094"}]}, "created_at": "2019-09-10T16:20:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @kolontai1959: Es as\u00ed, tal como dice este tuit. La inexistencia de DDHH en las plantas de psiquiatr\u00eda hace que personas con ideaci\u00f3n sui\u2026", "author_id": "542919202"}, {"entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/3jYiySK4Lh", "expanded_url": "http://r7.com/TI9f", "display_url": "r7.com/TI9f"}], "mentions": [{"start": 98, "end": 107, "username": "portalR7", "id": "65473559"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171458344944463874"], "id": "1171458344944463874", "created_at": "2019-09-10T16:20:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Iraniana se suicida ap\u00f3s condena\u00e7\u00e3o por tentar ver um jogo de futebol https://t.co/3jYiySK4Lh via @portalr7", "author_id": "89253951"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171458333456269314"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171418442802585603"}], "id": "1171458333456269314", "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 24, "probability": 0.6578, "type": "Organization", "normalized_text": "APS"}, {"start": 27, "end": 39, "probability": 0.7674, "type": "Other", "normalized_text": "Claudio Salvo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "SSBiobio", "id": "487473757"}, {"start": 70, "end": 79, "username": "SSBiobio", "id": "487473757"}]}, "created_at": "2019-09-10T16:20:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @SSBiobio: Jefe de APS, Claudio Salvo y Asesor de Salud mental de  @SSBiobio participan @GoberdeConce  en lanzamiento regional \"Recomend\u2026", "author_id": "366331860"}, {"entities": {"urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/ccpGFhrdcv", "expanded_url": "https://twitter.com/GihBiaggio/status/1171458329173843970/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ccpGFhrdcv", "media_key": "3_1171458319094960129"}], "annotations": [{"start": 8, "end": 24, "probability": 0.8278, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 40, "end": 49, "probability": 0.969, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171458329173843970"], "id": "1171458329173843970", "created_at": "2019-09-10T16:20:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Sobre o Esquadr\u00e3o Suicida dirigido pelo James Gunn... Tentando n\u00e3o criar expectativas mais ta fooodaa https://t.co/ccpGFhrdcv", "author_id": "3892498307"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171458287734161409"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171430574520561667"}], "id": "1171458287734161409", "created_at": "2019-09-10T16:19:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 451, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Soy_Vivianita: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, dejemos que hablar del suicidio sea un tema tab\u00fa y trabajemos en ay\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Soy_Vivianita", "id": "956024810588524556"}]}, "author_id": "431354229"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171458255463182337"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171430574520561667"}], "id": "1171458255463182337", "created_at": "2019-09-10T16:19:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 451, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Soy_Vivianita: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, dejemos que hablar del suicidio sea un tema tab\u00fa y trabajemos en ay\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Soy_Vivianita", "id": "956024810588524556"}]}, "author_id": "733403459030900747"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171458226719621125"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171357505311653888"}], "id": "1171458226719621125", "created_at": "2019-09-10T16:19:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @socialworker71: Recomiendo la lectura de \ud83d\udd35\"LA CONDUCTA SUICIDA: una realidad inc\u00f3moda\". Un escrito a partir de la asistencia a la Jorna\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "socialworker71", "id": "3056207332"}]}, "author_id": "3056207332"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171458205806809088"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171451037867134977"}], "id": "1171458205806809088", "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 71, "probability": 0.7585, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "hashtags": [{"start": 11, "end": 19, "tag": "Bolet\u00edn"}, {"start": 21, "end": 50, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nSuicidio"}]}, "created_at": "2019-09-10T16:19:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CDHDF: #Bolet\u00edn \n#D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nSuicidio  \nDe acuerdo a la OMS Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo y el 75% suced\u2026", "author_id": "1007833548"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171458195321049095"], "id": "1171458195321049095", "created_at": "2019-09-10T16:19:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Com tanta coisa linda neste mundo, vejo nego restringindo sua felicidade ao suic\u00eddio.Tristeza saber que esta pessoa n\u00e3o conseguiu vencer as adversidades desta vida. A desist\u00eancia incomoda, mas saiba que o suicida teve at\u00e9 ali coragem de viver e n\u00e3o viveu mais por falta de ajuda.", "author_id": "1164085430117130240"}, {"entities": {"urls": [{"start": 205, "end": 228, "url": "https://t.co/F8eM8K5oYV", "expanded_url": "https://twitter.com/GisSeverino/status/1171458191994961926/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/F8eM8K5oYV", "media_key": "3_1171458183111401472"}], "annotations": [{"start": 7, "end": 34, "probability": 0.506, "type": "Other", "normalized_text": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}, {"start": 39, "end": 41, "probability": 0.8904, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "hashtags": [{"start": 6, "end": 35, "tag": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171458191994961926"], "id": "1171458191994961926", "created_at": "2019-09-10T16:19:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "En el #DiaMundialPrevencionSuicidio la OMS inform\u00f3 que a nivel mundial, una persona se suicida cada 40 segundos. El suicidio es un tema serio, no es un juego; si ves que alguien necesita ayuda, ay\u00fadalo \ud83e\udd1d\ud83e\udd17 https://t.co/F8eM8K5oYV", "author_id": "1006229674622480384"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171458191688790016"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171430574520561667"}], "id": "1171458191688790016", "created_at": "2019-09-10T16:19:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 451, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Soy_Vivianita: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, dejemos que hablar del suicidio sea un tema tab\u00fa y trabajemos en ay\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Soy_Vivianita", "id": "956024810588524556"}]}, "author_id": "4833715754"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171458182398365696"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171458057773076481"}], "id": "1171458182398365696", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 34, "probability": 0.8148, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "CCNews__", "id": "966358516108873729"}], "hashtags": [{"start": 89, "end": 122, "tag": "D\u00edaMundialParaPrevenci\u00f3nSuicidio"}]}, "created_at": "2019-09-10T16:19:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CCNews__: De acuerdo con la OMS. cada 40 segundos se suicida una persona, por eso el #D\u00edaMundialParaPrevenci\u00f3nSuicidio es tan important\u2026", "author_id": "1083473720868515846"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171458178015350786"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "id": "1171458178015350786", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-09-10T16:19:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "author_id": "362842039"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171458168934633472"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "id": "1171458168934633472", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-09-10T16:19:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "author_id": "292938111"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171458131966054401"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171430574520561667"}], "id": "1171458131966054401", "created_at": "2019-09-10T16:19:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 451, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Soy_Vivianita: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, dejemos que hablar del suicidio sea un tema tab\u00fa y trabajemos en ay\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Soy_Vivianita", "id": "956024810588524556"}]}, "author_id": "3223770188"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171458122239496197"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171430574520561667"}], "id": "1171458122239496197", "created_at": "2019-09-10T16:19:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 451, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Soy_Vivianita: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, dejemos que hablar del suicidio sea un tema tab\u00fa y trabajemos en ay\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Soy_Vivianita", "id": "956024810588524556"}]}, "author_id": "14748553"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171458116556210177"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171393634127745024"}], "id": "1171458116556210177", "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 55, "probability": 0.9619, "type": "Place", "normalized_text": "Santa Fe"}], "mentions": [{"start": 111, "end": 124, "username": "ColonOficial", "id": "505347396"}]}, "created_at": "2019-09-10T16:19:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @belupaternesi_: Hoy arrancan los d\u00edas donde Santa Fe puede ser la ciudad m\u00e1s feliz o m\u00e1s suicida del pa\u00eds, @ColonOficial no hay presi\u00f3n\u2026", "author_id": "1051209608537264129"}, {"entities": {"urls": [{"start": 226, "end": 249, "url": "https://t.co/PSrIhBKa1b", "expanded_url": "https://twitter.com/CCNews__/status/1171458057773076481/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PSrIhBKa1b", "media_key": "3_1171457995709878273"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 20, "probability": 0.802, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "hashtags": [{"start": 75, "end": 108, "tag": "D\u00edaMundialParaPrevenci\u00f3nSuicidio"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171458057773076481"], "id": "1171458057773076481", "created_at": "2019-09-10T16:19:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 1, "like_count": 50, "quote_count": 2}, "text": "De acuerdo con la OMS. cada 40 segundos se suicida una persona, por eso el #D\u00edaMundialParaPrevenci\u00f3nSuicidio es tan importante. Si conoces a alguien que puede necesitar ayuda, exti\u00e9ndele una mano y consulta a un especialista. https://t.co/PSrIhBKa1b", "author_id": "966358516108873729"}, {"entities": {"urls": [{"start": 119, "end": 142, "url": "https://t.co/NQt1uFNIAS", "expanded_url": "http://r7.com/TI9f", "display_url": "r7.com/TI9f"}], "annotations": [{"start": 108, "end": 109, "probability": 0.3739, "type": "Other", "normalized_text": "R7"}, {"start": 144, "end": 145, "probability": 0.4506, "type": "Other", "normalized_text": "R7"}], "mentions": [{"start": 151, "end": 160, "username": "portalR7", "id": "65473559"}], "hashtags": [{"start": 143, "end": 146, "tag": "R7"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171458010977169409"], "id": "1171458010977169409", "created_at": "2019-09-10T16:18:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "que mundo \u00e9 esse???????\n\nIraniana se suicida ap\u00f3s condena\u00e7\u00e3o por tentar ver um jogo de futebol - Esportes - R7 Futebol https://t.co/NQt1uFNIAS #R7 via @portalr7", "author_id": "316562750"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171457995022073858"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171457979247296512"}], "id": "1171457995022073858", "created_at": "2019-09-10T16:18:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Si vas a criticar y/o enojarte con un suicida, mejor apoya la eutanasia\nEs completamente ac\u00e9falo criticar o culpar a un cad\u00e1ver \nHas algo por el mundo y por evitar m\u00e1s escenarios como ese y apoya el derecho a la eutanasia", "in_reply_to_user_id": "293559648", "author_id": "293559648"}, {"entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/Y99mi8HXkp", "expanded_url": "http://www.PrensaActivaRD.com", "display_url": "PrensaActivaRD.com"}, {"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/MCB09QCAec", "expanded_url": "https://twitter.com/Prensaactivard/status/1171457985891033089/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/MCB09QCAec", "media_key": "3_1171457978257379331"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 64, "probability": 0.8013, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171457985891033089"], "id": "1171457985891033089", "created_at": "2019-09-10T16:18:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Una persona se suicida en el mundo cada 40 segundos, seg\u00fan la OMS.\n@prensaActiva_RD @mocaactiva https://t.co/Y99mi8HXkp https://t.co/MCB09QCAec", "author_id": "105004957"}, {"entities": {"urls": [{"start": 213, "end": 236, "url": "https://t.co/cDKybmOgwY", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B2PLRhalcRI/?igshid=101wrnfndgzvm", "display_url": "instagram.com/p/B2PLRhalcRI/\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 38, "tag": "DiaMundialParaLaPrevencionDelSuicidio"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171457981336080385"], "id": "1171457981336080385", "created_at": "2019-09-10T16:18:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "#DiaMundialParaLaPrevencionDelSuicidio\n\nNi Valientes .. Ni Cobardes, las personas que cometen un suicidio solo desean acabar con el gran sufrimiento que padecen.\n\nCada dos horas y media se suicida una persona en\u2026 https://t.co/cDKybmOgwY", "author_id": "214109134"}, {"entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/sQmR3EhkID", "expanded_url": "http://bit.ly/300bvPf", "display_url": "bit.ly/300bvPf"}, {"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/el9DlsbfEu", "expanded_url": "https://twitter.com/Ambitocom/status/1171393057645838337/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/el9DlsbfEu", "media_key": "7_1171393025555279873"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 69, "probability": 0.7265, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Ambitocom", "id": "65463088"}], "hashtags": [{"start": 30, "end": 38, "tag": "suicida"}, {"start": 66, "end": 70, "tag": "OMS"}, {"start": 72, "end": 78, "tag": "Salud"}, {"start": 79, "end": 88, "tag": "Suicidio"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171457977821171712"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171393057645838337"}], "id": "1171457977821171712", "created_at": "2019-09-10T16:18:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Ambitocom: Una persona se #suicida cada 40 segundos, seg\u00fan la #OMS\n\n#Salud #Suicidio\n\n https://t.co/sQmR3EhkID https://t.co/el9DlsbfEu", "author_id": "1159473143204982785"}, {"entities": {"urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/wRg4sxsJoN", "expanded_url": "https://cnn.it/34z3ikg", "display_url": "cnn.it/34z3ikg", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 78, "probability": 0.6146, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "hashtags": [{"start": 81, "end": 113, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171457942018674688"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171453323720835072"}], "id": "1171457942018674688", "created_at": "2019-09-10T16:18:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CNNEE: Cerca de 800.000 personas mueren por suicidio cada a\u00f1o, seg\u00fan la OMS  #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio  \n https://t.co/wRg4sxsJoN", "author_id": "628754033"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171457885605220355"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "id": "1171457885605220355", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-09-10T16:18:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "author_id": "364592680"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171457864616968192"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171456010755559425"}], "id": "1171457864616968192", "created_at": "2019-09-10T16:18:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @lumus_totallus: El suicidio es un problema de salud p\u00fablica: De cada 20 intentos, uno llega a consumarse.\n\nEste informe explica c\u00f3mo la\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "lumus_totallus", "id": "717291582"}]}, "author_id": "723070297"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171457848712105986"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171457585142124545"}], "id": "1171457848712105986", "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 73, "probability": 0.625, "type": "Other", "normalized_text": "DDHH"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "kolontai1959", "id": "241257094"}]}, "created_at": "2019-09-10T16:18:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @kolontai1959: Es as\u00ed, tal como dice este tuit. La inexistencia de DDHH en las plantas de psiquiatr\u00eda hace que personas con ideaci\u00f3n sui\u2026", "author_id": "969556370122067968"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171457818592890882"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "id": "1171457818592890882", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-09-10T16:18:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "author_id": "906127572639023104"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171457809449275392"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171437443985203200"}], "id": "1171457809449275392", "created_at": "2019-09-10T16:18:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Cabronaza_: Cuando alguien se suicida es porque su dolor es tan grande que no ve m\u00e1s all\u00e1 de \u00e9l, te consume, te agota, te anula como pe\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Cabronaza_", "id": "373001759"}]}, "author_id": "414892560"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171457800859312130"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171159426042081282"}], "id": "1171457800859312130", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 34, "probability": 0.8719, "type": "Organization", "normalized_text": "PAN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LeonorRosas4", "id": "1090581182595637255"}]}, "created_at": "2019-09-10T16:17:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 326, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @LeonorRosas4: A proposta do PAN \u00e9 errada. As v\u00edtimas de viol\u00eancia dom\u00e9stica n\u00e3o precisam de incentivos para se reconciliar com agressor\u2026", "author_id": "4818665333"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171457799240347648"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171430574520561667"}], "id": "1171457799240347648", "created_at": "2019-09-10T16:17:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 451, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Soy_Vivianita: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, dejemos que hablar del suicidio sea un tema tab\u00fa y trabajemos en ay\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Soy_Vivianita", "id": "956024810588524556"}]}, "author_id": "871359927545204740"}, {"entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/LGqNXZzmcT", "expanded_url": "http://yumbonoticias.com/2019/09/10/en-el-dia-de-la-prevencion-del-suicidio-revelan-los-signos-de-alarma-de-una-conducta-suicida/", "display_url": "yumbonoticias.com/2019/09/10/en-\u2026"}, {"start": 118, "end": 141, "url": "https://t.co/XNzshZPttD", "expanded_url": "https://twitter.com/Noti_Yumbo/status/1171457787118809088/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XNzshZPttD", "media_key": "3_1171457785055207427"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171457787118809088"], "id": "1171457787118809088", "created_at": "2019-09-10T16:17:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "En el d\u00eda de la prevenci\u00f3n del suicidio, revelan los signos de alarma de una conducta\u00a0suicida https://t.co/LGqNXZzmcT https://t.co/XNzshZPttD", "author_id": "1017791744174448640"}, {"entities": {"urls": [{"start": 205, "end": 228, "url": "https://t.co/kCBGHYgBu8", "expanded_url": "https://bit.ly/2kr6sVe", "display_url": "bit.ly/2kr6sVe"}, {"start": 229, "end": 252, "url": "https://t.co/Rru9dplaQL", "expanded_url": "https://twitter.com/OficialEnLaMira/status/1171457756693315584/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Rru9dplaQL", "media_key": "3_1171457740096466944"}], "annotations": [{"start": 7, "end": 34, "probability": 0.5017, "type": "Other", "normalized_text": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}, {"start": 39, "end": 41, "probability": 0.8857, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "hashtags": [{"start": 6, "end": 35, "tag": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171457756693315584"], "id": "1171457756693315584", "created_at": "2019-09-10T16:17:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "En el #DiaMundialPrevencionSuicidio la OMS inform\u00f3 que a nivel mundial, una persona se suicida cada 40 segundos. El suicidio es un tema serio, no es un juego; si ves que alguien necesita ayuda, ay\u00fadalo \ud83e\udd1d\ud83e\udd17 https://t.co/kCBGHYgBu8 https://t.co/Rru9dplaQL", "author_id": "1301271666"}, {"entities": {"urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/my5ADIDeui", "expanded_url": "https://t.co/my5ADIDeui", "display_url": "t.co/my5ADIDeui"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171457750783541248"], "id": "1171457750783541248", "created_at": "2019-09-10T16:17:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "ele realmente se matou, eu t\u00f4 mto triste mds https://t.co/my5ADIDeui", "author_id": "887975336574672897"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171457733024858118"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171404181418192900"}], "id": "1171457733024858118", "entities": {"annotations": [{"start": 85, "end": 92, "probability": 0.431, "type": "Other", "normalized_text": "Borracho"}, {"start": 95, "end": 109, "probability": 0.4511, "type": "Other", "normalized_text": "Cobarde Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "TerceraDerivada", "id": "1115200470"}, {"start": 21, "end": 30, "username": "CNNChile", "id": "18248645"}, {"start": 31, "end": 43, "username": "CHVNoticias", "id": "51326671"}]}, "created_at": "2019-09-10T16:17:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @TerceraDerivada: @CNNChile @CHVNoticias Ya hemos celebrado bastante la ca\u00edda del Borracho, Cobarde Suicida que quer\u00eda transformarnos en\u2026", "author_id": "1070463909465899008"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171457724275494914"], "id": "1171457724275494914", "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 56, "probability": 0.3567, "type": "Organization", "normalized_text": "Morena"}, {"start": 167, "end": 172, "probability": 0.6877, "type": "Place", "normalized_text": "Tuxpan"}, {"start": 231, "end": 236, "probability": 0.9107, "type": "Place", "normalized_text": "TUXPAN"}, {"start": 269, "end": 276, "probability": 0.9269, "type": "Place", "normalized_text": "Veracruz"}]}, "created_at": "2019-09-10T16:17:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 1}, "text": "En estaci\u00f3n de Radio, que hoy son s\u00faper aliados de Morena porque hay diputada en el poder. Ayer en los noticiarios se dijo. \"Hombre se suicida colg\u00e1ndose de puente en Tuxpan\" \nF A L S O se\u00f1ores. \nEJECUTADO FUE COLGADO EN PUENTE EN TUXPAN. \n\u00a1Carajo! As\u00ed no se informa a Veracruz \ud83d\ude21", "author_id": "162726712"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171457704914604034"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "id": "1171457704914604034", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-09-10T16:17:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "author_id": "724451275"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171457678528303104"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "id": "1171457678528303104", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-09-10T16:17:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "author_id": "200058391"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171457664997396483"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171430574520561667"}], "id": "1171457664997396483", "created_at": "2019-09-10T16:17:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 451, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Soy_Vivianita: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, dejemos que hablar del suicidio sea un tema tab\u00fa y trabajemos en ay\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Soy_Vivianita", "id": "956024810588524556"}]}, "author_id": "154314228"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171457661977497601"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171456010755559425"}], "id": "1171457661977497601", "created_at": "2019-09-10T16:17:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @lumus_totallus: El suicidio es un problema de salud p\u00fablica: De cada 20 intentos, uno llega a consumarse.\n\nEste informe explica c\u00f3mo la\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "lumus_totallus", "id": "717291582"}]}, "author_id": "29726545"}, {"entities": {"urls": [{"start": 193, "end": 216, "url": "https://t.co/ahJQ0MziOR", "expanded_url": "https://twitter.com/OrgulloLocoMad/status/1171422724813516801?s=19", "display_url": "twitter.com/OrgulloLocoMad\u2026"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 55, "probability": 0.728, "type": "Other", "normalized_text": "DDHH"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171457585142124545"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1171422724813516801"}], "id": "1171457585142124545", "created_at": "2019-09-10T16:17:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "text": "Es as\u00ed, tal como dice este tuit. La inexistencia de DDHH en las plantas de psiquiatr\u00eda hace que personas con ideaci\u00f3n suicida tengan p\u00e1nico de ir a un hospital a pedir ayuda y eso es muy grave\nhttps://t.co/ahJQ0MziOR", "author_id": "241257094"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171457584034807811"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171065742558674944"}], "id": "1171457584034807811", "created_at": "2019-09-10T16:17:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @opsargentina: El estigma asociado con los problemas de #saludmental y el comportamiento suicida es una de las principales barreras para\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opsargentina", "id": "1101368186"}], "hashtags": [{"start": 59, "end": 71, "tag": "saludmental"}]}, "author_id": "1142244188194508802"}, {"entities": {"urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/wRg4sxsJoN", "expanded_url": "https://cnn.it/34z3ikg", "display_url": "cnn.it/34z3ikg", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 78, "probability": 0.6146, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "hashtags": [{"start": 81, "end": 113, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171457580754862083"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171453323720835072"}], "id": "1171457580754862083", "created_at": "2019-09-10T16:17:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CNNEE: Cerca de 800.000 personas mueren por suicidio cada a\u00f1o, seg\u00fan la OMS  #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio  \n https://t.co/wRg4sxsJoN", "author_id": "21046762"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171457572559151104"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171430574520561667"}], "id": "1171457572559151104", "created_at": "2019-09-10T16:17:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 451, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Soy_Vivianita: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, dejemos que hablar del suicidio sea un tema tab\u00fa y trabajemos en ay\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Soy_Vivianita", "id": "956024810588524556"}]}, "author_id": "1697888114"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171457555098267648"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171162253124653057"}], "id": "1171457555098267648", "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 66, "probability": 0.722, "type": "Person", "normalized_text": "Chappelle"}, {"start": 71, "end": 77, "probability": 0.9842, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "juansotoivars", "id": "16718692"}]}, "created_at": "2019-09-10T16:17:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @juansotoivars: Todos hemos flipado con el especial de Chappelle en Netflix. \nBrutal, inteligente, osado.\nPues ma\u00f1ana llega lo nuevo del\u2026", "author_id": "22705645"}, {"entities": {"urls": [{"start": 141, "end": 164, "url": "https://t.co/oXSGMsEjMu", "expanded_url": "http://bit.ly/2kEGDAP", "display_url": "bit.ly/2kEGDAP"}], "mentions": [{"start": 90, "end": 101, "username": "sanidadgob", "id": "232124120"}, {"start": 168, "end": 181, "username": "luisacarcedo", "id": "925676922838929408"}, {"start": 182, "end": 189, "username": "SEPsiq", "id": "862209027387863040"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 22, "tag": "DiaPrevencionSuicidio"}, {"start": 128, "end": 140, "tag": "SaludMental"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171457554385395712"], "id": "1171457554385395712", "created_at": "2019-09-10T16:17:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "#DiaPrevencionSuicidio | La detecci\u00f3n precoz del riesgo suicida, entre las prioridades de @sanidadgob en la nueva Estrategia de #SaludMental\nhttps://t.co/oXSGMsEjMu cc @luisacarcedo @SEPsiq", "author_id": "14830931"}, {"entities": {"urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/wRg4sxsJoN", "expanded_url": "https://cnn.it/34z3ikg", "display_url": "cnn.it/34z3ikg", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 78, "probability": 0.6146, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "hashtags": [{"start": 81, "end": 113, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171457534974025729"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171453323720835072"}], "id": "1171457534974025729", "created_at": "2019-09-10T16:16:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CNNEE: Cerca de 800.000 personas mueren por suicidio cada a\u00f1o, seg\u00fan la OMS  #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio  \n https://t.co/wRg4sxsJoN", "author_id": "74678094"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171457524161105922"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171453109240885250"}], "id": "1171457524161105922", "created_at": "2019-09-10T16:16:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JuntaEx_Sanidad: .@jvergelesb : \u201cEn la mayor\u00eda de los casos hay signos de alarma ante una conducta suicida por lo que vamos a instaurar\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "JuntaEx_Sanidad", "id": "1919620231"}, {"start": 22, "end": 33, "username": "jvergelesb", "id": "15499059"}]}, "author_id": "555970431"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171457507924955140"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171282996047073280"}], "id": "1171457507924955140", "created_at": "2019-09-10T16:16:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 332, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @hookdump: \u00bfAlguna vez pensaste que un familiar o amigo tuyo podr\u00eda estar en riesgo de suicidio?\n\n\u00bfNo? Yo tampoco. Es natural. Casi nadi\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "author_id": "308732551"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171457507178319878"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "id": "1171457507178319878", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-09-10T16:16:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "author_id": "4257642292"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171457500756922368"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171342399186059264"}], "id": "1171457500756922368", "created_at": "2019-09-10T16:16:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @supgalicia: Hoy #10Sept es #diamundialprevencionsuicidio\n\nLa tasa de suicidios en la @policia duplique la del resto de la poblaci\u00f3n\n\nNe\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "supgalicia", "id": "1668001640"}, {"start": 89, "end": 97, "username": "policia", "id": "23791197"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 27, "tag": "10Sept"}, {"start": 31, "end": 60, "tag": "diamundialprevencionsuicidio"}]}, "author_id": "1132663771430825984"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171457498848481281"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281952990814208"}], "id": "1171457498848481281", "created_at": "2019-09-10T16:16:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 413, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @hookdump: Las l\u00edneas de asistencia no s\u00f3lo est\u00e1n disponibles para personas con ideaci\u00f3n suicida. Tambi\u00e9n pod\u00e9s llamar si est\u00e1s atravesa\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "author_id": "308732551"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171457492900966408"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "id": "1171457492900966408", "created_at": "2019-09-10T16:16:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "author_id": "308732551"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171457433673203712"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171127546886467584"}], "id": "1171457433673203712", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 51, "probability": 0.8434, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial"}, {"start": 72, "end": 83, "probability": 0.7737, "type": "Other", "normalized_text": "del Suicidio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "cgblanch1", "id": "606465186"}]}, "created_at": "2019-09-10T16:16:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @cgblanch1: El 10 de septiembre es el D\u00eda Mundial para la Prevenci\u00f3n del Suicidio. Aqu\u00ed los factores psicol\u00f3gicos de riesgo/protectores\u2026", "author_id": "3002154433"}, {"entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/pRXCXLhI98", "expanded_url": "https://cnn.it/34zvqUs", "display_url": "cnn.it/34zvqUs"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 63, "probability": 0.7225, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171457425238458369"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171148778000269312"}], "id": "1171457425238458369", "created_at": "2019-09-10T16:16:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CNNEE: Una persona se suicida cada 40 segundos, seg\u00fan la OMS https://t.co/pRXCXLhI98", "author_id": "2831528483"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171457415377649665"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171448427764305921"}], "id": "1171457415377649665", "created_at": "2019-09-10T16:16:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @bioeticaunam: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo.\nLos suicidios pueden prevenirse, mediante informaci\u00f3n, identificaci\u00f3\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "bioeticaunam", "id": "1282098547"}]}, "author_id": "132230920"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171457381743521795"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "id": "1171457381743521795", "created_at": "2019-09-10T16:16:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "author_id": "603726580"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171457373271019520"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171427040676855809"}], "id": "1171457373271019520", "created_at": "2019-09-10T16:16:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @dosabrazos: La mayor\u00eda de la gente que se suicida no desea morir, pero su dolor y sufrimiento son tan fuertes que vivir se les hace ins\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "dosabrazos", "id": "39224423"}]}, "author_id": "39224423"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171457354086268934"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "id": "1171457354086268934", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-09-10T16:16:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "author_id": "3021544211"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171457351070519296"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171430574520561667"}], "id": "1171457351070519296", "created_at": "2019-09-10T16:16:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 451, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Soy_Vivianita: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, dejemos que hablar del suicidio sea un tema tab\u00fa y trabajemos en ay\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Soy_Vivianita", "id": "956024810588524556"}]}, "author_id": "2712567519"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171457349246013441"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171075582039396352"}], "id": "1171457349246013441", "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 85, "probability": 0.5833, "type": "Other", "normalized_text": "H12Octubre"}, {"start": 88, "end": 93, "probability": 0.3363, "type": "Person", "normalized_text": "HLaPaz"}, {"start": 96, "end": 111, "probability": 0.4467, "type": "Other", "normalized_text": "HGregorioMara\u00f1on"}, {"start": 114, "end": 116, "probability": 0.3578, "type": "Other", "normalized_text": "FJD"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "mercedesnavio", "id": "276246105"}, {"start": 40, "end": 52, "username": "SaludMadrid", "id": "953996688670314496"}], "hashtags": [{"start": 75, "end": 86, "tag": "H12Octubre"}, {"start": 87, "end": 94, "tag": "HLaPaz"}, {"start": 95, "end": 112, "tag": "HGregorioMara\u00f1on"}, {"start": 113, "end": 117, "tag": "FJD"}]}, "created_at": "2019-09-10T16:16:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @mercedesnavio: \ud83d\udd35Prevenci\u00f3n Suicidio @SaludMadrid \n\u2705Programas Evaluados\n#H12Octubre #HLaPaz\n#HGregorioMara\u00f1on #FJD\n\u2705C\u00f3digo Hospitalario\u2026", "author_id": "370046169"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171457342354776066"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171190034327900160"}], "id": "1171457342354776066", "created_at": "2019-09-10T16:16:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 170, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @marsobernieves: En mi tw puede parecer que estoy feliz, luego triste, luego enamorada, luego suicida ... y as\u00ed. Y ustedes nunca sabr\u00e1n\u2026", "author_id": "2767573161"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171457341855694849"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "id": "1171457341855694849", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-09-10T16:16:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "author_id": "2732852927"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171457326999457796"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171430574520561667"}], "id": "1171457326999457796", "created_at": "2019-09-10T16:16:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 451, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Soy_Vivianita: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, dejemos que hablar del suicidio sea un tema tab\u00fa y trabajemos en ay\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Soy_Vivianita", "id": "956024810588524556"}]}, "author_id": "1105152277759746050"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171457321790140417"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "id": "1171457321790140417", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-09-10T16:16:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "author_id": "978370183453700096"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171457289305243652"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171432172005101570"}], "id": "1171457289305243652", "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 15, "probability": 0.5697, "type": "Other", "normalized_text": "\u00d3scars"}, {"start": 46, "end": 62, "probability": 0.633, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "rukesz", "id": "2777234628"}]}, "created_at": "2019-09-10T16:15:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@rukesz 3 \u00d3scars t\u00e9cnicos, sendo que um deles Esquadr\u00e3o Suicida j\u00e1 ganhou kkkkk", "in_reply_to_user_id": "2777234628", "author_id": "1166027489019383808"}, {"entities": {"urls": [{"start": 172, "end": 195, "url": "https://t.co/s18faAqPU3", "expanded_url": "https://twitter.com/jrwadv/status/1171457284871868421/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/s18faAqPU3", "media_key": "3_1171457273043963910"}], "mentions": [{"start": 15, "end": 27, "username": "GrupoClarin", "id": "142132298"}, {"start": 158, "end": 171, "username": "CFKArgentina", "id": "138814032"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171457284871868421"], "id": "1171457284871868421", "created_at": "2019-09-10T16:15:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "text": "Impulsados por @GrupoClarin el estado sigue gastando nuestro dinero para encontrar el asesino de un suicida. Devuelvan el dinero despilfarrado en perseguir a @CFKArgentina https://t.co/s18faAqPU3", "author_id": "17896456"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171457283718447107"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "id": "1171457283718447107", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-09-10T16:15:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "author_id": "1013518613662322688"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171457277036941317"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171453249410306049"}], "id": "1171457277036941317", "created_at": "2019-09-10T16:15:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@pxrsefone_ LAS PATADAS QUE DABA EL CABRON, encima no s\u00e9 si era una cabra montesa o un suicida", "in_reply_to_user_id": "1668911383", "author_id": "448104321"}, {"entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/TFdar1cEWh", "expanded_url": "http://j.mp/307sBq4", "display_url": "j.mp/307sBq4"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "LaVerdadOculta1", "id": "297663283"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171457270875508737"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171455844329746435"}], "id": "1171457270875508737", "created_at": "2019-09-10T16:15:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @LaVerdadOculta1: OMS: Una persona se suicida en el mundo cada 40 segundos https://t.co/TFdar1cEWh", "author_id": "401689832"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171457194631413765"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "id": "1171457194631413765", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-09-10T16:15:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "author_id": "2960419953"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171457176793042947"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171456540978475009"}], "id": "1171457176793042947", "created_at": "2019-09-10T16:15:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Emilio_Lara: #DiaMundialPrevencionSuicidio\n\nEs dif\u00edcil para muchos llevar esa carga, como cercanos a esas personas podemos ayudar de al\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "emilio_lara", "id": "1307098778105593857"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 46, "tag": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}]}, "author_id": "594064455"}, {"entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/l6sD5eOZuO", "expanded_url": "https://cnn.it/2UPUr9p", "display_url": "cnn.it/2UPUr9p", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 63, "probability": 0.5821, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "hashtags": [{"start": 65, "end": 97, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171457144526262272"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171428137378271234"}], "id": "1171457144526262272", "created_at": "2019-09-10T16:15:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 159, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CNNEE: Una persona se suicida cada 40 segundos, seg\u00fan la OMS #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio \n https://t.co/l6sD5eOZuO", "author_id": "70070134"}, {"entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/6mcyUd6GbW", "expanded_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/", "display_url": "cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una\u2026"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 69, "probability": 0.8105, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}, {"start": 73, "end": 75, "probability": 0.9738, "type": "Organization", "normalized_text": "CNN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "luismadridp", "id": "255682933"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171457135495876609"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171384425579343873"}], "id": "1171457135495876609", "created_at": "2019-09-10T16:15:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @luismadridp: Una persona se suicida cada 40 segundos, seg\u00fan la OMS | CNN https://t.co/6mcyUd6GbW", "author_id": "109052908"}, {"entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/jC2561zobf", "expanded_url": "http://www.revistadigitalqr.com.mx/RevistaDigitalQR/index.php/es/titulares/7175-cada-40-segundos-una-persona-se-suicida-en-el-mundo-oms", "display_url": "revistadigitalqr.com.mx/RevistaDigital\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171457119524028418"], "id": "1171457119524028418", "created_at": "2019-09-10T16:15:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "CADA 40 SEGUNDOS UNA PERSONA SE SUICIDA EN EL MUNDO: OMS https://t.co/jC2561zobf", "author_id": "192815870"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171457114520223744"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "id": "1171457114520223744", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-09-10T16:15:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "author_id": "1154068182"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171457034379649025"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "id": "1171457034379649025", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-09-10T16:14:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "author_id": "89549407"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171457029119987712"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "id": "1171457029119987712", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-09-10T16:14:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "author_id": "1118808893319151616"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171456988183531520"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171456010755559425"}], "id": "1171456988183531520", "created_at": "2019-09-10T16:14:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @lumus_totallus: El suicidio es un problema de salud p\u00fablica: De cada 20 intentos, uno llega a consumarse.\n\nEste informe explica c\u00f3mo la\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "lumus_totallus", "id": "717291582"}]}, "author_id": "1957700466"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171456962279563267"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171445384998113281"}], "id": "1171456962279563267", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 46, "probability": 0.913, "type": "Other", "normalized_text": "The Suicide Squad"}, {"start": 51, "end": 63, "probability": 0.9462, "type": "Person", "normalized_text": "Amanda Waller"}, {"start": 73, "end": 89, "probability": 0.7101, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "UniversoDCnauta", "id": "2255625498"}]}, "created_at": "2019-09-10T16:14:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @UniversoDCnauta: Plot de \"The Suicide Squad\"\n\n\"Amanda Waller envia o Esquadr\u00e3o Suicida para localizar uma criatura alien\u00edgena trancado\u2026", "author_id": "842839531074347012"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171456958001340421"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171434474027896836"}], "id": "1171456958001340421", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 41, "probability": 0.4541, "type": "Other", "normalized_text": "d\u00eda Nacional"}, {"start": 135, "end": 138, "probability": 0.9372, "type": "Place", "normalized_text": "Espa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ActivaPsicolog", "id": "402652806"}]}, "created_at": "2019-09-10T16:14:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ActivaPsicolog: Hoy es el d\u00eda Nacional para la prevenci\u00f3n del suicidio, por ello queremos dejar algunos datos acerca de este:\n- En Espa\u2026", "author_id": "1097485982536998912"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171456923004063745"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171430574520561667"}], "id": "1171456923004063745", "created_at": "2019-09-10T16:14:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 451, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Soy_Vivianita: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, dejemos que hablar del suicidio sea un tema tab\u00fa y trabajemos en ay\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Soy_Vivianita", "id": "956024810588524556"}]}, "author_id": "457981176"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171456902091304960"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171453481648934913"}], "id": "1171456902091304960", "entities": {"annotations": [{"start": 158, "end": 166, "probability": 0.984, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 4, "username": "UOL", "id": "70799317"}, {"start": 5, "end": 18, "username": "xuxameneghel", "id": "12078472"}]}, "created_at": "2019-09-10T16:14:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@UOL @xuxameneghel passou tanta \u00e1gua oxigenada na cabe\u00e7a que matou os dois \u00fanicos neur\u00f4nios que tinha. E quem n\u00e3o tem neur\u00f4nios acaba se tornando adorador de Bolsonaro.", "in_reply_to_user_id": "70799317", "author_id": "1085652932803088384"}, {"entities": {"urls": [{"start": 267, "end": 290, "url": "https://t.co/swn4MB3i1G", "expanded_url": "https://twitter.com/MinSaludNeuquen/status/1171456839382265861/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/swn4MB3i1G", "media_key": "3_1171456827151663104"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 22, "tag": "PrevencionDelSuicidio"}, {"start": 40, "end": 57, "tag": "Conectaconlavida"}, {"start": 167, "end": 181, "tag": "JuntosHacemos"}, {"start": 182, "end": 197, "tag": "NeuquenEsSalud"}, {"start": 198, "end": 210, "tag": "SaludMental"}, {"start": 211, "end": 245, "tag": "TrastornodelComportamientoSuicida"}, {"start": 246, "end": 259, "tag": "BastaDeMitos"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171456839382265861"], "id": "1171456839382265861", "created_at": "2019-09-10T16:14:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "#PrevencionDelSuicidio /// Bajo el lema #Conectaconlavida debemos unirnos para prevenir este trastorno del comportamiento suicida. Para ayudar llamar al 0800-222-2223 #JuntosHacemos #NeuquenEsSalud #SaludMental #TrastornodelComportamientoSuicida #BastaDeMitos mir\u00e1 \ud83d\udc47 https://t.co/swn4MB3i1G", "author_id": "953598983024402433"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171456815315316739"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "id": "1171456815315316739", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-09-10T16:14:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "author_id": "92800698"}, {"entities": {"urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/35tknn7Caz", "expanded_url": "https://twitter.com/HeteroChupalaaa/status/1171456415526875137", "display_url": "twitter.com/HeteroChupalaa\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171456812224147457"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1171456415526875137"}], "id": "1171456812224147457", "created_at": "2019-09-10T16:14:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "En 1 es medio suicida me parece eh https://t.co/35tknn7Caz", "author_id": "809521934"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171456789734252549"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171451037867134977"}], "id": "1171456789734252549", "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 71, "probability": 0.7585, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "hashtags": [{"start": 11, "end": 19, "tag": "Bolet\u00edn"}, {"start": 21, "end": 50, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nSuicidio"}]}, "created_at": "2019-09-10T16:13:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CDHDF: #Bolet\u00edn \n#D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nSuicidio  \nDe acuerdo a la OMS Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo y el 75% suced\u2026", "author_id": "176496929"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171456789696540677"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171309927937318912"}], "id": "1171456789696540677", "created_at": "2019-09-10T16:13:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 136, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @consaludmental: #D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio. Mito Vs Realidad \ud83d\udc47\n\u274c Quien se suicida lo hace porque es un cobarde\n\u2705 Ni valientes ni cobardes,\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "consaludmental", "id": "618094149"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 42, "tag": "D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio"}]}, "author_id": "3303352504"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171456714123595776"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171448011152445440"}], "id": "1171456714123595776", "created_at": "2019-09-10T16:13:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @DrHistrionico: #HablemosDeSuicidio \nSi pienses que alguien tiene riesgo suicida, preg\u00fantale! Preg\u00fantale directamente!\nEs un mito que el\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "DrHistrionico", "id": "240306295"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 38, "tag": "HablemosDeSuicidio"}]}, "author_id": "17950180"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171456711569203206"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171190034327900160"}], "id": "1171456711569203206", "created_at": "2019-09-10T16:13:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 170, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @marsobernieves: En mi tw puede parecer que estoy feliz, luego triste, luego enamorada, luego suicida ... y as\u00ed. Y ustedes nunca sabr\u00e1n\u2026", "author_id": "343030468"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171456672121810949"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171454168998928385"}], "id": "1171456672121810949", "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 79, "probability": 0.7493, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 94, "end": 98, "probability": 0.9651, "type": "Other", "normalized_text": "Oscar"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "ThiagoOurives", "id": "68026940"}, {"start": 15, "end": 24, "username": "malveira", "id": "14895936"}]}, "created_at": "2019-09-10T16:13:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@ThiagoOurives @malveira Vcs esqueceram que o cl\u00e1ssico moderno Esquadr\u00e3o Suicida tb ganhou um Oscar", "in_reply_to_user_id": "68026940", "author_id": "53282527"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171456646691737600"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171454978751250433"}], "id": "1171456646691737600", "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 75, "probability": 0.6278, "type": "Other", "normalized_text": "Trastorno del Comportamiento"}]}, "created_at": "2019-09-10T16:13:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MinisterioNQN: \ud83d\ude22Cuando una persona sufre un Trastorno del Comportamiento Suicida padece un problema multicausal y complejo, que deterio\u2026", "author_id": "127054009"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171456640312172544"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171451483042144256"}], "id": "1171456640312172544", "created_at": "2019-09-10T16:13:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @LicMoralesAmaya: Cada 40 segundos una #persona se suicida, siendo una de las 20 causas de #muerte, en el #mundo. Hay conductas que pued\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "LicMoralesAmaya", "id": "979311924"}], "hashtags": [{"start": 42, "end": 50, "tag": "persona"}, {"start": 94, "end": 101, "tag": "muerte"}, {"start": 109, "end": 115, "tag": "mundo"}]}, "author_id": "715994158624874497"}, {"entities": {"urls": [{"start": 268, "end": 291, "url": "https://t.co/ok8mRzwLHR", "expanded_url": "https://twitter.com/iagoIV/status/1171437733815832577", "display_url": "twitter.com/iagoIV/status/\u2026"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 59, "probability": 0.5118, "type": "Place", "normalized_text": "gibis"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171456638454120449"], "id": "1171456638454120449", "created_at": "2019-09-10T16:13:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "se chocar nao vai mudar o fato de q caras se beijam em gibis, na rua, onde quer que vc olhe, acorde pra vida e veja\ne isso n\u00e3o mata ningu\u00e9m, nunca matou \n\num ex escriv\u00e3o da pol\u00edcia federal posando de bonzao com uma arma na cintura kkkkkk isso n\u00e3o choca, \u00e9 s\u00f3 rid\u00edculo https://t.co/ok8mRzwLHR", "author_id": "591199271"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171456638424731650"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171456010755559425"}], "id": "1171456638424731650", "created_at": "2019-09-10T16:13:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @lumus_totallus: El suicidio es un problema de salud p\u00fablica: De cada 20 intentos, uno llega a consumarse.\n\nEste informe explica c\u00f3mo la\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "lumus_totallus", "id": "717291582"}]}, "author_id": "1470924104"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171456622603816960"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "id": "1171456622603816960", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-09-10T16:13:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "author_id": "1219851907"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171456596985036800"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171456010755559425"}], "id": "1171456596985036800", "created_at": "2019-09-10T16:13:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @lumus_totallus: El suicidio es un problema de salud p\u00fablica: De cada 20 intentos, uno llega a consumarse.\n\nEste informe explica c\u00f3mo la\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "lumus_totallus", "id": "717291582"}]}, "author_id": "887871642197671937"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171456591008169985"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "id": "1171456591008169985", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-09-10T16:13:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "author_id": "26787760"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171456583961726977"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "id": "1171456583961726977", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-09-10T16:13:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "author_id": "1112073874684952581"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171456553762742272"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171454978751250433"}], "id": "1171456553762742272", "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 75, "probability": 0.6278, "type": "Other", "normalized_text": "Trastorno del Comportamiento"}]}, "created_at": "2019-09-10T16:13:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MinisterioNQN: \ud83d\ude22Cuando una persona sufre un Trastorno del Comportamiento Suicida padece un problema multicausal y complejo, que deterio\u2026", "author_id": "145234166"}, {"entities": {"urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/L1whBGKSNa", "expanded_url": "http://ow.ly/IiOw50w4l5z", "display_url": "ow.ly/IiOw50w4l5z"}, {"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/3BrcOR27uA", "expanded_url": "https://twitter.com/Foro_TV/status/1171439054170152961/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3BrcOR27uA", "media_key": "3_1171439052337250304"}], "annotations": [{"start": 74, "end": 80, "probability": 0.8392, "type": "Place", "normalized_text": "Tijuana"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Foro_TV", "id": "109651819"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171456553422970894"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171439054170152961"}], "id": "1171456553422970894", "created_at": "2019-09-10T16:13:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Foro_TV: Video: Mujer se suicida lanz\u00e1ndose de edificio de 7 pisos en Tijuana \nhttps://t.co/L1whBGKSNa https://t.co/3BrcOR27uA", "author_id": "222937626"}, {"entities": {"urls": [{"start": 135, "end": 158, "url": "https://t.co/IC4neHbLiZ", "expanded_url": "https://www.minsal.cl/guia-de-recomendaciones-para-la-prevencion-de-la-conducta-suicida-en-establecimientos-educacionales/", "display_url": "minsal.cl/guia-de-recome\u2026"}, {"start": 159, "end": 182, "url": "https://t.co/NK9BwEF9IA", "expanded_url": "https://twitter.com/Emilio_Lara/status/1171456540978475009/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NK9BwEF9IA", "media_key": "3_1171456530937311235"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 29, "tag": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171456540978475009"], "id": "1171456540978475009", "created_at": "2019-09-10T16:12:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "#DiaMundialPrevencionSuicidio\n\nEs dif\u00edcil para muchos llevar esa carga, como cercanos a esas personas podemos ayudar de alguna forma \ud83d\udc47\nhttps://t.co/IC4neHbLiZ https://t.co/NK9BwEF9IA", "author_id": "95828210"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171456509902868482"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171159426042081282"}], "id": "1171456509902868482", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 34, "probability": 0.8719, "type": "Organization", "normalized_text": "PAN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LeonorRosas4", "id": "1090581182595637255"}]}, "created_at": "2019-09-10T16:12:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 326, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @LeonorRosas4: A proposta do PAN \u00e9 errada. As v\u00edtimas de viol\u00eancia dom\u00e9stica n\u00e3o precisam de incentivos para se reconciliar com agressor\u2026", "author_id": "966384214613676034"}, {"entities": {"urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/wRg4sxsJoN", "expanded_url": "https://cnn.it/34z3ikg", "display_url": "cnn.it/34z3ikg", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 78, "probability": 0.6146, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "hashtags": [{"start": 81, "end": 113, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171456505452752898"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171453323720835072"}], "id": "1171456505452752898", "created_at": "2019-09-10T16:12:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CNNEE: Cerca de 800.000 personas mueren por suicidio cada a\u00f1o, seg\u00fan la OMS  #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio  \n https://t.co/wRg4sxsJoN", "author_id": "53773879"}, {"entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/6mcyUd6GbW", "expanded_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/", "display_url": "cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una\u2026"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 69, "probability": 0.8105, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}, {"start": 73, "end": 75, "probability": 0.9738, "type": "Organization", "normalized_text": "CNN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "luismadridp", "id": "255682933"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171456505150730248"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171384425579343873"}], "id": "1171456505150730248", "created_at": "2019-09-10T16:12:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @luismadridp: Una persona se suicida cada 40 segundos, seg\u00fan la OMS | CNN https://t.co/6mcyUd6GbW", "author_id": "2389377521"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171456492836286465"], "id": "1171456492836286465", "created_at": "2019-09-10T16:12:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Mas agora falando s\u00e9rio. Gente q t\u00e1 com problema e pensamento suicida pode me chamar a\u00ed pq eu n fa\u00e7o nd da vida e tb n conhe\u00e7o vcs ent\u00e3o se quiser conversar/confessar sobre seus problemas estou a disposi\u00e7\u00e3o", "author_id": "2263127574"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171456480278507520"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171448011152445440"}], "id": "1171456480278507520", "created_at": "2019-09-10T16:12:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @DrHistrionico: #HablemosDeSuicidio \nSi pienses que alguien tiene riesgo suicida, preg\u00fantale! Preg\u00fantale directamente!\nEs un mito que el\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "DrHistrionico", "id": "240306295"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 38, "tag": "HablemosDeSuicidio"}]}, "author_id": "1044063453802041344"}, {"lang": "ru", "edit_history_tweet_ids": ["1171456445830725632"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171121849905926144"}], "id": "1171456445830725632", "created_at": "2019-09-10T16:12:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@suicida_mne \u0414\u043e\u0431\u0440\u043e \u043f\u043e\u0436\u0430\u043b\u043e\u0432\u0430\u0442\u044c \u0432 \u043a\u043b\u0443\u0431 \u0442\u0435\u0445 \u0443 \u043a\u043e\u0433\u043e \u043e\u0449\u044e\u0449\u0435\u043d\u0438\u0435 \u0447\u0442\u043e \u043e\u043d \u043f\u043e\u043f\u0430\u043b \u0432 \u0444\u0430\u043d\u0444\u0438\u043a", "in_reply_to_user_id": "993549609887850496", "author_id": "1121125341739802624"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171456426180374535"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "id": "1171456426180374535", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-09-10T16:12:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "author_id": "1061377110827286529"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171456401664667649"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "id": "1171456401664667649", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-09-10T16:12:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "author_id": "1010162421779042304"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171456389551575041"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171407137924423681"}], "id": "1171456389551575041", "created_at": "2019-09-10T16:12:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @echegaray_mili: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "echegaray_mili", "id": "950455831836942336"}]}, "author_id": "1125228626432143360"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171456380043051009"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171430574520561667"}], "id": "1171456380043051009", "created_at": "2019-09-10T16:12:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 451, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Soy_Vivianita: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, dejemos que hablar del suicidio sea un tema tab\u00fa y trabajemos en ay\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Soy_Vivianita", "id": "956024810588524556"}]}, "author_id": "62178031"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171456375911669760"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171452213136252933"}], "id": "1171456375911669760", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 28, "probability": 0.5047, "type": "Organization", "normalized_text": "pantera negra"}, {"start": 137, "end": 141, "probability": 0.883, "type": "Other", "normalized_text": "Oscar"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "LeoKitsune", "id": "138141524"}]}, "created_at": "2019-09-10T16:12:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@LeoKitsune E o pantera negra ganhou de trilha sonora, Figurino e dire\u00e7\u00e3o de arte\nAl\u00e9m do nosso querido esquadr\u00e3o su\u00edcida com seu grande Oscar de maquiagem", "in_reply_to_user_id": "138141524", "author_id": "1096809470330572802"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171456369406296066"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "id": "1171456369406296066", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-09-10T16:12:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "author_id": "326457474"}, {"entities": {"urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/wRg4sxsJoN", "expanded_url": "https://cnn.it/34z3ikg", "display_url": "cnn.it/34z3ikg", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 78, "probability": 0.6146, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "hashtags": [{"start": 81, "end": 113, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171456366701006849"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171453323720835072"}], "id": "1171456366701006849", "created_at": "2019-09-10T16:12:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CNNEE: Cerca de 800.000 personas mueren por suicidio cada a\u00f1o, seg\u00fan la OMS  #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio  \n https://t.co/wRg4sxsJoN", "author_id": "4208614900"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171456321612214272"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171407982225186816"}], "id": "1171456321612214272", "created_at": "2019-09-10T16:12:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @opsoms: \ud83d\udc40 El estigma asociado con los problemas de #saludmental y el comportamiento suicida es una de las principales barreras para las\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "opsoms", "id": "22276965"}], "hashtags": [{"start": 55, "end": 67, "tag": "saludmental"}]}, "author_id": "556053212"}, {"entities": {"urls": [{"start": 185, "end": 208, "url": "https://t.co/iJaZBQGFsW", "expanded_url": "http://bit.ly/2lV6cxT", "display_url": "bit.ly/2lV6cxT"}, {"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/zvopHCqiMI", "expanded_url": "https://twitter.com/OPSOMSBolivia/status/1171456291299942400/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zvopHCqiMI", "media_key": "3_1171456281502044164"}], "hashtags": [{"start": 43, "end": 55, "tag": "saludmental"}, {"start": 212, "end": 221, "tag": "Hablemos"}, {"start": 224, "end": 256, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}, {"start": 257, "end": 272, "tag": "SaludParaTodos"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171456291299942400"], "id": "1171456291299942400", "created_at": "2019-09-10T16:11:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "\ud83d\udc40 El estigma asociado con los problemas de #saludmental y el comportamiento suicida es una de las principales barreras para las personas que buscan recibir la ayuda que necesitan.  \n\n\ud83d\udc49 https://t.co/iJaZBQGFsW  \n\n#Hablemos \ud83d\udde3 #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio #SaludParaTodos https://t.co/zvopHCqiMI", "author_id": "413264098"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171456275994906624"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171309927937318912"}], "id": "1171456275994906624", "created_at": "2019-09-10T16:11:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 136, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @consaludmental: #D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio. Mito Vs Realidad \ud83d\udc47\n\u274c Quien se suicida lo hace porque es un cobarde\n\u2705 Ni valientes ni cobardes,\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "consaludmental", "id": "618094149"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 42, "tag": "D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio"}]}, "author_id": "1014102579008163840"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171456275508428800"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171271091676942336"}], "id": "1171456275508428800", "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 42, "probability": 0.522, "type": "Person", "normalized_text": "kiara"}], "mentions": [{"start": 23, "end": 37, "username": "marcoagguzman", "id": "311798273"}]}, "created_at": "2019-09-10T16:11:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@amnrD13 @BoehmerKiara @marcoagguzman kiara de suicida", "in_reply_to_user_id": "1117508820958425091", "author_id": "701847660953624577"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171456240284663809"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171385460159107073"}], "id": "1171456240284663809", "created_at": "2019-09-10T16:11:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @saludmentalcyl: La conducta #suicida no es valiente ni cobarde, est\u00e1 vinculada a un alt\u00edsimo grado de #sufrimiento de la persona #suici\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "saludmentalcyl", "id": "964934780"}], "hashtags": [{"start": 32, "end": 40, "tag": "suicida"}, {"start": 106, "end": 118, "tag": "sufrimiento"}]}, "author_id": "734083218236932096"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171456227756236801"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171456010755559425"}], "id": "1171456227756236801", "created_at": "2019-09-10T16:11:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @lumus_totallus: El suicidio es un problema de salud p\u00fablica: De cada 20 intentos, uno llega a consumarse.\n\nEste informe explica c\u00f3mo la\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "lumus_totallus", "id": "717291582"}]}, "author_id": "9075022"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171456203102179338"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "id": "1171456203102179338", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-09-10T16:11:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "author_id": "305488106"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171456179484028928"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171426986394148871"}], "id": "1171456179484028928", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 66, "probability": 0.606, "type": "Other", "normalized_text": "Dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o do Suic\u00eddio"}, {"start": 87, "end": 102, "probability": 0.6025, "type": "Other", "normalized_text": "Setembro Amarelo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "CAMISA33", "id": "68919117"}]}, "created_at": "2019-09-10T16:11:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CAMISA33: Hoje, 10/09, \u00e9 o Dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o do Suic\u00eddio. Tamb\u00e9m estamos no Setembro Amarelo. H\u00e1 um dia e um m\u00eas dedicados a est\u2026", "author_id": "753739741632335872"}, {"entities": {"urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/wRg4sxsJoN", "expanded_url": "https://cnn.it/34z3ikg", "display_url": "cnn.it/34z3ikg", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 78, "probability": 0.6146, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "hashtags": [{"start": 81, "end": 113, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171456154385276928"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171453323720835072"}], "id": "1171456154385276928", "created_at": "2019-09-10T16:11:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CNNEE: Cerca de 800.000 personas mueren por suicidio cada a\u00f1o, seg\u00fan la OMS  #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio  \n https://t.co/wRg4sxsJoN", "author_id": "819164341"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171456136169418755"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171011899007340545"}], "id": "1171456136169418755", "created_at": "2019-09-10T16:11:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @milinhamilaa: @AndreyF292 @okbruny Meu pai estava desempregado tinha uns 3 anos a mulher o deixou e ele s\u00f3 queria se isolar ajudamos s\u00f3\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "milinhamilaa", "id": "321132255"}, {"start": 18, "end": 29, "username": "AndreyF292", "id": "602438451"}, {"start": 30, "end": 38, "username": "okbruny", "id": "822187668339621888"}]}, "author_id": "826585507840811008"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171456125234900998"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171456010755559425"}], "id": "1171456125234900998", "created_at": "2019-09-10T16:11:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @lumus_totallus: El suicidio es un problema de salud p\u00fablica: De cada 20 intentos, uno llega a consumarse.\n\nEste informe explica c\u00f3mo la\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "lumus_totallus", "id": "717291582"}]}, "author_id": "17831806"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171456101528682502"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171434834826186753"}], "id": "1171456101528682502", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 34, "probability": 0.5406, "type": "Other", "normalized_text": "mundial"}, {"start": 73, "end": 75, "probability": 0.6253, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "fafarioss", "id": "1053019045023412224"}]}, "created_at": "2019-09-10T16:11:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @fafarioss: Hoje \u00e9 o dia mundial de preven\u00e7\u00e3o ao suic\u00eddio.\n\nSegundo a OMS, no mundo todo, a cada quarenta segundos, uma pessoa se suicid\u2026", "author_id": "57703736"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171456061380780032"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171430574520561667"}], "id": "1171456061380780032", "created_at": "2019-09-10T16:11:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 451, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Soy_Vivianita: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, dejemos que hablar del suicidio sea un tema tab\u00fa y trabajemos en ay\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Soy_Vivianita", "id": "956024810588524556"}]}, "author_id": "482492236"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171456040484794375"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171456037901090819"}], "id": "1171456040484794375", "created_at": "2019-09-10T16:10:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "lo, e no dia seguinte se suicidou\na sua familia teve a ideia de fazer fitinhas amarelas, em luto a ele\ne tinha por todo o E.U.A.\nAt\u00e9 chegar numa aluna e num professor....\n\nalguns dos porques de uma pessoa se suicidar, ah, antes de tudo, a pessoa NUNCA escolhe", "in_reply_to_user_id": "1170714306851287043", "author_id": "1170714306851287043"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171456039142612992"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "id": "1171456039142612992", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-09-10T16:10:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "author_id": "1093377052844134405"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171456038622486528"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171430574520561667"}], "id": "1171456038622486528", "created_at": "2019-09-10T16:10:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 451, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Soy_Vivianita: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, dejemos que hablar del suicidio sea un tema tab\u00fa y trabajemos en ay\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Soy_Vivianita", "id": "956024810588524556"}]}, "author_id": "752304206808125441"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171456031672549377"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "id": "1171456031672549377", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-09-10T16:10:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "author_id": "539590907"}, {"entities": {"urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/wRg4sxsJoN", "expanded_url": "https://cnn.it/34z3ikg", "display_url": "cnn.it/34z3ikg", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 78, "probability": 0.6146, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "hashtags": [{"start": 81, "end": 113, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171456025355898882"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171453323720835072"}], "id": "1171456025355898882", "created_at": "2019-09-10T16:10:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CNNEE: Cerca de 800.000 personas mueren por suicidio cada a\u00f1o, seg\u00fan la OMS  #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio  \n https://t.co/wRg4sxsJoN", "author_id": "178414796"}, {"entities": {"urls": [{"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/4UCH8E8hIP", "expanded_url": "https://vital.rpp.pe/salud/dia-mundial-para-la-prevencion-del-suicidio-cada-40-segundos-se-suicida-una-persona-en-el-mundo-noticia-1148883", "display_url": "vital.rpp.pe/salud/dia-mund\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://rpp.pe/vital/salud/dia-mundial-para-la-prevencion-del-suicidio-cada-40-segundos-se-suicida-una-persona-en-el-mundo-noticia-1148883"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171456010755559425"], "id": "1171456010755559425", "created_at": "2019-09-10T16:10:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 35, "quote_count": 2}, "text": "El suicidio es un problema de salud p\u00fablica: De cada 20 intentos, uno llega a consumarse.\n\nEste informe explica c\u00f3mo la depresi\u00f3n y el bullying son algunas de las causas que pueden llevar a una persona al suicidio.\n\nhttps://t.co/4UCH8E8hIP", "author_id": "717291582"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171455939594964995"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171451037867134977"}], "id": "1171455939594964995", "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 71, "probability": 0.7585, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "hashtags": [{"start": 11, "end": 19, "tag": "Bolet\u00edn"}, {"start": 21, "end": 50, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nSuicidio"}]}, "created_at": "2019-09-10T16:10:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CDHDF: #Bolet\u00edn \n#D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nSuicidio  \nDe acuerdo a la OMS Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo y el 75% suced\u2026", "author_id": "126097861"}, {"entities": {"urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/24Hdih7luc", "expanded_url": "http://r7.com/TI9f", "display_url": "r7.com/TI9f"}, {"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/uKzgae2DTT", "expanded_url": "https://twitter.com/portalR7/status/1171444468282621952/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/uKzgae2DTT", "media_key": "3_1171436164420526081"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "portalR7", "id": "65473559"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171455887828873222"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171444468282621952"}], "id": "1171455887828873222", "created_at": "2019-09-10T16:10:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @portalR7: Iraniana se suicida ap\u00f3s condena\u00e7\u00e3o por tentar ver um jogo de futebol https://t.co/24Hdih7luc https://t.co/uKzgae2DTT", "author_id": "363926514"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171455876529451019"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "id": "1171455876529451019", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-09-10T16:10:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "author_id": "1307001252"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171455850113748992"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171291005091491840"}], "id": "1171455850113748992", "created_at": "2019-09-10T16:10:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ArthurWeint: @MiriamLeitaoCom Num mesmo dia em que o pai deles e da irm\u00e3zinha de 8 anos se recupera da quarta cirurgia de um atentado t\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArthurWeint", "id": "1074209186752413696"}]}, "author_id": "1042296777679020032"}, {"entities": {"urls": [{"start": 250, "end": 273, "url": "https://t.co/0saJGxRUR1", "expanded_url": "https://www.who.int/es/news-room/detail/09-09-2019-suicide-one-person-dies-every-40-seconds", "display_url": "who.int/es/news-room/d\u2026"}], "mentions": [{"start": 42, "end": 49, "username": "opsoms", "id": "22276965"}, {"start": 181, "end": 193, "username": "MinSaludCol", "id": "371797057"}, {"start": 194, "end": 210, "username": "CundinamarcaGob", "id": "747533131"}, {"start": 211, "end": 224, "username": "AlcaldiaChia", "id": "501988825"}, {"start": 225, "end": 240, "username": "personeriachia", "id": "300440578"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171455844992479232"], "id": "1171455844992479232", "created_at": "2019-09-10T16:10:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "\"Cada 40 segundos se suicida una persona\" @opsoms      Hoy 10 de septiembre, debemos recordar que algunas naciones han progresado en la prevenci\u00f3n del suicidio, pero aun nos falta. @MinSaludCol @CundinamarcaGob @alcaldiachia @personeriachia Informe: https://t.co/0saJGxRUR1", "author_id": "1096161815007019009"}, {"entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/TFdar1cEWh", "expanded_url": "http://j.mp/307sBq4", "display_url": "j.mp/307sBq4"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 2, "probability": 0.4519, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171455844329746435"], "id": "1171455844329746435", "created_at": "2019-09-10T16:10:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "OMS: Una persona se suicida en el mundo cada 40 segundos https://t.co/TFdar1cEWh", "author_id": "297663283"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171455828995346432"], "id": "1171455828995346432", "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 60, "probability": 0.4903, "type": "Other", "normalized_text": "Fernanda"}]}, "created_at": "2019-09-10T16:10:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Esses dias a minha ame foi no meu quarto e me disse \"Fernanda, se vc precisar de algu\u00e9m para conversar ligue para aquele telefone de suicida\".\nE eu \"Nossa, obrigada m\u00e3e. Da pr\u00f3xima vez que eu for me matar eu ligo l\u00e1\".\nSou escrota", "author_id": "30093231"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171455827296702469"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171452774157938689"}], "id": "1171455827296702469", "created_at": "2019-09-10T16:10:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Soylaavestruz Un terrorista busca destruir a otros\nUn suicida busca destruirse a s\u00ed mismo mismo\nNo es ni cerca los mimo \nT\u00fa eres parte del problema \nY no por nada esa persona prefiri\u00f3 descansar en paz", "in_reply_to_user_id": "1535578740", "author_id": "293559648"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171455817909817346"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171430574520561667"}], "id": "1171455817909817346", "created_at": "2019-09-10T16:10:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 451, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Soy_Vivianita: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, dejemos que hablar del suicidio sea un tema tab\u00fa y trabajemos en ay\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Soy_Vivianita", "id": "956024810588524556"}]}, "author_id": "1475211084"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171455782807724035"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171200499540013063"}], "id": "1171455782807724035", "created_at": "2019-09-10T16:09:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 256, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @trassssh: o amor entre um psicopata e uma suicida \u00e9 o mais lindo que h\u00e1 ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/kM0L0oo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "trassssh", "id": "584385737"}]}, "author_id": "2467229741"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171455758803718147"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171447307843162114"}], "id": "1171455758803718147", "created_at": "2019-09-10T16:09:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CINUmexico: #NoticiasONU\ud83d\uddde\ufe0f Pese al aumento de pa\u00edses que cuentan con estrategias nacionales para la prevenci\u00f3n del #suicidio, la Organi\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "CINUmexico", "id": "37816856"}], "hashtags": [{"start": 16, "end": 28, "tag": "NoticiasONU"}, {"start": 119, "end": 128, "tag": "suicidio"}]}, "author_id": "1044063453802041344"}, {"entities": {"urls": [{"start": 250, "end": 273, "url": "https://t.co/LzOvLuSWm7", "expanded_url": "http://ow.ly/7ZEn50w3tLm", "display_url": "ow.ly/7ZEn50w3tLm"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/ceDfkwRgRr", "expanded_url": "https://twitter.com/revistagineco/status/1171455750989737985/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ceDfkwRgRr", "media_key": "3_1171455748745773056"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 80, "probability": 0.5843, "type": "Other", "normalized_text": "Ginecolog\u00edayObstetricia"}], "hashtags": [{"start": 6, "end": 44, "tag": "D\u00edaMundialparalaPrevenci\u00f3ndelSuicidio"}, {"start": 57, "end": 81, "tag": "Ginecolog\u00edayObstetricia"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171455750989737985"], "id": "1171455750989737985", "created_at": "2019-09-10T16:09:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "En el #D\u00edaMundialparalaPrevenci\u00f3ndelSuicidio, la revista #Ginecolog\u00edayObstetricia se une a la campa\u00f1a que busca reducir los casos de suicidio mediante la concientizaci\u00f3n y creaci\u00f3n de estrategias de salud para mitigar este flagelo. Detalles aqu\u00ed: \u27a1\ufe0f https://t.co/LzOvLuSWm7 \u2b05\ufe0f https://t.co/ceDfkwRgRr", "author_id": "1021848700921016321"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171455739933515778"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171132685181472775"}], "id": "1171455739933515778", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 23, "probability": 0.9333, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "carolaperez", "id": "41822310"}]}, "created_at": "2019-09-10T16:09:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @carolaperez: \"La OMS ha alertado de que cada 40 segundos se suicida una persona, por lo que ha instado a los pa\u00edses a que incorporen de\u2026", "author_id": "262060488"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171455738515845128"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171430574520561667"}], "id": "1171455738515845128", "created_at": "2019-09-10T16:09:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 451, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Soy_Vivianita: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, dejemos que hablar del suicidio sea un tema tab\u00fa y trabajemos en ay\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Soy_Vivianita", "id": "956024810588524556"}]}, "author_id": "900099826813218818"}, {"entities": {"urls": [{"start": 152, "end": 175, "url": "https://t.co/4jj2kMILID", "expanded_url": "https://vital.rpp.pe/p/1148883", "display_url": "vital.rpp.pe/p/1148883"}, {"start": 176, "end": 199, "url": "https://t.co/nwBG50LzEZ", "expanded_url": "https://twitter.com/oJennyRo/status/1171455696790966272/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nwBG50LzEZ", "media_key": "3_1171455680114384897"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 8, "probability": 0.741, "type": "Other", "normalized_text": "RPPvital"}], "mentions": [{"start": 138, "end": 150, "username": "RPPNoticias", "id": "9075022"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "RPPvital"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171455696790966272"], "id": "1171455696790966272", "created_at": "2019-09-10T16:09:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "#RPPvital | [ INFOGRAF\u00cdA ] \nCada 40 segundos se suicida una persona en el mundo: la depresi\u00f3n y el bullying son sus principales causas\n\u27a1\ufe0f @RPPNoticias \nhttps://t.co/4jj2kMILID https://t.co/nwBG50LzEZ", "author_id": "46817005"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171455639995871238"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "id": "1171455639995871238", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-09-10T16:09:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "author_id": "1855339886"}, {"entities": {"urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/wRg4sxsJoN", "expanded_url": "https://cnn.it/34z3ikg", "display_url": "cnn.it/34z3ikg", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 78, "probability": 0.6146, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "hashtags": [{"start": 81, "end": 113, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171455635461816320"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171453323720835072"}], "id": "1171455635461816320", "created_at": "2019-09-10T16:09:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CNNEE: Cerca de 800.000 personas mueren por suicidio cada a\u00f1o, seg\u00fan la OMS  #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio  \n https://t.co/wRg4sxsJoN", "author_id": "340657611"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171455628520198145"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171451037867134977"}], "id": "1171455628520198145", "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 71, "probability": 0.7585, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "hashtags": [{"start": 11, "end": 19, "tag": "Bolet\u00edn"}, {"start": 21, "end": 50, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nSuicidio"}]}, "created_at": "2019-09-10T16:09:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CDHDF: #Bolet\u00edn \n#D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nSuicidio  \nDe acuerdo a la OMS Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo y el 75% suced\u2026", "author_id": "102223833"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171455597050417153"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171291803120783362"}], "id": "1171455597050417153", "entities": {"annotations": [{"start": 89, "end": 94, "probability": 0.6968, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1lvaro"}]}, "created_at": "2019-09-10T16:09:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @tnbhoenix: @PedrolvaroCabr1 gente, ele se matou. eu s\u00f3 pe\u00e7o que orem pela alma dele.\n\u00c1lvaro foi uma das melhores pessoas q eu tive o pr\u2026", "author_id": "1124691339189395456"}, {"entities": {"urls": [{"start": 124, "end": 147, "url": "https://t.co/u4vdfRKyBe", "expanded_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/", "display_url": "cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una\u2026"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 89, "probability": 0.8047, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial"}, {"start": 99, "end": 121, "probability": 0.652, "type": "Other", "normalized_text": "Prevenci\u00f3n del Suicidio"}], "mentions": [{"start": 66, "end": 70, "username": "WHO", "id": "14499829"}, {"start": 152, "end": 158, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171455590775738368"], "id": "1171455590775738368", "created_at": "2019-09-10T16:09:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Una persona se suicida cada 40 segundos a nivel mundial, seg\u00fan la @WHO. Hoy es D\u00eda Mundial para la Prevenci\u00f3n del Suicidio. https://t.co/u4vdfRKyBe v\u00eda @CNNEE", "author_id": "124357599"}, {"entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/U0nyehFy2L", "expanded_url": "http://ow.ly/q05t30pvrut", "display_url": "ow.ly/q05t30pvrut", "status": 200, "unwound_url": "https://aristeguinoticias.com/0909/mundo/cada-40-segundos-se-suicida-una-persona-en-el-mundo-oms/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AristeguiOnline", "id": "520653311"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171455585008545792"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171299775720886273"}], "id": "1171455585008545792", "created_at": "2019-09-10T16:09:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 92, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AristeguiOnline: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo: OMS https://t.co/U0nyehFy2L", "author_id": "241457601"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171455552112619523"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171407584869400576"}], "id": "1171455552112619523", "created_at": "2019-09-10T16:09:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @juanbaaq: No es que el suicida desee morir, lo que quiere es detener el dolor, pero no encuentra otra manera de hacerlo que dejando de\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "juanbaaq", "id": "49540008"}]}, "author_id": "919044278453596160"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171455521385152512"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171434011446480896"}], "id": "1171455521385152512", "created_at": "2019-09-10T16:08:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Erendiragm: Qu\u00e9 hacer ante un conocido que expresa ideaci\u00f3n suicida?\n1. Escucha\n2. No juzgues\n3. Muestra preocupaci\u00f3n\n4. Establece conf\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Erendiragm", "id": "85159273"}]}, "author_id": "2725060236"}, {"entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/U0nyehFy2L", "expanded_url": "http://ow.ly/q05t30pvrut", "display_url": "ow.ly/q05t30pvrut", "status": 200, "unwound_url": "https://aristeguinoticias.com/0909/mundo/cada-40-segundos-se-suicida-una-persona-en-el-mundo-oms/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AristeguiOnline", "id": "520653311"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171455479307890692"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171299775720886273"}], "id": "1171455479307890692", "created_at": "2019-09-10T16:08:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 92, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AristeguiOnline: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo: OMS https://t.co/U0nyehFy2L", "author_id": "2308372861"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171455473070927872"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "id": "1171455473070927872", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-09-10T16:08:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "author_id": "851352347653660672"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171455395329495041"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171429015124471809"}], "id": "1171455395329495041", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 38, "probability": 0.6518, "type": "Other", "normalized_text": "10Sep"}, {"start": 41, "end": 65, "probability": 0.7423, "type": "Other", "normalized_text": "WorldSuicidePreventionDay"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "psiclinicamv", "id": "1168619407804944385"}], "hashtags": [{"start": 33, "end": 39, "tag": "10Sep"}, {"start": 40, "end": 66, "tag": "WorldSuicidePreventionDay"}]}, "created_at": "2019-09-10T16:08:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @psiclinicamv: Con motivo del #10Sep #WorldSuicidePreventionDay  estar\u00e9 haciendo un hilo acerca de datos acerca del suicidio, as\u00ed como t\u2026", "author_id": "2305299180"}, {"entities": {"urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/wRg4sxsJoN", "expanded_url": "https://cnn.it/34z3ikg", "display_url": "cnn.it/34z3ikg", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 78, "probability": 0.6146, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "hashtags": [{"start": 81, "end": 113, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171455386827624449"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171453323720835072"}], "id": "1171455386827624449", "created_at": "2019-09-10T16:08:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CNNEE: Cerca de 800.000 personas mueren por suicidio cada a\u00f1o, seg\u00fan la OMS  #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio  \n https://t.co/wRg4sxsJoN", "author_id": "300398720"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171455357018759169"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "id": "1171455357018759169", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-09-10T16:08:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "author_id": "385463942"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171455343911567360"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171395425229840384"}], "id": "1171455343911567360", "created_at": "2019-09-10T16:08:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 110, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @VickyHanami: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, dejemos que hablar del suicidio sea un tema tab\u00fa y trabajemos en ayud\u2026", "author_id": "103640340"}, {"entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/KpH539NPiz", "expanded_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/", "display_url": "cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una\u2026"}], "mentions": [{"start": 28, "end": 34, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}]}, "lang": "und", "edit_history_tweet_ids": ["1171455323409829891"], "id": "1171455323409829891", "created_at": "2019-09-10T16:08:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "https://t.co/KpH539NPiz v\u00eda @CNNEE", "author_id": "39535404"}, {"entities": {"urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/wRg4sxsJoN", "expanded_url": "https://cnn.it/34z3ikg", "display_url": "cnn.it/34z3ikg", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 78, "probability": 0.6146, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "hashtags": [{"start": 81, "end": 113, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171455318078869506"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171453323720835072"}], "id": "1171455318078869506", "created_at": "2019-09-10T16:08:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CNNEE: Cerca de 800.000 personas mueren por suicidio cada a\u00f1o, seg\u00fan la OMS  #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio  \n https://t.co/wRg4sxsJoN", "author_id": "1163564413183496194"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171455299401633792"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171430574520561667"}], "id": "1171455299401633792", "created_at": "2019-09-10T16:08:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 451, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Soy_Vivianita: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, dejemos que hablar del suicidio sea un tema tab\u00fa y trabajemos en ay\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Soy_Vivianita", "id": "956024810588524556"}]}, "author_id": "593815682"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171455284528607232"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171430574520561667"}], "id": "1171455284528607232", "created_at": "2019-09-10T16:07:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 451, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Soy_Vivianita: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, dejemos que hablar del suicidio sea un tema tab\u00fa y trabajemos en ay\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Soy_Vivianita", "id": "956024810588524556"}]}, "author_id": "1394785051"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171455255403352065"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171428844269527043"}], "id": "1171455255403352065", "created_at": "2019-09-10T16:07:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ibarreche60: Una persona con riesgo suicida sabe muy bien lo que tiene. El problema es que es muy consciente de lo que le falta. Pide a\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ibarreche60", "id": "2315660803"}]}, "author_id": "352807837"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171455228912136193"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171430574520561667"}], "id": "1171455228912136193", "created_at": "2019-09-10T16:07:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 451, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Soy_Vivianita: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, dejemos que hablar del suicidio sea un tema tab\u00fa y trabajemos en ay\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Soy_Vivianita", "id": "956024810588524556"}]}, "author_id": "2877519053"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171455165666217984"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171159426042081282"}], "id": "1171455165666217984", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 34, "probability": 0.8719, "type": "Organization", "normalized_text": "PAN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LeonorRosas4", "id": "1090581182595637255"}]}, "created_at": "2019-09-10T16:07:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 326, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @LeonorRosas4: A proposta do PAN \u00e9 errada. As v\u00edtimas de viol\u00eancia dom\u00e9stica n\u00e3o precisam de incentivos para se reconciliar com agressor\u2026", "author_id": "2247651032"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171455151686569993"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171430574520561667"}], "id": "1171455151686569993", "created_at": "2019-09-10T16:07:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 451, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Soy_Vivianita: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, dejemos que hablar del suicidio sea un tema tab\u00fa y trabajemos en ay\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Soy_Vivianita", "id": "956024810588524556"}]}, "author_id": "2356618849"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171455128232087555"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171229730567327744"}], "id": "1171455128232087555", "created_at": "2019-09-10T16:07:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 498, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @soybendechu: \u00bfC\u00f3mo identificar el comportamiento suicida? En este hilo he recopilado algunos de los s\u00edntomas de depresivos con tendenci\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "soybendechu", "id": "275751639"}]}, "author_id": "76496003"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171455092760825856"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "id": "1171455092760825856", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-09-10T16:07:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "author_id": "382668709"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171455088860119040"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171451037867134977"}], "id": "1171455088860119040", "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 71, "probability": 0.7585, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "hashtags": [{"start": 11, "end": 19, "tag": "Bolet\u00edn"}, {"start": 21, "end": 50, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nSuicidio"}]}, "created_at": "2019-09-10T16:07:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CDHDF: #Bolet\u00edn \n#D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nSuicidio  \nDe acuerdo a la OMS Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo y el 75% suced\u2026", "author_id": "824821910383030272"}, {"entities": {"urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/wRg4sxsJoN", "expanded_url": "https://cnn.it/34z3ikg", "display_url": "cnn.it/34z3ikg", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 78, "probability": 0.6146, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "hashtags": [{"start": 81, "end": 113, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171455079062200320"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171453323720835072"}], "id": "1171455079062200320", "created_at": "2019-09-10T16:07:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CNNEE: Cerca de 800.000 personas mueren por suicidio cada a\u00f1o, seg\u00fan la OMS  #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio  \n https://t.co/wRg4sxsJoN", "author_id": "950055288316612608"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171455069251756034"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171443302232518657"}], "id": "1171455069251756034", "created_at": "2019-09-10T16:07:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @chabi13trl: Hoy ha salido un titular en la prensa que realmente es alarmante. Cada dos horas y media se suicida una persona en el estad\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "chabi13trl", "id": "1707547280"}]}, "author_id": "539740505"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171455048313819137"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "id": "1171455048313819137", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-09-10T16:07:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "author_id": "2449216588"}, {"entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/2Ll3B3XHL7", "expanded_url": "https://twitter.com/Itlah/status/1171455036527792128/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/2Ll3B3XHL7", "media_key": "7_1171454964998144000"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 29, "tag": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171455036527792128"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171450426517929984"}], "id": "1171455036527792128", "created_at": "2019-09-10T16:06:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "#DiaMundialPrevencionSuicidio As\u00ed evoluciona la ideaci\u00f3n suicida https://t.co/2Ll3B3XHL7", "in_reply_to_user_id": "127750775", "author_id": "127750775"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171455030701879296"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171309927937318912"}], "id": "1171455030701879296", "created_at": "2019-09-10T16:06:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 136, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @consaludmental: #D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio. Mito Vs Realidad \ud83d\udc47\n\u274c Quien se suicida lo hace porque es un cobarde\n\u2705 Ni valientes ni cobardes,\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "consaludmental", "id": "618094149"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 42, "tag": "D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio"}]}, "author_id": "556053212"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171455023252832257"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171229730567327744"}], "id": "1171455023252832257", "created_at": "2019-09-10T16:06:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 498, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @soybendechu: \u00bfC\u00f3mo identificar el comportamiento suicida? En este hilo he recopilado algunos de los s\u00edntomas de depresivos con tendenci\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "soybendechu", "id": "275751639"}]}, "author_id": "70513282"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171455020451000321"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171291005091491840"}], "id": "1171455020451000321", "created_at": "2019-09-10T16:06:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ArthurWeint: @MiriamLeitaoCom Num mesmo dia em que o pai deles e da irm\u00e3zinha de 8 anos se recupera da quarta cirurgia de um atentado t\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArthurWeint", "id": "1074209186752413696"}]}, "author_id": "233169879"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171455013874356226"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171325119345647616"}], "id": "1171455013874356226", "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 74, "probability": 0.5913, "type": "Person", "normalized_text": "Werther"}], "hashtags": [{"start": 16, "end": 38, "tag": "D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio"}, {"start": 108, "end": 117, "tag": "suicidio"}]}, "created_at": "2019-09-10T16:06:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ALFAEMLeon: #D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio. Mito Vs Realidad \ud83d\udc47\n\u274c Efecto Werther. Los medios no deben hablar del #suicidio para evitar el efecto\u2026", "author_id": "556053212"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171454986053513219"], "id": "1171454986053513219", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 62, "probability": 0.6065, "type": "Person", "normalized_text": "Dios"}, {"start": 96, "end": 100, "probability": 0.9051, "type": "Person", "normalized_text": "Jes\u00fas"}, {"start": 244, "end": 248, "probability": 0.8537, "type": "Person", "normalized_text": "Jes\u00fas"}], "hashtags": [{"start": 243, "end": 249, "tag": "Jes\u00fas"}, {"start": 253, "end": 279, "tag": "WorldSuicidePreventionDay"}]}, "created_at": "2019-09-10T16:06:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "Cada 40 segundos se suicida una persona, un ser humano que Dios ama profundamente y por el cual Jes\u00fas vino a morir y pagar por su rescate\u271d\ufe0f\n\nT\u00fa vales la sangre del Hijo de Dios, por lo tanto no vale la pena quitarse la vida: \u00a1Hay esperanza en #Jes\u00fas!\n\n #WorldSuicidePreventionDay", "author_id": "76963648"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171454982106693644"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171190034327900160"}], "id": "1171454982106693644", "created_at": "2019-09-10T16:06:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 170, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @marsobernieves: En mi tw puede parecer que estoy feliz, luego triste, luego enamorada, luego suicida ... y as\u00ed. Y ustedes nunca sabr\u00e1n\u2026", "author_id": "832947278847553536"}, {"entities": {"urls": [{"start": 214, "end": 237, "url": "https://t.co/jWKmPV3zwp", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B2PJ6FKgP4W/?igshid=14t3xpl7puzw", "display_url": "instagram.com/p/B2PJ6FKgP4W/\u2026"}], "annotations": [{"start": 157, "end": 159, "probability": 0.8198, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "Repost"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171454980550582274"], "id": "1171454980550582274", "created_at": "2019-09-10T16:06:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "#Repost psicologosbcbg with get_repost\n\u30fb\u30fb\u30fb\nEl suicidio figura entre las 20 causas de defunci\u00f3n m\u00e1s importantes a todas las edades a nivel mundial. \nSeg\u00fan la OMS cada a\u00f1o se suicida casi un mill\u00f3n de personas.\n\nEl\u2026 https://t.co/jWKmPV3zwp", "author_id": "106597566"}, {"entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/d4mlM6TCZw", "expanded_url": "https://twitter.com/MinisterioNQN/status/1171454978751250433/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/d4mlM6TCZw", "media_key": "7_1171454802070401027"}], "hashtags": [{"start": 239, "end": 245, "tag": "10Sep"}, {"start": 246, "end": 278, "tag": "DiaMundialPrevencionDelSuicidio"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171454978751250433"], "id": "1171454978751250433", "created_at": "2019-09-10T16:06:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 1, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "text": "\ud83d\ude22Cuando una persona sufre un Trastorno del Comportamiento Suicida padece un problema multicausal y complejo, que deteriora su salud mental.\n\ud83d\udc49El suicidio no es una decisi\u00f3n repentina, tampoco una decisi\u00f3n personal; SE PUEDE PREVENIR\n(sigue)#10Sep #DiaMundialPrevencionDelSuicidio https://t.co/d4mlM6TCZw", "author_id": "1604935801"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171454957309947907"], "id": "1171454957309947907", "created_at": "2019-09-10T16:06:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "Acabei de ler um depoimento corajoso de um ex-professor que quase se matou se n\u00e3o fosse pela ajuda de amigos e familiares. Cara, depress\u00e3o \u00e9 assunto s\u00e9rio! N\u00e3o ache q \u00e9 apenas tristeza ou frescure. Apoie pessoas que deem sinais de isolamento, pessimismo ou qq outra coisa parecida", "author_id": "99393424"}, {"entities": {"urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/wRg4sxsJoN", "expanded_url": "https://cnn.it/34z3ikg", "display_url": "cnn.it/34z3ikg", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 78, "probability": 0.6146, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "hashtags": [{"start": 81, "end": 113, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171454955288313856"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171453323720835072"}], "id": "1171454955288313856", "created_at": "2019-09-10T16:06:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CNNEE: Cerca de 800.000 personas mueren por suicidio cada a\u00f1o, seg\u00fan la OMS  #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio  \n https://t.co/wRg4sxsJoN", "author_id": "1577852461"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171454952440397825"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171439018598207488"}], "id": "1171454952440397825", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 27, "probability": 0.5719, "type": "Organization", "normalized_text": "Roma"}, {"start": 67, "end": 81, "probability": 0.8054, "type": "Person", "normalized_text": "Sahar Khodayari"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "BetclicPortugal", "id": "31427142"}]}, "created_at": "2019-09-10T16:06:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @BetclicPortugal: AS Roma adaptou a imagem do clube em honra de Sahar Khodayari, adepta iraniana que se suicidou por saber que poderia c\u2026", "author_id": "3293152994"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171454884148723713"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171448427764305921"}], "id": "1171454884148723713", "created_at": "2019-09-10T16:06:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @bioeticaunam: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo.\nLos suicidios pueden prevenirse, mediante informaci\u00f3n, identificaci\u00f3\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "bioeticaunam", "id": "1282098547"}]}, "author_id": "1344673652"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171454857523261440"], "id": "1171454857523261440", "created_at": "2019-09-10T16:06:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "yo no necesito que alguien me haga un favor, tampoco un polvo r\u00e1pido que sino se me olvida,\nyo no necesito una suicida por amor sino alguien dispuesta a enamorarse de un suicida", "author_id": "716441580"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171454827143950336"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171430574520561667"}], "id": "1171454827143950336", "created_at": "2019-09-10T16:06:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 451, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Soy_Vivianita: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, dejemos que hablar del suicidio sea un tema tab\u00fa y trabajemos en ay\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Soy_Vivianita", "id": "956024810588524556"}]}, "author_id": "948773553167626240"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171454817123749893"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171430574520561667"}], "id": "1171454817123749893", "created_at": "2019-09-10T16:06:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 451, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Soy_Vivianita: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, dejemos que hablar del suicidio sea un tema tab\u00fa y trabajemos en ay\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Soy_Vivianita", "id": "956024810588524556"}]}, "author_id": "100689629"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171454791798493189"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171309927937318912"}], "id": "1171454791798493189", "created_at": "2019-09-10T16:06:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 136, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @consaludmental: #D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio. Mito Vs Realidad \ud83d\udc47\n\u274c Quien se suicida lo hace porque es un cobarde\n\u2705 Ni valientes ni cobardes,\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "consaludmental", "id": "618094149"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 42, "tag": "D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio"}]}, "author_id": "237055845"}, {"entities": {"urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/wRg4sxsJoN", "expanded_url": "https://cnn.it/34z3ikg", "display_url": "cnn.it/34z3ikg", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 78, "probability": 0.6146, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "hashtags": [{"start": 81, "end": 113, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171454784970223616"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171453323720835072"}], "id": "1171454784970223616", "created_at": "2019-09-10T16:05:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CNNEE: Cerca de 800.000 personas mueren por suicidio cada a\u00f1o, seg\u00fan la OMS  #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio  \n https://t.co/wRg4sxsJoN", "author_id": "409431978"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171454670276947971"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171409494263377922"}], "id": "1171454670276947971", "entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 77, "probability": 0.7959, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}, {"start": 87, "end": 107, "probability": 0.5052, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "OIJ_DIGITAL", "id": "171454470"}], "hashtags": [{"start": 86, "end": 108, "tag": "D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio"}]}, "created_at": "2019-09-10T16:05:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @OIJ_DIGITAL: Cada 40 segundos se suicida una persona seg\u00fan datos de la OMS. En el #D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio queremos poner en el foco que\u2026", "author_id": "56180534"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1171454667059949568"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171449151986356225"}], "id": "1171454667059949568", "created_at": "2019-09-10T16:05:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@WhisperTraDiMe Fermiamo il dolore. Fermiamo l'aspirante suicida. Se solo avessi avuto il tempo ... se avessi saputo che stava tanto male forse la mia amica sarebbe ancora qui. Le avevo detto 'vengo a trovarti l cos\u00ec ci conosceremo 'DAL VIVO' questa frase  come mi suona strana ora", "in_reply_to_user_id": "905416172228792320", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "WhisperTraDiMe", "id": "905416172228792320"}]}, "author_id": "896764669"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171454660713926656"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "id": "1171454660713926656", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-09-10T16:05:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "author_id": "853291490"}, {"entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/OI94WPt3uS", "expanded_url": "https://twitter.com/DCBrasil3/status/1171454630296870912/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/OI94WPt3uS", "media_key": "3_1171454618791923713"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 32, "probability": 0.9058, "type": "Other", "normalized_text": "TheSuicideSquad"}, {"start": 36, "end": 48, "probability": 0.896, "type": "Person", "normalized_text": "Amanda Waller"}, {"start": 74, "end": 90, "probability": 0.6252, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 130, "end": 135, "probability": 0.9098, "type": "Place", "normalized_text": "Panam\u00e1"}, {"start": 190, "end": 199, "probability": 0.5444, "type": "Other", "normalized_text": "Miss Marte"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 33, "tag": "TheSuicideSquad"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171454630296870912"], "id": "1171454630296870912", "created_at": "2019-09-10T16:05:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 6, "like_count": 119, "quote_count": 1}, "text": "Poss\u00edvel plot de #TheSuicideSquad \n\nAmanda Waller mais uma vez colocar\u00e1 o Esquadr\u00e3o Suicida em perigo enquanto eles viajam para o Panam\u00e1 para encontrar um monstro alien\u00edgena (supostamente a Miss Marte) que foi trancado em uma pris\u00e3o que j\u00e1 foi usada pelo regime nazista durante + https://t.co/OI94WPt3uS", "author_id": "1076971229515530241"}, {"entities": {"urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/wRg4sxsJoN", "expanded_url": "https://cnn.it/34z3ikg", "display_url": "cnn.it/34z3ikg", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 78, "probability": 0.6146, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "hashtags": [{"start": 81, "end": 113, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171454623946665984"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171453323720835072"}], "id": "1171454623946665984", "created_at": "2019-09-10T16:05:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CNNEE: Cerca de 800.000 personas mueren por suicidio cada a\u00f1o, seg\u00fan la OMS  #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio  \n https://t.co/wRg4sxsJoN", "author_id": "110037852"}, {"entities": {"urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/wRg4sxsJoN", "expanded_url": "https://cnn.it/34z3ikg", "display_url": "cnn.it/34z3ikg", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 78, "probability": 0.6146, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "hashtags": [{"start": 81, "end": 113, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171454617315504133"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171453323720835072"}], "id": "1171454617315504133", "created_at": "2019-09-10T16:05:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CNNEE: Cerca de 800.000 personas mueren por suicidio cada a\u00f1o, seg\u00fan la OMS  #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio  \n https://t.co/wRg4sxsJoN", "author_id": "53906431"}, {"entities": {"urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/0IHhUl4Ga3", "expanded_url": "https://buff.ly/304xsbI", "display_url": "buff.ly/304xsbI"}, {"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/mncXQkAM5F", "expanded_url": "https://twitter.com/ElSudcalif/status/1171454584394371074/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mncXQkAM5F", "media_key": "3_1171454582871838721"}], "annotations": [{"start": 74, "end": 76, "probability": 0.9742, "type": "Place", "normalized_text": "ONU"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 29, "tag": "D\u00edaMundialPrevencionSuicidio"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171454584394371074"], "id": "1171454584394371074", "created_at": "2019-09-10T16:05:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "#D\u00edaMundialPrevencionSuicidio |  Cada 40 segundos una persona se suicida: ONU \u25ba https://t.co/0IHhUl4Ga3 https://t.co/mncXQkAM5F", "author_id": "2484532116"}, {"entities": {"urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/wRg4sxsJoN", "expanded_url": "https://cnn.it/34z3ikg", "display_url": "cnn.it/34z3ikg", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 78, "probability": 0.6146, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "hashtags": [{"start": 81, "end": 113, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171454582087503883"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171453323720835072"}], "id": "1171454582087503883", "created_at": "2019-09-10T16:05:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CNNEE: Cerca de 800.000 personas mueren por suicidio cada a\u00f1o, seg\u00fan la OMS  #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio  \n https://t.co/wRg4sxsJoN", "author_id": "557889936"}, {"entities": {"urls": [{"start": 31, "end": 54, "url": "https://t.co/pk9Bsfi7pC", "expanded_url": "https://twitter.com/indirectacora/status/1171452736954454017", "display_url": "twitter.com/indirectacora/\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171454569718530051"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1171452736954454017"}], "id": "1171454569718530051", "created_at": "2019-09-10T16:05:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Un verdadero acto suicida... \ud83d\ude41 https://t.co/pk9Bsfi7pC", "author_id": "278144618"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171454533995622407"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171437443985203200"}], "id": "1171454533995622407", "created_at": "2019-09-10T16:05:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Cabronaza_: Cuando alguien se suicida es porque su dolor es tan grande que no ve m\u00e1s all\u00e1 de \u00e9l, te consume, te agota, te anula como pe\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Cabronaza_", "id": "373001759"}]}, "author_id": "536473389"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171454508527800327"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171430574520561667"}], "id": "1171454508527800327", "created_at": "2019-09-10T16:04:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 451, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Soy_Vivianita: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, dejemos que hablar del suicidio sea un tema tab\u00fa y trabajemos en ay\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Soy_Vivianita", "id": "956024810588524556"}]}, "author_id": "1083031692682715143"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171454506380353538"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171229730567327744"}], "id": "1171454506380353538", "created_at": "2019-09-10T16:04:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 498, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @soybendechu: \u00bfC\u00f3mo identificar el comportamiento suicida? En este hilo he recopilado algunos de los s\u00edntomas de depresivos con tendenci\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "soybendechu", "id": "275751639"}]}, "author_id": "1064659083855388672"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171454504115392513"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171336508386742272"}], "id": "1171454504115392513", "created_at": "2019-09-10T16:04:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@muyinteresante En la eutanasia la persona no se suicida , si decide tiene derecho a decidir sobre su vida es suya y sino, los familiares tenemos que ponernos en su lugar y tener claro que no queremos para nosotros, la muerte y nacimiento digno para todos", "in_reply_to_user_id": "15648827", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "muyinteresante", "id": "15648827"}]}, "author_id": "1930847348"}, {"entities": {"urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/7FEenKB2qB", "expanded_url": "http://bit.ly/2UN4hsO", "display_url": "bit.ly/2UN4hsO"}], "annotations": [{"start": 95, "end": 100, "probability": 0.9805, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lopezdoriga", "id": "236636515"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171454492845338625"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171205392807784448"}], "id": "1171454492845338625", "created_at": "2019-09-10T16:04:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @lopezdoriga: Mujer se suicida arroj\u00e1ndose siete pisos desde la azotea de un hotel. Pas\u00f3 en M\u00e9xico \n\n(VIDEO) https://t.co/7FEenKB2qB htt\u2026", "author_id": "715230843753476096"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171454454886883330"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171447756327542784"}], "id": "1171454454886883330", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 32, "probability": 0.6181, "type": "Other", "normalized_text": "Mundial"}, {"start": 57, "end": 64, "probability": 0.5304, "type": "Other", "normalized_text": "Suicidio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "monicataher", "id": "69934541"}]}, "created_at": "2019-09-10T16:04:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @monicataher: HOY: D\u00eda Mundial para la Prevenci\u00f3n del Suicidio. \n\nCada 40 SEGUNDOS, se suicida una persona en el mundo. \n\nEl acceso a se\u2026", "author_id": "943689403725221889"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171454447689449472"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171430574520561667"}], "id": "1171454447689449472", "created_at": "2019-09-10T16:04:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 451, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Soy_Vivianita: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, dejemos que hablar del suicidio sea un tema tab\u00fa y trabajemos en ay\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Soy_Vivianita", "id": "956024810588524556"}]}, "author_id": "183742266"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171454395357126656"], "id": "1171454395357126656", "created_at": "2019-09-10T16:04:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 174, "reply_count": 12, "like_count": 595, "quote_count": 12}, "text": "\"Canalicen al diab\u00e9tico, pero que le duela, para que aprenda\"\n\n\u00bfSuena rid\u00edculo?\nAs\u00ed se escuchan hablando del lavado g\u00e1strico como m\u00e9todo punitivo para el suicida\n\nLos m\u00e9dicos en urgencias suelen ser los primeros en estigmatizar\n#HablemosDeSuicidio \n#comandopsycho", "entities": {"hashtags": [{"start": 228, "end": 247, "tag": "HablemosDeSuicidio"}, {"start": 249, "end": 263, "tag": "comandopsycho"}]}, "author_id": "872915593891946496"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171454391393538050"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "id": "1171454391393538050", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-09-10T16:04:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "author_id": "499977084"}, {"entities": {"urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/wRg4sxsJoN", "expanded_url": "https://cnn.it/34z3ikg", "display_url": "cnn.it/34z3ikg", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 78, "probability": 0.6146, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "hashtags": [{"start": 81, "end": 113, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171454375983628292"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171453323720835072"}], "id": "1171454375983628292", "created_at": "2019-09-10T16:04:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CNNEE: Cerca de 800.000 personas mueren por suicidio cada a\u00f1o, seg\u00fan la OMS  #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio  \n https://t.co/wRg4sxsJoN", "author_id": "573958590"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171454375186685957"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171190034327900160"}], "id": "1171454375186685957", "created_at": "2019-09-10T16:04:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 170, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @marsobernieves: En mi tw puede parecer que estoy feliz, luego triste, luego enamorada, luego suicida ... y as\u00ed. Y ustedes nunca sabr\u00e1n\u2026", "author_id": "938170504623648768"}, {"entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/l6sD5eOZuO", "expanded_url": "https://cnn.it/2UPUr9p", "display_url": "cnn.it/2UPUr9p", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 63, "probability": 0.5821, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "hashtags": [{"start": 65, "end": 97, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171454346996772866"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171428137378271234"}], "id": "1171454346996772866", "created_at": "2019-09-10T16:04:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 159, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CNNEE: Una persona se suicida cada 40 segundos, seg\u00fan la OMS #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio \n https://t.co/l6sD5eOZuO", "author_id": "238705404"}, {"entities": {"urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/wRg4sxsJoN", "expanded_url": "https://cnn.it/34z3ikg", "display_url": "cnn.it/34z3ikg", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 78, "probability": 0.6146, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "hashtags": [{"start": 81, "end": 113, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171454344656384000"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171453323720835072"}], "id": "1171454344656384000", "created_at": "2019-09-10T16:04:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CNNEE: Cerca de 800.000 personas mueren por suicidio cada a\u00f1o, seg\u00fan la OMS  #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio  \n https://t.co/wRg4sxsJoN", "author_id": "926105082193641472"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171454290486915072"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171229730567327744"}], "id": "1171454290486915072", "created_at": "2019-09-10T16:04:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 498, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @soybendechu: \u00bfC\u00f3mo identificar el comportamiento suicida? En este hilo he recopilado algunos de los s\u00edntomas de depresivos con tendenci\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "soybendechu", "id": "275751639"}]}, "author_id": "330173212"}, {"entities": {"urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/wRg4sxsJoN", "expanded_url": "https://cnn.it/34z3ikg", "display_url": "cnn.it/34z3ikg", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 78, "probability": 0.6146, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "hashtags": [{"start": 81, "end": 113, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171454283088183298"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171453323720835072"}], "id": "1171454283088183298", "created_at": "2019-09-10T16:04:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CNNEE: Cerca de 800.000 personas mueren por suicidio cada a\u00f1o, seg\u00fan la OMS  #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio  \n https://t.co/wRg4sxsJoN", "author_id": "218547714"}, {"entities": {"urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/wRg4sxsJoN", "expanded_url": "https://cnn.it/34z3ikg", "display_url": "cnn.it/34z3ikg", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 78, "probability": 0.6146, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "hashtags": [{"start": 81, "end": 113, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171454230411935745"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171453323720835072"}], "id": "1171454230411935745", "created_at": "2019-09-10T16:03:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CNNEE: Cerca de 800.000 personas mueren por suicidio cada a\u00f1o, seg\u00fan la OMS  #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio  \n https://t.co/wRg4sxsJoN", "author_id": "1711065396"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171454225210994690"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171435495559069696"}], "id": "1171454225210994690", "created_at": "2019-09-10T16:03:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @DrJoaquinMateu: La mejor\u00eda repentina del estado de #\u00e1nimo (sin ning\u00fan motivo aparente) en una persona que se encontraba sumida en una #\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DrJoaquinMateu", "id": "2530052556"}], "hashtags": [{"start": 55, "end": 61, "tag": "\u00e1nimo"}]}, "author_id": "244314579"}, {"entities": {"urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/wRg4sxsJoN", "expanded_url": "https://cnn.it/34z3ikg", "display_url": "cnn.it/34z3ikg", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 78, "probability": 0.6146, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "hashtags": [{"start": 81, "end": 113, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171454212116373504"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171453323720835072"}], "id": "1171454212116373504", "created_at": "2019-09-10T16:03:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CNNEE: Cerca de 800.000 personas mueren por suicidio cada a\u00f1o, seg\u00fan la OMS  #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio  \n https://t.co/wRg4sxsJoN", "author_id": "1436084136"}, {"entities": {"urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/HX4W2mlKh6", "expanded_url": "https://www.redaccionmedica.com/secciones/psiquiatria/la-oms-alerta-cada-40-segundos-se-suicida-una-persona--8751&utm_source=redaccionmedica&utm_medium=email&utm_campaign=boletin", "display_url": "redaccionmedica.com/secciones/psiq\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "GrupCHMSM", "id": "4054193656"}, {"start": 68, "end": 84, "username": "redaccionmedica", "id": "229001251"}]}, "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1171454162149629952"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171346124533305344"}], "id": "1171454162149629952", "created_at": "2019-09-10T16:03:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GrupCHMSM: L'OMS alerta: cada 40 segons se su\u00efcida una persona (@redaccionmedica) \u279e https://t.co/HX4W2mlKh6", "author_id": "391694087"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171454160387969025"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171419464975495168"}], "id": "1171454160387969025", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 68, "probability": 0.6079, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial de la Prevenci\u00f3n de la Conducta Suicida"}, {"start": 102, "end": 104, "probability": 0.358, "type": "Other", "normalized_text": "LNB"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "lnbpma", "id": "1694646056"}]}, "created_at": "2019-09-10T16:03:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @lnbpma: En el D\u00eda Mundial de la Prevenci\u00f3n de la Conducta Suicida, la Secci\u00f3n de Psicolog\u00eda de la LNB, realiza un cine debate de la pel\u2026", "author_id": "296363393"}, {"entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/l6sD5eOZuO", "expanded_url": "https://cnn.it/2UPUr9p", "display_url": "cnn.it/2UPUr9p", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 63, "probability": 0.5821, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "hashtags": [{"start": 65, "end": 97, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171454152490115072"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171428137378271234"}], "id": "1171454152490115072", "created_at": "2019-09-10T16:03:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 159, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CNNEE: Una persona se suicida cada 40 segundos, seg\u00fan la OMS #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio \n https://t.co/l6sD5eOZuO", "author_id": "274210536"}, {"entities": {"urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/wRg4sxsJoN", "expanded_url": "https://cnn.it/34z3ikg", "display_url": "cnn.it/34z3ikg", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 78, "probability": 0.6146, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "hashtags": [{"start": 81, "end": 113, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171454140280524800"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171453323720835072"}], "id": "1171454140280524800", "created_at": "2019-09-10T16:03:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CNNEE: Cerca de 800.000 personas mueren por suicidio cada a\u00f1o, seg\u00fan la OMS  #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio  \n https://t.co/wRg4sxsJoN", "author_id": "979844535705653248"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171454124677685249"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "id": "1171454124677685249", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-09-10T16:03:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "author_id": "470212327"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171454110521970692"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171430574520561667"}], "id": "1171454110521970692", "created_at": "2019-09-10T16:03:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 451, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Soy_Vivianita: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, dejemos que hablar del suicidio sea un tema tab\u00fa y trabajemos en ay\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Soy_Vivianita", "id": "956024810588524556"}]}, "author_id": "1038539048904732673"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171454104767356928"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171426851945897984"}], "id": "1171454104767356928", "created_at": "2019-09-10T16:03:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @UnoAR: \u261d Hoy es el #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio \n\nAlgunos datos de @WHO para entender por qu\u00e9 TENEMOS QUE HABLAR DEL TEMA\n\n\ud83d\udd38 Es la\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "UnoAR", "id": "702867448681385985"}, {"start": 75, "end": 79, "username": "WHO", "id": "14499829"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 55, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}]}, "author_id": "214551894"}, {"entities": {"urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/wRg4sxsJoN", "expanded_url": "https://cnn.it/34z3ikg", "display_url": "cnn.it/34z3ikg", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 78, "probability": 0.6146, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "hashtags": [{"start": 81, "end": 113, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171454103794274305"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171453323720835072"}], "id": "1171454103794274305", "created_at": "2019-09-10T16:03:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CNNEE: Cerca de 800.000 personas mueren por suicidio cada a\u00f1o, seg\u00fan la OMS  #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio  \n https://t.co/wRg4sxsJoN", "author_id": "326391379"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171454092800999428"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171309927937318912"}], "id": "1171454092800999428", "created_at": "2019-09-10T16:03:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 136, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @consaludmental: #D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio. Mito Vs Realidad \ud83d\udc47\n\u274c Quien se suicida lo hace porque es un cobarde\n\u2705 Ni valientes ni cobardes,\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "consaludmental", "id": "618094149"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 42, "tag": "D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio"}]}, "author_id": "475270305"}, {"entities": {"urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/wRg4sxsJoN", "expanded_url": "https://cnn.it/34z3ikg", "display_url": "cnn.it/34z3ikg", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 78, "probability": 0.6146, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "hashtags": [{"start": 81, "end": 113, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171454090565406720"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171453323720835072"}], "id": "1171454090565406720", "created_at": "2019-09-10T16:03:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CNNEE: Cerca de 800.000 personas mueren por suicidio cada a\u00f1o, seg\u00fan la OMS  #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio  \n https://t.co/wRg4sxsJoN", "author_id": "741235056195297281"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171454077923803136"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "id": "1171454077923803136", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-09-10T16:03:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "author_id": "915351855009533952"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171454068255944706"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171430574520561667"}], "id": "1171454068255944706", "created_at": "2019-09-10T16:03:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 451, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Soy_Vivianita: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, dejemos que hablar del suicidio sea un tema tab\u00fa y trabajemos en ay\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Soy_Vivianita", "id": "956024810588524556"}]}, "author_id": "1226269927"}, {"entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/Vp6oqdMuCO", "expanded_url": "https://twitter.com/DreySua/status/1171430085053730820", "display_url": "twitter.com/DreySua/status\u2026"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 73, "probability": 0.4803, "type": "Person", "normalized_text": "Dios"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "El_Padrecito", "id": "240965418"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171454002086572032"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171430992717828097"}], "id": "1171454002086572032", "created_at": "2019-09-10T16:02:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @El_Padrecito: El que se suicida es acogido por la misericordia de Dios. \u00c9l (y solo \u00c9l) conoce su coraz\u00f3n. https://t.co/Vp6oqdMuCO", "author_id": "86176995"}, {"entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/jFCrIwwXhc", "expanded_url": "https://www.redaccionmedica.com/secciones/psiquiatria/la-oms-alerta-cada-40-segundos-se-suicida-una-persona--8751", "display_url": "redaccionmedica.com/secciones/psiq\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.redaccionmedica.com/secciones/psiquiatria/la-oms-alerta-cada-40-segundos-se-suicida-una-persona--8751"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "luisotobajas", "id": "211808465"}, {"start": 21, "end": 25, "username": "WHO", "id": "14499829"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171453980880203778"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171131875504640003"}], "id": "1171453980880203778", "created_at": "2019-09-10T16:02:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @luisotobajas: La @WHO alerta de que cada 40 segundos se suicida una persona.  https://t.co/jFCrIwwXhc", "author_id": "1096286405133783041"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171453966183358467"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "id": "1171453966183358467", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-09-10T16:02:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "author_id": "1117735705365630976"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171453959799590912"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171229730567327744"}], "id": "1171453959799590912", "created_at": "2019-09-10T16:02:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 498, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @soybendechu: \u00bfC\u00f3mo identificar el comportamiento suicida? En este hilo he recopilado algunos de los s\u00edntomas de depresivos con tendenci\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "soybendechu", "id": "275751639"}]}, "author_id": "1158203389"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171453952501501958"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171443974986354688"}], "id": "1171453952501501958", "created_at": "2019-09-10T16:02:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "text": "@JanDeLaRosa @INPRFM Y nadie se suicida por ser trans, lo hacen porque la sociedad es transf\u00f3bica, lo aclaro porque luego lxs conservadoRadicales les gusta manipular este hecho para su campa\u00f1a de odio \ud83d\ude22", "in_reply_to_user_id": "141627379", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "JanDeLaRosa", "id": "141627379"}, {"start": 13, "end": 20, "username": "INPRFM", "id": "160062203"}]}, "author_id": "873075432307933184"}, {"entities": {"urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/wRg4sxsJoN", "expanded_url": "https://cnn.it/34z3ikg", "display_url": "cnn.it/34z3ikg", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 78, "probability": 0.6146, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "hashtags": [{"start": 81, "end": 113, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171453952287600642"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171453323720835072"}], "id": "1171453952287600642", "created_at": "2019-09-10T16:02:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CNNEE: Cerca de 800.000 personas mueren por suicidio cada a\u00f1o, seg\u00fan la OMS  #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio  \n https://t.co/wRg4sxsJoN", "author_id": "1971997680"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171453945476042758"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171432343824814081"}], "id": "1171453945476042758", "entities": {"annotations": [{"start": 114, "end": 138, "probability": 0.6165, "type": "Other", "normalized_text": "WorldSuicidePreventionDay"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "El_Padrecito", "id": "240965418"}], "hashtags": [{"start": 113, "end": 139, "tag": "WorldSuicidePreventionDay"}]}, "created_at": "2019-09-10T16:02:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @El_Padrecito: De nuestra parte (sociedad-Iglesia-Familia) nunca una palabra de juicio para quien se suicida. #WorldSuicidePreventionDay\u2026", "author_id": "86176995"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171453920452853761"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "id": "1171453920452853761", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-09-10T16:02:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "author_id": "917841694284009472"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171453909438590976"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171430574520561667"}], "id": "1171453909438590976", "created_at": "2019-09-10T16:02:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 451, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Soy_Vivianita: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, dejemos que hablar del suicidio sea un tema tab\u00fa y trabajemos en ay\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Soy_Vivianita", "id": "956024810588524556"}]}, "author_id": "212482855"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171453891218509826"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171291005091491840"}], "id": "1171453891218509826", "created_at": "2019-09-10T16:02:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ArthurWeint: @MiriamLeitaoCom Num mesmo dia em que o pai deles e da irm\u00e3zinha de 8 anos se recupera da quarta cirurgia de um atentado t\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArthurWeint", "id": "1074209186752413696"}]}, "author_id": "187231071"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171453858314240001"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "id": "1171453858314240001", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-09-10T16:02:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "author_id": "270854264"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171453855340494849"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "id": "1171453855340494849", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-09-10T16:02:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "author_id": "289315547"}, {"entities": {"urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/wRg4sxsJoN", "expanded_url": "https://cnn.it/34z3ikg", "display_url": "cnn.it/34z3ikg", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 78, "probability": 0.6146, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "hashtags": [{"start": 81, "end": 113, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171453845412564997"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171453323720835072"}], "id": "1171453845412564997", "created_at": "2019-09-10T16:02:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CNNEE: Cerca de 800.000 personas mueren por suicidio cada a\u00f1o, seg\u00fan la OMS  #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio  \n https://t.co/wRg4sxsJoN", "author_id": "535410429"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171453837250453505"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "id": "1171453837250453505", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-09-10T16:02:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "author_id": "291756595"}, {"entities": {"urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/wRg4sxsJoN", "expanded_url": "https://cnn.it/34z3ikg", "display_url": "cnn.it/34z3ikg", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 78, "probability": 0.6146, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "hashtags": [{"start": 81, "end": 113, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171453835027476480"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171453323720835072"}], "id": "1171453835027476480", "created_at": "2019-09-10T16:02:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CNNEE: Cerca de 800.000 personas mueren por suicidio cada a\u00f1o, seg\u00fan la OMS  #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio  \n https://t.co/wRg4sxsJoN", "author_id": "196428525"}, {"entities": {"urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/kU02ZidaYf", "expanded_url": "https://kausajusta.blogspot.com/2019/09/onu-una-persona-se-suicida-cada.html", "display_url": "kausajusta.blogspot.com/2019/09/onu-un\u2026"}], "annotations": [{"start": 114, "end": 130, "probability": 0.6058, "type": "Other", "normalized_text": "SuicidePrevention"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "sofiabloem", "id": "68512676"}, {"start": 91, "end": 103, "username": "NoticiasONU", "id": "67693913"}, {"start": 104, "end": 111, "username": "opsoms", "id": "22276965"}], "hashtags": [{"start": 113, "end": 131, "tag": "SuicidePrevention"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171453822549446658"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171433527990091778"}], "id": "1171453822549446658", "created_at": "2019-09-10T16:02:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @sofiabloem: Ojo: \"Un persona se suicida cada 40 segundos\": https://t.co/kU02ZidaYf v\u00eda @NoticiasONU @opsoms  #SuicidePrevention https:/\u2026", "author_id": "4438823501"}, {"entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/rYCwmek68k", "expanded_url": "http://www.tradicionviva.es/2019/09/10/una-persona-se-suicida-cada-cuarenta-segundos/", "display_url": "tradicionviva.es/2019/09/10/una\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "Suicidio"}, {"start": 10, "end": 28, "tag": "ViolenciaDeGenero"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171453760960249857"], "id": "1171453760960249857", "created_at": "2019-09-10T16:01:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "#Suicidio #ViolenciaDeGenero Una persona se suicida cada cuarenta segundos\u00a0El suicidio es responsable de m\u00e1s v\u00edctimas que la violencia de g\u00e9nero, y sin embargo las pol\u00edticas estatales no establecen medidas para prevenirlos. https://t.co/rYCwmek68k", "author_id": "439110449"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171453741381275654"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "id": "1171453741381275654", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-09-10T16:01:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "author_id": "1729664610"}, {"entities": {"urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/wRg4sxsJoN", "expanded_url": "https://cnn.it/34z3ikg", "display_url": "cnn.it/34z3ikg", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 78, "probability": 0.6146, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "hashtags": [{"start": 81, "end": 113, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171453703741554689"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171453323720835072"}], "id": "1171453703741554689", "created_at": "2019-09-10T16:01:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CNNEE: Cerca de 800.000 personas mueren por suicidio cada a\u00f1o, seg\u00fan la OMS  #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio  \n https://t.co/wRg4sxsJoN", "author_id": "1116358273656086528"}, {"entities": {"urls": [{"start": 269, "end": 292, "url": "https://t.co/PkY24H35SW", "expanded_url": "https://twitter.com/WhisperTraDiMe/status/1171449151986356225", "display_url": "twitter.com/WhisperTraDiMe\u2026"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1171453686955966465"], "id": "1171453686955966465", "created_at": "2019-09-10T16:01:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Fermiamo il dolore. Fermiamo l'aspirante suicida. Se solo avessi avuto il tempo ... se avessi saputo che stava tanto male forse la mia amica sarebbe ancora qui. Le avevo detto 'vengo a trovarti l cos\u00ec ci conosceremo 'DAL VIVO' questa frase  come mi suona strana ora  \ud83d\ude2d https://t.co/PkY24H35SW", "author_id": "896764669"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171453682048618497"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281952990814208"}], "id": "1171453682048618497", "created_at": "2019-09-10T16:01:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 413, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @hookdump: Las l\u00edneas de asistencia no s\u00f3lo est\u00e1n disponibles para personas con ideaci\u00f3n suicida. Tambi\u00e9n pod\u00e9s llamar si est\u00e1s atravesa\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "author_id": "2915006016"}, {"entities": {"urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/wRg4sxsJoN", "expanded_url": "https://cnn.it/34z3ikg", "display_url": "cnn.it/34z3ikg", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 78, "probability": 0.6146, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "hashtags": [{"start": 81, "end": 113, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171453666638712840"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171453323720835072"}], "id": "1171453666638712840", "created_at": "2019-09-10T16:01:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CNNEE: Cerca de 800.000 personas mueren por suicidio cada a\u00f1o, seg\u00fan la OMS  #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio  \n https://t.co/wRg4sxsJoN", "author_id": "299200048"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171453659344846848"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171393117142097922"}], "id": "1171453659344846848", "created_at": "2019-09-10T16:01:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ONUMX: #D\u00edaImportante \nCada 40 segundos se suicida una persona\nLos #suicidios se puede prevenir y todos podemos ayudar. \nHoy es el #D\u00eda\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "ONUMX", "id": "221502089"}], "hashtags": [{"start": 11, "end": 25, "tag": "D\u00edaImportante"}, {"start": 71, "end": 81, "tag": "suicidios"}]}, "author_id": "99630984"}, {"entities": {"urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/wRg4sxsJoN", "expanded_url": "https://cnn.it/34z3ikg", "display_url": "cnn.it/34z3ikg", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 78, "probability": 0.6146, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "hashtags": [{"start": 81, "end": 113, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171453630706094081"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171453323720835072"}], "id": "1171453630706094081", "created_at": "2019-09-10T16:01:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CNNEE: Cerca de 800.000 personas mueren por suicidio cada a\u00f1o, seg\u00fan la OMS  #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio  \n https://t.co/wRg4sxsJoN", "author_id": "150017268"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171453619251449857"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171430574520561667"}], "id": "1171453619251449857", "created_at": "2019-09-10T16:01:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 451, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Soy_Vivianita: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, dejemos que hablar del suicidio sea un tema tab\u00fa y trabajemos en ay\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Soy_Vivianita", "id": "956024810588524556"}]}, "author_id": "335490441"}, {"entities": {"urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/wRg4sxsJoN", "expanded_url": "https://cnn.it/34z3ikg", "display_url": "cnn.it/34z3ikg", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 78, "probability": 0.6146, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "hashtags": [{"start": 81, "end": 113, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171453609831096323"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171453323720835072"}], "id": "1171453609831096323", "created_at": "2019-09-10T16:01:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CNNEE: Cerca de 800.000 personas mueren por suicidio cada a\u00f1o, seg\u00fan la OMS  #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio  \n https://t.co/wRg4sxsJoN", "author_id": "636276215"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171453516776296448"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171446094179360785"}], "id": "1171453516776296448", "entities": {"annotations": [{"start": 86, "end": 89, "probability": 0.6959, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "nua_la", "id": "35639246"}]}, "created_at": "2019-09-10T16:00:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @nua_la: e quem n\u00e3o tem alguma doen\u00e7a, n\u00e3o \u00e9 um suicida em potencial, pelo amor de deus, parem de achar que postar \"eu estou aqui pra te\u2026", "author_id": "1079844661773193224"}, {"entities": {"urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/wRg4sxsJoN", "expanded_url": "https://cnn.it/34z3ikg", "display_url": "cnn.it/34z3ikg", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 78, "probability": 0.6146, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "hashtags": [{"start": 81, "end": 113, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171453515018846210"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171453323720835072"}], "id": "1171453515018846210", "created_at": "2019-09-10T16:00:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CNNEE: Cerca de 800.000 personas mueren por suicidio cada a\u00f1o, seg\u00fan la OMS  #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio  \n https://t.co/wRg4sxsJoN", "author_id": "3095301305"}, {"entities": {"urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/wRg4sxsJoN", "expanded_url": "https://cnn.it/34z3ikg", "display_url": "cnn.it/34z3ikg", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 78, "probability": 0.6146, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "hashtags": [{"start": 81, "end": 113, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171453508148584450"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171453323720835072"}], "id": "1171453508148584450", "created_at": "2019-09-10T16:00:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CNNEE: Cerca de 800.000 personas mueren por suicidio cada a\u00f1o, seg\u00fan la OMS  #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio  \n https://t.co/wRg4sxsJoN", "author_id": "331877263"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171453493829234694"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171430574520561667"}], "id": "1171453493829234694", "created_at": "2019-09-10T16:00:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 451, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Soy_Vivianita: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, dejemos que hablar del suicidio sea un tema tab\u00fa y trabajemos en ay\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Soy_Vivianita", "id": "956024810588524556"}]}, "author_id": "395461029"}, {"entities": {"urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/wRg4sxsJoN", "expanded_url": "https://cnn.it/34z3ikg", "display_url": "cnn.it/34z3ikg", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 78, "probability": 0.6146, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "hashtags": [{"start": 81, "end": 113, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171453484157157380"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171453323720835072"}], "id": "1171453484157157380", "created_at": "2019-09-10T16:00:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CNNEE: Cerca de 800.000 personas mueren por suicidio cada a\u00f1o, seg\u00fan la OMS  #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio  \n https://t.co/wRg4sxsJoN", "author_id": "1604758508"}, {"entities": {"urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/wRg4sxsJoN", "expanded_url": "https://cnn.it/34z3ikg", "display_url": "cnn.it/34z3ikg", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 78, "probability": 0.6146, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "hashtags": [{"start": 81, "end": 113, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171453481950924800"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171453323720835072"}], "id": "1171453481950924800", "created_at": "2019-09-10T16:00:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CNNEE: Cerca de 800.000 personas mueren por suicidio cada a\u00f1o, seg\u00fan la OMS  #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio  \n https://t.co/wRg4sxsJoN", "author_id": "480756535"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171453434827960330"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171430574520561667"}], "id": "1171453434827960330", "created_at": "2019-09-10T16:00:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 451, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Soy_Vivianita: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, dejemos que hablar del suicidio sea un tema tab\u00fa y trabajemos en ay\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Soy_Vivianita", "id": "956024810588524556"}]}, "author_id": "1096758732"}, {"entities": {"urls": [{"start": 168, "end": 191, "url": "https://t.co/WklrX8mw2Z", "expanded_url": "http://ow.ly/7ZEn50w3tLm", "display_url": "ow.ly/7ZEn50w3tLm"}, {"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/QoAewWoti6", "expanded_url": "https://twitter.com/SaludyCardio/status/1171453428188368898/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/QoAewWoti6", "media_key": "3_1171453426502254594"}], "hashtags": [{"start": 195, "end": 213, "tag": "SaludyCardiolog\u00eda"}, {"start": 214, "end": 252, "tag": "D\u00edaMundialParaLaPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171453428188368898"], "id": "1171453428188368898", "created_at": "2019-09-10T16:00:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Desde \u27a1\ufe0f Salud y Cardiolog\u00eda \u2b05\ufe0f nos unimos a esta campa\u00f1a para que cada vez m\u00e1s pa\u00edses establezcan estrategias efectivas para la prevenci\u00f3n del mismo. Detalles aqu\u00ed: \u27a1\ufe0fhttps://t.co/WklrX8mw2Z \u2b05\ufe0f #SaludyCardiolog\u00eda #D\u00edaMundialParaLaPrevenci\u00f3nDelSuicidio https://t.co/QoAewWoti6", "author_id": "958756472535638018"}, {"entities": {"urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/wRg4sxsJoN", "expanded_url": "https://cnn.it/34z3ikg", "display_url": "cnn.it/34z3ikg", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 78, "probability": 0.6146, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "hashtags": [{"start": 81, "end": 113, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171453411444703233"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171453323720835072"}], "id": "1171453411444703233", "created_at": "2019-09-10T16:00:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CNNEE: Cerca de 800.000 personas mueren por suicidio cada a\u00f1o, seg\u00fan la OMS  #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio  \n https://t.co/wRg4sxsJoN", "author_id": "150808765"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171453349054439425"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171407137924423681"}], "id": "1171453349054439425", "created_at": "2019-09-10T16:00:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @echegaray_mili: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "echegaray_mili", "id": "950455831836942336"}]}, "author_id": "1044164032318582784"}, {"entities": {"urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/wRg4sxsJoN", "expanded_url": "https://cnn.it/34z3ikg", "display_url": "cnn.it/34z3ikg", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 67, "probability": 0.5928, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "hashtags": [{"start": 70, "end": 102, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171453323720835072"], "id": "1171453323720835072", "created_at": "2019-09-10T16:00:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 2, "like_count": 90, "quote_count": 7}, "text": "Cerca de 800.000 personas mueren por suicidio cada a\u00f1o, seg\u00fan la OMS  #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio  \n https://t.co/wRg4sxsJoN", "author_id": "33884545"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171453318972854273"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171407584869400576"}], "id": "1171453318972854273", "created_at": "2019-09-10T16:00:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @juanbaaq: No es que el suicida desee morir, lo que quiere es detener el dolor, pero no encuentra otra manera de hacerlo que dejando de\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "juanbaaq", "id": "49540008"}]}, "author_id": "150669672"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171453318557655041"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "id": "1171453318557655041", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-09-10T16:00:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "author_id": "273372311"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171453286559301633"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171395425229840384"}], "id": "1171453286559301633", "created_at": "2019-09-10T16:00:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 110, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @VickyHanami: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, dejemos que hablar del suicidio sea un tema tab\u00fa y trabajemos en ayud\u2026", "author_id": "1660134715"}, {"entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/mUtK0pIugD", "expanded_url": "http://bit.ly/2lF8WiR", "display_url": "bit.ly/2lF8WiR"}, {"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/9f3AllCoLL", "expanded_url": "https://twitter.com/macronews/status/1171453278145503233/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9f3AllCoLL", "media_key": "3_1171444808650379264"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171453278145503233"], "id": "1171453278145503233", "created_at": "2019-09-10T16:00:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Cifras indican que por a\u00f1o se suicidan 800 mil personas en todo el mundo.\ud83d\udc49https://t.co/mUtK0pIugD https://t.co/9f3AllCoLL", "author_id": "259876618"}, {"entities": {"urls": [{"start": 164, "end": 187, "url": "https://t.co/CSw0Ni7cs5", "expanded_url": "https://bit.ly/2lHyFqS", "display_url": "bit.ly/2lHyFqS"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 34, "tag": "D\u00edaMundialDePrevenci\u00f3ndelSuicidio"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171453276203536386"], "id": "1171453276203536386", "created_at": "2019-09-10T16:00:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "#D\u00edaMundialDePrevenci\u00f3ndelSuicidio \ud83d\udc65 Con unas 800 mil personas que ponen fin a sus d\u00edas cada a\u00f1o en todo el mundo, es decir, una cada 40 segundos.\n\nM\u00e1s detalles \u2198\ufe0f https://t.co/CSw0Ni7cs5", "author_id": "2530517137"}, {"entities": {"urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/6IB1hEbLq9", "expanded_url": "https://encontacto.mx/cada-40-segundos-una-persona-se-suicida-en-el-mundo/", "display_url": "encontacto.mx/cada-40-segund\u2026"}], "annotations": [{"start": 74, "end": 79, "probability": 0.9789, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}], "hashtags": [{"start": 3, "end": 10, "tag": "Mueren"}, {"start": 37, "end": 47, "tag": "suicidios"}, {"start": 73, "end": 80, "tag": "M\u00e9xico"}, {"start": 82, "end": 91, "tag": "Nacional"}, {"start": 93, "end": 104, "tag": "Especiales"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171453276190986245"], "id": "1171453276190986245", "created_at": "2019-09-10T16:00:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "\u27a1\ufe0f #Mueren m\u00e1s personas debido a los #suicidios que por las guerras... \ud83d\ude30 #M\u00e9xico, #Nacional. #Especiales\nhttps://t.co/6IB1hEbLq9", "author_id": "787242732"}, {"entities": {"urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/yigZhpKLHj", "expanded_url": "https://eldemocrata.com/cada-40-segundos-una-persona-se-suicida-en-el-mundo/", "display_url": "eldemocrata.com/cada-40-segund\u2026"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9751, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}], "hashtags": [{"start": 2, "end": 13, "tag": "Especiales"}, {"start": 33, "end": 40, "tag": "muerte"}, {"start": 60, "end": 67, "tag": "M\u00e9xico"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171453276014993408"], "id": "1171453276014993408", "created_at": "2019-09-10T16:00:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "\ud83d\udc49 #Especiales principal causa de #muerte entre lo j\u00f3venes \ud83d\ude13 #M\u00e9xico.\nhttps://t.co/yigZhpKLHj", "author_id": "135327878"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171453251914330113"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171443974986354688"}], "id": "1171453251914330113", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 62, "probability": 0.6838, "type": "Place", "normalized_text": "CDMX"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JanDeLaRosa", "id": "141627379"}], "hashtags": [{"start": 58, "end": 63, "tag": "CDMX"}]}, "created_at": "2019-09-10T15:59:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JanDeLaRosa: Mujeres transg\u00e9nero y transexuales en la #CDMX revelan que 41% ha considerado quitarse la vida y un 22% lo ha intentado, c\u2026", "author_id": "873075432307933184"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171453248168792064"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171407584869400576"}], "id": "1171453248168792064", "created_at": "2019-09-10T15:59:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @juanbaaq: No es que el suicida desee morir, lo que quiere es detener el dolor, pero no encuentra otra manera de hacerlo que dejando de\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "juanbaaq", "id": "49540008"}]}, "author_id": "2700925138"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171453194376900609"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171449583806734338"}], "id": "1171453194376900609", "created_at": "2019-09-10T15:59:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @SaludMadrid: \ud83d\udcda\ud83d\udc69\u200d\u2695\ufe0f Las personas afectadas de depresi\u00f3n grave presentan un riesgo suicida mayor que la poblaci\u00f3n general. Ay\u00fadanos a dif\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "SaludMadrid", "id": "953996688670314496"}]}, "author_id": "1014102579008163840"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171453180489564169"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171407584869400576"}], "id": "1171453180489564169", "created_at": "2019-09-10T15:59:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @juanbaaq: No es que el suicida desee morir, lo que quiere es detener el dolor, pero no encuentra otra manera de hacerlo que dejando de\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "juanbaaq", "id": "49540008"}]}, "author_id": "745364654201810946"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171453159383810049"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "id": "1171453159383810049", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-09-10T15:59:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "author_id": "900424790531612673"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171453150684860416"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "id": "1171453150684860416", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-09-10T15:59:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "author_id": "180487271"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171453149854326796"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171430574520561667"}], "id": "1171453149854326796", "created_at": "2019-09-10T15:59:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 451, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Soy_Vivianita: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, dejemos que hablar del suicidio sea un tema tab\u00fa y trabajemos en ay\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Soy_Vivianita", "id": "956024810588524556"}]}, "author_id": "852564337"}, {"entities": {"urls": [{"start": 198, "end": 221, "url": "https://t.co/1vRg2zShgk", "expanded_url": "https://twitter.com/JuntaEx_Sanidad/status/1171453109240885250/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1vRg2zShgk", "media_key": "3_1171453101280071680"}], "annotations": [{"start": 122, "end": 136, "probability": 0.6893, "type": "Other", "normalized_text": "C\u00f3digo Suicidio"}], "mentions": [{"start": 1, "end": 12, "username": "jvergelesb", "id": "15499059"}, {"start": 188, "end": 197, "username": "valonson", "id": "277046803"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171453109240885250"], "id": "1171453109240885250", "created_at": "2019-09-10T15:59:20.000Z", "geo": {"place_id": "07d9ed8a62883003"}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": ".@jvergelesb : \u201cEn la mayor\u00eda de los casos hay signos de alarma ante una conducta suicida por lo que vamos a instaurar el C\u00f3digo Suicidio para una detecci\u00f3n precoz de la ideaci\u00f3n suicida\u201d @valonson https://t.co/1vRg2zShgk", "author_id": "1919620231"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171453097387782146"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171430574520561667"}], "id": "1171453097387782146", "created_at": "2019-09-10T15:59:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 451, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Soy_Vivianita: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, dejemos que hablar del suicidio sea un tema tab\u00fa y trabajemos en ay\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Soy_Vivianita", "id": "956024810588524556"}]}, "author_id": "1103325290225434624"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171453090794373120"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171358590810185728"}], "id": "1171453090794373120", "entities": {"annotations": [{"start": 90, "end": 95, "probability": 0.9838, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "margpuig", "id": "2921983427"}]}, "created_at": "2019-09-10T15:59:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @margpuig: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo.Cada 2 horas y media en Espa\u00f1a. Hoy es el #DiaMundialDeLaPrevencionDelSui\u2026", "author_id": "4173233476"}, {"entities": {"urls": [{"start": 208, "end": 231, "url": "https://t.co/D4Q8WKi98Q", "expanded_url": "https://twitter.com/inspmx/status/1171453028693499904/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/D4Q8WKi98Q", "media_key": "3_1171453026818654213"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 55, "probability": 0.7542, "type": "Other", "normalized_text": "Rosario Valdez"}, {"start": 102, "end": 107, "probability": 0.9545, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}, {"start": 162, "end": 168, "probability": 0.6617, "type": "Other", "normalized_text": "Mundial"}, {"start": 193, "end": 205, "probability": 0.5787, "type": "Other", "normalized_text": "Suicidio 2019"}], "hashtags": [{"start": 84, "end": 97, "tag": "adolescentes"}, {"start": 101, "end": 108, "tag": "M\u00e9xico"}, {"start": 176, "end": 187, "tag": "Prevenci\u00f3n"}, {"start": 192, "end": 201, "tag": "Suicidio"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171453028693499904"], "id": "1171453028693499904", "created_at": "2019-09-10T15:59:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 25, "quote_count": 0}, "text": "Auditorio lleno en la ponencia de la Dra. Rosario Valdez sobre \"Conducta suicida en #adolescentes de #M\u00e9xico\" dentro del ciclo de conferencias con motivo del D\u00eda Mundial de la #Prevenci\u00f3n del #Suicidio 2019. https://t.co/D4Q8WKi98Q", "author_id": "221217886"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171452963983806464"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171350512601567233"}], "id": "1171452963983806464", "entities": {"annotations": [{"start": 115, "end": 125, "probability": 0.5082, "type": "Other", "normalized_text": "de Infancia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "CopMadrid", "id": "2816614800"}, {"start": 16, "end": 30, "username": "FundacionANAR", "id": "498911944"}]}, "created_at": "2019-09-10T15:58:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CopMadrid: .@FundacionANAR: se\u00f1ales para detectar y prevenir una ideaci\u00f3n suicida en adolescentes - Plataforma de Infancia https://t.co\u2026", "author_id": "821283110"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171452960829665285"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171430574520561667"}], "id": "1171452960829665285", "created_at": "2019-09-10T15:58:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 451, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Soy_Vivianita: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, dejemos que hablar del suicidio sea un tema tab\u00fa y trabajemos en ay\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Soy_Vivianita", "id": "956024810588524556"}]}, "author_id": "352542604"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171452944304095233"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281952990814208"}], "id": "1171452944304095233", "created_at": "2019-09-10T15:58:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 413, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @hookdump: Las l\u00edneas de asistencia no s\u00f3lo est\u00e1n disponibles para personas con ideaci\u00f3n suicida. Tambi\u00e9n pod\u00e9s llamar si est\u00e1s atravesa\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "author_id": "819362190482427904"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171452882958221318"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "id": "1171452882958221318", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-09-10T15:58:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "author_id": "606666262"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171452810572861442"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "id": "1171452810572861442", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-09-10T15:58:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "author_id": "2942100293"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171452803677474823"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171439018598207488"}], "id": "1171452803677474823", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 27, "probability": 0.5719, "type": "Organization", "normalized_text": "Roma"}, {"start": 67, "end": 81, "probability": 0.8054, "type": "Person", "normalized_text": "Sahar Khodayari"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "BetclicPortugal", "id": "31427142"}]}, "created_at": "2019-09-10T15:58:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @BetclicPortugal: AS Roma adaptou a imagem do clube em honra de Sahar Khodayari, adepta iraniana que se suicidou por saber que poderia c\u2026", "author_id": "3216822903"}, {"entities": {"urls": [{"start": 202, "end": 225, "url": "https://t.co/1TAPlmEPai", "expanded_url": "http://www.biblioteca.cij.gob.mx", "display_url": "biblioteca.cij.gob.mx", "status": 200, "title": "Biblioteca Virtual en Adicciones", "description": "Neurociencias y adicciones a las sustancias OBJETIVO: Conocer los fundamentos teo\u0301ricos de la neurobiologi\u0301a general, el neurodesarrollo y la neurobiologi\u0301a de las adicciones a las sustancias psicoactivas y las te\u0301cnicas de rehabilitacio\u0301n neurocognitiva asociadas al consumo consuetudinario de drogas. informes.capacitacion@cij.gob.mx Centro de Informaci\u00f3n de Coronavirus El Centro de Informaci\u00f3n de Coronavirus de Elsevier ofrece informaci\u00f3n sobre el Coronavirus (Tambi\u00e9n conocido como el COVID-19 ).El", "unwound_url": "http://www.biblioteca.cij.gob.mx"}, {"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/bGsDy7sUdf", "expanded_url": "https://twitter.com/bibliotecacij/status/1171452802536591361/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/bGsDy7sUdf", "media_key": "3_1171452797159526401"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 7, "probability": 0.4468, "type": "Other", "normalized_text": "ALCOHOL"}, {"start": 11, "end": 18, "probability": 0.5624, "type": "Place", "normalized_text": "CANNABIS"}], "mentions": [{"start": 264, "end": 279, "username": "CIJ_Adicciones", "id": "127919893"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "ALCOHOL"}, {"start": 10, "end": 19, "tag": "CANNABIS"}, {"start": 33, "end": 42, "tag": "SUICIDIO"}, {"start": 80, "end": 93, "tag": "adolescentes"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171452802536591361"], "id": "1171452802536591361", "created_at": "2019-09-10T15:58:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 1}, "text": "#ALCOHOL, #CANNABIS E INTENTO DE #SUICIDIO. En este estudio prospectivo a 1,071 #adolescentes, se descubri\u00f3 que el alto uso de cannabis antes de los 15 a\u00f1os, aument\u00f3 la ideaci\u00f3n suicida. El art\u00edculo en https://t.co/1TAPlmEPai con la palabra clave: SuicidioM\u00e9xico. @CIJ_Adicciones https://t.co/bGsDy7sUdf", "author_id": "87542992"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171452712682016768"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171447307843162114"}], "id": "1171452712682016768", "created_at": "2019-09-10T15:57:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CINUmexico: #NoticiasONU\ud83d\uddde\ufe0f Pese al aumento de pa\u00edses que cuentan con estrategias nacionales para la prevenci\u00f3n del #suicidio, la Organi\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "CINUmexico", "id": "37816856"}], "hashtags": [{"start": 16, "end": 28, "tag": "NoticiasONU"}, {"start": 119, "end": 128, "tag": "suicidio"}]}, "author_id": "2897957554"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171452707615363072"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171430574520561667"}], "id": "1171452707615363072", "created_at": "2019-09-10T15:57:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 451, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Soy_Vivianita: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, dejemos que hablar del suicidio sea un tema tab\u00fa y trabajemos en ay\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Soy_Vivianita", "id": "956024810588524556"}]}, "author_id": "2204131590"}, {"entities": {"urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/OgiexgBtMe", "expanded_url": "http://ow.ly/hHKn50w3QiO", "display_url": "ow.ly/hHKn50w3QiO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "brozoxmiswebs", "id": "107120856"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171452651935916032"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171425615012139008"}], "id": "1171452651935916032", "created_at": "2019-09-10T15:57:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @brozoxmiswebs: A pesar de los programas de prevenci\u00f3n, los niveles de suicidio en el mundo se mantienen.\nhttps://t.co/OgiexgBtMe", "author_id": "957002747655671808"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171452647917768704"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171448698405965827"}], "id": "1171452647917768704", "created_at": "2019-09-10T15:57:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @nua_la: ah, outra coisa: \u00e9 MUITO importante evitar o uso de \u00e1lcool e drogas em momentos de crise ou pr\u00e9-crise. a gnt tem uma tend\u00eancia\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "nua_la", "id": "35639246"}]}, "author_id": "900031227087990784"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171452631144775681"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171447756327542784"}], "id": "1171452631144775681", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 32, "probability": 0.6181, "type": "Other", "normalized_text": "Mundial"}, {"start": 57, "end": 64, "probability": 0.5304, "type": "Other", "normalized_text": "Suicidio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "monicataher", "id": "69934541"}]}, "created_at": "2019-09-10T15:57:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @monicataher: HOY: D\u00eda Mundial para la Prevenci\u00f3n del Suicidio. \n\nCada 40 SEGUNDOS, se suicida una persona en el mundo. \n\nEl acceso a se\u2026", "author_id": "881925193828118528"}, {"entities": {"urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/pdDvDpHE9X", "expanded_url": "https://crc891.com/al-menos-un-costarricense-se-suicida-cada-dia/", "display_url": "crc891.com/al-menos-un-co\u2026"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 54, "probability": 0.4984, "type": "Other", "normalized_text": "CRC 891"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171452618696052737"], "id": "1171452618696052737", "created_at": "2019-09-10T15:57:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Al menos un costarricense se suicida cada d\u00eda \u2013 CRC 891 https://t.co/pdDvDpHE9X", "author_id": "351245808"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171452607635681292"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171229730567327744"}], "id": "1171452607635681292", "created_at": "2019-09-10T15:57:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 498, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @soybendechu: \u00bfC\u00f3mo identificar el comportamiento suicida? En este hilo he recopilado algunos de los s\u00edntomas de depresivos con tendenci\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "soybendechu", "id": "275751639"}]}, "author_id": "124635983"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171452591152087040"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171407584869400576"}], "id": "1171452591152087040", "created_at": "2019-09-10T15:57:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @juanbaaq: No es que el suicida desee morir, lo que quiere es detener el dolor, pero no encuentra otra manera de hacerlo que dejando de\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "juanbaaq", "id": "49540008"}]}, "author_id": "2526675987"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171452558159663142"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171430574520561667"}], "id": "1171452558159663142", "created_at": "2019-09-10T15:57:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 451, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Soy_Vivianita: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, dejemos que hablar del suicidio sea un tema tab\u00fa y trabajemos en ay\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Soy_Vivianita", "id": "956024810588524556"}]}, "author_id": "940218504426516480"}, {"entities": {"urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/06GcZE7zpm", "expanded_url": "https://elobservadordequeretaro.com.mx/cada-40-segundos-se-suicida-una-persona/", "display_url": "elobservadordequeretaro.com.mx/cada-40-segund\u2026"}, {"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/hNjqvZVPc5", "expanded_url": "https://twitter.com/ObsQueretaro/status/1171452519857319936/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hNjqvZVPc5", "media_key": "3_1171452517881769985"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171452519857319936"], "id": "1171452519857319936", "created_at": "2019-09-10T15:56:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Cada 40 segundos se suicida una persona https://t.co/06GcZE7zpm https://t.co/hNjqvZVPc5", "author_id": "2606861437"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171452481613615105"], "id": "1171452481613615105", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 24, "probability": 0.8034, "type": "Person", "normalized_text": "kakashi"}]}, "created_at": "2019-09-10T15:56:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "meu deus o pai do kakashi se suicidou", "author_id": "1134064229630337030"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171452472524623872"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171414138133913602"}], "id": "1171452472524623872", "entities": {"annotations": [{"start": 93, "end": 101, "probability": 0.5973, "type": "Person", "normalized_text": "Shang-Chi"}, {"start": 123, "end": 134, "probability": 0.5391, "type": "Other", "normalized_text": "Diez Anillos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "JaviBenedict", "id": "1916995171"}]}, "created_at": "2019-09-10T15:56:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JaviBenedict: A\u00fan no me creo lo alucinante que va a ser 2021 en cuanto a superh\u00e9roes:\n\n- Shang-Chi y la leyenda de los Diez Anillos\n- W\u2026", "author_id": "1012156567427444738"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171452445437788163"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171430574520561667"}], "id": "1171452445437788163", "created_at": "2019-09-10T15:56:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 451, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Soy_Vivianita: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, dejemos que hablar del suicidio sea un tema tab\u00fa y trabajemos en ay\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Soy_Vivianita", "id": "956024810588524556"}]}, "author_id": "300596910"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171452428513734662"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171445384998113281"}], "id": "1171452428513734662", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 46, "probability": 0.913, "type": "Other", "normalized_text": "The Suicide Squad"}, {"start": 51, "end": 63, "probability": 0.9462, "type": "Person", "normalized_text": "Amanda Waller"}, {"start": 73, "end": 89, "probability": 0.7101, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "UniversoDCnauta", "id": "2255625498"}]}, "created_at": "2019-09-10T15:56:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @UniversoDCnauta: Plot de \"The Suicide Squad\"\n\n\"Amanda Waller envia o Esquadr\u00e3o Suicida para localizar uma criatura alien\u00edgena trancado\u2026", "author_id": "312920726"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171452418401300482"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171430574520561667"}], "id": "1171452418401300482", "created_at": "2019-09-10T15:56:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 451, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Soy_Vivianita: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, dejemos que hablar del suicidio sea un tema tab\u00fa y trabajemos en ay\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Soy_Vivianita", "id": "956024810588524556"}]}, "author_id": "1015759165606723585"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171452388164587520"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171448427764305921"}], "id": "1171452388164587520", "created_at": "2019-09-10T15:56:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @bioeticaunam: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo.\nLos suicidios pueden prevenirse, mediante informaci\u00f3n, identificaci\u00f3\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "bioeticaunam", "id": "1282098547"}]}, "author_id": "63718692"}], "includes": {"users": [{"username": "Nicoambrogi", "name": "Nicolas Ambrogi \u2b50 72 \u2b50", "id": "298553510", "public_metrics": {"followers_count": 78013, "following_count": 1125, "tweet_count": 41669, "listed_count": 169}, "verified": false}, {"username": "Bishubish", "name": "Mirrimiau", "id": "840586922", "location": "R\u00edo Leteo", "public_metrics": {"followers_count": 11082, "following_count": 3826, "tweet_count": 483164, "listed_count": 80}, "verified": false}, {"username": "ireenejuarez", "name": "I\ud83c\udf38\u2728", "id": "212755568", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1191, "following_count": 964, "tweet_count": 21017, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "Soy_Vivianita", "name": "\ud83d\udc30\u0412\u0438\u0432\u0438\u0430\u043d\u0438\u0442\u0430", "id": "956024810588524556", "location": "Eutingen im G\u00e4u, Deutschland", "public_metrics": {"followers_count": 5926, "following_count": 400, "tweet_count": 28457, "listed_count": 6}, "verified": false}, {"username": "DeSciamamea", "name": "Denise", "id": "1541968910", "location": "Sao Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 454, "tweet_count": 183, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "dicas_de_ingles", "name": "Teacher Fabio Emerim", "id": "94114216", "location": "Porto Alegre", "public_metrics": {"followers_count": 102483, "following_count": 545, "tweet_count": 65889, "listed_count": 200}, "verified": false}, {"username": "Apple", "name": "Apple", "id": "380749300", "location": "Cupertino, CA", "public_metrics": {"followers_count": 8660615, "following_count": 0, "tweet_count": 0, "listed_count": 14259}, "verified": true}, {"username": "Sadboy_Suicida", "name": "um suicida", "id": "1163288232022487041", "location": "Saquarema, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 69, "tweet_count": 125, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "nataliaraujo__", "name": "Natalia Araujo", "id": "54703035", "public_metrics": {"followers_count": 237, "following_count": 273, "tweet_count": 5446, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "manurneves", "name": "manu", "id": "1143689130171359233", "location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 569, "following_count": 473, "tweet_count": 3012, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "eijiprotect", "name": "\u0441\u043e\u043d\u0438\u043a", "id": "1080995507919613952", "public_metrics": {"followers_count": 587, "following_count": 190, "tweet_count": 5710, "listed_count": 11}, "verified": false}, {"username": "PereaY", "name": "Yosainy De Colina", "id": "197561699", "public_metrics": {"followers_count": 434, "following_count": 858, "tweet_count": 15389, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "ntchile", "name": "Nuevo Tiempo Chile", "id": "118536654", "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 9967, "following_count": 640, "tweet_count": 20380, "listed_count": 23}, "verified": false}, {"username": "wjdhwks", "name": "Nat\u00e1lia", "id": "3076272712", "public_metrics": {"followers_count": 959, "following_count": 470, "tweet_count": 36848, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "sequesantos1", "name": "Santos Sequera", "id": "863100372335853568", "location": "Cartagena, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 200, "following_count": 927, "tweet_count": 1667, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "CNNEE", "name": "CNN en Espa\u00f1ol", "id": "33884545", "location": "En todas partes", "public_metrics": {"followers_count": 22213467, "following_count": 413, "tweet_count": 389588, "listed_count": 52700}, "verified": true}, {"username": "CapBizarro", "name": "Capit\u00e1n Bizarro is \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 friendly", "id": "247522185", "location": "Quinta pu\u00f1eta", "public_metrics": {"followers_count": 587, "following_count": 1033, "tweet_count": 61583, "listed_count": 7}, "verified": false}, {"username": "JaviBenedict", "name": "Javi Benedict", "id": "1916995171", "location": "Tenerife", "public_metrics": {"followers_count": 1862, "following_count": 309, "tweet_count": 91531, "listed_count": 20}, "verified": false}, {"username": "Nabylita", "name": "Nabyle Dom\u00ednguez", "id": "115299506", "location": "Tabasco, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 653, "following_count": 1010, "tweet_count": 8867, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "jublsouza", "name": "bigger than lia. \ud83d\udc99", "id": "943896328865832960", "public_metrics": {"followers_count": 3118, "following_count": 4387, "tweet_count": 32016, "listed_count": 15}, "verified": false}, {"username": "jorgebernabevil", "name": "Bernabe Villeda", "id": "1591785720", "location": "El Salvador", "public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 613, "tweet_count": 6902, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "isss_gob_sv", "name": "ISSS", "id": "141002503", "location": "El Salvador", "public_metrics": {"followers_count": 236871, "following_count": 336, "tweet_count": 61873, "listed_count": 245}, "verified": false}, {"username": "psiclinicamv", "name": "Mariana Hern\u00e1ndez\ud83e\udd0d", "id": "1168619407804944385", "location": "Miami, FL", "public_metrics": {"followers_count": 25335, "following_count": 210, "tweet_count": 7568, "listed_count": 28}, "verified": false}, {"username": "LinaRpoD", "name": "\ud835\ude7b\ud835\ude92\ud835\ude97\ud835\ude8a \ud835\ude81\ud835\ude8e\ud835\ude9c\ud835\ude9d\ud835\ude9b\ud835\ude8e\ud835\ude99\ud835\ude98 \ud835\ude73. \ud83c\udf40\ud83d\udcab", "id": "18141657", "location": "Unas veces aqu\u00ed, otras all\u00e1. ", "public_metrics": {"followers_count": 2606, "following_count": 1575, "tweet_count": 111520, "listed_count": 34}, "verified": false}, {"username": "truecolorxgomez", "name": "\ud83e\udd8b", "id": "192690659", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 3931, "following_count": 4472, "tweet_count": 52113, "listed_count": 14}, "verified": false}, {"username": "Javier71Ferre", "name": "Javier Ferre", "id": "732317359", "location": "Melilla", "public_metrics": {"followers_count": 168, "following_count": 795, "tweet_count": 8271, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "PerdigueroASP", "name": "Alfredo Perdiguero M. \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "id": "815994028189696004", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 49424, "following_count": 950, "tweet_count": 26750, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "dearmarceI", "name": "\ufe0f\ufe0f\ufe0f \ufe0f", "id": "1076976928983265280", "public_metrics": {"followers_count": 1776, "following_count": 1425, "tweet_count": 4308, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "bohe2", "name": "bohe", "id": "373606790", "public_metrics": {"followers_count": 217, "following_count": 505, "tweet_count": 2742, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "ExplicitJohnson", "name": "Declan's on fire \ud83d\udd25\ud83d\udd25", "id": "301070162", "location": "Orthez, France", "public_metrics": {"followers_count": 279, "following_count": 1590, "tweet_count": 449359, "listed_count": 56}, "verified": false}, {"username": "barbaravasilva", "name": "b\u00e1b\u00e1b\u00e1b\u00e1", "id": "4691787690", "public_metrics": {"followers_count": 378, "following_count": 181, "tweet_count": 35011, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "LeonorRosas4", "name": "Leonor Rosas", "id": "1090581182595637255", "location": "Lisboa, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 7911, "following_count": 496, "tweet_count": 3986, "listed_count": 36}, "verified": false}, {"username": "Bereloth", "name": "Bereloth the Ninth", "id": "6968002", "public_metrics": {"followers_count": 156, "following_count": 608, "tweet_count": 16477, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "JuanCoontreras", "name": "juan", "id": "895337160", "location": "Rio Negro, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 7230, "following_count": 479, "tweet_count": 93019, "listed_count": 34}, "verified": false}, {"username": "sonajamartillo", "name": "Sof\u00eda", "id": "3456844099", "public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 1766, "tweet_count": 1751, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "CCNews__", "name": "Cultura Colectiva News", "id": "966358516108873729", "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 109957, "following_count": 269, "tweet_count": 73746, "listed_count": 199}, "verified": true}, {"username": "HopeRadioVzla", "name": "HopeRadioVzla", "id": "784034183379316736", "location": "Barquisimeto, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 993, "following_count": 723, "tweet_count": 14045, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "RSalander__", "name": "R.", "id": "247921253", "public_metrics": {"followers_count": 386, "following_count": 282, "tweet_count": 48719, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "ecanales6", "name": "javier canales", "id": "1002392282", "public_metrics": {"followers_count": 817, "following_count": 2546, "tweet_count": 9642, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "AnaPerezMartin", "name": "Ana P\u00e9rez Mart\u00edn", "id": "3039229139", "public_metrics": {"followers_count": 3177, "following_count": 2588, "tweet_count": 770517, "listed_count": 65}, "verified": false}, {"username": "CLSaavedra1", "name": "pedroserenado", "id": "211466761", "public_metrics": {"followers_count": 18731, "following_count": 20214, "tweet_count": 75610, "listed_count": 74}, "verified": false}, {"username": "Ratitasilvestre", "name": "\ud835\udcd2\ud835\udcfb\ud835\udcf2\u0301\ud835\udcf9\ud835\udcfd\ud835\udcf2\ud835\udced\ud835\udcea", "id": "1159222848835203074", "location": "Lima panza de burro", "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 1006, "tweet_count": 470, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "soybendechu", "name": "Chim\u00e8ne \ud83d\udc9a", "id": "275751639", "public_metrics": {"followers_count": 4949, "following_count": 1264, "tweet_count": 61086, "listed_count": 13}, "verified": false}, {"username": "pippabass", "name": "PIPPA", "id": "145373300", "public_metrics": {"followers_count": 529, "following_count": 935, "tweet_count": 26587, "listed_count": 8}, "verified": false}, {"username": "Pascal_Sim", "name": "Pascal SIM", "id": "924265879", "location": "Geneva, Switzerland", "public_metrics": {"followers_count": 2094, "following_count": 1097, "tweet_count": 14841, "listed_count": 70}, "verified": false}, {"username": "CINUmexico", "name": "ONU Noticias M\u00e9xico", "id": "37816856", "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 244025, "following_count": 649, "tweet_count": 46911, "listed_count": 1012}, "verified": true}, {"username": "cpanedita", "name": "petite lulu", "id": "553503604", "public_metrics": {"followers_count": 431, "following_count": 56, "tweet_count": 152254, "listed_count": 10}, "verified": false}, {"username": "Mel_Storni", "name": "Mel_Storni", "id": "543567716", "location": " USA  ", "public_metrics": {"followers_count": 964, "following_count": 350, "tweet_count": 550682, "listed_count": 200}, "verified": false}, {"username": "platdeinfancia", "name": "Plataforma de Infancia", "id": "297972314", "location": "Madrid - Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 22252, "following_count": 5221, "tweet_count": 51438, "listed_count": 543}, "verified": true}, {"username": "hdaza02", "name": "Henry Daza", "id": "242910901", "location": "Trujillo, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 596, "following_count": 3070, "tweet_count": 30936, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "Lunayog", "name": "M. Angeles \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "id": "278957424", "public_metrics": {"followers_count": 173, "following_count": 433, "tweet_count": 12488, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "KlauzGarnashian", "name": "Klauz Garnashian", "id": "39247417", "location": "mexico", "public_metrics": {"followers_count": 595, "following_count": 2103, "tweet_count": 13664, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "DraHarleen", "name": "Harleen\ud83c\udf83 Mayhem \ud83c\udf03", "id": "872915593891946496", "location": "Arkaham Asylum (consultando)", "public_metrics": {"followers_count": 13838, "following_count": 994, "tweet_count": 28340, "listed_count": 25}, "verified": false}, {"username": "ZaidaMtz91", "name": "Zaida Mtz", "id": "585065180", "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 741, "tweet_count": 3426, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "andreiaravjo", "name": "Andreia Ara\u00fajo", "id": "796312848", "location": "Rio Tinto", "public_metrics": {"followers_count": 5144, "following_count": 437, "tweet_count": 217101, "listed_count": 55}, "verified": false}, {"username": "BetclicPortugal", "name": "Betclic Portugal \ud83d\udd4a\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "id": "31427142", "location": "Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 71852, "following_count": 482, "tweet_count": 217934, "listed_count": 42}, "verified": true}, {"username": "unaTonina", "name": "Cris M. G.", "id": "64948902", "location": "Pa\u00eds esquina en revoluci\u00f3n \ud83d\udc95", "public_metrics": {"followers_count": 1469, "following_count": 3434, "tweet_count": 37362, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "FMiranos", "name": "Fundaci\u00f3n M\u00edranos", "id": "1039291083631587328", "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 990, "following_count": 344, "tweet_count": 338, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "NamBadbye", "name": "\u208d\u1422..\u1422\u208e", "id": "980740994080616448", "location": "\ud83c\uddfb\ud83c\uddea | intp | 19", "public_metrics": {"followers_count": 194, "following_count": 157, "tweet_count": 21245, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "OPSOMSBolivia", "name": "OPS/OMS Bolivia", "id": "413264098", "location": "La Paz, Bolivia", "public_metrics": {"followers_count": 7325, "following_count": 830, "tweet_count": 16721, "listed_count": 111}, "verified": true}, {"username": "oak_blanco", "name": "Iroko\u00ae\ufe0f \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "id": "300791764", "location": "Ig Hectorp78", "public_metrics": {"followers_count": 3714, "following_count": 2463, "tweet_count": 273556, "listed_count": 36}, "verified": false}, {"username": "caritosanti2", "name": "\uff23\uff41\uff52\uff49\uff54\uff4f\u26a1", "id": "2590808858", "location": "Tucum\u00e1n, Argentina \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 357, "following_count": 283, "tweet_count": 7199, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "solvismara", "name": "\u00a7ol", "id": "1576028527", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 269, "tweet_count": 11132, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "AdultoMayorUC", "name": "Adulto Mayor UC", "id": "799661507067969536", "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 2338, "following_count": 2363, "tweet_count": 1899, "listed_count": 9}, "verified": false}, {"username": "lumus_totallus", "name": "Lucia Barja", "id": "717291582", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 368, "following_count": 1107, "tweet_count": 2202, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "jorgecura1070", "name": "Jorge Cura Amar", "id": "195395453", "location": "Barranquilla", "public_metrics": {"followers_count": 317914, "following_count": 359, "tweet_count": 236473, "listed_count": 520}, "verified": true}, {"username": "gabi403_only", "name": "#MAXIDENT #NATI", "id": "1095208864314585090", "public_metrics": {"followers_count": 400, "following_count": 392, "tweet_count": 23321, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "ruedasdemolino", "name": "Ruedas de Molino", "id": "931193409737560069", "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 29, "tweet_count": 9050, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "PpTon19", "name": "PpTo\u00f1o", "id": "743576671706447872", "location": "Le\u00f3n, Guanajuato", "public_metrics": {"followers_count": 186, "following_count": 844, "tweet_count": 10312, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "Fasspittewan", "name": "The Villain Of Loneliness", "id": "1086500695", "location": "https://youtu.be/zlUPEdlyTcw", "public_metrics": {"followers_count": 1257, "following_count": 837, "tweet_count": 100462, "listed_count": 38}, "verified": false}, {"username": "solexim25", "name": "Ximena ND", "id": "191326720", "location": "Lima,Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 308, "following_count": 276, "tweet_count": 14795, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "cociclo", "name": "Mariano", "id": "497744532", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "public_metrics": {"followers_count": 2942, "following_count": 275, "tweet_count": 126224, "listed_count": 11}, "verified": false}, {"username": "mariaeva40451", "name": "maria eva\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\u270c\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "id": "4160175261", "location": "Bonaerense.", "public_metrics": {"followers_count": 11852, "following_count": 10941, "tweet_count": 90079, "listed_count": 11}, "verified": false}, {"username": "Cami21289Gomez", "name": "Camille", "id": "863426275561570304", "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 102, "following_count": 238, "tweet_count": 5325, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Guuzm", "name": "Guuz", "id": "522805507", "location": "Granada, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 142, "following_count": 906, "tweet_count": 3397, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "SIN24Horas", "name": "Noticias SIN", "id": "55660696", "location": "Rep\u00fablica Dominicana", "public_metrics": {"followers_count": 1609488, "following_count": 381, "tweet_count": 505184, "listed_count": 3185}, "verified": true}, {"username": "MarthaRomoC", "name": "Martha Romo Cu\u00e9llar", "id": "793106499375468545", "location": "Jalisco, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 2363, "following_count": 726, "tweet_count": 1876, "listed_count": 47}, "verified": true}, {"username": "beluromero", "name": "Bel\u00e9n \ud83d\udc9a", "id": "61085174", "public_metrics": {"followers_count": 630, "following_count": 616, "tweet_count": 29858, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "Lubertino", "name": "Mar\u00eda Jos\u00e9 Lubertino", "id": "33524608", "location": "Buenos Aires", "public_metrics": {"followers_count": 119342, "following_count": 95260, "tweet_count": 208547, "listed_count": 964}, "verified": true}, {"username": "grupoclanok", "name": "Grupo CLAN", "id": "125805186", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 3971, "following_count": 402, "tweet_count": 75673, "listed_count": 15}, "verified": false}, {"username": "dracu23", "name": "Xisco Alemany Portell", "id": "196572319", "public_metrics": {"followers_count": 380, "following_count": 416, "tweet_count": 34213, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "sergioramirezps", "name": "\ud835\udc12\ud835\udc1e\ud835\udc2b\ud835\udc20\ud835\udc22\ud835\udc28 \ud835\udc11\ud835\udc1a\ud835\udc26\u00ed\ud835\udc2b\ud835\udc1e\ud835\udc33 \ud835\udc0f. \ud83d\udc5f\u267b\ufe0f\ud83c\udf31", "id": "167999062", "location": "Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 2061, "following_count": 1624, "tweet_count": 23926, "listed_count": 14}, "verified": false}, {"username": "GKecuador", "name": "GK", "id": "312784108", "location": "Quito, Ecuador", "public_metrics": {"followers_count": 45207, "following_count": 1274, "tweet_count": 108675, "listed_count": 420}, "verified": false}, {"username": "plumasatomicas", "name": "Plumas At\u00f3micas", "id": "876788725", "public_metrics": {"followers_count": 24491, "following_count": 3156, "tweet_count": 55698, "listed_count": 220}, "verified": false}, {"username": "SaFeRoFo", "name": "SandraFernandaRojas", "id": "314093412", "location": "Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 239, "following_count": 921, "tweet_count": 955, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "calberguezyahoo", "name": "EL MET\u00d3DICO", "id": "139459162", "location": "Sincelejo, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 2578, "following_count": 4973, "tweet_count": 163588, "listed_count": 21}, "verified": false}, {"username": "DarkiraClemm", "name": "VClemm\ud83d\udc99", "id": "255229891", "location": "En mi antolog\u00eda", "public_metrics": {"followers_count": 154, "following_count": 503, "tweet_count": 2646, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "m4l1bu_", "name": "The Pumpkin Queen", "id": "1638477228", "public_metrics": {"followers_count": 767, "following_count": 567, "tweet_count": 12462, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "DuroBelinda", "name": "Belinda Duro", "id": "2615039000", "location": "Espa\u00f1a.", "public_metrics": {"followers_count": 7508, "following_count": 5018, "tweet_count": 1642620, "listed_count": 250}, "verified": false}, {"username": "jc_karnak23", "name": "JC Arny", "id": "1258951398", "location": "Mijas (M\u00e1laga) - Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 2676, "following_count": 2644, "tweet_count": 192676, "listed_count": 24}, "verified": false}, {"username": "jrwadv", "name": "Yvael Tercero Martinez Gol", "id": "17896456", "location": "Mar de las Pampas, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 318, "following_count": 892, "tweet_count": 10552, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "pabloduggan", "name": "Pablo Duggan", "id": "145677457", "location": "Buenos Aires", "public_metrics": {"followers_count": 206322, "following_count": 2906, "tweet_count": 41989, "listed_count": 561}, "verified": false}, {"username": "PiratesReus", "name": "Pirates de Reus \ud83e\udd9c #FreeXelj", "id": "1108072543502651392", "location": "Reus", "public_metrics": {"followers_count": 220, "following_count": 383, "tweet_count": 748, "listed_count": 7}, "verified": false}, {"username": "MariPazCapi", "name": "Mar\u00eda de la Panda", "id": "174001725", "location": "Xalapa", "public_metrics": {"followers_count": 244, "following_count": 171, "tweet_count": 12618, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "uvoccidental", "name": "Comunicaciones UVOC", "id": "2149677481", "location": "Barquisimeto - Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 5515, "following_count": 1144, "tweet_count": 27743, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "marutwitteo", "name": "maru", "id": "88992883", "location": "Buenos Aires", "public_metrics": {"followers_count": 297, "following_count": 834, "tweet_count": 40970, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "DrJoaquinMateu", "name": "Dr. Joaqu\u00edn Mateu-Moll\u00e1", "id": "2530052556", "location": "Libro actual: Mayo 2023", "public_metrics": {"followers_count": 60429, "following_count": 18114, "tweet_count": 22897, "listed_count": 331}, "verified": false}, {"username": "19_Rejv", "name": "Ray", "id": "1043616740092055553", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 272, "tweet_count": 39210, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Sereias_daVila", "name": "Sereias da Vila", "id": "1150158809257713665", "public_metrics": {"followers_count": 4224, "following_count": 231, "tweet_count": 19825, "listed_count": 19}, "verified": false}, {"username": "Lales1903", "name": "LA INDIA", "id": "805777646", "location": "Estadio Vicente Calder\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 7303, "following_count": 241, "tweet_count": 79017, "listed_count": 47}, "verified": false}, {"username": "rgbati", "name": "\ud835\udd6d\ud835\udd86\ud835\udd99\ud835\udd8e \ud835\udd7d\ud835\udd72", "id": "88508862", "location": "Paseo de Los Melanc\u00f3licos", "public_metrics": {"followers_count": 2955, "following_count": 1291, "tweet_count": 49872, "listed_count": 49}, "verified": false}, {"username": "yesnosioque", "name": "Timeless", "id": "428553172", "location": "PLANET", "public_metrics": {"followers_count": 247, "following_count": 698, "tweet_count": 20808, "listed_count": 6}, "verified": false}, {"username": "DnisJovel", "name": "Denis", "id": "99158678", "location": "El Salvador", "public_metrics": {"followers_count": 313, "following_count": 983, "tweet_count": 24772, "listed_count": 8}, "verified": false}, {"username": "mervimr", "name": "MERVI MR", "id": "106287435", "public_metrics": {"followers_count": 315, "following_count": 510, "tweet_count": 8384, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "DanielJaneiro16", "name": "Daniel Janeiro", "id": "908087290995658752", "location": "Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 5663, "following_count": 4021, "tweet_count": 49283, "listed_count": 9}, "verified": false}, {"username": "JAlbertoRosas2", "name": "J. A\u1963b\u1971rto Ros\u1972s", "id": "1171119193661542400", "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 237, "tweet_count": 1393, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "ErnestoNemer", "name": "Ernesto Nemer", "id": "25128294", "location": "Metepec, Estado de M\u00e9xico.", "public_metrics": {"followers_count": 151679, "following_count": 6577, "tweet_count": 51374, "listed_count": 435}, "verified": true}, {"username": "HipatiaRoswell", "name": "\u00cele Grise", "id": "991410652177682432", "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 148, "tweet_count": 1075, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "INySCo", "name": "Instituto para las Neurociencias y la Salud IN&S", "id": "1045396631271682051", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 19, "tweet_count": 489, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "CrocittoDaniel", "name": "NESTOR DANIEL CROCITTO", "id": "1634036336", "location": "Capital Federal - Buenos Aires", "public_metrics": {"followers_count": 358, "following_count": 417, "tweet_count": 1455, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "FundacionFemeba", "name": "Fundaci\u00f3n Femeba", "id": "2378958972", "location": "CABA", "public_metrics": {"followers_count": 1283, "following_count": 961, "tweet_count": 8846, "listed_count": 13}, "verified": false}, {"username": "calvoalmirante", "name": "jefebigun", "id": "481599486", "public_metrics": {"followers_count": 153, "following_count": 967, "tweet_count": 9548, "listed_count": 7}, "verified": false}, {"username": "Gerardo_Sauri", "name": "Gerardo Sauri", "id": "63137071", "location": "M\u00e9xico DF", "public_metrics": {"followers_count": 1166, "following_count": 997, "tweet_count": 9953, "listed_count": 31}, "verified": false}, {"username": "CDHCMX", "name": "CDHCM", "id": "65161245", "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 125549, "following_count": 331, "tweet_count": 36234, "listed_count": 628}, "verified": false}, {"username": "exxxgar69", "name": "Edgar", "id": "71186165", "location": "Aguascalientes", "public_metrics": {"followers_count": 1354, "following_count": 1159, "tweet_count": 4896, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "DioselinaValdez", "name": "Dioselina", "id": "239586500", "location": "mexico df", "public_metrics": {"followers_count": 217, "following_count": 718, "tweet_count": 6213, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "fcdarecordtv", "name": "F\u00e3 Clube da Record TV", "id": "832020545218691075", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3094, "following_count": 695, "tweet_count": 186866, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "portalR7", "name": "Portal R7.com", "id": "65473559", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 5084155, "following_count": 96, "tweet_count": 530417, "listed_count": 12106}, "verified": true}, {"username": "rubenquirozg", "name": "Rub\u00e9n Quiroz", "id": "2887429096", "public_metrics": {"followers_count": 293, "following_count": 396, "tweet_count": 1105, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "juanbaaq", "name": "Juan Becerra Acosta", "id": "49540008", "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 84280, "following_count": 1231, "tweet_count": 48874, "listed_count": 743}, "verified": true}, {"username": "PepeWilliamMunn", "name": "Pepe William Munny", "id": "419420053", "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 6071, "following_count": 6082, "tweet_count": 378108, "listed_count": 48}, "verified": false}, {"username": "psiquiatips", "name": "Dra. Llynier Tob\u00eda|Psiquiatra", "id": "4833696755", "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 825, "following_count": 627, "tweet_count": 2465, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "Luzdpa", "name": "Luz de Partearroyo", "id": "249641753", "location": "Madrid. Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 160, "tweet_count": 8308, "listed_count": 37}, "verified": false}, {"username": "BERBEScom", "name": "BERB\u0112S", "id": "166599008", "public_metrics": {"followers_count": 2522, "following_count": 1748, "tweet_count": 14090, "listed_count": 183}, "verified": false}, {"username": "lorenasa77", "name": "maria L\u00f3pez", "id": "189650123", "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 492, "following_count": 776, "tweet_count": 126277, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "Violetvitoria", "name": "Violet Vit\u00f3ria", "id": "967521886367338497", "public_metrics": {"followers_count": 494, "following_count": 1070, "tweet_count": 23483, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "rodriguesclara4", "name": "baixets", "id": "3126514625", "location": "Perdida", "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 760, "tweet_count": 19868, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Hemerson_sousa2", "name": "Sad Bunny", "id": "327488574", "public_metrics": {"followers_count": 310, "following_count": 248, "tweet_count": 7633, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "PilarPerezLope1", "name": "Pilar Perez Lopez", "id": "308439830", "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 306, "following_count": 1059, "tweet_count": 22634, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "septimo_izq", "name": "Septimo izqda.", "id": "4241273434", "public_metrics": {"followers_count": 224, "following_count": 210, "tweet_count": 29116, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "Carnaina", "name": "Anxo Fern\u00e1ndez Dopico", "id": "764234024466452480", "public_metrics": {"followers_count": 6841, "following_count": 713, "tweet_count": 33667, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "DaniIbanhes", "name": "Ibanhes78 \ud83d\udc37\ud83d\udc3d\ud83c\udf08\ud83d\udc6d\ud83d\udc9a\u26bd\ufe0f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddf3\ud83c\uddec", "id": "382282629", "location": "Sorocaba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 5822, "following_count": 4034, "tweet_count": 47956, "listed_count": 8}, "verified": false}, {"username": "EdesurX", "name": "EDESUR/EDENOR TE DEBEN DINERO X 10 A\u00d1OS DE CORTES", "id": "1153352005127217155", "location": "Capital Federal", "public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 633, "tweet_count": 1948, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "ReginaTanzi", "name": "reginamariatanzi.", "id": "1140795946151886848", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 388, "tweet_count": 6930, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "ChicoPinto8", "name": "Chico Pinto", "id": "1138965305760374784", "location": "Salvador, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 24518, "following_count": 27102, "tweet_count": 34431, "listed_count": 16}, "verified": false}, {"username": "ElectroDonnan", "name": "Cash Cat \ud83d\udcb5", "id": "152873663", "location": "Meowmphis, TN", "public_metrics": {"followers_count": 1435, "following_count": 4129, "tweet_count": 39634, "listed_count": 11}, "verified": false}, {"username": "ManuelChan6", "name": "Chan Uicab.", "id": "595024919", "location": "Felipe Carrillo Puerto", "public_metrics": {"followers_count": 1675, "following_count": 4872, "tweet_count": 7166, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "francesccebria", "name": "Francesc Cebri\u00e0", "id": "291300373", "location": "Barcelona", "public_metrics": {"followers_count": 1348, "following_count": 1978, "tweet_count": 33971, "listed_count": 17}, "verified": false}, {"username": "margpuig", "name": "Mar Garc\u00eda Puig", "id": "2921983427", "location": "Barcelona", "public_metrics": {"followers_count": 9373, "following_count": 3416, "tweet_count": 4660, "listed_count": 171}, "verified": true}, {"username": "candealtieri", "name": "can", "id": "2380710308", "public_metrics": {"followers_count": 999, "following_count": 2508, "tweet_count": 11074, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "echegaray_mili", "name": "Mili \ud83d\udca5", "id": "950455831836942336", "location": "Germania Bueno Aires, Argentin", "public_metrics": {"followers_count": 305, "following_count": 272, "tweet_count": 3276, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "agm02101", "name": "AGM", "id": "933074361573171200", "public_metrics": {"followers_count": 2297, "following_count": 3828, "tweet_count": 99092, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "CanReull", "name": "Can Re\u00fcll", "id": "720313632773410816", "location": "Can Domingo", "public_metrics": {"followers_count": 810, "following_count": 788, "tweet_count": 40130, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "shaaalala", "name": "Shalala", "id": "246935915", "location": "Estado de M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 957, "following_count": 974, "tweet_count": 18820, "listed_count": 27}, "verified": false}, {"username": "AzuUrquiza", "name": "Azul", "id": "1313952302", "location": "Quilmes, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 546, "following_count": 376, "tweet_count": 35334, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "aniiphoenix", "name": "Ani Fata Morgana", "id": "75782659", "location": "Uruguay", "public_metrics": {"followers_count": 5559, "following_count": 2401, "tweet_count": 154518, "listed_count": 11}, "verified": false}, {"username": "Pigeon_99_", "name": "pige\u00f8n", "id": "2203439348", "location": "uruwhy", "public_metrics": {"followers_count": 418, "following_count": 911, "tweet_count": 15713, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "SoniaLu16418763", "name": "Sonia Luz", "id": "1087848343794003968", "location": "Ourense, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 407, "tweet_count": 231, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Jooonas97", "name": "camisa 7", "id": "894029967360757760", "location": "Dubai, United Arab Emirates", "public_metrics": {"followers_count": 1419, "following_count": 2977, "tweet_count": 13478, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "RominaHeres", "name": "Romina\ud83e\udd8b", "id": "252157393", "location": "resistencia, chaco", "public_metrics": {"followers_count": 838, "following_count": 1142, "tweet_count": 33324, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Jessikatme", "name": "Jaessikath Targaryen", "id": "1046250214976184321", "public_metrics": {"followers_count": 811, "following_count": 386, "tweet_count": 33049, "listed_count": 6}, "verified": false}, {"username": "JanDeLaRosa", "name": "J\u039b\u041f", "id": "141627379", "location": "CDMX v\u00eda MTY / NYC / Santiago", "public_metrics": {"followers_count": 880, "following_count": 996, "tweet_count": 9665, "listed_count": 24}, "verified": false}, {"username": "Lulagomeniak", "name": "Lourdes G. Ambrosio", "id": "364465917", "location": "Oaxaca", "public_metrics": {"followers_count": 170, "following_count": 767, "tweet_count": 859, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "LicMoralesAmaya", "name": "Miguel Angel Morales Amaya", "id": "979311924", "location": "Oaxaca de Ju\u00e1rez", "public_metrics": {"followers_count": 2705, "following_count": 1722, "tweet_count": 14507, "listed_count": 8}, "verified": false}, {"username": "pilykuera", "name": "Pily Peregrina", "id": "20344052", "location": "XaLaPa-XiCo-CoAtEpEc, Veracruz", "public_metrics": {"followers_count": 4045, "following_count": 1819, "tweet_count": 323680, "listed_count": 126}, "verified": false}, {"username": "SSalud_mx", "name": "SALUD M\u00e9xico", "id": "132225222", "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 1503141, "following_count": 247, "tweet_count": 74293, "listed_count": 3250}, "verified": true}, {"username": "wasghintonl", "name": "Wasghinton Lucas", "id": "219327857", "location": "Jo\u00e3o Pessoa, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 389, "tweet_count": 19205, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "GhostJacobs", "name": "Guilherme \"Ghost\" Jacobs", "id": "101538849", "location": "Recife, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 38685, "following_count": 891, "tweet_count": 319738, "listed_count": 164}, "verified": true}, {"username": "martz_ely", "name": "Ely Martz", "id": "955146928425185281", "location": "Oaxaca, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 381, "tweet_count": 7089, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "holylesbo", "name": "sof\u00eda", "id": "562405340", "location": "\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 3640, "following_count": 1826, "tweet_count": 101521, "listed_count": 27}, "verified": false}, {"username": "jaavii009", "name": "Javier MF \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \ud83d\udc9a", "id": "282468087", "location": "Comunidade de Madrid, Espanha", "public_metrics": {"followers_count": 4540, "following_count": 5002, "tweet_count": 581545, "listed_count": 17}, "verified": false}, {"username": "SirChinoMercury", "name": "\u1d07\u1d0d\u1d18\u1d07\u0280\u1d00\u1d05\u1d0f\u0280 \ua731\u1d00\u0274\u0262\u1d1c\u1d04\u029c\u026a\u1d1b\u1d0f", "id": "145498482", "location": "Lim\u00f3n gris - Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 5543, "following_count": 980, "tweet_count": 154843, "listed_count": 18}, "verified": false}, {"username": "RicaSport_", "name": "RicaSport\ud83d\ude09\u26bd\u26be\ud83c\udfc0\ud83c\udfc8\ud83e\udd4a", "id": "2272077974", "location": "Culiacan sinaloa", "public_metrics": {"followers_count": 812, "following_count": 645, "tweet_count": 42858, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "PaolaGarateV", "name": "Paola G\u00e1rate", "id": "275899340", "location": "Culiac\u00e1n, Sinaloa", "public_metrics": {"followers_count": 26869, "following_count": 11046, "tweet_count": 27659, "listed_count": 42}, "verified": false}, {"username": "eacuru", "name": "Eder G. Acu\u00f1a", "id": "906756578", "public_metrics": {"followers_count": 2621, "following_count": 537, "tweet_count": 8019, "listed_count": 14}, "verified": false}, {"username": "cherry_boychik", "name": "\ud83d\udd4a cherry boy \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "id": "1127199721636999173", "location": "\u0440\u0435\u0441\u0442 ", "public_metrics": {"followers_count": 185, "following_count": 58, "tweet_count": 13235, "listed_count": 8}, "verified": false}, {"username": "DaggerChell", "name": "Blue Arrow", "id": "3627717334", "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 354, "tweet_count": 3174, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Carlanun", "name": "Carly.", "id": "265355375", "location": "San Isidro (BUE)", "public_metrics": {"followers_count": 1276, "following_count": 314, "tweet_count": 476793, "listed_count": 335}, "verified": false}, {"username": "Ambitocom", "name": "\u00c1mbito Financiero", "id": "65463088", "public_metrics": {"followers_count": 263987, "following_count": 83, "tweet_count": 329815, "listed_count": 2392}, "verified": true}, {"username": "FernandoSantia5", "name": "Fernando Santiago", "id": "327270768", "location": "C\u00e1diz", "public_metrics": {"followers_count": 3244, "following_count": 1849, "tweet_count": 52790, "listed_count": 92}, "verified": false}, {"username": "maverick_71", "name": "javier", "id": "72399147", "location": "Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 1037, "following_count": 1481, "tweet_count": 80946, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "brozoxmiswebs", "name": "brozo xmiswebs", "id": "107120856", "public_metrics": {"followers_count": 7019907, "following_count": 1309, "tweet_count": 73885, "listed_count": 13021}, "verified": true}, {"username": "psi_joseaguilar", "name": "Jos\u00e9 Daniel \u039bguilar", "id": "127636294", "location": "Caracas, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 609, "following_count": 893, "tweet_count": 6512, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "NancyRocksales", "name": "Lips \ud83d\udc8b", "id": "764292750078382080", "location": "Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 355, "following_count": 617, "tweet_count": 5943, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "kadmonidas", "name": "Albert Kadmon", "id": "983439418764812290", "location": "Lleida", "public_metrics": {"followers_count": 648, "following_count": 1198, "tweet_count": 3236, "listed_count": 7}, "verified": true}, {"username": "_kv23e", "name": "\ud83c\udf34kv23", "id": "299667561", "location": "Val\u00eancia, Espanha", "public_metrics": {"followers_count": 395, "following_count": 775, "tweet_count": 14010, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "ReporteYa", "name": "Reporte Ya", "id": "221378668", "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 1018365, "following_count": 88763, "tweet_count": 859136, "listed_count": 2772}, "verified": false}, {"username": "fakepelirroja", "name": "maracumango", "id": "54314242", "location": "Lima", "public_metrics": {"followers_count": 2585, "following_count": 1342, "tweet_count": 127175, "listed_count": 28}, "verified": false}, {"username": "CrisisWorld_", "name": "Ms. Crisistina", "id": "121940498", "location": "Panem", "public_metrics": {"followers_count": 3507, "following_count": 212, "tweet_count": 38659, "listed_count": 14}, "verified": false}, {"username": "angoikea", "name": "Lola", "id": "2869842873", "location": "Marrakesh-Tensift-El Haouz", "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 54, "tweet_count": 1617, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "AsociadosDr", "name": "Dr. Ezequiel Montealvo", "id": "1103468672054517761", "public_metrics": {"followers_count": 244, "following_count": 293, "tweet_count": 14876, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "GPPRIDiputados", "name": "Diputadas y Diputados Federales PRI", "id": "595893075", "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 40057, "following_count": 1235, "tweet_count": 51481, "listed_count": 153}, "verified": true}, {"username": "oaltoacre", "name": "O Alto Acre", "id": "78807310", "location": "Brasil\u00e9ia, Acre", "public_metrics": {"followers_count": 3776, "following_count": 1418, "tweet_count": 45900, "listed_count": 37}, "verified": false}, {"username": "LupitaLuttmann", "name": "Lupita Luttmann \ud83d\udc9c\ud83d\udc9a\ud83d\udc97", "id": "304631588", "public_metrics": {"followers_count": 640, "following_count": 695, "tweet_count": 11569, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "maildelviernes", "name": "Mail del Viernes", "id": "701428128", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 7930, "following_count": 374, "tweet_count": 32205, "listed_count": 58}, "verified": false}, {"username": "MDAN_16", "name": "Mariado", "id": "242862491", "public_metrics": {"followers_count": 941, "following_count": 1128, "tweet_count": 76257, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "diariomedico", "name": "Diario M\u00e9dico", "id": "14830931", "location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 123423, "following_count": 1544, "tweet_count": 57537, "listed_count": 2195}, "verified": false}, {"username": "ishobi23", "name": "A\u026a\u1d0b\u1d0f V\u1d0f\u0274 \u2604\ud83c\udf35 JACK IN THE BOX ot7 Young Forever", "id": "1112741238070001665", "location": "\u02b3\u1d50 \u02b2\u2071\u207f \u02e2\u1d58\u1d4d\u1d43 \u02b2\u02b0\u1d52\u1d56\u1d49 \u02b2\u2071\u1d50\u2071\u207f \u1d5b \u02b2\u1d4f  ", "public_metrics": {"followers_count": 149, "following_count": 123, "tweet_count": 15003, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "davidresende3", "name": "David Resende \u00e9 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "id": "781638486361333760", "location": "Teresina, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 140, "tweet_count": 14726, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "PikachuSama", "name": "Jo\u00e3o Luiz", "id": "17028942", "location": "Brazil/Piau\u00ed/Teresina", "public_metrics": {"followers_count": 1304, "following_count": 2628, "tweet_count": 86969, "listed_count": 16}, "verified": false}, {"username": "EdnaJaramillotv", "name": "Edna Jaramillo G.", "id": "2842862463", "location": "Panam\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 11257, "following_count": 988, "tweet_count": 38750, "listed_count": 42}, "verified": false}, {"username": "mariaicastro30", "name": "Mar\u00eda Isa", "id": "796140670859808769", "location": "Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 289, "tweet_count": 6508, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "FabianHCorrea", "name": "Fabi\u00e1n Herrera C.", "id": "318103045", "location": "Monteria - Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 178, "following_count": 76, "tweet_count": 2070, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "sindicatorsv", "name": "SindicatoRSV", "id": "1069703113261674496", "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 21, "tweet_count": 769, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "IncomumO", "name": "Clettos", "id": "984747728361152514", "location": "Angola", "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 228, "tweet_count": 95, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "ra_vctor", "name": "V\u00edctor Hugo Reyes Ramos", "id": "349320089", "location": "Veracruz, Veracruz de Ignacio ", "public_metrics": {"followers_count": 999, "following_count": 3760, "tweet_count": 68032, "listed_count": 8}, "verified": false}, {"username": "ValeriaMarcial", "name": "Valeria Marcial", "id": "162726712", "location": "Omnipresente", "public_metrics": {"followers_count": 5598, "following_count": 4984, "tweet_count": 53462, "listed_count": 37}, "verified": false}, {"username": "Genesislce", "name": "G\u00e9nesis Cede\u00f1o", "id": "269381904", "location": "Gye ", "public_metrics": {"followers_count": 1155, "following_count": 1054, "tweet_count": 38064, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "CarlosPenalml", "name": "Carlos Pe\u00f1a", "id": "285727112", "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 223, "following_count": 222, "tweet_count": 13736, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "drlangosta", "name": "Dr. Langosta R17 \u00ae \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "id": "582497454", "public_metrics": {"followers_count": 19310, "following_count": 2553, "tweet_count": 68557, "listed_count": 52}, "verified": false}, {"username": "YtelgcGonzalez", "name": "Leticia Gonzalez", "id": "909135093230268416", "location": "Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 343, "tweet_count": 10504, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "thssaw", "name": "\ud83c\udf31", "id": "1155493299253387265", "location": "taegiseok.\u2661", "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 49, "tweet_count": 1447, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "M_Camila17", "name": "Mar\u00eda Camila \u2764\ufe0f", "id": "1104792326268948480", "public_metrics": {"followers_count": 132, "following_count": 228, "tweet_count": 3666, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "frasquitoelloco", "name": "NOMe toques las narices.", "id": "151027558", "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 371, "following_count": 1009, "tweet_count": 18701, "listed_count": 9}, "verified": false}, {"username": "Uchih4maru", "name": "Uchiha", "id": "1007659642581897216", "public_metrics": {"followers_count": 3118, "following_count": 519, "tweet_count": 11371, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "vantaecurly", "name": "michelly virou vampira", "id": "3074506738", "location": "KTH", "public_metrics": {"followers_count": 1422, "following_count": 1314, "tweet_count": 15334, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "pedrolceballos", "name": "Pedro Luis Ceballos", "id": "70835662", "location": "M\u00e9xico \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "public_metrics": {"followers_count": 13295, "following_count": 1434, "tweet_count": 160950, "listed_count": 97}, "verified": false}, {"username": "FunFavst", "name": "FF Modo #Postseason\u26be\ufe0f \ud83d\udfe9\ud83d\udfe8", "id": "882327307721093120", "location": "Globo Deportivo", "public_metrics": {"followers_count": 2131, "following_count": 4211, "tweet_count": 408263, "listed_count": 13}, "verified": false}, {"username": "rosyramales", "name": "rosy ramales", "id": "228378598", "location": "Oaxaca Mex", "public_metrics": {"followers_count": 26243, "following_count": 3387, "tweet_count": 98726, "listed_count": 78}, "verified": false}, {"username": "Orquideasmalva", "name": "Burbujas de colores", "id": "1130542097340272641", "public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 71, "tweet_count": 13538, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "noevae_", "name": "noe \ud83d\udef8", "id": "2952362278", "location": "films & books, bts", "public_metrics": {"followers_count": 433, "following_count": 1395, "tweet_count": 37304, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "OIJ_DIGITAL", "name": "OIJ", "id": "171454470", "location": "Iberoam\u00e9rica", "public_metrics": {"followers_count": 14798, "following_count": 4245, "tweet_count": 21717, "listed_count": 258}, "verified": true}, {"username": "elbosnio", "name": "El Bosnio", "id": "263865213", "location": "CABA", "public_metrics": {"followers_count": 37019, "following_count": 485, "tweet_count": 104298, "listed_count": 102}, "verified": false}, {"username": "GustArballo", "name": "Gustavo Arballo", "id": "7944892", "location": "Santa Rosa, Arg.", "public_metrics": {"followers_count": 24827, "following_count": 5023, "tweet_count": 69308, "listed_count": 221}, "verified": false}, {"username": "mateuspatussi", "name": "Mateus - mundinho Armandillozord\ud83e\uddc9\ud83e\udd86", "id": "171104344", "location": "Porto Alegre", "public_metrics": {"followers_count": 671, "following_count": 492, "tweet_count": 143147, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "AnaGeorgina04", "name": "Ana", "id": "1126317646113398786", "location": "Guayaquil, Ecuador", "public_metrics": {"followers_count": 230, "following_count": 174, "tweet_count": 15434, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "annretro", "name": "Anna \ud83d\udcbb", "id": "322139432", "location": "Mexico , ", "public_metrics": {"followers_count": 1587, "following_count": 2352, "tweet_count": 15570, "listed_count": 49}, "verified": false}, {"username": "Mm_MMoraes", "name": "Mois\u00e9s moraes", "id": "2515912359", "location": "Capelinha MG", "public_metrics": {"followers_count": 6896, "following_count": 6952, "tweet_count": 25305, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "ArthurWeint", "name": "Arthur Weintraub", "id": "1074209186752413696", "location": "S\u00e3o Paulo ", "public_metrics": {"followers_count": 619820, "following_count": 294, "tweet_count": 18392, "listed_count": 0}, "verified": true}, {"username": "pradoisdead", "name": "Prado", "id": "369560041", "location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 2469, "following_count": 4974, "tweet_count": 32950, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "auraguevara59", "name": "Au\ud83e\udddc\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\udc1a\u2728\ud83e\udee7", "id": "42547236", "location": "Guadalajara", "public_metrics": {"followers_count": 2466, "following_count": 4218, "tweet_count": 14885, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "A_jimenezh", "name": "Alexis Jim\u00e9nez Hern\u00e1ndez", "id": "2465267113", "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 137, "tweet_count": 36036, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "NavyPlatypus", "name": "50 shades of garnet", "id": "542919202", "location": "Hogwarts, Danville, Energeia", "public_metrics": {"followers_count": 415, "following_count": 413, "tweet_count": 285908, "listed_count": 28}, "verified": false}, {"username": "kolontai1959", "name": "Kolontai", "id": "241257094", "location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 20810, "following_count": 1864, "tweet_count": 476967, "listed_count": 347}, "verified": false}, {"username": "isabeladuartedf", "name": "Isabela", "id": "89253951", "location": "Bras\u00edlia - Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 8, "tweet_count": 383511, "listed_count": 56}, "verified": false}, {"username": "infobiobio", "name": "Infobiobio", "id": "366331860", "location": "8\u00b0 Region del Bio-Bio", "public_metrics": {"followers_count": 76204, "following_count": 238, "tweet_count": 189673, "listed_count": 200}, "verified": false}, {"username": "SSBiobio", "name": "ServicioSaludBiob\u00edo (Los\u00c1ngeles-Prov.Biob\u00edo)", "id": "487473757", "location": "Los \u00c1ngeles, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 10468, "following_count": 531, "tweet_count": 9566, "listed_count": 29}, "verified": false}, {"username": "GihBiaggio", "name": "Giacomo Biaggio", "id": "3892498307", "location": "S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 116, "following_count": 181, "tweet_count": 3690, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "AnnyAraiza", "name": "crimson rain", "id": "431354229", "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 284, "following_count": 683, "tweet_count": 15220, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "itsalegalicia", "name": "sailor uranus", "id": "733403459030900747", "location": "She/they | nb", "public_metrics": {"followers_count": 538, "following_count": 380, "tweet_count": 31062, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "socialworker71", "name": "Miguel \u00c1ngel Manchado", "id": "3056207332", "location": "\ud83c\udf0d ", "public_metrics": {"followers_count": 1100, "following_count": 922, "tweet_count": 5055, "listed_count": 40}, "verified": false}, {"username": "Germnhernndez16", "name": "Germ\u00e1n hern\u00e1ndez", "id": "1007833548", "public_metrics": {"followers_count": 2024, "following_count": 2119, "tweet_count": 950234, "listed_count": 143}, "verified": false}, {"username": "CaiqueFM35", "name": "Caique Ferreira", "id": "1164085430117130240", "location": "Duque de Caxias, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 176, "tweet_count": 150, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "gisseverino", "name": "\ud835\uddda\ud835\udddc\ud835\udde6\ud835\uddd8\ud835\udddf\ud835\uddd4 \ud835\udde6\ud835\uddd8\ud835\udde9\ud835\uddd8\ud835\udde5\ud835\udddc\ud835\udde1\ud835\udde2 \u2728", "id": "1006229674622480384", "location": "Cuernavaca, Morelos", "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 356, "tweet_count": 589, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "naty_tutifrutti", "name": "Naty Tutifrutti \ud83c\udf08\ud83e\udee7", "id": "4833715754", "location": "Azcapotzalco,YoQueriaSerDeAqui", "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 486, "tweet_count": 10351, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "karlpv3", "name": "KPV\ud83d\udda4\ud83d\udc18\ud83c\udf3a", "id": "1083473720868515846", "location": "Distrito Federal, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 309, "tweet_count": 1926, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "milagroempel", "name": "El milagro de Empel \u274c\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "id": "362842039", "public_metrics": {"followers_count": 585, "following_count": 1201, "tweet_count": 4729, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "Batolo87", "name": "Batolo", "id": "292938111", "location": "M\u00e1laga, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 696, "following_count": 658, "tweet_count": 32128, "listed_count": 15}, "verified": false}, {"username": "anaaplascencia", "name": "anita", "id": "3223770188", "location": "your mind", "public_metrics": {"followers_count": 548, "following_count": 584, "tweet_count": 20005, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "kukhala", "name": "Mar\u00eda Santosha", "id": "14748553", "location": "Monterrey", "public_metrics": {"followers_count": 458, "following_count": 515, "tweet_count": 16776, "listed_count": 7}, "verified": false}, {"username": "EliasAg50594110", "name": "Elias\u26bd\ufe0f\ud83d\udcff", "id": "1051209608537264129", "location": "Santa Fe, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 28, "tweet_count": 467, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "bbelup_", "name": "bel\u00e9n", "id": "768560296558485504", "public_metrics": {"followers_count": 2344, "following_count": 948, "tweet_count": 24861, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "marli_arantess", "name": "marli arantes \ud83d\udc4a", "id": "316562750", "public_metrics": {"followers_count": 2775, "following_count": 4944, "tweet_count": 99569, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "EugniadelaBarra", "name": "Yo", "id": "293559648", "public_metrics": {"followers_count": 191, "following_count": 269, "tweet_count": 72102, "listed_count": 31}, "verified": false}, {"username": "PrensaXtremard", "name": "Prensa Xtrema RD", "id": "105004957", "location": "Republica Dominicana", "public_metrics": {"followers_count": 11798, "following_count": 2398, "tweet_count": 78658, "listed_count": 11}, "verified": false}, {"username": "JANAJAMO", "name": "Montse Bruji", "id": "214109134", "public_metrics": {"followers_count": 208, "following_count": 461, "tweet_count": 10093, "listed_count": 6}, "verified": false}, {"username": "Luna__Galli", "name": "Luna Galli", "id": "1159473143204982785", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 597, "following_count": 3785, "tweet_count": 5954, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "diosita01", "name": "Diosita  Rodriguez", "id": "628754033", "location": "Panam\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 680, "following_count": 532, "tweet_count": 62861, "listed_count": 19}, "verified": false}, {"username": "vctr003", "name": "V", "id": "364592680", "public_metrics": {"followers_count": 276, "following_count": 561, "tweet_count": 39309, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "JuanBrionesAste", "name": "Juan Briones Astete", "id": "723070297", "location": "Lima, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 3195, "following_count": 701, "tweet_count": 89337, "listed_count": 12}, "verified": false}, {"username": "OrgulloLocoMad", "name": "Orgullo Loco Madrid", "id": "969556370122067968", "public_metrics": {"followers_count": 5576, "following_count": 815, "tweet_count": 8420, "listed_count": 50}, "verified": false}, {"username": "Lolaflo04161520", "name": "Lola flores", "id": "906127572639023104", "public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 65, "tweet_count": 17123, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "LauraIllescas10", "name": "Lauuu", "id": "414892560", "location": "Freedomm", "public_metrics": {"followers_count": 407, "following_count": 528, "tweet_count": 7049, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Cabronaza_", "name": "\ud83d\udc9cCabronaza\ud83d\udc9c", "id": "373001759", "location": "Almer\u00eda, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 17819, "following_count": 521, "tweet_count": 34586, "listed_count": 145}, "verified": false}, {"username": "whoiszzita", "name": "zi", "id": "4818665333", "location": " madeira", "public_metrics": {"followers_count": 686, "following_count": 309, "tweet_count": 52502, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "IamsaveB", "name": "CelesteZafiro", "id": "871359927545204740", "location": "Debajo de tu cama \ud83d\udc31", "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 84, "tweet_count": 636, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Noti_Yumbo", "name": "Noticias Yumbo", "id": "1017791744174448640", "public_metrics": {"followers_count": 606, "following_count": 51, "tweet_count": 3817, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "OficialEnLaMira", "name": "Noticias En La Mira", "id": "1301271666", "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 321549, "following_count": 1522, "tweet_count": 246828, "listed_count": 407}, "verified": false}, {"username": "llopez___", "name": "maria", "id": "887975336574672897", "location": "gvzinho", "public_metrics": {"followers_count": 1087, "following_count": 653, "tweet_count": 35165, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "PaulaJaraquema1", "name": "Paula_\ud83d\udc9a\ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "id": "1070463909465899008", "location": " CHILE", "public_metrics": {"followers_count": 8384, "following_count": 6614, "tweet_count": 144670, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "TerceraDerivada", "name": "Tercer\u03b1 Der\u0131v\u03b1d\u03b1 \ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "id": "1115200470", "public_metrics": {"followers_count": 894, "following_count": 413, "tweet_count": 44922, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "HelmaQuintanaFa", "name": "Helma Quintana F.", "id": "724451275", "location": "Barcelona", "public_metrics": {"followers_count": 103, "following_count": 574, "tweet_count": 1980, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "ciento79", "name": "Viktor MG", "id": "200058391", "location": "Tabarnia", "public_metrics": {"followers_count": 2641, "following_count": 3916, "tweet_count": 211210, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "GreciaDiazB", "name": "Mar\u00eda Bonita", "id": "154314228", "location": "HMO", "public_metrics": {"followers_count": 242, "following_count": 380, "tweet_count": 6905, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "pajaresherrada", "name": "Diego Pajares Herrada", "id": "29726545", "location": "Lima, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 3853, "following_count": 2898, "tweet_count": 46681, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Uonejita", "name": "Contiene sulfitos \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "id": "1142244188194508802", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 136, "following_count": 353, "tweet_count": 3798, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "opsargentina", "name": "OPS/OMS Argentina", "id": "1101368186", "location": "Buenos Aires", "public_metrics": {"followers_count": 37591, "following_count": 364, "tweet_count": 9584, "listed_count": 225}, "verified": true}, {"username": "RgoBobby", "name": "Bobby Depp", "id": "21046762", "location": "Guatemala", "public_metrics": {"followers_count": 765, "following_count": 419, "tweet_count": 25191, "listed_count": 9}, "verified": false}, {"username": "Kevinchuel0", "name": "Kevin Velazquez", "id": "1697888114", "location": "Santa Cruz, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 499, "following_count": 1360, "tweet_count": 7649, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "ANIDIEGO", "name": "Diego", "id": "22705645", "location": "Lima", "public_metrics": {"followers_count": 941, "following_count": 2173, "tweet_count": 30477, "listed_count": 7}, "verified": false}, {"username": "juansotoivars", "name": "Juan Soto Ivars", "id": "16718692", "location": "Barcelona", "public_metrics": {"followers_count": 109212, "following_count": 888, "tweet_count": 61485, "listed_count": 828}, "verified": true}, {"username": "diaryofaMD", "name": "\ud83c\udf38\u30a2\u30ec\u30af\u30b5\u30f3\u30c9\u30e9\u3055\u3093", "id": "74678094", "location": "Here, There, Everywhere \ud83c\udf0e", "public_metrics": {"followers_count": 950, "following_count": 1055, "tweet_count": 27760, "listed_count": 10}, "verified": false}, {"username": "Manugrillo2", "name": "Manu Morales S\u00e1nchez", "id": "555970431", "location": "#Cedillo ", "public_metrics": {"followers_count": 2192, "following_count": 4992, "tweet_count": 44293, "listed_count": 69}, "verified": false}, {"username": "JuntaEx_Sanidad", "name": "Vicep. II y Cons. de Sanidad y Servicios Sociales", "id": "1919620231", "public_metrics": {"followers_count": 6768, "following_count": 76, "tweet_count": 7602, "listed_count": 104}, "verified": false}, {"username": "LuLagar31", "name": "Lu", "id": "308732551", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1072, "following_count": 2356, "tweet_count": 129314, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "hookdump", "name": "Nacho\u2744\ufe0f", "id": "6558552", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 22982, "following_count": 601, "tweet_count": 57621, "listed_count": 84}, "verified": false}, {"username": "machine_justice", "name": "MachineJusticiero", "id": "4257642292", "location": "Argentina ", "public_metrics": {"followers_count": 1403, "following_count": 3234, "tweet_count": 158614, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "JosMara10290523", "name": "Jos\u00e9 Mar\u00eda", "id": "1132663771430825984", "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 185, "tweet_count": 2539, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "supgalicia", "name": "Sup Galicia", "id": "1668001640", "public_metrics": {"followers_count": 3817, "following_count": 176, "tweet_count": 22256, "listed_count": 37}, "verified": false}, {"username": "Vilas_Riotorto", "name": "VanessaVilasRiotorto", "id": "3002154433", "location": "A Coru\u00f1a, Galicia - Barcelona", "public_metrics": {"followers_count": 1672, "following_count": 2280, "tweet_count": 15279, "listed_count": 18}, "verified": false}, {"username": "cgblanch1", "name": "C\u00e9sar Gonz\u00e1lez-Blanch", "id": "606465186", "location": "Santander, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 5888, "following_count": 195, "tweet_count": 9008, "listed_count": 79}, "verified": false}, {"username": "FundaNicodeFuen", "name": "FundaNicodeFuentes", "id": "2831528483", "public_metrics": {"followers_count": 199, "following_count": 177, "tweet_count": 25364, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "cocats", "name": "MCG", "id": "132230920", "public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 907, "tweet_count": 2472, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "bioeticaunam", "name": "Bio\u00e9tica UNAM", "id": "1282098547", "location": "S\u00f3tano de C3, C.U, UNAM.", "public_metrics": {"followers_count": 7820, "following_count": 528, "tweet_count": 8357, "listed_count": 85}, "verified": false}, {"username": "UngerNadine", "name": "Nadine", "id": "603726580", "location": "De alg\u00fan lugar.. ", "public_metrics": {"followers_count": 252, "following_count": 586, "tweet_count": 28184, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "dosabrazos", "name": "Carlos Hern\u00e1ndez", "id": "39224423", "public_metrics": {"followers_count": 3288, "following_count": 1049, "tweet_count": 21582, "listed_count": 79}, "verified": false}, {"username": "VMartinezManuel", "name": "Manuel V. Mart\u00ednez", "id": "3021544211", "public_metrics": {"followers_count": 1301, "following_count": 1217, "tweet_count": 76309, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "AnaOfTheValley", "name": "\u06de\u238aDova.l\u238a\u06de", "id": "2712567519", "location": "Chantada / Vigo, Galicia", "public_metrics": {"followers_count": 492, "following_count": 466, "tweet_count": 54916, "listed_count": 12}, "verified": false}, {"username": "malfarogonzalez", "name": "miguel angel alfaro", "id": "370046169", "location": "madrid", "public_metrics": {"followers_count": 1198, "following_count": 3440, "tweet_count": 2583, "listed_count": 15}, "verified": false}, {"username": "mercedesnavio", "name": "Mercedes Nav\u00edo Acosta", "id": "276246105", "location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 2217, "following_count": 2370, "tweet_count": 7138, "listed_count": 29}, "verified": false}, {"username": "paolangarcia22", "name": "Paola G", "id": "2767573161", "location": "Florida, USA", "public_metrics": {"followers_count": 548, "following_count": 246, "tweet_count": 44920, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "maestralucifer", "name": "mrs luci", "id": "160731872", "public_metrics": {"followers_count": 1311, "following_count": 664, "tweet_count": 75003, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "xImMagi", "name": "magi", "id": "2732852927", "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 339, "tweet_count": 4641, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "Milx70446207", "name": "milene", "id": "1105152277759746050", "location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 493, "tweet_count": 38017, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "_Ayalgaastur", "name": "Ayalga|\u2206*\u00a5", "id": "978370183453700096", "public_metrics": {"followers_count": 3473, "following_count": 3378, "tweet_count": 197744, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "HericJonhson3", "name": "Meu Nome N\u00e3o \u00e9 Jonhson", "id": "1166027489019383808", "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 62, "tweet_count": 276, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "rukesz", "name": "ruke \u2728", "id": "2777234628", "location": "Recife ", "public_metrics": {"followers_count": 2289, "following_count": 1325, "tweet_count": 86357, "listed_count": 14}, "verified": false}, {"username": "Olga79102838", "name": "Olga Fern\u00e1ndez \ud83d\udc51\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udc9a\ud83d\udc9a\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddec\ud83c\udde7", "id": "1013518613662322688", "public_metrics": {"followers_count": 3186, "following_count": 4781, "tweet_count": 57382, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "MerceDonaire", "name": "Spherous", "id": "448104321", "location": "Djurg\u00e5rden, Alemania  ", "public_metrics": {"followers_count": 161, "following_count": 873, "tweet_count": 20210, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "belliespaghetti", "name": "bel", "id": "1668911383", "location": "Derry.", "public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 370, "tweet_count": 17718, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "marcos_neumann", "name": "Marcos Neumann Ruiz", "id": "401689832", "location": "Ecuador", "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 252, "tweet_count": 13885, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "LaVerdadOculta1", "name": "La verdad oculta", "id": "297663283", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 11429, "following_count": 101, "tweet_count": 166663, "listed_count": 176}, "verified": false}, {"username": "lolisanchezesca", "name": "Loli Sanchez-Escalon", "id": "2960419953", "public_metrics": {"followers_count": 261, "following_count": 155, "tweet_count": 33637, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "Doraysa_01", "name": "Experta en nada, aprendiz en todo\ud83d\udd49#VzlaLibre \ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "id": "594064455", "location": "Caracas, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 553, "following_count": 762, "tweet_count": 21166, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Emilio_Lara_C", "name": "Birdsnaturephoto \u00a9 \ud83d\udcf7\ud83d\udc26\ud83c\udf3f", "id": "95828210", "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 5106, "following_count": 4992, "tweet_count": 17088, "listed_count": 17}, "verified": false}, {"username": "ferfisfer", "name": "Fernando Garc\u00eda ~\ud83d\udeb4\u200d\u2640\ufe0fFerfis", "id": "70070134", "location": "Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 4894, "following_count": 159, "tweet_count": 75584, "listed_count": 83}, "verified": false}, {"username": "zorione21", "name": "Zorione Aurteneche", "id": "109052908", "location": "Puerto Ordaz,  Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 10965, "following_count": 12064, "tweet_count": 255583, "listed_count": 126}, "verified": false}, {"username": "luismadridp", "name": "Luis Madrid Peroza", "id": "255682933", "location": "luismadridp@msn.com", "public_metrics": {"followers_count": 7732, "following_count": 1099, "tweet_count": 10595, "listed_count": 34}, "verified": false}, {"username": "marioedua", "name": "Revista Digital QR", "id": "192815870", "location": "Quintana Roo, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 689, "following_count": 733, "tweet_count": 8912, "listed_count": 7}, "verified": false}, {"username": "MartaVS1981", "name": "Marta V\u00e1zquez Sell\u00e1n", "id": "1154068182", "public_metrics": {"followers_count": 804, "following_count": 1640, "tweet_count": 97953, "listed_count": 28}, "verified": false}, {"username": "hegari", "name": "\ud83d\udc1d I\u00f1igo Herrero \ud83d\udc1d", "id": "89549407", "location": "Vitoria-Gasteiz", "public_metrics": {"followers_count": 766, "following_count": 1211, "tweet_count": 85972, "listed_count": 33}, "verified": false}, {"username": "elorsocano", "name": "Elorsocano", "id": "1118808893319151616", "location": "Aprilia, Lazio", "public_metrics": {"followers_count": 206, "following_count": 287, "tweet_count": 21441, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "Fernaandini", "name": "Fernando", "id": "1957700466", "public_metrics": {"followers_count": 197, "following_count": 76, "tweet_count": 24849, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "maitshy", "name": "\u0993 mai !!", "id": "842839531074347012", "public_metrics": {"followers_count": 634, "following_count": 729, "tweet_count": 25117, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "UniversoDCnauta", "name": "DC Comics - Universo", "id": "2255625498", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 223844, "following_count": 279, "tweet_count": 110260, "listed_count": 322}, "verified": false}, {"username": "natortega77", "name": "Natalia Ortega", "id": "1097485982536998912", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 359, "following_count": 664, "tweet_count": 554, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "ActivaPsicolog", "name": "\u1d00\u1d04\u1d1b\u026a\u1d20\u1d00 \u1d18s\u026a\u1d04\u1d0f\u029f\u1d0f\u0262\u026a\u0301\u1d00 \u028f \u0493\u1d0f\u0280\u1d0d\u1d00\u1d04\u026a\u1d0f\u0301\u0274", "id": "402652806", "location": "Gta de Bilbao, 1, 1\u00ba  Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 281, "following_count": 117, "tweet_count": 624, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "Dan_Mancilla", "name": "Dan. \ud83c\udf3b\ud83c\udf37", "id": "457981176", "public_metrics": {"followers_count": 317, "following_count": 300, "tweet_count": 16053, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "BobField14", "name": "Bob Leftist", "id": "1085652932803088384", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 61, "tweet_count": 7182, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "UOL", "name": "UOL", "id": "70799317", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2571324, "following_count": 169, "tweet_count": 522954, "listed_count": 4213}, "verified": true}, {"username": "MinSaludNeuquen", "name": "Ministerio de Salud", "id": "953598983024402433", "location": "CAM Ant\u00e1rtida Argentina 1245", "public_metrics": {"followers_count": 4700, "following_count": 102, "tweet_count": 9614, "listed_count": 11}, "verified": false}, {"username": "Jonasyo", "name": "Javier Yohn Zubir\u00eda \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\u0646", "id": "92800698", "public_metrics": {"followers_count": 1179, "following_count": 1437, "tweet_count": 96584, "listed_count": 10}, "verified": false}, {"username": "FlorReumann", "name": "Flores", "id": "809521934", "public_metrics": {"followers_count": 535, "following_count": 589, "tweet_count": 41334, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "HeteroChupalaaa", "name": "Alex \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "id": "965077318808072192", "location": "turn on my notifs \u2728", "public_metrics": {"followers_count": 55142, "following_count": 1308, "tweet_count": 31225, "listed_count": 36}, "verified": false}, {"username": "IvanGGarate", "name": "Iv\u00e1n Garc\u00eda G\u00e1rate", "id": "176496929", "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 4447, "following_count": 1236, "tweet_count": 13800, "listed_count": 54}, "verified": false}, {"username": "AntoniaCaifil", "name": "Antonia", "id": "3303352504", "public_metrics": {"followers_count": 113, "following_count": 586, "tweet_count": 530, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "consaludmental", "name": "SALUD MENTAL ESPA\u00d1A", "id": "618094149", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 29077, "following_count": 2020, "tweet_count": 36788, "listed_count": 451}, "verified": true}, {"username": "dePointeDuLac", "name": "Kitty Pryde\u2077", "id": "17950180", "location": "In the Seom", "public_metrics": {"followers_count": 685, "following_count": 806, "tweet_count": 26378, "listed_count": 13}, "verified": false}, {"username": "DrHistrionico", "name": "RuLoV Parker \ud83d\udd78 Trickster \ud83c\udf83", "id": "240306295", "location": "Cabin 7, Camp Half-Blood ", "public_metrics": {"followers_count": 9890, "following_count": 1477, "tweet_count": 57182, "listed_count": 22}, "verified": false}, {"username": "alondraatais", "name": "\u263e", "id": "343030468", "location": "Isla del Encanto", "public_metrics": {"followers_count": 1217, "following_count": 406, "tweet_count": 12048, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "vuintrieri", "name": "Soren Lorensen \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "id": "53282527", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 4255, "following_count": 952, "tweet_count": 426004, "listed_count": 74}, "verified": false}, {"username": "ThiagoOurives", "name": "Thiago Ourives", "id": "68026940", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1388, "following_count": 1080, "tweet_count": 89482, "listed_count": 8}, "verified": false}, {"username": "dvq120", "name": "Dany VigildeQui\u00f1ones", "id": "127054009", "location": "Buenos Aires - Argentina ", "public_metrics": {"followers_count": 3410, "following_count": 3751, "tweet_count": 34634, "listed_count": 61}, "verified": false}, {"username": "secseguridadNQN", "name": "Secretar\u00eda de Seguridad", "id": "1604935801", "location": "Neuqu\u00e9n, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 4969, "following_count": 257, "tweet_count": 6842, "listed_count": 22}, "verified": false}, {"username": "_ContaFile", "name": "ContaFile", "id": "715994158624874497", "location": "Naucalpan de Ju\u00e1rez, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 205, "following_count": 341, "tweet_count": 3606, "listed_count": 13}, "verified": false}, {"username": "1laranjada", "name": "maria lara", "id": "591199271", "location": "Salvador", "public_metrics": {"followers_count": 1104, "following_count": 918, "tweet_count": 133642, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "natvouze", "name": "zaynab zaynab zaynab", "id": "1470924104", "location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 441, "following_count": 725, "tweet_count": 251396, "listed_count": 11}, "verified": false}, {"username": "fmcuber", "name": "No interesado, gracias", "id": "1219851907", "public_metrics": {"followers_count": 1368, "following_count": 331, "tweet_count": 25318, "listed_count": 10}, "verified": false}, {"username": "for_bangtan07", "name": "\ud83d\udc69\u200d\ud83d\ude80Joonie\ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "id": "887871642197671937", "location": "jinperuano", "public_metrics": {"followers_count": 7725, "following_count": 1544, "tweet_count": 61406, "listed_count": 11}, "verified": false}, {"username": "Viajero_Estelar", "name": "Viajero Estelarr..", "id": "26787760", "location": "Madrid,Gallifrey", "public_metrics": {"followers_count": 778, "following_count": 822, "tweet_count": 53016, "listed_count": 39}, "verified": false}, {"username": "tuitero89303312", "name": "Yo soy Grut", "id": "1112073874684952581", "public_metrics": {"followers_count": 356, "following_count": 518, "tweet_count": 1848, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "andreaferraciol", "name": "\ud83d\udc3e\ud835\udc68\ud835\udc8f\ud835\udc85\ud835\udc93\ud835\udc86\ud835\udc82 \ud835\udc6d\ud835\udc86\ud835\udc93\ud835\udc93\ud835\udc82\ud835\udc84\ud835\udc8a\ud835\udc90\ud835\udc8d\ud835\udc8a \ud83d\udc3e", "id": "145234166", "location": "Neuqu\u00e9n, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 5237, "following_count": 1548, "tweet_count": 44733, "listed_count": 19}, "verified": false}, {"username": "encinasarvayo", "name": "ALEJANDRO ENCINAS", "id": "222937626", "location": "NOGALES, SONORA", "public_metrics": {"followers_count": 611, "following_count": 1282, "tweet_count": 69552, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "Foro_TV", "name": "Foro_TV", "id": "109651819", "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 1970761, "following_count": 83, "tweet_count": 738905, "listed_count": 6912}, "verified": true}, {"username": "kmickmon", "name": "\u26e7 Messiah Demon Summoner kmick \u26e7", "id": "966384214613676034", "location": "Santa Maria da Feira, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 493, "following_count": 599, "tweet_count": 288343, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "mmercado_m2", "name": "\ud83c\udf33M\ud83c\udd70\ufe0frio Merc\ud83c\udd70\ufe0fdo", "id": "53773879", "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 782, "following_count": 1671, "tweet_count": 27135, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "acuervomont", "name": "Adriana Cuervo", "id": "2389377521", "public_metrics": {"followers_count": 3410, "following_count": 3392, "tweet_count": 402342, "listed_count": 107}, "verified": false}, {"username": "IIevilynII", "name": "\u00c9 VII L\u00c3O1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "id": "2263127574", "location": "Santo Andr\u00e9, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 180, "following_count": 158, "tweet_count": 39332, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "JDcarpioVen", "name": "Jud", "id": "1044063453802041344", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 916, "tweet_count": 1900, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "move_im_not_gay", "name": "\u041ao\u0442 \u0428\u0440\u044ae\u044a\u0434\u0438\u043d\u0433e\u0440a", "id": "1121125341739802624", "public_metrics": {"followers_count": 158, "following_count": 276, "tweet_count": 13289, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "LuzAzul9", "name": "LuzAzul", "id": "1061377110827286529", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 152, "following_count": 101, "tweet_count": 15545, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "addahrah", "name": "Addahrah \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "id": "1010162421779042304", "public_metrics": {"followers_count": 6745, "following_count": 6603, "tweet_count": 78817, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "Nicolas02554460", "name": "beboo", "id": "1125228626432143360", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 218, "following_count": 432, "tweet_count": 940, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "marysooul", "name": "Se\u00f1orita Doctora", "id": "62178031", "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 602, "following_count": 1402, "tweet_count": 7402, "listed_count": 8}, "verified": false}, {"username": "IguacuSmash", "name": "Um Oceano de pedra no meio do caminho", "id": "1096809470330572802", "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 131, "tweet_count": 3319, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "LeoKitsune", "name": "Leo \"Kitsune\" Camargo", "id": "138141524", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 35922, "following_count": 869, "tweet_count": 173634, "listed_count": 106}, "verified": false}, {"username": "JJBonal87", "name": "Jos\u00e9 Juan Bonal Beep/Bob/Bloop", "id": "326457474", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 721, "following_count": 1219, "tweet_count": 25813, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "pere_moline", "name": "pere moline canals", "id": "4208614900", "public_metrics": {"followers_count": 769, "following_count": 1486, "tweet_count": 35067, "listed_count": 8}, "verified": false}, {"username": "LauraRosaCerezo", "name": "Laura", "id": "556053212", "location": "Navalcarnero, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 235, "following_count": 614, "tweet_count": 6521, "listed_count": 17}, "verified": false}, {"username": "opsoms", "name": "OPS/OMS", "id": "22276965", "location": "Am\u00e9ricas", "public_metrics": {"followers_count": 424550, "following_count": 3642, "tweet_count": 56012, "listed_count": 2049}, "verified": true}, {"username": "consultalmar", "name": "consultalmar", "id": "1014102579008163840", "location": "Terra do eucalipto", "public_metrics": {"followers_count": 376, "following_count": 1488, "tweet_count": 7253, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "paoooescobar", "name": "\u3164\u3164             Paola Escobar\u2661", "id": "701847660953624577", "location": "Guadalajara, Jalisco", "public_metrics": {"followers_count": 491, "following_count": 328, "tweet_count": 19369, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "maii_uwur", "name": "olA_soy_mai", "id": "1117508820958425091", "location": "Guadalajara, Jalisco", "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 105, "tweet_count": 11781, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "jimenez_sua", "name": "Santiago jimenez sua", "id": "734083218236932096", "location": "Santa Luc\u00eda de Tirajana, Espa\u00f1", "public_metrics": {"followers_count": 379, "following_count": 1705, "tweet_count": 39976, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "saludmentalcyl", "name": "Salud Mental CyL", "id": "964934780", "location": "Castilla y Le\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 6900, "following_count": 1252, "tweet_count": 14310, "listed_count": 105}, "verified": false}, {"username": "RPPNoticias", "name": "RPP Noticias", "id": "9075022", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 2621097, "following_count": 571, "tweet_count": 546168, "listed_count": 5210}, "verified": true}, {"username": "jm_gonloz", "name": "Jos\u00e9 Miguel Gonz\u00e1lez", "id": "305488106", "public_metrics": {"followers_count": 258, "following_count": 237, "tweet_count": 10424, "listed_count": 7}, "verified": false}, {"username": "UmGrandeRio", "name": "a m a z o n a s", "id": "753739741632335872", "location": "Fortaleza", "public_metrics": {"followers_count": 1659, "following_count": 2051, "tweet_count": 10173, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "CAMISA33", "name": "Barra do Remo", "id": "68919117", "location": "Bel\u00e9m-Par\u00e1,Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 12269, "following_count": 26, "tweet_count": 5703, "listed_count": 26}, "verified": false}, {"username": "sarahgonzalz", "name": "Sara Gonzalez", "id": "819164341", "location": "Honduras", "public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 398, "tweet_count": 4211, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "rayssaferribeir", "name": "Rxcan", "id": "826585507840811008", "public_metrics": {"followers_count": 561, "following_count": 738, "tweet_count": 23654, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "milinhamilaa", "name": "Milla do Vigor\ud83c\udf97\ud83c\udf93\ud83e\ude72\ud83c\udfb8", "id": "321132255", "public_metrics": {"followers_count": 228, "following_count": 434, "tweet_count": 9516, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "YamilAbusabal", "name": "Yamil Abusabal", "id": "17831806", "location": "Lima", "public_metrics": {"followers_count": 3524, "following_count": 1029, "tweet_count": 44817, "listed_count": 40}, "verified": false}, {"username": "Notoroberto", "name": "Brunno Notoroberto \ud83d\udea9\ud83c\udf08\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "id": "57703736", "public_metrics": {"followers_count": 622, "following_count": 1425, "tweet_count": 53041, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "fafarioss", "name": "F\u00e1tima Rios\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\u2640\ufe0f\ud83d\udea9\ud83d\udc4a", "id": "1053019045023412224", "location": "Uberaba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 37063, "following_count": 30642, "tweet_count": 58590, "listed_count": 23}, "verified": false}, {"username": "PattySaanchez", "name": "ana", "id": "482492236", "public_metrics": {"followers_count": 1013, "following_count": 543, "tweet_count": 33154, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "ForeverNeagle", "name": "Neagle Stranger Forever", "id": "1170714306851287043", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 9, "tweet_count": 10, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Habland90666336", "name": "Hablandoclaro\ud83d\udc96\ud83e\udd8b\ud83d\ude4c\ud83c\udffc", "id": "1093377052844134405", "public_metrics": {"followers_count": 363, "following_count": 23, "tweet_count": 28333, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "Al4inB24", "name": "Spidey A\u2796", "id": "752304206808125441", "public_metrics": {"followers_count": 98, "following_count": 176, "tweet_count": 6871, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "maru_tadeo", "name": "MaruThaddeus \u0646", "id": "539590907", "public_metrics": {"followers_count": 1326, "following_count": 677, "tweet_count": 103633, "listed_count": 81}, "verified": false}, {"username": "DannahC", "name": "D A N N A", "id": "178414796", "location": "Bogota D.C - Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 285, "following_count": 633, "tweet_count": 8572, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "mariacastilla", "name": "Margarita Castilla", "id": "126097861", "public_metrics": {"followers_count": 598, "following_count": 1236, "tweet_count": 2462, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "BoWagnninho", "name": "wagner sheen", "id": "363926514", "location": "brasil", "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 707, "tweet_count": 1522, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Reina63_", "name": "reina63", "id": "1307001252", "public_metrics": {"followers_count": 1041, "following_count": 1192, "tweet_count": 48885, "listed_count": 8}, "verified": false}, {"username": "Jairojls_", "name": "Sr.Jairo", "id": "1042296777679020032", "public_metrics": {"followers_count": 173, "following_count": 96, "tweet_count": 90207, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "MoviConverge", "name": "Movimiento Converge", "id": "1096161815007019009", "location": "Chia- Cundinamarca", "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 200, "tweet_count": 263, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "thenandydiaries", "name": "\ud835\udcf7\ud835\udcea\ud835\udcf7\ud835\udced\ud835\udd02", "id": "30093231", "location": "\u210c\ud835\udd22\ud835\udd29\ud835\udd29", "public_metrics": {"followers_count": 6484, "following_count": 2397, "tweet_count": 267202, "listed_count": 37}, "verified": false}, {"username": "chduts", "name": "Christine Duts", "id": "1475211084", "location": "Los Cabos, Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 7187, "following_count": 7142, "tweet_count": 54662, "listed_count": 77}, "verified": false}, {"username": "Mulefico", "name": "cpi da boqueteira fantasma J\u00c1", "id": "2467229741", "location": "No seu cu sua puta", "public_metrics": {"followers_count": 319, "following_count": 1673, "tweet_count": 91609, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "trassssh", "name": "2006", "id": "584385737", "public_metrics": {"followers_count": 19400, "following_count": 221, "tweet_count": 84285, "listed_count": 17}, "verified": false}, {"username": "revistagineco", "name": "MSP Ginecolog\u00eda y Obstetricia", "id": "1021848700921016321", "location": "Puerto Rico", "public_metrics": {"followers_count": 199, "following_count": 1, "tweet_count": 3110, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "Alcaudon78", "name": "JuanPa", "id": "262060488", "location": "Moratalaz ", "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 111, "tweet_count": 683, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "carolaperez", "name": "Carola P\u00e9rez", "id": "41822310", "location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 11185, "following_count": 5367, "tweet_count": 22088, "listed_count": 113}, "verified": false}, {"username": "LinethMendozaa", "name": "Lineth", "id": "900099826813218818", "public_metrics": {"followers_count": 194, "following_count": 178, "tweet_count": 3435, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "oJennyRo", "name": "\ud83c\uddf5\ud83c\uddea Jenny Ramirez P.", "id": "46817005", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 1731, "following_count": 4665, "tweet_count": 49211, "listed_count": 28}, "verified": false}, {"username": "belindamar555", "name": "Marlinda", "id": "1855339886", "public_metrics": {"followers_count": 820, "following_count": 387, "tweet_count": 80905, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "EjesusSD", "name": "Edward Suarez \uf8ff", "id": "340657611", "location": "Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 507, "following_count": 474, "tweet_count": 50855, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "haitienllamas", "name": "\u273a", "id": "102223833", "public_metrics": {"followers_count": 1442, "following_count": 387, "tweet_count": 52733, "listed_count": 22}, "verified": false}, {"username": "sophierocchetti", "name": "mel is writing. \ud83d\udeb3", "id": "1124691339189395456", "location": "ela/dela/a", "public_metrics": {"followers_count": 1325, "following_count": 368, "tweet_count": 97281, "listed_count": 31}, "verified": false}, {"username": "azrieIsoul", "name": "lara", "id": "804091969345568768", "location": "and through the pages of that old crimson book I found my home \u2500 and it smelled like rain and night", "public_metrics": {"followers_count": 3636, "following_count": 3151, "tweet_count": 22884, "listed_count": 6}, "verified": false}, {"username": "duhnia", "name": "Feminista iracunda 666 \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 Ella/Elle", "id": "124357599", "location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 4887, "following_count": 5321, "tweet_count": 138138, "listed_count": 28}, "verified": false}, {"username": "iezycs", "name": "Yessica \ud83d\udc9a\ud83d\udc9c", "id": "241457601", "location": "M\u00e9xico.", "public_metrics": {"followers_count": 286, "following_count": 322, "tweet_count": 9479, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "AristeguiOnline", "name": "Aristegui Noticias", "id": "520653311", "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 9390170, "following_count": 11, "tweet_count": 371056, "listed_count": 14989}, "verified": true}, {"username": "PayDeMatraca", "name": "Yolis \ud83d\udc9c", "id": "919044278453596160", "location": "Tu sonrisa", "public_metrics": {"followers_count": 386, "following_count": 408, "tweet_count": 23471, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "RsCheco", "name": "Sergio Rojas", "id": "2725060236", "public_metrics": {"followers_count": 225, "following_count": 259, "tweet_count": 2171, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "Erendiragm", "name": "Er\u00e9ndira", "id": "85159273", "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 467, "following_count": 381, "tweet_count": 2910, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "SeusBarojas", "name": "Seus Barojas", "id": "2308372861", "public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 45, "tweet_count": 654, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "marcosfelt68", "name": "Lani\u00f1alospeines68 \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "id": "851352347653660672", "public_metrics": {"followers_count": 299, "following_count": 461, "tweet_count": 16988, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "LUZNEIRAV", "name": "LUZNEIRA VASQUEZ", "id": "2305299180", "location": "Porlamar, Isla de Margarita", "public_metrics": {"followers_count": 1340, "following_count": 3516, "tweet_count": 37155, "listed_count": 6}, "verified": false}, {"username": "PachoMaseda", "name": "Pacho", "id": "300398720", "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 531, "following_count": 865, "tweet_count": 33180, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "rusobe", "name": "Rubens", "id": "385463942", "location": "Espanha", "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 137, "tweet_count": 2419, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "EdgarGarciaMor", "name": "Edgar el humano", "id": "103640340", "location": "Monterrey, Nuevo Le\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 251, "following_count": 111, "tweet_count": 15352, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "gotohornyjail", "name": "Gordivina\ud83d\uded0", "id": "1590846835", "location": "Madrid por desgracia", "public_metrics": {"followers_count": 18432, "following_count": 398, "tweet_count": 205795, "listed_count": 61}, "verified": false}, {"username": "hernandobernal", "name": "Hernando Bernal", "id": "39535404", "location": "Medell\u00edn, Colombia.", "public_metrics": {"followers_count": 2496, "following_count": 1865, "tweet_count": 289696, "listed_count": 56}, "verified": false}, {"username": "torresfigueroa_", "name": "\ud835\udded\ud835\ude02 \ud83c\udf19", "id": "1163564413183496194", "location": "Hato Rey, Puerto Rico", "public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 192, "tweet_count": 3398, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "mellnahir", "name": "mel \u200e", "id": "593815682", "public_metrics": {"followers_count": 1447, "following_count": 1328, "tweet_count": 108787, "listed_count": 19}, "verified": false}, {"username": "daniguzmanjara", "name": "R", "id": "1394785051", "public_metrics": {"followers_count": 4005, "following_count": 1694, "tweet_count": 22172, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "Carladeluxtahur", "name": "carla\ud83d\udc9a", "id": "352807837", "location": "MX", "public_metrics": {"followers_count": 380, "following_count": 2462, "tweet_count": 9266, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "ibarreche60", "name": "Jos\u00e9 Ibarreche", "id": "2315660803", "location": "El Blues", "public_metrics": {"followers_count": 2756, "following_count": 469, "tweet_count": 8578, "listed_count": 12}, "verified": false}, {"username": "erribari", "name": "\u00c1ngela E.T.", "id": "2877519053", "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 277, "tweet_count": 333, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "shhdontalk", "name": "ritz", "id": "2247651032", "public_metrics": {"followers_count": 1109, "following_count": 344, "tweet_count": 185943, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "selenasapphic", "name": "\u064b", "id": "2356618849", "location": "not stunts|she/her|lesbian\u26a2", "public_metrics": {"followers_count": 26413, "following_count": 2039, "tweet_count": 860629, "listed_count": 79}, "verified": false}, {"username": "MssLucyVanPelt", "name": "LucyVanPelt\ud83d\udc9a", "id": "76496003", "public_metrics": {"followers_count": 439, "following_count": 1111, "tweet_count": 29698, "listed_count": 6}, "verified": false}, {"username": "gonzalyoko20", "name": "Gonzalo", "id": "382668709", "location": "Valladolid", "public_metrics": {"followers_count": 174, "following_count": 861, "tweet_count": 13817, "listed_count": 6}, "verified": false}, {"username": "michianguiano", "name": "Michel Anguiano", "id": "824821910383030272", "location": "Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 364, "tweet_count": 129, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Sisisilvia6", "name": "S", "id": "950055288316612608", "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 122, "tweet_count": 124, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "guillenandorra", "name": "Guill\u00e9n \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "id": "539740505", "location": "Zaragoza & Andorra", "public_metrics": {"followers_count": 1497, "following_count": 866, "tweet_count": 22179, "listed_count": 21}, "verified": false}, {"username": "chabi13trl", "name": "Chabi", "id": "1707547280", "location": "Teruel/Arag\u00f3n/Sn\u00eda Celtib\u00e9rica", "public_metrics": {"followers_count": 1510, "following_count": 980, "tweet_count": 16856, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "espelta77", "name": "Pi", "id": "2449216588", "location": "Matten bei Interlaken, Schweiz", "public_metrics": {"followers_count": 224, "following_count": 444, "tweet_count": 2718, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Itlah", "name": "\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08Itlatihu\ud83e\udde0 Psic\u00f3logo mala onda", "id": "127750775", "location": "edo mex", "public_metrics": {"followers_count": 312, "following_count": 784, "tweet_count": 7266, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "vnusss", "name": "Venus Alvarado", "id": "70513282", "location": "Lima, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 314, "following_count": 579, "tweet_count": 1241, "listed_count": 9}, "verified": false}, {"username": "nrj68", "name": "Newton Jr\ud83d\udd34\u26aa\ufe0f\u26ab\ufe0f#SPFC", "id": "233169879", "location": "Rio de Janeiro - Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1729, "following_count": 1767, "tweet_count": 210167, "listed_count": 12}, "verified": false}, {"username": "saludmentalleon", "name": "Asociaci\u00f3n Salud Mental Le\u00f3n", "id": "717359990093299712", "location": "Le\u00f3n, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 1101, "following_count": 1100, "tweet_count": 4217, "listed_count": 29}, "verified": false}, {"username": "Marcos7uniga", "name": "Marcos Z\u00faniga", "id": "76963648", "location": "Tegucigalpa, Honduras", "public_metrics": {"followers_count": 687, "following_count": 225, "tweet_count": 15521, "listed_count": 13}, "verified": false}, {"username": "Odalyss_M", "name": "Odalys Suarez", "id": "832947278847553536", "location": "Orocovis, Puerto Rico", "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 46, "tweet_count": 3139, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "ROMAEC", "name": "\u03a8 Rodolfo Rodr\u00edguez", "id": "106597566", "location": "Guayaquil - Ecuador", "public_metrics": {"followers_count": 755, "following_count": 980, "tweet_count": 8300, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "EddieGome", "name": "Edu \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9", "id": "99393424", "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 1127, "following_count": 883, "tweet_count": 8371, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "anaismontenegro", "name": "\ud835\udcd0\ud835\udc8f\ud835\udc82\ud835\udc8a\ud835\udc94 \ud835\udcdc\ud835\udc90\ud835\udc8f\ud835\udc95\ud835\udc86\ud835\udc8f\ud835\udc86\ud835\udc88\ud835\udc93\ud835\udc90", "id": "1577852461", "location": "Durango", "public_metrics": {"followers_count": 1367, "following_count": 1962, "tweet_count": 15430, "listed_count": 8}, "verified": false}, {"username": "joao_neto_2", "name": "Jo\u00e3o Neto", "id": "3293152994", "location": "Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 485, "following_count": 4983, "tweet_count": 73564, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "Foretklauw", "name": "Mam\u00e1 de Balam", "id": "1344673652", "location": "Alg\u00fan brazo corto, V\u00eda l\u00e1ctea", "public_metrics": {"followers_count": 400, "following_count": 270, "tweet_count": 60470, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "chhiarams", "name": "chiara", "id": "716441580", "public_metrics": {"followers_count": 2148, "following_count": 355, "tweet_count": 27304, "listed_count": 6}, "verified": false}, {"username": "Theroseboy9", "name": "Mr. X-static Process", "id": "948773553167626240", "location": "i'm everywhere", "public_metrics": {"followers_count": 787, "following_count": 1976, "tweet_count": 42630, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "yokets", "name": "Josuu", "id": "100689629", "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 206, "following_count": 449, "tweet_count": 10951, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "catsol_417", "name": "Solange \ud83c\udf40\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "id": "237055845", "location": "Ecuador", "public_metrics": {"followers_count": 737, "following_count": 977, "tweet_count": 36784, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "jwlodu1", "name": "marcia Lopez-Dunbar", "id": "409431978", "public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 310, "tweet_count": 6726, "listed_count": 8}, "verified": false}, {"username": "LadyMoon6", "name": "Diana L.", "id": "56180534", "location": "Ecuador, Guayaquil", "public_metrics": {"followers_count": 801, "following_count": 1286, "tweet_count": 81453, "listed_count": 65}, "verified": false}, {"username": "marylonO", "name": "marylon", "id": "896764669", "public_metrics": {"followers_count": 2425, "following_count": 1970, "tweet_count": 26164, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "a_pps", "name": "El disidente1", "id": "853291490", "public_metrics": {"followers_count": 923, "following_count": 616, "tweet_count": 109247, "listed_count": 12}, "verified": false}, {"username": "dcc_brasil", "name": "#AdaoNegro - CCXP - HBO MAX", "id": "1076971229515530241", "public_metrics": {"followers_count": 57219, "following_count": 124, "tweet_count": 52371, "listed_count": 136}, "verified": false}, {"username": "MargyZamb", "name": "Mar Del Monte", "id": "110037852", "location": "Gaia ", "public_metrics": {"followers_count": 861, "following_count": 882, "tweet_count": 43890, "listed_count": 7}, "verified": false}, {"username": "carlosveliz", "name": "Carlos V\u00e9liz (\ud83d\udcb8, \ud83d\udcb8)", "id": "53906431", "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 639, "following_count": 1542, "tweet_count": 43256, "listed_count": 14}, "verified": false}, {"username": "ElSudcalif", "name": "El Sudcaliforniano", "id": "2484532116", "location": "La Paz, Baja California Sur", "public_metrics": {"followers_count": 6729, "following_count": 1058, "tweet_count": 144396, "listed_count": 151}, "verified": false}, {"username": "luelene", "name": "Alma Libre \ud83d\udc99", "id": "557889936", "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 781, "following_count": 1095, "tweet_count": 73823, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "CarlosAndresH_", "name": "\ud83d\ude80Carlos Andr\u00e9s\ud83d\ude80", "id": "278144618", "location": "El Salvador", "public_metrics": {"followers_count": 1640, "following_count": 868, "tweet_count": 32181, "listed_count": 11}, "verified": false}, {"username": "indirectacora", "name": "INDIRECTAS \u277c", "id": "1091535436630147072", "public_metrics": {"followers_count": 26434, "following_count": 5, "tweet_count": 11561, "listed_count": 25}, "verified": false}, {"username": "Rea_Faol", "name": "R\u1d07\u1d00 L. L\u1d0f\u0301\u1d18\u1d07\u1d22 \ud83c\udf3a", "id": "536473389", "location": "Rias Baixas", "public_metrics": {"followers_count": 307, "following_count": 297, "tweet_count": 34030, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "msousaa__", "name": "aymara \ud83c\udf31\ud83c\uddee\ud83c\udde8", "id": "1083031692682715143", "public_metrics": {"followers_count": 70, "following_count": 393, "tweet_count": 6226, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "EsBaLuEn", "name": "Luis Enrique", "id": "1064659083855388672", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 127, "tweet_count": 143, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "siles_ruiz", "name": "MARIA RUIZ SILES", "id": "1930847348", "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 0, "tweet_count": 3216, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "muyinteresante", "name": "MUY Interesante", "id": "15648827", "location": "Spain", "public_metrics": {"followers_count": 8391580, "following_count": 1026, "tweet_count": 221968, "listed_count": 29196}, "verified": true}, {"username": "naliciaml", "name": "Norma M. Lazcano", "id": "715230843753476096", "location": "Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 274, "following_count": 136, "tweet_count": 65186, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "lopezdoriga", "name": "Joaqu\u00edn L\u00f3pez-D\u00f3riga", "id": "236636515", "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 8041383, "following_count": 1923, "tweet_count": 432874, "listed_count": 15594}, "verified": true}, {"username": "danielpavon23", "name": "Dani \ud83c\udf83\u26a1", "id": "943689403725221889", "location": "El Salvador", "public_metrics": {"followers_count": 889, "following_count": 1783, "tweet_count": 71135, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "monicataher", "name": "M\u00f3nica Taher \u26a1\ufe0f\ud83c\uddf8\ud83c\uddfb \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8", "id": "69934541", "location": "El Salvador", "public_metrics": {"followers_count": 77171, "following_count": 2093, "tweet_count": 47014, "listed_count": 638}, "verified": false}, {"username": "paula_T99", "name": "\ud835\ude7f\ud835\ude8a\ud835\ude9e", "id": "183742266", "public_metrics": {"followers_count": 2514, "following_count": 1883, "tweet_count": 45772, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "israel_gon_llo", "name": "Isra GonLlo \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "id": "499977084", "location": "madrid", "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 408, "tweet_count": 71192, "listed_count": 36}, "verified": false}, {"username": "small_Rafa", "name": "Rafa", "id": "573958590", "public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 910, "tweet_count": 18438, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "_lorainealanise", "name": "alanise loraine", "id": "938170504623648768", "location": "Aguas Buenas", "public_metrics": {"followers_count": 1655, "following_count": 622, "tweet_count": 43861, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "aliciadedios", "name": "ALICIA DE DIOS", "id": "238705404", "public_metrics": {"followers_count": 2261, "following_count": 1755, "tweet_count": 59874, "listed_count": 8}, "verified": false}, {"username": "Kenyatreme01", "name": "Keny", "id": "926105082193641472", "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 1347, "following_count": 1899, "tweet_count": 6918, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "ElHijoDeNelly", "name": "E d s o \u0418", "id": "330173212", "location": "Lima - Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 919, "following_count": 5002, "tweet_count": 65672, "listed_count": 9}, "verified": false}, {"username": "danielyovera", "name": "Daniel Yovera", "id": "218547714", "public_metrics": {"followers_count": 85367, "following_count": 342, "tweet_count": 33330, "listed_count": 283}, "verified": false}, {"username": "infinitend13", "name": "Karen", "id": "1711065396", "location": "Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 406, "following_count": 966, "tweet_count": 13889, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "Adriahanitta", "name": "Adriana Ramirez", "id": "244314579", "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 5045, "following_count": 5499, "tweet_count": 344639, "listed_count": 261}, "verified": false}, {"username": "monpuentes", "name": "M\u00f3nica Puentes", "id": "1436084136", "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 18508, "following_count": 3416, "tweet_count": 88274, "listed_count": 28}, "verified": false}, {"username": "RosaMorenoR", "name": "RosaMoreno", "id": "391694087", "location": "Barcelona", "public_metrics": {"followers_count": 214, "following_count": 1308, "tweet_count": 830, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "GrupCHMSM", "name": "Grup CHMSM", "id": "4054193656", "location": "Num\u00e0ncia 95-99, baixos", "public_metrics": {"followers_count": 428, "following_count": 313, "tweet_count": 3321, "listed_count": 20}, "verified": false}, {"username": "elmerquintero", "name": "Elmer Quintero", "id": "296363393", "location": "David, Chiriqu\u00ed, Panam\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 5974, "following_count": 1336, "tweet_count": 38091, "listed_count": 29}, "verified": false}, {"username": "lnbpma", "name": "Loter\u00eda Nacional Pm\u00e1", "id": "1694646056", "location": "Panam\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 94470, "following_count": 1157, "tweet_count": 19432, "listed_count": 122}, "verified": true}, {"username": "milo991", "name": "Emilio Gonz\u00e1lez", "id": "274210536", "location": "Guatemala", "public_metrics": {"followers_count": 244, "following_count": 408, "tweet_count": 11366, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "ahmedhh2003", "name": "Ahmed Harajli", "id": "979844535705653248", "location": "Michigan, USA", "public_metrics": {"followers_count": 370, "following_count": 330, "tweet_count": 45269, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "Flp_lts", "name": "Felipe O.", "id": "470212327", "public_metrics": {"followers_count": 158, "following_count": 260, "tweet_count": 56345, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "AntoIrusta02", "name": "Anto", "id": "1038539048904732673", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "public_metrics": {"followers_count": 486, "following_count": 418, "tweet_count": 51935, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "Juaneducreativo", "name": "Juan Eduardo", "id": "214551894", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 2289, "following_count": 2750, "tweet_count": 28484, "listed_count": 45}, "verified": false}, {"username": "UnoAR", "name": "UNO \u26a1", "id": "702867448681385985", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 9213, "following_count": 3721, "tweet_count": 18281, "listed_count": 73}, "verified": false}, {"username": "kroruro", "name": "Kro \ud83c\udd70\ufe0f", "id": "326391379", "public_metrics": {"followers_count": 269, "following_count": 972, "tweet_count": 64270, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "ATFMGalicia", "name": "ATFM de Galicia", "id": "475270305", "location": "Galicia", "public_metrics": {"followers_count": 600, "following_count": 290, "tweet_count": 1422, "listed_count": 19}, "verified": false}, {"username": "jlvasquezperez", "name": "Jos\u00e9 Luis V\u00e1squez", "id": "741235056195297281", "location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 182, "tweet_count": 3341, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "Caracolillob", "name": "Ernesto", "id": "915351855009533952", "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 14505, "following_count": 15031, "tweet_count": 21032, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "hectorjvo", "name": "Hector Vazquez", "id": "1226269927", "public_metrics": {"followers_count": 46, "following_count": 41, "tweet_count": 2052, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "anitac34", "name": "\u2663Annie Collins\u266c", "id": "86176995", "public_metrics": {"followers_count": 237, "following_count": 988, "tweet_count": 8800, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "El_Padrecito", "name": "el_padrecito", "id": "240965418", "location": "San Salvador, El Salvador", "public_metrics": {"followers_count": 11123, "following_count": 2924, "tweet_count": 55153, "listed_count": 100}, "verified": false}, {"username": "Npsic_hellsmm", "name": "elsy_mendoza", "id": "1096286405133783041", "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 678, "tweet_count": 2060, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "luisotobajas", "name": "Luis Tobajas Belv\u00eds \ud83c\uddea\ud83c\uddfa \ud83c\uddea\ud83c\udde6", "id": "211808465", "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 8537, "following_count": 6261, "tweet_count": 120966, "listed_count": 268}, "verified": false}, {"username": "GonzalezPuyalon", "name": "JA JA JA\ud83c\uddea\ud83c\udde6 \ud83d\udc9a\ud83d\udda4\ud83c\udfd4\ufe0f", "id": "1117735705365630976", "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 5721, "following_count": 6142, "tweet_count": 75831, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "chocloc0nqueso", "name": "the BANE of your existence \u2727 * \uff9f", "id": "1158203389", "location": "Lima, Per\u00fa ", "public_metrics": {"followers_count": 115, "following_count": 451, "tweet_count": 27409, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "darkmoonselina", "name": "Seluna \ud83c\udf19\u2640\ud83d\udc9c\ud83d\udc9a\ud83d\udc97 (Luchadora social).", "id": "873075432307933184", "location": "M\u00e9xico Tenochtitlan", "public_metrics": {"followers_count": 12483, "following_count": 2220, "tweet_count": 155327, "listed_count": 26}, "verified": false}, {"username": "silvinaluna2006", "name": "silvina luna", "id": "1971997680", "public_metrics": {"followers_count": 328, "following_count": 452, "tweet_count": 97656, "listed_count": 14}, "verified": false}, {"username": "OLGAMARTINAPAR3", "name": "Olga MA \ud83c\uddea\ud83c\udde6", "id": "917841694284009472", "location": "Pozuelo de Alarc\u00f3n, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 741, "following_count": 1190, "tweet_count": 22619, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "sotocardio", "name": "Hugo Alberto", "id": "212482855", "location": "In my dreams ...", "public_metrics": {"followers_count": 611, "following_count": 1382, "tweet_count": 16777, "listed_count": 33}, "verified": false}, {"username": "nicesamu", "name": "Nice Samu Krasilchik", "id": "187231071", "location": "S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 270, "following_count": 504, "tweet_count": 15132, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Valma69", "name": "Valma", "id": "270854264", "location": "Valencia, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 141, "tweet_count": 2451, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "rospafe", "name": "Rosa Fern\u00e1ndez", "id": "289315547", "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 76, "tweet_count": 9511, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "ISialer", "name": "Isaac Sialer", "id": "535410429", "location": "Japon", "public_metrics": {"followers_count": 2541, "following_count": 575, "tweet_count": 584015, "listed_count": 78}, "verified": false}, {"username": "Xavi_Santamans", "name": "Xavi Santamans \ud83e\udd87\ud83d\udcaf\ud83e\udd87", "id": "291756595", "location": "valencia", "public_metrics": {"followers_count": 587, "following_count": 672, "tweet_count": 46967, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "PanchoDonosoRui", "name": "Francisco Donoso R.", "id": "196428525", "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 1079, "following_count": 2567, "tweet_count": 52091, "listed_count": 6}, "verified": false}, {"username": "IprodesPeru", "name": "IPRODES Per\u00fa", "id": "4438823501", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 686, "following_count": 1160, "tweet_count": 3003, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "sofiabloem", "name": "Sofia Carpio \ud83d\ude37 \ud83d\udc99\ud83c\udfbe", "id": "68512676", "location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 1666, "following_count": 3546, "tweet_count": 45445, "listed_count": 32}, "verified": false}, {"username": "Tradicion_Viva", "name": "Editorial Tradicionalista", "id": "439110449", "public_metrics": {"followers_count": 2186, "following_count": 670, "tweet_count": 13711, "listed_count": 17}, "verified": false}, {"username": "VVBeatove", "name": "V\u00edctor V\u00e1zquez-Beatove Prusi", "id": "1729664610", "location": "Valencia - Madrid \ud83d\udccd", "public_metrics": {"followers_count": 756, "following_count": 1034, "tweet_count": 38765, "listed_count": 6}, "verified": false}, {"username": "Eduardo34288406", "name": "Eduardo De La Rocha", "id": "1116358273656086528", "location": "Santo Domingo, Dominican Repub", "public_metrics": {"followers_count": 1658, "following_count": 5000, "tweet_count": 57681, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "akmirian", "name": "virian.", "id": "2915006016", "public_metrics": {"followers_count": 1099, "following_count": 393, "tweet_count": 17017, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "OrmacheL", "name": "Leila", "id": "299200048", "location": "Paran\u00e1, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 20, "tweet_count": 8051, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Ossiel_Gonzalez", "name": "Ossiel Antonio", "id": "99630984", "location": "Sinaloa, Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 685, "following_count": 794, "tweet_count": 11370, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "ONUMX", "name": "ONU M\u00e9xico", "id": "221502089", "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 185500, "following_count": 924, "tweet_count": 19250, "listed_count": 832}, "verified": true}, {"username": "jpserna", "name": "Jean-Pierre Serna", "id": "150017268", "location": "Barranquilla/Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 16266, "following_count": 412, "tweet_count": 89346, "listed_count": 51}, "verified": false}, {"username": "alemoros", "name": "Variedades Isa_Mar", "id": "335490441", "location": "Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 492, "following_count": 28, "tweet_count": 126818, "listed_count": 14}, "verified": false}, {"username": "peteromulis25", "name": "Pedro Ni\u00f1o", "id": "636276215", "public_metrics": {"followers_count": 154, "following_count": 168, "tweet_count": 27451, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "flaviafrrr", "name": "fl\u00e1via", "id": "1079844661773193224", "location": "Campo Grande, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 854, "following_count": 340, "tweet_count": 6062, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "nua_la", "name": "nunu", "id": "35639246", "location": "+067", "public_metrics": {"followers_count": 3125, "following_count": 1144, "tweet_count": 171419, "listed_count": 22}, "verified": false}, {"username": "kt_navarrete", "name": "100%manaba", "id": "3095301305", "public_metrics": {"followers_count": 570, "following_count": 166, "tweet_count": 21524, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "mariobryceofic", "name": "MarioBryceArru\u00e9\ud83d\udcfa\ud83c\udf99\ufe0f\ud83d\udcbb\ud83c\uddf5\ud83c\uddea Periodista Dem\u00f3crata", "id": "331877263", "location": "Lima-Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 16391, "following_count": 2401, "tweet_count": 236959, "listed_count": 174}, "verified": false}, {"username": "ramccs", "name": "\u042fichard Martinez. (\ud83d\udcb8,\ud83d\udcb8).", "id": "395461029", "location": "Charallave, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 1247, "following_count": 508, "tweet_count": 34566, "listed_count": 9}, "verified": false}, {"username": "Lizsety94", "name": "Vanessa Trebejo", "id": "1604758508", "location": "En tu coraz\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 263, "following_count": 391, "tweet_count": 10125, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "miltonfloresrod", "name": "Milton Flores", "id": "480756535", "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 77, "tweet_count": 3353, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "aramisotelo", "name": "\ud83d\udc31\ud83c\udf5a", "id": "1096758732", "public_metrics": {"followers_count": 474, "following_count": 1035, "tweet_count": 31225, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "SaludyCardio", "name": "MSP Salud y Cardiolog\u00eda", "id": "958756472535638018", "location": "Ponce, Puerto Rico", "public_metrics": {"followers_count": 150, "following_count": 11, "tweet_count": 4490, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "KERAMOS20", "name": "Karen Elena", "id": "150808765", "location": "Lorica, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 224, "following_count": 589, "tweet_count": 9310, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "VictoriaBanega6", "name": "\u2c7d\u2071\u1d9c\u1d4f\u02b8\u2764\ufe0f\u200d\ud83e\ude79", "id": "1044164032318582784", "public_metrics": {"followers_count": 577, "following_count": 476, "tweet_count": 6899, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "BrokenHerzen", "name": "Vulgarcita \ud83c\udf83\ud83e\udd87", "id": "150669672", "location": "Jalisco, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 109, "tweet_count": 38223, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "SuEchevarria_DM", "name": "Susana Echevarr\u00eda \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \ud83c\uddee\ud83c\uddf1", "id": "273372311", "public_metrics": {"followers_count": 805, "following_count": 1423, "tweet_count": 21362, "listed_count": 27}, "verified": false}, {"username": "r5ftmiley", "name": "cande", "id": "1660134715", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 4758, "following_count": 2580, "tweet_count": 83867, "listed_count": 28}, "verified": false}, {"username": "macronews", "name": "Macronews", "id": "259876618", "location": "Canc\u00fan, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 1948, "following_count": 1633, "tweet_count": 95117, "listed_count": 74}, "verified": false}, {"username": "ElSoldeHgo", "name": "El Sol de Hidalgo", "id": "2530517137", "location": "Pachuca de Soto, Hidalgo", "public_metrics": {"followers_count": 8222, "following_count": 168, "tweet_count": 64187, "listed_count": 114}, "verified": false}, {"username": "_encontactomx", "name": "En Contacto", "id": "787242732", "location": "Xalapa, Ver.", "public_metrics": {"followers_count": 786, "following_count": 354, "tweet_count": 21874, "listed_count": 11}, "verified": false}, {"username": "eldemocratamx", "name": "El Dem\u00f3crata", "id": "135327878", "location": "Xalapa, Veracruz, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 3322, "following_count": 413, "tweet_count": 195569, "listed_count": 157}, "verified": false}, {"username": "alheso7", "name": "Soniah", "id": "2700925138", "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 331, "following_count": 4910, "tweet_count": 1025, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "SaludMadrid", "name": "Salud Madrid", "id": "953996688670314496", "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 116909, "following_count": 125, "tweet_count": 4394, "listed_count": 447}, "verified": false}, {"username": "patyrodriguezz_", "name": "Paty", "id": "745364654201810946", "public_metrics": {"followers_count": 132, "following_count": 134, "tweet_count": 8911, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "West99307638", "name": "West", "id": "900424790531612673", "public_metrics": {"followers_count": 1615, "following_count": 2518, "tweet_count": 163114, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "gigidepayns", "name": "Marta G \u271f \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\udde6\ud83c\uddf6", "id": "180487271", "public_metrics": {"followers_count": 2511, "following_count": 982, "tweet_count": 29824, "listed_count": 23}, "verified": false}, {"username": "DARACA5", "name": "\ud83c\udf83 Dani \ud83c\udf83", "id": "852564337", "location": "Entre Coru\u00f1a y Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 356, "following_count": 605, "tweet_count": 91059, "listed_count": 23}, "verified": false}, {"username": "hxneyjoongie", "name": "\ud835\uddea\ud835\uddfc\ud835\uddfc\ud835\uddfb\ud835\uddfb\ud835\uddf6\ud835\uddf2 ; \ud83c\udf3b", "id": "1103325290225434624", "location": "Home", "public_metrics": {"followers_count": 160, "following_count": 429, "tweet_count": 948, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "AmparoBotejara", "name": "Amparo Botejara", "id": "4173233476", "location": "Entre Badajoz y Madrid ", "public_metrics": {"followers_count": 2490, "following_count": 173, "tweet_count": 7086, "listed_count": 65}, "verified": true}, {"username": "inspmx", "name": "INSP M\u00e9xico", "id": "221217886", "location": "Cuernavaca/CDMX/Tapachula", "public_metrics": {"followers_count": 56247, "following_count": 252, "tweet_count": 15263, "listed_count": 369}, "verified": true}, {"username": "eva13a", "name": "Eva", "id": "821283110", "location": "Vila de Gracia, Barcelona", "public_metrics": {"followers_count": 3207, "following_count": 5005, "tweet_count": 53336, "listed_count": 232}, "verified": false}, {"username": "CopMadrid", "name": "Colegio Oficial de la Psicolog\u00eda de Madrid", "id": "2816614800", "location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 26849, "following_count": 13388, "tweet_count": 17577, "listed_count": 230}, "verified": false}, {"username": "FridaDsBasteri", "name": "Saupi.F", "id": "352542604", "location": "Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 262, "following_count": 240, "tweet_count": 6957, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "MatiDoman", "name": "mati", "id": "819362190482427904", "location": "Chascom\u00fas, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 805, "following_count": 636, "tweet_count": 9139, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Santitii2", "name": "\u03a3\u03ac\u03bd\u03c4\u03b9", "id": "606666262", "public_metrics": {"followers_count": 615, "following_count": 1950, "tweet_count": 33663, "listed_count": 6}, "verified": false}, {"username": "carmuina63", "name": "Carlos Mui\u00f1a", "id": "2942100293", "public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 138, "tweet_count": 9407, "listed_count": 8}, "verified": false}, {"username": "modesto__gui", "name": "modesto", "id": "3216822903", "location": "Lisboa, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 3783, "following_count": 2189, "tweet_count": 59380, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "bibliotecacij", "name": "Biblioteca CIJ", "id": "87542992", "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 2578, "following_count": 2095, "tweet_count": 3193, "listed_count": 35}, "verified": false}, {"username": "NormaMarianaRC", "name": "Norma M Rodr\u00edguez C.", "id": "2897957554", "public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 260, "tweet_count": 14843, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "camitequiero18", "name": "RUT ALBA \ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83e\udde1\ud83c\udff9\u2764\ufe0f\ud83d\udc99\ud83d\udc9b", "id": "2204131590", "location": "qu\u00e9date no quiero que te vayas", "public_metrics": {"followers_count": 638, "following_count": 2268, "tweet_count": 33468, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "bel_thor", "name": "Bel Valiant Thor", "id": "957002747655671808", "public_metrics": {"followers_count": 338, "following_count": 150, "tweet_count": 161595, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "Numitoki", "name": "\ud83e\udd0f\ud83c\udffe", "id": "900031227087990784", "location": "Campo Grande, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1778, "following_count": 1909, "tweet_count": 65767, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Jase_cl7", "name": "Jas\u00e9 Cl_7\ud83c\uddf8\ud83c\uddfb", "id": "881925193828118528", "location": "Soyapango, El Salvador", "public_metrics": {"followers_count": 475, "following_count": 0, "tweet_count": 9878, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "juliotcorralesb", "name": "Julio T. Corrales", "id": "351245808", "location": "San Jose , Costa Rica", "public_metrics": {"followers_count": 221, "following_count": 417, "tweet_count": 6201, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "analu_pf", "name": "Ana Luc\u00eda", "id": "124635983", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 1090, "tweet_count": 11321, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "jimene_CM", "name": "et\u00e9", "id": "2526675987", "location": "Cd M\u00e9xico ", "public_metrics": {"followers_count": 400, "following_count": 3009, "tweet_count": 4168, "listed_count": 9}, "verified": false}, {"username": "twicesimp2403", "name": "\u03c5\u03b1\u0399\u03b5r\u03b9\u03b1", "id": "940218504426516480", "location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 350, "following_count": 1230, "tweet_count": 39396, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "ObsQueretaro", "name": "Observador Quer\u00e9taro", "id": "2606861437", "location": "San Juan del R\u00edo, Quer\u00e9taro Ar", "public_metrics": {"followers_count": 415, "following_count": 355, "tweet_count": 10628, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "linoaffairs", "name": "barbie \ud83d\udcab", "id": "1134064229630337030", "location": "stray kids", "public_metrics": {"followers_count": 919, "following_count": 1183, "tweet_count": 25531, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "Frankius22", "name": "\ud83c\udf83 Frankius \ud83c\udf83", "id": "1012156567427444738", "location": "en esa", "public_metrics": {"followers_count": 312, "following_count": 3810, "tweet_count": 28794, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "DaliaPinales", "name": "daliuchis", "id": "300596910", "location": "Coahuila, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 996, "following_count": 994, "tweet_count": 16947, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "originalsdoll", "name": "sarah 13 \u2665\ufe0f", "id": "312920726", "location": "Brooklyn 1986", "public_metrics": {"followers_count": 4331, "following_count": 2586, "tweet_count": 277789, "listed_count": 23}, "verified": false}, {"username": "koobamjeon", "name": "JK \u2077/ to \u221e with BTS", "id": "1015759165606723585", "location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 217, "following_count": 181, "tweet_count": 14421, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "antoniosalomon", "name": "Antonio", "id": "63718692", "public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 439, "tweet_count": 6554, "listed_count": 0}, "verified": false}], "tweets": [{"entities": {"urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/phV1mWimRd", "expanded_url": "https://twitter.com/Soy_Vivianita/status/1171430574520561667/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/phV1mWimRd", "media_key": "3_1171430535979102209"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/phV1mWimRd", "expanded_url": "https://twitter.com/Soy_Vivianita/status/1171430574520561667/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/phV1mWimRd", "media_key": "3_1171430535970705408"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/phV1mWimRd", "expanded_url": "https://twitter.com/Soy_Vivianita/status/1171430574520561667/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/phV1mWimRd", "media_key": "3_1171430536000094209"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/phV1mWimRd", "expanded_url": "https://twitter.com/Soy_Vivianita/status/1171430574520561667/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/phV1mWimRd", "media_key": "3_1171430535979130881"}], "annotations": [{"start": 251, "end": 275, "probability": 0.6505, "type": "Other", "normalized_text": "WorldSuicidePreventionDay"}], "hashtags": [{"start": 250, "end": 276, "tag": "WorldSuicidePreventionDay"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171430574520561667"], "id": "1171430574520561667", "created_at": "2019-09-10T14:29:47.000Z", "geo": {"place_id": "72ee18b0510eb501"}, "public_metrics": {"retweet_count": 451, "reply_count": 3, "like_count": 426, "quote_count": 13}, "text": "Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, dejemos que hablar del suicidio sea un tema tab\u00fa y trabajemos en ayudar a los que no consiguen ver otra salida. No dudes en pedir ayuda si la necesitas, siempre habr\u00e1 alguien dispuesto a ayudarte. #WorldSuicidePreventionDay https://t.co/phV1mWimRd", "author_id": "956024810588524556"}, {"entities": {"urls": [{"start": 228, "end": 251, "url": "https://t.co/oRvPMAVdvW", "expanded_url": "https://youtu.be/Zwl-Pa_QT0M", "display_url": "youtu.be/Zwl-Pa_QT0M", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=Zwl-Pa_QT0M&feature=youtu.be"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 15, "probability": 0.642, "type": "Other", "normalized_text": "Setembro Amarelo"}, {"start": 201, "end": 210, "probability": 0.8433, "type": "Other", "normalized_text": "The Bridge"}, {"start": 273, "end": 279, "probability": 0.9655, "type": "Other", "normalized_text": "YouTube"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171432250161819652"], "id": "1171432250161819652", "created_at": "2019-09-10T14:36:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 1, "like_count": 97, "quote_count": 0}, "text": "Setembro Amarelo \u00e9 sobre conscientiza\u00e7\u00e3o que no mundo uma pessoa se suicida a cada 40 segundos. E hoje \u00e9 o dia para refletirmos sobre isso. Eu recomendo um document\u00e1rio forte, por\u00e9m necess\u00e1rio chamado The Bridge. Eis o trailer: https://t.co/oRvPMAVdvW tem na \u00edntegra tb no YouTube", "author_id": "94114216"}, {"entities": {"urls": [{"start": 268, "end": 291, "url": "https://t.co/cDkpZrmCe2", "expanded_url": "https://twitter.com/ntchile/status/1171459896870522885/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/cDkpZrmCe2", "media_key": "3_1171459895033393154"}], "hashtags": [{"start": 5, "end": 14, "tag": "SUICIDIO"}, {"start": 21, "end": 32, "tag": "PREVENIRSE"}, {"start": 58, "end": 64, "tag": "morir"}, {"start": 167, "end": 176, "tag": "AYUDEMOS"}, {"start": 227, "end": 265, "tag": "D\u00edaMundialparalaPrevenci\u00f3ndelSuicidio"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171459896870522885"], "id": "1171459896870522885", "created_at": "2019-09-10T16:26:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 52, "quote_count": 0}, "text": "\u26a0\ufe0fEL #SUICIDIO PUEDE #PREVENIRSE \ud83d\udeab\n\u27a1\ufe0fEl suicida no quiere #morir \ud83d\udc9bsimplemente, no sabe c\u00f3mo continuar viviendo con la sensaci\u00f3n de que est\u00e1 en un callej\u00f3n sin salida. #AYUDEMOS a aquellos que pasan por este dif\u00edcil momento \ud83d\ude4c\ud83d\udc9d\n\n#D\u00edaMundialparalaPrevenci\u00f3ndelSuicidio \ud83d\udc9b https://t.co/cDkpZrmCe2", "author_id": "118536654"}, {"entities": {"urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/wRg4sxsJoN", "expanded_url": "https://cnn.it/34z3ikg", "display_url": "cnn.it/34z3ikg", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 67, "probability": 0.5928, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "hashtags": [{"start": 70, "end": 102, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171453323720835072"], "id": "1171453323720835072", "created_at": "2019-09-10T16:00:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 2, "like_count": 90, "quote_count": 7}, "text": "Cerca de 800.000 personas mueren por suicidio cada a\u00f1o, seg\u00fan la OMS  #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio  \n https://t.co/wRg4sxsJoN", "author_id": "33884545"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171414138133913602"], "id": "1171414138133913602", "entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 83, "probability": 0.6391, "type": "Person", "normalized_text": "Shang-Chi"}, {"start": 105, "end": 116, "probability": 0.4378, "type": "Organization", "normalized_text": "Diez Anillos"}, {"start": 120, "end": 130, "probability": 0.7445, "type": "Other", "normalized_text": "WandaVision"}, {"start": 134, "end": 177, "probability": 0.8617, "type": "Other", "normalized_text": "Doctor Strange and the Multiverse of Madness"}, {"start": 181, "end": 184, "probability": 0.6852, "type": "Person", "normalized_text": "Loki"}, {"start": 188, "end": 193, "probability": 0.5509, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 197, "end": 204, "probability": 0.7507, "type": "Other", "normalized_text": "What if."}, {"start": 211, "end": 227, "probability": 0.5387, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 231, "end": 237, "probability": 0.5817, "type": "Person", "normalized_text": "Hawkeye"}, {"start": 241, "end": 245, "probability": 0.5564, "type": "Other", "normalized_text": "Thor:"}, {"start": 247, "end": 262, "probability": 0.8674, "type": "Other", "normalized_text": "Love and Thunder"}]}, "created_at": "2019-09-10T13:24:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 2, "like_count": 75, "quote_count": 2}, "text": "A\u00fan no me creo lo alucinante que va a ser 2021 en cuanto a superh\u00e9roes:\n\n- Shang-Chi y la leyenda de los Diez Anillos\n- WandaVision\n- Doctor Strange and the Multiverse of Madness\n- Loki\n- Batman\n- What if...?\n- Escuadr\u00f3n Suicida\n- Hawkeye\n- Thor: Love and Thunder", "author_id": "1916995171"}, {"entities": {"urls": [{"start": 170, "end": 193, "url": "https://t.co/lHuqu5bHmB", "expanded_url": "https://twitter.com/isss_gob_sv/status/1171462052973428738/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lHuqu5bHmB", "media_key": "3_1171462047604690944"}], "hashtags": [{"start": 101, "end": 110, "tag": "hablemos"}, {"start": 115, "end": 147, "tag": "DiaMundialPrevencionDelSuicidio"}, {"start": 148, "end": 168, "tag": "PlanNacionalDeSalud"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171462052973428738"], "id": "1171462052973428738", "created_at": "2019-09-10T16:34:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 17, "quote_count": 1}, "text": "Presta atenci\u00f3n a las se\u00f1ales y brinda ayuda contra el comportamiento suicida. \u00a1Escucha \ud83d\udc42, apoya \ud83e\udd1d y #hablemos \ud83d\udc69\ud83e\uddd1! #DiaMundialPrevencionDelSuicidio #PlanNacionalDeSalud. https://t.co/lHuqu5bHmB", "author_id": "141002503"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171460873187016710"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171459242139668492"}], "id": "1171460873187016710", "entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 12, "probability": 0.9902, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}, {"start": 119, "end": 125, "probability": 0.9755, "type": "Place", "normalized_text": "Caracas"}, {"start": 129, "end": 134, "probability": 0.9836, "type": "Place", "normalized_text": "M\u00e9rida"}], "hashtags": [{"start": 3, "end": 13, "tag": "Venezuela"}]}, "created_at": "2019-09-10T16:30:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "En #Venezuela para el a\u00f1o 2017, hubo un gran incremento en la tasa de suicidios en varias localidades del pa\u00eds, siendo Caracas y M\u00e9rida las zonas m\u00e1s afectadas. En octubre del 2017 se quintuplic\u00f3 el n\u00famero de suicidios en relaci\u00f3n con el a\u00f1o 2016.", "in_reply_to_user_id": "1168619407804944385", "author_id": "1168619407804944385"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171336245911400456"], "id": "1171336245911400456", "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9892, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 244, "end": 278, "probability": 0.5785, "type": "Other", "normalized_text": "Nacional de Prevenci\u00f3n del Suicidio"}]}, "created_at": "2019-09-10T08:14:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 309, "like_count": 4976, "quote_count": 94}, "text": "QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de genero.\n11 veces m\u00e1s que homicidios.\nEl doble que accidentes de tr\u00e1fico.\nY nadie se escandaliza ante estos datos. \u00bfY el Plan Nacional de Prevenci\u00f3n del Suicidio?", "author_id": "815994028189696004"}, {"entities": {"urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/oT0vdN3ZqL", "expanded_url": "https://twitter.com/LeonorRosas4/status/1171159426042081282/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/oT0vdN3ZqL", "media_key": "3_1171159418513309699"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 16, "probability": 0.8043, "type": "Organization", "normalized_text": "PAN"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171159426042081282"], "id": "1171159426042081282", "created_at": "2019-09-09T20:32:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 326, "reply_count": 29, "like_count": 780, "quote_count": 65}, "text": "A proposta do PAN \u00e9 errada. As v\u00edtimas de viol\u00eancia dom\u00e9stica n\u00e3o precisam de incentivos para se reconciliar com agressores. Precisam de saber que as den\u00fancias t\u00eam consequ\u00eancias e de ser protegidas. A viol\u00eancia machista j\u00e1 matou 19 mulheres este ano. Esta medida \u00e9 vergonhosa. https://t.co/oT0vdN3ZqL", "author_id": "1090581182595637255"}, {"entities": {"urls": [{"start": 226, "end": 249, "url": "https://t.co/PSrIhBKa1b", "expanded_url": "https://twitter.com/CCNews__/status/1171458057773076481/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PSrIhBKa1b", "media_key": "3_1171457995709878273"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 20, "probability": 0.802, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "hashtags": [{"start": 75, "end": 108, "tag": "D\u00edaMundialParaPrevenci\u00f3nSuicidio"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171458057773076481"], "id": "1171458057773076481", "created_at": "2019-09-10T16:19:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 1, "like_count": 50, "quote_count": 2}, "text": "De acuerdo con la OMS. cada 40 segundos se suicida una persona, por eso el #D\u00edaMundialParaPrevenci\u00f3nSuicidio es tan importante. Si conoces a alguien que puede necesitar ayuda, exti\u00e9ndele una mano y consulta a un especialista. https://t.co/PSrIhBKa1b", "author_id": "966358516108873729"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171401412951138304"], "id": "1171401412951138304", "created_at": "2019-09-10T12:33:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 2, "like_count": 24, "quote_count": 1}, "text": "#suicidio Cobarde y despiadada la gente que llama cobarde o ego\u00edsta a un suicida. Enfrentarse deliberadamente al instinto de conservaci\u00f3n debe ser una prueba terrible y para llegar a ello debe haberse sufrido much\u00edsimo.", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "suicidio"}]}, "author_id": "211466761"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171229730567327744"], "id": "1171229730567327744", "created_at": "2019-09-10T01:11:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 498, "reply_count": 14, "like_count": 568, "quote_count": 40}, "text": "\u00bfC\u00f3mo identificar el comportamiento suicida? En este hilo he recopilado algunos de los s\u00edntomas de depresivos con tendencias suicidas. Si no sabes al respecto, es momento de aprender un poco. Si pasas por esto, por favor, pide ayuda.", "author_id": "275751639"}, {"entities": {"urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/kvyKjgJcT6", "expanded_url": "https://bit.ly/2lML2lq", "display_url": "bit.ly/2lML2lq", "status": 200, "unwound_url": "https://news.un.org/es/story/2019/09/1461782"}], "annotations": [{"start": 117, "end": 148, "probability": 0.7955, "type": "Other", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 12, "tag": "NoticiasONU"}, {"start": 103, "end": 112, "tag": "suicidio"}, {"start": 214, "end": 243, "tag": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171447307843162114"], "id": "1171447307843162114", "created_at": "2019-09-10T15:36:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 15, "quote_count": 8}, "text": "#NoticiasONU\ud83d\uddde\ufe0f Pese al aumento de pa\u00edses que cuentan con estrategias nacionales para la prevenci\u00f3n del #suicidio, la Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud record\u00f3 este lunes que cada 40 segundos se suicida una persona.\n#DiaMundialPrevencionSuicidio \nhttps://t.co/kvyKjgJcT6", "author_id": "37816856"}, {"entities": {"urls": [{"start": 150, "end": 173, "url": "https://t.co/Bs5oeiQIxD", "expanded_url": "http://plataformadeinfancia.org/anar-senales-para-detectar-prevenir-suicidios-adolescentes/", "display_url": "plataformadeinfancia.org/anar-senales-p\u2026"}], "mentions": [{"start": 33, "end": 47, "username": "FundacionANAR", "id": "498911944"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 32, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171331225245630464"], "id": "1171331225245630464", "created_at": "2019-09-10T07:55:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "text": "#D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio\n@FundacionANAR describe algunas se\u00f1ales que pueden ayudar a detectar y prevenir una ideaci\u00f3n suicida en adolescentes https://t.co/Bs5oeiQIxD", "author_id": "297972314"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171459662652178432"], "id": "1171459662652178432", "created_at": "2019-09-10T16:25:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 64, "quote_count": 0}, "text": "\"No le hagan caso, le dio fiebre porque quiere llamar la atenci\u00f3n\"\n\n\u00bfLo has dicho?\n\nPero seguro has ignorado que la ideaci\u00f3n suicida tambi\u00e9n es un s\u00edntoma en enfermedad mental.\n\n#HablemosDeSuicidio \n#comandopsycho", "entities": {"hashtags": [{"start": 178, "end": 197, "tag": "HablemosDeSuicidio"}, {"start": 199, "end": 213, "tag": "comandopsycho"}]}, "author_id": "872915593891946496"}, {"entities": {"urls": [{"start": 189, "end": 212, "url": "https://t.co/OJ2Nn4s6Zi", "expanded_url": "https://twitter.com/BetclicPortugal/status/1171439018598207488/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/OJ2Nn4s6Zi", "media_key": "3_1171439011828649984"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 6, "probability": 0.6532, "type": "Organization", "normalized_text": "Roma"}, {"start": 46, "end": 60, "probability": 0.7978, "type": "Person", "normalized_text": "Sahar Khodayari"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171439018598207488"], "id": "1171439018598207488", "created_at": "2019-09-10T15:03:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 101, "quote_count": 0}, "text": "AS Roma adaptou a imagem do clube em honra de Sahar Khodayari, adepta iraniana que se suicidou por saber que poderia cumprir uma pena de seis meses de pris\u00e3o por tentar entrar num est\u00e1dio. https://t.co/OJ2Nn4s6Zi", "author_id": "31427142"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171414487334825984"], "id": "1171414487334825984", "entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 34, "probability": 0.486, "type": "Other", "normalized_text": "diamundialprevencionsuicidio"}, {"start": 58, "end": 62, "probability": 0.9784, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}], "hashtags": [{"start": 6, "end": 35, "tag": "diamundialprevencionsuicidio"}]}, "created_at": "2019-09-10T13:25:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "text": "En el #diamundialprevencionsuicidio les recordamos que en Chile se suicida 1 persona mayor por d\u00eda. Es fundamental promover el enriquecimiento de las redes sociales y erradicar las actitudes viejistas que refuerzan los sentimientos de inutilidad y desesperanza en la adultez mayor", "author_id": "1039291083631587328"}, {"entities": {"urls": [{"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/4UCH8E8hIP", "expanded_url": "https://vital.rpp.pe/salud/dia-mundial-para-la-prevencion-del-suicidio-cada-40-segundos-se-suicida-una-persona-en-el-mundo-noticia-1148883", "display_url": "vital.rpp.pe/salud/dia-mund\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://rpp.pe/vital/salud/dia-mundial-para-la-prevencion-del-suicidio-cada-40-segundos-se-suicida-una-persona-en-el-mundo-noticia-1148883"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171456010755559425"], "id": "1171456010755559425", "created_at": "2019-09-10T16:10:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 35, "quote_count": 2}, "text": "El suicidio es un problema de salud p\u00fablica: De cada 20 intentos, uno llega a consumarse.\n\nEste informe explica c\u00f3mo la depresi\u00f3n y el bullying son algunas de las causas que pueden llevar a una persona al suicidio.\n\nhttps://t.co/4UCH8E8hIP", "author_id": "717291582"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171454395357126656"], "id": "1171454395357126656", "created_at": "2019-09-10T16:04:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 174, "reply_count": 12, "like_count": 595, "quote_count": 12}, "text": "\"Canalicen al diab\u00e9tico, pero que le duela, para que aprenda\"\n\n\u00bfSuena rid\u00edculo?\nAs\u00ed se escuchan hablando del lavado g\u00e1strico como m\u00e9todo punitivo para el suicida\n\nLos m\u00e9dicos en urgencias suelen ser los primeros en estigmatizar\n#HablemosDeSuicidio \n#comandopsycho", "entities": {"hashtags": [{"start": 228, "end": 247, "tag": "HablemosDeSuicidio"}, {"start": 249, "end": 263, "tag": "comandopsycho"}]}, "author_id": "872915593891946496"}, {"entities": {"urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/ujfV0G1rMW", "expanded_url": "https://twitter.com/mariaeva40451/status/1171201585994768384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ujfV0G1rMW", "media_key": "3_1171201582383415302"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.9029, "type": "Person", "normalized_text": "Humille Tato"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171201585994768384"], "id": "1171201585994768384", "created_at": "2019-09-09T23:19:52.000Z", "geo": {"place_id": "4afa2757051c5192"}, "public_metrics": {"retweet_count": 66, "reply_count": 159, "like_count": 99, "quote_count": 59}, "text": "Humille Tato,humille! \nHay verdades indiscutibles.\nAqu\u00ed se acaban las palabras. https://t.co/ujfV0G1rMW", "author_id": "4160175261"}, {"entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ukwNhIHYSD", "expanded_url": "https://noticiassin.com/oms-una-persona-se-suicida-en-el-mundo-cada-40-segundos/#.XXfCMKT7q5I.twitter", "display_url": "noticiassin.com/oms-una-person\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 2, "probability": 0.5313, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}, {"start": 58, "end": 68, "probability": 0.7546, "type": "Other", "normalized_text": "NoticiasSIN"}], "mentions": [{"start": 70, "end": 84, "username": "AliciaOrtegah", "id": "103594902"}], "hashtags": [{"start": 57, "end": 69, "tag": "NoticiasSIN"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171446531926327296"], "id": "1171446531926327296", "created_at": "2019-09-10T15:33:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "text": "OMS: Una persona se suicida en el mundo cada 40 segundos #NoticiasSIN @AliciaOrtegah https://t.co/ukwNhIHYSD", "author_id": "55660696"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171460980900917250"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171460819353128961"}], "id": "1171460980900917250", "created_at": "2019-09-10T16:30:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Las personas afectadas por enfermedades mentales presentan un riesgo de suicidio diez veces mayor que aquellas personas que no las sufren.\nLos problemas mentales m\u00e1s a menudo asociados a los comportamientos suicidas son la depresi\u00f3n y los trastornos bipolares, el abuso de drogas", "in_reply_to_user_id": "793106499375468545", "author_id": "793106499375468545"}, {"entities": {"urls": [{"start": 161, "end": 184, "url": "https://t.co/hOpn6lXKTG", "expanded_url": "http://bit.ly/2kq4ZOV", "display_url": "bit.ly/2kq4ZOV"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 29, "tag": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171446456848306187"], "id": "1171446456848306187", "created_at": "2019-09-10T15:32:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "text": "#DiaMundialPrevencionSuicidio\u00a0Entre los adolescentes de 15 a 19 a\u00f1os el suicidio fue la segunda causa de mortalidad para las ni\u00f1as y la tercera entre los ni\u00f1os.\nhttps://t.co/hOpn6lXKTG", "author_id": "33524608"}, {"entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/AUC25t5nov", "expanded_url": "https://paper.li/jc_karnak23/1421945219?read=https%3A%2F%2Factualidad.rt.com%2Factualidad%2F326588-oms-persona-suicidarse-mundo-segundos", "display_url": "paper.li/jc_karnak23/14\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 2, "probability": 0.4519, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171460155201871872"], "id": "1171460155201871872", "created_at": "2019-09-10T16:27:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "OMS: Una persona se suicida en el mundo cada 40 segundos https://t.co/AUC25t5nov", "author_id": "1258951398"}, {"entities": {"urls": [{"start": 162, "end": 185, "url": "https://t.co/rNKL7zWczP", "expanded_url": "https://www.clarin.com/politica/justicia-busca-23-mil-imagenes-aparece-sospechoso-muerte-alberto-nisman_0_SSzo93-Vn.html", "display_url": "clarin.com/politica/justi\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.clarin.com/politica/justicia-busca-23-mil-imagenes-aparece-sospechoso-muerte-alberto-nisman_0_SSzo93-Vn.html"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 68, "probability": 0.9636, "type": "Person", "normalized_text": "Nisman"}, {"start": 96, "end": 108, "probability": 0.801, "type": "Person", "normalized_text": "Fiscal Taiano"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171390220031418368"], "id": "1171390220031418368", "created_at": "2019-09-10T11:49:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 681, "reply_count": 95, "like_count": 1368, "quote_count": 24}, "text": "Ese art\u00edculo rid\u00edculo solo demuestra que no tienen nada porque Nisman se suicid\u00f3. Le pedimos al Fiscal Taiano que no mienta m\u00e1s, que deje de enga\u00f1ar a la gente.  https://t.co/rNKL7zWczP", "author_id": "145677457"}, {"entities": {"urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/e49JcbDun2", "expanded_url": "https://twitter.com/PiratesReus/status/1171460497834573831/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/e49JcbDun2", "media_key": "3_1171460490964287488"}]}, "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1171460497834573831"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171460488770682880"}], "id": "1171460497834573831", "created_at": "2019-09-10T16:28:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "\ud83d\ude36 La conducta su\u00efcida abarca molts comportaments diferents: des de idees o pensaments a planificaci\u00f3 i intents. \n\nMoltes persones emeten senyals sobre les seves intencions al seu entorn. \u00c9s important enderrocar el tab\u00fa per crear espais on sigui segur parlar-ne i trobar ajuda. https://t.co/e49JcbDun2", "in_reply_to_user_id": "1108072543502651392", "author_id": "1108072543502651392"}, {"entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/sUBoNrMGJp", "expanded_url": "https://twitter.com/PiratesReus/status/1171460488770682880/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/sUBoNrMGJp", "media_key": "3_1171460481988452355"}]}, "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1171460488770682880"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171460479471906821"}], "id": "1171460488770682880", "created_at": "2019-09-10T16:28:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "\ud83d\udc69\ud83c\udffd\u200d\u2695\ufe0fLa prevenci\u00f3 del su\u00efcidi \u00e9s possible, per\u00f2 \u00e9s necessari tenir un sistema de salut mental amb els suficients recursos materials i professionals per poder realitzar aquesta tasca.\n\nPer aquest motiu demanem m\u00e9s professionals de la psicologia i psiquiatria al sistema sanitari. https://t.co/sUBoNrMGJp", "in_reply_to_user_id": "1108072543502651392", "author_id": "1108072543502651392"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171435495559069696"], "id": "1171435495559069696", "created_at": "2019-09-10T14:49:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 2, "like_count": 197, "quote_count": 5}, "text": "La mejor\u00eda repentina del estado de #\u00e1nimo (sin ning\u00fan motivo aparente) en una persona que se encontraba sumida en una #tristeza profunda, y hac\u00eda expl\u00edcita su #ideaci\u00f3n autol\u00edtica, es un factor de riesgo importante para que se exprese la conducta #suicida.\n\n#DiaPrevencionSuicidio", "entities": {"hashtags": [{"start": 35, "end": 41, "tag": "\u00e1nimo"}, {"start": 118, "end": 127, "tag": "tristeza"}, {"start": 159, "end": 168, "tag": "ideaci\u00f3n"}, {"start": 247, "end": 255, "tag": "suicida"}, {"start": 258, "end": 280, "tag": "DiaPrevencionSuicidio"}]}, "author_id": "2530052556"}, {"entities": {"urls": [{"start": 236, "end": 259, "url": "https://t.co/wplhxm5Jlp", "expanded_url": "https://twitter.com/rgbati/status/1171447457785368580/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wplhxm5Jlp", "media_key": "3_1171447450558595073"}], "annotations": [{"start": 224, "end": 234, "probability": 0.8078, "type": "Person", "normalized_text": "SaraKhabazi"}], "hashtags": [{"start": 223, "end": 235, "tag": "SaraKhabazi"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171447457785368580"], "id": "1171447457785368580", "created_at": "2019-09-10T15:36:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "text": "Una iran\u00ed se suicida al acusarla de ir a un partido de f\u00fatbol\nFalleci\u00f3 este lunes despu\u00e9s de quemarse al salir del juzgado. Intent\u00f3 entrar en un estadio vestida de hombre pero fue detenida y condenada seis meses de c\u00e1rcel.\n#SaraKhabazi https://t.co/wplhxm5Jlp", "author_id": "88508862"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171460273338605568"], "id": "1171460273338605568", "created_at": "2019-09-10T16:27:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "text": "Mito: Solo las personas con trastornos mentales son suicidas.", "author_id": "908087290995658752"}, {"entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/PqnklkSeZS", "expanded_url": "https://twitter.com/ErnestoNemer/status/1171445666544939008/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PqnklkSeZS", "media_key": "3_1171445643715342340"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 61, "probability": 0.9928, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}], "hashtags": [{"start": 251, "end": 280, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nSuicidio"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171445666544939008"], "id": "1171445666544939008", "created_at": "2019-09-10T15:29:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 1, "like_count": 22, "quote_count": 0}, "text": "Al a\u00f1o, en el mundo 1 mill\u00f3n de personas se suicida; en M\u00e9xico, + del 40% de los casos se registra entre j\u00f3venes. No permitamos que la depresi\u00f3n, los problemas familiares o el abuso del alcohol afecten su vida. A difundir informaci\u00f3n y prestar ayuda. #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nSuicidio https://t.co/PqnklkSeZS", "author_id": "25128294"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171459990999035904"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171434427378831360"}], "id": "1171459990999035904", "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 10, "probability": 0.9891, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}, {"start": 265, "end": 269, "probability": 0.5422, "type": "Other", "normalized_text": "10Sep"}], "hashtags": [{"start": 264, "end": 270, "tag": "10Sep"}]}, "created_at": "2019-09-10T16:26:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "En Colombia, al igual que en el resto del mundo, la tasa de intentos de suicidio ha ido aumentando, pasando de 0,9 por cada 100.000 habitantes en el 2009, a 52,4 en 2017, con los incrementos m\u00e1s altos en el grupo de edad de 15 a 19 a\u00f1os, seguido de 20 a 24 \na\u00f1os. #10Sep", "in_reply_to_user_id": "1045396631271682051", "author_id": "1045396631271682051"}, {"entities": {"urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/KgwPeEVIpu", "expanded_url": "https://twitter.com/FundacionFemeba/status/1171380542320848896/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KgwPeEVIpu", "media_key": "3_1171380540454424577"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 55, "probability": 0.8268, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171380542320848896"], "id": "1171380542320848896", "created_at": "2019-09-10T11:10:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "D\u00cdA INTERNACIONAL PARA LA PREVENCI\u00d3N DEL SUICIDIO\nLa OMS alerta que cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo. Se requiere que se incorporen de forma sostenida programas nacionales de salud y formaci\u00f3n estrategias de eficacia probada para la prevenci\u00f3n del suicidio. https://t.co/KgwPeEVIpu", "author_id": "2378958972"}, {"entities": {"urls": [{"start": 169, "end": 192, "url": "https://t.co/jIqYhvSSaj", "expanded_url": "https://cdhdf.org.mx/2019/09/la-prevencion-de-suicidio-debe-de-ser-parte-de-la-estrategia-para-el-ejercicio-del-derecho-a-la-salud-cdhcm/", "display_url": "cdhdf.org.mx/2019/09/la-pre\u2026"}, {"start": 193, "end": 216, "url": "https://t.co/KZlXTc1EIw", "expanded_url": "https://twitter.com/CDHDF/status/1171451037867134977/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KZlXTc1EIw", "media_key": "3_1171451030657097729"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 60, "probability": 0.7549, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "Bolet\u00edn"}, {"start": 10, "end": 39, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nSuicidio"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171451037867134977"], "id": "1171451037867134977", "created_at": "2019-09-10T15:51:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 1, "like_count": 12, "quote_count": 2}, "text": "#Bolet\u00edn \n#D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nSuicidio  \nDe acuerdo a la OMS Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo y el 75% sucede en pa\u00edses de bajos o medianos ingresos https://t.co/jIqYhvSSaj https://t.co/KZlXTc1EIw", "author_id": "65161245"}, {"entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/24Hdih7luc", "expanded_url": "http://r7.com/TI9f", "display_url": "r7.com/TI9f"}, {"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/uKzgae2DTT", "expanded_url": "https://twitter.com/portalR7/status/1171444468282621952/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/uKzgae2DTT", "media_key": "3_1171436164420526081"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171444468282621952"], "id": "1171444468282621952", "created_at": "2019-09-10T15:25:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 8, "like_count": 43, "quote_count": 2}, "text": "Iraniana se suicida ap\u00f3s condena\u00e7\u00e3o por tentar ver um jogo de futebol https://t.co/24Hdih7luc https://t.co/uKzgae2DTT", "author_id": "65473559"}, {"entities": {"urls": [{"start": 232, "end": 255, "url": "https://t.co/0MMwwcqMGo", "expanded_url": "https://twitter.com/juanbaaq/status/1171407584869400576/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0MMwwcqMGo", "media_key": "3_1171407578309562369"}], "hashtags": [{"start": 202, "end": 231, "tag": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171407584869400576"], "id": "1171407584869400576", "created_at": "2019-09-10T12:58:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 4, "like_count": 149, "quote_count": 3}, "text": "No es que el suicida desee morir, lo que quiere es detener el dolor, pero no encuentra otra manera de hacerlo que dejando de vivir. \nUrgente elaborar marcos normativos para estrategias de prevenci\u00f3n. \n\n#DiaMundialPrevencionSuicidio https://t.co/0MMwwcqMGo", "author_id": "49540008"}, {"entities": {"urls": [{"start": 238, "end": 261, "url": "https://t.co/m2h604eFfJ", "expanded_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/amp/?__twitter_impression=true", "display_url": "cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una\u2026"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 108, "probability": 0.8942, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "mentions": [{"start": 50, "end": 57, "username": "opsoms", "id": "22276965"}], "hashtags": [{"start": 65, "end": 101, "tag": "DiaMundialDeLaPrevencionDelSuicidio"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171414284775149569"], "id": "1171414284775149569", "created_at": "2019-09-10T13:25:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Una persona se suicida cada 40 segundos, seg\u00fan la @opsoms. En el #DiaMundialDeLaPrevencionDelSuicidio, la OMS inst\u00f3 a los pa\u00edses a tomaran medidas para reducir la tasa mundial de suicidios, que cada a\u00f1o cobra la vida de 800.000 personas. https://t.co/m2h604eFfJ", "author_id": "166599008"}, {"entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/69fPjomBTD", "expanded_url": "https://twitter.com/blogueirinhaofc/status/1171208075497365504", "display_url": "twitter.com/blogueirinhaof\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171397275496734721"], "id": "1171397275496734721", "created_at": "2019-09-10T12:17:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Faria um lomotifi das merdas q fiz mas n gravo nd nunca kdjsksjzkkdjkskdkkd https://t.co/69fPjomBTD", "author_id": "3126514625"}, {"entities": {"urls": [{"start": 206, "end": 229, "url": "https://t.co/b2I7CTAHnd", "expanded_url": "https://www.elcorreo.com/sociedad/salud/estadisticas-suicidio-espana-20190909162734-ntrc.html?vca=dgtk-rrss-ecr&vso=fb&vmc=social&_tcode=YWMzMnAx?edtn=bizkaia#vca=fixed-btn&vso=rrss&vmc=tw&vli=Salud", "display_url": "elcorreo.com/sociedad/salud\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elcorreo.com/sociedad/salud/estadisticas-suicidio-espana-20190909162734-ntrc.html?vca=dgtk-rrss-ecr&vso=fb&vmc=social&_tcode=YWMzMnAx?edtn=bizkaia#vca=fixed-btn&vso=rrss&vmc=tw&vli=Salud"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 54, "probability": 0.9893, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 234, "end": 247, "username": "elcorreo_com", "id": "15442630"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171345592875986944"], "id": "1171345592875986944", "created_at": "2019-09-10T08:52:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "text": "Cada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a\n\nLas muertes por esta causa duplican a los de accidentes de tr\u00e1fico, superan en once veces a los homicidios y en ochenta a los de violencia de g\u00e9nero https://t.co/b2I7CTAHnd v\u00eda @elcorreo_com", "author_id": "764234024466452480"}, {"entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/gSxVhFkbKT", "expanded_url": "https://twitter.com/Haddad_Fernando/status/1171009205488275456", "display_url": "twitter.com/Haddad_Fernand\u2026"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 10, "probability": 0.9745, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}, {"start": 120, "end": 128, "probability": 0.9504, "type": "Person", "normalized_text": "Nietzsche"}, {"start": 195, "end": 196, "probability": 0.9253, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171151813107752960"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1171009205488275456"}], "id": "1171151813107752960", "created_at": "2019-09-09T20:02:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 1, "like_count": 70, "quote_count": 0}, "text": "Parab\u00e9ns PT. Para responder aos que tentam nos dividir ou destruir nossa imagem com mentiras e cal\u00fanias vou parafrasear Nietzsche: o que n\u00e3o nos matou, nos une e fortalece. A verdadeira for\u00e7a do PT se mostra nos momentos em que a democracia e os direitos do povo est\u00e3o amea\u00e7ados. https://t.co/gSxVhFkbKT", "author_id": "1138965305760374784"}, {"entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/YqfFclDzw6", "expanded_url": "https://twitter.com/margpuig/status/1171358590810185728/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YqfFclDzw6", "media_key": "3_1171358582396411904"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 81, "probability": 0.9867, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "hashtags": [{"start": 94, "end": 130, "tag": "DiaMundialDeLaPrevencionDelSuicidio"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171358590810185728"], "id": "1171358590810185728", "created_at": "2019-09-10T09:43:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 37, "quote_count": 0}, "text": "Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo.Cada 2 horas y media en Espa\u00f1a. Hoy es el #DiaMundialDeLaPrevencionDelSuicidio. La primera causa de muerte no natural en este pa\u00eds y seguimos sin un Plan estatal espec\u00edfico. Gobierno urgente tambi\u00e9n contra todo este sufrimiento. https://t.co/YqfFclDzw6", "author_id": "2921983427"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171407137924423681"], "id": "1171407137924423681", "created_at": "2019-09-10T12:56:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 107, "quote_count": 1}, "text": "los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que tiene problemas le toman el pelo y no lo escuchan, despu\u00e9s va a ser tarde para darte cuenta que alguien realmente se siente apagado.", "author_id": "950455831836942336"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171427960877793280"], "id": "1171427960877793280", "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 82, "probability": 0.4689, "type": "Other", "normalized_text": "ASSE"}]}, "created_at": "2019-09-10T14:19:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 2, "like_count": 47, "quote_count": 0}, "text": "En el d\u00eda mundial de prevenci\u00f3n del suicidio, quiero compartir este resumen de ASSE que apunta a los familiares y allegados a la persona con posible conducta suicida. \nAyudar a personas en riesgo no es f\u00e1cil; debilita, angustia, desespera y es importante saber que hacer y que no.", "author_id": "75782659"}, {"entities": {"urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/l6sD5eOZuO", "expanded_url": "https://cnn.it/2UPUr9p", "display_url": "cnn.it/2UPUr9p", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 52, "probability": 0.6528, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "hashtags": [{"start": 54, "end": 86, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171428137378271234"], "id": "1171428137378271234", "created_at": "2019-09-10T14:20:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 159, "reply_count": 11, "like_count": 171, "quote_count": 21}, "text": "Una persona se suicida cada 40 segundos, seg\u00fan la OMS #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio \n https://t.co/l6sD5eOZuO", "author_id": "33884545"}, {"entities": {"urls": [{"start": 261, "end": 284, "url": "https://t.co/FnjLeQs0v9", "expanded_url": "https://twitter.com/JanDeLaRosa/status/1171443974986354688/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/FnjLeQs0v9", "media_key": "16_1171443963548450816"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 45, "probability": 0.8436, "type": "Place", "normalized_text": "CDMX"}], "mentions": [{"start": 219, "end": 226, "username": "INPRFM", "id": "160062203"}], "hashtags": [{"start": 41, "end": 46, "tag": "CDMX"}, {"start": 231, "end": 260, "tag": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171443974986354688"], "id": "1171443974986354688", "created_at": "2019-09-10T15:23:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 3, "like_count": 93, "quote_count": 2}, "text": "Mujeres transg\u00e9nero y transexuales en la #CDMX revelan que 41% ha considerado quitarse la vida y un 22% lo ha intentado, cifras mucho mayores de la poblaci\u00f3n general, donde la ideaci\u00f3n suicida ronda el 8% de acuerdo al @INPRFM \ud83d\ude15\ud83d\udc9c\ud83c\udf08 #DiaMundialPrevencionSuicidio https://t.co/FnjLeQs0v9", "author_id": "141627379"}, {"entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/ozHXZCvE1S", "expanded_url": "https://twitter.com/LicMoralesAmaya/status/1171451483042144256/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ozHXZCvE1S", "media_key": "3_1171451473269444609"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 29, "tag": "persona"}, {"start": 73, "end": 80, "tag": "muerte"}, {"start": 88, "end": 94, "tag": "mundo"}, {"start": 251, "end": 280, "tag": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171451483042144256"], "id": "1171451483042144256", "created_at": "2019-09-10T15:52:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "Cada 40 segundos una #persona se suicida, siendo una de las 20 causas de #muerte, en el #mundo. Hay conductas que pueden alertarnos. Los invito a ser sensibles, escuchar activamente a nuestros seres queridos y respetar el estado de \u00e1nimo de cada uno.\n#DiaMundialPrevencionSuicidio https://t.co/ozHXZCvE1S", "author_id": "979311924"}, {"entities": {"urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/39rmfo6W0R", "expanded_url": "https://twitter.com/SSalud_mx/status/1039330432117088256/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/39rmfo6W0R", "media_key": "3_1039330424856567808"}], "hashtags": [{"start": 85, "end": 114, "tag": "diamundialprevencionsuicidio"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1039330432117088256"], "id": "1039330432117088256", "created_at": "2018-09-11T01:50:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 1, "like_count": 47, "quote_count": 2}, "text": "Hablar reiteradamente sobre el suicidio o el intento suicida es una se\u00f1al de alerta. #diamundialprevencionsuicidio https://t.co/39rmfo6W0R", "author_id": "132225222"}, {"entities": {"urls": [{"start": 47, "end": 70, "url": "https://t.co/kqJuIAExKS", "expanded_url": "https://twitter.com/empiremagazine/status/1171067643723472899", "display_url": "twitter.com/empiremagazine\u2026"}], "annotations": [{"start": 4, "end": 20, "probability": 0.8376, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 35, "end": 39, "probability": 0.939, "type": "Other", "normalized_text": "Oscar"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171444857912483840"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1171067643723472899"}], "id": "1171444857912483840", "created_at": "2019-09-10T15:26:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 4, "like_count": 80, "quote_count": 0}, "text": "At\u00e9 Esquadr\u00e3o Suicida j\u00e1 ganhou um Oscar bicho https://t.co/kqJuIAExKS", "author_id": "101538849"}, {"entities": {"urls": [{"start": 247, "end": 270, "url": "https://t.co/nYNDmDM6hM", "expanded_url": "https://twitter.com/PaolaGarateV/status/1171451726114672641/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nYNDmDM6hM", "media_key": "3_1171451718594265089"}], "hashtags": [{"start": 220, "end": 236, "tag": "PrevenirmiGente"}, {"start": 237, "end": 246, "tag": "Hablemos"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171451726114672641"], "id": "1171451726114672641", "created_at": "2019-09-10T15:53:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "El acto suicida raramente es impulsivo y generalmente puede ser prevenido si se detecta la ideaci\u00f3n suicida. Apoya a la persona que sepas que est\u00e1 pasando un mal momento y hazle saber que siempre hay un mejor camino. \ud83c\udf1f\ud83e\udd1d #PrevenirmiGente #Hablemos https://t.co/nYNDmDM6hM", "author_id": "275899340"}, {"lang": "ru", "edit_history_tweet_ids": ["1171236839912615938"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171123425777201152"}], "id": "1171236839912615938", "created_at": "2019-09-10T01:39:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@cherry_boychik @suicida_mne \u0414\u0430  \u044f \u043f\u0430\u0440\u0435\u043d\u044c \u0438 \u0441\u043f\u0430\u0441\u0438\u0431\u043e \u0447\u0442\u043e \u0437\u0430\u0433\u043b\u044f\u043d\u0443\u043b(\u0430) \u043d\u0430 \u043c\u043e\u044e \u0441\u0442\u0440\u0430\u043d\u0438\u0446\u0443:3", "in_reply_to_user_id": "1127199721636999173", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "cherry_boychik", "id": "1127199721636999173"}]}, "author_id": "3627717334"}, {"entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/sQmR3EhkID", "expanded_url": "http://bit.ly/300bvPf", "display_url": "bit.ly/300bvPf"}, {"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/el9DlsbfEu", "expanded_url": "https://twitter.com/Ambitocom/status/1171393057645838337/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/el9DlsbfEu", "media_key": "7_1171393025555279873"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 54, "probability": 0.7045, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 23, "tag": "suicida"}, {"start": 51, "end": 55, "tag": "OMS"}, {"start": 57, "end": 63, "tag": "Salud"}, {"start": 64, "end": 73, "tag": "Suicidio"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171393057645838337"], "id": "1171393057645838337", "created_at": "2019-09-10T12:00:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 2}, "text": "Una persona se #suicida cada 40 segundos, seg\u00fan la #OMS\n\n#Salud #Suicidio\n\n https://t.co/sQmR3EhkID https://t.co/el9DlsbfEu", "author_id": "65463088"}, {"entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/OgiexgBtMe", "expanded_url": "http://ow.ly/hHKn50w3QiO", "display_url": "ow.ly/hHKn50w3QiO"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171425615012139008"], "id": "1171425615012139008", "created_at": "2019-09-10T14:10:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 5, "like_count": 57, "quote_count": 1}, "text": "A pesar de los programas de prevenci\u00f3n, los niveles de suicidio en el mundo se mantienen.\nhttps://t.co/OgiexgBtMe", "author_id": "107120856"}, {"entities": {"urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/VM46JUCONP", "expanded_url": "https://cnn.it/2UPUr9p", "display_url": "cnn.it/2UPUr9p"}], "annotations": [{"start": 90, "end": 92, "probability": 0.6649, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "mentions": [{"start": 121, "end": 127, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "10Sep"}, {"start": 7, "end": 39, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171431705581776896"], "id": "1171431705581776896", "created_at": "2019-09-10T14:34:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "text": "#10Sep #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio Una persona se suicida cada 40 segundos, seg\u00fan la OMS  \n https://t.co/VM46JUCONP @CNNEE", "author_id": "221378668"}, {"entities": {"urls": [{"start": 164, "end": 187, "url": "https://t.co/KYKKhedPSm", "expanded_url": "https://twitter.com/soybendechu/status/1171229730567327744", "display_url": "twitter.com/soybendechu/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 156, "end": 160, "probability": 0.4263, "type": "Other", "normalized_text": "Chime"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171430752455548930"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1171229730567327744"}], "id": "1171430752455548930", "created_at": "2019-09-10T14:30:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "Hilo importantisimo hoy, d\u00eda de la prevenci\u00f3n del suicidio, sobre c\u00f3mo identificar a un suicida y sus se\u00f1ales de alerta.\n\nGracias por tan grande aporte, mi Chime \ud83d\udc96 https://t.co/KYKKhedPSm", "author_id": "121940498"}, {"entities": {"urls": [{"start": 123, "end": 146, "url": "https://t.co/5X8T9LXAAO", "expanded_url": "https://twitter.com/AsociadosDr/status/1170831398212644864/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/5X8T9LXAAO", "media_key": "7_1170831228540469254"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.5811, "type": "Place", "normalized_text": "Tijuana"}, {"start": 29, "end": 33, "probability": 0.4628, "type": "Place", "normalized_text": "B. C."}, {"start": 107, "end": 110, "probability": 0.9912, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9841, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170831398212644864"], "id": "1170831398212644864", "created_at": "2019-09-08T22:48:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 11, "like_count": 28, "quote_count": 8}, "text": "Mujer se suicida en Tijuana, B. C., en protesta del capitalismo neoliberal por el terrorismo infiltrado de EEUU en M\u00e9xico. https://t.co/5X8T9LXAAO", "author_id": "1103468672054517761"}, {"entities": {"urls": [{"start": 141, "end": 164, "url": "https://t.co/oXSGMsEjMu", "expanded_url": "http://bit.ly/2kEGDAP", "display_url": "bit.ly/2kEGDAP"}], "mentions": [{"start": 90, "end": 101, "username": "sanidadgob", "id": "232124120"}, {"start": 168, "end": 181, "username": "luisacarcedo", "id": "925676922838929408"}, {"start": 182, "end": 189, "username": "SEPsiq", "id": "862209027387863040"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 22, "tag": "DiaPrevencionSuicidio"}, {"start": 128, "end": 140, "tag": "SaludMental"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171457554385395712"], "id": "1171457554385395712", "created_at": "2019-09-10T16:17:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "#DiaPrevencionSuicidio | La detecci\u00f3n precoz del riesgo suicida, entre las prioridades de @sanidadgob en la nueva Estrategia de #SaludMental\nhttps://t.co/oXSGMsEjMu cc @luisacarcedo @SEPsiq", "author_id": "14830931"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171448597558132736"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171447885931499520"}], "id": "1171448597558132736", "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 62, "probability": 0.8264, "type": "Person", "normalized_text": "Joaquim"}, {"start": 79, "end": 84, "probability": 0.8706, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 98, "end": 100, "probability": 0.8087, "type": "Person", "normalized_text": "Ben"}, {"start": 194, "end": 199, "probability": 0.6809, "type": "Person", "normalized_text": "Barman"}, {"start": 221, "end": 223, "probability": 0.7268, "type": "Person", "normalized_text": "Ben"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "TescTescLorie", "id": "803375107"}]}, "created_at": "2019-09-10T15:41:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@TescTescLorie Quando o projeto do filme do coringa com Joaquim foi aprovado o Batman ainda era o Ben. E o projeto foi aprovando justamente pq n\u00e3o iria interfir na linha temporal do universo do Barman no cinema. Quando o Ben saiu, todo o projeto que tinham para ele foi jogado fora...cont", "in_reply_to_user_id": "803375107", "author_id": "17028942"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171433718713446406"], "id": "1171433718713446406", "entities": {"annotations": [{"start": 211, "end": 222, "probability": 0.628, "type": "Other", "normalized_text": "ManosALaVida"}], "hashtags": [{"start": 210, "end": 223, "tag": "ManosALaVida"}]}, "created_at": "2019-09-10T14:42:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "\"El sufrimiento emocional que tiene el suicida, no es voluntario, no es suficiente tener la fuerza de voluntad para superarlo. Requiere la atenci\u00f3n de un profesional\" D\u00eda mundial de la prevenci\u00f3n del suicidio. #ManosALaVida.", "author_id": "318103045"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171457724275494914"], "id": "1171457724275494914", "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 56, "probability": 0.3567, "type": "Organization", "normalized_text": "Morena"}, {"start": 167, "end": 172, "probability": 0.6877, "type": "Place", "normalized_text": "Tuxpan"}, {"start": 231, "end": 236, "probability": 0.9107, "type": "Place", "normalized_text": "TUXPAN"}, {"start": 269, "end": 276, "probability": 0.9269, "type": "Place", "normalized_text": "Veracruz"}]}, "created_at": "2019-09-10T16:17:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 1}, "text": "En estaci\u00f3n de Radio, que hoy son s\u00faper aliados de Morena porque hay diputada en el poder. Ayer en los noticiarios se dijo. \"Hombre se suicida colg\u00e1ndose de puente en Tuxpan\" \nF A L S O se\u00f1ores. \nEJECUTADO FUE COLGADO EN PUENTE EN TUXPAN. \n\u00a1Carajo! As\u00ed no se informa a Veracruz \ud83d\ude21", "author_id": "162726712"}, {"entities": {"urls": [{"start": 210, "end": 233, "url": "https://t.co/r79Fk2qLad", "expanded_url": "https://news.un.org/es/story/2019/09/1461782", "display_url": "news.un.org/es/story/2019/\u2026"}, {"start": 262, "end": 285, "url": "https://t.co/jAAUW66XcI", "expanded_url": "https://twitter.com/OIJ_DIGITAL/status/1171409494263377922/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jAAUW66XcI", "media_key": "3_1171409486378147840"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 60, "probability": 0.7309, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}, {"start": 70, "end": 90, "probability": 0.547, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio"}, {"start": 236, "end": 260, "probability": 0.6731, "type": "Other", "normalized_text": "WorldSuicidePreventionDay"}], "mentions": [{"start": 201, "end": 208, "username": "ONU_es", "id": "119844526"}], "hashtags": [{"start": 69, "end": 91, "tag": "D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio"}, {"start": 125, "end": 134, "tag": "suicidio"}, {"start": 235, "end": 261, "tag": "WorldSuicidePreventionDay"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171409494263377922"], "id": "1171409494263377922", "created_at": "2019-09-10T13:06:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 1, "like_count": 65, "quote_count": 7}, "text": "Cada 40 segundos se suicida una persona seg\u00fan datos de la OMS. En el #D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio queremos poner en el foco que el #suicidio es la 2da causa de muerte de j\u00f3venes entre 15 y 29 a\u00f1os. \nInfo de @ONU_es: https://t.co/r79Fk2qLad\n\n#WorldSuicidePreventionDay https://t.co/jAAUW66XcI", "author_id": "171454470"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171453485641912323"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171453250257637378"}], "id": "1171453485641912323", "created_at": "2019-09-10T16:00:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@elbosnio Uno se enoja mucho con el periodista que no sospecha ni un poquito, y yo NO ACEPTO sus disculpas, pero luego piensa: ahi tambi\u00e9n hab\u00eda un editor, etc.", "in_reply_to_user_id": "7944892", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "elbosnio", "id": "263865213"}]}, "author_id": "7944892"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171291005091491840"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171234031876431877"}], "id": "1171291005091491840", "created_at": "2019-09-10T05:15:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 199, "reply_count": 94, "like_count": 2118, "quote_count": 13}, "text": "@MiriamLeitaoCom Num mesmo dia em que o pai deles e da irm\u00e3zinha de 8 anos se recupera da quarta cirurgia de um atentado terrorista que quase o matou. Eles n\u00e3o t\u00eam risco de vida p/ usar arma na cintura, n\u00e9? Ademais, a ditadura do proletariado pela qual tantos lutam e lutaram \u00e9 super democr\u00e1tica!", "in_reply_to_user_id": "16814640", "author_id": "1074209186752413696"}, {"entities": {"urls": [{"start": 193, "end": 216, "url": "https://t.co/ahJQ0MziOR", "expanded_url": "https://twitter.com/OrgulloLocoMad/status/1171422724813516801?s=19", "display_url": "twitter.com/OrgulloLocoMad\u2026"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 55, "probability": 0.728, "type": "Other", "normalized_text": "DDHH"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171457585142124545"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1171422724813516801"}], "id": "1171457585142124545", "created_at": "2019-09-10T16:17:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "text": "Es as\u00ed, tal como dice este tuit. La inexistencia de DDHH en las plantas de psiquiatr\u00eda hace que personas con ideaci\u00f3n suicida tengan p\u00e1nico de ir a un hospital a pedir ayuda y eso es muy grave\nhttps://t.co/ahJQ0MziOR", "author_id": "241257094"}, {"entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/02Qd7C4Sml", "expanded_url": "https://twitter.com/SSBiobio/status/1171418442802585603/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/02Qd7C4Sml", "media_key": "3_1171418436309782528"}, {"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/02Qd7C4Sml", "expanded_url": "https://twitter.com/SSBiobio/status/1171418442802585603/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/02Qd7C4Sml", "media_key": "3_1171418436276228099"}], "annotations": [{"start": 8, "end": 10, "probability": 0.5945, "type": "Organization", "normalized_text": "APS"}, {"start": 13, "end": 25, "probability": 0.835, "type": "Other", "normalized_text": "Claudio Salvo"}, {"start": 239, "end": 261, "probability": 0.6211, "type": "Other", "normalized_text": "Prevenci\u00f3n del Suicidio"}, {"start": 265, "end": 277, "probability": 0.5567, "type": "Place", "normalized_text": "ChileEnMarcha"}], "mentions": [{"start": 56, "end": 65, "username": "SSBiobio", "id": "487473757"}], "hashtags": [{"start": 264, "end": 278, "tag": "ChileEnMarcha"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171418442802585603"], "id": "1171418442802585603", "created_at": "2019-09-10T13:41:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "Jefe de APS, Claudio Salvo y Asesor de Salud mental de  @SSBiobio participan @GoberdeConce  en lanzamiento regional \"Recomendaciones prevenci\u00f3n de conducta suicida en establecimientos educacionales\" en el marco del d\u00eda Internacional de la Prevenci\u00f3n del Suicidio. #ChileEnMarcha https://t.co/02Qd7C4Sml", "author_id": "487473757"}, {"entities": {"urls": [{"start": 228, "end": 251, "url": "https://t.co/K9eBUKrqmx", "expanded_url": "https://rompiendotechosdecristal.com/2018/05/11/la-conducta-suicida-una-realidad-incomoda/", "display_url": "rompiendotechosdecristal.com/2018/05/11/la-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "http://rompiendotechosdecristal.com/2018/05/11/la-conducta-suicida-una-realidad-incomoda/"}], "annotations": [{"start": 141, "end": 155, "probability": 0.6818, "type": "Other", "normalized_text": "de Comunicaci\u00f3n"}, {"start": 187, "end": 192, "probability": 0.9572, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}], "mentions": [{"start": 256, "end": 272, "username": "wordpressdotcom", "id": "823905"}], "hashtags": [{"start": 195, "end": 204, "tag": "suicidio"}, {"start": 205, "end": 227, "tag": "DiaPrevencionSuicidio"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171357505311653888"], "id": "1171357505311653888", "created_at": "2019-09-10T09:39:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "Recomiendo la lectura de \ud83d\udd35\"LA CONDUCTA SUICIDA: una realidad inc\u00f3moda\". Un escrito a partir de la asistencia a la Jornada \u201cSuicidio y Medios de Comunicaci\u00f3n\u201d celebrada en mayo de 2018 en Madrid. #suicidio #DiaPrevencionSuicidio https://t.co/K9eBUKrqmx v\u00eda @wordpressdotcom", "author_id": "3056207332"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171393634127745024"], "id": "1171393634127745024", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 35, "probability": 0.9473, "type": "Place", "normalized_text": "Santa Fe"}], "mentions": [{"start": 91, "end": 104, "username": "ColonOficial", "id": "505347396"}]}, "created_at": "2019-09-10T12:03:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 27, "quote_count": 0}, "text": "Hoy arrancan los d\u00edas donde Santa Fe puede ser la ciudad m\u00e1s feliz o m\u00e1s suicida del pa\u00eds, @ColonOficial no hay presi\u00f3n igual", "author_id": "768560296558485504"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171457979247296512"], "id": "1171457979247296512", "created_at": "2019-09-10T16:18:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "No puedes salvar a quien no quiere ser salvado\nSer codesendiente y/o tener l\u00e1stima no ayuda, formas parte del problema \nFrases motivacionales tampoco ayudan \nTratar a la persona como est\u00fapido tampoco ayuda\n#DiaMundialPrevencionSuicidio", "entities": {"hashtags": [{"start": 206, "end": 235, "tag": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}]}, "author_id": "293559648"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171437443985203200"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171437442206822402"}], "id": "1171437443985203200", "created_at": "2019-09-10T14:57:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "text": "Cuando alguien se suicida es porque su dolor es tan grande que no ve m\u00e1s all\u00e1 de \u00e9l, te consume, te agota, te anula como persona. Te obsesiona la idea de desaparecer, crees firmemente que tus seres queridos estar\u00e1n mejor sin ti y que quit\u00e1ndote la vida le haces un favor.", "in_reply_to_user_id": "373001759", "author_id": "373001759"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171404181418192900"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171388685063008256"}], "id": "1171404181418192900", "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 71, "probability": 0.3994, "type": "Other", "normalized_text": "Borracho"}, {"start": 74, "end": 88, "probability": 0.459, "type": "Other", "normalized_text": "Cobarde Suicida"}, {"start": 119, "end": 122, "probability": 0.9827, "type": "Place", "normalized_text": "Cuba"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "CNNChile", "id": "18248645"}, {"start": 10, "end": 22, "username": "CHVNoticias", "id": "51326671"}]}, "created_at": "2019-09-10T12:44:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "text": "@CNNChile @CHVNoticias Ya hemos celebrado bastante la ca\u00edda del Borracho, Cobarde Suicida que quer\u00eda transformarnos en Cuba.  Es tiempo de dejarlo atr\u00e1s.", "in_reply_to_user_id": "18248645", "author_id": "1115200470"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171422724813516801"], "id": "1171422724813516801", "entities": {"annotations": [{"start": 101, "end": 108, "probability": 0.5249, "type": "Other", "normalized_text": "de Salud"}], "hashtags": [{"start": 118, "end": 126, "tag": "suicido"}, {"start": 127, "end": 149, "tag": "DiaPrevencionSuicidio"}]}, "created_at": "2019-09-10T13:58:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 3, "like_count": 27, "quote_count": 1}, "text": "No necesitamos tel\u00e9fono de ayuda, necesitamos que se cumplan nuestros derechos humanos en el Sistema de Salud Mental. #suicido #DiaPrevencionSuicidio Necesitamos casas de crisis y no plantas de hospitales donde sufrimos tortura.", "author_id": "969556370122067968"}, {"entities": {"urls": [{"start": 181, "end": 204, "url": "https://t.co/qUQddp8iYv", "expanded_url": "http://bit.ly/2lV6cxT", "display_url": "bit.ly/2lV6cxT"}, {"start": 267, "end": 290, "url": "https://t.co/y57iJnvaHN", "expanded_url": "https://twitter.com/opsargentina/status/1171065742558674944/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/y57iJnvaHN", "media_key": "3_1171065740646129665"}], "hashtags": [{"start": 41, "end": 53, "tag": "saludmental"}, {"start": 206, "end": 215, "tag": "Hablemos"}, {"start": 218, "end": 250, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}, {"start": 251, "end": 266, "tag": "SaludParaTodos"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171065742558674944"], "id": "1171065742558674944", "created_at": "2019-09-09T14:20:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "El estigma asociado con los problemas de #saludmental y el comportamiento suicida es una de las principales barreras para las personas que buscan recibir la ayuda que necesitan.  \n\nhttps://t.co/qUQddp8iYv \n#Hablemos \ud83d\udde3 #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio #SaludParaTodos https://t.co/y57iJnvaHN", "author_id": "1101368186"}, {"entities": {"urls": [{"start": 184, "end": 207, "url": "https://t.co/y2zszFPdp3", "expanded_url": "https://twitter.com/juansotoivars/status/1171162253124653057/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/y2zszFPdp3", "media_key": "3_1171162243578417155"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 47, "probability": 0.8217, "type": "Person", "normalized_text": "Chappelle"}, {"start": 52, "end": 58, "probability": 0.9833, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}, {"start": 155, "end": 163, "probability": 0.9649, "type": "Person", "normalized_text": "Bill Burr"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171162253124653057"], "id": "1171162253124653057", "created_at": "2019-09-09T20:43:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 6, "like_count": 91, "quote_count": 1}, "text": "Todos hemos flipado con el especial de Chappelle en Netflix. \nBrutal, inteligente, osado.\nPues ma\u00f1ana llega lo nuevo del \u00fanico todav\u00eda m\u00e1s suicida que \u00e9l.\nBill Burr.\nNo puedo esperar. https://t.co/y2zszFPdp3", "author_id": "16718692"}, {"entities": {"urls": [{"start": 198, "end": 221, "url": "https://t.co/1vRg2zShgk", "expanded_url": "https://twitter.com/JuntaEx_Sanidad/status/1171453109240885250/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1vRg2zShgk", "media_key": "3_1171453101280071680"}], "annotations": [{"start": 122, "end": 136, "probability": 0.6893, "type": "Other", "normalized_text": "C\u00f3digo Suicidio"}], "mentions": [{"start": 1, "end": 12, "username": "jvergelesb", "id": "15499059"}, {"start": 188, "end": 197, "username": "valonson", "id": "277046803"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171453109240885250"], "id": "1171453109240885250", "created_at": "2019-09-10T15:59:20.000Z", "geo": {"place_id": "07d9ed8a62883003"}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": ".@jvergelesb : \u201cEn la mayor\u00eda de los casos hay signos de alarma ante una conducta suicida por lo que vamos a instaurar el C\u00f3digo Suicidio para una detecci\u00f3n precoz de la ideaci\u00f3n suicida\u201d @valonson https://t.co/1vRg2zShgk", "author_id": "1919620231"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171282996047073280"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171281952990814208"}], "id": "1171282996047073280", "created_at": "2019-09-10T04:43:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 332, "reply_count": 6, "like_count": 1755, "quote_count": 3}, "text": "\u00bfAlguna vez pensaste que un familiar o amigo tuyo podr\u00eda estar en riesgo de suicidio?\n\n\u00bfNo? Yo tampoco. Es natural. Casi nadie lo hace. \u201cEsas cosas le ocurren a otros\u201d.\n\nCuando alguien se suicida, es com\u00fan escuchar a sus familiares decir \"no puedo creer que haya hecho algo as\u00ed\".", "in_reply_to_user_id": "6558552", "author_id": "6558552"}, {"entities": {"urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/px56dXLG2F", "expanded_url": "https://twitter.com/supgalicia/status/1171342399186059264/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/px56dXLG2F", "media_key": "3_1171342391200104448"}], "mentions": [{"start": 73, "end": 81, "username": "policia", "id": "23791197"}], "hashtags": [{"start": 4, "end": 11, "tag": "10Sept"}, {"start": 15, "end": 44, "tag": "diamundialprevencionsuicidio"}, {"start": 257, "end": 276, "tag": "StopSuicidiosPNyGC"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171342399186059264"], "id": "1171342399186059264", "created_at": "2019-09-10T08:39:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 27, "quote_count": 0}, "text": "Hoy #10Sept es #diamundialprevencionsuicidio\n\nLa tasa de suicidios en la @policia duplique la del resto de la poblaci\u00f3n\n\nNecesitamos un protocolo de prevenci\u00f3n de la conducta suicida, la creaci\u00f3n Unidades B\u00e1sicas Sanitarias y formaci\u00f3n t\u00e9cnicas de control \n#StopSuicidiosPNyGC https://t.co/px56dXLG2F", "author_id": "1668001640"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171281952990814208"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171281334297407488"}], "id": "1171281952990814208", "created_at": "2019-09-10T04:39:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 413, "reply_count": 4, "like_count": 1689, "quote_count": 1}, "text": "Las l\u00edneas de asistencia no s\u00f3lo est\u00e1n disponibles para personas con ideaci\u00f3n suicida. Tambi\u00e9n pod\u00e9s llamar si est\u00e1s atravesando una crisis emocional a la que no le encontr\u00e1s salida, o si sospech\u00e1s que un amigo o familiar est\u00e1 en esta situaci\u00f3n y necesit\u00e1s orientaci\u00f3n.", "in_reply_to_user_id": "6558552", "author_id": "6558552"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171281334297407488"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171279255352872960"}], "id": "1171281334297407488", "created_at": "2019-09-10T04:36:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 16, "like_count": 3113, "quote_count": 48}, "text": "L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\n\ud83c\uddea\ud83c\udde8Ecuador: (593) 2 6000477\n\ud83c\udded\ud83c\uddf3Honduras: 150\n\ud83c\uddf2\ud83c\uddfdM\u00e9xico: (55) 5259-8121\n\ud83c\uddf5\ud83c\uddeaPer\u00fa: (00 51 1) 273 8026\n\ud83c\uddfa\ud83c\uddfeUruguay: 095 73 8483\n\ud83c\uddfb\ud83c\uddeaVenezuela: 0212-416-3116", "in_reply_to_user_id": "6558552", "author_id": "6558552"}, {"entities": {"urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/U1ZoP824er", "expanded_url": "https://www.bps.org.uk/sites/bps.org.uk/files/Policy/Policy%20-%20Files/Understanding%20and%20preventing%20suicide%20-%20a%20psychological%20perspective.pdf", "display_url": "bps.org.uk/sites/bps.org.\u2026"}, {"start": 265, "end": 288, "url": "https://t.co/okIpEJWcft", "expanded_url": "https://twitter.com/cgblanch1/status/1171127546886467584/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/okIpEJWcft", "media_key": "3_1171127540150394880"}, {"start": 265, "end": 288, "url": "https://t.co/okIpEJWcft", "expanded_url": "https://twitter.com/cgblanch1/status/1171127546886467584/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/okIpEJWcft", "media_key": "3_1171127540179755010"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 36, "probability": 0.8153, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial"}, {"start": 46, "end": 68, "probability": 0.6769, "type": "Other", "normalized_text": "Prevenci\u00f3n del Suicidio"}], "mentions": [{"start": 228, "end": 240, "username": "BPSOfficial", "id": "277997152"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171127546886467584"], "id": "1171127546886467584", "created_at": "2019-09-09T18:25:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 23, "quote_count": 0}, "text": "El 10 de septiembre es el D\u00eda Mundial para la Prevenci\u00f3n del Suicidio. Aqu\u00ed los factores psicol\u00f3gicos de riesgo/protectores para la ideaci\u00f3n y la conducta suicida, y recomendaciones para el gobierno y las instituciones seg\u00fan la @BPSOfficial https://t.co/U1ZoP824er https://t.co/okIpEJWcft", "author_id": "606465186"}, {"entities": {"urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/pRXCXLhI98", "expanded_url": "https://cnn.it/34zvqUs", "display_url": "cnn.it/34zvqUs"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 52, "probability": 0.7827, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171148778000269312"], "id": "1171148778000269312", "created_at": "2019-09-09T19:50:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 11, "like_count": 76, "quote_count": 17}, "text": "Una persona se suicida cada 40 segundos, seg\u00fan la OMS https://t.co/pRXCXLhI98", "author_id": "33884545"}, {"entities": {"urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/e8ziGbI0Ni", "expanded_url": "https://twitter.com/bioeticaunam/status/1171448427764305921/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/e8ziGbI0Ni", "media_key": "3_1171448422303289345"}], "hashtags": [{"start": 247, "end": 276, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nSuicidio"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171448427764305921"], "id": "1171448427764305921", "created_at": "2019-09-10T15:40:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 1}, "text": "Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo.\nLos suicidios pueden prevenirse, mediante informaci\u00f3n, identificaci\u00f3n y tratamiento temprano.\nSe deben tomar medidas que garanticen y fomenten compromisos y medidas pr\u00e1cticas para prevenirlos.\n\n#D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nSuicidio https://t.co/e8ziGbI0Ni", "author_id": "1282098547"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171427040676855809"], "id": "1171427040676855809", "entities": {"annotations": [{"start": 248, "end": 268, "probability": 0.6349, "type": "Other", "normalized_text": "DiaPrevencionSuicidio"}], "hashtags": [{"start": 247, "end": 269, "tag": "DiaPrevencionSuicidio"}]}, "created_at": "2019-09-10T14:15:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "text": "La mayor\u00eda de la gente que se suicida no desea morir, pero su dolor y sufrimiento son tan fuertes que vivir se les hace insoportable. Si contribuimos a aliviar ese dolor y ese sufrimiento posiblemente estemos contribuyendo a prevenir el suicidio. #DiaPrevencionSuicidio", "author_id": "39224423"}, {"entities": {"urls": [{"start": 249, "end": 272, "url": "https://t.co/xm4ezO1DBC", "expanded_url": "http://www.comunidad.madrid/servicios/salud/depresion-conducta-suicida", "display_url": "comunidad.madrid/servicios/salu\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1565671889359486977/3A3v4JBL?format=jpg&name=orig", "width": 1170, "height": 300}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1565671889359486977/3A3v4JBL?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Depresi\u00f3n y conducta suicida", "description": "La depresi\u00f3n es uno de los trastornos mentales m\u00e1s frecuentes. Seg\u00fan la Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud (OMS), la depresi\u00f3n afecta en el mundo a unos 121 millones de personas, y una de cada cinco personas llegar\u00e1 a desarrollar un cuadro depresivo en su vida, aumentando este n\u00famero si se a\u00f1aden otros factores como enfermedades m\u00e9dicas o situaciones de estr\u00e9s. Algunas personas est\u00e1n m\u00e1s predispuestas a padecerla, aproximadamente un 15% de la poblaci\u00f3n sufre alg\u00fan episodio a lo largo de su vida. Adem\u00e1s, se prev\u00e9 en el a\u00f1o 2020, la depresi\u00f3n pase a convertirse en la segunda causa m\u00e1s com\u00fan de discapacidad, despu\u00e9s de las enfermedades cardiovasculares. Se estima que afecta a 1 de cada 6 espa\u00f1oles en alg\u00fan momento a lo largo de su vida.", "unwound_url": "https://www.comunidad.madrid/servicios/salud/depresion-conducta-suicida"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 66, "probability": 0.5159, "type": "Other", "normalized_text": "H12Octubre"}, {"start": 77, "end": 92, "probability": 0.3973, "type": "Other", "normalized_text": "HGregorioMara\u00f1on"}, {"start": 95, "end": 97, "probability": 0.3974, "type": "Other", "normalized_text": "FJD"}, {"start": 129, "end": 134, "probability": 0.477, "type": "Organization", "normalized_text": "ARSUIC"}], "mentions": [{"start": 21, "end": 33, "username": "SaludMadrid", "id": "953996688670314496"}], "hashtags": [{"start": 56, "end": 67, "tag": "H12Octubre"}, {"start": 68, "end": 75, "tag": "HLaPaz"}, {"start": 76, "end": 93, "tag": "HGregorioMara\u00f1on"}, {"start": 94, "end": 98, "tag": "FJD"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171075582039396352"], "id": "1171075582039396352", "created_at": "2019-09-09T14:59:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 1, "like_count": 47, "quote_count": 2}, "text": "\ud83d\udd35Prevenci\u00f3n Suicidio @SaludMadrid \n\u2705Programas Evaluados\n#H12Octubre #HLaPaz\n#HGregorioMara\u00f1on #FJD\n\u2705C\u00f3digo Hospitalario Evaluado ARSUIC\n\u2705Campa\u00f1as de Sensibilizaci\u00f3n\n\u2705FormacionAPySUMMA\n\u2705Edici\u00f3n d Gu\u00edas espec\u00edficas.\n\ud83d\udd35Las cosas no se dicen, se hacen:\ud83d\udc47\nhttps://t.co/xm4ezO1DBC", "author_id": "276246105"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171190034327900160"], "id": "1171190034327900160", "created_at": "2019-09-09T22:33:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 170, "reply_count": 0, "like_count": 71, "quote_count": 1}, "text": "En mi tw puede parecer que estoy feliz, luego triste, luego enamorada, luego suicida ... y as\u00ed. Y ustedes nunca sabr\u00e1n cual es. JAJAJJAAJA.", "author_id": "160731872"}, {"entities": {"urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/irUT16jKDB", "expanded_url": "https://twitter.com/thebrainofchris/status/1171315578650406913", "display_url": "twitter.com/thebrainofchri\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171432172005101570"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1171315578650406913"}], "id": "1171432172005101570", "created_at": "2019-09-10T14:36:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "a galera esqueceu mermo n\u00e9 meninoo https://t.co/irUT16jKDB", "author_id": "2777234628"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171453249410306049"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171453191512178688"}], "id": "1171453249410306049", "created_at": "2019-09-10T15:59:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@MerceDonaire eSE S\u00cd QUE ERA EL ANTICRISTO Y NO ADAM", "in_reply_to_user_id": "1668911383", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "MerceDonaire", "id": "448104321"}]}, "author_id": "1668911383"}, {"entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/TFdar1cEWh", "expanded_url": "http://j.mp/307sBq4", "display_url": "j.mp/307sBq4"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 2, "probability": 0.4519, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171455844329746435"], "id": "1171455844329746435", "created_at": "2019-09-10T16:10:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "OMS: Una persona se suicida en el mundo cada 40 segundos https://t.co/TFdar1cEWh", "author_id": "297663283"}, {"entities": {"urls": [{"start": 135, "end": 158, "url": "https://t.co/IC4neHbLiZ", "expanded_url": "https://www.minsal.cl/guia-de-recomendaciones-para-la-prevencion-de-la-conducta-suicida-en-establecimientos-educacionales/", "display_url": "minsal.cl/guia-de-recome\u2026"}, {"start": 159, "end": 182, "url": "https://t.co/NK9BwEF9IA", "expanded_url": "https://twitter.com/Emilio_Lara/status/1171456540978475009/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NK9BwEF9IA", "media_key": "3_1171456530937311235"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 29, "tag": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171456540978475009"], "id": "1171456540978475009", "created_at": "2019-09-10T16:12:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "#DiaMundialPrevencionSuicidio\n\nEs dif\u00edcil para muchos llevar esa carga, como cercanos a esas personas podemos ayudar de alguna forma \ud83d\udc47\nhttps://t.co/IC4neHbLiZ https://t.co/NK9BwEF9IA", "author_id": "95828210"}, {"entities": {"urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/6mcyUd6GbW", "expanded_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/", "display_url": "cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una\u2026"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 52, "probability": 0.8399, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}, {"start": 56, "end": 58, "probability": 0.9817, "type": "Organization", "normalized_text": "CNN"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171384425579343873"], "id": "1171384425579343873", "created_at": "2019-09-10T11:26:24.000Z", "geo": {"place_id": "e0649871bd10d9cf"}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Una persona se suicida cada 40 segundos, seg\u00fan la OMS | CNN https://t.co/6mcyUd6GbW", "author_id": "255682933"}, {"entities": {"urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/cxI3CR3l8P", "expanded_url": "https://twitter.com/UniversoDCnauta/status/1171445384998113281/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/cxI3CR3l8P", "media_key": "16_1171445357013659653"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 25, "probability": 0.8287, "type": "Other", "normalized_text": "The Suicide Squad"}, {"start": 30, "end": 42, "probability": 0.938, "type": "Person", "normalized_text": "Amanda Waller"}, {"start": 52, "end": 68, "probability": 0.5887, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 141, "end": 162, "probability": 0.8374, "type": "Other", "normalized_text": "Segunda Guerra Mundial"}, {"start": 170, "end": 177, "probability": 0.4868, "type": "Other", "normalized_text": "nazistas"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171445384998113281"], "id": "1171445384998113281", "created_at": "2019-09-10T15:28:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 12, "like_count": 159, "quote_count": 11}, "text": "Plot de \"The Suicide Squad\"\n\n\"Amanda Waller envia o Esquadr\u00e3o Suicida para localizar uma criatura alien\u00edgena trancado em uma pris\u00e3o usada na Segunda Guerra Mundial pelos nazistas. O monstro agora est\u00e1 sendo usado por dois ditadores que comandam o local.\" https://t.co/cxI3CR3l8P", "author_id": "2255625498"}, {"entities": {"urls": [{"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/0FaUuOnCDk", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B2PAkzKCxLx/?igshid=1ep8wz9sv88t4", "display_url": "instagram.com/p/B2PAkzKCxLx/\u2026"}], "annotations": [{"start": 10, "end": 21, "probability": 0.5274, "type": "Other", "normalized_text": "d\u00eda Nacional"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9871, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171434474027896836"], "id": "1171434474027896836", "created_at": "2019-09-10T14:45:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "Hoy es el d\u00eda Nacional para la prevenci\u00f3n del suicidio, por ello queremos dejar algunos datos acerca de este:\n- En Espa\u00f1a se suicida una persona cada dos horas y media, lo que supone aproximadamente una media de 10\u2026 https://t.co/0FaUuOnCDk", "author_id": "402652806"}, {"entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/UabEGp4e6a", "expanded_url": "https://uol.page.link/U18HH", "display_url": "uol.page.link/U18HH", "status": 200, "unwound_url": "https://natelinha.uol.com.br/famosos/2019/09/10/xuxa-meneghel-sobre-possivel-volta-do-pt-ao-poder-deus-nos-livre-133675.php?utm_source=twitter&utm_medium=social-media&utm_content=geral&utm_campaign=uol"}], "annotations": [{"start": 5, "end": 12, "probability": 0.3681, "type": "Person", "normalized_text": "Meneghel"}, {"start": 38, "end": 39, "probability": 0.9612, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}, {"start": 52, "end": 55, "probability": 0.5903, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171453481648934913"], "id": "1171453481648934913", "created_at": "2019-09-10T16:00:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 62, "like_count": 151, "quote_count": 30}, "text": "Xuxa Meneghel sobre poss\u00edvel volta do PT ao poder: \"Deus nos livre\" https://t.co/UabEGp4e6a", "author_id": "70799317"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171456415526875137"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171456410615312397"}], "id": "1171456415526875137", "entities": {"annotations": [{"start": 110, "end": 116, "probability": 0.5649, "type": "Other", "normalized_text": "mundial"}]}, "created_at": "2019-09-10T16:12:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 2, "like_count": 506, "quote_count": 5}, "text": "Los que me se yo:\n\n1- acaso sos un enchufe? porque te quiero meter los dedos\n\n2- con esa delantera ganamos el mundial", "in_reply_to_user_id": "965077318808072192", "author_id": "965077318808072192"}, {"entities": {"urls": [{"start": 211, "end": 234, "url": "https://t.co/asobtxtqDZ", "expanded_url": "https://twitter.com/consaludmental/status/1171309927937318912/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/asobtxtqDZ", "media_key": "3_1171309925819146241"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 22, "tag": "D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio"}, {"start": 147, "end": 156, "tag": "suicidio"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171309927937318912"], "id": "1171309927937318912", "created_at": "2019-09-10T06:30:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 136, "reply_count": 4, "like_count": 193, "quote_count": 2}, "text": "#D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio. Mito Vs Realidad \ud83d\udc47\n\u274c Quien se suicida lo hace porque es un cobarde\n\u2705 Ni valientes ni cobardes, las personas que cometen un #suicidio sufren much\u00edsimo y quieren acabar con ese sufrimiento https://t.co/asobtxtqDZ", "author_id": "618094149"}, {"entities": {"urls": [{"start": 214, "end": 237, "url": "https://t.co/Vpsuscvej5", "expanded_url": "https://twitter.com/DrHistrionico/status/1171448011152445440/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Vpsuscvej5", "media_key": "3_1171447998607290372"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 19, "tag": "HablemosDeSuicidio"}, {"start": 178, "end": 197, "tag": "SuicidioPrevenible"}, {"start": 199, "end": 213, "tag": "ComandoPsycho"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171448011152445440"], "id": "1171448011152445440", "created_at": "2019-09-10T15:39:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "text": "#HablemosDeSuicidio \nSi pienses que alguien tiene riesgo suicida, preg\u00fantale! Preg\u00fantale directamente!\nEs un mito que el preguntarle provocar\u00e1 la aparici\u00f3n de ideaci\u00f3n suicida! \n#SuicidioPrevenible \n#ComandoPsycho https://t.co/Vpsuscvej5", "author_id": "240306295"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171454168998928385"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171453936890306560"}], "id": "1171454168998928385", "created_at": "2019-09-10T16:03:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@malveira @vuintrieri N\u00e3o tenho nem o que comentar, j\u00e1 t\u00e1 assinado.", "in_reply_to_user_id": "14895936", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "malveira", "id": "14895936"}, {"start": 10, "end": 21, "username": "vuintrieri", "id": "53282527"}]}, "author_id": "68026940"}, {"entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/d4mlM6TCZw", "expanded_url": "https://twitter.com/MinisterioNQN/status/1171454978751250433/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/d4mlM6TCZw", "media_key": "7_1171454802070401027"}], "hashtags": [{"start": 239, "end": 245, "tag": "10Sep"}, {"start": 246, "end": 278, "tag": "DiaMundialPrevencionDelSuicidio"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171454978751250433"], "id": "1171454978751250433", "created_at": "2019-09-10T16:06:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 1, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "text": "\ud83d\ude22Cuando una persona sufre un Trastorno del Comportamiento Suicida padece un problema multicausal y complejo, que deteriora su salud mental.\n\ud83d\udc49El suicidio no es una decisi\u00f3n repentina, tampoco una decisi\u00f3n personal; SE PUEDE PREVENIR\n(sigue)#10Sep #DiaMundialPrevencionDelSuicidio https://t.co/d4mlM6TCZw", "author_id": "1604935801"}, {"entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/L1whBGKSNa", "expanded_url": "http://ow.ly/IiOw50w4l5z", "display_url": "ow.ly/IiOw50w4l5z"}, {"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/3BrcOR27uA", "expanded_url": "https://twitter.com/Foro_TV/status/1171439054170152961/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3BrcOR27uA", "media_key": "3_1171439052337250304"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 67, "probability": 0.8299, "type": "Place", "normalized_text": "Tijuana"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171439054170152961"], "id": "1171439054170152961", "created_at": "2019-09-10T15:03:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 1}, "text": "Video: Mujer se suicida lanz\u00e1ndose de edificio de 7 pisos en Tijuana \nhttps://t.co/L1whBGKSNa https://t.co/3BrcOR27uA", "author_id": "109651819"}, {"entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/MiNIVP9hSQ", "expanded_url": "https://twitter.com/empiremagazine/status/1171067643723472899", "display_url": "twitter.com/empiremagazine\u2026"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 33, "probability": 0.7064, "type": "Other", "normalized_text": "CORINGA"}, {"start": 44, "end": 48, "probability": 0.9591, "type": "Other", "normalized_text": "Oscar"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171452213136252933"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1171067643723472899"}], "id": "1171452213136252933", "created_at": "2019-09-10T15:55:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 5, "like_count": 125, "quote_count": 0}, "text": "J\u00e1 teve especificamente um CORINGA vencendo Oscar. https://t.co/MiNIVP9hSQ", "author_id": "138141524"}, {"entities": {"urls": [{"start": 185, "end": 208, "url": "https://t.co/Wxvilvfb27", "expanded_url": "http://bit.ly/2lV6cxT", "display_url": "bit.ly/2lV6cxT"}, {"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/dAGVltyuAM", "expanded_url": "https://twitter.com/opsoms/status/1171407982225186816/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dAGVltyuAM", "media_key": "3_1171081525703692289"}], "hashtags": [{"start": 43, "end": 55, "tag": "saludmental"}, {"start": 212, "end": 221, "tag": "Hablemos"}, {"start": 224, "end": 256, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}, {"start": 257, "end": 272, "tag": "SaludParaTodos"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171407982225186816"], "id": "1171407982225186816", "created_at": "2019-09-10T13:00:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 24, "quote_count": 0}, "text": "\ud83d\udc40 El estigma asociado con los problemas de #saludmental y el comportamiento suicida es una de las principales barreras para las personas que buscan recibir la ayuda que necesitan.  \n\n\ud83d\udc49 https://t.co/Wxvilvfb27  \n\n#Hablemos \ud83d\udde3 #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio #SaludParaTodos https://t.co/dAGVltyuAM", "author_id": "22276965"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171271091676942336"], "id": "1171271091676942336", "created_at": "2019-09-10T03:56:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "\u00bfPor qu\u00e9 no me PINCHIS abortastes mam\u00e1?", "author_id": "1117508820958425091"}, {"entities": {"urls": [{"start": 146, "end": 169, "url": "https://t.co/0RQ7RFB9Oz", "expanded_url": "https://twitter.com/saludmentalcyl/status/1171385460159107073/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0RQ7RFB9Oz", "media_key": "3_1171385457592164353"}], "hashtags": [{"start": 12, "end": 20, "tag": "suicida"}, {"start": 86, "end": 98, "tag": "sufrimiento"}, {"start": 113, "end": 122, "tag": "suicidio"}, {"start": 123, "end": 145, "tag": "D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171385460159107073"], "id": "1171385460159107073", "created_at": "2019-09-10T11:30:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "text": "La conducta #suicida no es valiente ni cobarde, est\u00e1 vinculada a un alt\u00edsimo grado de #sufrimiento de la persona #suicidio #D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio https://t.co/0RQ7RFB9Oz", "author_id": "964934780"}, {"entities": {"urls": [{"start": 269, "end": 292, "url": "https://t.co/QQZjpcL3Xt", "expanded_url": "https://twitter.com/CAMISA33/status/1171426986394148871/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/QQZjpcL3Xt", "media_key": "3_1171426961924583425"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 40, "probability": 0.6617, "type": "Other", "normalized_text": "Dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o"}, {"start": 45, "end": 52, "probability": 0.4806, "type": "Other", "normalized_text": "Suic\u00eddio"}, {"start": 73, "end": 88, "probability": 0.5814, "type": "Other", "normalized_text": "Setembro Amarelo"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171426986394148871"], "id": "1171426986394148871", "created_at": "2019-09-10T14:15:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 1, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "text": "Hoje, 10/09, \u00e9 o Dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o do Suic\u00eddio. Tamb\u00e9m estamos no Setembro Amarelo. H\u00e1 um dia e um m\u00eas dedicados a esta causa, mas a luta \u00e9 grande e deve ser di\u00e1ria. \n\nA cada 40 segundos uma pessoa se suicida no mundo, mas 9 em cada 10 casos podem ser evitados. https://t.co/QQZjpcL3Xt", "author_id": "68919117"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171011899007340545"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170772712886812673"}], "id": "1171011899007340545", "created_at": "2019-09-09T10:46:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 6, "like_count": 259, "quote_count": 0}, "text": "@AndreyF292 @okbruny Meu pai estava desempregado tinha uns 3 anos a mulher o deixou e ele s\u00f3 queria se isolar ajudamos s\u00f3 que na sexta agora ele se matou enforcado.\nPor favor ajude esse jovem leve ele para o psic\u00f3logo s\u00f3 o dinheiro aparentemente n\u00e3o resolve.\nAjudem e n\u00e3o o deixe s\u00f3", "in_reply_to_user_id": "199022461", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "AndreyF292", "id": "602438451"}, {"start": 12, "end": 20, "username": "okbruny", "id": "822187668339621888"}]}, "author_id": "321132255"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171434834826186753"], "id": "1171434834826186753", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 19, "probability": 0.5045, "type": "Other", "normalized_text": "mundial"}, {"start": 58, "end": 60, "probability": 0.6224, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "created_at": "2019-09-10T14:46:43.000Z", "geo": {"place_id": "5c45bf3d0e371805"}, "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 71, "quote_count": 1}, "text": "Hoje \u00e9 o dia mundial de preven\u00e7\u00e3o ao suic\u00eddio.\n\nSegundo a OMS, no mundo todo, a cada quarenta segundos, uma pessoa se suicida.\n\nGente, n\u00e3o tem vergonha nenhuma em procurar ajuda profissional caso esteja passando por um mal momento.\nCuidem de voc\u00eas! O mundo precisa de voc\u00eas! \ud83e\udd17", "author_id": "1053019045023412224"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171456037901090819"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171456034663096320"}], "id": "1171456037901090819", "created_at": "2019-09-10T16:10:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Agora eu vou contar a historia do por que o \"amarelo\" (sera bem resumida, ent aconselho pesquisarem pra entender mlr\n\nAh um tempo, tinha um garoto que era mec\u00e2nico, e ele era sempre bom com todos, um dia ele (\u00f1 lembro, mas acho q ele pintou) um carro de amare", "in_reply_to_user_id": "1170714306851287043", "author_id": "1170714306851287043"}, {"entities": {"urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/kM0L0oobT8", "expanded_url": "https://twitter.com/trassssh/status/1171200499540013063/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kM0L0oobT8", "media_key": "3_1171200493135286272"}, {"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/kM0L0oobT8", "expanded_url": "https://twitter.com/trassssh/status/1171200499540013063/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kM0L0oobT8", "media_key": "3_1171200495224086528"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171200499540013063"], "id": "1171200499540013063", "created_at": "2019-09-09T23:15:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 256, "reply_count": 27, "like_count": 1042, "quote_count": 64}, "text": "o amor entre um psicopata e uma suicida \u00e9 o mais lindo que h\u00e1 ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/kM0L0oobT8", "author_id": "584385737"}, {"entities": {"urls": [{"start": 247, "end": 270, "url": "https://t.co/Lnwgfx3v8T", "expanded_url": "https://www.redaccionmedica.com/secciones/psiquiatria/la-oms-alerta-cada-40-segundos-se-suicida-una-persona--8751", "display_url": "redaccionmedica.com/secciones/psiq\u2026"}], "annotations": [{"start": 4, "end": 6, "probability": 0.9094, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171132685181472775"], "id": "1171132685181472775", "created_at": "2019-09-09T18:46:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "text": "\"La OMS ha alertado de que cada 40 segundos se suicida una persona, por lo que ha instado a los pa\u00edses a que incorporen de forma sostenida programas nacionales de salud y formaci\u00f3n estrategias de eficacia probada para la prevenci\u00f3n del suicidio\"\n\nhttps://t.co/Lnwgfx3v8T", "author_id": "41822310"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171291803120783362"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171214752611217420"}], "id": "1171291803120783362", "entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 79, "probability": 0.6198, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1lvaro"}]}, "created_at": "2019-09-10T05:18:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 5, "like_count": 267, "quote_count": 0}, "text": "@PedrolvaroCabr1 gente, ele se matou. eu s\u00f3 pe\u00e7o que orem pela alma dele.\n\u00c1lvaro foi uma das melhores pessoas q eu tive o prazer de conhecer e eu vou ama-lo pelo resto de meus dias.\nE pfvr, se vc estiver passando por um problema assim, fale com um adulto ou com seus pais.", "in_reply_to_user_id": "1046107639640444936", "author_id": "804091969345568768"}, {"entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/U0nyehFy2L", "expanded_url": "http://ow.ly/q05t30pvrut", "display_url": "ow.ly/q05t30pvrut", "status": 200, "unwound_url": "https://aristeguinoticias.com/0909/mundo/cada-40-segundos-se-suicida-una-persona-en-el-mundo-oms/"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171299775720886273"], "id": "1171299775720886273", "created_at": "2019-09-10T05:50:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 92, "reply_count": 13, "like_count": 144, "quote_count": 8}, "text": "Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo: OMS https://t.co/U0nyehFy2L", "author_id": "520653311"}, {"entities": {"urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/txhtnZH1AZ", "expanded_url": "https://twitter.com/Erendiragm/status/1171434011446480896/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/txhtnZH1AZ", "media_key": "3_1171433988776288260"}], "hashtags": [{"start": 172, "end": 191, "tag": "HablemosDeSuicidio"}, {"start": 193, "end": 207, "tag": "ComandoPsycho"}, {"start": 208, "end": 220, "tag": "NoEstasSola"}, {"start": 221, "end": 233, "tag": "NoestasSolo"}, {"start": 234, "end": 240, "tag": "10Sep"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171434011446480896"], "id": "1171434011446480896", "created_at": "2019-09-10T14:43:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 46, "quote_count": 2}, "text": "Qu\u00e9 hacer ante un conocido que expresa ideaci\u00f3n suicida?\n1. Escucha\n2. No juzgues\n3. Muestra preocupaci\u00f3n\n4. Establece confianza\n5. Ofrece apoyo\n5. Busca ayuda profesional #HablemosDeSuicidio \n#ComandoPsycho\n#NoEstasSola #NoestasSolo\n#10Sep https://t.co/txhtnZH1AZ", "author_id": "85159273"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171429015124471809"], "id": "1171429015124471809", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.6619, "type": "Other", "normalized_text": "10Sep"}, {"start": 23, "end": 47, "probability": 0.7602, "type": "Other", "normalized_text": "WorldSuicidePreventionDay"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 21, "tag": "10Sep"}, {"start": 22, "end": 48, "tag": "WorldSuicidePreventionDay"}, {"start": 213, "end": 224, "tag": "psicodatos"}]}, "created_at": "2019-09-10T14:23:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "text": "Con motivo del #10Sep #WorldSuicidePreventionDay  estar\u00e9 haciendo un hilo acerca de datos acerca del suicidio, as\u00ed como tambi\u00e9n algunas cosas que NO debemos hacer ante una situaci\u00f3n suicida, y c\u00f3mo podemos ayudar #psicodatos", "author_id": "1168619407804944385"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171395425229840384"], "id": "1171395425229840384", "entities": {"annotations": [{"start": 251, "end": 275, "probability": 0.6295, "type": "Other", "normalized_text": "WorldSuicidePreventionDay"}], "hashtags": [{"start": 250, "end": 276, "tag": "WorldSuicidePreventionDay"}]}, "created_at": "2019-09-10T12:10:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 110, "reply_count": 1, "like_count": 134, "quote_count": 2}, "text": "Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, dejemos que hablar del suicidio sea un tema tab\u00fa y trabajemos en ayudar a los que no consiguen ver otra salida. No dudes en pedir ayuda si la necesitas, siempre habr\u00e1 alguien dispuesto a ayudarte. #WorldSuicidePreventionDay", "author_id": "1590846835"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171428844269527043"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171428843011231749"}], "id": "1171428844269527043", "entities": {"annotations": [{"start": 193, "end": 205, "probability": 0.4968, "type": "Other", "normalized_text": "ComandoPsycho"}], "hashtags": [{"start": 142, "end": 161, "tag": "HablemosDeSuicidio"}, {"start": 162, "end": 191, "tag": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}, {"start": 192, "end": 206, "tag": "ComandoPsycho"}]}, "created_at": "2019-09-10T14:22:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 1, "like_count": 24, "quote_count": 0}, "text": "Una persona con riesgo suicida sabe muy bien lo que tiene. El problema es que es muy consciente de lo que le falta. Pide ayuda, ofrece ayuda. #HablemosDeSuicidio #DiaMundialPrevencionSuicidio #ComandoPsycho", "in_reply_to_user_id": "2315660803", "author_id": "2315660803"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171443302232518657"], "id": "1171443302232518657", "created_at": "2019-09-10T15:20:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 1, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "text": "Hoy ha salido un titular en la prensa que realmente es alarmante. Cada dos horas y media se suicida una persona en el estado espa\u00f1ol, diez al d\u00eda. Entre las causas se encuentra la crisis vital que invade a  la juventud \u00bfPero por qu\u00e9 esa crisis vital? \n#D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio", "entities": {"hashtags": [{"start": 252, "end": 274, "tag": "D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio"}]}, "author_id": "1707547280"}, {"entities": {"urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/1WuuBZFpXC", "expanded_url": "https://twitter.com/Itlah/status/1171450426517929984/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/1WuuBZFpXC", "media_key": "7_1171450373397069824"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 29, "tag": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171450426517929984"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171445376403984384"}], "id": "1171450426517929984", "created_at": "2019-09-10T15:48:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "#DiaMundialPrevencionSuicidio La salud mental importa https://t.co/1WuuBZFpXC", "in_reply_to_user_id": "127750775", "author_id": "127750775"}, {"entities": {"urls": [{"start": 227, "end": 250, "url": "https://t.co/8ZDxc1rSFp", "expanded_url": "https://twitter.com/ALFAEMLeon/status/1171325119345647616/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8ZDxc1rSFp", "media_key": "3_1171325112798384128"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 58, "probability": 0.4129, "type": "Person", "normalized_text": "Werther"}, {"start": 141, "end": 148, "probability": 0.7478, "type": "Other", "normalized_text": "Papageno"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 22, "tag": "D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio"}, {"start": 92, "end": 101, "tag": "suicidio"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171325119345647616"], "id": "1171325119345647616", "created_at": "2019-09-10T07:30:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 3, "like_count": 71, "quote_count": 2}, "text": "#D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio. Mito Vs Realidad \ud83d\udc47\n\u274c Efecto Werther. Los medios no deben hablar del #suicidio para evitar el efecto llamada\n\u2705 Efecto Papageno. Una informaci\u00f3n responsable y adecuada ayuda a prevenir la conducta suicida https://t.co/8ZDxc1rSFp", "author_id": "717359990093299712"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171452736954454017"], "id": "1171452736954454017", "created_at": "2019-09-10T15:57:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 52, "quote_count": 1}, "text": "Es muy peligroso acostumbrarte a hablar con alguien todos los d\u00edas.", "author_id": "1091535436630147072"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171336508386742272"], "id": "1171336508386742272", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.8524, "type": "Person", "normalized_text": "R. Casquero"}], "hashtags": [{"start": 227, "end": 252, "tag": "DebatePrevenci\u00f3nSuicidio"}, {"start": 253, "end": 275, "tag": "Prevenci\u00f3nDelSuicidio"}]}, "created_at": "2019-09-10T08:16:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 3, "like_count": 9, "quote_count": 1}, "text": "R. Casquero: \"existen componentes muy centrados en la vivencia de la persona, se est\u00e1n relativizando algunas ideolog\u00edas o estructuras religiosas que eran protectoras. Para el catolicismo, el suicidio por ejemplo es un pecado\". #DebatePrevenci\u00f3nSuicidio #Prevenci\u00f3nDelSuicidio", "author_id": "15648827"}, {"entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/7FEenKB2qB", "expanded_url": "http://bit.ly/2UN4hsO", "display_url": "bit.ly/2UN4hsO"}, {"start": 119, "end": 142, "url": "https://t.co/0ex54mjEuZ", "expanded_url": "https://twitter.com/lopezdoriga/status/1171205392807784448/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0ex54mjEuZ", "media_key": "3_1171198253112557569"}], "annotations": [{"start": 78, "end": 83, "probability": 0.9868, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171205392807784448"], "id": "1171205392807784448", "created_at": "2019-09-09T23:35:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 11, "like_count": 44, "quote_count": 1}, "text": "Mujer se suicida arroj\u00e1ndose siete pisos desde la azotea de un hotel. Pas\u00f3 en M\u00e9xico \n\n(VIDEO) https://t.co/7FEenKB2qB https://t.co/0ex54mjEuZ", "author_id": "236636515"}, {"entities": {"urls": [{"start": 267, "end": 290, "url": "https://t.co/3fM4atirL1", "expanded_url": "https://twitter.com/monicataher/status/1171447756327542784/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3fM4atirL1", "media_key": "3_1171447751713816577"}], "annotations": [{"start": 5, "end": 15, "probability": 0.6098, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial"}, {"start": 36, "end": 47, "probability": 0.5924, "type": "Other", "normalized_text": "del Suicidio"}, {"start": 133, "end": 144, "probability": 0.5386, "type": "Other", "normalized_text": "SALUD MENTAL"}, {"start": 192, "end": 201, "probability": 0.5939, "type": "Other", "normalized_text": "ElSalvador"}], "hashtags": [{"start": 191, "end": 202, "tag": "ElSalvador"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171447756327542784"], "id": "1171447756327542784", "created_at": "2019-09-10T15:38:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 11, "like_count": 154, "quote_count": 2}, "text": "HOY: D\u00eda Mundial para la Prevenci\u00f3n del Suicidio. \n\nCada 40 SEGUNDOS, se suicida una persona en el mundo. \n\nEl acceso a servicios de SALUD MENTAL es imprescindible en una sociedad como la de #ElSalvador ,  donde la violencia ha sido el modus vivendi por muchos a\u00f1os. https://t.co/3fM4atirL1", "author_id": "69934541"}, {"entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/HX4W2mlKh6", "expanded_url": "https://www.redaccionmedica.com/secciones/psiquiatria/la-oms-alerta-cada-40-segundos-se-suicida-una-persona--8751&utm_source=redaccionmedica&utm_medium=email&utm_campaign=boletin", "display_url": "redaccionmedica.com/secciones/psiq\u2026"}], "mentions": [{"start": 53, "end": 69, "username": "redaccionmedica", "id": "229001251"}]}, "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1171346124533305344"], "id": "1171346124533305344", "created_at": "2019-09-10T08:54:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "L'OMS alerta: cada 40 segons se su\u00efcida una persona (@redaccionmedica) \u279e https://t.co/HX4W2mlKh6", "author_id": "4054193656"}, {"entities": {"urls": [{"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/P8gzcDlD9b", "expanded_url": "https://twitter.com/lnbpma/status/1171419464975495168/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/P8gzcDlD9b", "media_key": "3_1171419435908960259"}, {"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/P8gzcDlD9b", "expanded_url": "https://twitter.com/lnbpma/status/1171419464975495168/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/P8gzcDlD9b", "media_key": "3_1171419444104638466"}, {"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/P8gzcDlD9b", "expanded_url": "https://twitter.com/lnbpma/status/1171419464975495168/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/P8gzcDlD9b", "media_key": "3_1171419451583029249"}, {"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/P8gzcDlD9b", "expanded_url": "https://twitter.com/lnbpma/status/1171419464975495168/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/P8gzcDlD9b", "media_key": "3_1171419457526337536"}], "annotations": [{"start": 6, "end": 56, "probability": 0.7003, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial de la Prevenci\u00f3n de la Conducta Suicida"}, {"start": 90, "end": 92, "probability": 0.3695, "type": "Other", "normalized_text": "LNB"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171419464975495168"], "id": "1171419464975495168", "created_at": "2019-09-10T13:45:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "En el D\u00eda Mundial de la Prevenci\u00f3n de la Conducta Suicida, la Secci\u00f3n de Psicolog\u00eda de la LNB, realiza un cine debate de la pel\u00edcula \u201cExtraordinario\u201d con familiares de colaboradores y billeteros, para fomentar el pensamiento positivo y el manejo adecuado de las emociones. https://t.co/P8gzcDlD9b", "author_id": "1694646056"}, {"entities": {"urls": [{"start": 267, "end": 290, "url": "https://t.co/ogpWSsHKT4", "expanded_url": "https://twitter.com/UnoAR/status/1171426851945897984/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/ogpWSsHKT4", "media_key": "13_1105137608315858944"}], "mentions": [{"start": 64, "end": 68, "username": "WHO", "id": "14499829"}], "hashtags": [{"start": 12, "end": 44, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171426851945897984"], "id": "1171426851945897984", "created_at": "2019-09-10T14:15:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 1, "like_count": 26, "quote_count": 3}, "text": "\u261d Hoy es el #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio \n\nAlgunos datos de @WHO para entender por qu\u00e9 TENEMOS QUE HABLAR DEL TEMA\n\n\ud83d\udd38 Es la segunda causa de muerte en j\u00f3venes (15-29 a\u00f1os)\n\n\ud83d\udd39 Cada 40 segundos alguien se suicida\n\nHicimos este video para empezar a romper el tab\u00fa \ud83d\udc47 https://t.co/ogpWSsHKT4", "author_id": "702867448681385985"}, {"entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/Vp6oqdMuCO", "expanded_url": "https://twitter.com/DreySua/status/1171430085053730820", "display_url": "twitter.com/DreySua/status\u2026"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 55, "probability": 0.4717, "type": "Person", "normalized_text": "Dios"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171430992717828097"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1171430085053730820"}], "id": "1171430992717828097", "created_at": "2019-09-10T14:31:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 5, "like_count": 54, "quote_count": 1}, "text": "El que se suicida es acogido por la misericordia de Dios. \u00c9l (y solo \u00c9l) conoce su coraz\u00f3n. https://t.co/Vp6oqdMuCO", "author_id": "240965418"}, {"entities": {"urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/jFCrIwwXhc", "expanded_url": "https://www.redaccionmedica.com/secciones/psiquiatria/la-oms-alerta-cada-40-segundos-se-suicida-una-persona--8751", "display_url": "redaccionmedica.com/secciones/psiq\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.redaccionmedica.com/secciones/psiquiatria/la-oms-alerta-cada-40-segundos-se-suicida-una-persona--8751"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 7, "username": "WHO", "id": "14499829"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171131875504640003"], "id": "1171131875504640003", "created_at": "2019-09-09T18:42:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 22, "quote_count": 0}, "text": "La @WHO alerta de que cada 40 segundos se suicida una persona.  https://t.co/jFCrIwwXhc", "author_id": "211808465"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171432343824814081"], "id": "1171432343824814081", "entities": {"annotations": [{"start": 96, "end": 120, "probability": 0.5426, "type": "Other", "normalized_text": "WorldSuicidePreventionDay"}], "hashtags": [{"start": 95, "end": 121, "tag": "WorldSuicidePreventionDay"}, {"start": 122, "end": 144, "tag": "DiaPrevencionSuicidio"}, {"start": 145, "end": 174, "tag": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}, {"start": 175, "end": 184, "tag": "suicidio"}]}, "created_at": "2019-09-10T14:36:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "text": "De nuestra parte (sociedad-Iglesia-Familia) nunca una palabra de juicio para quien se suicida. #WorldSuicidePreventionDay #DiaPrevencionSuicidio #DiaMundialPrevencionSuicidio #suicidio", "author_id": "240965418"}, {"entities": {"urls": [{"start": 47, "end": 70, "url": "https://t.co/kU02ZidaYf", "expanded_url": "https://kausajusta.blogspot.com/2019/09/onu-una-persona-se-suicida-cada.html", "display_url": "kausajusta.blogspot.com/2019/09/onu-un\u2026"}, {"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/ezR0Fuy9HY", "expanded_url": "https://twitter.com/sofiabloem/status/1171433527990091778/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ezR0Fuy9HY", "media_key": "3_1171433505768607744"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 114, "probability": 0.6756, "type": "Other", "normalized_text": "SuicidePrevention"}], "mentions": [{"start": 75, "end": 87, "username": "NoticiasONU", "id": "67693913"}, {"start": 88, "end": 95, "username": "opsoms", "id": "22276965"}], "hashtags": [{"start": 97, "end": 115, "tag": "SuicidePrevention"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171433527990091778"], "id": "1171433527990091778", "created_at": "2019-09-10T14:41:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Ojo: \"Un persona se suicida cada 40 segundos\": https://t.co/kU02ZidaYf v\u00eda @NoticiasONU @opsoms  #SuicidePrevention https://t.co/ezR0Fuy9HY", "author_id": "68512676"}, {"entities": {"urls": [{"start": 165, "end": 188, "url": "https://t.co/bu6uaV09rQ", "expanded_url": "https://bit.ly/2kCNcDY", "display_url": "bit.ly/2kCNcDY"}, {"start": 189, "end": 212, "url": "https://t.co/sL0FY4aAww", "expanded_url": "https://twitter.com/ONUMX/status/1171393117142097922/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/sL0FY4aAww", "media_key": "3_1171393114961043456"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 14, "tag": "D\u00edaImportante"}, {"start": 60, "end": 70, "tag": "suicidios"}, {"start": 124, "end": 162, "tag": "D\u00edaMundialParaLaPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171393117142097922"], "id": "1171393117142097922", "created_at": "2019-09-10T12:00:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "text": "#D\u00edaImportante \nCada 40 segundos se suicida una persona\nLos #suicidios se puede prevenir y todos podemos ayudar. \nHoy es el #D\u00edaMundialParaLaPrevenci\u00f3nDelSuicidio\n\ud83d\udc49 https://t.co/bu6uaV09rQ https://t.co/sL0FY4aAww", "author_id": "221502089"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171446094179360785"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171445594998460416"}], "id": "1171446094179360785", "entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 77, "probability": 0.751, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}]}, "created_at": "2019-09-10T15:31:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "text": "e quem n\u00e3o tem alguma doen\u00e7a, n\u00e3o \u00e9 um suicida em potencial, pelo amor de deus, parem de achar que postar \"eu estou aqui pra te ouvir\" ajuda em algo. depress\u00e3o n\u00e3o \u00e9 falta de conversa e pode ser prejudicial pra ambos os lados.", "in_reply_to_user_id": "35639246", "author_id": "35639246"}, {"entities": {"urls": [{"start": 203, "end": 226, "url": "https://t.co/2aZDVznfL7", "expanded_url": "https://www.comunidad.madrid/publicacion/ref/17534", "display_url": "comunidad.madrid/publicacion/re\u2026"}, {"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/w1v2OLwinQ", "expanded_url": "https://twitter.com/SaludMadrid/status/1171449583806734338/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/w1v2OLwinQ", "media_key": "3_1171449567302176768"}], "hashtags": [{"start": 191, "end": 200, "tag": "suicidio"}, {"start": 228, "end": 240, "tag": "SaludMental"}, {"start": 241, "end": 273, "tag": "DiaMundialPrevencionDelSuicidio"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171449583806734338"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171398610568830976"}], "id": "1171449583806734338", "created_at": "2019-09-10T15:45:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "text": "\ud83d\udcda\ud83d\udc69\u200d\u2695\ufe0f Las personas afectadas de depresi\u00f3n grave presentan un riesgo suicida mayor que la poblaci\u00f3n general. Ay\u00fadanos a difundir esta gu\u00eda para dar a conocer qu\u00e9 puedes hacer para prevenir un #suicidio \ud83d\udc49 https://t.co/2aZDVznfL7\n\n#SaludMental #DiaMundialPrevencionDelSuicidio https://t.co/w1v2OLwinQ", "in_reply_to_user_id": "953996688670314496", "author_id": "953996688670314496"}, {"entities": {"urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/cq7WzDpT6w", "expanded_url": "http://plataformadeinfancia.org/anar-senales-para-detectar-prevenir-suicidios-adolescentes/#.XXdomzJ_CDo.twitter", "display_url": "plataformadeinfancia.org/anar-senales-p\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.plataformadeinfancia.org/anar-senales-para-detectar-prevenir-suicidios-adolescentes/"}], "annotations": [{"start": 89, "end": 110, "probability": 0.5689, "type": "Other", "normalized_text": "Plataforma de Infancia"}], "mentions": [{"start": 1, "end": 15, "username": "FundacionANAR", "id": "498911944"}, {"start": 140, "end": 155, "username": "platdeinfancia", "id": "297972314"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171350512601567233"], "id": "1171350512601567233", "created_at": "2019-09-10T09:11:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 15, "quote_count": 1}, "text": ".@FundacionANAR: se\u00f1ales para detectar y prevenir una ideaci\u00f3n suicida en adolescentes - Plataforma de Infancia https://t.co/cq7WzDpT6w v\u00eda @platdeinfancia", "author_id": "2816614800"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171448698405965827"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171447639692308486"}], "id": "1171448698405965827", "created_at": "2019-09-10T15:41:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "text": "ah, outra coisa: \u00e9 MUITO importante evitar o uso de \u00e1lcool e drogas em momentos de crise ou pr\u00e9-crise. a gnt tem uma tend\u00eancia a ser mais impulsivo e um potencial suicida em crise e impulsivo n\u00e3o \u00e9 uma combina\u00e7\u00e3o aconselh\u00e1vel.", "in_reply_to_user_id": "35639246", "author_id": "35639246"}], "places": [{"full_name": "Biblioteca P\u00fablica De C\u00e1ceres", "id": "07d9ed8a62883003"}]}, "errors": [{"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "993549609887850496", "value": "993549609887850496", "detail": "User has been suspended: [993549609887850496].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1171393368682913797", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1171393368682913797", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1171393368682913797].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1125520512531169280", "value": "1125520512531169280", "detail": "User has been suspended: [1125520512531169280].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1171170167520473098", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1171170167520473098", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1171170167520473098].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1046107639640444936", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1046107639640444936].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1046107639640444936", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1171214752611217420", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1171214752611217420].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1171214752611217420", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "993549609887850496", "value": "993549609887850496", "detail": "User has been suspended: [993549609887850496].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1171121849905926144", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1171121849905926144", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1171121849905926144].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1535578740", "value": "1535578740", "detail": "User has been suspended: [1535578740].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1171452774157938689", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1171452774157938689", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1171452774157938689].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "905416172228792320", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [905416172228792320].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "905416172228792320", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1171449151986356225", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1171449151986356225].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1171449151986356225", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}], "meta": {"newest_id": "1171462317042622464", "oldest_id": "1171452388164587520", "result_count": 487, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm5ys2mfz5ujni1g9k1ft1mvggcql"}}