{"data": [{"id": "1200119493508419584", "text": "@ColunadoCarlos @ErosMendes @DanielB1998 mano o dobro nao \u00e9 sem querer kkkkk e vc se vc sabe que n\u00e3o \u00e9 permitido vc ta assumindo o risco de matar alguem, e ele matou logo 3", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2756782030", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200118754774077443"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "ColunadoCarlos", "id": "1152271778233933826"}, {"start": 16, "end": 27, "username": "ErosMendes", "id": "90727110"}, {"start": 28, "end": 40, "username": "danielb1998", "id": "1267892868338851841"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1200119493508419584"], "in_reply_to_user_id": "1152271778233933826", "created_at": "2019-11-28T18:29:19.000Z"}, {"id": "1200119447580762112", "text": "@orgullogamer la chancla parece una gilipollez pero si se suicida iria \"normal\" sin prisas... que alguien te quiera matar pasas de ponerte las cosas o de encchufar la lampara para escribir... los nervios te  joden xD", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1674043926", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200118907283103744"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "orgullogamer", "id": "296398581"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1200119447580762112"], "in_reply_to_user_id": "1674043926", "created_at": "2019-11-28T18:29:08.000Z"}, {"id": "1200119407894249472", "text": "RT @MorenoG_Agustin: Comparen lo que dice Angela Merkel con D\u00edaz Ayuso: \"A Vox le debemos algo, estar aqu\u00ed gobernando en Madrid\" \n\nY no se\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "353705316", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200106325000310786"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MorenoG_Agustin", "id": "896038494"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 54, "probability": 0.9765, "type": "Person", "normalized_text": "Angela Merkel"}, {"start": 60, "end": 69, "probability": 0.9765, "type": "Person", "normalized_text": "D\u00edaz Ayuso"}, {"start": 75, "end": 77, "probability": 0.9762, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 121, "end": 126, "probability": 0.8907, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1200119407894249472"], "created_at": "2019-11-28T18:28:58.000Z"}, {"id": "1200119393008734209", "text": "RT @medelmati: Acabo de leer que esta es una generaci\u00f3n potencialmente suicida y la verdad AVALO", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1083007984593240064", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199859712570929153"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "medelmati", "id": "1000652305"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1200119393008734209"], "created_at": "2019-11-28T18:28:55.000Z"}, {"id": "1200119378768990208", "text": "RT @Pr_AlexandreGon: Vim p/ Floripa p/ apoiar a familia d meu amigo Borba, PRF e tbm dir. do @SINPRFdeSC . Ele tirou a pr\u00f3pria vida com 1 t\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1010136345749094400", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199975195982934016"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Pr_AlexandreGon", "id": "177543983"}, {"start": 93, "end": 104, "username": "SINPRFdeSC", "id": "135851765"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 77, "probability": 0.399, "type": "Organization", "normalized_text": "PRF"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1200119378768990208"], "created_at": "2019-11-28T18:28:51.000Z"}, {"id": "1200119290873221120", "text": "@sofirouss1 Suicida pero no boluda.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1799834300", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199836254583566338"}], "edit_history_tweet_ids": ["1200119290873221120"], "in_reply_to_user_id": "205994274", "created_at": "2019-11-28T18:28:30.000Z"}, {"id": "1200119195570200578", "text": "@her_akd22 @LANACION Listo\nBasta para mi...\nMa\u00f1ana me anoto en alguna secta suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "160776877", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200021982709989377"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "her_akd22", "id": "157408364"}, {"start": 11, "end": 20, "username": "LANACION", "id": "33989170"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1200119195570200578"], "in_reply_to_user_id": "157408364", "created_at": "2019-11-28T18:28:08.000Z"}, {"id": "1200118952158015488", "text": "RT @gustavocastanon: PEDETISTA HIST\u00d3RICO \u00c9 ASSASSINADO POR BOLSONARISTA\nAnt\u00f4nio Carlos Furtado, 66, foi assassinado por F\u00e1bio Schwindlein,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "943861182", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200118525765046272"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "gustavocastanon", "id": "210538923"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 93, "probability": 0.7284, "type": "Person", "normalized_text": "Ant\u00f4nio Carlos Furtado"}, {"start": 120, "end": 136, "probability": 0.9109, "type": "Person", "normalized_text": "F\u00e1bio Schwindlein"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1200118952158015488"], "created_at": "2019-11-28T18:27:09.000Z"}, {"id": "1200118947569373186", "text": "El bioqu\u00edmico me mando los resultados de los an\u00e1lisis y le pregunte si estaba todo bien Y ME TIRO SUSPENSO, y despu\u00e9s que me puso que estaba casi todo bien, yo la remate con un \"ahh, me asustaste, ya me estaba despidiendo de todos\". 0 suicida la tipa!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "116030436", "edit_history_tweet_ids": ["1200118947569373186"], "created_at": "2019-11-28T18:27:08.000Z"}, {"id": "1200118790396268546", "text": "RT @gustavocastanon: PEDETISTA HIST\u00d3RICO \u00c9 ASSASSINADO POR BOLSONARISTA\nAnt\u00f4nio Carlos Furtado, 66, foi assassinado por F\u00e1bio Schwindlein,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "61082928", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200118525765046272"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "gustavocastanon", "id": "210538923"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 93, "probability": 0.7284, "type": "Person", "normalized_text": "Ant\u00f4nio Carlos Furtado"}, {"start": 120, "end": 136, "probability": 0.9109, "type": "Person", "normalized_text": "F\u00e1bio Schwindlein"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1200118790396268546"], "created_at": "2019-11-28T18:26:31.000Z"}, {"id": "1200118725745225729", "text": "RT @janetrudman: Hace 18 a\u00f1os, un terrorista suicida explot\u00f3 en la pizzer\u00eda Sbarro en Jerusal\u00e9n; 15 personas fueron asesinadas, y hab\u00eda 7\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "273182155", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200017381285908480"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "janetrudman", "id": "249657054"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 81, "probability": 0.6012, "type": "Person", "normalized_text": "Sbarro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.9766, "type": "Place", "normalized_text": "Jerusal\u00e9n"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1200118725745225729"], "created_at": "2019-11-28T18:26:16.000Z"}, {"id": "1200118707785281537", "text": "RT @andremmiola: Onde estao os aprovadores de suplementacao orcamentaria que nao quiseram voto nominal ?Voces dso co responsaveis por esta\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1087546695758561280", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199870351867568129"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "andremmiola", "id": "2612534644"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1200118707785281537"], "created_at": "2019-11-28T18:26:11.000Z"}, {"id": "1200118697102368768", "text": "@PartsUnknownUSA @kupovi @JRsBBQ @realmarkostunt @AEWonTNT This is the problem.That he does it constantly on air.Instead of addressing it just privately.Also him making fun of Excalibur yelling tope suicida is funny to me because at the same time he doesnt even know the names of half the roster.Quite the disconnect most of the times.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "en", "author_id": "1195731273333067776", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200086884262789120"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "PartsUnknownUSA", "id": "1118113075"}, {"start": 17, "end": 24, "username": "kupovi", "id": "315237324"}, {"start": 25, "end": 32, "username": "JRsBBQ", "id": "89556802"}, {"start": 33, "end": 48, "username": "realmarkostunt", "id": "856321660076609537"}, {"start": 49, "end": 58, "username": "AEWonTNT", "id": "1457854184334581783"}], "annotations": [{"start": 176, "end": 184, "probability": 0.6997, "type": "Other", "normalized_text": "Excalibur"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1200118697102368768"], "in_reply_to_user_id": "1118113075", "created_at": "2019-11-28T18:26:09.000Z"}, {"id": "1200118669642260482", "text": "@Zetaricordi su chi si suicida per debiti di qualunque genere, non ci farei spirito.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "707586648", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200044911451688960"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Zetaricordi", "id": "391602980"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1200118669642260482"], "in_reply_to_user_id": "391602980", "created_at": "2019-11-28T18:26:02.000Z"}, {"id": "1200118629574074368", "text": "To com vontade de rever esquadr\u00e3o suicida pq a \u00fanica vez que vi foi a grava\u00e7\u00e3o de cinema com uns 10 minutos faltando. Vai ser s\u00f3 pra falar mal pq d\u00favido que a edi\u00e7\u00e3o extendida melhore alguma coisa, esse \"Snyder cut\" ningu\u00e9m pediu.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "320527064", "entities": {"annotations": [{"start": 204, "end": 213, "probability": 0.7452, "type": "Other", "normalized_text": "Snyder cut"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1200118629574074368"], "created_at": "2019-11-28T18:25:53.000Z"}, {"id": "1200118525765046272", "text": "PEDETISTA HIST\u00d3RICO \u00c9 ASSASSINADO POR BOLSONARISTA\nAnt\u00f4nio Carlos Furtado, 66, foi assassinado por F\u00e1bio Schwindlein, 44, em Balne\u00e1rio Cambori\u00fa.\nO fascismo do novo partido com nome escrito a balas se espalha destruindo a sociedade e democracia brasileira.\n\nhttps://t.co/LAqYBLycOq", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 2, "like_count": 165, "quote_count": 8}, "lang": "pt", "author_id": "210538923", "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 72, "probability": 0.7861, "type": "Person", "normalized_text": "Ant\u00f4nio Carlos Furtado"}, {"start": 99, "end": 115, "probability": 0.9178, "type": "Person", "normalized_text": "F\u00e1bio Schwindlein"}, {"start": 135, "end": 142, "probability": 0.3038, "type": "Other", "normalized_text": "Cambori\u00fa"}], "urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/LAqYBLycOq", "expanded_url": "https://www.pagina3.com.br/policia/2019/nov/28/1/bolsonarista-matou-esquerdista-em-balneario-camboriu?utm_source=dlvr.it&utm_medium=facebook", "display_url": "pagina3.com.br/policia/2019/n\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1200118525765046272"], "created_at": "2019-11-28T18:25:28.000Z"}, {"id": "1200118333124882433", "text": "@inesaarranz_ a Calisto le matan o se suicida como Melibea?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "969292468092047365", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200113685982789632"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "inesaarranz_", "id": "1133855851595358208"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 22, "probability": 0.4367, "type": "Place", "normalized_text": "Calisto"}, {"start": 51, "end": 57, "probability": 0.8159, "type": "Person", "normalized_text": "Melibea"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1200118333124882433"], "in_reply_to_user_id": "1133855851595358208", "created_at": "2019-11-28T18:24:42.000Z"}, {"id": "1200117993440763904", "text": "Criei coragem e fui l\u00e1 no @clandestinosex1 . At\u00e9 q deu bom, fiquei com um cara super bacana, cheiroso e tal.. mas o q matou foi o calor. Se tem ar condicionado n\u00e3o funcionou muito bem, pq sa\u00ed de l\u00e1 pingando suor.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1141145073876381698", "entities": {"mentions": [{"start": 26, "end": 42, "username": "clandestinosex1", "id": "1125627296436637696"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1200117993440763904"], "created_at": "2019-11-28T18:23:21.000Z"}, {"id": "1200117969461886976", "text": "RT @QuePocaMCoah: Un empleado de la Iglesia Lourdes observ\u00f3 el cuerpo de una persona colgada de u Pir\u00fal detr\u00e1s del templo, se apresur\u00f3 y lo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "988402601728335873", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200117044814983169"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "QuePocaMCoah", "id": "263268222"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 50, "probability": 0.2619, "type": "Person", "normalized_text": "Lourdes"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1200117969461886976"], "created_at": "2019-11-28T18:23:15.000Z"}, {"id": "1200117826989760512", "text": "@Amancayabrilll's account is temporarily unavailable because it violates the Twitter Media Policy. Learn more.", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "207858285", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199883034952118272"}], "edit_history_tweet_ids": ["1200117826989760512"], "entities": {"urls": [{"start": 99, "end": 109, "url": "https://support.twitter.com/articles/20169199", "expanded_url": "https://support.twitter.com/articles/20169199", "display_url": "Learn more"}]}, "created_at": "2019-11-28T18:22:41.000Z"}, {"id": "1200117759587340298", "text": "Am\u00f4, o ser humano \u00e9 o \u00fanico ser que se auto-proclamou racional e ainda assim \u00e9 t\u00e3o cruel que destruiu o planeta onde vive, inventou N mecanismos de matan\u00e7a, roubou territ\u00f3rios, matou os ind\u00edgenas desses mesmos territ\u00f3rios e \u00e9 burro o suficiente para fazer esse tipo de compara\u00e7\u00e3o. https://t.co/wksvy0a8Wp", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "772865392326930432", "edit_history_tweet_ids": ["1200117759587340298"], "entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/wksvy0a8Wp", "expanded_url": "https://twitter.com/MuriloMiguelBa/status/1199703292491837440", "display_url": "twitter.com/MuriloMiguelBa\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-28T18:22:25.000Z"}, {"id": "1200117151719399434", "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "123022074", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1200117151719399434"], "created_at": "2019-11-28T18:20:00.000Z"}, {"id": "1200117044814983169", "text": "Un empleado de la Iglesia Lourdes observ\u00f3 el cuerpo de una persona colgada de u Pir\u00fal detr\u00e1s del templo, se apresur\u00f3 y lo rescat\u00f3.  \u00c9l suicida lo resguardado en una patrulla de @policiasaltillo #Saltillo https://t.co/lz0G6STdwZ", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "263268222", "entities": {"mentions": [{"start": 177, "end": 193, "username": "policiasaltillo", "id": "260998943"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 32, "probability": 0.3139, "type": "Other", "normalized_text": "Iglesia Lourdes"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.3103, "type": "Place", "normalized_text": "Pir\u00fal"}, {"start": 195, "end": 202, "probability": 0.5609, "type": "Place", "normalized_text": "Saltillo"}], "urls": [{"start": 204, "end": 227, "url": "https://t.co/lz0G6STdwZ", "expanded_url": "https://twitter.com/QuePocaMCoah/status/1200117044814983169/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lz0G6STdwZ", "media_key": "7_1200116567704588291"}], "hashtags": [{"start": 194, "end": 203, "tag": "Saltillo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1200117044814983169"], "created_at": "2019-11-28T18:19:35.000Z"}, {"id": "1200116985079717888", "text": "RT @rique_dyas: Depress\u00e3o \u00e9 doideira, mina linda com filho lindo, se matou.\" Vms ter mais aten\u00e7\u00e3o nas pessoas pr\u00f3ximos a gente, pq depress\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "3085103723", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200073796381741058"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "rique_dyas", "id": "925501473764642821"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1200116985079717888"], "created_at": "2019-11-28T18:19:20.000Z"}, {"id": "1200116966981349378", "text": "termine de ver escuadr\u00f3n suicida : enamorada de harley \ud83d\udc7c\ud83d\udc97", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1179148499868360705", "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 53, "probability": 0.7226, "type": "Person", "normalized_text": "harley"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1200116966981349378"], "created_at": "2019-11-28T18:19:16.000Z"}, {"id": "1200116895736901632", "text": "entrega de notas hj se eu sumir \u00e9 pq a coroa me matou", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1110161429305479168", "edit_history_tweet_ids": ["1200116895736901632"], "created_at": "2019-11-28T18:18:59.000Z"}, {"id": "1200116698931777544", "text": "RT @magda_palacios: #Casado da de comer a la BESTIA y la bestia, una vez bien alimentada, le devorar\u00e1.\n\nCasado emprende el camino suicida d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "406220103", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199705503498199040"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "magda_palacios", "id": "554292654"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.8808, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 104, "end": 109, "probability": 0.8747, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 27, "tag": "Casado"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1200116698931777544"], "created_at": "2019-11-28T18:18:12.000Z"}, {"id": "1200116617918767106", "text": "@wallacegere A los familiares que quedamos en shock cuando se suicida alguien muy querido y cercano, tampoco no es que nos presten ayuda. Nos dejan que nos las apa\u00f1amos. Si no se habla de nosotros, tampoco existimos.\nS\u00f3lo somos personas de las que compadecerse y a las que nadie puede ayudar.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "407015573", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200115741237956608"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "wallacegere", "id": "2960537103"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1200116617918767106"], "in_reply_to_user_id": "2960537103", "created_at": "2019-11-28T18:17:53.000Z"}, {"id": "1200116571047370752", "text": "RT @joseluissariego: Un profesor se suicida durante un proceso de divorcio. \nNo pudo soportar no ver a sus hijos\n#EXISTEN \n@AsocGenMad \n@sh\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "208431103", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200091520357085184"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "joseluissariego", "id": "891912374"}, {"start": 123, "end": 134, "username": "AsocGenMad", "id": "844684915899842565"}], "hashtags": [{"start": 113, "end": 121, "tag": "EXISTEN"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1200116571047370752"], "created_at": "2019-11-28T18:17:42.000Z"}, {"id": "1200116536800886791", "text": "Eu vou bloquear a m\u00e3e de Caio real do whats, ela s\u00f3 me manda v\u00eddeo de gente q suicida, de mulher apanhando, mulher parindo em carro, acidente de carro, ave maria", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1004114056272334849", "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 42, "probability": 0.8652, "type": "Other", "normalized_text": "whats"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1200116536800886791"], "created_at": "2019-11-28T18:17:34.000Z"}, {"id": "1200116517993668608", "text": "RT @AquAhora1: @rodhx002 @EugeniodOrs_ Por cada mujer q se suicida, se suicidan 3 hombres. https://t.co/C5xu3op5ah", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "358795998", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200110319886049287"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "AquAhora1", "id": "1055125529744101381"}, {"start": 15, "end": 24, "username": "rodhx002", "id": "102672789"}, {"start": 25, "end": 38, "username": "EugeniodOrs_", "id": "1057992745"}], "urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/C5xu3op5ah", "expanded_url": "https://twitter.com/AquAhora1/status/1200110319886049287/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/C5xu3op5ah", "media_key": "3_1200110303679336451"}, {"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/C5xu3op5ah", "expanded_url": "https://twitter.com/AquAhora1/status/1200110319886049287/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/C5xu3op5ah", "media_key": "3_1200110303675113472"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1200116517993668608"], "created_at": "2019-11-28T18:17:29.000Z"}, {"id": "1200116463107018753", "text": "RT @MorenoG_Agustin: Comparen lo que dice Angela Merkel con D\u00edaz Ayuso: \"A Vox le debemos algo, estar aqu\u00ed gobernando en Madrid\" \n\nY no se\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "521382364", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200106325000310786"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MorenoG_Agustin", "id": "896038494"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 54, "probability": 0.9765, "type": "Person", "normalized_text": "Angela Merkel"}, {"start": 60, "end": 69, "probability": 0.9765, "type": "Person", "normalized_text": "D\u00edaz Ayuso"}, {"start": 75, "end": 77, "probability": 0.9762, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 121, "end": 126, "probability": 0.8907, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1200116463107018753"], "created_at": "2019-11-28T18:17:16.000Z"}, {"id": "1200115934490439681", "text": "Damn! \nhttps://t.co/EkFkNtVtZb", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "en", "author_id": "309724766", "edit_history_tweet_ids": ["1200115934490439681"], "entities": {"urls": [{"start": 7, "end": 30, "url": "https://t.co/EkFkNtVtZb", "expanded_url": "https://noticieros.televisa.com/historia/nino-12-anos-pide-bonito-entierro-se-suicida/", "display_url": "noticieros.televisa.com/historia/nino-\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-28T18:15:10.000Z"}, {"id": "1200115697252089856", "text": "RT @jordigalves: Carles Mund\u00f3 parla amb ritme de lletania, combinant i recombinant t\u00f2pics. Encara que hi estiguis d'acord t'adorm. Capacita\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ca", "author_id": "3007814181", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199805779345387525"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "jordigalves", "id": "2601012027"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1200115697252089856"], "created_at": "2019-11-28T18:14:13.000Z"}, {"id": "1200115641535148038", "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "108328718", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1200115641535148038"], "created_at": "2019-11-28T18:14:00.000Z"}, {"id": "1200115639001767937", "text": "RT @MorenoG_Agustin: Comparen lo que dice Angela Merkel con D\u00edaz Ayuso: \"A Vox le debemos algo, estar aqu\u00ed gobernando en Madrid\" \n\nY no se\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2575675662", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200106325000310786"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MorenoG_Agustin", "id": "896038494"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 54, "probability": 0.9765, "type": "Person", "normalized_text": "Angela Merkel"}, {"start": 60, "end": 69, "probability": 0.9765, "type": "Person", "normalized_text": "D\u00edaz Ayuso"}, {"start": 75, "end": 77, "probability": 0.9762, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 121, "end": 126, "probability": 0.8907, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1200115639001767937"], "created_at": "2019-11-28T18:14:00.000Z"}, {"id": "1200115574635991040", "text": "RT @aleejaandro_19: No le teme a la muerte el que vive como un suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1033938119630966784", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200098981067534336"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "aleejaandro_19", "id": "774758680755576832"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1200115574635991040"], "created_at": "2019-11-28T18:13:44.000Z"}, {"id": "1200115398433234944", "text": "RT @Andres_Daza15: Escuadr\u00f3n suicida/ Escuadr\u00f3n homicida https://t.co/kivKwXp4Gl", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "750018512178012161", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200037566269009920"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Andres_Daza15", "id": "249262190"}], "urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/kivKwXp4Gl", "expanded_url": "https://twitter.com/Andres_Daza15/status/1200037566269009920/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kivKwXp4Gl", "media_key": "3_1200037559776272390"}, {"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/kivKwXp4Gl", "expanded_url": "https://twitter.com/Andres_Daza15/status/1200037566269009920/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kivKwXp4Gl", "media_key": "3_1200037559772045319"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1200115398433234944"], "created_at": "2019-11-28T18:13:02.000Z"}, {"id": "1200115339490680835", "text": "RT @SLBurstein: Che @mauriciomacri, @lauritalonso, @PatoBullrich, no identificaron aun al comando iran\u00ed-venezolano-kirchnerista q mat\u00f3 al f\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 86, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2278282993", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200013218095226886"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "SLBurstein", "id": "472392232"}, {"start": 20, "end": 34, "username": "mauriciomacri", "id": "24900072"}, {"start": 36, "end": 49, "username": "lauritalonso", "id": "23677018"}, {"start": 51, "end": 64, "username": "PatoBullrich", "id": "54414081"}], "annotations": [{"start": 115, "end": 126, "probability": 0.7971, "type": "Organization", "normalized_text": "kirchnerista"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1200115339490680835"], "created_at": "2019-11-28T18:12:48.000Z"}, {"id": "1200115214940815360", "text": "5\u20ac a k en diciembre se suicida la mitad https://t.co/ei1Fs0CmlW", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2198398785", "edit_history_tweet_ids": ["1200115214940815360"], "entities": {"urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/ei1Fs0CmlW", "expanded_url": "https://twitter.com/__Kanra___/status/1199770762854518785", "display_url": "twitter.com/__Kanra___/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-28T18:12:18.000Z"}, {"id": "1200115077849989121", "text": "RT @MorenoG_Agustin: Comparen lo que dice Angela Merkel con D\u00edaz Ayuso: \"A Vox le debemos algo, estar aqu\u00ed gobernando en Madrid\" \n\nY no se\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1196174186177282050", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200106325000310786"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MorenoG_Agustin", "id": "896038494"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 54, "probability": 0.9765, "type": "Person", "normalized_text": "Angela Merkel"}, {"start": 60, "end": 69, "probability": 0.9765, "type": "Person", "normalized_text": "D\u00edaz Ayuso"}, {"start": 75, "end": 77, "probability": 0.9762, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 121, "end": 126, "probability": 0.8907, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1200115077849989121"], "created_at": "2019-11-28T18:11:46.000Z"}, {"id": "1200114875747512320", "text": "Suicida pide 'entierro bonito'; menor de 12 a\u00f1os se ahorca en su casa https://t.co/q8ZrT8KgOa v\u00eda @Excelsior", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3346434585", "entities": {"mentions": [{"start": 98, "end": 108, "username": "Excelsior", "id": "104683173"}], "urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/q8ZrT8KgOa", "expanded_url": "http://bit.ly/37LCn6A", "display_url": "bit.ly/37LCn6A"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1200114875747512320"], "created_at": "2019-11-28T18:10:58.000Z"}, {"id": "1200114802884042752", "text": "RT @MorenoG_Agustin: Comparen lo que dice Angela Merkel con D\u00edaz Ayuso: \"A Vox le debemos algo, estar aqu\u00ed gobernando en Madrid\" \n\nY no se\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "316391683", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200106325000310786"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MorenoG_Agustin", "id": "896038494"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 54, "probability": 0.9765, "type": "Person", "normalized_text": "Angela Merkel"}, {"start": 60, "end": 69, "probability": 0.9765, "type": "Person", "normalized_text": "D\u00edaz Ayuso"}, {"start": 75, "end": 77, "probability": 0.9762, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 121, "end": 126, "probability": 0.8907, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1200114802884042752"], "created_at": "2019-11-28T18:10:40.000Z"}, {"id": "1200114776996798469", "text": "@orgullogamer Una nueva cosa de la que me di cuenta es que su cuarto no parece el de una persona con depresi\u00f3n, no hay ning\u00fan desorden ah\u00ed, y por \u00faltimo la pistola en su mano, crees que si alguien se suicida puede mantener el arma en su mano as\u00ed de bien? Siquiera mantenerla? La respuesta es no", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1033106332474372096", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200113593376788481"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "orgullogamer", "id": "296398581"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1200114776996798469"], "in_reply_to_user_id": "1033106332474372096", "created_at": "2019-11-28T18:10:34.000Z"}, {"id": "1200114756008501249", "text": "O amor eh cegamente suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "900701731629268994", "edit_history_tweet_ids": ["1200114756008501249"], "created_at": "2019-11-28T18:10:29.000Z"}, {"id": "1200114460561674240", "text": "Ele se enforcou no que ele mesmo disse, vai virar adulto e parar de tomar conta da vida dos outros quando? Kkkkkkkkkkk https://t.co/1VO1bUKLxs", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "3035011965", "edit_history_tweet_ids": ["1200114460561674240"], "entities": {"urls": [{"start": 119, "end": 142, "url": "https://t.co/1VO1bUKLxs", "expanded_url": "https://twitter.com/DiasHulisses/status/1200044054890909699", "display_url": "twitter.com/DiasHulisses/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-28T18:09:19.000Z"}, {"id": "1200114123687768065", "text": "@ernekin_sw Es un presunto suicida al que lo salv\u00f3 la gente. Es en San Juan de Lurigancho.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "19787030", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200056672099717122"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "ernekin_sw", "id": "23606070"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 74, "probability": 0.6806, "type": "Place", "normalized_text": "San Juan"}, {"start": 79, "end": 88, "probability": 0.5677, "type": "Place", "normalized_text": "Lurigancho"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1200114123687768065"], "in_reply_to_user_id": "23606070", "created_at": "2019-11-28T18:07:58.000Z"}, {"id": "1200113948252655617", "text": "Los \u00faltimos tres gran premios en el F1 2018: Hungr\u00eda, SPA y, ahora, Monza. Los tres en lluvia. Este juego es un hijo de mil hienas. Encima la IA es suicida, se me tira en Eau Rogue por el interior. Todo esto con LLUVIA, \u00bfPERO QUE EST\u00c1 PASANDO?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "lang": "es", "author_id": "291330971", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 42, "probability": 0.89, "type": "Other", "normalized_text": "F1 2018"}, {"start": 45, "end": 51, "probability": 0.7359, "type": "Place", "normalized_text": "Hungr\u00eda"}, {"start": 54, "end": 56, "probability": 0.3753, "type": "Organization", "normalized_text": "SPA"}, {"start": 68, "end": 72, "probability": 0.4888, "type": "Organization", "normalized_text": "Monza"}, {"start": 142, "end": 143, "probability": 0.3986, "type": "Other", "normalized_text": "IA"}, {"start": 171, "end": 179, "probability": 0.8838, "type": "Other", "normalized_text": "Eau Rogue"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1200113948252655617"], "created_at": "2019-11-28T18:07:16.000Z"}, {"id": "1200113755155320844", "text": "Eu acabei de receber a not\u00edcia de que uma pessoa que fez parte de uma \u00e9poca muito marcante da minha vida se matou. Tinha uns 3 anos que eu n\u00e3o o via, a gente n\u00e3o manteve nenhum la\u00e7o, mas eu o conhecia e nunca me esqueceria dele. A\u00ed vem na minha cabe\u00e7a um monte de coisa.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2771520971", "edit_history_tweet_ids": ["1200113755155320844"], "created_at": "2019-11-28T18:06:30.000Z"}, {"id": "1200113752189931520", "text": "RT @MorenoG_Agustin: Comparen lo que dice Angela Merkel con D\u00edaz Ayuso: \"A Vox le debemos algo, estar aqu\u00ed gobernando en Madrid\" \n\nY no se\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2634452117", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200106325000310786"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MorenoG_Agustin", "id": "896038494"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 54, "probability": 0.9765, "type": "Person", "normalized_text": "Angela Merkel"}, {"start": 60, "end": 69, "probability": 0.9765, "type": "Person", "normalized_text": "D\u00edaz Ayuso"}, {"start": 75, "end": 77, "probability": 0.9762, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 121, "end": 126, "probability": 0.8907, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1200113752189931520"], "created_at": "2019-11-28T18:06:30.000Z"}, {"id": "1200113665460051968", "text": "Fiquei sabendo que uma conhecida minha se matou, e to arrasada, t\u00e3o nova, tanta coisa pela frente m, um filhote lindo ... depress\u00e3o \u00e9 cruel demais, nem sempre nos d\u00e1 tempo de interceder por quem amamos, ent\u00e3o reparem nos detalhes! \ud83d\ude1e\ud83d\udc94", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "69682532", "edit_history_tweet_ids": ["1200113665460051968"], "created_at": "2019-11-28T18:06:09.000Z"}, {"id": "1200113628143398913", "text": "@mariozinholago @mvalvesalmeida E o PM acha de atirar justamente em quem estava desarmado. Mais uma v\u00edtima da Pol\u00edcia. Mas a nova lei, se aprovada, vai livrar quem matou o m\u00e9dico", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 24, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "586179455", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200105926696620033"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "mariozinholago", "id": "340369429"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1200113628143398913"], "in_reply_to_user_id": "340369429", "created_at": "2019-11-28T18:06:00.000Z"}, {"id": "1200113489739689984", "text": "RT @Suicida_Estupid: \u00a1\u00bfCoMo QuE 10 A\u00f1Os??!??!?! https://t.co/0iSoWNXMqV", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2347495741", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199885029930876930"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Suicida_Estupid", "id": "734448393074937857"}], "urls": [{"start": 48, "end": 71, "url": "https://t.co/0iSoWNXMqV", "expanded_url": "https://t.co/0iSoWNXMqV", "display_url": "t.co/0iSoWNXMqV"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1200113489739689984"], "created_at": "2019-11-28T18:05:27.000Z"}, {"id": "1200113293471428608", "text": "RT @MorenoG_Agustin: Comparen lo que dice Angela Merkel con D\u00edaz Ayuso: \"A Vox le debemos algo, estar aqu\u00ed gobernando en Madrid\" \n\nY no se\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1429946280", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200106325000310786"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MorenoG_Agustin", "id": "896038494"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 54, "probability": 0.9765, "type": "Person", "normalized_text": "Angela Merkel"}, {"start": 60, "end": 69, "probability": 0.9765, "type": "Person", "normalized_text": "D\u00edaz Ayuso"}, {"start": 75, "end": 77, "probability": 0.9762, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 121, "end": 126, "probability": 0.8907, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1200113293471428608"], "created_at": "2019-11-28T18:04:40.000Z"}, {"id": "1200113167998816257", "text": "RT @Pr_AlexandreGon: Vim p/ Floripa p/ apoiar a familia d meu amigo Borba, PRF e tbm dir. do @SINPRFdeSC . Ele tirou a pr\u00f3pria vida com 1 t\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "36320722", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199975195982934016"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Pr_AlexandreGon", "id": "177543983"}, {"start": 93, "end": 104, "username": "SINPRFdeSC", "id": "135851765"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 77, "probability": 0.399, "type": "Organization", "normalized_text": "PRF"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1200113167998816257"], "created_at": "2019-11-28T18:04:10.000Z"}, {"id": "1200113056929464320", "text": "El director de una escuela se suicida en el interior del plantel en Jarabacoa https://t.co/8vZ0qMN4Fs", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "279792647", "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 76, "probability": 0.9661, "type": "Place", "normalized_text": "Jarabacoa"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/8vZ0qMN4Fs", "expanded_url": "http://www.montecristialdia.net/2019/11/el-director-de-una-escuela-se-suicida.html#.XeAL_l0HBts.twitter", "display_url": "montecristialdia.net/2019/11/el-dir\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1200113056929464320"], "created_at": "2019-11-28T18:03:44.000Z"}, {"id": "1200113054438039553", "text": "RT @MorenoG_Agustin: Comparen lo que dice Angela Merkel con D\u00edaz Ayuso: \"A Vox le debemos algo, estar aqu\u00ed gobernando en Madrid\" \n\nY no se\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "4895780943", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200106325000310786"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MorenoG_Agustin", "id": "896038494"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 54, "probability": 0.9765, "type": "Person", "normalized_text": "Angela Merkel"}, {"start": 60, "end": 69, "probability": 0.9765, "type": "Person", "normalized_text": "D\u00edaz Ayuso"}, {"start": 75, "end": 77, "probability": 0.9762, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 121, "end": 126, "probability": 0.8907, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1200113054438039553"], "created_at": "2019-11-28T18:03:43.000Z"}, {"id": "1200112781023948801", "text": "questi giocano solo in contropiede.\nSuicida permettergli di fare il loro gioco.\nDetto ci\u00f2, si pu\u00f2 solo vince\n\n#IBSRom #BasaksehirRoma", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "19772429", "edit_history_tweet_ids": ["1200112781023948801"], "created_at": "2019-11-28T18:02:38.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 110, "end": 117, "tag": "IBSRom"}, {"start": 118, "end": 133, "tag": "BasaksehirRoma"}]}}, {"id": "1200112729987649536", "text": "chega, bem devagar \ncalma, so me beija \ncala, minha boca \nme leva, desse lugar \nminha sina, gana suicida \nmorte divina \ndoce tangerina", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1119812589658279938", "edit_history_tweet_ids": ["1200112729987649536"], "created_at": "2019-11-28T18:02:26.000Z"}, {"id": "1200112570801311744", "text": "RT @MorenoG_Agustin: Comparen lo que dice Angela Merkel con D\u00edaz Ayuso: \"A Vox le debemos algo, estar aqu\u00ed gobernando en Madrid\" \n\nY no se\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1056474450", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200106325000310786"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MorenoG_Agustin", "id": "896038494"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 54, "probability": 0.9765, "type": "Person", "normalized_text": "Angela Merkel"}, {"start": 60, "end": 69, "probability": 0.9765, "type": "Person", "normalized_text": "D\u00edaz Ayuso"}, {"start": 75, "end": 77, "probability": 0.9762, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 121, "end": 126, "probability": 0.8907, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1200112570801311744"], "created_at": "2019-11-28T18:01:48.000Z"}, {"id": "1200112475246604294", "text": "RT @mimidt92: Nos recomiendan \u201cProzac Nation\u201d (2001), una pel\u00edcula donde podemos observar un caso de depresi\u00f3n y toca el tema de ideaci\u00f3n s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "935174023281020930", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200110864147374080"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "mimidt92", "id": "995218682354782208"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 43, "probability": 0.9602, "type": "Other", "normalized_text": "Prozac Nation"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1200112475246604294"], "created_at": "2019-11-28T18:01:25.000Z"}, {"id": "1200112316462850051", "text": "RT @MorenoG_Agustin: Comparen lo que dice Angela Merkel con D\u00edaz Ayuso: \"A Vox le debemos algo, estar aqu\u00ed gobernando en Madrid\" \n\nY no se\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1723241016", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200106325000310786"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MorenoG_Agustin", "id": "896038494"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 54, "probability": 0.9765, "type": "Person", "normalized_text": "Angela Merkel"}, {"start": 60, "end": 69, "probability": 0.9765, "type": "Person", "normalized_text": "D\u00edaz Ayuso"}, {"start": 75, "end": 77, "probability": 0.9762, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 121, "end": 126, "probability": 0.8907, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1200112316462850051"], "created_at": "2019-11-28T18:00:47.000Z"}, {"id": "1200112239052820481", "text": "Quiero mis mechitas violetas de nuevo, pero me llego a decolorar de nuevi y mi pelo se suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "901987624218394624", "edit_history_tweet_ids": ["1200112239052820481"], "created_at": "2019-11-28T18:00:29.000Z"}, {"id": "1200111672658190336", "text": "@wxterhyacinth obviamente. si se ci\u00f1ese a tocar que la industria es abusiva, vale. pero insinuar que gente se suicida \u00fanicamente por eso cuando ha sido m\u00e1s por la SOCIEDAD coreana que la industria en s\u00ed est\u00e1: mal y es ir de listo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "165825752", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200111143760609280"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "wxterhyacinth", "id": "592126973"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1200111672658190336"], "in_reply_to_user_id": "592126973", "created_at": "2019-11-28T17:58:14.000Z"}, {"id": "1200111530194419714", "text": "@terca_livre Os hip\u00f3critas que fizeram essa den\u00fancia rid\u00edcula e nojenta,n\u00e3o se lembraram de den\u00fanciar o cachaceiro condenado que com a sua corrup\u00e7\u00e3o desmedida matou muita gente, nas filas dos hospitais, provocando o desemprego, a fome e a mis\u00e9ria. Ele, o cachaceiro corrupto sim, \u00e9 criminoso", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1139683462833725441", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200037980401881090"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "terca_livre", "id": "1534303372542722058"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1200111530194419714"], "in_reply_to_user_id": "1014015146514100224", "created_at": "2019-11-28T17:57:40.000Z"}, {"id": "1200111479116181511", "text": "@imcolxrblind Ignorar\u00e9 ese peque\u00f1o deseo suicida, mi bonita, solo porque s\u00e9 que lo dices metaf\u00f3ricamente.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2972461354", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200107943661723649"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "imcolxrblind", "id": "3249230156"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1200111479116181511"], "in_reply_to_user_id": "3249230156", "created_at": "2019-11-28T17:57:28.000Z"}, {"id": "1200111415618609152", "text": "RT @RetuitAfterMe: \"En Venezuela somos ch\u00e9veres, aqu\u00ed nunca nos deprimimos, aqu\u00ed la gente no se suicida\". https://t.co/W92cXqGbvZ", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1185569293519507457", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200107851475300356"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RetuitAfterMe", "id": "1228488512"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 31, "probability": 0.989, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/W92cXqGbvZ", "expanded_url": "https://t.co/W92cXqGbvZ", "display_url": "t.co/W92cXqGbvZ"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1200111415618609152"], "created_at": "2019-11-28T17:57:13.000Z"}, {"id": "1200111407573934080", "text": "@MarilisaRocha1's account is temporarily unavailable because it violates the Twitter Media Policy. Learn more.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1193249891025346560", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200111117319753734"}], "edit_history_tweet_ids": ["1200111407573934080"], "entities": {"urls": [{"start": 99, "end": 109, "url": "https://support.twitter.com/articles/20169199", "expanded_url": "https://support.twitter.com/articles/20169199", "display_url": "Learn more"}]}, "in_reply_to_user_id": "306891709", "created_at": "2019-11-28T17:57:11.000Z"}, {"id": "1200111361860292608", "text": "RT @castelllovini: Deixa eu entender bem...\n\nMais um jovem se suicidou na UFPE e t\u00e1 tudo abafado? \u00c9 isso?\n\nAs Universidades precisam URGENT\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "4108247842", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199737456410734599"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "castelllovini", "id": "1099762293007704065"}], "annotations": [{"start": 74, "end": 77, "probability": 0.777, "type": "Organization", "normalized_text": "UFPE"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1200111361860292608"], "created_at": "2019-11-28T17:57:00.000Z"}, {"id": "1200111310287052802", "text": "RT @SLBurstein: Che @mauriciomacri, @lauritalonso, @PatoBullrich, no identificaron aun al comando iran\u00ed-venezolano-kirchnerista q mat\u00f3 al f\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 86, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "194419206", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200013218095226886"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "SLBurstein", "id": "472392232"}, {"start": 20, "end": 34, "username": "mauriciomacri", "id": "24900072"}, {"start": 36, "end": 49, "username": "lauritalonso", "id": "23677018"}, {"start": 51, "end": 64, "username": "PatoBullrich", "id": "54414081"}], "annotations": [{"start": 115, "end": 126, "probability": 0.7971, "type": "Organization", "normalized_text": "kirchnerista"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1200111310287052802"], "created_at": "2019-11-28T17:56:48.000Z"}, {"id": "1200111072193196033", "text": "@orgullogamer @Shunts_ es un asesinato, porque si tiene familia y se suicida no dejar\u00eda encendida la luz! que le pasan la factura a los padres loko, vaya hija", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1124452654489513984", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199602262689144832"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "orgullogamer", "id": "296398581"}], "annotations": [{"start": 143, "end": 146, "probability": 0.5151, "type": "Person", "normalized_text": "loko"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1200111072193196033"], "in_reply_to_user_id": "296398581", "created_at": "2019-11-28T17:55:51.000Z"}, {"id": "1200111039100178433", "text": "Yo creo que mi psic\u00f3logo piensa que soy una loca suicida que \n quiere tener la raz\u00f3n en todo jajajaja, nunca tan cierto https://t.co/hSjFVBOIwh", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1385110778", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1199486310047727616"}], "edit_history_tweet_ids": ["1200111039100178433"], "entities": {"urls": [{"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/hSjFVBOIwh", "expanded_url": "https://twitter.com/paulitgraziano/status/1199486310047727616", "display_url": "twitter.com/paulitgraziano\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-28T17:55:43.000Z"}, {"id": "1200110992467939340", "text": "El director de una escuela se suicida en el interior del plantel en\u00a0Jarabacoa https://t.co/UFFxNWSLud", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1157110319732482048", "edit_history_tweet_ids": ["1200110992467939340"], "entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/UFFxNWSLud", "expanded_url": "https://losaradio.com/2019/11/28/el-director-de-una-escuela-se-suicida-en-el-interior-del-plantel-en-jarabacoa/", "display_url": "losaradio.com/2019/11/28/el-\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-28T17:55:32.000Z"}, {"id": "1200110918585196544", "text": "@FacuGodoy23 Que pasara por ese bocho no? Esta todo tomado, de mal en peor, cuando le dejen de dar bola y foco medi\u00e1tico se suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "749426539025014784", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200107230428909568"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "FacuGodoy23", "id": "2238549750"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1200110918585196544"], "in_reply_to_user_id": "2238549750", "created_at": "2019-11-28T17:55:14.000Z"}, {"id": "1200110864147374080", "text": "Nos recomiendan \u201cProzac Nation\u201d (2001), una pel\u00edcula donde podemos observar un caso de depresi\u00f3n y toca el tema de ideaci\u00f3n suicida.\n\nSab\u00edais que el momento de mayor vulnerabilidad para que una persona con depresi\u00f3n cometa el suicidio es cuando mejora? \ud83e\udde0 https://t.co/3nnPvMp8RL", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "995218682354782208", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 29, "probability": 0.96, "type": "Other", "normalized_text": "Prozac Nation"}], "urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/3nnPvMp8RL", "expanded_url": "https://twitter.com/0xidorock/status/1200108781272752133", "display_url": "twitter.com/0xidorock/stat\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1200110864147374080"], "created_at": "2019-11-28T17:55:01.000Z"}, {"id": "1200110862054367233", "text": "El director de una escuela se suicida en el interior del plantel en Jarabacoa https://t.co/TbfKFUmsRf v\u00eda @listindiario", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "978126234", "entities": {"mentions": [{"start": 106, "end": 119, "username": "ListinDiario", "id": "19236297"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 76, "probability": 0.9727, "type": "Place", "normalized_text": "Jarabacoa"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/TbfKFUmsRf", "expanded_url": "https://listindiario.com/la-republica/2019/11/28/593573/el-director-de-una-escuela-se-suicida-en-el-interior-del-plantel-en-jarabacoa", "display_url": "listindiario.com/la-republica/2\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1200110862054367233"], "created_at": "2019-11-28T17:55:01.000Z"}, {"id": "1200110655573024768", "text": "#Video \"Hay gente que se suicida por eso\": Ninel Conde admite que le doli\u00f3 bullying por sus cirug\u00edas: https://t.co/4OwRjSKduk", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "92356864", "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 53, "probability": 0.9279, "type": "Person", "normalized_text": "Ninel Conde"}], "urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/4OwRjSKduk", "expanded_url": "http://lado.mx/n.php?id=3367533", "display_url": "lado.mx/n.php?id=33675\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "Video"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1200110655573024768"], "created_at": "2019-11-28T17:54:11.000Z"}, {"id": "1200110484076277760", "text": "RT @magda_palacios: #Casado da de comer a la BESTIA y la bestia, una vez bien alimentada, le devorar\u00e1.\n\nCasado emprende el camino suicida d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2213049355", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199705503498199040"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "magda_palacios", "id": "554292654"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.8808, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 104, "end": 109, "probability": 0.8747, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 27, "tag": "Casado"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1200110484076277760"], "created_at": "2019-11-28T17:53:31.000Z"}, {"id": "1200110478917275649", "text": "@jjmdp @JesusSemperfree @hombrerevenido Tiburonia.\nY as\u00ed la gente dejar\u00eda de ba\u00f1arse en aquellas playas, que es una cosa suicida por dem\u00e1s.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1428786594", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200092958776840192"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "jjmdp", "id": "480797250"}, {"start": 7, "end": 23, "username": "JesusSemperfree", "id": "582222636"}, {"start": 24, "end": 39, "username": "hombrerevenido", "id": "272522127"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 48, "probability": 0.4324, "type": "Other", "normalized_text": "Tiburonia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1200110478917275649"], "in_reply_to_user_id": "480797250", "created_at": "2019-11-28T17:53:29.000Z"}, {"id": "1200110443920084992", "text": "RT @Ignacio82628103: @RicardoMonrealA Pues claro !!!\nYa vieron que tumba Elic\u00f3pteros \nSuicida empresarios\nQuema la selva\nManda a desaparece\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "370242379", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199888378713583616"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Ignacio82628103", "id": "841422144785526784"}, {"start": 21, "end": 37, "username": "RicardoMonrealA", "id": "219358055"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1200110443920084992"], "created_at": "2019-11-28T17:53:21.000Z"}, {"id": "1200110319886049287", "text": "@rodhx002 @EugeniodOrs_ Por cada mujer q se suicida, se suicidan 3 hombres. https://t.co/C5xu3op5ah", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1055125529744101381", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200076938192334851"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "rodhx002", "id": "102672789"}, {"start": 10, "end": 23, "username": "EugeniodOrs_", "id": "1057992745"}], "urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/C5xu3op5ah", "expanded_url": "https://twitter.com/AquAhora1/status/1200110319886049287/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/C5xu3op5ah", "media_key": "3_1200110303679336451"}, {"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/C5xu3op5ah", "expanded_url": "https://twitter.com/AquAhora1/status/1200110319886049287/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/C5xu3op5ah", "media_key": "3_1200110303675113472"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1200110319886049287"], "in_reply_to_user_id": "102672789", "created_at": "2019-11-28T17:52:51.000Z"}, {"id": "1200110261186826246", "text": "@JapaDoBolso aqui na minha cidade um rapaz de 22 anos n\u00e3o consegui superar a morte do pai que jaz a 4 anos, e acabou tirando sua pr\u00f3pria vida, lament\u00e1vel.( tamb\u00e9m perdi meu pai a 3 anos) s\u00f3 quem passa sabe a dor.\ne as feminazes querem acabar com a imagem paterna.\n\ud83e\udd26\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd26\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd26\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd26\u200d\u2642\ufe0f", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "944622989429166080", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200088261957308416"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "JapaDoBolso", "id": "1038030288008314881"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1200110261186826246"], "in_reply_to_user_id": "1038030288008314881", "created_at": "2019-11-28T17:52:37.000Z"}, {"id": "1200110251359588355", "text": "RT @ListinDiario: #LaRep\u00fablicaLD |El director de un centro educativo del municipio de Jarabacoa se suicid\u00f3 en el mismo centro donde ejerc\u00eda\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "370328917", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200105669883564034"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ListinDiario", "id": "19236297"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 31, "probability": 0.5653, "type": "Other", "normalized_text": "LaRep\u00fablicaLD"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.9448, "type": "Place", "normalized_text": "Jarabacoa"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 32, "tag": "LaRep\u00fablicaLD"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1200110251359588355"], "created_at": "2019-11-28T17:52:35.000Z"}, {"id": "1200110163476254726", "text": "@Danirodnun Pues conociendo al elemento me huelo que ser\u00e1 una sobre un dependiente de videoclub que sue\u00f1a con hacerse director, termina alcanzando el sue\u00f1o, es reconocido pero algo falla en su interior y se suicida pero antes elimina a los actores de sus pelis. El fin del c\u00edrculoi perfecto.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "294354862", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200109401752903687"}], "entities": {"annotations": [{"start": 86, "end": 94, "probability": 0.5503, "type": "Other", "normalized_text": "videoclub"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1200110163476254726"], "in_reply_to_user_id": "252803288", "created_at": "2019-11-28T17:52:14.000Z"}, {"id": "1200109779080949760", "text": "RT @Pr_AlexandreGon: Vim p/ Floripa p/ apoiar a familia d meu amigo Borba, PRF e tbm dir. do @SINPRFdeSC . Ele tirou a pr\u00f3pria vida com 1 t\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "33403972", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199975195982934016"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Pr_AlexandreGon", "id": "177543983"}, {"start": 93, "end": 104, "username": "SINPRFdeSC", "id": "135851765"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 77, "probability": 0.399, "type": "Organization", "normalized_text": "PRF"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1200109779080949760"], "created_at": "2019-11-28T17:50:42.000Z"}, {"id": "1200109776484655104", "text": "RT @SLBurstein: Che @mauriciomacri, @lauritalonso, @PatoBullrich, no identificaron aun al comando iran\u00ed-venezolano-kirchnerista q mat\u00f3 al f\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 86, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "888746710670946304", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200013218095226886"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "SLBurstein", "id": "472392232"}, {"start": 20, "end": 34, "username": "mauriciomacri", "id": "24900072"}, {"start": 36, "end": 49, "username": "lauritalonso", "id": "23677018"}, {"start": 51, "end": 64, "username": "PatoBullrich", "id": "54414081"}], "annotations": [{"start": 115, "end": 126, "probability": 0.7971, "type": "Organization", "normalized_text": "kirchnerista"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1200109776484655104"], "created_at": "2019-11-28T17:50:42.000Z"}, {"id": "1200109763855605765", "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3067959675", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1200109763855605765"], "created_at": "2019-11-28T17:50:39.000Z"}, {"id": "1200109634905952256", "text": "@vinitotintto A N\u00e9stor por que se suicida \"de vuelta\", despu\u00e9s de enterarse que estuvo Macri en el poder.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "268946827", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199961656362749952"}], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 21, "probability": 0.613, "type": "Person", "normalized_text": "N\u00e9stor"}, {"start": 87, "end": 91, "probability": 0.9756, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1200109634905952256"], "in_reply_to_user_id": "1596221276", "created_at": "2019-11-28T17:50:08.000Z"}, {"id": "1200109530715172865", "text": "RT @Pr_AlexandreGon: Vim p/ Floripa p/ apoiar a familia d meu amigo Borba, PRF e tbm dir. do @SINPRFdeSC . Ele tirou a pr\u00f3pria vida com 1 t\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "745327509365997568", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199975195982934016"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Pr_AlexandreGon", "id": "177543983"}, {"start": 93, "end": 104, "username": "SINPRFdeSC", "id": "135851765"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 77, "probability": 0.399, "type": "Organization", "normalized_text": "PRF"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1200109530715172865"], "created_at": "2019-11-28T17:49:43.000Z"}, {"id": "1200109428336418818", "text": "@sicknfat Quando eu cozinho eu deixo eles guardados pq tenho medo de terem tend\u00eancia suicida kkk", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "344291374", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200107087180771329"}], "edit_history_tweet_ids": ["1200109428336418818"], "in_reply_to_user_id": "1166766527946907648", "created_at": "2019-11-28T17:49:19.000Z"}, {"id": "1200109378587824128", "text": "Casi se suicida Ed Maverick por tu culpa @nevershoutdany", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "115588350", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 26, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Ed Maverick"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1200109378587824128"], "geo": {"place_id": "f1b0438c137d4e04"}, "created_at": "2019-11-28T17:49:07.000Z"}, {"id": "1200109324594503680", "text": "Como sempre digo, vamos parar de romantizar. Precisamos falar de como a fam\u00edlia se torna um espa\u00e7o t\u00f3xico e de viol\u00eancia extrema. \ud83d\ude14 https://t.co/qBkUxYjsH8", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "53773652", "edit_history_tweet_ids": ["1200109324594503680"], "entities": {"urls": [{"start": 132, "end": 155, "url": "https://t.co/qBkUxYjsH8", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/mae-que-matou-filho-por-ele-ser-gay-e-condenada-a-25-anos-de-prisao-em-sp/amp/?__twitter_impression=true", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/mae-que\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/mae-que-matou-filho-por-ele-ser-gay-e-condenada-a-25-anos-de-prisao-em-sp/amp/?__twitter_impression=true"}]}, "created_at": "2019-11-28T17:48:54.000Z"}, {"id": "1200109213529378817", "text": "@JcpPacheco @jhopeisun Dean matou ele depois que ele se matou", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "553280808", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200108559343738881"}], "entities": {"mentions": [{"start": 12, "end": 22, "username": "jhopeisun", "id": "1405598575703252999"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 26, "probability": 0.7475, "type": "Person", "normalized_text": "Dean"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1200109213529378817"], "in_reply_to_user_id": "739960291954458625", "created_at": "2019-11-28T17:48:28.000Z"}, {"id": "1200108985547972608", "text": "Asesinato por que tiene el cigarro en la mano,quien se suicida teniendo un piti a medias https://t.co/pte1j6Vvdr", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1028401433048215553", "edit_history_tweet_ids": ["1200108985547972608"], "entities": {"urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/pte1j6Vvdr", "expanded_url": "https://twitter.com/derieri77/status/1200057938980868096", "display_url": "twitter.com/derieri77/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-28T17:47:33.000Z"}, {"id": "1200108938215219200", "text": "RT @SLBurstein: Che @mauriciomacri, @lauritalonso, @PatoBullrich, no identificaron aun al comando iran\u00ed-venezolano-kirchnerista q mat\u00f3 al f\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 86, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "378377725", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200013218095226886"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "SLBurstein", "id": "472392232"}, {"start": 20, "end": 34, "username": "mauriciomacri", "id": "24900072"}, {"start": 36, "end": 49, "username": "lauritalonso", "id": "23677018"}, {"start": 51, "end": 64, "username": "PatoBullrich", "id": "54414081"}], "annotations": [{"start": 115, "end": 126, "probability": 0.7971, "type": "Organization", "normalized_text": "kirchnerista"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1200108938215219200"], "created_at": "2019-11-28T17:47:22.000Z"}, {"id": "1200108614071050241", "text": "RT @MorenoG_Agustin: Comparen lo que dice Angela Merkel con D\u00edaz Ayuso: \"A Vox le debemos algo, estar aqu\u00ed gobernando en Madrid\" \n\nY no se\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "834205130392231936", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200106325000310786"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MorenoG_Agustin", "id": "896038494"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 54, "probability": 0.9765, "type": "Person", "normalized_text": "Angela Merkel"}, {"start": 60, "end": 69, "probability": 0.9765, "type": "Person", "normalized_text": "D\u00edaz Ayuso"}, {"start": 75, "end": 77, "probability": 0.9762, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 121, "end": 126, "probability": 0.8907, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1200108614071050241"], "created_at": "2019-11-28T17:46:05.000Z"}, {"id": "1200108591786659841", "text": "@OdetteLasses @LuzMariaChavez1 @GobiernoMX @El_Universal_Mx Total pero pedir una intervencion de usa conociendo que ese pais nunca interviene por motivos de llevar la democracia y libertas si no con fines nefastos y viles como lo sabemos a traves de la historia no les parece algo muy suicida?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1100429045731340288", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199961174303002624"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "OdetteLasses", "id": "89220315"}, {"start": 14, "end": 30, "username": "LuzMariaChavez1", "id": "305259965"}, {"start": 31, "end": 42, "username": "GobiernoMX", "id": "1067218403914436608"}, {"start": 43, "end": 59, "username": "El_Universal_Mx", "id": "16676396"}], "annotations": [{"start": 97, "end": 99, "probability": 0.7102, "type": "Place", "normalized_text": "usa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1200108591786659841"], "in_reply_to_user_id": "89220315", "created_at": "2019-11-28T17:45:59.000Z"}, {"id": "1200108351566368770", "text": "@theoretro @GuidoCrosetto 1 sei diolatra dei pm\n2 pi\u00f9 un pm \u00e8 stronzo ignorante o in mala fede e pi\u00f9 lo ami\n3 non sai nulla di giustizia quotidiana\n4 essere onesti \u00e8 presupposto non merito \n5 non delinquere non ti salvaguarda \n6 i politici sono preziosi\n7 discutere con te di giustizia \u00e8 suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "337644410", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200051757126225920"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "theoretro", "id": "224351032"}, {"start": 11, "end": 25, "username": "GuidoCrosetto", "id": "413916151"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1200108351566368770"], "in_reply_to_user_id": "224351032", "created_at": "2019-11-28T17:45:02.000Z"}, {"id": "1200108314929115137", "text": "El intento suicida mas efectivo que podemos cometer en estos tiempos, es coger rabia, a esta hora, y con este calor.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1005302310", "edit_history_tweet_ids": ["1200108314929115137"], "created_at": "2019-11-28T17:44:53.000Z"}, {"id": "1200108054999638016", "text": "Se #Renzi \u00e8 estraneo o meno lo dir\u00e0 la magistratura. Da elettore deluso sottolineo solo come l\u2019incompatibilit\u00e0 tra i #5stelle e chi tiene su il governo stia emergendo in maniera virulenta. Ed \u00e8 seriamente da chiedersi #cuiprodest questo governo e quest\u2019alleanza suicida?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "902623485398278150", "edit_history_tweet_ids": ["1200108054999638016"], "created_at": "2019-11-28T17:43:51.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 3, "end": 9, "tag": "Renzi"}, {"start": 117, "end": 125, "tag": "5stelle"}, {"start": 218, "end": 229, "tag": "cuiprodest"}]}}, {"id": "1200107858454601729", "text": "RT @MorenoG_Agustin: Comparen lo que dice Angela Merkel con D\u00edaz Ayuso: \"A Vox le debemos algo, estar aqu\u00ed gobernando en Madrid\" \n\nY no se\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "255499883", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200106325000310786"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MorenoG_Agustin", "id": "896038494"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 54, "probability": 0.9765, "type": "Person", "normalized_text": "Angela Merkel"}, {"start": 60, "end": 69, "probability": 0.9765, "type": "Person", "normalized_text": "D\u00edaz Ayuso"}, {"start": 75, "end": 77, "probability": 0.9762, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 121, "end": 126, "probability": 0.8907, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1200107858454601729"], "created_at": "2019-11-28T17:43:05.000Z"}, {"id": "1200107851475300356", "text": "\"En Venezuela somos ch\u00e9veres, aqu\u00ed nunca nos deprimimos, aqu\u00ed la gente no se suicida\". https://t.co/W92cXqGbvZ", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1228488512", "entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 12, "probability": 0.9902, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/W92cXqGbvZ", "expanded_url": "https://t.co/W92cXqGbvZ", "display_url": "t.co/W92cXqGbvZ"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1200107851475300356"], "created_at": "2019-11-28T17:43:03.000Z"}, {"id": "1200107739592220673", "text": "No desgoverno de Lula e Dilma nunca se matou tanto gay, negro, mulher e \u00edndio: e acham q defende isso...\nC eles era muito pior q criticar fala alheia.\nN tem monop\u00f3lio algum a n ser da farsa.\nhttps://t.co/6ROnVe1mkP", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "53799378", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.9845, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 24, "end": 28, "probability": 0.9384, "type": "Person", "normalized_text": "Dilma"}], "urls": [{"start": 191, "end": 214, "url": "https://t.co/6ROnVe1mkP", "expanded_url": "http://www.ihu.unisinos.br/noticias/510156-dom-erwin-kraeutler-lula-e-dilma-passarao-para-a-historia-como-predadores-da-amazonia-", "display_url": "ihu.unisinos.br/noticias/51015\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1200107739592220673"], "created_at": "2019-11-28T17:42:36.000Z"}, {"id": "1200107610403483648", "text": "RT @castelllovini: Deixa eu entender bem...\n\nMais um jovem se suicidou na UFPE e t\u00e1 tudo abafado? \u00c9 isso?\n\nAs Universidades precisam URGENT\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "3027471616", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199737456410734599"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "castelllovini", "id": "1099762293007704065"}], "annotations": [{"start": 74, "end": 77, "probability": 0.777, "type": "Organization", "normalized_text": "UFPE"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1200107610403483648"], "created_at": "2019-11-28T17:42:05.000Z"}, {"id": "1200107530858446850", "text": "Menos ganas de vivir que un suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "952504549", "edit_history_tweet_ids": ["1200107530858446850"], "created_at": "2019-11-28T17:41:46.000Z"}, {"id": "1200107525472997378", "text": "RT @MorenoG_Agustin: Comparen lo que dice Angela Merkel con D\u00edaz Ayuso: \"A Vox le debemos algo, estar aqu\u00ed gobernando en Madrid\" \n\nY no se\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1315059144", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200106325000310786"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MorenoG_Agustin", "id": "896038494"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 54, "probability": 0.9765, "type": "Person", "normalized_text": "Angela Merkel"}, {"start": 60, "end": 69, "probability": 0.9765, "type": "Person", "normalized_text": "D\u00edaz Ayuso"}, {"start": 75, "end": 77, "probability": 0.9762, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 121, "end": 126, "probability": 0.8907, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1200107525472997378"], "created_at": "2019-11-28T17:41:45.000Z"}, {"id": "1200107455444852736", "text": "Ahi taaaaa el suicida jajajajaja era solo para cagarme esa noche que bronca me acuerdo y lloro", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "409646099", "edit_history_tweet_ids": ["1200107455444852736"], "created_at": "2019-11-28T17:41:28.000Z"}, {"id": "1200107444006993921", "text": "RT @MorenoG_Agustin: Comparen lo que dice Angela Merkel con D\u00edaz Ayuso: \"A Vox le debemos algo, estar aqu\u00ed gobernando en Madrid\" \n\nY no se\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1143181116", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200106325000310786"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MorenoG_Agustin", "id": "896038494"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 54, "probability": 0.9765, "type": "Person", "normalized_text": "Angela Merkel"}, {"start": 60, "end": 69, "probability": 0.9765, "type": "Person", "normalized_text": "D\u00edaz Ayuso"}, {"start": 75, "end": 77, "probability": 0.9762, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 121, "end": 126, "probability": 0.8907, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1200107444006993921"], "created_at": "2019-11-28T17:41:26.000Z"}, {"id": "1200107429314347010", "text": "RT @MorenoG_Agustin: Comparen lo que dice Angela Merkel con D\u00edaz Ayuso: \"A Vox le debemos algo, estar aqu\u00ed gobernando en Madrid\" \n\nY no se\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "548481495", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200106325000310786"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MorenoG_Agustin", "id": "896038494"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 54, "probability": 0.9765, "type": "Person", "normalized_text": "Angela Merkel"}, {"start": 60, "end": 69, "probability": 0.9765, "type": "Person", "normalized_text": "D\u00edaz Ayuso"}, {"start": 75, "end": 77, "probability": 0.9762, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 121, "end": 126, "probability": 0.8907, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1200107429314347010"], "created_at": "2019-11-28T17:41:22.000Z"}, {"id": "1200107426776793089", "text": "RT @MorenoG_Agustin: Comparen lo que dice Angela Merkel con D\u00edaz Ayuso: \"A Vox le debemos algo, estar aqu\u00ed gobernando en Madrid\" \n\nY no se\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "572067363", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200106325000310786"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MorenoG_Agustin", "id": "896038494"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 54, "probability": 0.9765, "type": "Person", "normalized_text": "Angela Merkel"}, {"start": 60, "end": 69, "probability": 0.9765, "type": "Person", "normalized_text": "D\u00edaz Ayuso"}, {"start": 75, "end": 77, "probability": 0.9762, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 121, "end": 126, "probability": 0.8907, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1200107426776793089"], "created_at": "2019-11-28T17:41:22.000Z"}, {"id": "1200107410209280000", "text": "RT @MorenoG_Agustin: Comparen lo que dice Angela Merkel con D\u00edaz Ayuso: \"A Vox le debemos algo, estar aqu\u00ed gobernando en Madrid\" \n\nY no se\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "340886477", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200106325000310786"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MorenoG_Agustin", "id": "896038494"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 54, "probability": 0.9765, "type": "Person", "normalized_text": "Angela Merkel"}, {"start": 60, "end": 69, "probability": 0.9765, "type": "Person", "normalized_text": "D\u00edaz Ayuso"}, {"start": 75, "end": 77, "probability": 0.9762, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 121, "end": 126, "probability": 0.8907, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1200107410209280000"], "created_at": "2019-11-28T17:41:18.000Z"}, {"id": "1200107404328878080", "text": "RT @MorenoG_Agustin: Comparen lo que dice Angela Merkel con D\u00edaz Ayuso: \"A Vox le debemos algo, estar aqu\u00ed gobernando en Madrid\" \n\nY no se\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1069197162", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200106325000310786"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MorenoG_Agustin", "id": "896038494"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 54, "probability": 0.9765, "type": "Person", "normalized_text": "Angela Merkel"}, {"start": 60, "end": 69, "probability": 0.9765, "type": "Person", "normalized_text": "D\u00edaz Ayuso"}, {"start": 75, "end": 77, "probability": 0.9762, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 121, "end": 126, "probability": 0.8907, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1200107404328878080"], "created_at": "2019-11-28T17:41:16.000Z"}, {"id": "1200107343977037825", "text": "RT @trainsporking: discutiendo en casa sobre el chico suicida de villa el salvador, la se\u00f1o susy dice, bueno, eso pasa porque no cree en di\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "20451965", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200102411236495360"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "trainsporking", "id": "28561462"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1200107343977037825"], "created_at": "2019-11-28T17:41:02.000Z"}, {"id": "1200107286921912321", "text": "RT @MayaHez: No soy suicida, pero las cosas a veces se vuelven confusas...ayer intent\u00e9 rezar pero no supe qu\u00e9 decir, estoy demasiado drogad\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 297, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1082550874428313601", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191367477843939330"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MayaHez", "id": "547088188"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1200107286921912321"], "created_at": "2019-11-28T17:40:48.000Z"}, {"id": "1200107090733338624", "text": "RT @MorenoG_Agustin: Comparen lo que dice Angela Merkel con D\u00edaz Ayuso: \"A Vox le debemos algo, estar aqu\u00ed gobernando en Madrid\" \n\nY no se\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "483796036", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200106325000310786"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MorenoG_Agustin", "id": "896038494"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 54, "probability": 0.9765, "type": "Person", "normalized_text": "Angela Merkel"}, {"start": 60, "end": 69, "probability": 0.9765, "type": "Person", "normalized_text": "D\u00edaz Ayuso"}, {"start": 75, "end": 77, "probability": 0.9762, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 121, "end": 126, "probability": 0.8907, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1200107090733338624"], "created_at": "2019-11-28T17:40:01.000Z"}, {"id": "1200107006004256768", "text": "RT @MorenoG_Agustin: Comparen lo que dice Angela Merkel con D\u00edaz Ayuso: \"A Vox le debemos algo, estar aqu\u00ed gobernando en Madrid\" \n\nY no se\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1045510747", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200106325000310786"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MorenoG_Agustin", "id": "896038494"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 54, "probability": 0.9765, "type": "Person", "normalized_text": "Angela Merkel"}, {"start": 60, "end": 69, "probability": 0.9765, "type": "Person", "normalized_text": "D\u00edaz Ayuso"}, {"start": 75, "end": 77, "probability": 0.9762, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 121, "end": 126, "probability": 0.8907, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1200107006004256768"], "created_at": "2019-11-28T17:39:41.000Z"}, {"id": "1200106940518608896", "text": "@orgullogamer @andywaters12 Que fumador se suicida a medio cigarrillo vamos a ver", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "805213550419574784", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199602262689144832"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "orgullogamer", "id": "296398581"}, {"start": 14, "end": 27, "username": "andywaters12", "id": "1233422083"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1200106940518608896"], "in_reply_to_user_id": "296398581", "created_at": "2019-11-28T17:39:26.000Z"}, {"id": "1200106914568376320", "text": "RT @MorenoG_Agustin: Comparen lo que dice Angela Merkel con D\u00edaz Ayuso: \"A Vox le debemos algo, estar aqu\u00ed gobernando en Madrid\" \n\nY no se\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "913151532245426176", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200106325000310786"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MorenoG_Agustin", "id": "896038494"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 54, "probability": 0.9765, "type": "Person", "normalized_text": "Angela Merkel"}, {"start": 60, "end": 69, "probability": 0.9765, "type": "Person", "normalized_text": "D\u00edaz Ayuso"}, {"start": 75, "end": 77, "probability": 0.9762, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 121, "end": 126, "probability": 0.8907, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1200106914568376320"], "created_at": "2019-11-28T17:39:19.000Z"}, {"id": "1200106834155188225", "text": "RT @isabella_lbs22: Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser se\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 241, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2738379159", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199806615987408896"}], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9482, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1200106834155188225"], "created_at": "2019-11-28T17:39:00.000Z"}, {"id": "1200106816761454599", "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "739259136215547904", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1200106816761454599"], "created_at": "2019-11-28T17:38:56.000Z"}, {"id": "1200106565501673472", "text": "RT @MorenoG_Agustin: Comparen lo que dice Angela Merkel con D\u00edaz Ayuso: \"A Vox le debemos algo, estar aqu\u00ed gobernando en Madrid\" \n\nY no se\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "256610002", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200106325000310786"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MorenoG_Agustin", "id": "896038494"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 54, "probability": 0.9765, "type": "Person", "normalized_text": "Angela Merkel"}, {"start": 60, "end": 69, "probability": 0.9765, "type": "Person", "normalized_text": "D\u00edaz Ayuso"}, {"start": 75, "end": 77, "probability": 0.9762, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 121, "end": 126, "probability": 0.8907, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1200106565501673472"], "created_at": "2019-11-28T17:37:56.000Z"}, {"id": "1200106512154288128", "text": "RT @MorenoG_Agustin: Comparen lo que dice Angela Merkel con D\u00edaz Ayuso: \"A Vox le debemos algo, estar aqu\u00ed gobernando en Madrid\" \n\nY no se\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "987288087192657923", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200106325000310786"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MorenoG_Agustin", "id": "896038494"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 54, "probability": 0.9765, "type": "Person", "normalized_text": "Angela Merkel"}, {"start": 60, "end": 69, "probability": 0.9765, "type": "Person", "normalized_text": "D\u00edaz Ayuso"}, {"start": 75, "end": 77, "probability": 0.9762, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 121, "end": 126, "probability": 0.8907, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1200106512154288128"], "created_at": "2019-11-28T17:37:44.000Z"}, {"id": "1200106325000310786", "text": "Comparen lo que dice Angela Merkel con D\u00edaz Ayuso: \"A Vox le debemos algo, estar aqu\u00ed gobernando en Madrid\" \n\nY no se trata de miop\u00eda pol\u00edtica ni de pragmatismo suicida, es que si se rasca un poco muchos de estos son los nietos orgullosos del franquismo. \nhttps://t.co/uPtOnCoFUY", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 4, "like_count": 112, "quote_count": 1}, "lang": "es", "author_id": "896038494", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200100127714816000"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 33, "probability": 0.9759, "type": "Person", "normalized_text": "Angela Merkel"}, {"start": 39, "end": 48, "probability": 0.9685, "type": "Person", "normalized_text": "D\u00edaz Ayuso"}, {"start": 54, "end": 56, "probability": 0.9756, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 100, "end": 105, "probability": 0.9413, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}], "urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/uPtOnCoFUY", "expanded_url": "https://www.niusdiario.es/nacional/politica/diaz-ayuso-justifica-apoyo-vox-gobierno-comunidad-madrid_18_2858370144.html", "display_url": "niusdiario.es/nacional/polit\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.niusdiario.es/nacional/politica/diaz-ayuso-justifica-apoyo-vox-gobierno-comunidad-madrid_18_2858370144.html"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1200106325000310786"], "in_reply_to_user_id": "896038494", "created_at": "2019-11-28T17:36:59.000Z"}, {"id": "1200105776582451201", "text": "@MijaelGLP igual de cobarde como el suicida https://t.co/7KsoS5clMY", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "257161903", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1200091315251372034"}], "edit_history_tweet_ids": ["1200105776582451201"], "entities": {"urls": [{"start": 44, "end": 67, "url": "https://t.co/7KsoS5clMY", "expanded_url": "https://twitter.com/mal_menor/status/1200091315251372034", "display_url": "twitter.com/mal_menor/stat\u2026"}]}, "in_reply_to_user_id": "705775352", "created_at": "2019-11-28T17:34:48.000Z"}, {"id": "1200105669883564034", "text": "#LaRep\u00fablicaLD |El director de un centro educativo del municipio de Jarabacoa se suicid\u00f3 en el mismo centro donde ejerc\u00eda sus labores educativas, en un hecho que ha consternado en la zona, donde era bien valorado #List\u00ednDiario https://t.co/Cjd40m9yxI", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "19236297", "entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 13, "probability": 0.5214, "type": "Other", "normalized_text": "LaRep\u00fablicaLD"}, {"start": 68, "end": 76, "probability": 0.9172, "type": "Place", "normalized_text": "Jarabacoa"}], "urls": [{"start": 227, "end": 250, "url": "https://t.co/Cjd40m9yxI", "expanded_url": "https://www.listindiario.com/la-republica/2019/11/28/593573/el-director-de-una-escuela-se-suicida-en-el-interior-del-plantel-en-jarabacoa", "display_url": "listindiario.com/la-republica/2\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 14, "tag": "LaRep\u00fablicaLD"}, {"start": 213, "end": 226, "tag": "List\u00ednDiario"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1200105669883564034"], "created_at": "2019-11-28T17:34:23.000Z"}, {"id": "1200105597225570304", "text": "@shimitsune_ Dicen que la curiosidad mato al gato y yo soy un poco suicida, as\u00ed que voy a investigar los t\u00edtulos que tienes ah\u00ed se ven interesantes \ud83e\udd2d\ud83d\ude02", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3239694932", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200042700222939144"}], "edit_history_tweet_ids": ["1200105597225570304"], "in_reply_to_user_id": "1334644430", "created_at": "2019-11-28T17:34:05.000Z"}, {"id": "1200105554770907137", "text": "Se metieron con la generaci\u00f3n que no quita la vancomicina porque el paciente sigue hipotenso, que deja en meropenem para una bacteria multisensible porque igual le sirve y quita los bacteri\u00f3staticos porque no matan bacterias.\n\nSe metieron con la generaci\u00f3n suicida \u00bfqu\u00e9 esperaban? https://t.co/XCPUihCBrH", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "lang": "es", "author_id": "105498602", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.8036, "type": "Place", "normalized_text": "meropenem"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/XCPUihCBrH", "expanded_url": "https://twitter.com/jcgomezrincon/status/1200105554770907137/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XCPUihCBrH", "media_key": "3_1200105548596858880"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1200105554770907137"], "created_at": "2019-11-28T17:33:55.000Z"}, {"id": "1200105521946267649", "text": "como ter for\u00e7as pra estudar pra prova que vc tem a noite sendo que se matou de estudar pra prova que teve de manh\u00e3 e mesmo assim n foi bem como esperava google pesquisar", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2571149497", "entities": {"annotations": [{"start": 153, "end": 168, "probability": 0.6351, "type": "Other", "normalized_text": "google pesquisar"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1200105521946267649"], "created_at": "2019-11-28T17:33:47.000Z"}, {"id": "1200105468275888139", "text": "RT @SLBurstein: Che @mauriciomacri, @lauritalonso, @PatoBullrich, no identificaron aun al comando iran\u00ed-venezolano-kirchnerista q mat\u00f3 al f\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 86, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "824296473353474049", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200013218095226886"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "SLBurstein", "id": "472392232"}, {"start": 20, "end": 34, "username": "mauriciomacri", "id": "24900072"}, {"start": 36, "end": 49, "username": "lauritalonso", "id": "23677018"}, {"start": 51, "end": 64, "username": "PatoBullrich", "id": "54414081"}], "annotations": [{"start": 115, "end": 126, "probability": 0.7971, "type": "Organization", "normalized_text": "kirchnerista"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1200105468275888139"], "created_at": "2019-11-28T17:33:35.000Z"}, {"id": "1200105463012036609", "text": "A l\u00edngua da garota se suicidou?? https://t.co/jTP4AngzGT", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "86783969", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1199786843270787073"}], "edit_history_tweet_ids": ["1200105463012036609"], "entities": {"urls": [{"start": 33, "end": 56, "url": "https://t.co/jTP4AngzGT", "expanded_url": "https://twitter.com/ttdalella/status/1199786843270787073", "display_url": "twitter.com/ttdalella/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-28T17:33:33.000Z"}, {"id": "1200105044126904320", "text": "RT @lacuevacultural: #Efem\u00e9rides #LaCueva 28 de noviembre de 2007, se suicida, Daniel \"Pato\" Zamora. Ten\u00eda 42 a\u00f1os. Fue bajista de Los Rodr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "141678948", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200020247333474304"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "lacuevacultural", "id": "1108364176009900032"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 98, "probability": 0.5634, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel \"Pato\" Zamora"}, {"start": 135, "end": 138, "probability": 0.4442, "type": "Other", "normalized_text": "Rodr"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 32, "tag": "Efem\u00e9rides"}, {"start": 33, "end": 41, "tag": "LaCueva"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1200105044126904320"], "created_at": "2019-11-28T17:31:54.000Z"}, {"id": "1200104634351849473", "text": "La comunidad LGBT+ es una de las poblaciones con m\u00e1s riesgo suicida y todo es debido a los prejuicios y rechazos que se promueven mediante las pr\u00e1cticas de conversi\u00f3n y la falta de desinformaci\u00f3n.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1163676307324100608", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200104632074276864"}], "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 17, "probability": 0.8194, "type": "Place", "normalized_text": "LGBT+"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1200104634351849473"], "in_reply_to_user_id": "1163676307324100608", "created_at": "2019-11-28T17:30:16.000Z"}, {"id": "1200104593599979523", "text": "@maurbarros_ Poxa cara n\u00e3o sabia que tu era suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "4785841120", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200104396731891718"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "maurbarros_", "id": "1163240353987801088"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1200104593599979523"], "in_reply_to_user_id": "1163240353987801088", "created_at": "2019-11-28T17:30:06.000Z"}, {"id": "1200104045836460033", "text": "Caralho que bad que Tal se matou", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1152272111865651200", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 22, "probability": 0.5403, "type": "Person", "normalized_text": "Tal"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1200104045836460033"], "created_at": "2019-11-28T17:27:56.000Z"}, {"id": "1200103742093373442", "text": "S\u00f3 eu que reparei em ultimato que a Nebulosa matou ela mesma no passado e ta viva ? ksksk", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1186769359961776130", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 43, "probability": 0.6896, "type": "Person", "normalized_text": "Nebulosa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1200103742093373442"], "created_at": "2019-11-28T17:26:43.000Z"}, {"id": "1200103239812894726", "text": "@mudeidnovo a silvia matou bem mais tarde, quando uma cachorra minha tava se aproximando kkkkkkk", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1006337031813914624", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200097325512888322"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "mudeidnovo", "id": "733056457340555264"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 19, "probability": 0.6987, "type": "Person", "normalized_text": "silvia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1200103239812894726"], "in_reply_to_user_id": "621886282", "created_at": "2019-11-28T17:24:43.000Z"}, {"id": "1200103060774756354", "text": "RT @IlPrimatoN: Aveva filmato e diffuso in rete le immagini del corpo martoriato di una donna suicida che si era lanciata dalla Torre del M\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "2955233225", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200080763422695424"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "IlPrimatoN", "id": "1935534786"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1200103060774756354"], "created_at": "2019-11-28T17:24:01.000Z"}, {"id": "1200102875143294979", "text": "RT @jordigalves: Carles Mund\u00f3 parla amb ritme de lletania, combinant i recombinant t\u00f2pics. Encara que hi estiguis d'acord t'adorm. Capacita\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ca", "author_id": "258732039", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199805779345387525"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "jordigalves", "id": "2601012027"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1200102875143294979"], "created_at": "2019-11-28T17:23:16.000Z"}, {"id": "1200102744289370113", "text": "Tambi\u00e9n suelen quitarse la ropa y dejarla doblada en alg\u00fan sitio. Es un ritual y una planificaci\u00f3n y muy rara vez alguien se suicida repentinamente sin pasar por un periodo previo de reflexi\u00f3n y planificaci\u00f3n, aunque sea simple. En la escena se da todo lo contrario:", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "360757877", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200102742267707392"}], "edit_history_tweet_ids": ["1200102744289370113"], "in_reply_to_user_id": "360757877", "created_at": "2019-11-28T17:22:45.000Z"}, {"id": "1200102653071626240", "text": "@jotadieGG Jajajajajaja amigo cuando se suicida el otro  jajajajajdjskd", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1163723850028376064", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200090721065283584"}], "edit_history_tweet_ids": ["1200102653071626240"], "in_reply_to_user_id": "874706026163048450", "created_at": "2019-11-28T17:22:23.000Z"}, {"id": "1200102580485001216", "text": "Muy suicida de dar los finales de anuales en dos dias seguidos?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1104615681985781760", "edit_history_tweet_ids": ["1200102580485001216"], "created_at": "2019-11-28T17:22:06.000Z"}, {"id": "1200102565934968838", "text": "c\u00f3mo estar\u00e1 el pa\u00eds tan kgado que se preocupan mas por los que rescatan a un suicida que el mismo suicida. es como si les diera pereza entenderlo y prefieren maximizar las buenas actitudes que se ven cada milenio.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1283651059", "edit_history_tweet_ids": ["1200102565934968838"], "created_at": "2019-11-28T17:22:03.000Z"}, {"id": "1200102556686520323", "text": "@LicaNakamoto @leandromolinn @duascoisa Quando a \u00e1gua bateu na bunda do Hitler ele s\u00f3 queria ganhar, essa atitude s\u00f3 corrobora com o que ele acabou fazendo com a pr\u00f3pria vida no final", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "4923533881", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200091423493767168"}], "entities": {"mentions": [{"start": 14, "end": 28, "username": "leandromolinn", "id": "1903625598"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 77, "probability": 0.9675, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1200102556686520323"], "in_reply_to_user_id": "406675340", "created_at": "2019-11-28T17:22:00.000Z"}, {"id": "1200102445487181825", "text": "Ps:o agressor dizia se defensor da fam\u00edlia, dos bons costumes e afins... foi l\u00e1  e agrediu  e matou um a pessoa (um senhor de idade) q pensava diferente.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "327007714", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200102444367257602"}], "edit_history_tweet_ids": ["1200102445487181825"], "geo": {"place_id": "0090a6f53f20ebd0"}, "in_reply_to_user_id": "327007714", "created_at": "2019-11-28T17:21:34.000Z"}, {"id": "1200102438562344962", "text": "@kellymatos @GauchaZH Ol\u00edvio seguiu \u00e0 risca a ideologia de sua ala radical: aumentou despesas, diminuiu receitas, desprezou investimentos, acabou com o Col\u00e9gio Tiradentes, tentou desmilitarizar a pol\u00edcia, mandou grandes empresas embora... Geriu o Estado como sua pr\u00f3pria vida, com incompet\u00eancia.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1161070672736587776", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200039461276585984"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "kellymatos", "id": "27733656"}], "annotations": [{"start": 152, "end": 169, "probability": 0.3732, "type": "Organization", "normalized_text": "Col\u00e9gio Tiradentes"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1200102438562344962"], "in_reply_to_user_id": "27733656", "created_at": "2019-11-28T17:21:32.000Z"}, {"id": "1200102411236495360", "text": "discutiendo en casa sobre el chico suicida de villa el salvador, la se\u00f1o susy dice, bueno, eso pasa porque no cree en dios, si yo no creyera qu\u00e9 hubiera pasado conmigo, yo: https://t.co/NOgh7LRADX", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "28561462", "edit_history_tweet_ids": ["1200102411236495360"], "entities": {"urls": [{"start": 173, "end": 196, "url": "https://t.co/NOgh7LRADX", "expanded_url": "https://twitter.com/trainsporking/status/1200102411236495360/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NOgh7LRADX", "media_key": "16_1200102401291771905"}]}, "created_at": "2019-11-28T17:21:26.000Z"}, {"id": "1200101362194878464", "text": "RT @Pr_AlexandreGon: Vim p/ Floripa p/ apoiar a familia d meu amigo Borba, PRF e tbm dir. do @SINPRFdeSC . Ele tirou a pr\u00f3pria vida com 1 t\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1466155382", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199975195982934016"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Pr_AlexandreGon", "id": "177543983"}, {"start": 93, "end": 104, "username": "SINPRFdeSC", "id": "135851765"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 77, "probability": 0.399, "type": "Organization", "normalized_text": "PRF"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1200101362194878464"], "created_at": "2019-11-28T17:17:16.000Z"}, {"id": "1200101339340120069", "text": "@pensapenalchile @carmen_hertz Seria estupido no cubrirse y asta suicida si carabineros tira este tipo de quimicos ala cara de k hablamos en este caso carabineros tambien se la debe sacar", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1405328239", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200029608550240258"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "pensapenalchile", "id": "985234090348761088"}, {"start": 17, "end": 30, "username": "carmen_hertz", "id": "351810153"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1200101339340120069"], "in_reply_to_user_id": "985234090348761088", "created_at": "2019-11-28T17:17:10.000Z"}, {"id": "1200101039925542913", "text": "Cada vez que est\u00e9 por aceptar una oferta laboral suicida voy a tuitearlo a ver si me llega alguna soga ahre", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "397513908", "edit_history_tweet_ids": ["1200101039925542913"], "created_at": "2019-11-28T17:15:59.000Z"}, {"id": "1200101023198658562", "text": "D\u00eda  triste hoy, tuve que activar el protocolo de riesgo suicida en el \u00e1mbito escolar, mi hijo tiene 10 a\u00f1os. Lo m\u00e1s triste es el desinter\u00e9s que muestra el equipo docente y el hecho de que acusen a la madre de provocar los problemas del ni\u00f1o, cuando son inherentes al Asperger. \ud83d\ude2d", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1145418497046044673", "entities": {"annotations": [{"start": 268, "end": 275, "probability": 0.406, "type": "Other", "normalized_text": "Asperger"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1200101023198658562"], "created_at": "2019-11-28T17:15:55.000Z"}, {"id": "1200100978504163328", "text": "RT @SLBurstein: Che @mauriciomacri, @lauritalonso, @PatoBullrich, no identificaron aun al comando iran\u00ed-venezolano-kirchnerista q mat\u00f3 al f\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 86, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2431317414", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200013218095226886"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "SLBurstein", "id": "472392232"}, {"start": 20, "end": 34, "username": "mauriciomacri", "id": "24900072"}, {"start": 36, "end": 49, "username": "lauritalonso", "id": "23677018"}, {"start": 51, "end": 64, "username": "PatoBullrich", "id": "54414081"}], "annotations": [{"start": 115, "end": 126, "probability": 0.7971, "type": "Organization", "normalized_text": "kirchnerista"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1200100978504163328"], "created_at": "2019-11-28T17:15:44.000Z"}, {"id": "1200100966298726402", "text": "RT @freedom031056: @MazaBera La peor hija del corrupto suicida se atreve a criticar.\nBien por la respuesta. \ud83d\udc4f", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1194415821717680130", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200022559502286849"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "freedom031056", "id": "735932270377349121"}, {"start": 19, "end": 28, "username": "MazaBera", "id": "2851243105"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1200100966298726402"], "created_at": "2019-11-28T17:15:41.000Z"}, {"id": "1200100811700920326", "text": "RT @VicenteFisac: La conducta suicida no es un trastorno mental: https://t.co/7mdWCAHsVZ https://t.co/gT5ltY1O0g", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "24363548", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200100336104562689"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "VicenteFisac", "id": "387131157"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/7mdWCAHsVZ", "expanded_url": "https://azpressnews.blogspot.com/2019/10/la-conducta-suicida-no-es-un-trastorno.html", "display_url": "azpressnews.blogspot.com/2019/10/la-con\u2026"}, {"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/gT5ltY1O0g", "expanded_url": "https://twitter.com/VicenteFisac/status/1200100336104562689/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/gT5ltY1O0g", "media_key": "3_1200100330043846657"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1200100811700920326"], "created_at": "2019-11-28T17:15:04.000Z"}, {"id": "1200100730989940744", "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "165584173", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1200100730989940744"], "created_at": "2019-11-28T17:14:45.000Z"}, {"id": "1200100522159693824", "text": "@TonoClover Y si contrato un asesino para que la matar\u00e1 porque no quer\u00eda que los dem\u00e1s vieran que se suicid\u00f3? La gente piensa mal de la gente cuando se suicida muchas veces igual ve\u00eda m\u00e1s factible contratar a alguien para que lo hiciera", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1604287860", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200097373411778560"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "TonoClover", "id": "468459319"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1200100522159693824"], "in_reply_to_user_id": "468459319", "created_at": "2019-11-28T17:13:55.000Z"}, {"id": "1200100336104562689", "text": "La conducta suicida no es un trastorno mental: https://t.co/7mdWCAHsVZ https://t.co/gT5ltY1O0g", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "387131157", "edit_history_tweet_ids": ["1200100336104562689"], "entities": {"urls": [{"start": 47, "end": 70, "url": "https://t.co/7mdWCAHsVZ", "expanded_url": "https://azpressnews.blogspot.com/2019/10/la-conducta-suicida-no-es-un-trastorno.html", "display_url": "azpressnews.blogspot.com/2019/10/la-con\u2026"}, {"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/gT5ltY1O0g", "expanded_url": "https://twitter.com/VicenteFisac/status/1200100336104562689/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/gT5ltY1O0g", "media_key": "3_1200100330043846657"}]}, "created_at": "2019-11-28T17:13:11.000Z"}, {"id": "1200100298599157761", "text": "RT @cadutopia: ela falando que no WHITE AEGYO se tem mais liberdade e versatilidade que no antigo conceito sexy ai olha rindooooooo pior q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "67409639", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200012730717147137"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "cadutopia", "id": "786060734346190848"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 44, "probability": 0.549, "type": "Other", "normalized_text": "WHITE AEGYO"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1200100298599157761"], "created_at": "2019-11-28T17:13:02.000Z"}, {"id": "1200100039084908549", "text": "um amigo da adolesc\u00eancia se suicidou \ud83d\ude2d", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 5, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "104189995", "edit_history_tweet_ids": ["1200100039084908549"], "created_at": "2019-11-28T17:12:00.000Z"}, {"id": "1200099709093916672", "text": "@cultrun @eduMAW2013 Por lo visto, hispanoam\u00e9rica es pionera en asuntos sin precedentes en la historia. Chile se suicida de un d\u00eda para otro, y Venezuela recibi\u00f3 con alfombra roja a los cubanos castrocomunistas que la mantienen invadida... y de paso, les paga para que la mantengan invadida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "115084137", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199784418354835459"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "cultrun", "id": "21121637"}, {"start": 9, "end": 20, "username": "eduMAW2013", "id": "305177589"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 48, "probability": 0.5968, "type": "Place", "normalized_text": "hispanoam\u00e9rica"}, {"start": 104, "end": 108, "probability": 0.9809, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 144, "end": 152, "probability": 0.9831, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1200099709093916672"], "in_reply_to_user_id": "21121637", "created_at": "2019-11-28T17:10:42.000Z"}, {"id": "1200099662960775169", "text": "@dougilustra Depois de esquadr\u00e3o suicida, apanhou foi pouco...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "21392367", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200099171019239424"}], "edit_history_tweet_ids": ["1200099662960775169"], "in_reply_to_user_id": "43547690", "created_at": "2019-11-28T17:10:31.000Z"}, {"id": "1200099432395657216", "text": "@Amancayabrilll's account is temporarily unavailable because it violates the Twitter Media Policy. Learn more.", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "97532612", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199883034952118272"}], "edit_history_tweet_ids": ["1200099432395657216"], "entities": {"urls": [{"start": 99, "end": 109, "url": "https://support.twitter.com/articles/20169199", "expanded_url": "https://support.twitter.com/articles/20169199", "display_url": "Learn more"}]}, "created_at": "2019-11-28T17:09:36.000Z"}, {"id": "1200099283753721858", "text": "RT @Pr_AlexandreGon: Vim p/ Floripa p/ apoiar a familia d meu amigo Borba, PRF e tbm dir. do @SINPRFdeSC . Ele tirou a pr\u00f3pria vida com 1 t\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1636125590", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199975195982934016"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Pr_AlexandreGon", "id": "177543983"}, {"start": 93, "end": 104, "username": "SINPRFdeSC", "id": "135851765"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 77, "probability": 0.399, "type": "Organization", "normalized_text": "PRF"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1200099283753721858"], "created_at": "2019-11-28T17:09:00.000Z"}, {"id": "1200099194314403841", "text": "Impacto emocional de la ERC nuestros pacientes presentan 52% ansiedad 30% depresi\u00f3n 22% ideaci\u00f3n suicida 28% abuso alcohol. La relaci\u00f3n m\u00e9dico-paciente es la herramienta. Dr Mora.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1028660072", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 26, "probability": 0.5151, "type": "Organization", "normalized_text": "ERC"}, {"start": 171, "end": 177, "probability": 0.3836, "type": "Other", "normalized_text": "Dr Mora"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1200099194314403841"], "created_at": "2019-11-28T17:08:39.000Z"}, {"id": "1200099193861394432", "text": "mano eu to com 10 tonelada de base eu simplesmente nao posso surtar em nenhum momento desse dia senhor tem que ficar tudo bem afaste de mim todos os pensamentos suicida da semana do ano da vida eu imploro", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1011751272", "edit_history_tweet_ids": ["1200099193861394432"], "created_at": "2019-11-28T17:08:39.000Z"}, {"id": "1200099167747682304", "text": "@patostristes pato suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1075196392354795520", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199843034696998912"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Patostristes", "id": "1554619526720937984"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.5728, "type": "Person", "normalized_text": "pato"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1200099167747682304"], "in_reply_to_user_id": "1158389756448923648", "created_at": "2019-11-28T17:08:33.000Z"}, {"id": "1200099142250487808", "text": "RT @magda_palacios: #Casado da de comer a la BESTIA y la bestia, una vez bien alimentada, le devorar\u00e1.\n\nCasado emprende el camino suicida d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "255499883", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199705503498199040"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "magda_palacios", "id": "554292654"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.8808, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 104, "end": 109, "probability": 0.8747, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 27, "tag": "Casado"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1200099142250487808"], "created_at": "2019-11-28T17:08:26.000Z"}, {"id": "1200099057517178880", "text": "RT @magda_palacios: #Casado da de comer a la BESTIA y la bestia, una vez bien alimentada, le devorar\u00e1.\n\nCasado emprende el camino suicida d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3204816111", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199705503498199040"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "magda_palacios", "id": "554292654"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.8808, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 104, "end": 109, "probability": 0.8747, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 27, "tag": "Casado"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1200099057517178880"], "created_at": "2019-11-28T17:08:06.000Z"}, {"id": "1200098981067534336", "text": "No le teme a la muerte el que vive como un suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "774758680755576832", "edit_history_tweet_ids": ["1200098981067534336"], "created_at": "2019-11-28T17:07:48.000Z"}, {"id": "1200098681518743552", "text": "RT @SLBurstein: Che @mauriciomacri, @lauritalonso, @PatoBullrich, no identificaron aun al comando iran\u00ed-venezolano-kirchnerista q mat\u00f3 al f\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 86, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "996180935778422784", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200013218095226886"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "SLBurstein", "id": "472392232"}, {"start": 20, "end": 34, "username": "mauriciomacri", "id": "24900072"}, {"start": 36, "end": 49, "username": "lauritalonso", "id": "23677018"}, {"start": 51, "end": 64, "username": "PatoBullrich", "id": "54414081"}], "annotations": [{"start": 115, "end": 126, "probability": 0.7971, "type": "Organization", "normalized_text": "kirchnerista"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1200098681518743552"], "created_at": "2019-11-28T17:06:37.000Z"}, {"id": "1200098680604438528", "text": "RT @AiltonBenedito: Meses passados do hediondo assassinato do menino RHUAN, motivado pela nefasta #IdeologiaDeGenero. Quem matou e quem se\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 382, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "171329134", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169247047020613632"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AiltonBenedito", "id": "342403919"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 73, "probability": 0.474, "type": "Person", "normalized_text": "RHUAN"}, {"start": 99, "end": 115, "probability": 0.5989, "type": "Other", "normalized_text": "IdeologiaDeGenero"}], "hashtags": [{"start": 98, "end": 116, "tag": "IdeologiaDeGenero"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1200098680604438528"], "created_at": "2019-11-28T17:06:36.000Z"}, {"id": "1200098666327027712", "text": "RT @IlPrimatoN: Aveva filmato e diffuso in rete le immagini del corpo martoriato di una donna suicida che si era lanciata dalla Torre del M\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "4860308297", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200080763422695424"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "IlPrimatoN", "id": "1935534786"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1200098666327027712"], "created_at": "2019-11-28T17:06:33.000Z"}, {"id": "1200098615324299264", "text": "RT @magda_palacios: #Casado da de comer a la BESTIA y la bestia, una vez bien alimentada, le devorar\u00e1.\n\nCasado emprende el camino suicida d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "329600772", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199705503498199040"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "magda_palacios", "id": "554292654"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.8808, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 104, "end": 109, "probability": 0.8747, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 27, "tag": "Casado"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1200098615324299264"], "created_at": "2019-11-28T17:06:21.000Z"}, {"id": "1200098567043665921", "text": "Pic\u00f3logos, invitados al Taller: \u201cManejo de Crisis Emocionales Asociados al Riesgo Suicida\". 30 de noviembre de 2019 en San Gil.\n+info: https://t.co/1QYw0dr3fv\ninscripciones: https://t.co/NvGpGg7KdZ https://t.co/730FZSqGij", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "236907528", "entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 88, "probability": 0.5879, "type": "Other", "normalized_text": "Riesgo Suicida"}, {"start": 119, "end": 125, "probability": 0.9075, "type": "Place", "normalized_text": "San Gil"}], "urls": [{"start": 135, "end": 158, "url": "https://t.co/1QYw0dr3fv", "expanded_url": "https://bit.ly/2squKSN", "display_url": "bit.ly/2squKSN"}, {"start": 174, "end": 197, "url": "https://t.co/NvGpGg7KdZ", "expanded_url": "https://bit.ly/2OuNpp9", "display_url": "bit.ly/2OuNpp9"}, {"start": 198, "end": 221, "url": "https://t.co/730FZSqGij", "expanded_url": "https://twitter.com/EgresUNISANGIL/status/1200098567043665921/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/730FZSqGij", "media_key": "3_1200098556276887552"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1200098567043665921"], "created_at": "2019-11-28T17:06:09.000Z"}, {"id": "1200098464333471745", "text": "RT @SLBurstein: Che @mauriciomacri, @lauritalonso, @PatoBullrich, no identificaron aun al comando iran\u00ed-venezolano-kirchnerista q mat\u00f3 al f\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 86, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "740708321750093824", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200013218095226886"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "SLBurstein", "id": "472392232"}, {"start": 20, "end": 34, "username": "mauriciomacri", "id": "24900072"}, {"start": 36, "end": 49, "username": "lauritalonso", "id": "23677018"}, {"start": 51, "end": 64, "username": "PatoBullrich", "id": "54414081"}], "annotations": [{"start": 115, "end": 126, "probability": 0.7971, "type": "Organization", "normalized_text": "kirchnerista"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1200098464333471745"], "created_at": "2019-11-28T17:05:45.000Z"}, {"id": "1200098458889314304", "text": "Ni\u00f1a se suicida por que su padre la violaba y su madre lo permit\u00eda https://t.co/voY3Bo7qfR", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "lang": "es", "author_id": "130301053", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.5449, "type": "Person", "normalized_text": "Ni\u00f1a"}], "urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/voY3Bo7qfR", "expanded_url": "https://laverdadnoticias.com/crimen/Nina-se-suicida-por-que-su-padre-la-violaba-y-su-madre-lo-permitia-20190228-0014.html", "display_url": "laverdadnoticias.com/crimen/Nina-se\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1200098458889314304"], "created_at": "2019-11-28T17:05:44.000Z"}, {"id": "1200097802526826497", "text": "RT @Pr_AlexandreGon: Vim p/ Floripa p/ apoiar a familia d meu amigo Borba, PRF e tbm dir. do @SINPRFdeSC . Ele tirou a pr\u00f3pria vida com 1 t\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1341943172", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199975195982934016"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Pr_AlexandreGon", "id": "177543983"}, {"start": 93, "end": 104, "username": "SINPRFdeSC", "id": "135851765"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 77, "probability": 0.399, "type": "Organization", "normalized_text": "PRF"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1200097802526826497"], "created_at": "2019-11-28T17:03:07.000Z"}, {"id": "1200097772289937408", "text": "Casado emprende el camino suicida de Albert Rivera https://t.co/zBN2VMlX3q v\u00eda @diario_16", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2828387473", "entities": {"mentions": [{"start": 79, "end": 89, "username": "Diario_16", "id": "4364428521"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.675, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 37, "end": 49, "probability": 0.9768, "type": "Person", "normalized_text": "Albert Rivera"}], "urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/zBN2VMlX3q", "expanded_url": "https://diario16.com/casado-emprende-el-camino-suicida-de-albert-rivera/", "display_url": "diario16.com/casado-emprend\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1200097772289937408"], "created_at": "2019-11-28T17:03:00.000Z"}, {"id": "1200097596989214720", "text": "RT @isabella_lbs22: Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser se\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 241, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "960818590676082689", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199806615987408896"}], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9482, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1200097596989214720"], "created_at": "2019-11-28T17:02:18.000Z"}, {"id": "1200097485215191045", "text": "O Brasil perdeu muitas pessoas boas e talentosas em 2019, como Beth Carvalho, Ricardo Boechat, Jorge Fernando e Gugu Liberato, mas a \u00fanica morte lamentada pelo presidente foi a do MC Rea\u00e7a, um sujeito que se matou ap\u00f3s espancar a esposa gr\u00e1vida. https://t.co/0uS8BAQc7l", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "54912384", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 7, "probability": 0.937, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 63, "end": 75, "probability": 0.9526, "type": "Person", "normalized_text": "Beth Carvalho"}, {"start": 78, "end": 92, "probability": 0.9201, "type": "Person", "normalized_text": "Ricardo Boechat"}, {"start": 95, "end": 108, "probability": 0.9655, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge Fernando"}, {"start": 112, "end": 124, "probability": 0.7588, "type": "Person", "normalized_text": "Gugu Liberato"}, {"start": 180, "end": 187, "probability": 0.3664, "type": "Person", "normalized_text": "MC Rea\u00e7a"}], "urls": [{"start": 246, "end": 269, "url": "https://t.co/0uS8BAQc7l", "expanded_url": "https://twitter.com/tiocolorau/status/1200097485215191045/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0uS8BAQc7l", "media_key": "3_1200097477254365184"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1200097485215191045"], "created_at": "2019-11-28T17:01:51.000Z"}, {"id": "1200097297343897600", "text": "@Luis_R_Oficial Na senten\u00e7a do tr\u00edplex tamb\u00e9m foi numerologia, 12 anos e 1 m\u00eas (13).\nS\u00f3 n\u00e3o concordo com \u201c\u00c9 ca\u00e7oar do homem que matou a fome de bilh\u00f5es.\u201d S\u00f3 se for de vermes na barriga do -1", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "146431475", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200015518905905155"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Luis_R_Oficial", "id": "3021616235"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1200097297343897600"], "in_reply_to_user_id": "3021616235", "created_at": "2019-11-28T17:01:07.000Z"}, {"id": "1200097270143836160", "text": "RT @joseluissariego: Un profesor se suicida durante un proceso de divorcio. \nNo pudo soportar no ver a sus hijos\n#EXISTEN \n@AsocGenMad \n@sh\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2420004272", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200091520357085184"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "joseluissariego", "id": "891912374"}, {"start": 123, "end": 134, "username": "AsocGenMad", "id": "844684915899842565"}], "hashtags": [{"start": 113, "end": 121, "tag": "EXISTEN"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1200097270143836160"], "created_at": "2019-11-28T17:01:00.000Z"}, {"id": "1200097211394265088", "text": "RT @IlPrimatoN: Aveva filmato e diffuso in rete le immagini del corpo martoriato di una donna suicida che si era lanciata dalla Torre del M\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "766643303081250817", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200080763422695424"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "IlPrimatoN", "id": "1935534786"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1200097211394265088"], "created_at": "2019-11-28T17:00:46.000Z"}, {"id": "1200096980938018817", "text": "RT @jordigalves: Carles Mund\u00f3 parla amb ritme de lletania, combinant i recombinant t\u00f2pics. Encara que hi estiguis d'acord t'adorm. Capacita\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ca", "author_id": "3234196095", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199805779345387525"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "jordigalves", "id": "2601012027"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1200096980938018817"], "created_at": "2019-11-28T16:59:51.000Z"}, {"id": "1200096873127780353", "text": "RT @IlPrimatoN: Aveva filmato e diffuso in rete le immagini del corpo martoriato di una donna suicida che si era lanciata dalla Torre del M\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "908107531", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200080763422695424"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "IlPrimatoN", "id": "1935534786"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1200096873127780353"], "created_at": "2019-11-28T16:59:25.000Z"}, {"id": "1200096871462703105", "text": "@CarlosCaroCoria El idiota y sus denonados esfuerzos por tener la aceptaci\u00f3n del pa\u00eds.\nNo hijito tendr\u00edas que volver a nacer y no ser fan\u00e1tico de un suicida y a\u00fan as\u00ed lo pensar\u00edamos.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2357822459", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199783731474714624"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "CarlosCaroCoria", "id": "220172705"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1200096871462703105"], "in_reply_to_user_id": "220172705", "created_at": "2019-11-28T16:59:25.000Z"}, {"id": "1200096858179358722", "text": "RT @IlPrimatoN: Aveva filmato e diffuso in rete le immagini del corpo martoriato di una donna suicida che si era lanciata dalla Torre del M\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "2725216048", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200080763422695424"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "IlPrimatoN", "id": "1935534786"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1200096858179358722"], "created_at": "2019-11-28T16:59:22.000Z"}, {"id": "1200096728936075264", "text": "mas se pensar bem, m\u00eas passado eu tava suicida e agora tenho que tomar 600mg de l\u00edtio por dia n\u00e9\n\nent\u00e3o foi ruim mesmo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "284272968", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200096503043428352"}], "edit_history_tweet_ids": ["1200096728936075264"], "in_reply_to_user_id": "284272968", "created_at": "2019-11-28T16:58:51.000Z"}, {"id": "1200096639744192512", "text": "@Tato_101 @MetrobusCDMX @Claudiashein Cuando la gente se suicida en el metro tambi\u00e9n se detiene su operaci\u00f3n casi por 1 hora. Aparte de ese lado de la ciudad no hay edificios gubernamentales para protestar.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "271154433", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200079321228103680"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Tato_101", "id": "56907972"}, {"start": 10, "end": 23, "username": "MetrobusCDMX", "id": "78675162"}, {"start": 24, "end": 37, "username": "Claudiashein", "id": "591361197"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1200096639744192512"], "in_reply_to_user_id": "56907972", "created_at": "2019-11-28T16:58:30.000Z"}, {"id": "1200096627417133056", "text": "Tambi\u00e9n dir\u00e9 que llevaba como casi un mes sin hacer ejercicio y que retomarlo con este tipo de ejercicios es misi\u00f3n suicida. Tendr\u00e9 que ir reincorpor\u00e1ndome poco a poco o morir\u00e9.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "747444278", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200095326645960704"}], "edit_history_tweet_ids": ["1200096627417133056"], "in_reply_to_user_id": "747444278", "created_at": "2019-11-28T16:58:27.000Z"}, {"id": "1200096304917073922", "text": "El director de una escuela se suicida en el interior del plantel en Jarabacoa - https://t.co/OrC442GVi6 https://t.co/edx9n0WLfV", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1008774926", "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 76, "probability": 0.9672, "type": "Place", "normalized_text": "Jarabacoa"}], "urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/OrC442GVi6", "expanded_url": "https://lascalientesdelsur.com/nacionales/201588/el-director-de-una-escuela-se-suicida-en-el-interior-del-plantel-en-jarabacoa.html", "display_url": "lascalientesdelsur.com/nacionales/201\u2026"}, {"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/edx9n0WLfV", "expanded_url": "https://twitter.com/calientesdelsur/status/1200096304917073922/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/edx9n0WLfV", "media_key": "3_1200096302861864960"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1200096304917073922"], "created_at": "2019-11-28T16:57:10.000Z"}, {"id": "1200096232011640832", "text": "RT @Maruuxxxx: La gente cuando se baja del bondi siempre cruza de manera suicida la avenida para ir a la facultad y toy segura que no es po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 86, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1159995937034514432", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169019325958766593"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Maruuxxxx", "id": "961744826617286657"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1200096232011640832"], "created_at": "2019-11-28T16:56:53.000Z"}, {"id": "1200096080559562752", "text": "@umpykratos @morronic @KtnPerito @ADAM_SIL @AdriAvalos72 @VivirporBoca Seguro que no! Es suicida, como votar al idiota...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "926541944813244416", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200095234899816449"}], "entities": {"mentions": [{"start": 12, "end": 21, "username": "morronic", "id": "2543449567"}, {"start": 22, "end": 32, "username": "KtnPerito", "id": "1114668555826606080"}, {"start": 33, "end": 42, "username": "ADAM_SIL", "id": "1017412286"}, {"start": 43, "end": 56, "username": "AdriAvalos72", "id": "895360350069170177"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1200096080559562752"], "in_reply_to_user_id": "192358827", "created_at": "2019-11-28T16:56:16.000Z"}, {"id": "1200095789458116610", "text": "Cordura presenta su sexto disco, \u2018Ruta Suicida\u2019 https://t.co/Lto8hRBwNH", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "368015154", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.5718, "type": "Place", "normalized_text": "Cordura"}, {"start": 34, "end": 45, "probability": 0.8544, "type": "Other", "normalized_text": "Ruta Suicida"}], "urls": [{"start": 48, "end": 71, "url": "https://t.co/Lto8hRBwNH", "expanded_url": "https://ift.tt/2XU200k", "display_url": "ift.tt/2XU200k"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1200095789458116610"], "created_at": "2019-11-28T16:55:07.000Z"}, {"id": "1200095709200027648", "text": "@esquinabaja Nunca tan cobarde como un corrupto suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1873324831", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199845396480176129"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "esquinabaja", "id": "19729967"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1200095709200027648"], "in_reply_to_user_id": "19729967", "created_at": "2019-11-28T16:54:48.000Z"}, {"id": "1200095662664273920", "text": "RT @castelllovini: Deixa eu entender bem...\n\nMais um jovem se suicidou na UFPE e t\u00e1 tudo abafado? \u00c9 isso?\n\nAs Universidades precisam URGENT\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1117342562", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199737456410734599"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "castelllovini", "id": "1099762293007704065"}], "annotations": [{"start": 74, "end": 77, "probability": 0.777, "type": "Organization", "normalized_text": "UFPE"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1200095662664273920"], "created_at": "2019-11-28T16:54:37.000Z"}, {"id": "1200095389900165120", "text": "@themaskofzomer @tntdrama Gotta disagree on this as imo King regresses is character. Bruce wanting to be Batman for suicida reasons is understanable as a kid or early adult. However it doesn\u2019t make sense as a grown man with a family of followers", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "en", "author_id": "768716772883083264", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199829592199987200"}], "entities": {"mentions": [{"start": 16, "end": 25, "username": "tntdrama", "id": "15981505"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 59, "probability": 0.562, "type": "Person", "normalized_text": "King"}, {"start": 85, "end": 89, "probability": 0.7789, "type": "Person", "normalized_text": "Bruce"}, {"start": 105, "end": 110, "probability": 0.8014, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1200095389900165120"], "in_reply_to_user_id": "260087212", "created_at": "2019-11-28T16:53:32.000Z"}, {"id": "1200095310745239553", "text": "@PodcastMovement We\u2019re a bb podcast about wrestling. @topesuicidapod and episodes are at https://t.co/CQ5zyaadVM or subscribe wherever you listen to pods.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "en", "author_id": "15524283", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199764868863275008"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "PodcastMovement", "id": "2323138501"}, {"start": 53, "end": 68, "username": "topesuicidapod", "id": "1158769268193808384"}], "urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/CQ5zyaadVM", "expanded_url": "http://anchor.fm/tope-Suicida", "display_url": "anchor.fm/tope-Suicida", "status": 200, "unwound_url": "https://anchor.fm/tope-Suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1200095310745239553"], "geo": {"place_id": "ac88a4f17a51c7fc"}, "in_reply_to_user_id": "2323138501", "created_at": "2019-11-28T16:53:13.000Z"}, {"id": "1200095232685223936", "text": "RT @AiltonBenedito: Meses passados do hediondo assassinato do menino RHUAN, motivado pela nefasta #IdeologiaDeGenero. Quem matou e quem se\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 382, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1081504224226275328", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169247047020613632"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AiltonBenedito", "id": "342403919"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 73, "probability": 0.474, "type": "Person", "normalized_text": "RHUAN"}, {"start": 99, "end": 115, "probability": 0.5989, "type": "Other", "normalized_text": "IdeologiaDeGenero"}], "hashtags": [{"start": 98, "end": 116, "tag": "IdeologiaDeGenero"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1200095232685223936"], "created_at": "2019-11-28T16:52:54.000Z"}, {"id": "1200095210186907648", "text": "RT @SLBurstein: Che @mauriciomacri, @lauritalonso, @PatoBullrich, no identificaron aun al comando iran\u00ed-venezolano-kirchnerista q mat\u00f3 al f\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 86, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2397154494", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200013218095226886"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "SLBurstein", "id": "472392232"}, {"start": 20, "end": 34, "username": "mauriciomacri", "id": "24900072"}, {"start": 36, "end": 49, "username": "lauritalonso", "id": "23677018"}, {"start": 51, "end": 64, "username": "PatoBullrich", "id": "54414081"}], "annotations": [{"start": 115, "end": 126, "probability": 0.7971, "type": "Organization", "normalized_text": "kirchnerista"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1200095210186907648"], "created_at": "2019-11-28T16:52:49.000Z"}, {"id": "1200095130310660096", "text": "Disculpen una pregunta!\nEl que se suicida se va al infierno o al cielo?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "896750474203996160", "edit_history_tweet_ids": ["1200095130310660096"], "created_at": "2019-11-28T16:52:30.000Z"}, {"id": "1200095063424020481", "text": "RT @SLBurstein: Che @mauriciomacri, @lauritalonso, @PatoBullrich, no identificaron aun al comando iran\u00ed-venezolano-kirchnerista q mat\u00f3 al f\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 86, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "4610046136", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200013218095226886"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "SLBurstein", "id": "472392232"}, {"start": 20, "end": 34, "username": "mauriciomacri", "id": "24900072"}, {"start": 36, "end": 49, "username": "lauritalonso", "id": "23677018"}, {"start": 51, "end": 64, "username": "PatoBullrich", "id": "54414081"}], "annotations": [{"start": 115, "end": 126, "probability": 0.7971, "type": "Organization", "normalized_text": "kirchnerista"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1200095063424020481"], "created_at": "2019-11-28T16:52:14.000Z"}, {"id": "1200094914853396480", "text": "RT @magda_palacios: #Casado da de comer a la BESTIA y la bestia, una vez bien alimentada, le devorar\u00e1.\n\nCasado emprende el camino suicida d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "605525867", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199705503498199040"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "magda_palacios", "id": "554292654"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.8808, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 104, "end": 109, "probability": 0.8747, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 27, "tag": "Casado"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1200094914853396480"], "created_at": "2019-11-28T16:51:39.000Z"}, {"id": "1200094885841457153", "text": "RT @BOBVEN: @cristiancrespoj \u00a1Chile se jodi\u00f3...!\nBanalizar estos sucesos ser\u00eda lo peor que le podr\u00eda ocurrir a Chile...\nAlgo grave ocurre e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "823655636", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199757509076144132"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "BOBVEN", "id": "48134767"}, {"start": 12, "end": 28, "username": "cristiancrespoj", "id": "3029062762"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 34, "probability": 0.9733, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 111, "end": 115, "probability": 0.9723, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1200094885841457153"], "created_at": "2019-11-28T16:51:32.000Z"}, {"id": "1200094736150859776", "text": "eu n\u00e3o acredito q qm nao fez NADA na feira ficou com mais que 9 e qm se MATOU tipo eu e um povo tirou 7 ou menos", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "852313427880144897", "edit_history_tweet_ids": ["1200094736150859776"], "created_at": "2019-11-28T16:50:56.000Z"}, {"id": "1200094633352675329", "text": "RT @isabella_lbs22: Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser se\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 241, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "3161797228", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199806615987408896"}], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9482, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1200094633352675329"], "created_at": "2019-11-28T16:50:31.000Z"}, {"id": "1200094573936173057", "text": "RT @MayaHez: No soy suicida, pero las cosas a veces se vuelven confusas...ayer intent\u00e9 rezar pero no supe qu\u00e9 decir, estoy demasiado drogad\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 297, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1193934670527913985", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191367477843939330"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MayaHez", "id": "547088188"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1200094573936173057"], "created_at": "2019-11-28T16:50:17.000Z"}, {"id": "1200094370063691776", "text": "RT @AristemoFans: Y aparte se burlan de la depresi\u00f3n, que asco me dan. Son unos ignorantes de mierda que no saben la importancia de la salu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1199191201393577985", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199817551548538880"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AristemoFans", "id": "1020564114035433473"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1200094370063691776"], "created_at": "2019-11-28T16:49:29.000Z"}, {"id": "1200094336458919938", "text": "fiquei muito triste em saber que o Stanley se matou, que merda!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1147706018970906624", "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 41, "probability": 0.6787, "type": "Person", "normalized_text": "Stanley"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1200094336458919938"], "created_at": "2019-11-28T16:49:21.000Z"}, {"id": "1200094271229120514", "text": "@pjminiess Kkkkkkkkkkk amiga do c\u00e9u, se enterra pq com essa rea\u00e7\u00e3o dela ela j\u00e1 te matou 36432 vezes \n@BTS_twt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1079222938270949381", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199762002450759680"}], "entities": {"mentions": [{"start": 101, "end": 109, "username": "BTS_twt", "id": "335141638"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1200094271229120514"], "in_reply_to_user_id": "885156380855992320", "created_at": "2019-11-28T16:49:05.000Z"}, {"id": "1200094243869642755", "text": "@pay_de_limon___ -El dedo no est\u00e1 en el gatillo\n-la salpicadura de sangre no concuerda con la posici\u00f3n de la v\u00edctima y a priori del disparo en si (hay un buen libro sobre eso) \n-\u00bfUn cigarro prendido mientras se suicida? No me jodas\n-me encantar\u00eda ver la herida, con eso se tiene un veredicto segur", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "819624071956692994", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200057938980868096"}], "edit_history_tweet_ids": ["1200094243869642755"], "in_reply_to_user_id": "957481066830299136", "created_at": "2019-11-28T16:48:59.000Z"}, {"id": "1200094225083314181", "text": "\u00a1HACER UNA RUTA SIN BANQUINAS, ES COMO TIRARSE DE UN AVI\u00d3N SIN PARACA\u00cdDAS! \u00a1ES SUICIDA!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1335890652", "edit_history_tweet_ids": ["1200094225083314181"], "created_at": "2019-11-28T16:48:54.000Z"}, {"id": "1200094052277981185", "text": "O Esquadr\u00e3o Suicida de James Gunn provavelmente ser\u00e1 classificado como\u00a0R https://t.co/2CFVzs1s2W https://t.co/V0QKJsMxzP", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "993814629515186177", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 18, "probability": 0.5168, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 23, "end": 32, "probability": 0.9622, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}], "urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/2CFVzs1s2W", "expanded_url": "https://replicario.com.br/o-esquadrao-suicida-de-james-gunn-provavelmente-sera-classificado-como-r/", "display_url": "replicario.com.br/o-esquadrao-su\u2026"}, {"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/V0QKJsMxzP", "expanded_url": "https://twitter.com/oreplicario/status/1200094052277981185/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/V0QKJsMxzP", "media_key": "3_1200094050365444097"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1200094052277981185"], "created_at": "2019-11-28T16:48:13.000Z"}, {"id": "1200094006480441344", "text": "RT @castelllovini: Deixa eu entender bem...\n\nMais um jovem se suicidou na UFPE e t\u00e1 tudo abafado? \u00c9 isso?\n\nAs Universidades precisam URGENT\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2434499768", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199737456410734599"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "castelllovini", "id": "1099762293007704065"}], "annotations": [{"start": 74, "end": 77, "probability": 0.777, "type": "Organization", "normalized_text": "UFPE"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1200094006480441344"], "created_at": "2019-11-28T16:48:02.000Z"}, {"id": "1200093968677117954", "text": "Vizcarra seria un suicida si quiere hacer eso.\nEn Chile, la gente se queja muchisimo del servicio privado de agua. https://t.co/uAwz63oCMY", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "17932010", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1200093005241372672"}], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.8789, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}, {"start": 50, "end": 54, "probability": 0.9801, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}], "urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/uAwz63oCMY", "expanded_url": "https://twitter.com/WaykaPeru/status/1200093005241372672", "display_url": "twitter.com/WaykaPeru/stat\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1200093968677117954"], "created_at": "2019-11-28T16:47:53.000Z"}, {"id": "1200093957121806337", "text": "O instagram cansou de #tbt e se matou, e isto", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "4914172419", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 10, "probability": 0.9446, "type": "Other", "normalized_text": "instagram"}, {"start": 23, "end": 25, "probability": 0.5289, "type": "Other", "normalized_text": "tbt"}], "hashtags": [{"start": 22, "end": 26, "tag": "tbt"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1200093957121806337"], "created_at": "2019-11-28T16:47:50.000Z"}, {"id": "1200093873470611458", "text": "RT @castelllovini: Deixa eu entender bem...\n\nMais um jovem se suicidou na UFPE e t\u00e1 tudo abafado? \u00c9 isso?\n\nAs Universidades precisam URGENT\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "109181690", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199737456410734599"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "castelllovini", "id": "1099762293007704065"}], "annotations": [{"start": 74, "end": 77, "probability": 0.777, "type": "Organization", "normalized_text": "UFPE"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1200093873470611458"], "created_at": "2019-11-28T16:47:30.000Z"}, {"id": "1200093868819144708", "text": "Vivo en una casa donde piensan que una mujer con tendencia suicida \"s\u00f3lo quiere llamar la atenci\u00f3n, no existen intentos de suicidio, o te matas o no lo haces\" y que \"lo que le hace falta es pija y unas cuantas palizas por d\u00eda\" me quiero exiliar help", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "830189988", "edit_history_tweet_ids": ["1200093868819144708"], "created_at": "2019-11-28T16:47:29.000Z"}, {"id": "1200093668696317953", "text": "RT @castelllovini: Deixa eu entender bem...\n\nMais um jovem se suicidou na UFPE e t\u00e1 tudo abafado? \u00c9 isso?\n\nAs Universidades precisam URGENT\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2485816064", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199737456410734599"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "castelllovini", "id": "1099762293007704065"}], "annotations": [{"start": 74, "end": 77, "probability": 0.777, "type": "Organization", "normalized_text": "UFPE"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1200093668696317953"], "created_at": "2019-11-28T16:46:41.000Z"}, {"id": "1200093648207007745", "text": "RT @1313_Monica: Cad\u00ea o Queiroz?\nV\u00e3o punir quem fazia/faz rachadinha?\n\nQuem matou Anderson e Marielle?\nQuem estava na casa 58?\n\nQuem defend\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "153947368", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200060941607587845"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "1313_Monica", "id": "759060135763410944"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 30, "probability": 0.763, "type": "Person", "normalized_text": "Queiroz"}, {"start": 82, "end": 89, "probability": 0.8193, "type": "Person", "normalized_text": "Anderson"}, {"start": 93, "end": 100, "probability": 0.8864, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1200093648207007745"], "created_at": "2019-11-28T16:46:37.000Z"}, {"id": "1200093444196175872", "text": "RT @isabella_lbs22: Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser se\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 241, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1105582037325496320", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199806615987408896"}], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9482, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1200093444196175872"], "created_at": "2019-11-28T16:45:48.000Z"}, {"id": "1200093103320977409", "text": "RT @isabella_lbs22: Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser se\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 241, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1038807451133521920", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199806615987408896"}], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9482, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1200093103320977409"], "created_at": "2019-11-28T16:44:27.000Z"}, {"id": "1200093052519497729", "text": "@marietugfa Este as\u00ed como se fue y lloro capaz que se suicida el solito \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3892575793", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200091230035759106"}], "edit_history_tweet_ids": ["1200093052519497729"], "in_reply_to_user_id": "885260813719687168", "created_at": "2019-11-28T16:44:15.000Z"}, {"id": "1200093016977018880", "text": "@XavierMedeirosA @jgprates Desculpa, mas se voc\u00ea \u00e9 negro e quer acabar com um movimento que defende os negros (concordando ou n\u00e3o com ele), voc\u00ea \u00e9 \"suicida\". Se voc\u00ea \u00e9 homossexual e apoia homof\u00f3bico, vc \u00e9 \"suicida\". N\u00e3o desrespeitou o direito deles apoiarem, os chamou de suicidas.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "41579714", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200024246082293760"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "XavierMedeirosA", "id": "484426276"}, {"start": 17, "end": 26, "username": "jgprates", "id": "75128118"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1200093016977018880"], "in_reply_to_user_id": "484426276", "created_at": "2019-11-28T16:44:06.000Z"}, {"id": "1200092698717368321", "text": "RT @IlPrimatoN: Aveva filmato e diffuso in rete le immagini del corpo martoriato di una donna suicida che si era lanciata dalla Torre del M\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "1181268211024744455", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200080763422695424"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "IlPrimatoN", "id": "1935534786"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1200092698717368321"], "created_at": "2019-11-28T16:42:50.000Z"}, {"id": "1200092478134726656", "text": "@luciano_hang Pois \u00e9, quantas boas a\u00e7\u00f5es pelo Brasil, n\u00e3o daria para fazer se voc\u00ea n\u00e3o fosse um CONDENADO por sonega\u00e7\u00e3o. Sabe quantas pessoas voc\u00ea matou? Varias! Por isso, 10 anos de cadeia \u00e9 pouco para voc\u00ea. #GnomoSonegador", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1150230538512470019", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200006672988672000"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "luciano_hang", "id": "36411489"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 51, "probability": 0.9581, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 210, "end": 223, "probability": 0.5295, "type": "Other", "normalized_text": "GnomoSonegador"}], "hashtags": [{"start": 209, "end": 224, "tag": "GnomoSonegador"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1200092478134726656"], "in_reply_to_user_id": "36411489", "created_at": "2019-11-28T16:41:58.000Z"}, {"id": "1200092470677319682", "text": "SJL: lo acusan de violar a su hija y se suicida https://t.co/O5fgCbeVGI", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "229250490", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 2, "probability": 0.403, "type": "Other", "normalized_text": "SJL"}], "urls": [{"start": 48, "end": 71, "url": "https://t.co/O5fgCbeVGI", "expanded_url": "https://www.extra.com.pe/actualidad/sjl-lo-acusan-de-violar-a-su-hija-y-se-suicida/", "display_url": "extra.com.pe/actualidad/sjl\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1200092470677319682"], "created_at": "2019-11-28T16:41:56.000Z"}, {"id": "1200092363366051840", "text": "RT @isabella_lbs22: Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser se\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 241, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1968657008", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199806615987408896"}], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9482, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1200092363366051840"], "created_at": "2019-11-28T16:41:30.000Z"}, {"id": "1200092035505696770", "text": "@contrainfo_ Habr\u00eda que a\u00f1adir los hombres que son llevados al suicidio por sus parejas. \nSe suicidan 3 hombres por cada mujer que se suicida. https://t.co/copkit0ymH", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1055125529744101381", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200091131670908930"}], "edit_history_tweet_ids": ["1200092035505696770"], "entities": {"urls": [{"start": 143, "end": 166, "url": "https://t.co/copkit0ymH", "expanded_url": "https://twitter.com/AquAhora1/status/1200092035505696770/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/copkit0ymH", "media_key": "3_1200092020070637571"}, {"start": 143, "end": 166, "url": "https://t.co/copkit0ymH", "expanded_url": "https://twitter.com/AquAhora1/status/1200092035505696770/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/copkit0ymH", "media_key": "3_1200092020087369733"}]}, "in_reply_to_user_id": "2950596106", "created_at": "2019-11-28T16:40:12.000Z"}, {"id": "1200091915305332742", "text": "RT @orgullofanatico: Que tan diferente era JL de ZS? 70%? \nWarner Bros no quiere invertir en Superman o Justice League, pero si para rehace\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2432485370", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200066816095203328"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "orgullofanatico", "id": "445812973"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 44, "probability": 0.5076, "type": "Person", "normalized_text": "JL"}, {"start": 49, "end": 50, "probability": 0.4336, "type": "Person", "normalized_text": "ZS"}, {"start": 59, "end": 69, "probability": 0.983, "type": "Organization", "normalized_text": "Warner Bros"}, {"start": 93, "end": 100, "probability": 0.6865, "type": "Organization", "normalized_text": "Superman"}, {"start": 104, "end": 117, "probability": 0.7985, "type": "Organization", "normalized_text": "Justice League"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1200091915305332742"], "created_at": "2019-11-28T16:39:43.000Z"}, {"id": "1200091743221366790", "text": "@taliriapetrone Quem matou a Marielly foi um tal de Queiroz que est\u00e1 preso e era ASSESSOR DO PT. N\u00c3O SE ESQUE\u00c7A", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1138152512333209602", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200085277663993856"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "taliriapetrone", "id": "103704608"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 36, "probability": 0.8506, "type": "Person", "normalized_text": "Marielly"}, {"start": 52, "end": 58, "probability": 0.8006, "type": "Person", "normalized_text": "Queiroz"}, {"start": 93, "end": 94, "probability": 0.8879, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1200091743221366790"], "in_reply_to_user_id": "103704608", "created_at": "2019-11-28T16:39:02.000Z"}, {"id": "1200091614837903360", "text": "@fabiscate @jr_twisten os outros nem vejo muita gra\u00e7a mas esse de Eclipse \u00e9 muito engra\u00e7ado\no de Amanhecer parte 1 tbem n\u00e3o fica atr\u00e1s\n\no que ele fala que o trio tem uma suicida, um agressor e um ped\u00f3filo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2252136301", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200090879719026690"}], "entities": {"mentions": [{"start": 11, "end": 22, "username": "jr_twisten", "id": "1025591556"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 72, "probability": 0.809, "type": "Other", "normalized_text": "Eclipse"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1200091614837903360"], "in_reply_to_user_id": "178889949", "created_at": "2019-11-28T16:38:32.000Z"}, {"id": "1200091567534596097", "text": "@orgullogamer A mi lo q m\u00e1s me sorprende no es si la asesinan o se suicida, es como co\u00f1o est\u00e1 encendido el flexo si est\u00e1 desenchufado???", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "246907255", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199602262689144832"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "orgullogamer", "id": "296398581"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1200091567534596097"], "in_reply_to_user_id": "296398581", "created_at": "2019-11-28T16:38:20.000Z"}, {"id": "1200091520357085184", "text": "Un profesor se suicida durante un proceso de divorcio. \nNo pudo soportar no ver a sus hijos\n#EXISTEN \n@AsocGenMad \n@shned_org https://t.co/X2WwZu5nBg", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "891912374", "entities": {"mentions": [{"start": 102, "end": 113, "username": "AsocGenMad", "id": "844684915899842565"}, {"start": 115, "end": 125, "username": "shned_org", "id": "927448803464175616"}], "urls": [{"start": 126, "end": 149, "url": "https://t.co/X2WwZu5nBg", "expanded_url": "https://twitter.com/F4JOfficial/status/1200028328016728064", "display_url": "twitter.com/F4JOfficial/st\u2026"}], "hashtags": [{"start": 92, "end": 100, "tag": "EXISTEN"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1200091520357085184"], "created_at": "2019-11-28T16:38:09.000Z"}, {"id": "1200090996312330240", "text": "E a pergunta que fica \u00e9 a de Margaret Aspinall: \u201cComo um inqu\u00e9rito pode determinar que 96 pessoas foram ilegalmente mortas em Hillsborough, mas ningu\u00e9m na autoridade \u00e9 respons\u00e1vel por essas mortes.  Se David Duckenfield n\u00e3o \u00e9 respons\u00e1vel, quem matou meu filho?\"", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1044314844684578816", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200090994248749062"}], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 45, "probability": 0.9282, "type": "Person", "normalized_text": "Margaret Aspinall"}, {"start": 126, "end": 137, "probability": 0.9382, "type": "Place", "normalized_text": "Hillsborough"}, {"start": 202, "end": 218, "probability": 0.9347, "type": "Person", "normalized_text": "David Duckenfield"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1200090996312330240"], "in_reply_to_user_id": "1044314844684578816", "created_at": "2019-11-28T16:36:04.000Z"}, {"id": "1200090884286636033", "text": "@magaljulia Mosquito suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "750903170965143552", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200070273610981378"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "MagalJulia", "id": "1376147316944596998"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 19, "probability": 0.4215, "type": "Person", "normalized_text": "Mosquito"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1200090884286636033"], "in_reply_to_user_id": "1038100029960015872", "created_at": "2019-11-28T16:35:38.000Z"}, {"id": "1200090697380044800", "text": "@ActualidadRT Un hombre que sale del cuartel para salvaguardar su vida ..despu\u00e9s se suicida .pa mi lo mataron y inform\u00e9 forense montado y listo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "509075388", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199825226940370945"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1200090697380044800"], "in_reply_to_user_id": "100731315", "created_at": "2019-11-28T16:34:53.000Z"}, {"id": "1200090402616942597", "text": "RT @SLBurstein: Che @mauriciomacri, @lauritalonso, @PatoBullrich, no identificaron aun al comando iran\u00ed-venezolano-kirchnerista q mat\u00f3 al f\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 86, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "953615537107537921", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200013218095226886"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "SLBurstein", "id": "472392232"}, {"start": 20, "end": 34, "username": "mauriciomacri", "id": "24900072"}, {"start": 36, "end": 49, "username": "lauritalonso", "id": "23677018"}, {"start": 51, "end": 64, "username": "PatoBullrich", "id": "54414081"}], "annotations": [{"start": 115, "end": 126, "probability": 0.7971, "type": "Organization", "normalized_text": "kirchnerista"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1200090402616942597"], "created_at": "2019-11-28T16:33:43.000Z"}, {"id": "1200090235494789121", "text": "Cuando en la ma\u00f1ana subes una frase motivacional pero en la noche compartes un meme suicida: https://t.co/Phu7Pfp3Zq", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "626164300", "edit_history_tweet_ids": ["1200090235494789121"], "entities": {"urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/Phu7Pfp3Zq", "expanded_url": "https://twitter.com/Dr_Ken0/status/1200090235494789121/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Phu7Pfp3Zq", "media_key": "3_1200090231183151104"}]}, "created_at": "2019-11-28T16:33:03.000Z"}, {"id": "1200090149671120899", "text": "RT @SLBurstein: Che @mauriciomacri, @lauritalonso, @PatoBullrich, no identificaron aun al comando iran\u00ed-venezolano-kirchnerista q mat\u00f3 al f\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 86, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "706343432671854592", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200013218095226886"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "SLBurstein", "id": "472392232"}, {"start": 20, "end": 34, "username": "mauriciomacri", "id": "24900072"}, {"start": 36, "end": 49, "username": "lauritalonso", "id": "23677018"}, {"start": 51, "end": 64, "username": "PatoBullrich", "id": "54414081"}], "annotations": [{"start": 115, "end": 126, "probability": 0.7971, "type": "Organization", "normalized_text": "kirchnerista"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1200090149671120899"], "created_at": "2019-11-28T16:32:42.000Z"}, {"id": "1200090126816296961", "text": "@fabrogarrido_ When ella delira y el celular se suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2525891203", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200089715229306881"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "fabrogarrido_", "id": "248996491"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 30, "probability": 0.4814, "type": "Person", "normalized_text": "delira"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1200090126816296961"], "in_reply_to_user_id": "248996491", "created_at": "2019-11-28T16:32:37.000Z"}, {"id": "1200090120218648576", "text": "Na Amazon\n\n- Outros jeitos de usar a boca\n- Arlequina. Se Jogando na Cidade\n- Os Mitos de Cthulhu - Volume \u00danico\n- Astronauta. Assimetria\n- Papa-capim. Noite Branca\n- Esquadr\u00e3o Suicida. Ponto sem Volta \n- F\u00e1bulas Vol. 03\n- Absolute Sandman - Volumes 2, 3, 4 e 5 https://t.co/71dDxg7o6X", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "23105848", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200089150826962944"}], "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 8, "probability": 0.9492, "type": "Organization", "normalized_text": "Amazon"}, {"start": 87, "end": 88, "probability": 0.5361, "type": "Other", "normalized_text": "de"}, {"start": 232, "end": 238, "probability": 0.5519, "type": "Other", "normalized_text": "Sandman"}], "urls": [{"start": 262, "end": 285, "url": "https://t.co/71dDxg7o6X", "expanded_url": "https://twitter.com/lilavss/status/1200090120218648576/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/71dDxg7o6X", "media_key": "3_1200090114933886976"}, {"start": 262, "end": 285, "url": "https://t.co/71dDxg7o6X", "expanded_url": "https://twitter.com/lilavss/status/1200090120218648576/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/71dDxg7o6X", "media_key": "3_1200090115030364160"}, {"start": 262, "end": 285, "url": "https://t.co/71dDxg7o6X", "expanded_url": "https://twitter.com/lilavss/status/1200090120218648576/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/71dDxg7o6X", "media_key": "3_1200090114950672384"}, {"start": 262, "end": 285, "url": "https://t.co/71dDxg7o6X", "expanded_url": "https://twitter.com/lilavss/status/1200090120218648576/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/71dDxg7o6X", "media_key": "3_1200090115026161665"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1200090120218648576"], "in_reply_to_user_id": "23105848", "created_at": "2019-11-28T16:32:35.000Z"}, {"id": "1200090050643533826", "text": "@OutOfContextMex No hay mejor carta suicida que esa", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "72924916", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199761258334969857"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "OutOfContextMex", "id": "1119798886116331520"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1200090050643533826"], "in_reply_to_user_id": "1119798886116331520", "created_at": "2019-11-28T16:32:19.000Z"}, {"id": "1200089793838882818", "text": "Primero quedan solo 2\nSegundo no despegarian por falta de mantenimiento\nTercero hay que buscar el valiente (suicida) que se siente como piloto. https://t.co/Cn9uRhwXU7", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "85480801", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1200034796363223040"}], "edit_history_tweet_ids": ["1200089793838882818"], "entities": {"urls": [{"start": 144, "end": 167, "url": "https://t.co/Cn9uRhwXU7", "expanded_url": "https://twitter.com/GenPenaloza/status/1200034796363223040", "display_url": "twitter.com/GenPenaloza/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-28T16:31:18.000Z"}, {"id": "1200089581649039362", "text": "@SSolkay @cristin24240354 @Alshymi Apr\u00e8s avoir perdu s\u2019on copain collier en plastique il compris qu\u2019il n\u2019\u00e9tait pas sp\u00e9ciale tomb\u00e2t en d\u00e9pression et ce suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 6, "like_count": 158, "quote_count": 0}, "lang": "fr", "author_id": "1148662517859831813", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200082591031930881"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "SSolkay", "id": "3080111696"}, {"start": 9, "end": 25, "username": "cristin24240354", "id": "1177528795173179392"}, {"start": 26, "end": 34, "username": "Alshymi", "id": "303318543"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1200089581649039362"], "in_reply_to_user_id": "3080111696", "created_at": "2019-11-28T16:30:27.000Z"}, {"id": "1200088563758575618", "text": "RT @castelllovini: Deixa eu entender bem...\n\nMais um jovem se suicidou na UFPE e t\u00e1 tudo abafado? \u00c9 isso?\n\nAs Universidades precisam URGENT\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1120057768931622912", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199737456410734599"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "castelllovini", "id": "1099762293007704065"}], "annotations": [{"start": 74, "end": 77, "probability": 0.777, "type": "Organization", "normalized_text": "UFPE"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1200088563758575618"], "created_at": "2019-11-28T16:26:24.000Z"}, {"id": "1200088328588136448", "text": "RT @isabella_lbs22: Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser se\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 241, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "700499214158041088", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199806615987408896"}], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9482, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1200088328588136448"], "created_at": "2019-11-28T16:25:28.000Z"}, {"id": "1200088273160491008", "text": "@Kevenlucas10s Ela foi l\u00e1 no armarinho comprou veneno , voltou pra c\u00e1 e se matou , so pra eu n\u00e3o ter a chance de pegar ela", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1301954209", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200088078070747137"}], "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 52, "probability": 0.4125, "type": "Person", "normalized_text": "veneno"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1200088273160491008"], "in_reply_to_user_id": "1198364632488071170", "created_at": "2019-11-28T16:25:15.000Z"}, {"id": "1200088189282738176", "text": "RT @castelllovini: Deixa eu entender bem...\n\nMais um jovem se suicidou na UFPE e t\u00e1 tudo abafado? \u00c9 isso?\n\nAs Universidades precisam URGENT\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "193739322", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199737456410734599"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "castelllovini", "id": "1099762293007704065"}], "annotations": [{"start": 74, "end": 77, "probability": 0.777, "type": "Organization", "normalized_text": "UFPE"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1200088189282738176"], "created_at": "2019-11-28T16:24:55.000Z"}, {"id": "1200088029177749505", "text": "RT @SLBurstein: Che @mauriciomacri, @lauritalonso, @PatoBullrich, no identificaron aun al comando iran\u00ed-venezolano-kirchnerista q mat\u00f3 al f\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 86, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "4818624604", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200013218095226886"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "SLBurstein", "id": "472392232"}, {"start": 20, "end": 34, "username": "mauriciomacri", "id": "24900072"}, {"start": 36, "end": 49, "username": "lauritalonso", "id": "23677018"}, {"start": 51, "end": 64, "username": "PatoBullrich", "id": "54414081"}], "annotations": [{"start": 115, "end": 126, "probability": 0.7971, "type": "Organization", "normalized_text": "kirchnerista"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1200088029177749505"], "created_at": "2019-11-28T16:24:17.000Z"}, {"id": "1200088027676250113", "text": "RT @GiovanniFFC: O suicida que \u00e9 bom mesmo , ele est\u00e1 morto !", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "817220219387179009", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200068294646095872"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GiovanniFFC", "id": "434689902"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1200088027676250113"], "created_at": "2019-11-28T16:24:17.000Z"}, {"id": "1200087870872182790", "text": "@orgullogamer Yo creo q se suicida y por eso deja una carta escrita", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "4507451805", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199602262689144832"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "orgullogamer", "id": "296398581"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1200087870872182790"], "in_reply_to_user_id": "296398581", "created_at": "2019-11-28T16:23:39.000Z"}, {"id": "1200087668786434056", "text": "Ideaci\u00f3n suicida y distr\u00e9s emocional en adolescentes v\u00edctimas de #cyberbullying v\u00eda @Infocop_Revista https://t.co/jHRqbQJ5tM", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2393060364", "entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 78, "probability": 0.5207, "type": "Other", "normalized_text": "cyberbullying"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/jHRqbQJ5tM", "expanded_url": "http://www.infocop.es/view_article.asp?id=8387", "display_url": "infocop.es/view_article.a\u2026"}], "hashtags": [{"start": 65, "end": 79, "tag": "cyberbullying"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1200087668786434056"], "created_at": "2019-11-28T16:22:51.000Z"}, {"id": "1200087634854449154", "text": "De 8-12 semanas para volver a psiquiatr\u00eda...\n\nLuego porque se suicida la gente.\n\nDigo, no lo voy a hacer, ya tengo las herramientas para frenarme... Pero... Ya romp\u00ed en llanto con el m\u00e9dico, igual me mand\u00f3 de urgencia... Pero pues a ver c\u00f3mo me va", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "76855380", "edit_history_tweet_ids": ["1200087634854449154"], "created_at": "2019-11-28T16:22:43.000Z"}, {"id": "1200087601048408064", "text": "RT @AndreuEscriva: La derecha es suicida, pero consecuente. La pregunta es si la izquierda ser\u00e1 o no coherente. https://t.co/1Hw7ppGd9a", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "981059586", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200052321918627847"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AndreuEscriva", "id": "418639052"}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/1Hw7ppGd9a", "expanded_url": "https://twitter.com/eldiarioes/status/1200008963493912576", "display_url": "twitter.com/eldiarioes/sta\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1200087601048408064"], "created_at": "2019-11-28T16:22:35.000Z"}, {"id": "1200087515174199296", "text": "RT @isabella_lbs22: Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser se\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 241, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2388877720", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199806615987408896"}], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9482, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1200087515174199296"], "created_at": "2019-11-28T16:22:14.000Z"}, {"id": "1200087494152347650", "text": "RT @CesarFr34588026: @esquinabaja @jorgevillenal Ya pasaron los tiempos en qu\u00e9 el suicida ten\u00eda sus amigos en el poder judicial.", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "129329989", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199849016260849665"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CesarFr34588026", "id": "1191143523824914432"}, {"start": 21, "end": 33, "username": "esquinabaja", "id": "19729967"}, {"start": 34, "end": 48, "username": "jorgevillenal", "id": "82882622"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1200087494152347650"], "created_at": "2019-11-28T16:22:09.000Z"}, {"id": "1200087397603692545", "text": "@orgullogamer Nadie se suicida mientras fuma. Al caso, justo antes. Asesinato pues \ud83d\ude0e", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2600583541", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199602262689144832"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "orgullogamer", "id": "296398581"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1200087397603692545"], "in_reply_to_user_id": "296398581", "created_at": "2019-11-28T16:21:46.000Z"}, {"id": "1200086797465858048", "text": "Se minha estiver gravida mesmo j\u00e1 matou o bebe de tanta cacha\u00e7a que ela toma", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "4687434816", "edit_history_tweet_ids": ["1200086797465858048"], "created_at": "2019-11-28T16:19:23.000Z"}, {"id": "1200086644411584513", "text": "RT @castelllovini: Deixa eu entender bem...\n\nMais um jovem se suicidou na UFPE e t\u00e1 tudo abafado? \u00c9 isso?\n\nAs Universidades precisam URGENT\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "889644733911494663", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199737456410734599"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "castelllovini", "id": "1099762293007704065"}], "annotations": [{"start": 74, "end": 77, "probability": 0.777, "type": "Organization", "normalized_text": "UFPE"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1200086644411584513"], "created_at": "2019-11-28T16:18:47.000Z"}, {"id": "1200086560173121537", "text": "Deadshot mata a Zoom a balazos | Escuadr\u00f3n Suicida: Pago Infernal https://t.co/UP0W1XXwdF v\u00eda @YouTube", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2213068914", "entities": {"mentions": [{"start": 94, "end": 102, "username": "YouTube", "id": "10228272"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.5648, "type": "Other", "normalized_text": "Deadshot"}, {"start": 16, "end": 19, "probability": 0.928, "type": "Other", "normalized_text": "Zoom"}, {"start": 33, "end": 41, "probability": 0.4953, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n"}, {"start": 52, "end": 64, "probability": 0.7382, "type": "Other", "normalized_text": "Pago Infernal"}], "urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/UP0W1XXwdF", "expanded_url": "https://youtu.be/rrCJPGP-6Xg", "display_url": "youtu.be/rrCJPGP-6Xg"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1200086560173121537"], "created_at": "2019-11-28T16:18:27.000Z"}, {"id": "1200086525482078210", "text": "RT @castelllovini: Deixa eu entender bem...\n\nMais um jovem se suicidou na UFPE e t\u00e1 tudo abafado? \u00c9 isso?\n\nAs Universidades precisam URGENT\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2939582843", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199737456410734599"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "castelllovini", "id": "1099762293007704065"}], "annotations": [{"start": 74, "end": 77, "probability": 0.777, "type": "Organization", "normalized_text": "UFPE"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1200086525482078210"], "created_at": "2019-11-28T16:18:18.000Z"}, {"id": "1200086486646964224", "text": "RT @isabella_lbs22: Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser se\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 241, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2434108179", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199806615987408896"}], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9482, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1200086486646964224"], "created_at": "2019-11-28T16:18:09.000Z"}, {"id": "1200086212150800385", "text": "@barbvargxx @favspotters o mark foi o que foi preso por ter pornografia infantil guardada e que depois se suicidou", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "928416608384675840", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199871530190229504"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "barbvargxx", "id": "514612830"}, {"start": 12, "end": 24, "username": "favspotters", "id": "1182772025955442690"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 30, "probability": 0.8524, "type": "Person", "normalized_text": "mark"}, {"start": 60, "end": 70, "probability": 0.5253, "type": "Other", "normalized_text": "pornografia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1200086212150800385"], "in_reply_to_user_id": "514612830", "created_at": "2019-11-28T16:17:04.000Z"}, {"id": "1200086147201949696", "text": "RT @SLBurstein: Che @mauriciomacri, @lauritalonso, @PatoBullrich, no identificaron aun al comando iran\u00ed-venezolano-kirchnerista q mat\u00f3 al f\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 86, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "721053432321327105", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200013218095226886"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "SLBurstein", "id": "472392232"}, {"start": 20, "end": 34, "username": "mauriciomacri", "id": "24900072"}, {"start": 36, "end": 49, "username": "lauritalonso", "id": "23677018"}, {"start": 51, "end": 64, "username": "PatoBullrich", "id": "54414081"}], "annotations": [{"start": 115, "end": 126, "probability": 0.7971, "type": "Organization", "normalized_text": "kirchnerista"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1200086147201949696"], "created_at": "2019-11-28T16:16:48.000Z"}, {"id": "1200085871145431042", "text": "@weslleyac @Klein49529856 @ThirsonFerreira @gabrielnunesms @maurocezar @UOLEsporte @UOL T\u00e1 dif\u00edcil pra n\u00f3s. Precisamos, mais uma vez, de um milagre... pelo menos sabemos que n\u00e3o falta vontade dos jogadores. Ontem, deram a vida pra tentar salvar o time naquele esquema suicida do Adilson, mas contra o Flamengo, era praticamente imposs\u00edvel", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "285409749", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200084916257673217"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "weslleyac", "id": "51221558"}, {"start": 11, "end": 25, "username": "Klein49529856", "id": "1137016979884298240"}, {"start": 26, "end": 42, "username": "ThirsonFerreira", "id": "3053867523"}, {"start": 43, "end": 58, "username": "gabrielnunesms", "id": "1119571842321268738"}, {"start": 59, "end": 70, "username": "maurocezar", "id": "55069015"}, {"start": 71, "end": 82, "username": "UOLEsporte", "id": "14595245"}, {"start": 83, "end": 87, "username": "UOL", "id": "70799317"}], "annotations": [{"start": 279, "end": 285, "probability": 0.8938, "type": "Person", "normalized_text": "Adilson"}, {"start": 301, "end": 308, "probability": 0.9876, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1200085871145431042"], "in_reply_to_user_id": "51221558", "created_at": "2019-11-28T16:15:42.000Z"}, {"id": "1200085866850504709", "text": "Artista occidental:\n\n*Se opera* \n\nLos medios: \n\n*Es abusado por las empresas*\n\nLos medios:\n\n*Se suicida*\n\nLos medios: \n\n*Hace algo malo*\n\nLos medios:\n\nArtista de kpop:\n\n*Respira*\n\nLos medios: OH DIOS M\u00cdO EL KPOP ES LO PEOR, EST\u00c1N TODOS OPERADOS Y SON MALA INFLUENCIA AAAAAAAA", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1187019225048797188", "entities": {"annotations": [{"start": 162, "end": 165, "probability": 0.8916, "type": "Other", "normalized_text": "kpop"}, {"start": 207, "end": 210, "probability": 0.7163, "type": "Organization", "normalized_text": "KPOP"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1200085866850504709"], "created_at": "2019-11-28T16:15:41.000Z"}, {"id": "1200085856150859777", "text": "Agora to oficialmente na merda sabendo que o menino que se suicidou na cat\u00f3lica era namorado de um grande amigo meu", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "72995257", "edit_history_tweet_ids": ["1200085856150859777"], "created_at": "2019-11-28T16:15:39.000Z"}, {"id": "1200085667109322755", "text": "@ababelado redes sociais convidam, imp\u00f5em quase, uma abrang\u00eancia suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "31135207", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200057428836016138"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "ababelado", "id": "16869111"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1200085667109322755"], "in_reply_to_user_id": "16869111", "created_at": "2019-11-28T16:14:54.000Z"}, {"id": "1200085480156618754", "text": "RT @vitoriabasso_: a vida \u00e9 muito estranha, n\u00e9? esses dias eu tava na aula de educa\u00e7\u00e3o f\u00edsica com a Maria rindo junto com ela e tirando fot\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "995424738590777345", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1140461166105440256"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "vitoriabasso_", "id": "995424738590777345"}], "annotations": [{"start": 100, "end": 104, "probability": 0.6196, "type": "Person", "normalized_text": "Maria"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1200085480156618754"], "created_at": "2019-11-28T16:14:09.000Z"}, {"id": "1200085421977419778", "text": "@danicorvi_1 Te va a ir biennn no seas suicida !\u2728", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1861353235", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200073138345840640"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "danicorvi_1", "id": "713436300427333632"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1200085421977419778"], "in_reply_to_user_id": "713436300427333632", "created_at": "2019-11-28T16:13:55.000Z"}, {"id": "1200085373558427648", "text": "RT @IlPrimatoN: Aveva filmato e diffuso in rete le immagini del corpo martoriato di una donna suicida che si era lanciata dalla Torre del M\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "1002129280938205184", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200080763422695424"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "IlPrimatoN", "id": "1935534786"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1200085373558427648"], "created_at": "2019-11-28T16:13:44.000Z"}, {"id": "1200085112043581442", "text": "Mis amores de Glee:\nCory Monteith, sobredosis de hero\u00edna, se muri\u00f3 a la mierda \nMark Salling, descubren que es un ped\u00f3filo con material porno, se suicida \nAhora Blake Jenner, con esa cara de \u00e1ngel, un golpeador de mierda, denunciado por Supergirl. Dios soy fan de todos pelotudos.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 1}, "lang": "es", "author_id": "193773395", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.6166, "type": "Other", "normalized_text": "Glee"}, {"start": 20, "end": 32, "probability": 0.8109, "type": "Person", "normalized_text": "Cory Monteith"}, {"start": 80, "end": 91, "probability": 0.9147, "type": "Person", "normalized_text": "Mark Salling"}, {"start": 161, "end": 172, "probability": 0.916, "type": "Person", "normalized_text": "Blake Jenner"}, {"start": 237, "end": 245, "probability": 0.6488, "type": "Other", "normalized_text": "Supergirl"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1200085112043581442"], "created_at": "2019-11-28T16:12:41.000Z"}, {"id": "1200084999443288066", "text": "RT @MarinhasGod: Eish que bombista suicida t\u00e3o bem empregue que era...s\u00f3 lucro para o futuro do Sporting. A gera\u00e7\u00e3o caduca e retr\u00f3grada que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "767372623655407616", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200069024698306560"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MarinhasGod", "id": "2536128668"}], "annotations": [{"start": 96, "end": 103, "probability": 0.7233, "type": "Organization", "normalized_text": "Sporting"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1200084999443288066"], "created_at": "2019-11-28T16:12:15.000Z"}, {"id": "1200084947769397248", "text": "RT @cdrtsunami: Torra dice que se quiere suicidar, o que mueran tontos por el?\nSuicida o genocida? https://t.co/ndkZlQR35e", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1196838062845812736", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200066997964431361"}], "edit_history_tweet_ids": ["1200084947769397248"], "entities": {"urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/ndkZlQR35e", "expanded_url": "https://twitter.com/cdrtsunami/status/1200066997964431361/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ndkZlQR35e", "media_key": "3_1200066984853028864"}]}, "created_at": "2019-11-28T16:12:02.000Z"}, {"id": "1200084911878598656", "text": "sjl: lo acusan de violar a su hija y se suicida https://t.co/O5fgCbwwyg", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "229250490", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 2, "probability": 0.371, "type": "Organization", "normalized_text": "sjl"}], "urls": [{"start": 48, "end": 71, "url": "https://t.co/O5fgCbwwyg", "expanded_url": "https://www.extra.com.pe/actualidad/sjl-lo-acusan-de-violar-a-su-hija-y-se-suicida/", "display_url": "extra.com.pe/actualidad/sjl\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1200084911878598656"], "created_at": "2019-11-28T16:11:54.000Z"}, {"id": "1200084864994816000", "text": "RT @batallas_top: Me estoy saturando con la cantidad de tweets preocupados de un Wos vs Aczino en primera.\nSiempre hay un peruano suicida p\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1186730140400795648", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199847587907538945"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "batallas_top", "id": "1111488386433540096"}], "annotations": [{"start": 81, "end": 83, "probability": 0.3194, "type": "Other", "normalized_text": "Wos"}, {"start": 88, "end": 93, "probability": 0.787, "type": "Person", "normalized_text": "Aczino"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1200084864994816000"], "created_at": "2019-11-28T16:11:42.000Z"}, {"id": "1200084700418789377", "text": "RT @1313_Monica: Cad\u00ea o Queiroz?\nV\u00e3o punir quem fazia/faz rachadinha?\n\nQuem matou Anderson e Marielle?\nQuem estava na casa 58?\n\nQuem defend\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "4141235805", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200060941607587845"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "1313_Monica", "id": "759060135763410944"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 30, "probability": 0.763, "type": "Person", "normalized_text": "Queiroz"}, {"start": 82, "end": 89, "probability": 0.8193, "type": "Person", "normalized_text": "Anderson"}, {"start": 93, "end": 100, "probability": 0.8864, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1200084700418789377"], "created_at": "2019-11-28T16:11:03.000Z"}, {"id": "1200084660417712128", "text": "RT @castelllovini: Deixa eu entender bem...\n\nMais um jovem se suicidou na UFPE e t\u00e1 tudo abafado? \u00c9 isso?\n\nAs Universidades precisam URGENT\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1102974112610308097", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199737456410734599"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "castelllovini", "id": "1099762293007704065"}], "annotations": [{"start": 74, "end": 77, "probability": 0.777, "type": "Organization", "normalized_text": "UFPE"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1200084660417712128"], "created_at": "2019-11-28T16:10:54.000Z"}, {"id": "1200084633184014337", "text": "RT @Pr_AlexandreGon: Vim p/ Floripa p/ apoiar a familia d meu amigo Borba, PRF e tbm dir. do @SINPRFdeSC . Ele tirou a pr\u00f3pria vida com 1 t\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "52076129", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199975195982934016"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Pr_AlexandreGon", "id": "177543983"}, {"start": 93, "end": 104, "username": "SINPRFdeSC", "id": "135851765"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 77, "probability": 0.399, "type": "Organization", "normalized_text": "PRF"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1200084633184014337"], "created_at": "2019-11-28T16:10:47.000Z"}, {"id": "1200084445832847360", "text": "Vcs tem um sentimento suicida com espa\u00e7o do trem e plataforma ? Pq eu tenho \ud83e\udd26\u200d\u2640\ufe0f kkkk", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "133463056", "edit_history_tweet_ids": ["1200084445832847360"], "created_at": "2019-11-28T16:10:03.000Z"}, {"id": "1200084426136403968", "text": "RT @Pr_AlexandreGon: Vim p/ Floripa p/ apoiar a familia d meu amigo Borba, PRF e tbm dir. do @SINPRFdeSC . Ele tirou a pr\u00f3pria vida com 1 t\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "349926973", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199975195982934016"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Pr_AlexandreGon", "id": "177543983"}, {"start": 93, "end": 104, "username": "SINPRFdeSC", "id": "135851765"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 77, "probability": 0.399, "type": "Organization", "normalized_text": "PRF"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1200084426136403968"], "created_at": "2019-11-28T16:09:58.000Z"}, {"id": "1200084021776146437", "text": "Cuicito suicida :c #nocomancuy https://t.co/zNMXfcm125", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "2692225401", "edit_history_tweet_ids": ["1200084021776146437"], "entities": {"urls": [{"start": 31, "end": 54, "url": "https://t.co/zNMXfcm125", "expanded_url": "https://www.facebook.com/100004135661147/posts/1509573922523782/", "display_url": "facebook.com/10000413566114\u2026"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 30, "tag": "nocomancuy"}]}, "created_at": "2019-11-28T16:08:21.000Z"}, {"id": "1200083538189717505", "text": "RT @AristemoFans: Y aparte se burlan de la depresi\u00f3n, que asco me dan. Son unos ignorantes de mierda que no saben la importancia de la salu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "751435491447283712", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199817551548538880"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AristemoFans", "id": "1020564114035433473"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1200083538189717505"], "created_at": "2019-11-28T16:06:26.000Z"}, {"id": "1200083474952183814", "text": "RT @anrrrees: Suicida. https://t.co/jsaV6dqbkF", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "en", "author_id": "820368807973847041", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200083328763867136"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "anrrrees", "id": "248246406"}], "urls": [{"start": 23, "end": 46, "url": "https://t.co/jsaV6dqbkF", "expanded_url": "https://twitter.com/caukaiser/status/1200035352104316932", "display_url": "twitter.com/caukaiser/stat\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1200083474952183814"], "created_at": "2019-11-28T16:06:11.000Z"}, {"id": "1200083328763867136", "text": "Suicida. https://t.co/jsaV6dqbkF", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "en", "author_id": "248246406", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1200035352104316932"}], "edit_history_tweet_ids": ["1200083328763867136"], "entities": {"urls": [{"start": 9, "end": 32, "url": "https://t.co/jsaV6dqbkF", "expanded_url": "https://twitter.com/caukaiser/status/1200035352104316932", "display_url": "twitter.com/caukaiser/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-28T16:05:36.000Z"}, {"id": "1200083140116701184", "text": "RT @Barreja: Soldado se suicida por presiones al apoyar el paro nacional en Colombia https://t.co/LaRpInw5Yr v\u00eda @YouTube", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "588478511", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200079166013681664"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Barreja", "id": "1546171084441001993"}, {"start": 113, "end": 121, "username": "YouTube", "id": "10228272"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 19, "probability": 0.588, "type": "Person", "normalized_text": "Soldado"}, {"start": 76, "end": 83, "probability": 0.9841, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/LaRpInw5Yr", "expanded_url": "https://youtu.be/778iekxLCtg", "display_url": "youtu.be/778iekxLCtg"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1200083140116701184"], "created_at": "2019-11-28T16:04:51.000Z"}, {"id": "1200082953977630721", "text": "@felipeschefferx @allantercalivre O Governo @jairbolsonaro foi sabotado por YOUTUBERS que, at\u00e9 hj, se pegam nas redes..\n\nT\u00e1 feio e matou as Manifesta\u00e7\u00f5es, principalmente a que seria feita em Bras\u00edlia.\n\nS\u00e3o eles que mataram a for\u00e7a bolsonariana de fortalecer o Presidente perante o Congresso, STF e Mecanismo. https://t.co/Bbw8IzUtqN", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "953243284981329920", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200027206442999810"}], "entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 33, "username": "allantercalivre", "id": "3984632307"}, {"start": 44, "end": 58, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 191, "end": 198, "probability": 0.9164, "type": "Place", "normalized_text": "Bras\u00edlia"}, {"start": 281, "end": 289, "probability": 0.8189, "type": "Organization", "normalized_text": "Congresso"}, {"start": 292, "end": 294, "probability": 0.9373, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 298, "end": 306, "probability": 0.4956, "type": "Organization", "normalized_text": "Mecanismo"}], "urls": [{"start": 309, "end": 332, "url": "https://t.co/Bbw8IzUtqN", "expanded_url": "https://twitter.com/JhonyRostras/status/1200082953977630721/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Bbw8IzUtqN", "media_key": "3_1200082947522600960"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1200082953977630721"], "in_reply_to_user_id": "48912705", "created_at": "2019-11-28T16:04:07.000Z"}, {"id": "1200082613035290624", "text": "@pay_de_limon___ Asesinato estaba fumando tranquilamente uno si se suicida primero se acaba el cigarro los que fuman son as\u00ed.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1172121994348965890", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200057938980868096"}], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 25, "probability": 0.6503, "type": "Person", "normalized_text": "Asesinato"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1200082613035290624"], "in_reply_to_user_id": "957481066830299136", "created_at": "2019-11-28T16:02:46.000Z"}, {"id": "1200082613026873344", "text": "RT @castelllovini: Deixa eu entender bem...\n\nMais um jovem se suicidou na UFPE e t\u00e1 tudo abafado? \u00c9 isso?\n\nAs Universidades precisam URGENT\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1192514389741625349", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199737456410734599"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "castelllovini", "id": "1099762293007704065"}], "annotations": [{"start": 74, "end": 77, "probability": 0.777, "type": "Organization", "normalized_text": "UFPE"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1200082613026873344"], "created_at": "2019-11-28T16:02:46.000Z"}, {"id": "1200082592118259713", "text": "RT @isabella_lbs22: Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser se\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 241, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2876280705", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199806615987408896"}], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9482, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1200082592118259713"], "created_at": "2019-11-28T16:02:41.000Z"}, {"id": "1200082483213164544", "text": "La Consejer\u00eda de #Salud del Gobierno Vasco (@osakidetzaEJGV) implantar\u00e1 un C\u00f3digo de Riesgo Suicida en la historia cl\u00ednica electr\u00f3nica https://t.co/VIg01nGZvs v\u00eda @abc_sociedad https://t.co/jxIAcKh4Zm", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "97174282", "entities": {"mentions": [{"start": 44, "end": 59, "username": "osakidetzaEJGV", "id": "232150509"}, {"start": 163, "end": 176, "username": "abc_sociedad", "id": "550302984"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 41, "probability": 0.5477, "type": "Other", "normalized_text": "Vasco"}, {"start": 75, "end": 80, "probability": 0.5296, "type": "Other", "normalized_text": "C\u00f3digo"}, {"start": 85, "end": 98, "probability": 0.605, "type": "Other", "normalized_text": "Riesgo Suicida"}], "urls": [{"start": 135, "end": 158, "url": "https://t.co/VIg01nGZvs", "expanded_url": "https://www.abc.es/sociedad/abci-pais-vasco-implantara-codigo-riesgo-suicida-historia-clinica-electronica-201911201500_noticia.html", "display_url": "abc.es/sociedad/abci-\u2026"}, {"start": 177, "end": 200, "url": "https://t.co/jxIAcKh4Zm", "expanded_url": "https://twitter.com/fundacionsigno/status/1200082483213164544/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jxIAcKh4Zm", "media_key": "3_1200082481644527622"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 23, "tag": "Salud"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1200082483213164544"], "created_at": "2019-11-28T16:02:15.000Z"}, {"id": "1200082400019128322", "text": "VIDEO: Joven se suicida al lanzarse de los arcos de Quer\u00e9taro | La Opini\u00f3n https://t.co/OaTMh1n2Jt https://t.co/717Jo6wPIM", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "41416662", "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 60, "probability": 0.7398, "type": "Place", "normalized_text": "Quer\u00e9taro"}, {"start": 64, "end": 73, "probability": 0.7959, "type": "Other", "normalized_text": "La Opini\u00f3n"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/OaTMh1n2Jt", "expanded_url": "https://laopinion.com/2019/11/28/video-joven-se-suicida-al-lanzarse-de-los-arcos-de-queretaro/?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1574956832", "display_url": "laopinion.com/2019/11/28/vid\u2026"}, {"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/717Jo6wPIM", "expanded_url": "https://twitter.com/LaOpinionLA/status/1200082400019128322/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/717Jo6wPIM", "media_key": "3_1200082397343158274"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1200082400019128322"], "created_at": "2019-11-28T16:01:55.000Z"}, {"id": "1200082230816780288", "text": "@PepperMintpatys @luisfmn0511 Lo est\u00e1n volviendo un m\u00e1rtir diciendo que es un suicida jajajajajajajajajaja", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2156438423", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200081935856545803"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "PepperMintpatys", "id": "200935382"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1200082230816780288"], "in_reply_to_user_id": "200935382", "created_at": "2019-11-28T16:01:14.000Z"}, {"id": "1200081739877629952", "text": "O cara tentou justificar que matou a ex mulher M\u00c3E do FILHO dele. Porque tentou se defender das mordidas, vai p puta que pariu \ud83d\ude24", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1121778969458749445", "edit_history_tweet_ids": ["1200081739877629952"], "created_at": "2019-11-28T15:59:17.000Z"}, {"id": "1200081444305080320", "text": "RT @IlPrimatoN: Aveva filmato e diffuso in rete le immagini del corpo martoriato di una donna suicida che si era lanciata dalla Torre del M\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "2152957786", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200080763422695424"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "IlPrimatoN", "id": "1935534786"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1200081444305080320"], "created_at": "2019-11-28T15:58:07.000Z"}, {"id": "1200081443952697347", "text": "En 86 d\u00edas vuelvo a Universal y me puse el objetivo suicida de leer toda la saga de Potter para esa fecha. Fav si muero en el intento.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "103093877", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 28, "probability": 0.7506, "type": "Other", "normalized_text": "Universal"}, {"start": 84, "end": 89, "probability": 0.8816, "type": "Other", "normalized_text": "Potter"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1200081443952697347"], "created_at": "2019-11-28T15:58:07.000Z"}, {"id": "1200081334670155778", "text": "RT @castelllovini: Deixa eu entender bem...\n\nMais um jovem se suicidou na UFPE e t\u00e1 tudo abafado? \u00c9 isso?\n\nAs Universidades precisam URGENT\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1045025698086293504", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199737456410734599"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "castelllovini", "id": "1099762293007704065"}], "annotations": [{"start": 74, "end": 77, "probability": 0.777, "type": "Organization", "normalized_text": "UFPE"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1200081334670155778"], "created_at": "2019-11-28T15:57:41.000Z"}, {"id": "1200081183373176833", "text": "RT @BolsonanoJair: Quem votou no Minto 17, tem o dedo sujo de sangue e p\u00f3lvora, t\u00e1 ok?\n\u00c9 um Projeto Suicida al\u00e9m de Fascista. https://t.co/\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1013560902", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200061136508477441"}], "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 40, "probability": 0.6804, "type": "Other", "normalized_text": "Minto 17"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1200081183373176833"], "created_at": "2019-11-28T15:57:05.000Z"}, {"id": "1200080999020998657", "text": "RT @IlPrimatoN: Aveva filmato e diffuso in rete le immagini del corpo martoriato di una donna suicida che si era lanciata dalla Torre del M\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "163818204", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200080763422695424"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "IlPrimatoN", "id": "1935534786"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1200080999020998657"], "created_at": "2019-11-28T15:56:21.000Z"}, {"id": "1200080890032017408", "text": "RT @SLBurstein: Che @mauriciomacri, @lauritalonso, @PatoBullrich, no identificaron aun al comando iran\u00ed-venezolano-kirchnerista q mat\u00f3 al f\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 86, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "146935426", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200013218095226886"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "SLBurstein", "id": "472392232"}, {"start": 20, "end": 34, "username": "mauriciomacri", "id": "24900072"}, {"start": 36, "end": 49, "username": "lauritalonso", "id": "23677018"}, {"start": 51, "end": 64, "username": "PatoBullrich", "id": "54414081"}], "annotations": [{"start": 115, "end": 126, "probability": 0.7971, "type": "Organization", "normalized_text": "kirchnerista"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1200080890032017408"], "created_at": "2019-11-28T15:55:55.000Z"}, {"id": "1200080763422695424", "text": "Aveva filmato e diffuso in rete le immagini del corpo martoriato di una donna suicida che si era lanciata dalla Torre del Manga a Siena  https://t.co/sJVNgNmh4g", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 2, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "1935534786", "edit_history_tweet_ids": ["1200080763422695424"], "entities": {"urls": [{"start": 137, "end": 160, "url": "https://t.co/sJVNgNmh4g", "expanded_url": "https://www.ilprimatonazionale.it/cronaca/filma-un-suicidio-senza-prestare-soccorso-e-lo-diffonde-su-whatsapp-si-costituisce-un-pakistano-138181/", "display_url": "ilprimatonazionale.it/cronaca/filma-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.ilprimatonazionale.it/cronaca/filma-un-suicidio-senza-prestare-soccorso-e-lo-diffonde-su-whatsapp-si-costituisce-un-pakistano-138181/"}]}, "created_at": "2019-11-28T15:55:25.000Z"}, {"id": "1200080592794243075", "text": "Um suicida \u00e9 simplesmente uma pessoa doente que as pessoas n\u00e3o souberam ter empatia a tempo. Depress\u00e3o n\u00e3o \u00e9 mimimi t\u00e1 gente?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "58486227", "edit_history_tweet_ids": ["1200080592794243075"], "created_at": "2019-11-28T15:54:44.000Z"}, {"id": "1200080529623781376", "text": "RT @isabella_lbs22: Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser se\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 241, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1149682297240739841", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199806615987408896"}], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9482, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1200080529623781376"], "created_at": "2019-11-28T15:54:29.000Z"}, {"id": "1200080465073516544", "text": "RT @SLBurstein: Che @mauriciomacri, @lauritalonso, @PatoBullrich, no identificaron aun al comando iran\u00ed-venezolano-kirchnerista q mat\u00f3 al f\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 86, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "965434327315206145", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200013218095226886"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "SLBurstein", "id": "472392232"}, {"start": 20, "end": 34, "username": "mauriciomacri", "id": "24900072"}, {"start": 36, "end": 49, "username": "lauritalonso", "id": "23677018"}, {"start": 51, "end": 64, "username": "PatoBullrich", "id": "54414081"}], "annotations": [{"start": 115, "end": 126, "probability": 0.7971, "type": "Organization", "normalized_text": "kirchnerista"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1200080465073516544"], "created_at": "2019-11-28T15:54:13.000Z"}, {"id": "1200080372501032962", "text": "Mimo suicida una lettera di commiato ad amici e familiari e un referto medico a testimoniare che non ci sono tracce di violenza La mimo e la fotografa cilena \"assassinate\". Storia di una notizia non vera https://t.co/hFTp8BVhbo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "527647114", "edit_history_tweet_ids": ["1200080372501032962"], "entities": {"urls": [{"start": 204, "end": 227, "url": "https://t.co/hFTp8BVhbo", "expanded_url": "https://raiawadunia.com/la-mimo-e-la-fotografa-cilena-storia-di-una-notizia-non-vera/", "display_url": "raiawadunia.com/la-mimo-e-la-f\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-28T15:53:51.000Z"}, {"id": "1200080018803703809", "text": "RT @castelllovini: Deixa eu entender bem...\n\nMais um jovem se suicidou na UFPE e t\u00e1 tudo abafado? \u00c9 isso?\n\nAs Universidades precisam URGENT\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1157348835917778945", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199737456410734599"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "castelllovini", "id": "1099762293007704065"}], "annotations": [{"start": 74, "end": 77, "probability": 0.777, "type": "Organization", "normalized_text": "UFPE"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1200080018803703809"], "created_at": "2019-11-28T15:52:27.000Z"}, {"id": "1200079902759890944", "text": "RT @Barreja: Soldado se suicida por presiones al apoyar el paro nacional en Colombia https://t.co/LaRpInw5Yr v\u00eda @YouTube", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "252099420", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200079166013681664"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Barreja", "id": "1546171084441001993"}, {"start": 113, "end": 121, "username": "YouTube", "id": "10228272"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 19, "probability": 0.588, "type": "Person", "normalized_text": "Soldado"}, {"start": 76, "end": 83, "probability": 0.9841, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/LaRpInw5Yr", "expanded_url": "https://youtu.be/778iekxLCtg", "display_url": "youtu.be/778iekxLCtg"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1200079902759890944"], "created_at": "2019-11-28T15:51:59.000Z"}, {"id": "1200079901606457344", "text": "RT @magda_palacios: El l\u00edder del PP, obsesionado con no permitir la investidura de S\u00e1nchez, puede terminar engullido por Vox en unas nuevas\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 102, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "793015433565761538", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199705194608680960"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "magda_palacios", "id": "554292654"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 34, "probability": 0.9622, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}, {"start": 83, "end": 89, "probability": 0.9775, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 121, "end": 123, "probability": 0.9682, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1200079901606457344"], "created_at": "2019-11-28T15:51:59.000Z"}, {"id": "1200079898192367616", "text": "RT @BolsonanoJair: Quem votou no Minto 17, tem o dedo sujo de sangue e p\u00f3lvora, t\u00e1 ok?\n\u00c9 um Projeto Suicida al\u00e9m de Fascista. https://t.co/\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "259753346", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200061136508477441"}], "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 40, "probability": 0.6804, "type": "Other", "normalized_text": "Minto 17"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1200079898192367616"], "created_at": "2019-11-28T15:51:58.000Z"}, {"id": "1200079786917400577", "text": "RT @isabella_lbs22: Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser se\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 241, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "885322923833257985", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199806615987408896"}], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9482, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1200079786917400577"], "created_at": "2019-11-28T15:51:32.000Z"}, {"id": "1200079581232934913", "text": "t\u00f4 vendo esquadr\u00e3o suicida com a minha irm\u00e3 e na primeira cena da arlequina ela disse que parecia o clipe de elastic heart", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "511118904", "entities": {"annotations": [{"start": 117, "end": 121, "probability": 0.6048, "type": "Other", "normalized_text": "heart"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1200079581232934913"], "created_at": "2019-11-28T15:50:43.000Z"}, {"id": "1200079491982397440", "text": "RT @magda_palacios: El l\u00edder del PP, obsesionado con no permitir la investidura de S\u00e1nchez, puede terminar engullido por Vox en unas nuevas\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 102, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "15378099", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199705194608680960"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "magda_palacios", "id": "554292654"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 34, "probability": 0.9622, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}, {"start": 83, "end": 89, "probability": 0.9775, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 121, "end": 123, "probability": 0.9682, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1200079491982397440"], "created_at": "2019-11-28T15:50:21.000Z"}, {"id": "1200079379025580032", "text": "RT @magda_palacios: El l\u00edder del PP, obsesionado con no permitir la investidura de S\u00e1nchez, puede terminar engullido por Vox en unas nuevas\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 102, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "302498358", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199705194608680960"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "magda_palacios", "id": "554292654"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 34, "probability": 0.9622, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}, {"start": 83, "end": 89, "probability": 0.9775, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 121, "end": 123, "probability": 0.9682, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1200079379025580032"], "created_at": "2019-11-28T15:49:55.000Z"}, {"id": "1200079372532801537", "text": "O que t\u00e1 rolando com essas sapat\u00e3o? Esse ano aqui no DF um casal de mulheres matou o filho e agora, vi que no MT outro casal matou um menino de 3 anos filho de uma delas. \nEu n\u00e3o sei se \u00e9 falta de Deus, se \u00e9 problema psiqui\u00e1trico...\nT\u00e1 foda", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "105940916", "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 54, "probability": 0.7517, "type": "Place", "normalized_text": "DF"}, {"start": 197, "end": 200, "probability": 0.7221, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1200079372532801537"], "created_at": "2019-11-28T15:49:53.000Z"}, {"id": "1200079224738078722", "text": "esquadr\u00e3o suicida \u00e9 muito engra\u00e7ado", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "338690671", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.5568, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1200079224738078722"], "created_at": "2019-11-28T15:49:18.000Z"}, {"id": "1200079166013681664", "text": "Soldado se suicida por presiones al apoyar el paro nacional en Colombia https://t.co/LaRpInw5Yr v\u00eda @YouTube", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "52419142", "entities": {"mentions": [{"start": 100, "end": 108, "username": "YouTube", "id": "10228272"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.7399, "type": "Person", "normalized_text": "Soldado"}, {"start": 63, "end": 70, "probability": 0.9848, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}], "urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/LaRpInw5Yr", "expanded_url": "https://youtu.be/778iekxLCtg", "display_url": "youtu.be/778iekxLCtg"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1200079166013681664"], "created_at": "2019-11-28T15:49:04.000Z"}, {"id": "1200079127098863618", "text": "RT @lucydelap28: @Vicme100 @cguzman67 La generaci\u00f3n de epa colombia , la generaci\u00f3n que se suicida con el Bullying , la generaci\u00f3n que no s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2159449844", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200046581917073408"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lucydelap28", "id": "889651629410201600"}, {"start": 17, "end": 26, "username": "vicme100", "id": "1571866864745078786"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 66, "probability": 0.655, "type": "Other", "normalized_text": "colombia"}, {"start": 106, "end": 113, "probability": 0.8995, "type": "Other", "normalized_text": "Bullying"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1200079127098863618"], "created_at": "2019-11-28T15:48:54.000Z"}, {"id": "1200079099387138049", "text": "@toripeverari Hmmm, sei l\u00e1, n\u00e3o consigo ver isso como um bom escape pra situa\u00e7\u00e3o. Pro suicida em potencial \u00e9 t\u00e3o dif\u00edcil falar sobre o assunto, da\u00ed do nada surge um monte de p\u00e1gina de meme fazendo piada com o assunto, como se querer morrer algo engra\u00e7ado... P\u00e1gina grande ainda.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "834525875051831296", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200077614397956096"}], "edit_history_tweet_ids": ["1200079099387138049"], "in_reply_to_user_id": "144251571", "created_at": "2019-11-28T15:48:48.000Z"}, {"id": "1200079093515116544", "text": "@andresrojo88 @ElsaMarinovic @EnriquePenalosa No dira q tir\u00e1ndose a la linea ferrea como un suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "969969740813946880", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200078768804683776"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "andresrojo88", "id": "345071519"}, {"start": 14, "end": 28, "username": "ElsaMarinovic", "id": "3378175804"}, {"start": 29, "end": 45, "username": "EnriquePenalosa", "id": "108717093"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 82, "probability": 0.3786, "type": "Other", "normalized_text": "ferrea"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1200079093515116544"], "in_reply_to_user_id": "969969740813946880", "created_at": "2019-11-28T15:48:46.000Z"}, {"id": "1200078853739335680", "text": "RT @SLBurstein: Che @mauriciomacri, @lauritalonso, @PatoBullrich, no identificaron aun al comando iran\u00ed-venezolano-kirchnerista q mat\u00f3 al f\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 86, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2893571919", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200013218095226886"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "SLBurstein", "id": "472392232"}, {"start": 20, "end": 34, "username": "mauriciomacri", "id": "24900072"}, {"start": 36, "end": 49, "username": "lauritalonso", "id": "23677018"}, {"start": 51, "end": 64, "username": "PatoBullrich", "id": "54414081"}], "annotations": [{"start": 115, "end": 126, "probability": 0.7971, "type": "Organization", "normalized_text": "kirchnerista"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1200078853739335680"], "created_at": "2019-11-28T15:47:49.000Z"}, {"id": "1200078821892001792", "text": "as vezes do sil\u00eancio da noite eu fico pensando ser\u00e1 se o van gogh realmente se suicidou ou foi assassinado", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "971169965352112130", "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 64, "probability": 0.9668, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1200078821892001792"], "created_at": "2019-11-28T15:47:42.000Z"}, {"id": "1200078780611649536", "text": "RT @magda_palacios: El l\u00edder del PP, obsesionado con no permitir la investidura de S\u00e1nchez, puede terminar engullido por Vox en unas nuevas\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 102, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "197896849", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199705194608680960"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "magda_palacios", "id": "554292654"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 34, "probability": 0.9622, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}, {"start": 83, "end": 89, "probability": 0.9775, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 121, "end": 123, "probability": 0.9682, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1200078780611649536"], "created_at": "2019-11-28T15:47:32.000Z"}, {"id": "1200078740287606785", "text": "Infelizmente onde se sente o Sol mais quente o lacre ainda t\u00e1 presente s\u00f3 no caix\u00e3o dos adolescente, quis ser estrela e virou medalha num bo\u00e7al que coincidentemente tem a cor que matou seu ancestral", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "147755909", "edit_history_tweet_ids": ["1200078740287606785"], "created_at": "2019-11-28T15:47:22.000Z"}, {"id": "1200078689213526016", "text": "Nada contra o @CearaSC, mas vai cair muito no meu conceito o t\u00e9cnico que assumir o time para essa reta final do Brasileiro. Assim como aconteceu com o Z\u00e9 Ricardo quando aceitou esse convite \"suicida\" do Inter sabendo que as chances de ficar para 2020 eram m\u00ednimas. https://t.co/QnqS0agPxm", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "36698194", "entities": {"mentions": [{"start": 14, "end": 22, "username": "CearaSC", "id": "81700831"}], "annotations": [{"start": 151, "end": 160, "probability": 0.9441, "type": "Person", "normalized_text": "Z\u00e9 Ricardo"}, {"start": 203, "end": 207, "probability": 0.9585, "type": "Organization", "normalized_text": "Inter"}], "urls": [{"start": 265, "end": 288, "url": "https://t.co/QnqS0agPxm", "expanded_url": "https://twitter.com/humbertoperon/status/1200078689213526016/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/QnqS0agPxm", "media_key": "3_1200078684499185665"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1200078689213526016"], "created_at": "2019-11-28T15:47:10.000Z"}, {"id": "1200078337537925123", "text": "RT @SLBurstein: Che @mauriciomacri, @lauritalonso, @PatoBullrich, no identificaron aun al comando iran\u00ed-venezolano-kirchnerista q mat\u00f3 al f\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 86, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "4540253957", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200013218095226886"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "SLBurstein", "id": "472392232"}, {"start": 20, "end": 34, "username": "mauriciomacri", "id": "24900072"}, {"start": 36, "end": 49, "username": "lauritalonso", "id": "23677018"}, {"start": 51, "end": 64, "username": "PatoBullrich", "id": "54414081"}], "annotations": [{"start": 115, "end": 126, "probability": 0.7971, "type": "Organization", "normalized_text": "kirchnerista"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1200078337537925123"], "created_at": "2019-11-28T15:45:46.000Z"}, {"id": "1200078068775346176", "text": "@Marco_Mena2017 No s\u00e9 si has ido a una manifestaci\u00f3n, pero no cubrirse el rostro ante las lacrim\u00f3genas es casi suicida. Ahora, si no te complica retorcerte en el suelo ni cubrirte, bien. Pero vendieron que era contra la delincuencia y atacan el anonimato en una marcha (que es legitimo), mal.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "168453688", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200077162545647617"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Marco_Mena2017", "id": "308487123"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1200078068775346176"], "in_reply_to_user_id": "308487123", "created_at": "2019-11-28T15:44:42.000Z"}, {"id": "1200077689639624712", "text": "RT @isabella_lbs22: Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser se\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 241, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "822216283903197192", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199806615987408896"}], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9482, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1200077689639624712"], "created_at": "2019-11-28T15:43:12.000Z"}, {"id": "1200077626741862402", "text": "RT @isabella_lbs22: Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser se\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 241, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "3392280165", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199806615987408896"}], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9482, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1200077626741862402"], "created_at": "2019-11-28T15:42:57.000Z"}, {"id": "1200077517182382081", "text": "RT @alma_alheli: Ser suicida y odiar a todos no es un estilo de vida nmms vete a checar", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "610538394", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200035986027233285"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "alma_alheli", "id": "735633490171957248"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1200077517182382081"], "created_at": "2019-11-28T15:42:31.000Z"}, {"id": "1200077225804140544", "text": "RT @isabella_lbs22: Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser se\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 241, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2312061276", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199806615987408896"}], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9482, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1200077225804140544"], "created_at": "2019-11-28T15:41:21.000Z"}, {"id": "1200077225011359744", "text": "RT @isabella_lbs22: Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser se\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 241, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2713370532", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199806615987408896"}], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9482, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1200077225011359744"], "created_at": "2019-11-28T15:41:21.000Z"}, {"id": "1200077057583190017", "text": "Mi jefe \"se siente bien tenso cuando Valeria viene en modo barbie suicida\" hahahahaha perd\u00f3n por ser tan mamona alv.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1168378252714491904", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 43, "probability": 0.4606, "type": "Other", "normalized_text": "Valeria"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1200077057583190017"], "created_at": "2019-11-28T15:40:41.000Z"}, {"id": "1200077046455689216", "text": "RT @EstatCatala54: quan un \" home\" es su\u00efcida despres de matar a una dona, explica-li als fills , qu\u00e8 era la millor soluci\u00f3, tots pensem el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ca", "author_id": "1184021877297209344", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200074824418316289"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "EstatCatala54", "id": "1173937306287427585"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1200077046455689216"], "created_at": "2019-11-28T15:40:38.000Z"}, {"id": "1200077031339384835", "text": "Vargas se suicidou kkkkkkkkkkkkk https://t.co/KVBfPtAOsa", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2811521171", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1199857907577360386"}], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.7091, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas"}], "urls": [{"start": 33, "end": 56, "url": "https://t.co/KVBfPtAOsa", "expanded_url": "https://twitter.com/thateuss/status/1199857907577360386", "display_url": "twitter.com/thateuss/statu\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1200077031339384835"], "created_at": "2019-11-28T15:40:35.000Z"}, {"id": "1200076825336172544", "text": "@_nfortss pq ela se matou com uma faca?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1091819321398042625", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200066554517475336"}], "edit_history_tweet_ids": ["1200076825336172544"], "in_reply_to_user_id": "1033120189129351168", "created_at": "2019-11-28T15:39:46.000Z"}, {"id": "1200076689839181829", "text": "@sergioskain @NetflixES No llegue a terminar ni est\u00e1 ni escuadr\u00f3n suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1394156456", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200076440701751296"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "sergioskain", "id": "88732495"}, {"start": 13, "end": 23, "username": "NetflixES", "id": "3143260474"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1200076689839181829"], "in_reply_to_user_id": "88732495", "created_at": "2019-11-28T15:39:13.000Z"}, {"id": "1200076682264240129", "text": "RT @castelllovini: Deixa eu entender bem...\n\nMais um jovem se suicidou na UFPE e t\u00e1 tudo abafado? \u00c9 isso?\n\nAs Universidades precisam URGENT\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "72936853", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199737456410734599"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "castelllovini", "id": "1099762293007704065"}], "annotations": [{"start": 74, "end": 77, "probability": 0.777, "type": "Organization", "normalized_text": "UFPE"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1200076682264240129"], "created_at": "2019-11-28T15:39:12.000Z"}, {"id": "1200076540882632706", "text": "Echa un vistazo a BLU-RAY + COPIA DIGITAL *** Escuadr\u00f3n suicida (2016) - Will Smith, Jared Leto, https://t.co/r6jQmyBcBr @eBay", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "4655307375", "entities": {"mentions": [{"start": 121, "end": 126, "username": "eBay", "id": "19709040"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 20, "probability": 0.5621, "type": "Organization", "normalized_text": "BLU"}, {"start": 22, "end": 24, "probability": 0.2681, "type": "Person", "normalized_text": "RAY"}, {"start": 46, "end": 62, "probability": 0.7327, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n suicida"}, {"start": 73, "end": 82, "probability": 0.9697, "type": "Person", "normalized_text": "Will Smith"}, {"start": 85, "end": 94, "probability": 0.9301, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}], "urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/r6jQmyBcBr", "expanded_url": "https://www.ebay.es/ulk/itm/174107927211", "display_url": "ebay.es/ulk/itm/174107\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1200076540882632706"], "created_at": "2019-11-28T15:38:38.000Z"}, {"id": "1200076463548116993", "text": "\u201cDejar de ser vos,para ser los dos\u201d, a este le cortas y escribe una nota suicida https://t.co/9cOpNIb6gI", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "936271887105167366", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1199907123615932421"}], "edit_history_tweet_ids": ["1200076463548116993"], "entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/9cOpNIb6gI", "expanded_url": "https://twitter.com/federicooscar03/status/1199907123615932421", "display_url": "twitter.com/federicooscar0\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-28T15:38:19.000Z"}, {"id": "1200076460674965504", "text": "Cordura presenta su sexto disco, \u2018Ruta Suicida\u2019\n https://t.co/DxyhmaVw8Q https://t.co/kgeicIua3n", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "22602295", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.586, "type": "Place", "normalized_text": "Cordura"}, {"start": 34, "end": 45, "probability": 0.8452, "type": "Other", "normalized_text": "Ruta Suicida"}], "urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/DxyhmaVw8Q", "expanded_url": "http://www.rockestatal.com/actualidad/cordura-presenta-su-sexto-disco-ruta-suicida/", "display_url": "rockestatal.com/actualidad/cor\u2026"}, {"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/kgeicIua3n", "expanded_url": "https://twitter.com/rockestatal/status/1200076460674965504/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kgeicIua3n", "media_key": "3_1200076454450663426"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1200076460674965504"], "created_at": "2019-11-28T15:38:19.000Z"}, {"id": "1200076448477917189", "text": "RT @1313_Monica: Cad\u00ea o Queiroz?\nV\u00e3o punir quem fazia/faz rachadinha?\n\nQuem matou Anderson e Marielle?\nQuem estava na casa 58?\n\nQuem defend\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "57377640", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200060941607587845"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "1313_Monica", "id": "759060135763410944"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 30, "probability": 0.763, "type": "Person", "normalized_text": "Queiroz"}, {"start": 82, "end": 89, "probability": 0.8193, "type": "Person", "normalized_text": "Anderson"}, {"start": 93, "end": 100, "probability": 0.8864, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1200076448477917189"], "created_at": "2019-11-28T15:38:16.000Z"}, {"id": "1200076237303140359", "text": "Mujer se suicida luego de que repartidor de pizza matara a su prometido #Aus https://t.co/jh3yAlZ2n8 https://t.co/qg4yp0ZB0k", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "279654413", "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 75, "probability": 0.3771, "type": "Place", "normalized_text": "Aus"}], "urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/jh3yAlZ2n8", "expanded_url": "http://j.mp/2Do7Bm9", "display_url": "j.mp/2Do7Bm9"}, {"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/qg4yp0ZB0k", "expanded_url": "https://twitter.com/El_Clarinete/status/1200076237303140359/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qg4yp0ZB0k", "media_key": "3_1200076234660761606"}], "hashtags": [{"start": 72, "end": 76, "tag": "Aus"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1200076237303140359"], "created_at": "2019-11-28T15:37:25.000Z"}, {"id": "1200076190440198144", "text": "RT @leticiahelenap: Carai a talinda divulgou q um sobrinho do chester se suicidou ai q foda \ud83d\ude25", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "259431417", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200046974742999040"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "leticiahelenap", "id": "2479068986"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 68, "probability": 0.3887, "type": "Person", "normalized_text": "chester"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1200076190440198144"], "created_at": "2019-11-28T15:37:14.000Z"}, {"id": "1200076151286353921", "text": "RT @janetrudman: Hace 18 a\u00f1os, un terrorista suicida explot\u00f3 en la pizzer\u00eda Sbarro en Jerusal\u00e9n; 15 personas fueron asesinadas, y hab\u00eda 7\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "235155715", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200017381285908480"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "janetrudman", "id": "249657054"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 81, "probability": 0.6012, "type": "Person", "normalized_text": "Sbarro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.9766, "type": "Place", "normalized_text": "Jerusal\u00e9n"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1200076151286353921"], "created_at": "2019-11-28T15:37:05.000Z"}, {"id": "1200076094025719808", "text": "RT @mercedescondes: Hoy en Madrid una mujer de 65 a\u00f1os se ha tirado por la ventana mientras la comisi\u00f3n judicial que ven\u00eda a ejecutar el de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "597798819", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199422661027336193"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "mercedescondes", "id": "2835623957"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 32, "probability": 0.9519, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1200076094025719808"], "created_at": "2019-11-28T15:36:51.000Z"}, {"id": "1200075944343457792", "text": "@el_tope_suicida https://t.co/XvBv4SxCne\n\n\u305f\u3076\u3093\u3053\u308c\u3084\u3067", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ja", "author_id": "2749070017", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200059393275912193"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "el_tope_suicida", "id": "2353767500"}], "urls": [{"start": 17, "end": 40, "url": "https://t.co/XvBv4SxCne", "expanded_url": "https://r.gnavi.co.jp/90ut18pu0000/", "display_url": "r.gnavi.co.jp/90ut18pu0000/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1200075944343457792"], "in_reply_to_user_id": "2353767500", "created_at": "2019-11-28T15:36:16.000Z"}, {"id": "1200075939880873984", "text": "@GFrondizi @agueroangel @alferdez Festeja que es presidente y la yewua le avisa que ella va a ser la presidenta... Y si jode lo suicida... jajajaja", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "926114527812444160", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199843802523066373"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "GFrondizi", "id": "2880612016"}, {"start": 11, "end": 23, "username": "agueroangel", "id": "304623502"}, {"start": 24, "end": 33, "username": "alferdez", "id": "149991703"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1200075939880873984"], "geo": {"place_id": "00ae0df24e0f83c2"}, "in_reply_to_user_id": "2880612016", "created_at": "2019-11-28T15:36:15.000Z"}, {"id": "1200075870783901696", "text": "@thaaisdrummond amiga barata voce da uma chinelada parabens matou\nagora com a mosca nao......tem qhe ficar se humilhando tentando bater com pano ridiculo.......", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "740188336103493633", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200028900325298179"}], "edit_history_tweet_ids": ["1200075870783901696"], "in_reply_to_user_id": "3335347397", "created_at": "2019-11-28T15:35:58.000Z"}, {"id": "1200075623869419525", "text": "@Ivanloap @edmaverickmus Aparte imag\u00ednate, no puede con un mame de Internet, con el bullying real del Cona se suicida \u00e9ste Pendejo.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1135003529310081024", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199874556036599808"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Ivanloap", "id": "1167618275255169030"}, {"start": 10, "end": 24, "username": "edmaverickmus", "id": "1011889358813556738"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 74, "probability": 0.7467, "type": "Organization", "normalized_text": "Internet"}, {"start": 102, "end": 105, "probability": 0.3418, "type": "Other", "normalized_text": "Cona"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1200075623869419525"], "in_reply_to_user_id": "1167618275255169030", "created_at": "2019-11-28T15:34:59.000Z"}, {"id": "1200075536623710208", "text": "RT @SLBurstein: Che @mauriciomacri, @lauritalonso, @PatoBullrich, no identificaron aun al comando iran\u00ed-venezolano-kirchnerista q mat\u00f3 al f\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 86, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "846087693050269700", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200013218095226886"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "SLBurstein", "id": "472392232"}, {"start": 20, "end": 34, "username": "mauriciomacri", "id": "24900072"}, {"start": 36, "end": 49, "username": "lauritalonso", "id": "23677018"}, {"start": 51, "end": 64, "username": "PatoBullrich", "id": "54414081"}], "annotations": [{"start": 115, "end": 126, "probability": 0.7971, "type": "Organization", "normalized_text": "kirchnerista"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1200075536623710208"], "created_at": "2019-11-28T15:34:38.000Z"}, {"id": "1200075462644502529", "text": "@padawanincoming Es que cerrar en las semanas donde la gente m\u00e1s regala en el a\u00f1o, es suicida posta. Encima les cagan las vacaciones a muchos.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "355949164", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200063592063782912"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "padawanincoming", "id": "228024819"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1200075462644502529"], "in_reply_to_user_id": "228024819", "created_at": "2019-11-28T15:34:21.000Z"}, {"id": "1200075433557008384", "text": "RT @BolsonanoJair: Quem votou no Minto 17, tem o dedo sujo de sangue e p\u00f3lvora, t\u00e1 ok?\n\u00c9 um Projeto Suicida al\u00e9m de Fascista. https://t.co/\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1163595411925426177", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200061136508477441"}], "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 40, "probability": 0.6804, "type": "Other", "normalized_text": "Minto 17"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1200075433557008384"], "created_at": "2019-11-28T15:34:14.000Z"}, {"id": "1200075275922550784", "text": "RT @Zarp001: @thateuss O que da mais for\u00e7a para a teoria da conspira\u00e7\u00e3o que ele n\u00e3o se matou foi justamente ter tirado a vida com esse pija\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1416669607", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199931298179141632"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Zarp001", "id": "2777013336"}, {"start": 13, "end": 22, "username": "thateuss", "id": "24688200"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1200075275922550784"], "created_at": "2019-11-28T15:33:36.000Z"}, {"id": "1200075172243558400", "text": "Tu manda en tu vida no seas suicida, no sigas la corriente como lo hace la mayor\u00eda.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1083695367798038528", "edit_history_tweet_ids": ["1200075172243558400"], "created_at": "2019-11-28T15:33:12.000Z"}, {"id": "1200075094267252736", "text": "@Juan_mendoza09 Jajajaja ya te pinta el suicida nada q ver , hab\u00eda uno q era de presi\u00f3n te apretatabas no se de donde y chau algo as\u00ed era", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2377631962", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200011096423309312"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Juan_mendoza09", "id": "2900931478"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1200075094267252736"], "geo": {"place_id": "0149fa643de6c639"}, "in_reply_to_user_id": "2900931478", "created_at": "2019-11-28T15:32:53.000Z"}, {"id": "1200075082028204037", "text": "Tan torpe como un suicida con 50 cicatrices.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1153455768152215552", "edit_history_tweet_ids": ["1200075082028204037"], "created_at": "2019-11-28T15:32:50.000Z"}, {"id": "1200074944811589634", "text": "@Ivan161718 Pero es que yo simplemente estaba abriendo huevos y apareci\u00f3 de repente el lunatone y va y se suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "361387277", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200074688396959751"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "ivan161718", "id": "1382526688307908608"}], "annotations": [{"start": 87, "end": 94, "probability": 0.4986, "type": "Other", "normalized_text": "lunatone"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1200074944811589634"], "in_reply_to_user_id": "857941698", "created_at": "2019-11-28T15:32:17.000Z"}, {"id": "1200074899747942401", "text": "@Mateusouzac @CarolTofano o mark q fazia o puck mas ele se matou", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "3066304017", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200073068405829635"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Mateusouzac", "id": "739276835293433856"}, {"start": 13, "end": 25, "username": "CarolTofano", "id": "315452544"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 31, "probability": 0.8631, "type": "Person", "normalized_text": "mark"}, {"start": 43, "end": 46, "probability": 0.6018, "type": "Person", "normalized_text": "puck"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1200074899747942401"], "in_reply_to_user_id": "739276835293433856", "created_at": "2019-11-28T15:32:07.000Z"}, {"id": "1200074824418316289", "text": "quan un \" home\" es su\u00efcida despres de matar a una dona, explica-li als fills , qu\u00e8 era la millor soluci\u00f3, tots pensem el mateix, abans et su\u00efcides i despres .... O NO ?", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "ca", "author_id": "1173937306287427585", "edit_history_tweet_ids": ["1200074824418316289"], "created_at": "2019-11-28T15:31:49.000Z"}, {"id": "1200074614493323265", "text": "RT @isabella_lbs22: Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser se\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 241, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1181892726922661888", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199806615987408896"}], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9482, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1200074614493323265"], "created_at": "2019-11-28T15:30:59.000Z"}, {"id": "1200074584470499330", "text": "yo me preguntaba: c\u00f3mo puede haber gente tan naba y suicida que vote a Trump o Bolsonaro.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2258580524", "entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 75, "probability": 0.9839, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 79, "end": 87, "probability": 0.9813, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1200074584470499330"], "created_at": "2019-11-28T15:30:51.000Z"}, {"id": "1200074450256846849", "text": "RT @SLBurstein: Che @mauriciomacri, @lauritalonso, @PatoBullrich, no identificaron aun al comando iran\u00ed-venezolano-kirchnerista q mat\u00f3 al f\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 86, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "883153468852252672", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200013218095226886"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "SLBurstein", "id": "472392232"}, {"start": 20, "end": 34, "username": "mauriciomacri", "id": "24900072"}, {"start": 36, "end": 49, "username": "lauritalonso", "id": "23677018"}, {"start": 51, "end": 64, "username": "PatoBullrich", "id": "54414081"}], "annotations": [{"start": 115, "end": 126, "probability": 0.7971, "type": "Organization", "normalized_text": "kirchnerista"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1200074450256846849"], "created_at": "2019-11-28T15:30:19.000Z"}, {"id": "1200074319130435586", "text": "RT @mariavicap: caralho man,,,,, eu t\u00f4 mt triste\nv\u00e1 se fude\ndois agressores, um ped\u00f3filo (que foi preso e dps se suicidou)e dois mortos (co\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "4830924647", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199894766848229377"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "mariavicap", "id": "2615711230"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1200074319130435586"], "created_at": "2019-11-28T15:29:48.000Z"}, {"id": "1200074221122015232", "text": "@FerlineedeDeus @tatyfalou @guguliberato Mas que coisa que vc se p\u00f5e numa cruz,EM MOMENTO NENHUM,EU DISSE QUE FOI VC QUE MATOU ELE,OU TEVE CULPA DISSO!\nInterpreta\u00e7\u00e3o ti mandou um abra\u00e7o \ud83d\ude09\ud83d\ude09AFFFF", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "808100509525676033", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200034561998110725"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "FerlineedeDeus", "id": "3231187551"}, {"start": 16, "end": 26, "username": "tatyfalou", "id": "1188091847211671552"}, {"start": 27, "end": 40, "username": "guguliberato", "id": "359499649"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1200074221122015232"], "in_reply_to_user_id": "3231187551", "created_at": "2019-11-28T15:29:25.000Z"}, {"id": "1200073854628114439", "text": "Segundo dia de ensaio da dan\u00e7a de encerramento\n\nStatus: ningu\u00e9m se matou - ainda -", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "author_id": "1011801675160522757", "edit_history_tweet_ids": ["1200073854628114439"], "created_at": "2019-11-28T15:27:57.000Z"}, {"id": "1200073796381741058", "text": "Depress\u00e3o \u00e9 doideira, mina linda com filho lindo, se matou.\" Vms ter mais aten\u00e7\u00e3o nas pessoas pr\u00f3ximos a gente, pq depress\u00e3o n\u00e3o \u00e9 frescura.\" Que Deus conforte seu amigos e familiares ningu\u00e9m merece passar por isso.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "925501473764642821", "entities": {"annotations": [{"start": 146, "end": 149, "probability": 0.7086, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1200073796381741058"], "created_at": "2019-11-28T15:27:44.000Z"}, {"id": "1200073738122858497", "text": "@magaljulia Crl eu ri alt\u00e3o\nMosquito suicida fds", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1090246104", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200070790517084160"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "MagalJulia", "id": "1376147316944596998"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 35, "probability": 0.7059, "type": "Person", "normalized_text": "Mosquito"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1200073738122858497"], "in_reply_to_user_id": "1038100029960015872", "created_at": "2019-11-28T15:27:30.000Z"}, {"id": "1200073622431379457", "text": "Ainda me usou de exemplo pq liguei falando que tava morrendo de ressaca. \n\n\"Olha meninos, fa\u00e7am que nem Suelma, trabalhem com a verdade e a gente sempre se entender\u00e1. Ningu\u00e9m matou ela e nem ela matou ningu\u00e9m\" \n\nhehehehehe\neu tenho os melhores chefes da vida real oficial", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "519898695", "entities": {"annotations": [{"start": 104, "end": 109, "probability": 0.6994, "type": "Person", "normalized_text": "Suelma"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1200073622431379457"], "created_at": "2019-11-28T15:27:02.000Z"}, {"id": "1200073522481156097", "text": "RT @magda_palacios: El l\u00edder del PP, obsesionado con no permitir la investidura de S\u00e1nchez, puede terminar engullido por Vox en unas nuevas\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 102, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "353705316", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199705194608680960"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "magda_palacios", "id": "554292654"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 34, "probability": 0.9622, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}, {"start": 83, "end": 89, "probability": 0.9775, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 121, "end": 123, "probability": 0.9682, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1200073522481156097"], "created_at": "2019-11-28T15:26:38.000Z"}, {"id": "1200073487563608065", "text": "@ROJA__yGualda Y el que se suicida no lo hace con un cigarro en la mano, digo yo. XD", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1157638117425385473", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199924358870904832"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "ROJA__yGualda", "id": "1145704583177625600"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1200073487563608065"], "in_reply_to_user_id": "1145704583177625600", "created_at": "2019-11-28T15:26:30.000Z"}, {"id": "1200073194675286016", "text": "@amatcrasu @Haydrykk A ver, comparar a mi supp que se suicida bajo torre con Hitler, creo que tampoco hay demasiada diferencia entre latam y euw fkdkfkdl", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1118107886914297858", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200072889619365888"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Amatcrasu", "id": "844988188263403521"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 82, "probability": 0.9713, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.5323, "type": "Person", "normalized_text": "latam"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1200073194675286016"], "in_reply_to_user_id": "2556938709", "created_at": "2019-11-28T15:25:20.000Z"}, {"id": "1200073116266971136", "text": "@dokkstormur Eu acho que o ideal seria esse conflito entre precisar se aproximar com o desejo de saber e entender, porque, afinal, Emma n\u00e3o matou por motiva\u00e7\u00f5es pr\u00f3prias. Ela foi contratada", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "746162913065504768", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200072898599411713"}], "entities": {"annotations": [{"start": 131, "end": 134, "probability": 0.7868, "type": "Person", "normalized_text": "Emma"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1200073116266971136"], "in_reply_to_user_id": "746162913065504768", "created_at": "2019-11-28T15:25:01.000Z"}, {"id": "1200073044103958528", "text": "Hombre mata su pareja y luego se suicida https://t.co/kHhGWmRYj6", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "184441324", "edit_history_tweet_ids": ["1200073044103958528"], "entities": {"urls": [{"start": 41, "end": 64, "url": "https://t.co/kHhGWmRYj6", "expanded_url": "https://www.elfogondesanjuan.com/2019/11/hombre-mata-su-pareja-y-luego-se-suicida.html#.Xd_mo8PsvGI.twitter", "display_url": "elfogondesanjuan.com/2019/11/hombre\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-28T15:24:44.000Z"}, {"id": "1200073003779932161", "text": "RT @castelllovini: Deixa eu entender bem...\n\nMais um jovem se suicidou na UFPE e t\u00e1 tudo abafado? \u00c9 isso?\n\nAs Universidades precisam URGENT\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1107159373653204993", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199737456410734599"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "castelllovini", "id": "1099762293007704065"}], "annotations": [{"start": 74, "end": 77, "probability": 0.777, "type": "Organization", "normalized_text": "UFPE"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1200073003779932161"], "created_at": "2019-11-28T15:24:35.000Z"}, {"id": "1200072984930738176", "text": "Andando com @vitorisbitu no centro, ela quase matou j\u00e1 um v\u00e9i, uma crian\u00e7a e furou fila. \u00c9 assim que se faz !!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "author_id": "793154372893040640", "entities": {"mentions": [{"start": 12, "end": 24, "username": "vitorisbitu", "id": "835124127262461956"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1200072984930738176"], "created_at": "2019-11-28T15:24:30.000Z"}, {"id": "1200072603383353344", "text": "RT @Pr_AlexandreGon: Vim p/ Floripa p/ apoiar a familia d meu amigo Borba, PRF e tbm dir. do @SINPRFdeSC . Ele tirou a pr\u00f3pria vida com 1 t\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "121257965", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199975195982934016"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Pr_AlexandreGon", "id": "177543983"}, {"start": 93, "end": 104, "username": "SINPRFdeSC", "id": "135851765"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 77, "probability": 0.399, "type": "Organization", "normalized_text": "PRF"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1200072603383353344"], "created_at": "2019-11-28T15:22:59.000Z"}, {"id": "1200072458092580864", "text": "@PazenVzla Ubre suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "lang": "es", "author_id": "275113080", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200052206105436160"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "PazenVzla", "id": "113140791"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1200072458092580864"], "in_reply_to_user_id": "113140791", "created_at": "2019-11-28T15:22:24.000Z"}, {"id": "1200072298490974208", "text": "RT @isabella_lbs22: Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser se\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 241, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "989685254691721223", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199806615987408896"}], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9482, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1200072298490974208"], "created_at": "2019-11-28T15:21:46.000Z"}, {"id": "1200072283747946497", "text": "mirada decididamente dirigida, convicci\u00f3n de un suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1036340592932995072", "edit_history_tweet_ids": ["1200072283747946497"], "created_at": "2019-11-28T15:21:43.000Z"}, {"id": "1200072244401180673", "text": "RT @PrincesoLui: Esse homem tinha aids, depress\u00e3o, estava sem lugar para morar e a coisa mais preciosa da vida dele era o seu gato. Ele est\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "701925312964198400", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199941250096521216"}], "edit_history_tweet_ids": ["1200072244401180673"], "created_at": "2019-11-28T15:21:33.000Z"}, {"id": "1200072152403365890", "text": "@orgullogamer Yo creo q es asesinato, nadie se suicida con el cigarro en la mano, yo al menos me lo terminar\u00eda de fumar", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "301460003", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199602262689144832"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "orgullogamer", "id": "296398581"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1200072152403365890"], "in_reply_to_user_id": "296398581", "created_at": "2019-11-28T15:21:12.000Z"}, {"id": "1200072058530680842", "text": "@adnradiochile Son los Avengers, no, son el escuadr\u00f3n suicida, perd\u00f3n son los Muppet, no son los tres chiflados m\u00e1s inclusivos", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "61858631", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200065279952326657"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "adnradiochile", "id": "201493641"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 30, "probability": 0.951, "type": "Other", "normalized_text": "Avengers"}, {"start": 78, "end": 83, "probability": 0.3769, "type": "Person", "normalized_text": "Muppet"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1200072058530680842"], "in_reply_to_user_id": "201493641", "created_at": "2019-11-28T15:20:49.000Z"}, {"id": "1200071916335378433", "text": "La madre de James se suicida, y en parte es culpa del padre de James, se nota cuando el le da un pu\u00f1etazo al irse la primera vez, Alissa utiliza todo el tiempo a James, y a su novio, y luego los vota", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "441344963", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 16, "probability": 0.8382, "type": "Person", "normalized_text": "James"}, {"start": 63, "end": 67, "probability": 0.8457, "type": "Person", "normalized_text": "James"}, {"start": 130, "end": 135, "probability": 0.8774, "type": "Person", "normalized_text": "Alissa"}, {"start": 162, "end": 166, "probability": 0.8537, "type": "Person", "normalized_text": "James"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1200071916335378433"], "created_at": "2019-11-28T15:20:15.000Z"}, {"id": "1200071416873472006", "text": "Y TAMBI\u00c9N PORQUE NO SE HA ACABADO EL CIGARRO, \u00bfQUI\u00c9N SE SUICIDA SIN ACABARSE EL CIGARRO? \n\nCaso cerrado gracias a la inspectora Petisa, muchas denadas", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "466779265", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200066601200041987"}], "entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 133, "probability": 0.5087, "type": "Place", "normalized_text": "Petisa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1200071416873472006"], "in_reply_to_user_id": "466779265", "created_at": "2019-11-28T15:18:16.000Z"}, {"id": "1200071259452776448", "text": "@HarperYerno @BeatrizTalegon HAgamos una cosa, primero te matas t\u00fa, y luego se suicida ella, pero tienes que mirar c\u00f3mo lo hace, sino no tiene gracia, eh?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "553310182", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200064979535323137"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "HarperYerno", "id": "1188853232640122883"}, {"start": 13, "end": 28, "username": "BeatrizTalegon", "id": "13346352"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1200071259452776448"], "in_reply_to_user_id": "1188853232640122883", "created_at": "2019-11-28T15:17:39.000Z"}, {"id": "1200070970033049602", "text": "RT @SLBurstein: Che @mauriciomacri, @lauritalonso, @PatoBullrich, no identificaron aun al comando iran\u00ed-venezolano-kirchnerista q mat\u00f3 al f\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 86, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1173020492057522176", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200013218095226886"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "SLBurstein", "id": "472392232"}, {"start": 20, "end": 34, "username": "mauriciomacri", "id": "24900072"}, {"start": 36, "end": 49, "username": "lauritalonso", "id": "23677018"}, {"start": 51, "end": 64, "username": "PatoBullrich", "id": "54414081"}], "annotations": [{"start": 115, "end": 126, "probability": 0.7971, "type": "Organization", "normalized_text": "kirchnerista"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1200070970033049602"], "created_at": "2019-11-28T15:16:30.000Z"}, {"id": "1200070954698919937", "text": "MANO, AMO A VIZINHA DA MINHA TIA!!!! \nela se aproximou (vizinha) a\u00ed minha tia falou \"esse \u00e9 meu sobrinho\" a\u00ed a Alessandra em disparado disse \"ele \u00e9 viado\" A MO\u00c7A OLHOU PRA ELA E DISSE: e quem n\u00e3o \u00e9 um pouco? MATOU A ALESSANDRA E LEVOU OS PEDA\u00c7OS PRA CASA PARA FAZER FAROFA", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1154247844137709568", "entities": {"annotations": [{"start": 111, "end": 120, "probability": 0.7493, "type": "Person", "normalized_text": "Alessandra"}, {"start": 216, "end": 225, "probability": 0.6998, "type": "Person", "normalized_text": "ALESSANDRA"}, {"start": 266, "end": 271, "probability": 0.4939, "type": "Other", "normalized_text": "FAROFA"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1200070954698919937"], "created_at": "2019-11-28T15:16:26.000Z"}, {"id": "1200070910788689921", "text": "@melatolplus no creo que sea una tendencia suicida. Creo que es la demostraci\u00f3n de falta de regulaci\u00f3n e integraci\u00f3n social (que s\u00ed bla Durkheim las estudi\u00f3 hace bocha). Pero est\u00e1 bueno lo que plante\u00e1s.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "226403148", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199456894613622784"}], "entities": {"annotations": [{"start": 136, "end": 143, "probability": 0.7013, "type": "Person", "normalized_text": "Durkheim"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1200070910788689921"], "in_reply_to_user_id": "2864806377", "created_at": "2019-11-28T15:16:16.000Z"}, {"id": "1200070790273732608", "text": "RT @magda_palacios: #Casado da de comer a la BESTIA y la bestia, una vez bien alimentada, le devorar\u00e1.\n\nCasado emprende el camino suicida d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2283319094", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199705503498199040"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "magda_palacios", "id": "554292654"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.8808, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 104, "end": 109, "probability": 0.8747, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 27, "tag": "Casado"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1200070790273732608"], "created_at": "2019-11-28T15:15:47.000Z"}, {"id": "1200070719260020736", "text": "RT @1313_Monica: Cad\u00ea o Queiroz?\nV\u00e3o punir quem fazia/faz rachadinha?\n\nQuem matou Anderson e Marielle?\nQuem estava na casa 58?\n\nQuem defend\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1059117171341750274", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200060941607587845"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "1313_Monica", "id": "759060135763410944"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 30, "probability": 0.763, "type": "Person", "normalized_text": "Queiroz"}, {"start": 82, "end": 89, "probability": 0.8193, "type": "Person", "normalized_text": "Anderson"}, {"start": 93, "end": 100, "probability": 0.8864, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1200070719260020736"], "created_at": "2019-11-28T15:15:30.000Z"}, {"id": "1200070653283635205", "text": "@ActivityGrrrl_ As cordas e as algemas fazem uma jun\u00e7\u00e3o de fantasia de policial suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "137849754", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200070489747722241"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "activitygrrrl_", "id": "1237998166961774592"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1200070653283635205"], "in_reply_to_user_id": "419113023", "created_at": "2019-11-28T15:15:14.000Z"}, {"id": "1200070642353287168", "text": "RT @1313_Monica: Cad\u00ea o Queiroz?\nV\u00e3o punir quem fazia/faz rachadinha?\n\nQuem matou Anderson e Marielle?\nQuem estava na casa 58?\n\nQuem defend\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "802145396755693568", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200060941607587845"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "1313_Monica", "id": "759060135763410944"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 30, "probability": 0.763, "type": "Person", "normalized_text": "Queiroz"}, {"start": 82, "end": 89, "probability": 0.8193, "type": "Person", "normalized_text": "Anderson"}, {"start": 93, "end": 100, "probability": 0.8864, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1200070642353287168"], "created_at": "2019-11-28T15:15:12.000Z"}, {"id": "1200070323422597120", "text": "RT @BolsonanoJair: Quem votou no Minto 17, tem o dedo sujo de sangue e p\u00f3lvora, t\u00e1 ok?\n\u00c9 um Projeto Suicida al\u00e9m de Fascista. https://t.co/\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "984219346384965632", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200061136508477441"}], "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 40, "probability": 0.6804, "type": "Other", "normalized_text": "Minto 17"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1200070323422597120"], "created_at": "2019-11-28T15:13:55.000Z"}, {"id": "1200070090210848768", "text": "@Amancayabrilll's account is temporarily unavailable because it violates the Twitter Media Policy. Learn more.", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3399200861", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199883034952118272"}], "edit_history_tweet_ids": ["1200070090210848768"], "entities": {"urls": [{"start": 99, "end": 109, "url": "https://support.twitter.com/articles/20169199", "expanded_url": "https://support.twitter.com/articles/20169199", "display_url": "Learn more"}]}, "created_at": "2019-11-28T15:13:00.000Z"}, {"id": "1200069640849899521", "text": "E aquele torcedor que se matou por causa da zoeira com cheirinho, ap\u00f3s a desclassifica\u00e7\u00e3o na copa do Brasil.. o cara tirou dele a vida e a chance de ver o t\u00edtulo da libertadores, do brasileiro e quem sabe, mundial. Fica a dica: n\u00e3o fa\u00e7a nada por impulso!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "942900813663531010", "entities": {"annotations": [{"start": 93, "end": 106, "probability": 0.646, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do Brasil"}, {"start": 165, "end": 176, "probability": 0.9455, "type": "Other", "normalized_text": "libertadores"}, {"start": 206, "end": 212, "probability": 0.499, "type": "Other", "normalized_text": "mundial"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1200069640849899521"], "created_at": "2019-11-28T15:11:13.000Z"}, {"id": "1200069516702539776", "text": "@SenyorRequena @IvanLQF En aquest cas, ning\u00fa es suicida. Es l'estat, que prefereix matar a negociar l'autodeterminaci\u00f3. I aix\u00f2 hist\u00f2ricament ha estat jutjat al Tribunal Internacional de la Haya, com el Milosevic i Yugoslavia. I el culpable no era qui moria, sino qui matava per defensar la unitat", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "ca", "author_id": "217796795", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200053735340163073"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "SenyorRequena", "id": "2805490415"}, {"start": 15, "end": 23, "username": "IvanLQF", "id": "143948644"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1200069516702539776"], "in_reply_to_user_id": "2805490415", "created_at": "2019-11-28T15:10:43.000Z"}, {"id": "1200069493202079744", "text": "RT @isabella_lbs22: Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser se\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 241, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1087719912490131457", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199806615987408896"}], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9482, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1200069493202079744"], "created_at": "2019-11-28T15:10:38.000Z"}, {"id": "1200069392849162241", "text": "RT @EsPapageno: Variaciones estacionales de la conducta suicida en Espa\u00f1a. https://t.co/yakkOR88sO", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "442709171", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200064967988449281"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "EsPapageno", "id": "1092126705114849281"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 72, "probability": 0.9888, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/yakkOR88sO", "expanded_url": "http://rviv.ly/KHu3ZE", "display_url": "rviv.ly/KHu3ZE"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1200069392849162241"], "created_at": "2019-11-28T15:10:14.000Z"}, {"id": "1200069364487270401", "text": "@AnacCurty ainda tinha aquele cara de glee que consumia fucking pornografia infantil e dps se matou ??? s\u00f3 gente merda jjj", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1511115955", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200069100321591297"}], "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 41, "probability": 0.7964, "type": "Person", "normalized_text": "glee"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1200069364487270401"], "in_reply_to_user_id": "1041420761745907712", "created_at": "2019-11-28T15:10:07.000Z"}, {"id": "1200069319968858117", "text": "Bom dia!\nTodo mundo mega comovido com a morte do Gugu e eu vejo um vidente dizendo que ele se matou porqur tinha um caso gay. Ah n\u00e3o, n\u00e9 gente!!! T\u00e1 na hora de parar com a palha\u00e7ada. #GuguLiberato", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1194942066540855296", "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 52, "probability": 0.3483, "type": "Other", "normalized_text": "Gugu"}, {"start": 184, "end": 195, "probability": 0.7152, "type": "Other", "normalized_text": "GuguLiberato"}], "hashtags": [{"start": 183, "end": 196, "tag": "GuguLiberato"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1200069319968858117"], "created_at": "2019-11-28T15:09:56.000Z"}, {"id": "1200069293146361856", "text": "RT @antoniocendanf1: Mata a su hija de cinco a\u00f1os y se\u00a0suicida https://t.co/h49WdBwCRi", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "958453028323053568", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199997213440647168"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "antoniocendanf1", "id": "958453028323053568"}], "urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/h49WdBwCRi", "expanded_url": "https://cronicasnuestrotiempo.com/2019/08/16/mata-a-su-hija-de-cinco-anos-y-se-suicida/", "display_url": "cronicasnuestrotiempo.com/2019/08/16/mat\u2026", "unwound_url": "http://cronicasnuestrotiempo.com/2019/08/16/mata-a-su-hija-de-cinco-anos-y-se-suicida/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1200069293146361856"], "created_at": "2019-11-28T15:09:50.000Z"}, {"id": "1200069193091231745", "text": "Enquanto voc\u00ea passou 1 semana bebendo por causa do Flamengo...\n\n-Eu fiquei 80h xingando o time do Internacional\n-Um neonazi fundou uma c\u00e9lula aqui no Brasil (provavelmente regi\u00e3o Sul)\n-o Bolsonaro &amp; Cia. falou uma p\u00e1 de merda\n-Um japon\u00eas se suicidou naquela floresta emba\u00e7ada", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "45346222", "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 58, "probability": 0.9433, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 98, "end": 110, "probability": 0.7836, "type": "Organization", "normalized_text": "Internacional"}, {"start": 150, "end": 155, "probability": 0.9026, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 187, "end": 195, "probability": 0.883, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1200069193091231745"], "created_at": "2019-11-28T15:09:26.000Z"}, {"id": "1200069039785172992", "text": "RT @Andres_Daza15: Escuadr\u00f3n suicida/ Escuadr\u00f3n homicida https://t.co/kivKwXp4Gl", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "197615311", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200037566269009920"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Andres_Daza15", "id": "249262190"}], "urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/kivKwXp4Gl", "expanded_url": "https://twitter.com/Andres_Daza15/status/1200037566269009920/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kivKwXp4Gl", "media_key": "3_1200037559776272390"}, {"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/kivKwXp4Gl", "expanded_url": "https://twitter.com/Andres_Daza15/status/1200037566269009920/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kivKwXp4Gl", "media_key": "3_1200037559772045319"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1200069039785172992"], "created_at": "2019-11-28T15:08:49.000Z"}, {"id": "1200069024698306560", "text": "Eish que bombista suicida t\u00e3o bem empregue que era...s\u00f3 lucro para o futuro do Sporting. A gera\u00e7\u00e3o caduca e retr\u00f3grada que asfixia o desenvolvimento do Sporting h\u00e1 anos... https://t.co/rkkgWLEm5K", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2536128668", "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 86, "probability": 0.537, "type": "Organization", "normalized_text": "Sporting"}], "urls": [{"start": 172, "end": 195, "url": "https://t.co/rkkgWLEm5K", "expanded_url": "https://twitter.com/3Sporting/status/1200000130939785217", "display_url": "twitter.com/3Sporting/stat\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1200069024698306560"], "geo": {"place_id": "c1430b24da8e9229"}, "created_at": "2019-11-28T15:08:46.000Z"}, {"id": "1200068981970915344", "text": "RT @Pr_AlexandreGon: Vim p/ Floripa p/ apoiar a familia d meu amigo Borba, PRF e tbm dir. do @SINPRFdeSC . Ele tirou a pr\u00f3pria vida com 1 t\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1112004566428672000", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199975195982934016"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Pr_AlexandreGon", "id": "177543983"}, {"start": 93, "end": 104, "username": "SINPRFdeSC", "id": "135851765"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 77, "probability": 0.399, "type": "Organization", "normalized_text": "PRF"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1200068981970915344"], "created_at": "2019-11-28T15:08:36.000Z"}, {"id": "1200068956515688448", "text": "RT @Andres_Daza15: Escuadr\u00f3n suicida/ Escuadr\u00f3n homicida https://t.co/kivKwXp4Gl", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "322107291", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200037566269009920"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Andres_Daza15", "id": "249262190"}], "urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/kivKwXp4Gl", "expanded_url": "https://twitter.com/Andres_Daza15/status/1200037566269009920/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kivKwXp4Gl", "media_key": "3_1200037559776272390"}, {"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/kivKwXp4Gl", "expanded_url": "https://twitter.com/Andres_Daza15/status/1200037566269009920/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kivKwXp4Gl", "media_key": "3_1200037559772045319"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1200068956515688448"], "created_at": "2019-11-28T15:08:30.000Z"}, {"id": "1200068864094228481", "text": "@ramekiano @orgullogamer Me gusta tu razonamiento y corroboro que es asesinato solo  por un peque\u00f1o detalle, el que se suicida se acaba el cigarro antes de hacerlo y con eso estar\u00e1n de acuerdo conmigo el 100% de fumadores y mas si es un canuto XD", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2166904476", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199851245776887809"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "ramekiano", "id": "568478145"}, {"start": 11, "end": 24, "username": "orgullogamer", "id": "296398581"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1200068864094228481"], "in_reply_to_user_id": "568478145", "created_at": "2019-11-28T15:08:08.000Z"}, {"id": "1200068690043187210", "text": "RT @Pr_AlexandreGon: Vim p/ Floripa p/ apoiar a familia d meu amigo Borba, PRF e tbm dir. do @SINPRFdeSC . Ele tirou a pr\u00f3pria vida com 1 t\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1072849563814367234", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199975195982934016"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Pr_AlexandreGon", "id": "177543983"}, {"start": 93, "end": 104, "username": "SINPRFdeSC", "id": "135851765"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 77, "probability": 0.399, "type": "Organization", "normalized_text": "PRF"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1200068690043187210"], "created_at": "2019-11-28T15:07:26.000Z"}, {"id": "1200068657675681797", "text": "aposto q esse pm q matou o m\u00e9dico da asa sul vai se fuder, queria ver se fosse algu\u00e9m da periferia", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "928578390461906944", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 43, "probability": 0.6099, "type": "Place", "normalized_text": "asa sul"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1200068657675681797"], "created_at": "2019-11-28T15:07:18.000Z"}, {"id": "1200068646585937925", "text": "RT @pureendorphin_: Eu sinceramente n\u00e3o entendo como conseguem ler e ignorar tweets com teor suicida... Pode ser meme, for\u00e7a de express\u00e3o,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1031010780446117888", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199859516617179136"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "pureendorphin_", "id": "157312729"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1200068646585937925"], "created_at": "2019-11-28T15:07:16.000Z"}, {"id": "1200068483993784320", "text": "RT @jordigalves: Carles Mund\u00f3 parla amb ritme de lletania, combinant i recombinant t\u00f2pics. Encara que hi estiguis d'acord t'adorm. Capacita\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ca", "author_id": "394589419", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199805779345387525"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "jordigalves", "id": "2601012027"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1200068483993784320"], "created_at": "2019-11-28T15:06:37.000Z"}, {"id": "1200068294646095872", "text": "O suicida que \u00e9 bom mesmo , ele est\u00e1 morto !", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "434689902", "edit_history_tweet_ids": ["1200068294646095872"], "geo": {"place_id": "4029837e46e8e369"}, "created_at": "2019-11-28T15:05:52.000Z"}, {"id": "1200068283149492224", "text": "@poloshey Lo de C's es una aut\u00e9ntica vocaci\u00f3n autodestructiva y suicida!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "151722912", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199722680888500226"}], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 18, "probability": 0.6034, "type": "Organization", "normalized_text": "C's"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1200068283149492224"], "in_reply_to_user_id": "383129434", "created_at": "2019-11-28T15:05:49.000Z"}, {"id": "1200068250417188864", "text": "RT @castelllovini: Deixa eu entender bem...\n\nMais um jovem se suicidou na UFPE e t\u00e1 tudo abafado? \u00c9 isso?\n\nAs Universidades precisam URGENT\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1078360616228790272", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199737456410734599"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "castelllovini", "id": "1099762293007704065"}], "annotations": [{"start": 74, "end": 77, "probability": 0.777, "type": "Organization", "normalized_text": "UFPE"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1200068250417188864"], "created_at": "2019-11-28T15:05:41.000Z"}, {"id": "1200068158960414720", "text": "@PazenVzla Muerte suicida. \ud83d\ude2e", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "lang": "es", "author_id": "147386708", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200052206105436160"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "PazenVzla", "id": "113140791"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1200068158960414720"], "in_reply_to_user_id": "113140791", "created_at": "2019-11-28T15:05:19.000Z"}, {"id": "1200067989707591681", "text": "@Kirzahk Eres un \"m\u00e9dico suicida\" \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "818419392115593218", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200067077723316225"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Kirzahk", "id": "126602043"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1200067989707591681"], "in_reply_to_user_id": "126602043", "created_at": "2019-11-28T15:04:39.000Z"}, {"id": "1200067957180768256", "text": "RT @XLetterbox: \"Eu mostrei uma foto do Coringa de verdade para minha amiga desta obra de arte depois de termos visto Esquadr\u00e3o Suicida e e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1621480609", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200061002253033473"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "XLetterbox", "id": "1198973830699667456"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 46, "probability": 0.6703, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 118, "end": 134, "probability": 0.8885, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1200067957180768256"], "created_at": "2019-11-28T15:04:31.000Z"}, {"id": "1200067921457889285", "text": "@PazenVzla Venganza Suicida..... \ud83d\ude28 https://t.co/QWtDdOEEhz", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "lang": "es", "author_id": "1087692779562639360", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200052206105436160"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "PazenVzla", "id": "113140791"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.7714, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}], "urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/QWtDdOEEhz", "expanded_url": "https://twitter.com/morelland23/status/1200067921457889285/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/QWtDdOEEhz", "media_key": "16_1200067906924662784"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1200067921457889285"], "in_reply_to_user_id": "113140791", "created_at": "2019-11-28T15:04:23.000Z"}, {"id": "1200067919163600898", "text": "Est\u00e3o vendo essa menina linda? Pois \u00e9, hj recebemos a not\u00edcia de que ela se suicidou, sim se Suicidou!\nNathalia foi mais uma v\u00edtima da depress\u00e3o, ela chegou a dar alguns sinais por\u00e9m n\u00f3s nunca estamos atentos a ponto de perceber antes do pior acontecer.\nDepress\u00e3o mata Sim \ud83d\udc94 https://t.co/Vm5xebFrms", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1199387474994302977", "entities": {"annotations": [{"start": 103, "end": 110, "probability": 0.9619, "type": "Place", "normalized_text": "Nathalia"}], "urls": [{"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/Vm5xebFrms", "expanded_url": "https://twitter.com/Escaralhei1/status/1200067919163600898/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Vm5xebFrms", "media_key": "3_1200067670353358848"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1200067919163600898"], "created_at": "2019-11-28T15:04:22.000Z"}, {"id": "1200067821633490945", "text": "@louboisot @CBinvaders @bacc_cat Molts motoristes (no generalitzar\u00e9, perqu\u00e8 algun n'hi deu haver que ho fa b\u00e9) circulen de manera tan absolutament suicida, que sembla que no tingui apreci ni per la seva pr\u00f2pia vida. Aix\u00ed, com s'han de preocupar pels dem\u00e9s...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "ca", "author_id": "39477871", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200042835103428609"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "louboisot", "id": "1041069968794611712"}, {"start": 11, "end": 22, "username": "CBinvaders", "id": "4122197512"}, {"start": 23, "end": 32, "username": "bacc_cat", "id": "214581097"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1200067821633490945"], "in_reply_to_user_id": "1041069968794611712", "created_at": "2019-11-28T15:03:59.000Z"}, {"id": "1200067778226638848", "text": "@VdeBaea O corno est\u00e1 com tend\u00eancia suicida credo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "315461262", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200066579905597440"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "VdeBaea", "id": "100010032"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1200067778226638848"], "in_reply_to_user_id": "100010032", "created_at": "2019-11-28T15:03:49.000Z"}, {"id": "1200067707472883712", "text": "RT @1313_Monica: Cad\u00ea o Queiroz?\nV\u00e3o punir quem fazia/faz rachadinha?\n\nQuem matou Anderson e Marielle?\nQuem estava na casa 58?\n\nQuem defend\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1108695238888091648", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200060941607587845"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "1313_Monica", "id": "759060135763410944"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 30, "probability": 0.763, "type": "Person", "normalized_text": "Queiroz"}, {"start": 82, "end": 89, "probability": 0.8193, "type": "Person", "normalized_text": "Anderson"}, {"start": 93, "end": 100, "probability": 0.8864, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1200067707472883712"], "created_at": "2019-11-28T15:03:32.000Z"}, {"id": "1200067699268866049", "text": "@PazenVzla Gacela suicida \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "211025966", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200052206105436160"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "PazenVzla", "id": "113140791"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 16, "probability": 0.6177, "type": "Person", "normalized_text": "Gacela"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1200067699268866049"], "in_reply_to_user_id": "113140791", "created_at": "2019-11-28T15:03:30.000Z"}, {"id": "1200067350118227970", "text": "@PazenVzla Serpiente Suicida \ud83d\udc0d Esta si me gust\u00f3 \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "lang": "es", "author_id": "62620796", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200052206105436160"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "PazenVzla", "id": "113140791"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1200067350118227970"], "in_reply_to_user_id": "113140791", "created_at": "2019-11-28T15:02:07.000Z"}, {"id": "1200067265468731392", "text": "RT @isabella_lbs22: Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser se\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 241, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "239457705", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199806615987408896"}], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9482, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1200067265468731392"], "created_at": "2019-11-28T15:01:46.000Z"}, {"id": "1200067218257645574", "text": "RT @castelllovini: Deixa eu entender bem...\n\nMais um jovem se suicidou na UFPE e t\u00e1 tudo abafado? \u00c9 isso?\n\nAs Universidades precisam URGENT\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2711324051", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199737456410734599"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "castelllovini", "id": "1099762293007704065"}], "annotations": [{"start": 74, "end": 77, "probability": 0.777, "type": "Organization", "normalized_text": "UFPE"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1200067218257645574"], "created_at": "2019-11-28T15:01:35.000Z"}, {"id": "1200067180290805760", "text": "RT @magda_palacios: #Casado da de comer a la BESTIA y la bestia, una vez bien alimentada, le devorar\u00e1.\n\nCasado emprende el camino suicida d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2701757431", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199705503498199040"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "magda_palacios", "id": "554292654"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.8808, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 104, "end": 109, "probability": 0.8747, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 27, "tag": "Casado"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1200067180290805760"], "created_at": "2019-11-28T15:01:26.000Z"}, {"id": "1200067177174491142", "text": "@VasquezBazan @PedroMartinIQT Eso es otra cinica mentira del suicida. Hasta donde se sabia el estudio en el Cuzco, o de repente estudio nada. Pero, si le gustaba ser adulado. Quizas, alguien en la UNMSM quiso adularlo. El Suicida lo acepto como que para el, eso era su medio de vida para sentirse feliz en vida https://t.co/Z2f8Syup0g", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "415001653", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199903112795787264"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "VasquezBazan", "id": "1121158201"}, {"start": 14, "end": 29, "username": "PedroMartinIQT", "id": "941457168"}], "annotations": [{"start": 108, "end": 112, "probability": 0.4809, "type": "Place", "normalized_text": "Cuzco"}, {"start": 197, "end": 201, "probability": 0.6623, "type": "Other", "normalized_text": "UNMSM"}], "urls": [{"start": 311, "end": 334, "url": "https://t.co/Z2f8Syup0g", "expanded_url": "https://twitter.com/CordovaJusto/status/1200067177174491142/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Z2f8Syup0g", "media_key": "3_1200067161265442819"}, {"start": 311, "end": 334, "url": "https://t.co/Z2f8Syup0g", "expanded_url": "https://twitter.com/CordovaJusto/status/1200067177174491142/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Z2f8Syup0g", "media_key": "3_1200067167686930433"}, {"start": 311, "end": 334, "url": "https://t.co/Z2f8Syup0g", "expanded_url": "https://twitter.com/CordovaJusto/status/1200067177174491142/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Z2f8Syup0g", "media_key": "3_1200067172497793025"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1200067177174491142"], "in_reply_to_user_id": "1121158201", "created_at": "2019-11-28T15:01:25.000Z"}, {"id": "1200067044521205760", "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "468880307", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1200067044521205760"], "created_at": "2019-11-28T15:00:54.000Z"}, {"id": "1200067036136845312", "text": "Una madre mata a tiros a sus tres hijos de 7, 9 y 11 a\u00f1os y despu\u00e9s se suicida https://t.co/Vc4Hi0ifV7", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "168115810", "edit_history_tweet_ids": ["1200067036136845312"], "entities": {"urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/Vc4Hi0ifV7", "expanded_url": "https://www.antena3.com/noticias/mundo/madre-mata-tiros-sus-tres-hijos-anos-despues-suicida_201911025dbdc6bf0cf282fef2fd694c.html", "display_url": "antena3.com/noticias/mundo\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-28T15:00:52.000Z"}, {"id": "1200066997964431361", "text": "Torra dice que se quiere suicidar, o que mueran tontos por el?\nSuicida o genocida? https://t.co/ndkZlQR35e", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "lang": "es", "author_id": "778710449462226944", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.5698, "type": "Person", "normalized_text": "Torra"}], "urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/ndkZlQR35e", "expanded_url": "https://twitter.com/cdrtsunami/status/1200066997964431361/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ndkZlQR35e", "media_key": "3_1200066984853028864"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1200066997964431361"], "created_at": "2019-11-28T15:00:43.000Z"}, {"id": "1200066986274967552", "text": "RT @isabella_lbs22: Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser se\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 241, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1156662997366005760", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199806615987408896"}], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9482, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1200066986274967552"], "created_at": "2019-11-28T15:00:40.000Z"}, {"id": "1200066816095203328", "text": "Que tan diferente era JL de ZS? 70%? \nWarner Bros no quiere invertir en Superman o Justice League, pero si para rehacer escuadron suicida ... WTF ? Y no le quiere dar una segunda oportunidad a sus superh\u00e9roes emblemas... WB no merece a DC \n#ReleaseTheSnyderCut", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "445812973", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199493048239046657"}], "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 23, "probability": 0.4745, "type": "Person", "normalized_text": "JL"}, {"start": 28, "end": 29, "probability": 0.4132, "type": "Organization", "normalized_text": "ZS"}, {"start": 38, "end": 48, "probability": 0.9665, "type": "Organization", "normalized_text": "Warner Bros"}, {"start": 72, "end": 79, "probability": 0.4406, "type": "Person", "normalized_text": "Superman"}, {"start": 83, "end": 96, "probability": 0.5286, "type": "Other", "normalized_text": "Justice League"}, {"start": 221, "end": 222, "probability": 0.7097, "type": "Organization", "normalized_text": "WB"}, {"start": 236, "end": 237, "probability": 0.8579, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 241, "end": 259, "probability": 0.4497, "type": "Other", "normalized_text": "ReleaseTheSnyderCut"}], "hashtags": [{"start": 240, "end": 260, "tag": "ReleaseTheSnyderCut"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1200066816095203328"], "in_reply_to_user_id": "445812973", "created_at": "2019-11-28T14:59:59.000Z"}, {"id": "1200066473135398914", "text": "RT @SLBurstein: Che @mauriciomacri, @lauritalonso, @PatoBullrich, no identificaron aun al comando iran\u00ed-venezolano-kirchnerista q mat\u00f3 al f\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 86, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1033168367195181056", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200013218095226886"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "SLBurstein", "id": "472392232"}, {"start": 20, "end": 34, "username": "mauriciomacri", "id": "24900072"}, {"start": 36, "end": 49, "username": "lauritalonso", "id": "23677018"}, {"start": 51, "end": 64, "username": "PatoBullrich", "id": "54414081"}], "annotations": [{"start": 115, "end": 126, "probability": 0.7971, "type": "Organization", "normalized_text": "kirchnerista"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1200066473135398914"], "created_at": "2019-11-28T14:58:38.000Z"}, {"id": "1200066333137879040", "text": "RT @jordigalves: Carles Mund\u00f3 parla amb ritme de lletania, combinant i recombinant t\u00f2pics. Encara que hi estiguis d'acord t'adorm. Capacita\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ca", "author_id": "970459538", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199805779345387525"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "jordigalves", "id": "2601012027"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1200066333137879040"], "created_at": "2019-11-28T14:58:04.000Z"}, {"id": "1200066277110366210", "text": "RT @Dcevampiro: La carta de Cinthia Fernandez a Yanina es la de una suicida que se despide. #LAM", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "386295645", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200057266239655936"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Dcevampiro", "id": "105228711"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 44, "probability": 0.9473, "type": "Person", "normalized_text": "Cinthia Fernandez"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.6094, "type": "Person", "normalized_text": "Yanina"}, {"start": 93, "end": 95, "probability": 0.8235, "type": "Other", "normalized_text": "LAM"}], "hashtags": [{"start": 92, "end": 96, "tag": "LAM"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1200066277110366210"], "created_at": "2019-11-28T14:57:51.000Z"}, {"id": "1200065811857195008", "text": "RT @Pr_AlexandreGon: Vim p/ Floripa p/ apoiar a familia d meu amigo Borba, PRF e tbm dir. do @SINPRFdeSC . Ele tirou a pr\u00f3pria vida com 1 t\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "928063303523491844", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199975195982934016"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Pr_AlexandreGon", "id": "177543983"}, {"start": 93, "end": 104, "username": "SINPRFdeSC", "id": "135851765"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 77, "probability": 0.399, "type": "Organization", "normalized_text": "PRF"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1200065811857195008"], "created_at": "2019-11-28T14:56:00.000Z"}, {"id": "1200065804953411584", "text": "Hombre mata pareja y se suicida en Nagua\nhttps://t.co/iv4lHLk2LP", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "348279492", "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 39, "probability": 0.9084, "type": "Place", "normalized_text": "Nagua"}], "urls": [{"start": 41, "end": 64, "url": "https://t.co/iv4lHLk2LP", "expanded_url": "http://cuartasemana.com.do/index.php/2019/11/27/hombre-mata-pareja-y-se-suicida-en-nagua/", "display_url": "cuartasemana.com.do/index.php/2019\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1200065804953411584"], "created_at": "2019-11-28T14:55:58.000Z"}, {"id": "1200065595217195009", "text": "Una pareja pide una pizza y el repartidor mata al chico: su novia se suicida v\u00eda: @elcasocom https://t.co/YP2OUYg6yq", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2358231810", "entities": {"mentions": [{"start": 82, "end": 92, "username": "elcasocom", "id": "1052885642214965250"}], "urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/YP2OUYg6yq", "expanded_url": "https://elcaso.elnacional.cat/es/sucesos/pareja-pide-pizza-repartidor-mata-chico-novia-suicida_21589_102.html", "display_url": "elcaso.elnacional.cat/es/sucesos/par\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1200065595217195009"], "created_at": "2019-11-28T14:55:08.000Z"}, {"id": "1200065594005098496", "text": "La no violencia es un ideal muy loable, pero no debemos volverlo un paradigma suicida, todo tiene sus limites.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1225064166", "edit_history_tweet_ids": ["1200065594005098496"], "created_at": "2019-11-28T14:55:08.000Z"}, {"id": "1200065591316496385", "text": "Meu, voc\u00eas j\u00e1 perceberam como o elenco de Glee \u00e9 amaldi\u00e7oado? \nPrimeiro morreu um cara durante a s\u00e9rie de overdose\nDepois um foi pego com pornografia infantil e se matou\nAgora a Melissa Benoist falando de viol\u00eancia dom\u00e9stica sofrida pelo ex que, pasmem, tamb\u00e9m era do Glee", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "139194620", "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 45, "probability": 0.6778, "type": "Other", "normalized_text": "Glee"}, {"start": 106, "end": 113, "probability": 0.5644, "type": "Other", "normalized_text": "overdose"}, {"start": 178, "end": 192, "probability": 0.8442, "type": "Person", "normalized_text": "Melissa Benoist"}, {"start": 268, "end": 271, "probability": 0.6454, "type": "Other", "normalized_text": "Glee"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1200065591316496385"], "created_at": "2019-11-28T14:55:07.000Z"}, {"id": "1200065380892520448", "text": "@orgullogamer Asesinato. Se supone que esta leyendo de cara a la ventana se dispara con la derecha la mancha deber\u00eda estar a la izquierda, aparte el casquillo no corresponde con la posici\u00f3n del cuerpo, y el cigarro en la mano nadie se suicida sin apagar en el cenicero.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3293235762", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199602262689144832"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "orgullogamer", "id": "296398581"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1200065380892520448"], "in_reply_to_user_id": "296398581", "created_at": "2019-11-28T14:54:17.000Z"}, {"id": "1200065328123764736", "text": "Nagua: Hombre mata a su esposa y luego se suicida https://t.co/SiLeqmgdtP https://t.co/8BzfbjZ7xZ", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "378622794", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.427, "type": "Place", "normalized_text": "Nagua"}, {"start": 7, "end": 12, "probability": 0.5222, "type": "Person", "normalized_text": "Hombre"}], "urls": [{"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/SiLeqmgdtP", "expanded_url": "http://dlvr.it/RKJRfy", "display_url": "dlvr.it/RKJRfy"}, {"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/8BzfbjZ7xZ", "expanded_url": "https://twitter.com/Noticia_do/status/1200065328123764736/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8BzfbjZ7xZ", "media_key": "3_1200065326433464320"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1200065328123764736"], "created_at": "2019-11-28T14:54:05.000Z"}, {"id": "1200065305965420546", "text": "RT @1313_Monica: Cad\u00ea o Queiroz?\nV\u00e3o punir quem fazia/faz rachadinha?\n\nQuem matou Anderson e Marielle?\nQuem estava na casa 58?\n\nQuem defend\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "58316126", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200060941607587845"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "1313_Monica", "id": "759060135763410944"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 30, "probability": 0.763, "type": "Person", "normalized_text": "Queiroz"}, {"start": 82, "end": 89, "probability": 0.8193, "type": "Person", "normalized_text": "Anderson"}, {"start": 93, "end": 100, "probability": 0.8864, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1200065305965420546"], "created_at": "2019-11-28T14:53:59.000Z"}, {"id": "1200064967988449281", "text": "Variaciones estacionales de la conducta suicida en Espa\u00f1a. https://t.co/yakkOR88sO", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1092126705114849281", "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 56, "probability": 0.9884, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/yakkOR88sO", "expanded_url": "http://rviv.ly/KHu3ZE", "display_url": "rviv.ly/KHu3ZE"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1200064967988449281"], "created_at": "2019-11-28T14:52:39.000Z"}, {"id": "1200064932370427904", "text": "acabei de ver o v\u00eddeo daquele pol\u00edtico estadunidense que se suicidou ao vivo na tv e t\u00f4 quase passando mal de t\u00e3o horrorizado", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2177364998", "edit_history_tweet_ids": ["1200064932370427904"], "created_at": "2019-11-28T14:52:30.000Z"}, {"id": "1200064869510385665", "text": "o auge vcs quererem me dizer q o sbt n\u00e3o passa nada por respeito a fam\u00edlia \na \u00faltima palavra de respeito deve vir deles qnd for pra falar de respeito\nn\u00e3o fazem cobertura jornal\u00edstica porque n\u00e3o tem departamento de jornalismo s\u00f3lido! s\u00f3 apresentador f\u00fatil e suicida #DespedidaGugu", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "252783204", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 35, "probability": 0.7823, "type": "Organization", "normalized_text": "sbt"}], "hashtags": [{"start": 265, "end": 279, "tag": "DespedidaGugu"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1200064869510385665"], "created_at": "2019-11-28T14:52:15.000Z"}, {"id": "1200064665478483973", "text": "RT @Heddy20460507: @PazenVzla @Resist_VZLA2017 Tempestad suicida \ud83e\udd14\ud83e\udd2a\ud83d\ude44\ud83e\uddd0\ud83e\udd23\ud83d\ude02\ud83d\ude05\ud83d\ude02\ud83e\udd23", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "125191362", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200064307884646400"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Heddy20460507", "id": "1047957240869781505"}, {"start": 19, "end": 29, "username": "PazenVzla", "id": "113140791"}, {"start": 30, "end": 46, "username": "Resist_VZLA2017", "id": "125191362"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1200064665478483973"], "created_at": "2019-11-28T14:51:27.000Z"}, {"id": "1200064632725164032", "text": "Gente sinceramente t\u00f4 sem acreditar q essa menina se matou cr,s\u00f3 penso no filhinho dela,que tristeza !!!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "937650401549127680", "edit_history_tweet_ids": ["1200064632725164032"], "created_at": "2019-11-28T14:51:19.000Z"}, {"id": "1200064623233454080", "text": "RT @1313_Monica: Cad\u00ea o Queiroz?\nV\u00e3o punir quem fazia/faz rachadinha?\n\nQuem matou Anderson e Marielle?\nQuem estava na casa 58?\n\nQuem defend\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "276168356", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200060941607587845"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "1313_Monica", "id": "759060135763410944"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 30, "probability": 0.763, "type": "Person", "normalized_text": "Queiroz"}, {"start": 82, "end": 89, "probability": 0.8193, "type": "Person", "normalized_text": "Anderson"}, {"start": 93, "end": 100, "probability": 0.8864, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1200064623233454080"], "created_at": "2019-11-28T14:51:16.000Z"}, {"id": "1200064580606726145", "text": "RT @magda_palacios: El l\u00edder del PP, obsesionado con no permitir la investidura de S\u00e1nchez, puede terminar engullido por Vox en unas nuevas\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 102, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1079326331798777856", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199705194608680960"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "magda_palacios", "id": "554292654"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 34, "probability": 0.9622, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}, {"start": 83, "end": 89, "probability": 0.9775, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 121, "end": 123, "probability": 0.9682, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1200064580606726145"], "created_at": "2019-11-28T14:51:06.000Z"}, {"id": "1200064533596966912", "text": "eu sou mt suicida quando to s\u00f3", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1086992203593990144", "edit_history_tweet_ids": ["1200064533596966912"], "created_at": "2019-11-28T14:50:55.000Z"}, {"id": "1200064335986528256", "text": "@AiltonBenedito Deveria se lembrar tamb\u00e9m de Mao, que matou milh\u00f5es de fome na China", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1091464056756731904", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200030087598551040"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "AiltonBenedito", "id": "342403919"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 47, "probability": 0.7915, "type": "Person", "normalized_text": "Mao"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.978, "type": "Place", "normalized_text": "China"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1200064335986528256"], "in_reply_to_user_id": "342403919", "created_at": "2019-11-28T14:50:08.000Z"}, {"id": "1200064307884646400", "text": "@PazenVzla @Resist_VZLA2017 Tempestad suicida \ud83e\udd14\ud83e\udd2a\ud83d\ude44\ud83e\uddd0\ud83e\udd23\ud83d\ude02\ud83d\ude05\ud83d\ude02\ud83e\udd23", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1047957240869781505", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200052206105436160"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "PazenVzla", "id": "113140791"}, {"start": 11, "end": 27, "username": "Resist_VZLA2017", "id": "125191362"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1200064307884646400"], "in_reply_to_user_id": "113140791", "created_at": "2019-11-28T14:50:01.000Z"}, {"id": "1200064174505758721", "text": "@tazjan1973 @JohnyTorre Y ahora el guat\u00f3n ql seguro que me va a ofrecer combos, tal como varios otros tarados mentales que se ofenden cuando les tocas al borracho suicida. Cuando tengamos toque de queda otra vez, sal de noche a webear a los milicos, para que demuestres tu \"hombr\u00eda\" \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2153269278", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200050833422999552"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "tazjan1973", "id": "278072002"}, {"start": 12, "end": 23, "username": "JohnyTorre", "id": "278746494"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1200064174505758721"], "in_reply_to_user_id": "278072002", "created_at": "2019-11-28T14:49:29.000Z"}, {"id": "1200064020004442113", "text": "RT @jordigalves: Carles Mund\u00f3 parla amb ritme de lletania, combinant i recombinant t\u00f2pics. Encara que hi estiguis d'acord t'adorm. Capacita\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ca", "author_id": "1072597574077571072", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199805779345387525"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "jordigalves", "id": "2601012027"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1200064020004442113"], "created_at": "2019-11-28T14:48:53.000Z"}, {"id": "1200063624049549315", "text": "SINTOMAS DEPRESSIVOS:\n- Humor depressivo\n- Altera\u00e7\u00e3o de apetite\n- Dificuldade de concentra\u00e7\u00e3o\n- Anedonia\n- Fadiga\n- Idea\u00e7\u00e3o suicida e/ou sintomas psic\u00f3ticos\n\nA distimia assemelha-se com os epis\u00f3dios depressivos s\u00f3 \u00e9 \"mais leve\" e o sintoma mais comum \u00e9 irritabilidade", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "49153731", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200063622392754177"}], "entities": {"annotations": [{"start": 96, "end": 103, "probability": 0.4882, "type": "Other", "normalized_text": "Anedonia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1200063624049549315"], "in_reply_to_user_id": "49153731", "created_at": "2019-11-28T14:47:18.000Z"}, {"id": "1200063437600165888", "text": "Mamma che nervoso a due giorni ma poi stamattina ho un indole suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "2245473466", "edit_history_tweet_ids": ["1200063437600165888"], "created_at": "2019-11-28T14:46:34.000Z"}, {"id": "1200063413508026368", "text": "esse pensamento matou Dandara CAGUEI se a pessoa n\u00e3o sabe o que \u00e9 homofobia, o \u00f3dio (palavra que ele mesmo usou) n\u00e3o pode ser justificado. Homens brancos da favela n\u00e3o podem ser mis\u00f3ginos ou racistas, n\u00e3o importa de onde caralhos voc\u00ea mora n\u00e3o justifica. https://t.co/8UleX195MF", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2746969657", "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 28, "probability": 0.7724, "type": "Person", "normalized_text": "Dandara"}], "urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/8UleX195MF", "expanded_url": "https://twitter.com/hrz_sosa/status/1199493869186011136", "display_url": "twitter.com/hrz_sosa/statu\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1200063413508026368"], "geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}, "created_at": "2019-11-28T14:46:28.000Z"}, {"id": "1200063297069957120", "text": "Se voc\u00ea \u00e9 assaltante, bandido, ladr\u00e3o, agressor, assassino, nazista, batedor de carteira e odeia mulheres, Seu Cadastro para f\u00e3 do \"mito\" est\u00e1 pr\u00e9-aprovado https://t.co/cFuPMnegEo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "384392835", "entities": {"annotations": [{"start": 111, "end": 118, "probability": 0.7748, "type": "Person", "normalized_text": "Cadastro"}], "urls": [{"start": 156, "end": 179, "url": "https://t.co/cFuPMnegEo", "expanded_url": "https://parasitasdobrasil.wordpress.com/2019/11/27/seguranca-que-matou-jovem-estrangulado-e-mais-um-cidadao-de-bem/", "display_url": "parasitasdobrasil.wordpress.com/2019/11/27/seg\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1200063297069957120"], "created_at": "2019-11-28T14:46:00.000Z"}, {"id": "1200063273057554433", "text": "RT @BolsonanoJair: Quem votou no Minto 17, tem o dedo sujo de sangue e p\u00f3lvora, t\u00e1 ok?\n\u00c9 um Projeto Suicida al\u00e9m de Fascista. https://t.co/\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "27445503", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200061136508477441"}], "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 40, "probability": 0.6804, "type": "Other", "normalized_text": "Minto 17"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1200063273057554433"], "created_at": "2019-11-28T14:45:55.000Z"}, {"id": "1200063250349666304", "text": "@pedao_22 @mistalaak Hyuuga \u00e9 pau no cu aonde seu doente, o Neji se matou pra salvar o Naruto e a hinata \u00e9 a coisa mais fofa do mundo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "753370558679674881", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200062887915671552"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "pedao_22", "id": "1179211050186690561"}, {"start": 10, "end": 20, "username": "mistalaak", "id": "2586319922"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 63, "probability": 0.8144, "type": "Person", "normalized_text": "Neji"}, {"start": 87, "end": 92, "probability": 0.7026, "type": "Other", "normalized_text": "Naruto"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1200063250349666304"], "in_reply_to_user_id": "1179211050186690561", "created_at": "2019-11-28T14:45:49.000Z"}, {"id": "1200063245203230720", "text": "Siena, Giulia suicida dalla torre: l'autore del video choc si presenta in Procura. \u00c8 un 23enne pakistano https://t.co/968ANOmhMB", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "317671787", "edit_history_tweet_ids": ["1200063245203230720"], "entities": {"urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/968ANOmhMB", "expanded_url": "https://www.informazione.it/a/87C8D0D1-1207-4C36-8237-D8EED78DBA5D/Siena-Giulia-suicida-dalla-torre-l-autore-del-video-choc-si-presenta-in-Procura-e-un-23enne-pakistano", "display_url": "informazione.it/a/87C8D0D1-120\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-28T14:45:48.000Z"}, {"id": "1200063210784722946", "text": "RT @BolsonanoJair: Quem votou no Minto 17, tem o dedo sujo de sangue e p\u00f3lvora, t\u00e1 ok?\n\u00c9 um Projeto Suicida al\u00e9m de Fascista. https://t.co/\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2414202577", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200061136508477441"}], "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 40, "probability": 0.6804, "type": "Other", "normalized_text": "Minto 17"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1200063210784722946"], "created_at": "2019-11-28T14:45:40.000Z"}, {"id": "1200063077041004544", "text": "RT @castelllovini: Deixa eu entender bem...\n\nMais um jovem se suicidou na UFPE e t\u00e1 tudo abafado? \u00c9 isso?\n\nAs Universidades precisam URGENT\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "30298659", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199737456410734599"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "castelllovini", "id": "1099762293007704065"}], "annotations": [{"start": 74, "end": 77, "probability": 0.777, "type": "Organization", "normalized_text": "UFPE"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1200063077041004544"], "created_at": "2019-11-28T14:45:08.000Z"}, {"id": "1200062899965661185", "text": "RT @Don_Susano: A estas alturas, abordar un uber equivale a un acto suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1566976410", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199932627324678144"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Don_Susano", "id": "600646298"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 47, "probability": 0.9402, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1200062899965661185"], "created_at": "2019-11-28T14:44:26.000Z"}, {"id": "1200062893133316097", "text": "@selenesapia21 me mueroooo q te haces voss sos mas suicida q yo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1039641383911473152", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200062532398043136"}], "edit_history_tweet_ids": ["1200062893133316097"], "in_reply_to_user_id": "1171081549724422146", "created_at": "2019-11-28T14:44:24.000Z"}, {"id": "1200062442837073923", "text": "E eu que sonhei que uma menina se matou pq descobriu a gravidez?????????????????????????????", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "749758956155830272", "edit_history_tweet_ids": ["1200062442837073923"], "created_at": "2019-11-28T14:42:37.000Z"}, {"id": "1200062194702049280", "text": "RT @Pr_AlexandreGon: Vim p/ Floripa p/ apoiar a familia d meu amigo Borba, PRF e tbm dir. do @SINPRFdeSC . Ele tirou a pr\u00f3pria vida com 1 t\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1008804282903285761", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199975195982934016"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Pr_AlexandreGon", "id": "177543983"}, {"start": 93, "end": 104, "username": "SINPRFdeSC", "id": "135851765"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 77, "probability": 0.399, "type": "Organization", "normalized_text": "PRF"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1200062194702049280"], "created_at": "2019-11-28T14:41:37.000Z"}, {"id": "1200062193913548800", "text": "RT @isabella_lbs22: Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser se\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 241, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1174824841192583170", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199806615987408896"}], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9482, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1200062193913548800"], "created_at": "2019-11-28T14:41:37.000Z"}, {"id": "1200062001755676673", "text": "Eu nunca havia visto uma foto do meu primo nas redes sociais, agora que ele se matou, todo dia tem foto dele...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "552930466", "edit_history_tweet_ids": ["1200062001755676673"], "created_at": "2019-11-28T14:40:51.000Z"}, {"id": "1200061976258453504", "text": "RT @BolsonanoJair: Quem votou no Minto 17, tem o dedo sujo de sangue e p\u00f3lvora, t\u00e1 ok?\n\u00c9 um Projeto Suicida al\u00e9m de Fascista. https://t.co/\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "4268927008", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200061136508477441"}], "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 40, "probability": 0.6804, "type": "Other", "normalized_text": "Minto 17"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1200061976258453504"], "created_at": "2019-11-28T14:40:45.000Z"}], "includes": {"users": [{"verified": false, "username": "lrodrichx", "name": "Rodrigues", "id": "2756782030", "public_metrics": {"followers_count": 130, "following_count": 246, "tweet_count": 17616, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ColunadoCarlos", "name": "Carlos", "id": "1152271778233933826", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 12269, "following_count": 6621, "tweet_count": 56014, "listed_count": 14}}, {"verified": false, "username": "Solnegro90", "name": "Alejandro Garcia", "id": "1674043926", "location": "Espa\u00f1a-Andalucia-Cadiz-Cadiz", "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 0, "tweet_count": 944, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "Pifontan", "name": "Pig\u00fce. Eramos felices y no lo sab\u00edamos", "id": "353705316", "location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 493, "following_count": 437, "tweet_count": 37999, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "MorenoG_Agustin", "name": "Agust\u00edn Moreno", "id": "896038494", "public_metrics": {"followers_count": 78310, "following_count": 34472, "tweet_count": 55318, "listed_count": 600}}, {"verified": false, "username": "valensalvidea", "name": "val", "id": "1083007984593240064", "public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 113, "tweet_count": 4828, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "medelmati", "name": "mat", "id": "1000652305", "public_metrics": {"followers_count": 1482, "following_count": 859, "tweet_count": 45417, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "CrousLudi", "name": "Ludwig (\ud83c\udfe1)", "id": "1010136345749094400", "public_metrics": {"followers_count": 612, "following_count": 1180, "tweet_count": 9945, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "Pr_AlexandreGon", "name": "Pr. Alexandre Gon\u00e7alves", "id": "177543983", "location": "Joinville, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 49677, "following_count": 2902, "tweet_count": 44554, "listed_count": 120}}, {"verified": false, "username": "VeraFranco1190", "name": "Fran", "id": "1799834300", "location": "Comodoro Rivadavia", "public_metrics": {"followers_count": 248, "following_count": 968, "tweet_count": 10249, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "lalenaboxer", "name": "LaPerseguida", "id": "205994274", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 262, "following_count": 655, "tweet_count": 9939, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "FabianLista", "name": "Fabian Lista", "id": "160776877", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 247, "tweet_count": 4281, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "her_akd22", "name": "Hern\u00e1n Lista 22", "id": "157408364", "location": "Almagro", "public_metrics": {"followers_count": 1242, "following_count": 1138, "tweet_count": 6061, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Iramar_Paraiba", "name": "Iramar de S. Figueredo \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udf35\ud83c\udf39", "id": "943861182", "location": "Bel\u00e9m P\u00c1", "public_metrics": {"followers_count": 1939, "following_count": 3323, "tweet_count": 11121, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "gustavocastanon", "name": "Gustavo Casta\u00f1on \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udf39", "id": "210538923", "public_metrics": {"followers_count": 21732, "following_count": 487, "tweet_count": 14128, "listed_count": 32}}, {"verified": false, "username": "coraline_gz5", "name": "Carolina.", "id": "116030436", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 393, "following_count": 809, "tweet_count": 19730, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "marcelotuiter", "name": "M@rcelo\ud83d\udca1", "id": "61082928", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2216, "following_count": 3643, "tweet_count": 64308, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "username": "chinopelado", "name": "LDiego", "id": "273182155", "location": "Montevideo  - Uruguay", "public_metrics": {"followers_count": 395, "following_count": 884, "tweet_count": 104640, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "janetrudman", "name": "Janet Rudman", "id": "249657054", "location": "Montevideo, Uruguay", "public_metrics": {"followers_count": 4967, "following_count": 1814, "tweet_count": 99791, "listed_count": 25}}, {"verified": false, "username": "umsaci", "name": "Um Saci Colorado \ud83d\udcaf% \ud83c\udde6\ud83c\uddf9\ud83e\udd41\ud83c\udfba", "id": "1087546695758561280", "location": "Porto Alegre, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1035, "following_count": 151, "tweet_count": 4095, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "andremmiola", "name": "Andr\u00e9 Miola", "id": "2612534644", "public_metrics": {"followers_count": 882, "following_count": 638, "tweet_count": 31570, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "username": "meekhmahon", "name": "MC PUNK", "id": "1195731273333067776", "location": "French Border", "public_metrics": {"followers_count": 92, "following_count": 305, "tweet_count": 4467, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "PartsUnknownUSA", "name": "PartsUnknown", "id": "1118113075", "location": "Parts Unknown, USA", "public_metrics": {"followers_count": 306, "following_count": 380, "tweet_count": 28681, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "j_gufo", "name": "gufo", "id": "707586648", "location": "Catania", "public_metrics": {"followers_count": 29488, "following_count": 1329, "tweet_count": 57027, "listed_count": 185}}, {"verified": false, "username": "Zetaricordi", "name": "L\u2019impertinito", "id": "391602980", "location": "Italia (Sud Europa)", "public_metrics": {"followers_count": 4070, "following_count": 3163, "tweet_count": 13870, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "username": "elvishawk", "name": "Elvis Kleber", "id": "320527064", "public_metrics": {"followers_count": 99, "following_count": 74, "tweet_count": 25728, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "lucciasanz_", "name": "L", "id": "969292468092047365", "location": "Segovia, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 419, "following_count": 193, "tweet_count": 14044, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "inesaarranz_", "name": "In\u00e9s", "id": "1133855851595358208", "location": "San Crist\u00f3bal de Segovia, Espa", "public_metrics": {"followers_count": 238, "following_count": 129, "tweet_count": 6466, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Diogo43474610", "name": "Diogo", "id": "1141145073876381698", "public_metrics": {"followers_count": 241, "following_count": 1467, "tweet_count": 885, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "Alejand21243373", "name": "pitufosalsero", "id": "988402601728335873", "public_metrics": {"followers_count": 350, "following_count": 894, "tweet_count": 69339, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "QuePocaMCoah", "name": "QuePocaMadre", "id": "263268222", "location": "Saltillo, Coahuila", "public_metrics": {"followers_count": 5352, "following_count": 1300, "tweet_count": 14395, "listed_count": 20}}, {"verified": false, "username": "EkaMeggie", "name": "Ekameggie\u2665\ufe0f\ud83c\udf43", "id": "207858285", "location": "Lambayeque, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 227, "following_count": 669, "tweet_count": 6323, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Amancayabrilll", "name": "", "id": "1190095230378348545", "public_metrics": {"followers_count": 249, "following_count": 239, "tweet_count": 10004, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "thek2_d5", "name": "\u201c\u2018E\u2019 de \u2018elifogo\u2019\u201d", "id": "772865392326930432", "location": "Almada, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 261, "tweet_count": 2257, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "pilimarquez19", "name": "Pili Marquez", "id": "123022074", "public_metrics": {"followers_count": 384, "following_count": 950, "tweet_count": 23122, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "AmericoMartin", "name": "Am\u00e9rico Mart\u00edn", "id": "114480045", "location": "Caracas, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 148022, "following_count": 24413, "tweet_count": 14626, "listed_count": 546}}, {"verified": false, "username": "Cadu_cs22", "name": "Carlos Eduardo", "id": "3085103723", "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 977, "following_count": 533, "tweet_count": 17860, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "rique_dyas", "name": "\ud83d\udd31", "id": "925501473764642821", "location": "OTO PATAMAR ", "public_metrics": {"followers_count": 561, "following_count": 340, "tweet_count": 10549, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "rainbwchu", "name": "mindy . semi off", "id": "1179148499868360705", "location": "\u2730 positions", "public_metrics": {"followers_count": 335, "following_count": 373, "tweet_count": 1194, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "anav1c777", "name": "a lix\u00e3o do aur\u00e1", "id": "1110161429305479168", "location": "Harry's House ", "public_metrics": {"followers_count": 282, "following_count": 862, "tweet_count": 5725, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "mariteremoto", "name": "Teresa", "id": "406220103", "location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 2686, "following_count": 2009, "tweet_count": 376976, "listed_count": 54}}, {"verified": false, "username": "magda_palacios", "name": "magda paredes \u2640\ufe0f\ud83c\udf39 \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "id": "554292654", "public_metrics": {"followers_count": 2878, "following_count": 3046, "tweet_count": 58972, "listed_count": 12}}, {"verified": false, "username": "catachoquera", "name": "Maricin(Catachoquera)\ud83d\udd3b \ud83c\uddf5\ud83c\uddf8\ud83c\udf97\ud83d\udc6d\u2764\ufe0f\ud83d\udc9b\ud83d\udc9c", "id": "407015573", "location": "Huelva, ESPA\u00d1A", "public_metrics": {"followers_count": 9362, "following_count": 9287, "tweet_count": 53689, "listed_count": 19}}, {"verified": false, "username": "wallacegere", "name": "Mrs. Wallace", "id": "2960537103", "public_metrics": {"followers_count": 2734, "following_count": 1175, "tweet_count": 9949, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "deedee2_2000", "name": "Pedro L.", "id": "208431103", "location": "Espanha", "public_metrics": {"followers_count": 1183, "following_count": 1996, "tweet_count": 65265, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "joseluissariego", "name": "jose luis sariego", "id": "891912374", "location": "sariegoabogados@gmail.com", "public_metrics": {"followers_count": 21451, "following_count": 7745, "tweet_count": 52229, "listed_count": 145}}, {"verified": false, "username": "ahanaher", "name": "Aninha", "id": "1004114056272334849", "location": "Artur Nogueira, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 539, "following_count": 416, "tweet_count": 16126, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Maranjus", "name": "Maricarmen A", "id": "358795998", "public_metrics": {"followers_count": 2257, "following_count": 3661, "tweet_count": 113151, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "AquAhora1", "name": "Aqu\u00ed Ahora", "id": "1055125529744101381", "public_metrics": {"followers_count": 16694, "following_count": 2040, "tweet_count": 75941, "listed_count": 98}}, {"verified": false, "username": "mercepopstar", "name": "M.RM\ud83d\udd3b", "id": "521382364", "location": "loranca", "public_metrics": {"followers_count": 1024, "following_count": 1814, "tweet_count": 252970, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "username": "MirSpielrein", "name": "\ud835\udd10\ud835\udd26\ud835\udd2f \ud835\udd16\ud835\udd2d\ud835\udd26\ud835\udd22\ud835\udd29\ud835\udd2f\ud835\udd22\ud835\udd26\ud835\udd2b \u0470\ud83d\udc36\ud83d\udc09\ud83c\udfac\ud83e\udde9\u2615", "id": "309724766", "location": "CDMX", "public_metrics": {"followers_count": 8468, "following_count": 7746, "tweet_count": 134820, "listed_count": 48}}, {"verified": false, "username": "roserbb1", "name": "R.Borrell Busquets", "id": "3007814181", "location": "Catalunya", "public_metrics": {"followers_count": 351, "following_count": 504, "tweet_count": 95199, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "jordigalves", "name": "Jordi Galves", "id": "2601012027", "location": "Barcelona i Olot", "public_metrics": {"followers_count": 14861, "following_count": 176, "tweet_count": 68792, "listed_count": 82}}, {"verified": false, "username": "levengeur34", "name": "Gustavo  Davila", "id": "108328718", "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 259, "following_count": 623, "tweet_count": 12203, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "raquelgarciade2", "name": "\ud83d\udc08\ud83d\udc08\ud83d\udc08", "id": "2575675662", "location": "Chiloeches", "public_metrics": {"followers_count": 1512, "following_count": 760, "tweet_count": 268857, "listed_count": 158}}, {"verified": false, "username": "PalomaSM14", "name": "P S \ud83c\udf34", "id": "1033938119630966784", "public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 235, "tweet_count": 12459, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "aleejaandro_19", "name": "stop inventing", "id": "774758680755576832", "public_metrics": {"followers_count": 608, "following_count": 511, "tweet_count": 23042, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "diegofelipe20_", "name": "Diego Felipe Ch\u00e1vez Duarte", "id": "750018512178012161", "location": "Bogot\u00e1, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 912, "following_count": 312, "tweet_count": 94842, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "Andres_Daza15", "name": "Andr\u00e9s.", "id": "249262190", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 1976, "following_count": 922, "tweet_count": 76932, "listed_count": 14}}, {"verified": false, "username": "katalina86k", "name": "Katy Ponce", "id": "2278282993", "location": "Bs. As. Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1777, "following_count": 1634, "tweet_count": 198869, "listed_count": 16}}, {"verified": false, "username": "SLBurstein", "name": "Sergio Burstein", "id": "472392232", "public_metrics": {"followers_count": 12041, "following_count": 312, "tweet_count": 9965, "listed_count": 43}}, {"verified": false, "username": "venuscat777", "name": "Amanda\ud83e\udddc\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f", "id": "2198398785", "location": "Jerez de la Frontera, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 554, "following_count": 601, "tweet_count": 55589, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "JorgedelaCalle4", "name": "Jorge \u265c", "id": "1196174186177282050", "location": "El Espinar, Segovia", "public_metrics": {"followers_count": 193, "following_count": 577, "tweet_count": 1558, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "enrique211958", "name": "enrique arrieche", "id": "3346434585", "public_metrics": {"followers_count": 314, "following_count": 591, "tweet_count": 21939, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "CurroMonjas", "name": "Whitewolf65", "id": "316391683", "public_metrics": {"followers_count": 827, "following_count": 1569, "tweet_count": 20618, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "username": "Jomarcitu", "name": "Jomar", "id": "1033106332474372096", "location": "En la chingada", "public_metrics": {"followers_count": 449, "following_count": 1383, "tweet_count": 71908, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "Konoha_Jp", "name": "Ticha", "id": "900701731629268994", "location": "Ubatuba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 178, "following_count": 130, "tweet_count": 2473, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "gehoyte_crf", "name": "Hoyte\ud83d\udcaa\ud83c\udffe", "id": "3035011965", "location": "FODA-SE O SISTEMA", "public_metrics": {"followers_count": 1782, "following_count": 166, "tweet_count": 64435, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "fjsistemas", "name": "FJ RA", "id": "19787030", "public_metrics": {"followers_count": 1878, "following_count": 999, "tweet_count": 5627, "listed_count": 25}}, {"verified": false, "username": "ernekin_sw", "name": "Ernesto Gordillo", "id": "23606070", "location": "Lima, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 1383, "following_count": 3178, "tweet_count": 62414, "listed_count": 53}}, {"verified": false, "username": "JGalan013", "name": "Spooky Gal\u00e1n.", "id": "291330971", "location": "Barakaldo, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 294, "following_count": 239, "tweet_count": 69088, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "abiasancho", "name": "Tovarishch Bia", "id": "2771520971", "public_metrics": {"followers_count": 190, "following_count": 178, "tweet_count": 6122, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "NasrinRisa", "name": "#Nasrin#", "id": "2634452117", "public_metrics": {"followers_count": 347, "following_count": 370, "tweet_count": 139442, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "username": "maryhmana", "name": "Petista Safada", "id": "69682532", "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 348, "following_count": 618, "tweet_count": 6191, "listed_count": 12}}, {"verified": false, "username": "ro_lustosa", "name": "Rolustosa \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u2b50\ufe0f\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "id": "586179455", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 8046, "following_count": 8320, "tweet_count": 230082, "listed_count": 38}}, {"verified": false, "username": "mariozinholago", "name": "Mario Lago Filho", "id": "340369429", "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 31369, "following_count": 7913, "tweet_count": 42897, "listed_count": 47}}, {"verified": false, "username": "mrcdsvv", "name": "\ud835\udd78\ud835\udd97\ud835\udd88\ud835\udd89\ud835\udd98", "id": "2347495741", "public_metrics": {"followers_count": 410, "following_count": 962, "tweet_count": 44386, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "Suicida_Estupid", "name": "AYELEN \ud83d\udda4 ~Feminazi ~ \ud83d\udc9a", "id": "734448393074937857", "location": "Buenos Aires ", "public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 110, "tweet_count": 13891, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "antoniomiralle5", "name": "Antonio Miralles", "id": "1429946280", "location": "Alicante", "public_metrics": {"followers_count": 825, "following_count": 1910, "tweet_count": 69306, "listed_count": 13}}, {"verified": false, "username": "masramalho", "name": "RaMaLHo", "id": "36320722", "location": "\u2764Nordestao\u2764 \ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83c\udde8\ud83c\uddf3\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa", "public_metrics": {"followers_count": 2113, "following_count": 4995, "tweet_count": 96213, "listed_count": 18}}, {"verified": false, "username": "Montecrisaldia", "name": "Montecristi al Dia", "id": "279792647", "location": "Montecristi", "public_metrics": {"followers_count": 2095, "following_count": 1541, "tweet_count": 31469, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "lolonave", "name": "Lola Vera Mahedero", "id": "4895780943", "location": "Fuente Obejuna, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 761, "tweet_count": 1874, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "DrApocalypse", "name": "ApocaFede", "id": "19772429", "location": " Roma", "public_metrics": {"followers_count": 6115, "following_count": 1615, "tweet_count": 124310, "listed_count": 45}}, {"verified": false, "username": "shinerutherford", "name": "elisa", "id": "1119812589658279938", "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 176, "tweet_count": 10112, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "antipatido", "name": "ab", "id": "1056474450", "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 1069, "tweet_count": 56631, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "MPZ00XX", "name": "MPZ00XX", "id": "935174023281020930", "location": "En todos sitios y en ninguno. ", "public_metrics": {"followers_count": 828, "following_count": 1240, "tweet_count": 34110, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "mimidt92", "name": "~Miriam - \ubbf8\ub9ac\uc554", "id": "995218682354782208", "location": "Del Sur ", "public_metrics": {"followers_count": 3891, "following_count": 1943, "tweet_count": 30719, "listed_count": 37}}, {"verified": false, "username": "meme_montero", "name": "Mercedes Montero /\u2665\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\udf39\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\udf37", "id": "1723241016", "public_metrics": {"followers_count": 4562, "following_count": 4443, "tweet_count": 588394, "listed_count": 21}}, {"verified": false, "username": "giulianatripa", "name": "YULI TRI", "id": "901987624218394624", "public_metrics": {"followers_count": 180, "following_count": 613, "tweet_count": 10729, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "_RevenantChoir", "name": "Lara \ud83e\ude90", "id": "165825752", "location": "Vigo, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 201, "following_count": 140, "tweet_count": 33770, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "username": "wxterhyacinth", "name": "whitney soldier \ud83d\udc25\u2076", "id": "592126973", "location": "she/her", "public_metrics": {"followers_count": 672, "following_count": 454, "tweet_count": 148647, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "username": "NarikSonia", "name": "SoniaNarik", "id": "1139683462833725441", "public_metrics": {"followers_count": 234, "following_count": 293, "tweet_count": 8892, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "trynotodrown", "name": "Evelyn Collinwod.", "id": "2972461354", "location": "\u300aC\u1d0f\u1d20\u1d07\u0274\u1d00\u0274\u1d1b\ufe57\u1d00\u1d1c \u300b", "public_metrics": {"followers_count": 554, "following_count": 723, "tweet_count": 4201, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "imcolxrblind", "name": "Nova Stone.", "id": "3249230156", "public_metrics": {"followers_count": 378, "following_count": 414, "tweet_count": 4110, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "sdicapua1", "name": "sdicapua", "id": "1185569293519507457", "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 293, "tweet_count": 29201, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "RetuitAfterMe", "name": "\ud83c\udf83", "id": "1228488512", "location": "Entre Oeste y Este", "public_metrics": {"followers_count": 13620, "following_count": 10863, "tweet_count": 57320, "listed_count": 29}}, {"verified": false, "username": "MarilisaRocha1", "name": "", "id": "1193249891025346560", "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 21, "tweet_count": 779, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ottdobruno", "name": "brubi (3-3)", "id": "306891709", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 700, "following_count": 571, "tweet_count": 46396, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "thektvante", "name": "Lana\u2077", "id": "4108247842", "location": "Pernambuco, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 244, "following_count": 539, "tweet_count": 25965, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "castelllovini", "name": "Vini Castello", "id": "1099762293007704065", "location": "Olinda, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 17949, "following_count": 5017, "tweet_count": 23706, "listed_count": 32}}, {"verified": false, "username": "piedrasazules", "name": "Piedras_azules", "id": "194419206", "location": "Planeta Tierra", "public_metrics": {"followers_count": 1038, "following_count": 2078, "tweet_count": 14780, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "_HALLOMANN", "name": "Carlos Santoro", "id": "1124452654489513984", "location": "Vigo, Galicia ", "public_metrics": {"followers_count": 46, "following_count": 139, "tweet_count": 1358, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "orgullogamer", "name": "Orgullogamers", "id": "296398581", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 30071, "following_count": 316, "tweet_count": 46807, "listed_count": 196}}, {"verified": false, "username": "Agus_irizarri", "name": "\u30a2\u30b0\u30b9", "id": "1385110778", "location": "ig: agusmaria07", "public_metrics": {"followers_count": 239, "following_count": 139, "tweet_count": 16098, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "paulitgraziano", "name": "pauli", "id": "507793968", "public_metrics": {"followers_count": 831, "following_count": 590, "tweet_count": 12790, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "losaradiord", "name": "LOSA Radio", "id": "1157110319732482048", "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 37, "tweet_count": 34953, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Emiliano1891", "name": "542", "id": "749426539025014784", "location": "Colonia, Uruguay", "public_metrics": {"followers_count": 311, "following_count": 277, "tweet_count": 13119, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "FacuGodoy23", "name": "Facundo", "id": "2238549750", "location": "Colonia, Uruguay", "public_metrics": {"followers_count": 1082, "following_count": 1009, "tweet_count": 75603, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "elvis5241", "name": "Elvi Omar Paredes C. Asi anda el Mundo:", "id": "978126234", "location": "Santo Domingo, DN", "public_metrics": {"followers_count": 2041, "following_count": 1172, "tweet_count": 173009, "listed_count": 38}}, {"verified": false, "username": "lado_mx", "name": "Lado.mx", "id": "92356864", "location": "Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 3248, "following_count": 2283, "tweet_count": 1442497, "listed_count": 76}}, {"verified": false, "username": "MMM_Laguna", "name": "Mercedes", "id": "2213049355", "public_metrics": {"followers_count": 1382, "following_count": 1514, "tweet_count": 259503, "listed_count": 67}}, {"verified": false, "username": "EdmBlackadder", "name": "Edmund Blackadder", "id": "1428786594", "public_metrics": {"followers_count": 575, "following_count": 664, "tweet_count": 78843, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "m1_elsa", "name": "Elsa M1", "id": "370242379", "location": "CDMX", "public_metrics": {"followers_count": 283, "following_count": 685, "tweet_count": 14064, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Ignacio82628103", "name": "Ignacio C. Herdez\u2665\ufe0f Mx", "id": "841422144785526784", "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 8585, "following_count": 7852, "tweet_count": 186618, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "username": "rodhx002", "name": "Cayetano de EdLM y Monasterio", "id": "102672789", "location": "Sur de Espa\u00f1a ", "public_metrics": {"followers_count": 3221, "following_count": 3709, "tweet_count": 46675, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "alex_asbl", "name": "Alex...", "id": "944622989429166080", "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 153, "tweet_count": 981, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "hugogomezguzman", "name": "Hugo G\u00f3mez Guzm\u00e1n", "id": "370328917", "public_metrics": {"followers_count": 2985, "following_count": 1023, "tweet_count": 27044, "listed_count": 11}}, {"verified": true, "username": "ListinDiario", "name": "LISTINDIARIO", "id": "19236297", "location": "Rep\u00fablica Dominicana", "public_metrics": {"followers_count": 1336013, "following_count": 4094, "tweet_count": 366683, "listed_count": 2526}}, {"verified": false, "username": "elmundodedawidh", "name": "Dawidh", "id": "294354862", "public_metrics": {"followers_count": 550, "following_count": 234, "tweet_count": 17926, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "username": "DaniPatas", "name": "Daniel Rodriguez Nu\u00f1", "id": "252803288", "location": "Vigo", "public_metrics": {"followers_count": 214, "following_count": 231, "tweet_count": 25256, "listed_count": 14}}, {"verified": false, "username": "marcmatias", "name": "\u0254\u0279\u0250\u026f", "id": "33403972", "public_metrics": {"followers_count": 1138, "following_count": 200, "tweet_count": 7007, "listed_count": 16}}, {"verified": false, "username": "alicia_molinari", "name": "Alicia molinari", "id": "888746710670946304", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 2077, "following_count": 307, "tweet_count": 393867, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "editorialgloria", "name": "Gloria Cuenca", "id": "3067959675", "location": "Caracas - Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 14998, "following_count": 1128, "tweet_count": 8951, "listed_count": 67}}, {"verified": false, "username": "NadirDarel", "name": "NADIR DAREL", "id": "268946827", "location": "Argentina-Mendoza", "public_metrics": {"followers_count": 565, "following_count": 1038, "tweet_count": 7364, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "tori__coria", "name": "torrico", "id": "1596221276", "location": "Mendoza,Argentina.", "public_metrics": {"followers_count": 10651, "following_count": 4120, "tweet_count": 147213, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "username": "fabysapek", "name": "\ud83c\udff4Faby Sapek 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\ud83d\udea9\ud83e\uddde", "id": "745327509365997568", "location": "Fortaleza, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 12549, "following_count": 9647, "tweet_count": 7665, "listed_count": 15}}, {"verified": false, "username": "miaueissoai", "name": "miau \u2728 agenda aberta \u2728", "id": "344291374", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2685, "following_count": 1054, "tweet_count": 73042, "listed_count": 13}}, {"verified": false, "username": "grlnotcry", "name": "\ud83d\udc08\ud80c\udc83\ud80c\udc82\u00b4 \u2661\u0334\u2027\u208a\u02da1/21", "id": "1166766527946907648", "location": "ela/dela", "public_metrics": {"followers_count": 897, "following_count": 727, "tweet_count": 4128, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "RiccoSaldana", "name": "\u211d\ud835\udd5a\ud835\udd54\ud835\udd52\ud835\udd63\ud835\udd55\ud835\udd60 \ud835\udd4a\ud835\udd52\ud835\udd5d\ud835\udd55\ud835\udd52\u00f1\ud835\udd52 \ud83d\udee9\ufe0f", "id": "115588350", "location": "\u00a1QUER\u00c9TARO! ", "public_metrics": {"followers_count": 1632, "following_count": 362, "tweet_count": 161095, "listed_count": 17}}, {"verified": false, "username": "ederluissantana", "name": "Eder Luis Santana", "id": "53773652", "location": "Salvador, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 228, "following_count": 478, "tweet_count": 465, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "soyingblue", "name": "Sogra do Singto", "id": "553280808", "location": "surtadosquad \u2699\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 763, "following_count": 108, "tweet_count": 45428, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "josepro4428", "name": "\ud83e\udd9atu_lindo_mapache_maricon_\\\u2022^\u2022/\ud83e\udd9a", "id": "1028401433048215553", "location": "Adan's Apple", "public_metrics": {"followers_count": 174, "following_count": 517, "tweet_count": 26536, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "beriaumig", "name": "Miguel Angel Beriau", "id": "378377725", "location": "Buenos Aires", "public_metrics": {"followers_count": 924, "following_count": 2472, "tweet_count": 22991, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "Isabel29784233", "name": "Isabel", "id": "834205130392231936", "location": "Palacio, Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 761, "following_count": 963, "tweet_count": 45094, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "titogoezm", "name": "Tito Goez M", "id": "1100429045731340288", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 7, "tweet_count": 9, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "OdetteLasses", "name": "Odette Lassesy Ojeda", "id": "89220315", "location": "...a donde el agua me lleva", "public_metrics": {"followers_count": 1843, "following_count": 5003, "tweet_count": 31615, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "username": "Marxtrixx", "name": "Sijmadicandhapajie", "id": "337644410", "location": "Lombardia, Italia", "public_metrics": {"followers_count": 1767, "following_count": 2268, "tweet_count": 130714, "listed_count": 58}}, {"verified": false, "username": "theoretro", "name": "L' Alex Whites _polemicamente etico_", "id": "224351032", "location": "Luna e ichnusa", "public_metrics": {"followers_count": 2185, "following_count": 3154, "tweet_count": 59534, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "username": "Aldaiir_G", "name": "Aldair", "id": "1005302310", "location": "Monter\u00eda", "public_metrics": {"followers_count": 1024, "following_count": 956, "tweet_count": 17470, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "xmetterglipaura", "name": "jefacciob\u00f9", "id": "902623485398278150", "location": "Italia", "public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 38, "tweet_count": 22971, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "reflejo3c", "name": "teresa de angulo", "id": "255499883", "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 2891, "following_count": 3098, "tweet_count": 259750, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "sergiusdourado", "name": "Sergio Dourado - Brasil Pot\u00eancia \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udcaa\u261d\ud83e\udd85\ud83d\udd4a", "id": "53799378", "location": "BraSil", "public_metrics": {"followers_count": 2379, "following_count": 2921, "tweet_count": 192270, "listed_count": 12}}, {"verified": false, "username": "pereira_vcitor", "name": "Obi-Wan In\u00e1cio", "id": "3027471616", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 560, "following_count": 511, "tweet_count": 26403, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "AgusFortunelli", "name": "42", "id": "952504549", "location": "Quilmes, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 582, "following_count": 195, "tweet_count": 17922, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "frank_locksmith", "name": "Frank Locksmith \ud83c\udf97", "id": "1315059144", "location": "Barcelon\u00e8s", "public_metrics": {"followers_count": 107, "following_count": 588, "tweet_count": 38431, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "_milimondino", "name": "Milagros", "id": "409646099", "public_metrics": {"followers_count": 432, "following_count": 386, "tweet_count": 9752, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "maytearias42", "name": "\u22c7\u22c7No soy nadie\ud83d\udcdaMi vida es m\u00eda, de nadie m\u00e1s. \u22c7\u22c7", "id": "1143181116", "public_metrics": {"followers_count": 2437, "following_count": 1887, "tweet_count": 290425, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "username": "loimportante60", "name": "\ud83d\ude4b\u2640", "id": "548481495", "public_metrics": {"followers_count": 4502, "following_count": 4006, "tweet_count": 348225, "listed_count": 98}}, {"verified": false, "username": "vicenfp", "name": "Vicenfp", "id": "572067363", "public_metrics": {"followers_count": 539, "following_count": 634, "tweet_count": 98853, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "eusebioetxarren", "name": "Eusebio Etxarren", "id": "340886477", "public_metrics": {"followers_count": 3437, "following_count": 3452, "tweet_count": 69614, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "username": "tonnirubio88", "name": "\u2764\ufe0f\ud83d\udc9b\ud83d\udc9c", "id": "1069197162", "location": "Andaluc\u00eda/M\u00e1laga", "public_metrics": {"followers_count": 3106, "following_count": 2854, "tweet_count": 254032, "listed_count": 55}}, {"verified": false, "username": "RocketGum", "name": "pawsome \ud83d\udd06", "id": "20451965", "location": " Earth \u2714", "public_metrics": {"followers_count": 311, "following_count": 968, "tweet_count": 145362, "listed_count": 23}}, {"verified": false, "username": "trainsporking", "name": "quiero orinar \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "id": "28561462", "location": "Mordor, Lima, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 7715, "following_count": 719, "tweet_count": 66993, "listed_count": 40}}, {"verified": false, "username": "Legionela90", "name": "L\u04bd\u0260\u03b9\u03c3\u0273\u04bd\u0285\u03b1", "id": "1082550874428313601", "location": "Twitterland ", "public_metrics": {"followers_count": 2738, "following_count": 2749, "tweet_count": 120360, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "MayaHez", "name": "\ud83d\udc9c \ud835\udcdc\ud835\udcea\ud835\udd02\ud835\udcea \ud835\udcdd\ud835\udd02\ud835\udd01 \u2620", "id": "547088188", "public_metrics": {"followers_count": 4461, "following_count": 2066, "tweet_count": 27237, "listed_count": 37}}, {"verified": false, "username": "FherAbulense", "name": "FherAbulense", "id": "483796036", "location": "\u00c1vila", "public_metrics": {"followers_count": 1747, "following_count": 4995, "tweet_count": 140999, "listed_count": 16}}, {"verified": false, "username": "Susict67", "name": "Susi", "id": "1045510747", "public_metrics": {"followers_count": 234, "following_count": 1540, "tweet_count": 12693, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "ElenaMicaela_", "name": "Elena\u2615", "id": "805213550419574784", "location": "Rocafort, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 124, "following_count": 345, "tweet_count": 7611, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "AnaTirapu", "name": "Ana Tirapu Garde", "id": "913151532245426176", "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 135, "tweet_count": 22518, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "lai_szz", "name": "Lai", "id": "2738379159", "public_metrics": {"followers_count": 2381, "following_count": 1442, "tweet_count": 28072, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "isaa_24k", "name": "Isabella M \ud83d\udcab", "id": "164887590", "public_metrics": {"followers_count": 9008, "following_count": 7242, "tweet_count": 14025, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "zafiro_dorado", "name": "AMATISTA", "id": "739259136215547904", "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 26, "tweet_count": 17847, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "PizarroMariaJo", "name": "Mar\u00eda Jos\u00e9 Pizarro Rodr\u00edguez", "id": "1362851972", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 563747, "following_count": 1521, "tweet_count": 16845, "listed_count": 635}}, {"verified": false, "username": "negropaez23", "name": "sole", "id": "256610002", "location": "Catalunya", "public_metrics": {"followers_count": 2060, "following_count": 1152, "tweet_count": 133339, "listed_count": 77}}, {"verified": false, "username": "RouresDisseny", "name": "Roures Disseny \ud83c\udf97", "id": "987288087192657923", "location": " Avinguda 1 d'octubre.", "public_metrics": {"followers_count": 3447, "following_count": 3570, "tweet_count": 56028, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "jmonzon100", "name": "Jorge Monz\u00f3n \ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "id": "257161903", "location": "Palm Desert, CA", "public_metrics": {"followers_count": 625, "following_count": 1002, "tweet_count": 30938, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "mal_menor", "name": "Juan Pablo Le\u00f3n \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "id": "44407854", "location": "Lima, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 51952, "following_count": 1134, "tweet_count": 13990, "listed_count": 149}}, {"verified": false, "username": "Milika_Hime", "name": "Milika-chan", "id": "3239694932", "location": "crisis existencial ", "public_metrics": {"followers_count": 179, "following_count": 283, "tweet_count": 10264, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ukEfvcker", "name": "TAXlAN JUN'S MALE CONCUBlNE", "id": "1334644430", "location": "\u6c5f\u6e56", "public_metrics": {"followers_count": 2031, "following_count": 876, "tweet_count": 156212, "listed_count": 14}}, {"verified": false, "username": "jcgomezrincon", "name": "Julio C G\u00f3mez Rinc\u00f3n", "id": "105498602", "location": "Bogot\u00e1 D.C., Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 855, "following_count": 1154, "tweet_count": 190917, "listed_count": 37}}, {"verified": false, "username": "eitaaguida", "name": "aguidinha \u2728", "id": "2571149497", "location": "Vi\u00e7osa, MG", "public_metrics": {"followers_count": 462, "following_count": 316, "tweet_count": 32257, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "JavierRollano2", "name": "Javier Rollano", "id": "824296473353474049", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "public_metrics": {"followers_count": 489, "following_count": 139, "tweet_count": 94040, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "rei_do_nada_", "name": "S\u00edsifo Feliz", "id": "86783969", "public_metrics": {"followers_count": 145, "following_count": 322, "tweet_count": 4290, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ttdalella", "name": "lellaaaaaaa", "id": "1014885540896890880", "location": "Sao Paulo, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 30754, "following_count": 418, "tweet_count": 2813, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "rayoazull", "name": "EL RAYO AZUL", "id": "141678948", "location": "Ecuador", "public_metrics": {"followers_count": 425, "following_count": 388, "tweet_count": 38604, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "lacuevacultural", "name": "La Cueva", "id": "1108364176009900032", "location": "La Plata, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 14676, "following_count": 5122, "tweet_count": 35584, "listed_count": 12}}, {"verified": false, "username": "LaAbrihP", "name": "Ni\u00f1o sin barba", "id": "1163676307324100608", "location": "M\u00e9rida, Yucat\u00e1n", "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 129, "tweet_count": 3053, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "carlozuilha", "name": "carlozuilham \u274c5/11\u274c", "id": "4785841120", "public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 121, "tweet_count": 4593, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "maurbarros_", "name": "Mauro \u274c\ud83d\udc89 5/11", "id": "1163240353987801088", "location": "Pelotas, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 688, "following_count": 417, "tweet_count": 2686, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Rahama94682050", "name": "quarentena vibes", "id": "1152272111865651200", "public_metrics": {"followers_count": 115, "following_count": 136, "tweet_count": 1235, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "AtaydeX", "name": "Snow", "id": "1186769359961776130", "location": "Em todo lugar", "public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 114, "tweet_count": 2900, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "amandexp", "name": "Amanda", "id": "1006337031813914624", "public_metrics": {"followers_count": 616, "following_count": 602, "tweet_count": 18549, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "kwitchyy", "name": "\ud835\udd65\ud835\udd59\ud835\udd52\ud835\udd65\ud835\udd52", "id": "621886282", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 270, "following_count": 292, "tweet_count": 4941, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ALisimberti", "name": "Andrea Lisimberti", "id": "2955233225", "public_metrics": {"followers_count": 4701, "following_count": 5158, "tweet_count": 341140, "listed_count": 39}}, {"verified": false, "username": "IlPrimatoN", "name": "Il Primato Nazionale", "id": "1935534786", "public_metrics": {"followers_count": 31487, "following_count": 310, "tweet_count": 38982, "listed_count": 183}}, {"verified": false, "username": "FDuranRiu", "name": "Francesc d'Ass\u00eds Duran", "id": "258732039", "public_metrics": {"followers_count": 447, "following_count": 431, "tweet_count": 31832, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "MdeMike", "name": "Mike", "id": "360757877", "location": "Cantabria", "public_metrics": {"followers_count": 428, "following_count": 375, "tweet_count": 72707, "listed_count": 12}}, {"verified": false, "username": "fnGusho", "name": "gusho", "id": "1163723850028376064", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 122, "following_count": 103, "tweet_count": 431, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "iaricostanzo", "name": "iaaric\ud83d\udc9a", "id": "1104615681985781760", "public_metrics": {"followers_count": 98, "following_count": 102, "tweet_count": 3070, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "luvtoluv", "name": "luvy", "id": "1283651059", "location": "Lima", "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 1057, "tweet_count": 4065, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "codingjon", "name": "Jo\u00e3o Brasileiro", "id": "4923533881", "public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 156, "tweet_count": 1320, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "mpcMars13", "name": "JustSomeone", "id": "327007714", "location": "S\u00e3o Bernardo do Campo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 246, "following_count": 589, "tweet_count": 28460, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Coronel_Amaro", "name": "Coronel M\u00e1rcio Amaro", "id": "1161070672736587776", "public_metrics": {"followers_count": 533, "following_count": 424, "tweet_count": 6640, "listed_count": 2}}, {"verified": true, "username": "kellymatos", "name": "Kelly Matos", "id": "27733656", "location": "C\u00e9u, sol, Sul.", "public_metrics": {"followers_count": 158972, "following_count": 4760, "tweet_count": 103728, "listed_count": 504}}, {"verified": false, "username": "adautoacre", "name": "adauto moura", "id": "1466155382", "public_metrics": {"followers_count": 996, "following_count": 1413, "tweet_count": 78876, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "gatitabonita32", "name": "Angel", "id": "1405328239", "location": "El Bosque, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 71, "tweet_count": 118, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "pensapenalchile", "name": "Pensamiento Penal Chile (En casa\ud83c\udfe0)", "id": "985234090348761088", "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 9218, "following_count": 411, "tweet_count": 4011, "listed_count": 37}}, {"verified": false, "username": "Miyafernandez", "name": "Miya Fernandez \ud83d\udda4", "id": "397513908", "location": "Avellaneda, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 639, "following_count": 631, "tweet_count": 27860, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "PazosAngeles", "name": "Angeles Pazos", "id": "1145418497046044673", "public_metrics": {"followers_count": 161, "following_count": 441, "tweet_count": 2519, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "simionato_g", "name": "Eduardo Simionato", "id": "2431317414", "location": "san martin mendoza", "public_metrics": {"followers_count": 1710, "following_count": 1248, "tweet_count": 123264, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "Gustavo63966821", "name": "@Gustavo63966828 ,el rey mono", "id": "1194415821717680130", "public_metrics": {"followers_count": 176, "following_count": 562, "tweet_count": 3930, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "freedom031056", "name": "Nancy", "id": "735932270377349121", "public_metrics": {"followers_count": 310, "following_count": 333, "tweet_count": 55462, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "HerosMoraes", "name": "Heros de Moraes", "id": "24363548", "location": "Florian\u00f3polis, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 6521, "following_count": 6536, "tweet_count": 509230, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "VicenteFisac", "name": "Vicente Fisac", "id": "387131157", "location": "Planeta Tierra... de momento", "public_metrics": {"followers_count": 4319, "following_count": 4046, "tweet_count": 8404, "listed_count": 20}}, {"verified": false, "username": "BernardMonk", "name": "Bernardo Moncada", "id": "165584173", "location": "M\u00e9rida Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 1869, "following_count": 2540, "tweet_count": 20747, "listed_count": 12}}, {"verified": false, "username": "ryu_L_", "name": "ryuzaki", "id": "1604287860", "public_metrics": {"followers_count": 324, "following_count": 262, "tweet_count": 149907, "listed_count": 25}}, {"verified": false, "username": "TonoClover", "name": "Miller \u2728", "id": "468459319", "location": "Land of Relics and Inspiration", "public_metrics": {"followers_count": 312, "following_count": 204, "tweet_count": 48880, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "username": "woodviIles", "name": "isabela", "id": "67409639", "location": "7tob", "public_metrics": {"followers_count": 324, "following_count": 318, "tweet_count": 226734, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "cadutopia", "name": "senadora alicent thronicke", "id": "786060734346190848", "location": "rj", "public_metrics": {"followers_count": 3412, "following_count": 774, "tweet_count": 239474, "listed_count": 38}}, {"verified": false, "username": "cafeinadocafe", "name": "scusa se ti amo \u2122\ufe0f", "id": "104189995", "public_metrics": {"followers_count": 1353, "following_count": 932, "tweet_count": 173978, "listed_count": 26}}, {"verified": false, "username": "paradissi", "name": "Pro-Libertario \ud83d\udcd6", "id": "115084137", "location": "Municipio Libertador", "public_metrics": {"followers_count": 357, "following_count": 394, "tweet_count": 12867, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "cultrun", "name": "John M\u00fcller", "id": "21121637", "location": "MAD/SCL/ZOS", "public_metrics": {"followers_count": 81395, "following_count": 3969, "tweet_count": 230021, "listed_count": 1391}}, {"verified": false, "username": "dbalotin", "name": "Balotin(pressos)", "id": "21392367", "public_metrics": {"followers_count": 960, "following_count": 927, "tweet_count": 25849, "listed_count": 12}}, {"verified": false, "username": "douglira", "name": "Doug Lira \ud83d\udea9LULA\ud83d\udea91\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "id": "43547690", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 16075, "following_count": 1328, "tweet_count": 25359, "listed_count": 111}}, {"verified": false, "username": "McDLove308", "name": "Jessy\u0b90RPalmer\u00edn", "id": "97532612", "location": "cdmx", "public_metrics": {"followers_count": 2729, "following_count": 2240, "tweet_count": 48187, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "username": "m_leitis", "name": "Leitis", "id": "1636125590", "location": "RioMafra SC/PR", "public_metrics": {"followers_count": 1191, "following_count": 278, "tweet_count": 65796, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "mmborrass", "name": "Merc\u00e8 Borr\u00e0s", "id": "1028660072", "public_metrics": {"followers_count": 168, "following_count": 103, "tweet_count": 312, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "hardtimeas", "name": "yumi shira \u3086\u307f", "id": "1011751272", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2988, "following_count": 2391, "tweet_count": 84185, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "yoonarindy", "name": "bia \u685c\u2077 off", "id": "1075196392354795520", "public_metrics": {"followers_count": 916, "following_count": 1115, "tweet_count": 9113, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "jmcamachooros", "name": "JOSE MAR\u00cdA CAMACHO OR\u00d3S/\u2764", "id": "3204816111", "location": "Zaragoza, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 900, "following_count": 2125, "tweet_count": 150065, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "username": "lulivala2", "name": "@lulivala", "id": "996180935778422784", "public_metrics": {"followers_count": 311, "following_count": 414, "tweet_count": 81847, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "birobiorhaueh", "name": "Gaud\u00e9rio", "id": "171329134", "location": "BRASIL", "public_metrics": {"followers_count": 6685, "following_count": 7387, "tweet_count": 171250, "listed_count": 6}}, {"verified": true, "username": "AiltonBenedito", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Ailton Benedito", "id": "342403919", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 265429, "following_count": 1184, "tweet_count": 74606, "listed_count": 595}}, {"verified": false, "username": "Th3P3ck", "name": "\ud835\udcdf\ud835\udcee\ud835\udcec\ud835\udcf4", "id": "4860308297", "location": "Udine, Friuli-Venezia Giulia", "public_metrics": {"followers_count": 536, "following_count": 118, "tweet_count": 56415, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "GuillemCristo", "name": "Guillem \ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83c\udf39\ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83c\udf39", "id": "329600772", "location": "El Universo ", "public_metrics": {"followers_count": 7715, "following_count": 7056, "tweet_count": 239916, "listed_count": 15}}, {"verified": false, "username": "EgresUNISANGIL", "name": "Egresados Unisangil", "id": "236907528", "location": "San Gil - Yopal - Chiquinquir\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 393, "following_count": 128, "tweet_count": 990, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "jlmrcp1951", "name": "jotaeleeme1951", "id": "740708321750093824", "public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 195, "tweet_count": 30740, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "luisdavidgza", "name": "Luis Garza L\u00f3pez", "id": "130301053", "public_metrics": {"followers_count": 107, "following_count": 285, "tweet_count": 4554, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "gurgel_maria", "name": "maria gurgel gurgel", "id": "1341943172", "location": "Bel\u00e9m-Par\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 1047, "following_count": 1225, "tweet_count": 27698, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "PSOEColmenarVi", "name": "PSOE Colmenar Viejo", "id": "2828387473", "public_metrics": {"followers_count": 1272, "following_count": 1366, "tweet_count": 18003, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "username": "moniquealexia0", "name": "Monique", "id": "960818590676082689", "public_metrics": {"followers_count": 1349, "following_count": 280, "tweet_count": 8987, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "tiocolorau", "name": "Erasmo C Firmino", "id": "54912384", "location": "Templo de Amon", "public_metrics": {"followers_count": 6087, "following_count": 3697, "tweet_count": 31248, "listed_count": 35}}, {"verified": false, "username": "RobGreenFields", "name": "Robertim Santos", "id": "146431475", "location": "Campo Verde/MT", "public_metrics": {"followers_count": 353, "following_count": 515, "tweet_count": 21308, "listed_count": 14}}, {"verified": false, "username": "Luis_R_Oficial", "name": "Luis_R_Oficial", "id": "3021616235", "public_metrics": {"followers_count": 42276, "following_count": 2005, "tweet_count": 16583, "listed_count": 46}}, {"verified": false, "username": "Rodystrikeback", "name": "Rody Strikeback", "id": "2420004272", "public_metrics": {"followers_count": 726, "following_count": 1283, "tweet_count": 109790, "listed_count": 36}}, {"verified": false, "username": "enzono16", "name": "Enzo No", "id": "766643303081250817", "location": "J", "public_metrics": {"followers_count": 1326, "following_count": 1217, "tweet_count": 213946, "listed_count": 13}}, {"verified": false, "username": "joanagabarrof", "name": "JOAN ||\u2b50||", "id": "3234196095", "location": "Catalunya", "public_metrics": {"followers_count": 1416, "following_count": 469, "tweet_count": 418916, "listed_count": 50}}, {"verified": false, "username": "monika_mazurek", "name": "Monika Mazurek", "id": "908107531", "location": "Catania ", "public_metrics": {"followers_count": 1625, "following_count": 2141, "tweet_count": 23784, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "agarci47a", "name": "Ana Garcia Zavala", "id": "2357822459", "location": "Lima-Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 341, "tweet_count": 18695, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "CarlosCaroCoria", "name": "Dino Carlos Caro Coria", "id": "220172705", "location": "Lima", "public_metrics": {"followers_count": 12676, "following_count": 4377, "tweet_count": 11871, "listed_count": 42}}, {"verified": false, "username": "geokawa", "name": "Antonino Cavasino \ud83c\uddee\ud83c\uddf9 \ud83c\uddec\ud83c\udde7", "id": "2725216048", "location": "Erice,Trapani, Sicilia", "public_metrics": {"followers_count": 3381, "following_count": 3122, "tweet_count": 238915, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "satanatii", "name": "pirig\u00f3tica do Packzin \ud83d\udc8b", "id": "284272968", "location": "SC ", "public_metrics": {"followers_count": 1405, "following_count": 470, "tweet_count": 168877, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "username": "djxcalibur13", "name": "The Xcalibur", "id": "271154433", "location": "Mexico City", "public_metrics": {"followers_count": 147, "following_count": 198, "tweet_count": 4640, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Tato_101", "name": "Juan Alberto Colin \uea00", "id": "56907972", "location": "Mexico City", "public_metrics": {"followers_count": 274, "following_count": 752, "tweet_count": 33443, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "username": "t4ngerineeyes", "name": "Mireia", "id": "747444278", "location": "Barcelona ", "public_metrics": {"followers_count": 777, "following_count": 1375, "tweet_count": 41717, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "username": "calientesdelsur", "name": "Calientes del Sur", "id": "1008774926", "location": "San Juan de la Maguana", "public_metrics": {"followers_count": 5523, "following_count": 5044, "tweet_count": 165138, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "username": "_lourherrera_", "name": "Lourdes Herrera", "id": "1159995937034514432", "location": "Tucum\u00e1n, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 171, "following_count": 495, "tweet_count": 1443, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Maruuxxxx", "name": "Maru", "id": "961744826617286657", "public_metrics": {"followers_count": 2360, "following_count": 629, "tweet_count": 12623, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "EdgardoCanu", "name": "Edgardo Javier Canu", "id": "926541944813244416", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 3820, "following_count": 4507, "tweet_count": 65381, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "imusicarock", "name": "iMusicaRock", "id": "368015154", "public_metrics": {"followers_count": 6249, "following_count": 852, "tweet_count": 114807, "listed_count": 76}}, {"verified": false, "username": "luisponte2703", "name": "Luis Enrique Ponte", "id": "1873324831", "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 180, "tweet_count": 506, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "esquinabaja", "name": "Carla Garc\u00eda B \ud83d\udc9a", "id": "19729967", "public_metrics": {"followers_count": 452378, "following_count": 284, "tweet_count": 218523, "listed_count": 389}}, {"verified": false, "username": "demoniaruiva", "name": "chorona virus", "id": "1117342562", "location": "Recife, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2172, "following_count": 3426, "tweet_count": 35301, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "tcrebirth", "name": "Ten K", "id": "768716772883083264", "location": "Bay area", "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 0, "tweet_count": 1313, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "beaurosser", "name": "Beau Baxter Rosser (he/him) \ud83c\udf53", "id": "15524283", "location": "Portland, OR", "public_metrics": {"followers_count": 359, "following_count": 612, "tweet_count": 32548, "listed_count": 23}}, {"verified": true, "username": "PodcastMovement", "name": "Podcast Movement", "id": "2323138501", "location": "Dallas, TX", "public_metrics": {"followers_count": 67554, "following_count": 6787, "tweet_count": 14696, "listed_count": 1007}}, {"verified": false, "username": "RibeiroWylton", "name": "Wylton Ribeiro", "id": "1081504224226275328", "location": "Chapec\u00f3 - SC", "public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 370, "tweet_count": 24175, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Psikle", "name": "Gabriel Ramon", "id": "2397154494", "location": "Rosario", "public_metrics": {"followers_count": 1065, "following_count": 1934, "tweet_count": 26215, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "imFineSx", "name": "Gbi", "id": "896750474203996160", "public_metrics": {"followers_count": 659, "following_count": 1155, "tweet_count": 6963, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "PurOKuentOrg_ar", "name": "Pur\u2600\ufe0fCuent\u2600\ufe0f", "id": "4610046136", "public_metrics": {"followers_count": 1735, "following_count": 2128, "tweet_count": 229715, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "username": "GabaldonJulia", "name": "Julia", "id": "605525867", "public_metrics": {"followers_count": 287, "following_count": 362, "tweet_count": 8071, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "moraleslerida", "name": "L\u00e9rida Morales", "id": "823655636", "location": "Venezuela, mi Pa\u00eds!", "public_metrics": {"followers_count": 233, "following_count": 610, "tweet_count": 35692, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "BOBVEN", "name": "ROBERTO", "id": "48134767", "location": "\u00dcT: 10.065296,-69.290955", "public_metrics": {"followers_count": 1560, "following_count": 1743, "tweet_count": 69444, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "sturpd", "name": "\u0618", "id": "852313427880144897", "location": "demi lovato", "public_metrics": {"followers_count": 4159, "following_count": 384, "tweet_count": 53545, "listed_count": 13}}, {"verified": false, "username": "moraissgi", "name": "Gi \u2765", "id": "3161797228", "public_metrics": {"followers_count": 2199, "following_count": 739, "tweet_count": 53515, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "la4tallego", "name": "La4tallego", "id": "1193934670527913985", "public_metrics": {"followers_count": 395, "following_count": 400, "tweet_count": 6066, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Itzelrs11", "name": "Itzel 25/08", "id": "1199191201393577985", "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 9, "tweet_count": 1010, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "AristemoFans", "name": "Aristemo fans", "id": "1020564114035433473", "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 33181, "following_count": 450, "tweet_count": 48792, "listed_count": 25}}, {"verified": false, "username": "mechamadeben", "name": "Benjam\u00edn & Lucas \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\u26a7\ufe0f \ud83e\udda6", "id": "1147706018970906624", "location": "Pirapora, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 890, "following_count": 1450, "tweet_count": 18023, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "EmyV09", "name": "\u1d07\u1d0d\u028f/\u1d20\u266a\u2077 \ud83c\udf0c", "id": "1079222938270949381", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 316, "following_count": 204, "tweet_count": 34794, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "miliberacio_n", "name": "Kino", "id": "819624071956692994", "public_metrics": {"followers_count": 210, "following_count": 80, "tweet_count": 14429, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "MarioCaro10", "name": "Mario Caro", "id": "1335890652", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 70, "following_count": 365, "tweet_count": 37575, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "oreplicario", "name": "Replic\u00e1rio", "id": "993814629515186177", "public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 181, "tweet_count": 88708, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "RahWalker_", "name": "\u30e9\u30d5\u30a1\u30a8\u30e9", "id": "2434499768", "location": "by @Warlock_sama's side", "public_metrics": {"followers_count": 1387, "following_count": 610, "tweet_count": 694953, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "username": "espiritucalato", "name": "Fer ( Replicante)", "id": "17932010", "location": "Lima", "public_metrics": {"followers_count": 1072, "following_count": 3193, "tweet_count": 128952, "listed_count": 38}}, {"verified": false, "username": "WaykaPeru", "name": "\ud83c\uddf5\ud83c\uddea Wayka\ud83d\udce2", "id": "2180222485", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 167428, "following_count": 1335, "tweet_count": 39897, "listed_count": 379}}, {"verified": false, "username": "_chl0rine", "name": "Yasmin", "id": "4914172419", "public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 270, "tweet_count": 1875, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "em0liar", "name": "(s/h) lari", "id": "109181690", "location": "MX: \ud83c\udde6\ud83c\uddf7 & \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 | DAY6: \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 508, "following_count": 187, "tweet_count": 115979, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "username": "WWATMay6Uruguay", "name": "\ud83c\udf19", "id": "830189988", "location": "Uruguay.", "public_metrics": {"followers_count": 3248, "following_count": 1786, "tweet_count": 75981, "listed_count": 16}}, {"verified": false, "username": "katarinalarissa", "name": "katarina", "id": "2485816064", "location": "Pernambuco, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 270, "following_count": 852, "tweet_count": 43228, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "nietafernandez", "name": "Antonieta Fernandez", "id": "153947368", "public_metrics": {"followers_count": 280, "following_count": 470, "tweet_count": 63047, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "1313_Monica", "name": "EscarLate \u00c9 #Lula13 ou Fome", "id": "759060135763410944", "location": "Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 18494, "following_count": 4151, "tweet_count": 119043, "listed_count": 19}}, {"verified": false, "username": "Mirellanatalia3", "name": "mirella \ud83d\udc9f", "id": "1105582037325496320", "public_metrics": {"followers_count": 197, "following_count": 633, "tweet_count": 1930, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "SPamela011", "name": "panzinha", "id": "1038807451133521920", "location": "Bragan\u00e7a Paulista ", "public_metrics": {"followers_count": 162, "following_count": 130, "tweet_count": 8529, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "RodFloresG79", "name": "\ud835\ude4d\ud835\ude64\ud835\ude59\ud835\ude67\ud835\ude5e\ud835\ude5c\ud835\ude64 \ud835\ude41\ud835\ude61\ud835\ude64\ud835\ude67\ud835\ude5a\ud835\ude68", "id": "3892575793", "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 643, "tweet_count": 2519, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "2narcissistic4u", "name": "Marie.", "id": "885260813719687168", "location": "Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 265, "following_count": 251, "tweet_count": 6235, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "DuduMacedofoto", "name": "Dudu Macedo", "id": "41579714", "location": "Belo Horizonte - MG", "public_metrics": {"followers_count": 866, "following_count": 948, "tweet_count": 15632, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "XavierMedeirosA", "name": "Alex Xavier", "id": "484426276", "location": "Belo Horizonte", "public_metrics": {"followers_count": 227, "following_count": 1425, "tweet_count": 43, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "andrea61990928", "name": "andrea", "id": "1181268211024744455", "public_metrics": {"followers_count": 377, "following_count": 155, "tweet_count": 77346, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "sigapreisneto", "name": "Agamemnon LULA \ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "id": "1150230538512470019", "location": "SC - SP - MG", "public_metrics": {"followers_count": 5420, "following_count": 5819, "tweet_count": 3870, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "luciano_hang", "name": "", "id": "36411489", "public_metrics": {"followers_count": 332819, "following_count": 75, "tweet_count": 6796, "listed_count": 268}, "withheld": {"country_codes": ["BR", "XX"], "scope": "user"}}, {"verified": false, "username": "EXTRA_Peru", "name": "Diario Extra - Per\u00fa", "id": "229250490", "location": "Lima - Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 2806, "following_count": 591, "tweet_count": 39295, "listed_count": 31}}, {"verified": false, "username": "kamspires", "name": "kmilla", "id": "1968657008", "location": "Paran\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 507, "following_count": 689, "tweet_count": 23153, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "correasebaok", "name": "Sebasti\u00e1n Correa", "id": "2432485370", "location": "Salta, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1266, "following_count": 4999, "tweet_count": 7407, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "orgullofanatico", "name": "Super Fan #HenryCavillSuperman", "id": "445812973", "public_metrics": {"followers_count": 627, "following_count": 493, "tweet_count": 8899, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Welling13477614", "name": "Wellington Pessoni", "id": "1138152512333209602", "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 305, "tweet_count": 872, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "taliriapetrone", "name": "Tal\u00edria Petrone \u00e9 Lula 13", "id": "103704608", "location": "Niter\u00f3i, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 307419, "following_count": 1473, "tweet_count": 21313, "listed_count": 892}}, {"verified": false, "username": "Potteriano5", "name": "Guilherme", "id": "2252136301", "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 61, "tweet_count": 38431, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "laracrxfts", "name": "fabi", "id": "178889949", "location": "trivia \u8f49 : seesaw", "public_metrics": {"followers_count": 807, "following_count": 747, "tweet_count": 278576, "listed_count": 40}}, {"verified": false, "username": "Micky1523", "name": "Micky", "id": "246907255", "location": "Los Barrios, C\u00e1diz, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 478, "following_count": 1519, "tweet_count": 2712, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Somos_Liverpool", "name": "Somos Liverpool \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "1044314844684578816", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 6236, "following_count": 986, "tweet_count": 22479, "listed_count": 24}}, {"verified": false, "username": "THunterAS", "name": "Hunt", "id": "750903170965143552", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 370, "following_count": 652, "tweet_count": 10904, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "KABINERO", "name": "Bibi", "id": "509075388", "location": "Maracay Edo. Aragua", "public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 314, "tweet_count": 8252, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "ActualidadRT", "name": "RT en Espa\u00f1ol", "id": "100731315", "public_metrics": {"followers_count": 3511378, "following_count": 67, "tweet_count": 795996, "listed_count": 12403}, "withheld": {"country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}}, {"verified": false, "username": "sanzio_rafa", "name": "RafaSanzio", "id": "953615537107537921", "public_metrics": {"followers_count": 4800, "following_count": 5285, "tweet_count": 412252, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "Dr_Ken0", "name": "Dr Ken \ud83d\udc41\ufe0f\ud83d\udc44\ud83d\udc41\ufe0f", "id": "626164300", "location": "A tu lado ", "public_metrics": {"followers_count": 12690, "following_count": 621, "tweet_count": 73229, "listed_count": 16}}, {"verified": false, "username": "zentenoc18", "name": "cesar zenteno", "id": "706343432671854592", "public_metrics": {"followers_count": 270, "following_count": 1020, "tweet_count": 20146, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Gian_Scozza1", "name": "Jiam", "id": "2525891203", "location": "Villa Pueyrredon, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 379, "following_count": 323, "tweet_count": 15356, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "fabrogarrido_", "name": "Fabricio", "id": "248996491", "location": "Villa Devoto", "public_metrics": {"followers_count": 355, "following_count": 221, "tweet_count": 23704, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "lilavss", "name": "Lila", "id": "23105848", "location": "Palmas, Tocantins, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 986, "following_count": 884, "tweet_count": 70817, "listed_count": 34}}, {"verified": false, "username": "LouisPhillippe", "name": "Louis Phillippe", "id": "72924916", "location": "Mexico City", "public_metrics": {"followers_count": 195, "following_count": 333, "tweet_count": 11322, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "OutOfContextMex", "name": "Out Of Context M\u00e9xico", "id": "1119798886116331520", "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 381419, "following_count": 0, "tweet_count": 3067, "listed_count": 415}}, {"verified": false, "username": "antoniof61", "name": "YosoyKluiverthRoa", "id": "85480801", "public_metrics": {"followers_count": 431, "following_count": 1192, "tweet_count": 8610, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "GenPenaloza", "name": "Carlos Pe\u00f1aloza", "id": "220055314", "location": "Miami FL", "public_metrics": {"followers_count": 694755, "following_count": 1869, "tweet_count": 552031, "listed_count": 1870}}, {"verified": false, "username": "Wallcrofte1", "name": "\u041a\u0415\u042f\u0428I\u0421\u041d", "id": "1148662517859831813", "location": "L\u2019eglise du paster Hal caulike", "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 217, "tweet_count": 2089, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "SSolkay", "name": "Solkay\ud83d\udcf8", "id": "3080111696", "location": "j\u2019ai visser Justin Bieber", "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 283, "tweet_count": 6211, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "gigiobanks", "name": "banks", "id": "1120057768931622912", "public_metrics": {"followers_count": 1128, "following_count": 1196, "tweet_count": 106165, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "_larymakeupp", "name": "Larissa Oliveira", "id": "700499214158041088", "location": "Duque de Caxias, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 6096, "following_count": 5242, "tweet_count": 101708, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "derekincrvg", "name": "Andr\u00e9 Patriota\ud83d\ude0e\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "1301954209", "location": "Petr\u00f3polis, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 170, "following_count": 797, "tweet_count": 20743, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "annaclarasc_", "name": "\u2022 Ana Clara \u2022", "id": "193739322", "public_metrics": {"followers_count": 268, "following_count": 99, "tweet_count": 36605, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "SofiPerplejaHoy", "name": "Sofi Perpleja", "id": "4818624604", "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 972, "tweet_count": 8907, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "kaah_gotinha13", "name": "karen", "id": "817220219387179009", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3309, "following_count": 1171, "tweet_count": 35129, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "GiovanniFFC", "name": "Giovanni Fernandes \ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "id": "434689902", "location": "Nova Igua\u00e7u - RJ ", "public_metrics": {"followers_count": 242, "following_count": 215, "tweet_count": 4846, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "yetspescador", "name": "Oscar", "id": "4507451805", "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 180, "tweet_count": 807, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Antonio_DLz", "name": "Antonio Delgado", "id": "2393060364", "public_metrics": {"followers_count": 235, "following_count": 515, "tweet_count": 2922, "listed_count": 18}}, {"verified": false, "username": "LeonaYagami", "name": "Leona Yagami", "id": "76855380", "location": "\u0427\u0435\u0440\u0435\u043f\u043e\u0432\u0435\u0446, \u0420\u043e\u0441\u0441\u0438\u044f", "public_metrics": {"followers_count": 239, "following_count": 189, "tweet_count": 35509, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "username": "ESCOLAMTINEZ", "name": "Mar\u00edaEscol\u00e1", "id": "981059586", "location": "Pe\u00f1agrande, Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 419, "following_count": 2027, "tweet_count": 4745, "listed_count": 19}}, {"verified": false, "username": "AndreuEscriva", "name": "Andreu Escriv\u00e0", "id": "418639052", "location": "Val\u00e8ncia", "public_metrics": {"followers_count": 15775, "following_count": 997, "tweet_count": 49708, "listed_count": 333}}, {"verified": false, "username": "esterpoder4", "name": "esterzinha", "id": "2388877720", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2054, "following_count": 746, "tweet_count": 44333, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "LnaTorres", "name": "LnaTorres", "id": "129329989", "location": "Arequipa - Peru", "public_metrics": {"followers_count": 388, "following_count": 112, "tweet_count": 33191, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "username": "CesarFr34588026", "name": "Cesar Francisco", "id": "1191143523824914432", "location": "Rimac, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 286, "tweet_count": 639, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "EadWardBloom", "name": "Eduardo Flores", "id": "2600583541", "location": "Huelva, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 467, "following_count": 2524, "tweet_count": 10849, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "floopzin", "name": "bruna", "id": "4687434816", "location": "Navira\u00ed, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 346, "tweet_count": 20371, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "car_nei_roo", "name": "eita atr\u00e1s de eita 13", "id": "889644733911494663", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 472, "following_count": 1572, "tweet_count": 32365, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Darwin_Encina", "name": "Darwin De La Encina", "id": "2213068914", "public_metrics": {"followers_count": 833, "following_count": 857, "tweet_count": 73412, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "sweetnessdemii", "name": "kak\u00e1 loves demi \ud83e\udd8b", "id": "2939582843", "location": "La La Land", "public_metrics": {"followers_count": 612, "following_count": 945, "tweet_count": 26807, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "Carool_9087", "name": "ca", "id": "2434108179", "location": "Catiapoa 013", "public_metrics": {"followers_count": 704, "following_count": 187, "tweet_count": 35344, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "wandxscarlet", "name": "gui", "id": "928416608384675840", "public_metrics": {"followers_count": 287, "following_count": 468, "tweet_count": 16185, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "barbvargxx", "name": "barb arara \ud83c\udf40", "id": "514612830", "location": "Vancouver, British Columbia", "public_metrics": {"followers_count": 94, "following_count": 48, "tweet_count": 12149, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "clau4037", "name": "Clau", "id": "721053432321327105", "public_metrics": {"followers_count": 1850, "following_count": 2198, "tweet_count": 208489, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "username": "bernardomassard", "name": "berna \u1d9c\u02e2\u1d9c", "id": "285409749", "location": "Fortaleza / CE", "public_metrics": {"followers_count": 289, "following_count": 771, "tweet_count": 10497, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "weslleyac", "name": "Wesley", "id": "51221558", "location": "Natal", "public_metrics": {"followers_count": 245, "following_count": 139, "tweet_count": 1930, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "yourtearslol", "name": "casi pero no", "id": "1187019225048797188", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 3, "tweet_count": 27, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "vinilasserre", "name": "minhoca uh ha ha", "id": "72995257", "location": "Recife, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1291, "following_count": 539, "tweet_count": 49090, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "lemongirrrl", "name": "aa", "id": "31135207", "public_metrics": {"followers_count": 227, "following_count": 2063, "tweet_count": 5557, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "ababelado", "name": "ababelado", "id": "16869111", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 4205, "following_count": 833, "tweet_count": 25602, "listed_count": 22}}, {"verified": false, "username": "vitoriabasso_", "name": "\u03bd\u03af\u03ba\u03b7", "id": "995424738590777345", "public_metrics": {"followers_count": 693, "following_count": 420, "tweet_count": 24197, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "MazzoniMaga", "name": "m\u03b1g\u03b1li", "id": "1861353235", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 609, "following_count": 470, "tweet_count": 16545, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "danicorvi_1", "name": "\ud835\uddd7ani", "id": "713436300427333632", "public_metrics": {"followers_count": 630, "following_count": 518, "tweet_count": 2329, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "FabioC_Spada", "name": "Fabio \ud83c\udf1f\ud83c\udf1f\ud83c\udf1f \ud83c\uddf7\ud83c\uddfa#Z\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa", "id": "1002129280938205184", "location": "Lombardia, Italia", "public_metrics": {"followers_count": 1572, "following_count": 1200, "tweet_count": 79051, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "LujanMaison", "name": "Pioja\u265b", "id": "193773395", "public_metrics": {"followers_count": 836, "following_count": 718, "tweet_count": 8896, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "PutoFipy", "name": "Who da fack am I?\ud83e\udd37\u200d\u2642\ufe0f", "id": "767372623655407616", "location": "Leiria, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 190, "following_count": 110, "tweet_count": 72380, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "MarinhasGod", "name": "Bruno Marinheiro", "id": "2536128668", "location": "Lisboa, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 4622, "following_count": 988, "tweet_count": 6762, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "username": "LaGataN26396816", "name": "Mar\u00eda Pinach Vila \ud83c\udf80 Escritora", "id": "1196838062845812736", "public_metrics": {"followers_count": 174, "following_count": 175, "tweet_count": 7174, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "akefakefakefak", "name": "Teleoperadora quemada", "id": "778710449462226944", "location": "Spain", "public_metrics": {"followers_count": 549, "following_count": 808, "tweet_count": 15292, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "CesarNoCesa", "name": "Tongodelasalada", "id": "1186730140400795648", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 76, "tweet_count": 167, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "batallas_top", "name": "JJumpJ", "id": "1111488386433540096", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 145, "following_count": 387, "tweet_count": 1689, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "KochhannK", "name": "Zeno Kochhann", "id": "4141235805", "location": "Cachoeirinha, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 450, "following_count": 347, "tweet_count": 33349, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "mais_um_jao", "name": "calvos de tiara \u2764\u2b50", "id": "1102974112610308097", "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 147, "tweet_count": 4282, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "carlagastal", "name": "carla gastal \ud83c\udf35\ud83d\udc9c", "id": "52076129", "location": "Campeche, Santa Catarina", "public_metrics": {"followers_count": 5231, "following_count": 5727, "tweet_count": 619438, "listed_count": 116}}, {"verified": false, "username": "anaaliidia", "name": "Equin\u00f3cio", "id": "133463056", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 235, "following_count": 247, "tweet_count": 5175, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "EstelitaBorges", "name": "Estelita Borges \u262e\ud83d\udea9", "id": "349926973", "location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 6506, "following_count": 7142, "tweet_count": 197083, "listed_count": 16}}, {"verified": false, "username": "jhoisrn", "name": "Jhois Ramos Nunton", "id": "2692225401", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 93, "tweet_count": 4790, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Valeria_hernd", "name": "Valeria C Hern\u00e1ndez", "id": "751435491447283712", "public_metrics": {"followers_count": 353, "following_count": 211, "tweet_count": 16793, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "caukaiser", "name": "caukaiser \u2122", "id": "820368807973847041", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 1434, "following_count": 822, "tweet_count": 61082, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "username": "anrrrees", "name": "De Rosita", "id": "248246406", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 163, "following_count": 132, "tweet_count": 9330, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "marisalza", "name": "Marisoleil", "id": "588478511", "public_metrics": {"followers_count": 276, "following_count": 578, "tweet_count": 31323, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "TheSaubisNFT", "name": "Barreja", "id": "52419142", "location": "Riyadh", "public_metrics": {"followers_count": 16771, "following_count": 0, "tweet_count": 695406, "listed_count": 78}}, {"verified": false, "username": "JhonyRostras", "name": "#CriminalizaComunismoBrasil \u5728\u5df4\u897f\u5c07\u5171\u7522\u4e3b\u7fa9\u5b9a\u70ba\u5211\u4e8b\u72af\u7f6a", "id": "953243284981329920", "location": "Pra\u00e7a da Paz Celestial", "public_metrics": {"followers_count": 2003, "following_count": 3820, "tweet_count": 54940, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "AdrianDiazK48S", "name": "Adrian Diaz", "id": "1172121994348965890", "location": "M\u00e1laga, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 128, "tweet_count": 1336, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "picklekarol", "name": "Karol", "id": "1192514389741625349", "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 48, "tweet_count": 242, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "caneladz9", "name": "H \ud83c\udfcc\ud83c\udffe\u200d\u2640\ufe0f", "id": "2876280705", "public_metrics": {"followers_count": 865, "following_count": 214, "tweet_count": 8969, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "fundacionsigno", "name": "Fundaci\u00f3n Signo", "id": "97174282", "public_metrics": {"followers_count": 6199, "following_count": 5277, "tweet_count": 23941, "listed_count": 74}}, {"verified": true, "username": "LaOpinionLA", "name": "La Opini\u00f3n", "id": "41416662", "location": "Los Angeles, California", "public_metrics": {"followers_count": 46161, "following_count": 1752, "tweet_count": 321004, "listed_count": 948}}, {"verified": false, "username": "awnis_t", "name": "angelito", "id": "2156438423", "location": "House of pleasure.", "public_metrics": {"followers_count": 530, "following_count": 107, "tweet_count": 54132, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "PepperMintpatys", "name": "La reina del aj\u00ed \ud83c\udf36\ufe0f \ud83d\udc78\ud83c\udffb", "id": "200935382", "public_metrics": {"followers_count": 3747, "following_count": 2089, "tweet_count": 214084, "listed_count": 25}}, {"verified": false, "username": "IzasilvaMK", "name": "Iza\u2728", "id": "1121778969458749445", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1603, "following_count": 305, "tweet_count": 19265, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ricatti88", "name": "antonio ricatti", "id": "2152957786", "location": "Ap\u00falia, It\u00e1lia", "public_metrics": {"followers_count": 257, "following_count": 1442, "tweet_count": 95598, "listed_count": 38}}, {"verified": false, "username": "jotiraulito", "name": "Joti Raulito", "id": "103093877", "location": "\ud83d\udccdAndy's Room", "public_metrics": {"followers_count": 1098, "following_count": 983, "tweet_count": 21027, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "username": "dialisepala", "name": "Bolsista de IC", "id": "1045025698086293504", "public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 117, "tweet_count": 4316, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "sergio_br2", "name": "Sergio", "id": "1013560902", "location": "Sao Paulo, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 878, "tweet_count": 7778, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "JairBolsonano_", "name": "Jair Bolsonano\ud83c\udf4a", "id": "1187706573159915521", "location": "Mamatol\u00e2ndia\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 37339, "following_count": 1764, "tweet_count": 20988, "listed_count": 49}}, {"verified": false, "username": "morettweet", "name": "Davide", "id": "163818204", "public_metrics": {"followers_count": 2831, "following_count": 56, "tweet_count": 70286, "listed_count": 28}}, {"verified": false, "username": "KANUELAS", "name": "Ruben Lopez", "id": "146935426", "location": "K.. Recontra K.. No me rompas", "public_metrics": {"followers_count": 26128, "following_count": 24554, "tweet_count": 36584, "listed_count": 57}}, {"verified": false, "username": "lgramos26", "name": "Gabriel Ramos", "id": "58486227", "location": "Rio de Janeiro - Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 144, "tweet_count": 1514, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Silvaa_lae", "name": "\ud83e\udd8b", "id": "1149682297240739841", "location": "Helena. \u2764", "public_metrics": {"followers_count": 1946, "following_count": 563, "tweet_count": 25115, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Malvinaeva1", "name": "Malvina_eva", "id": "965434327315206145", "location": "CABA", "public_metrics": {"followers_count": 1895, "following_count": 1902, "tweet_count": 26542, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "RosannaAnargie", "name": "Rosanna A. Ceroni (Apolide)", "id": "527647114", "location": "Lavagna City", "public_metrics": {"followers_count": 446, "following_count": 1494, "tweet_count": 14161, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "username": "_Aureliaaurita", "name": "lu.a \ud83c\udfad assistant to the regional manager", "id": "1157348835917778945", "location": "Pernambuco, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 448, "following_count": 635, "tweet_count": 37997, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "username": "JuliMarGar", "name": "Julia Mar\u00eda Garc\u00eda G", "id": "252099420", "location": "Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 4485, "following_count": 4324, "tweet_count": 183009, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "palenzuelayoli", "name": "YOLANDA MADRID /\u2764\ufe0f", "id": "793015433565761538", "public_metrics": {"followers_count": 4358, "following_count": 3576, "tweet_count": 141772, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "username": "monicacyriaco", "name": "Monica Cyriaco", "id": "259753346", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 560, "following_count": 1691, "tweet_count": 18310, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "1571_qzl", "name": "*$$*", "id": "885322923833257985", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 130, "following_count": 469, "tweet_count": 11778, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "velvetener", "name": "brina", "id": "511118904", "location": "SG \ud83c\uddfe\ud83c\uddea ts3 ", "public_metrics": {"followers_count": 4098, "following_count": 504, "tweet_count": 49321, "listed_count": 23}}, {"verified": false, "username": "Santonesa", "name": "Santo\u00f1esa / \u2764", "id": "15378099", "location": "Cant\u00e1bria, Espanha", "public_metrics": {"followers_count": 2749, "following_count": 2553, "tweet_count": 216902, "listed_count": 37}}, {"verified": false, "username": "Javier_Rol", "name": "Javier Bermejo", "id": "302498358", "public_metrics": {"followers_count": 3875, "following_count": 3883, "tweet_count": 150514, "listed_count": 55}}, {"verified": false, "username": "vchertel", "name": "Ver\u00f4nica Hertel", "id": "105940916", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 185, "following_count": 670, "tweet_count": 7725, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "RegiisRauul_", "name": "R R \ud83c\uddea\ud83c\uddea", "id": "338690671", "location": "Gr\u00eamio ", "public_metrics": {"followers_count": 1669, "following_count": 450, "tweet_count": 51761, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "jcep2334", "name": "Julian Cardona \uf8ff", "id": "2159449844", "location": "Ch\u00eda, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 193, "following_count": 230, "tweet_count": 59177, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "username": "lucydelap28", "name": "Lucade", "id": "889651629410201600", "location": "Barranquilla, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 277, "tweet_count": 8616, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "vagnerassilva", "name": "Vagner Silva", "id": "834525875051831296", "location": "Po\u00e1 - SP", "public_metrics": {"followers_count": 130, "following_count": 335, "tweet_count": 3357, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "pecantori", "name": "Victoria", "id": "144251571", "public_metrics": {"followers_count": 234, "following_count": 843, "tweet_count": 11024, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "JeimerRobinson", "name": "Robinson Valencia", "id": "969969740813946880", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 185, "following_count": 395, "tweet_count": 4485, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "massslong", "name": "Miguel \u00c1. S\u00e1nchez", "id": "2893571919", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1595, "following_count": 2054, "tweet_count": 137534, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "littlepaulagirl", "name": "\ud835\udd7b\ud835\udd86\ud835\udd9a\ud835\udd91\ud835\udd86 \ud83d\udc7b", "id": "971169965352112130", "location": "Ilha de Paradis", "public_metrics": {"followers_count": 262, "following_count": 110, "tweet_count": 16208, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "chariel9", "name": "deysi R.\u2764\ufe0f", "id": "197896849", "location": "madrid", "public_metrics": {"followers_count": 1257, "following_count": 3271, "tweet_count": 18883, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "username": "CabralCRF93", "name": "greg \u2b50\ufe0f\ud83d\udea9\ud83d\udda4", "id": "147755909", "location": "Bangu - Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 1263, "following_count": 1295, "tweet_count": 71661, "listed_count": 1}}, {"verified": true, "username": "humbertoperon", "name": "Humberto Peron", "id": "36698194", "location": "S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 5969, "following_count": 2376, "tweet_count": 26519, "listed_count": 104}}, {"verified": false, "username": "AndreoliLeandr", "name": "VAMOS ARGENTINA SALIMOS ADELANTE", "id": "4540253957", "location": "Jujuy, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 2920, "following_count": 4977, "tweet_count": 87579, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "vagoilustrado", "name": "Vagabundo ilustrado", "id": "168453688", "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 124401, "following_count": 269, "tweet_count": 15639, "listed_count": 159}}, {"verified": false, "username": "Marco_Mena2017", "name": "Marco Antonio Mena", "id": "308487123", "location": "Temuco, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 213, "following_count": 323, "tweet_count": 1534, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "raquelzinhaa7", "name": "r7", "id": "822216283903197192", "public_metrics": {"followers_count": 2126, "following_count": 559, "tweet_count": 51614, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "VHsete", "name": "VH", "id": "3392280165", "public_metrics": {"followers_count": 499, "following_count": 278, "tweet_count": 2196, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "marianatorres02", "name": "M", "id": "610538394", "location": "Monterrey, Nuevo Le\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 645, "following_count": 472, "tweet_count": 31297, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "alma_alheli", "name": "Alma", "id": "735633490171957248", "public_metrics": {"followers_count": 308, "following_count": 162, "tweet_count": 11292, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "bmajuu", "name": "maria julia", "id": "2312061276", "location": "Monte Verde, Florian\u00f3polis", "public_metrics": {"followers_count": 752, "following_count": 794, "tweet_count": 21718, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "daymonteirooo", "name": "day marques", "id": "2713370532", "public_metrics": {"followers_count": 1512, "following_count": 591, "tweet_count": 22043, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "VayitoRivas", "name": "Valeria Rivas", "id": "1168378252714491904", "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 107, "tweet_count": 1110, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "phoenixthebaird", "name": "Galceran Tramuntana #Generaci\u00f314O #FUCKVOX #CDR", "id": "1184021877297209344", "location": "Rep\u00fablica Catalana", "public_metrics": {"followers_count": 845, "following_count": 4627, "tweet_count": 14745, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "EstatCatala54", "name": "estat catala", "id": "1173937306287427585", "location": "BARCELONA-CATALUNYA", "public_metrics": {"followers_count": 185, "following_count": 124, "tweet_count": 4763, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Matheeusvilela", "name": "Vilela", "id": "2811521171", "public_metrics": {"followers_count": 567, "following_count": 333, "tweet_count": 46593, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "thateuss", "name": "thateus", "id": "24688200", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 236991, "following_count": 965, "tweet_count": 111694, "listed_count": 285}}, {"verified": false, "username": "KetlynPicinatto", "name": "\ud83c\udd3f\ud83c\udd38\ud83c\udd32\ud83c\udd38\ud83c\udd3d\ud83c\udd30\ud83c\udd43\ud83c\udd3e", "id": "1091819321398042625", "location": "Pato Branco, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 844, "following_count": 579, "tweet_count": 7349, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "naiarafortess", "name": "nai.", "id": "1033120189129351168", "public_metrics": {"followers_count": 1689, "following_count": 1080, "tweet_count": 11546, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ManValVal", "name": "Manu", "id": "1394156456", "location": "Cuenca, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 306, "following_count": 1026, "tweet_count": 16819, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "sergioskain", "name": "\u2618\ufe0f\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08Sergio\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\u2618\ufe0f", "id": "88732495", "location": "Rush (Dublin), Ireland", "public_metrics": {"followers_count": 14062, "following_count": 2827, "tweet_count": 129255, "listed_count": 53}}, {"verified": false, "username": "rhamanalyyra", "name": "\ud835\udc50 \ud835\udc4e \ud835\udc5b \ud835\udc60 \ud835\udc4e \ud835\udc51 \ud835\udc4e", "id": "72936853", "location": "Recife, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 580, "following_count": 645, "tweet_count": 85855, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Antoliniki", "name": "Beowulf77", "id": "4655307375", "location": "Tierra de conquistadores", "public_metrics": {"followers_count": 624, "following_count": 722, "tweet_count": 13338, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "EugeniaSanchez_", "name": "flakkk", "id": "936271887105167366", "public_metrics": {"followers_count": 468, "following_count": 330, "tweet_count": 9113, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "federicooscar03", "name": "fede", "id": "1014878724234375173", "location": "El westbrook", "public_metrics": {"followers_count": 3475, "following_count": 1988, "tweet_count": 21689, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "rockestatal", "name": "Revista Rock Estatal", "id": "22602295", "location": "Madrid, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 44663, "following_count": 218, "tweet_count": 36240, "listed_count": 402}}, {"verified": false, "username": "herbalista78", "name": "Tera'ngan\ud83d\udea9\u269b\ufe0f\u262d \u24b6 \u24cb 42 \ud83c\udf31 \u270a \ud83d\udc27 VHEMT", "id": "57377640", "location": "C\u00e1ceres, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1069, "following_count": 1364, "tweet_count": 102148, "listed_count": 14}}, {"verified": false, "username": "El_Clarinete", "name": "El Clarinete Ags", "id": "279654413", "location": "Aguascalientes, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 19140, "following_count": 2061, "tweet_count": 631563, "listed_count": 285}}, {"verified": false, "username": "franklin_lp", "name": "Frankin M\u00fcller", "id": "259431417", "location": "Cear\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 708, "following_count": 686, "tweet_count": 77508, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "leticiahelenap", "name": "Let\u00edcia", "id": "2479068986", "public_metrics": {"followers_count": 893, "following_count": 507, "tweet_count": 14604, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "e_gleiser", "name": "Eduardo Gleiser", "id": "235155715", "location": "Santiago", "public_metrics": {"followers_count": 197, "following_count": 577, "tweet_count": 868, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "chonlago", "name": "chonlago", "id": "597798819", "public_metrics": {"followers_count": 607, "following_count": 649, "tweet_count": 92352, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "mercedescondes", "name": "Mercedes C. Ob\u00f3n", "id": "2835623957", "location": "Legan\u00e9s, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 1218, "following_count": 1120, "tweet_count": 30923, "listed_count": 27}}, {"verified": false, "username": "powpowaoaoda", "name": "LAMU\u4f1a\u9577", "id": "2749070017", "location": "\u30e9\u30e0\u30fc", "public_metrics": {"followers_count": 2077, "following_count": 1837, "tweet_count": 120448, "listed_count": 33}}, {"verified": false, "username": "Mariogallo63", "name": "Mario Gonzalez \ud83d\udc99", "id": "926114527812444160", "location": "Concordia, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 2262, "following_count": 2772, "tweet_count": 125974, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "GFrondizi", "name": "Gustavo Frondizi", "id": "2880612016", "location": "Nacido en Cordoba ", "public_metrics": {"followers_count": 107382, "following_count": 101176, "tweet_count": 116583, "listed_count": 110}}, {"verified": false, "username": "siqueiraelliss", "name": "ellis", "id": "740188336103493633", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 553, "following_count": 431, "tweet_count": 12350, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ElAgente18", "name": "Daniel Ibarra", "id": "1135003529310081024", "location": "Hermosillo, Sonora", "public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 685, "tweet_count": 2314, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Ivanloap", "name": "a", "id": "1167618275255169030", "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 143, "tweet_count": 530, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "SergioPelz", "name": "Sergio Pelz\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa Z", "id": "846087693050269700", "location": "Ciudad de Buenos Aires. Argent", "public_metrics": {"followers_count": 906, "following_count": 935, "tweet_count": 39569, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "CeSe_Carp", "name": "Ce Se", "id": "355949164", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 636, "following_count": 708, "tweet_count": 77756, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "Xyweindog", "name": "Xywein", "id": "1163595411925426177", "public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 1754, "tweet_count": 3396, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "picapauposting", "name": "Maria", "id": "1416669607", "location": "Ela/she ", "public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 1585, "tweet_count": 19350, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Zarp001", "name": "Alexandre", "id": "2777013336", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 156, "tweet_count": 8754, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "PoetaSinProsa", "name": "Jos\u00e9.\u2694\ufe0f\u2712\ufe0f", "id": "1083695367798038528", "location": "Navegando entre versos. \ud83d\udcd6", "public_metrics": {"followers_count": 236, "following_count": 585, "tweet_count": 16409, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "nicocarballo_", "name": "nnn", "id": "2377631962", "location": "vivo en san ra", "public_metrics": {"followers_count": 1012, "following_count": 694, "tweet_count": 21939, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Juan_mendoza09", "name": "Juanchi", "id": "2900931478", "location": "San Rafael- Mendoza", "public_metrics": {"followers_count": 767, "following_count": 990, "tweet_count": 13390, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "cristhianmore24", "name": "Cristhian Moreira", "id": "1153455768152215552", "public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 50, "tweet_count": 8384, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Muucas_", "name": "fio \ud83e\udd9d", "id": "361387277", "location": "\uc724\uae30", "public_metrics": {"followers_count": 831, "following_count": 391, "tweet_count": 118457, "listed_count": 19}}, {"verified": false, "username": "IvanGrande__", "name": "The Big", "id": "857941698", "location": "Sittard-Geleen, Nederland", "public_metrics": {"followers_count": 244, "following_count": 550, "tweet_count": 33303, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "username": "LauraButeri", "name": "Laura\ud83e\udda5", "id": "3066304017", "public_metrics": {"followers_count": 337, "following_count": 236, "tweet_count": 16195, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Mateusouzac", "name": "eu", "id": "739276835293433856", "public_metrics": {"followers_count": 290, "following_count": 334, "tweet_count": 15043, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "MIHdiasss", "name": "mih \ud83c\udfc4\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0f", "id": "1181892726922661888", "location": "Nova Odessa, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 72, "tweet_count": 758, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "liliana1358", "name": "Liliana", "id": "2258580524", "location": "Montev\u00eddeo, uruguay", "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 45, "tweet_count": 814, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "PeronistasUnidx", "name": "PeronistasUnidos", "id": "883153468852252672", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 8316, "following_count": 7097, "tweet_count": 32000, "listed_count": 22}}, {"verified": false, "username": "pedro_capossi", "name": "capossi\u2663\ufe0f\u2666\ufe0f", "id": "4830924647", "location": "rj/zn", "public_metrics": {"followers_count": 484, "following_count": 690, "tweet_count": 12460, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "mariavicap", "name": "desocupada demais", "id": "2615711230", "location": "hell de janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 204, "following_count": 544, "tweet_count": 34326, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "SawSouzaM", "name": "Samara \ud83c\udf7a", "id": "808100509525676033", "location": "Ananindeua, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1067, "following_count": 947, "tweet_count": 12599, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "FerlineedeDeus", "name": "lorena", "id": "3231187551", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 153, "tweet_count": 7055, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "serpent_side", "name": "E tanan\u00e3", "id": "1011801675160522757", "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 106, "tweet_count": 537, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "__hiro_o", "name": "\u04c7\u0196\u01a6\u01a0", "id": "1090246104", "location": "casa do caralho, Volta Redonda", "public_metrics": {"followers_count": 667, "following_count": 933, "tweet_count": 84162, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "doutorinhabahia", "name": "Tia Suco", "id": "519898695", "location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 408, "following_count": 520, "tweet_count": 16204, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "MisssDarknesss", "name": "MissDarkness", "id": "1157638117425385473", "public_metrics": {"followers_count": 70, "following_count": 72, "tweet_count": 2446, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "CeraLenta", "name": "CeraLenta", "id": "1118107886914297858", "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 257, "tweet_count": 3778, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "dcnkichu", "name": "HINCHA DE ROGUE", "id": "2556938709", "location": "skz ' ateez ' txt ' en-", "public_metrics": {"followers_count": 1109, "following_count": 980, "tweet_count": 54599, "listed_count": 12}}, {"verified": false, "username": "aloritsor", "name": "layla", "id": "746162913065504768", "location": "saturno", "public_metrics": {"followers_count": 2907, "following_count": 1380, "tweet_count": 44058, "listed_count": 14}}, {"verified": false, "username": "fogondesanjuan", "name": "Rafael Mendez", "id": "184441324", "location": "Dominican Republic", "public_metrics": {"followers_count": 1102, "following_count": 534, "tweet_count": 21096, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "revigorandoem", "name": "Henrique \ud83c\uddfe\ud83c\uddea", "id": "1107159373653204993", "public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 413, "tweet_count": 6874, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "fsamuelanthony1", "name": "\u27be buldogue de macac\u00e3o", "id": "793154372893040640", "location": "Jo\u00e3o Pessoa, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 374, "following_count": 450, "tweet_count": 4188, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "rosemarywarde", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9APERTA O 13 E CONFIRMA", "id": "121257965", "location": "Santos, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 7136, "following_count": 3770, "tweet_count": 356679, "listed_count": 144}}, {"verified": false, "username": "YsiYsik", "name": "Ysik", "id": "275113080", "location": "ISLA DE MARGARITA-VENEZUELA", "public_metrics": {"followers_count": 2379, "following_count": 2482, "tweet_count": 12835, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "PazenVzla", "name": "La China del Castillo \ud83d\udc99", "id": "113140791", "location": "Caracas, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 24998, "following_count": 10527, "tweet_count": 163963, "listed_count": 22}}, {"verified": false, "username": "SenhoraCah", "name": "' Caarina \ud83d\udcab", "id": "989685254691721223", "location": " Minha paz \ud83c\udf40", "public_metrics": {"followers_count": 219, "following_count": 155, "tweet_count": 23540, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "d3stroyet", "name": "a", "id": "1036340592932995072", "location": "locked up ", "public_metrics": {"followers_count": 488, "following_count": 149, "tweet_count": 38094, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "username": "bwlock_", "name": "central de fofocas", "id": "701925312964198400", "location": "Erechim, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 272, "following_count": 331, "tweet_count": 7650, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "OfLatinBoy", "name": "Latin American Boy", "id": "2225226082", "public_metrics": {"followers_count": 2761, "following_count": 1077, "tweet_count": 26662, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ISALGON", "name": "ISA-ELIPA", "id": "301460003", "location": "MADRID", "public_metrics": {"followers_count": 1418, "following_count": 1413, "tweet_count": 11344, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "cdmanbad", "name": "Carlos ManBas", "id": "61858631", "location": "chile", "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 44, "tweet_count": 8804, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "adnradiochile", "name": "Radio ADN", "id": "201493641", "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 2622319, "following_count": 2081, "tweet_count": 495443, "listed_count": 3530}}, {"verified": false, "username": "nirvana_chingon", "name": "Salvador cobain", "id": "441344963", "public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 1152, "tweet_count": 2533, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "MariaHappyHoran", "name": "Petisssa\ud83d\udd30\ud83d\udc69\ud83c\udffc\u200d\ud83c\udf73", "id": "466779265", "location": "Almendralejo, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 1446, "following_count": 869, "tweet_count": 115775, "listed_count": 20}}, {"verified": false, "username": "EmmaGon2", "name": "E\u043c\u043c\u0430 G\u043en\ud83d\udc9dCN\ud83d\udcab\u267b\ufe0f 75-78 KO-\u00d1", "id": "553310182", "location": "D'on em sento persona", "public_metrics": {"followers_count": 1301, "following_count": 570, "tweet_count": 168208, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "claudiareyna6g1", "name": "Claudia Reyna\u270c\ud83d\udc27\u270c", "id": "1173020492057522176", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 7967, "following_count": 7368, "tweet_count": 83829, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "dhefersonavila", "name": "pat\u00e9tico", "id": "1154247844137709568", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 35, "tweet_count": 7585, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "finocchiara", "name": "Finocchiara", "id": "226403148", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 457, "following_count": 595, "tweet_count": 11725, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "dansetomi", "name": "tomi", "id": "2864806377", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 4184, "following_count": 101, "tweet_count": 20689, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "MACUBERNA", "name": "INMACULADA BERN\u00c1 GIL /\u2764", "id": "2283319094", "public_metrics": {"followers_count": 3083, "following_count": 2003, "tweet_count": 87882, "listed_count": 29}}, {"verified": false, "username": "IMoccelini", "name": "Isabel Moccelini", "id": "1059117171341750274", "public_metrics": {"followers_count": 218, "following_count": 577, "tweet_count": 3279, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "JuTuratti_", "name": "A hippie do patchwork", "id": "137849754", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 177, "following_count": 263, "tweet_count": 14995, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Fpontinh0", "name": "Fran", "id": "419113023", "location": "Curitiba", "public_metrics": {"followers_count": 411, "following_count": 361, "tweet_count": 94720, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "username": "Aisedo2", "name": "Aisedo2 \ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "id": "802145396755693568", "location": "Porto Alegre", "public_metrics": {"followers_count": 2242, "following_count": 3670, "tweet_count": 38609, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "noninoticias", "name": "Alessandro N de C", "id": "984219346384965632", "location": "Curitiba", "public_metrics": {"followers_count": 214, "following_count": 195, "tweet_count": 29835, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "MarDominguez27", "name": "M A R \ud83c\udf0a", "id": "3399200861", "location": "Quines-San Luis ", "public_metrics": {"followers_count": 1081, "following_count": 687, "tweet_count": 13359, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "bruninhoaveCRF", "name": "Bruno Avelino \u1d9c\u02b3\u1da0 \ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6", "id": "942900813663531010", "location": "Itajub\u00e1, MG", "public_metrics": {"followers_count": 205, "following_count": 595, "tweet_count": 1416, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "lloretenc", "name": "CJ", "id": "217796795", "public_metrics": {"followers_count": 146, "following_count": 579, "tweet_count": 14311, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "SenyorRequena", "name": "Pasqual Requena\ud83c\udf3b", "id": "2805490415", "location": "Catalunya \u00d1ord", "public_metrics": {"followers_count": 5330, "following_count": 1911, "tweet_count": 90774, "listed_count": 36}}, {"verified": false, "username": "byksantos", "name": "kitkat", "id": "1087719912490131457", "location": "Atena ", "public_metrics": {"followers_count": 718, "following_count": 413, "tweet_count": 17885, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "str782", "name": "Sergio Tub\u00edo Rey.\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83e\udec2", "id": "442709171", "public_metrics": {"followers_count": 1843, "following_count": 1990, "tweet_count": 7962, "listed_count": 13}}, {"verified": false, "username": "EsPapageno", "name": "Papageno \ud83c\udf97\ufe0f", "id": "1092126705114849281", "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 3293, "following_count": 1028, "tweet_count": 12859, "listed_count": 31}}, {"verified": false, "username": "txcfrnd", "name": "dinha", "id": "1511115955", "location": "Porto, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 421, "following_count": 214, "tweet_count": 32739, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "caiovaseu", "name": "Caio Vasconcellos", "id": "1194942066540855296", "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 58, "tweet_count": 674, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "antoniocendanf1", "name": "Antonio Cend\u00e1n Fraga.", "id": "958453028323053568", "location": "Galicia ", "public_metrics": {"followers_count": 19185, "following_count": 20644, "tweet_count": 119396, "listed_count": 56}}, {"verified": false, "username": "bahmiguel", "name": "Falso Padre da Faixa Velha", "id": "45346222", "public_metrics": {"followers_count": 895, "following_count": 1718, "tweet_count": 96608, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "AndresWayne19", "name": "D n t", "id": "197615311", "location": "BoGotham D.C.", "public_metrics": {"followers_count": 5007, "following_count": 5377, "tweet_count": 93456, "listed_count": 14}}, {"verified": false, "username": "cezequieljazz", "name": "Carlos Ezequiel", "id": "1112004566428672000", "public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 380, "tweet_count": 5086, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Anderson_Casta1", "name": "Ander.", "id": "322107291", "location": "Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 701, "following_count": 811, "tweet_count": 73391, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "FrenchoXIII", "name": "Frencho XIII", "id": "2166904476", "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 245, "tweet_count": 1475, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "ramekiano", "name": "\u00c1lvaro", "id": "568478145", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 2387, "following_count": 954, "tweet_count": 23763, "listed_count": 37}}, {"verified": false, "username": "Virgulina3", "name": "\ud83d\udea9Virgulina", "id": "1072849563814367234", "location": "Londrina, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2846, "following_count": 2866, "tweet_count": 37290, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "likrvini", "name": "tupi", "id": "928578390461906944", "location": "bsb", "public_metrics": {"followers_count": 651, "following_count": 825, "tweet_count": 20224, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Tapirafonso", "name": "seu afonso", "id": "1031010780446117888", "location": "onde judas perdeu as botas", "public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 793, "tweet_count": 1730, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "pureendorphin_", "name": "Milena \u263e", "id": "157312729", "location": "rayssa leal city  ", "public_metrics": {"followers_count": 2124, "following_count": 791, "tweet_count": 58688, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Jordi7455", "name": "Jordi P", "id": "394589419", "location": "Barcelona", "public_metrics": {"followers_count": 293, "following_count": 271, "tweet_count": 61175, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "fermingarciaf", "name": "Ferm\u00edn garc\u00eda Franco", "id": "151722912", "public_metrics": {"followers_count": 1356, "following_count": 2456, "tweet_count": 93235, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "matheuscosta96_", "name": "Theus no mundo da lua", "id": "1078360616228790272", "location": "Pernambuco, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 420, "tweet_count": 2315, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "JLBladimir", "name": "Bladimir", "id": "147386708", "public_metrics": {"followers_count": 2784, "following_count": 3100, "tweet_count": 5360, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "username": "brizzolis", "name": "Fran \ud83d\udc1d Brizzolis", "id": "818419392115593218", "location": "Sarago\u00e7a, Espanha", "public_metrics": {"followers_count": 1001, "following_count": 608, "tweet_count": 25696, "listed_count": 66}}, {"verified": false, "username": "Kirzahk", "name": "Ale Cort\u00e9s", "id": "126602043", "location": "Granada, M\u00e1laga, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 5619, "following_count": 1461, "tweet_count": 40118, "listed_count": 82}}, {"verified": false, "username": "GiuliaRufino", "name": "Giulia 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\u2b50\ufe0f", "id": "1621480609", "location": "Os\u00f3rio, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 512, "following_count": 529, "tweet_count": 37677, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "XLetterbox", "name": "xet do letterbox", "id": "1198973830699667456", "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 8, "tweet_count": 40, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "morelland23", "name": "More \ud83d\udc9b\ud83d\udc99\u2764", "id": "1087692779562639360", "location": "hoy aqu\u00ed... domani non lo so..", "public_metrics": {"followers_count": 1659, "following_count": 1931, "tweet_count": 2460, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Escaralhei1", "name": "Escaralhei", "id": "1199387474994302977", "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 224, "tweet_count": 170, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "nuria42195", "name": "N\u00faria", "id": "39477871", "public_metrics": {"followers_count": 156, "following_count": 321, "tweet_count": 2351, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "louboisot", "name": "Lou Boisot", "id": "1041069968794611712", "location": "Barcelona, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 122, "following_count": 290, "tweet_count": 2148, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "yannmmnmf", "name": "guru do amor", "id": "315461262", "public_metrics": {"followers_count": 770, "following_count": 724, "tweet_count": 12463, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "VdeBaea", "name": "Baea", "id": "100010032", "location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 808, "following_count": 636, "tweet_count": 19995, "listed_count": 12}}, {"verified": false, "username": "ElianeMariaPar3", "name": "Eliane Maria Parente", "id": "1108695238888091648", "public_metrics": {"followers_count": 283, "following_count": 435, "tweet_count": 38211, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "GabyGuadalupeL", "name": "Guadalupe", "id": "211025966", "location": "\ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "public_metrics": {"followers_count": 4475, "following_count": 2498, "tweet_count": 272503, "listed_count": 17}}, {"verified": false, "username": "sgrisel", "name": "Suyin Leon", "id": "62620796", "location": "En cada pensamiento", "public_metrics": {"followers_count": 629, "following_count": 1014, "tweet_count": 11909, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "alanaraaujo_", "name": "- Alan Araujo - \u26bd\ud83d\udd1b", "id": "239457705", "location": " \u2022 $to Andr\u00e9 \u2022 011    Thais \ud83d\udc99", "public_metrics": {"followers_count": 688, "following_count": 584, "tweet_count": 44154, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "zebeto4", "name": "FAZ O L 13\ud83d\udc1d \ud83d\udc0d\u20dd\u20d2\u20e4\u2069", "id": "2711324051", "location": "Recife, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 228, "following_count": 156, "tweet_count": 12069, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "MEstrades", "name": "Miquel Estrades", "id": "2701757431", "location": "Puigpunyent, Espanya", "public_metrics": {"followers_count": 1350, "following_count": 2387, "tweet_count": 58150, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "username": "CordovaJusto", "name": "Justo Cordova", "id": "415001653", "public_metrics": {"followers_count": 741, "following_count": 3020, "tweet_count": 13346, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "VasquezBazan", "name": "BATI-BAZAN", "id": "1121158201", "location": "Ciudad G\u00f3tica, Lima, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 4075, "following_count": 847, "tweet_count": 55653, "listed_count": 14}}, {"verified": false, "username": "maria_jluna", "name": "mi razon de existir", "id": "468880307", "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 255, "tweet_count": 2397, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "JOANDUGUE", "name": "DERECHA REPUBLICANA", "id": "168115810", "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 21, "tweet_count": 1130, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "mcwhcofc", "name": "MC whc", "id": "1156662997366005760", "location": "Raposos, MG", "public_metrics": {"followers_count": 488, "following_count": 110, "tweet_count": 851, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "HernanMaison64", "name": "Hern\u00e1n", "id": "1033168367195181056", "location": "Ushuaia, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 710, "tweet_count": 13359, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "rmbellet", "name": "Rosa Ma Bellet", "id": "970459538", "location": "Barcelona", "public_metrics": {"followers_count": 775, "following_count": 763, "tweet_count": 122738, "listed_count": 25}}, {"verified": false, "username": "krismellyslinar", "name": "kris' linarez", "id": "386295645", "location": "#Coro ", "public_metrics": {"followers_count": 205, "following_count": 881, "tweet_count": 30259, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Dcevampiro", "name": "German", "id": "105228711", "location": "Reino del terror Beccar ", "public_metrics": {"followers_count": 18572, "following_count": 500, "tweet_count": 346929, "listed_count": 42}}, {"verified": false, "username": "MyriamMar2", "name": "Myriam\ud83c\udf52", "id": "928063303523491844", "location": "Campo Grande, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 600, "following_count": 960, "tweet_count": 24325, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "CuartasemanaRD", "name": "CuartaSemanaRD", "id": "348279492", "location": "Republica Dominicana", "public_metrics": {"followers_count": 1923, "following_count": 2418, "tweet_count": 51433, "listed_count": 15}}, {"verified": false, "username": "darkovic77", "name": "Fernando thomas", "id": "2358231810", "public_metrics": {"followers_count": 6527, "following_count": 7465, "tweet_count": 39335, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "username": "ddorrianandre", "name": "jaime alvarez", "id": "1225064166", "location": "Ubicado en la pol\u00edtica sana.", "public_metrics": {"followers_count": 376, "following_count": 793, "tweet_count": 24452, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "pikachumy", "name": "camila", "id": "139194620", "public_metrics": {"followers_count": 607, "following_count": 289, "tweet_count": 43284, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "mago_chulo", "name": "El mago chulo \ud83d\udd95", "id": "3293235762", "location": "Barcelona ", "public_metrics": {"followers_count": 2626, "following_count": 2045, "tweet_count": 13379, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "username": "Noticia_do", "name": "Noticia.do", "id": "378622794", "location": "Santiago, Rep\u00fablica Dominicana", "public_metrics": {"followers_count": 179, "following_count": 8, "tweet_count": 28938, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "MagalMelo", "name": "Magal Lula Melo\u26f3\u26f3\u26f3", "id": "58316126", "public_metrics": {"followers_count": 2915, "following_count": 5001, "tweet_count": 63990, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "9lexandre", "name": "tindor\u00f3 dindinha", "id": "2177364998", "location": "Natal, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 253, "following_count": 109, "tweet_count": 32901, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "vitormatheuzzz", "name": "v\u03b9\u0301\u03c4\u03c3\u0433", "id": "252783204", "public_metrics": {"followers_count": 661, "following_count": 930, "tweet_count": 75385, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "Resist_VZLA2017", "name": "Resistencia_Vnzla_2022", "id": "125191362", "location": "Chacopata. Sucre, Venezuela. ", "public_metrics": {"followers_count": 38541, "following_count": 38731, "tweet_count": 235799, "listed_count": 58}}, {"verified": false, "username": "Heddy20460507", "name": "Heddy Soraya Lovera A.", "id": "1047957240869781505", "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 1415, "following_count": 989, "tweet_count": 28396, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "maetamiak", "name": "Tami \u2728", "id": "937650401549127680", "location": "wakanda", "public_metrics": {"followers_count": 1905, "following_count": 1036, "tweet_count": 76962, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Edithcastelani", "name": "Edith", "id": "276168356", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 611, "following_count": 958, "tweet_count": 225444, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "username": "piolet_ramon", "name": "RamonPiolet", "id": "1079326331798777856", "public_metrics": {"followers_count": 734, "following_count": 2311, "tweet_count": 163996, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Guns_027", "name": "RealBle$$ed", "id": "1086992203593990144", "public_metrics": {"followers_count": 271, "following_count": 547, "tweet_count": 16733, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "DeniseM52085256", "name": "Denise Miranda", "id": "1091464056756731904", "public_metrics": {"followers_count": 201, "following_count": 173, "tweet_count": 6565, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "G_for_Gio", "name": "Gio 1ro SuperDick", "id": "2153269278", "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 1470, "following_count": 1202, "tweet_count": 31724, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "tazjan1973", "name": "Nelson Nu\u00f1ez", "id": "278072002", "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 111, "tweet_count": 283, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "FionaRider2", "name": "Fiona Rider", "id": "1072597574077571072", "location": "Sant Esteve de les Roures", "public_metrics": {"followers_count": 113, "following_count": 187, "tweet_count": 26993, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "fluffyein", "name": "thai. CODENAME:ARROW", "id": "49153731", "location": "\ud835\uddcc\ud835\uddc1\ud835\uddbe/\ud835\uddc1\ud835\uddbe\ud835\uddcb", "public_metrics": {"followers_count": 606, "following_count": 615, "tweet_count": 33305, "listed_count": 16}}, {"verified": false, "username": "sounaciambella", "name": "Martina\ud83e\udd81", "id": "2245473466", "location": "Crotone, Calabria", "public_metrics": {"followers_count": 759, "following_count": 336, "tweet_count": 16038, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "britneyzou", "name": "gigiovani \ud83d\udd70\ufe0f", "id": "2746969657", "location": "\ud83c\udf29\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 2193, "following_count": 921, "tweet_count": 128739, "listed_count": 13}}, {"verified": false, "username": "YANNISSANABIO", "name": "YANNIS SANABIO", "id": "384392835", "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 20, "tweet_count": 7337, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Elo2010_", "name": "Hel\u00f4 \ud83c\udff4", "id": "27445503", "location": "Belo Horizonte - MG", "public_metrics": {"followers_count": 853, "following_count": 868, "tweet_count": 55726, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "YanJFO", "name": "primo da clara", "id": "753370558679674881", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 263, "tweet_count": 4257, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "pedao_22", "name": "Pedrocentrismo", "id": "1179211050186690561", "public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 124, "tweet_count": 4618, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "infoitinterno", "name": "informazione interno", "id": "317671787", "location": "Italia", "public_metrics": {"followers_count": 4487, "following_count": 5, "tweet_count": 3767902, "listed_count": 165}}, {"verified": false, "username": "Ayla_chata", "name": "Ayla", "id": "2414202577", "location": "Onde o diabo veste farda", "public_metrics": {"followers_count": 454, "following_count": 541, "tweet_count": 40129, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "ivana_chemi", "name": "pipoca com manteiga", "id": "30298659", "location": "Recife, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 666, "following_count": 380, "tweet_count": 49650, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "otropincheloco", "name": "\ud835\udde5\ud835\uddd5\ud835\udde5\ud835\udde7 \ud83d\udd70", "id": "1566976410", "location": "Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 1187, "following_count": 313, "tweet_count": 202780, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "username": "Don_Susano", "name": "Don Evaristo Palacios", "id": "600646298", "public_metrics": {"followers_count": 8207, "following_count": 2760, "tweet_count": 80967, "listed_count": 63}}, {"verified": false, "username": "mmelitapia", "name": "\ud835\udcf6\ud835\udcee\ud835\udcf5\ud835\udcea\ud835\udcf7\ud835\udcf2\ud835\udcee", "id": "1039641383911473152", "public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 133, "tweet_count": 1963, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ByKBx__", "name": "Insta:designerkarenbarros \ud83d\udcf8\ud83e\udd70", "id": "749758956155830272", "public_metrics": {"followers_count": 1232, "following_count": 419, "tweet_count": 31473, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "dinhomcardozo", "name": "Dinho M. Cardozo \u2741", "id": "1008804282903285761", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3184, "following_count": 565, "tweet_count": 66248, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "__isaoliveiraa", "name": "\ud835\udd8e\ud835\udd98\ud835\udd86\ud835\udd89\ud835\udd94\ud835\udd97\ud835\udd86", "id": "1174824841192583170", "location": "Campinas, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 287, "following_count": 275, "tweet_count": 4619, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Wenfs23", "name": "Beb\u00ea Adulto \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9", "id": "552930466", "location": "Itaqui-RS", "public_metrics": {"followers_count": 366, "following_count": 307, "tweet_count": 6749, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "raquelDrumond2", "name": "Raquel", "id": "4268927008", "location": "Em Algum Lugar do Passado!", "public_metrics": {"followers_count": 322, "following_count": 565, "tweet_count": 24436, "listed_count": 2}}], "tweets": [{"id": "1200118754774077443", "text": "@lucasrodrich @ErosMendes @DanielB1998 Puts, mano. \n\nMe perdoa, mas acidente b\u00eabado e n\u00e3o b\u00eabado, s\u00e3o coisas totalmente diferente. Mas sim, ele continua sendo assassino.\n\nNo Rio, onde toda via \u00e9 at\u00e9 60km e em SP que a m\u00e1ximo \u00e9 50km, quase todo mundo, passa o limite de velocidade em algum momento, as vzs at\u00e9 sem qrer.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1152271778233933826", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200117740645863425"}], "entities": {"mentions": [{"start": 14, "end": 25, "username": "ErosMendes", "id": "90727110"}, {"start": 26, "end": 38, "username": "danielb1998", "id": "1267892868338851841"}], "annotations": [{"start": 174, "end": 176, "probability": 0.8989, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}, {"start": 209, "end": 210, "probability": 0.9356, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1200118754774077443"], "in_reply_to_user_id": "2756782030", "created_at": "2019-11-28T18:26:22.000Z"}, {"id": "1200118907283103744", "text": "@orgullogamer asesinato... todos los intrumento de su mesa estan en la izquierda... es zurda.. estaba escribiendo una carta de la cual la lampara estaba desenchufada,supongo que prisas para parecer suicidio....falta una chancla,y hay una especie de sombra abajo derecha de una persona", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1674043926", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199602262689144832"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "orgullogamer", "id": "296398581"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1200118907283103744"], "in_reply_to_user_id": "296398581", "created_at": "2019-11-28T18:26:59.000Z"}, {"id": "1200106325000310786", "text": "Comparen lo que dice Angela Merkel con D\u00edaz Ayuso: \"A Vox le debemos algo, estar aqu\u00ed gobernando en Madrid\" \n\nY no se trata de miop\u00eda pol\u00edtica ni de pragmatismo suicida, es que si se rasca un poco muchos de estos son los nietos orgullosos del franquismo. \nhttps://t.co/uPtOnCoFUY", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 4, "like_count": 112, "quote_count": 1}, "lang": "es", "author_id": "896038494", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200100127714816000"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 33, "probability": 0.9759, "type": "Person", "normalized_text": "Angela Merkel"}, {"start": 39, "end": 48, "probability": 0.9685, "type": "Person", "normalized_text": "D\u00edaz Ayuso"}, {"start": 54, "end": 56, "probability": 0.9756, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 100, "end": 105, "probability": 0.9413, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}], "urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/uPtOnCoFUY", "expanded_url": "https://www.niusdiario.es/nacional/politica/diaz-ayuso-justifica-apoyo-vox-gobierno-comunidad-madrid_18_2858370144.html", "display_url": "niusdiario.es/nacional/polit\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.niusdiario.es/nacional/politica/diaz-ayuso-justifica-apoyo-vox-gobierno-comunidad-madrid_18_2858370144.html"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1200106325000310786"], "in_reply_to_user_id": "896038494", "created_at": "2019-11-28T17:36:59.000Z"}, {"id": "1199859712570929153", "text": "Acabo de leer que esta es una generaci\u00f3n potencialmente suicida y la verdad AVALO", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1000652305", "edit_history_tweet_ids": ["1199859712570929153"], "created_at": "2019-11-28T01:17:02.000Z"}, {"id": "1199975195982934016", "text": "Vim p/ Floripa p/ apoiar a familia d meu amigo Borba, PRF e tbm dir. do @SINPRFdeSC . Ele tirou a pr\u00f3pria vida com 1 tiro. J\u00e1 perdi as contas do n. d PRFs q tiraram a pr\u00f3pria vida. Nossa categoria est\u00e1 enferma. Foto emblem\u00e1tica dele na manifesta\u00e7\u00e3o contra reforma da previd\u00eancia. https://t.co/N1qnEVXAKM", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 47, "like_count": 614, "quote_count": 12}, "lang": "pt", "author_id": "177543983", "entities": {"mentions": [{"start": 72, "end": 83, "username": "SINPRFdeSC", "id": "135851765"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 56, "probability": 0.5123, "type": "Organization", "normalized_text": "PRF"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/N1qnEVXAKM", "expanded_url": "https://twitter.com/Pr_AlexandreGon/status/1199975195982934016/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/N1qnEVXAKM", "media_key": "3_1199975183328665605"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199975195982934016"], "created_at": "2019-11-28T08:55:55.000Z"}, {"id": "1199836254583566338", "text": "ya ser\u00eda un servicio a la comunidad https://t.co/dfZT6dKxxP", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "205994274", "edit_history_tweet_ids": ["1199836254583566338"], "entities": {"urls": [{"start": 36, "end": 59, "url": "https://t.co/dfZT6dKxxP", "expanded_url": "https://twitter.com/sofirouss1/status/1199836254583566338/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dfZT6dKxxP", "media_key": "3_1199836251815370752"}]}, "created_at": "2019-11-27T23:43:49.000Z"}, {"id": "1200021982709989377", "text": "@LANACION No dale Dios, me est\u00e1s cargando? Vos creaste el mundo para esto? Manda el Apocalipsis ya fue...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "157408364", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199910424021360640"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "LANACION", "id": "33989170"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 21, "probability": 0.4762, "type": "Other", "normalized_text": "Dios"}, {"start": 84, "end": 94, "probability": 0.6208, "type": "Other", "normalized_text": "Apocalipsis"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1200021982709989377"], "in_reply_to_user_id": "33989170", "created_at": "2019-11-28T12:01:50.000Z"}, {"id": "1200118525765046272", "text": "PEDETISTA HIST\u00d3RICO \u00c9 ASSASSINADO POR BOLSONARISTA\nAnt\u00f4nio Carlos Furtado, 66, foi assassinado por F\u00e1bio Schwindlein, 44, em Balne\u00e1rio Cambori\u00fa.\nO fascismo do novo partido com nome escrito a balas se espalha destruindo a sociedade e democracia brasileira.\n\nhttps://t.co/LAqYBLycOq", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 2, "like_count": 165, "quote_count": 8}, "lang": "pt", "author_id": "210538923", "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 72, "probability": 0.7861, "type": "Person", "normalized_text": "Ant\u00f4nio Carlos Furtado"}, {"start": 99, "end": 115, "probability": 0.9178, "type": "Person", "normalized_text": "F\u00e1bio Schwindlein"}, {"start": 135, "end": 142, "probability": 0.3038, "type": "Other", "normalized_text": "Cambori\u00fa"}], "urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/LAqYBLycOq", "expanded_url": "https://www.pagina3.com.br/policia/2019/nov/28/1/bolsonarista-matou-esquerdista-em-balneario-camboriu?utm_source=dlvr.it&utm_medium=facebook", "display_url": "pagina3.com.br/policia/2019/n\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1200118525765046272"], "created_at": "2019-11-28T18:25:28.000Z"}, {"id": "1200017381285908480", "text": "Hace 18 a\u00f1os, un terrorista suicida explot\u00f3 en la pizzer\u00eda Sbarro en Jerusal\u00e9n; 15 personas fueron asesinadas, y hab\u00eda 7  ni\u00f1os. 130 personas inocentes fueron heridas. Desde ese dia. La Autoridad Palestina ha pagado a los terroristas involucrados y a sus familias $ 910,823. https://t.co/QLClNggMTu", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 3, "like_count": 21, "quote_count": 3}, "lang": "es", "author_id": "249657054", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.1911, "type": "Person", "normalized_text": "Sbarro"}, {"start": 69, "end": 77, "probability": 0.9758, "type": "Place", "normalized_text": "Jerusal\u00e9n"}, {"start": 196, "end": 204, "probability": 0.9102, "type": "Place", "normalized_text": "Palestina"}], "urls": [{"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/QLClNggMTu", "expanded_url": "https://twitter.com/janetrudman/status/1200017381285908480/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/QLClNggMTu", "media_key": "3_1200017375627816960"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1200017381285908480"], "created_at": "2019-11-28T11:43:33.000Z"}, {"id": "1199870351867568129", "text": "Onde estao os aprovadores de suplementacao orcamentaria que nao quiseram voto nominal ?Voces dso co responsaveis por esta politica suicida e sem planejamentp algum ,voces por tabela  avalizaram Medeiros e Melo", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2612534644", "entities": {"annotations": [{"start": 194, "end": 201, "probability": 0.7416, "type": "Person", "normalized_text": "Medeiros"}, {"start": 205, "end": 208, "probability": 0.8542, "type": "Person", "normalized_text": "Melo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199870351867568129"], "created_at": "2019-11-28T01:59:19.000Z"}, {"id": "1200086884262789120", "text": "@kupovi @JRsBBQ @realmarkostunt @AEWonTNT What do you call it when an announcer is openly calling out refs and talent on air in pro wrestling?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 5, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "en", "author_id": "1118113075", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200085976376389632"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "kupovi", "id": "315237324"}, {"start": 8, "end": 15, "username": "JRsBBQ", "id": "89556802"}, {"start": 16, "end": 31, "username": "realmarkostunt", "id": "856321660076609537"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "AEWonTNT", "id": "1457854184334581783"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1200086884262789120"], "in_reply_to_user_id": "315237324", "created_at": "2019-11-28T16:19:44.000Z"}, {"id": "1200044911451688960", "text": "La povera #chiabotto si \u00e8 dimenticata di pagare 2,5 milioni di tasse. Essendo molto sensibile solo l\u2019idea di pagare la multa la deprimerebbe fino al suicidio lasciando vedovo il marito multimilionario. Per il decreto salva suicidi la multa le verr\u00e0 stralciata. Vi sembra giusto?! https://t.co/0Tc9AHJP4h", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 7, "like_count": 7, "quote_count": 4}, "lang": "it", "author_id": "391602980", "edit_history_tweet_ids": ["1200044911451688960"], "entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/0Tc9AHJP4h", "expanded_url": "https://twitter.com/Zetaricordi/status/1200044911451688960/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0Tc9AHJP4h", "media_key": "3_1200044902719115264"}], "hashtags": [{"start": 10, "end": 20, "tag": "chiabotto"}]}, "created_at": "2019-11-28T13:32:57.000Z"}, {"id": "1200113685982789632", "text": "Muere la Celestina, Sempronio, P\u00e1rmero, Calisto y Melibea; yo creo que estos se metieron a bachiller e hicieron un suicidio colectivo porque no pod\u00edan m\u00e1s, pero nos lo cuentan de otra manera para que no hagamos lo mismo", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 4, "like_count": 165, "quote_count": 1}, "lang": "es", "author_id": "1133855851595358208", "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 17, "probability": 0.831, "type": "Person", "normalized_text": "Celestina"}, {"start": 20, "end": 28, "probability": 0.7104, "type": "Person", "normalized_text": "Sempronio"}, {"start": 31, "end": 37, "probability": 0.8331, "type": "Person", "normalized_text": "P\u00e1rmero"}, {"start": 40, "end": 46, "probability": 0.7686, "type": "Person", "normalized_text": "Calisto"}, {"start": 50, "end": 56, "probability": 0.6793, "type": "Person", "normalized_text": "Melibea"}, {"start": 91, "end": 99, "probability": 0.4185, "type": "Person", "normalized_text": "bachiller"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1200113685982789632"], "created_at": "2019-11-28T18:06:14.000Z"}, {"id": "1200117044814983169", "text": "Un empleado de la Iglesia Lourdes observ\u00f3 el cuerpo de una persona colgada de u Pir\u00fal detr\u00e1s del templo, se apresur\u00f3 y lo rescat\u00f3.  \u00c9l suicida lo resguardado en una patrulla de @policiasaltillo #Saltillo https://t.co/lz0G6STdwZ", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "263268222", "entities": {"mentions": [{"start": 177, "end": 193, "username": "policiasaltillo", "id": "260998943"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 32, "probability": 0.3139, "type": "Other", "normalized_text": "Iglesia Lourdes"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.3103, "type": "Place", "normalized_text": "Pir\u00fal"}, {"start": 195, "end": 202, "probability": 0.5609, "type": "Place", "normalized_text": "Saltillo"}], "urls": [{"start": 204, "end": 227, "url": "https://t.co/lz0G6STdwZ", "expanded_url": "https://twitter.com/QuePocaMCoah/status/1200117044814983169/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lz0G6STdwZ", "media_key": "7_1200116567704588291"}], "hashtags": [{"start": 194, "end": 203, "tag": "Saltillo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1200117044814983169"], "created_at": "2019-11-28T18:19:35.000Z"}, {"id": "1199883034952118272", "text": "@Amancayabrilll's account is temporarily unavailable because it violates the Twitter Media Policy. Learn more.", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 1, "like_count": 23, "quote_count": 3}, "lang": "es", "author_id": "1190095230378348545", "edit_history_tweet_ids": ["1199883034952118272"], "entities": {"urls": [{"start": 99, "end": 109, "url": "https://support.twitter.com/articles/20169199", "expanded_url": "https://support.twitter.com/articles/20169199", "display_url": "Learn more"}]}, "created_at": "2019-11-28T02:49:42.000Z"}, {"id": "1199337759837548544", "text": "Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su odio contra Guaid\u00f3 sin reconocerle ni lo obvio es pat\u00e9tico  y contraproducente. La furia sin causa tiene propensi\u00f3n suicida, si no homicida", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 445, "like_count": 3206, "quote_count": 135}, "lang": "es", "author_id": "114480045", "entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 9, "probability": 0.9842, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 24, "end": 30, "probability": 0.6674, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9663, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199337759837548544"], "created_at": "2019-11-26T14:42:59.000Z"}, {"id": "1200073796381741058", "text": "Depress\u00e3o \u00e9 doideira, mina linda com filho lindo, se matou.\" Vms ter mais aten\u00e7\u00e3o nas pessoas pr\u00f3ximos a gente, pq depress\u00e3o n\u00e3o \u00e9 frescura.\" Que Deus conforte seu amigos e familiares ningu\u00e9m merece passar por isso.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "925501473764642821", "entities": {"annotations": [{"start": 146, "end": 149, "probability": 0.7086, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1200073796381741058"], "created_at": "2019-11-28T15:27:44.000Z"}, {"id": "1199705503498199040", "text": "#Casado da de comer a la BESTIA y la bestia, una vez bien alimentada, le devorar\u00e1.\n\nCasado emprende el camino suicida de Albert Rivera https://t.co/aKX31BUJFr v\u00eda @diario_16", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 6, "like_count": 29, "quote_count": 1}, "lang": "es", "author_id": "554292654", "entities": {"mentions": [{"start": 163, "end": 173, "username": "Diario_16", "id": "4364428521"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 6, "probability": 0.8969, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 25, "end": 30, "probability": 0.2672, "type": "Other", "normalized_text": "BESTIA"}, {"start": 84, "end": 89, "probability": 0.8894, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 121, "end": 133, "probability": 0.9757, "type": "Person", "normalized_text": "Albert Rivera"}], "urls": [{"start": 135, "end": 158, "url": "https://t.co/aKX31BUJFr", "expanded_url": "https://diario16.com/casado-emprende-el-camino-suicida-de-albert-rivera/", "display_url": "diario16.com/casado-emprend\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://diario16.com/casado-emprende-el-camino-suicida-de-albert-rivera/"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "Casado"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199705503498199040"], "created_at": "2019-11-27T15:04:16.000Z"}, {"id": "1200115741237956608", "text": "@catachoquera No concibo un dolor m\u00e1s grande. Toda ayuda es poca, de cualquier profesional. Un beso.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2960537103", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200067470431793158"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "catachoquera", "id": "407015573"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1200115741237956608"], "in_reply_to_user_id": "407015573", "created_at": "2019-11-28T18:14:24.000Z"}, {"id": "1200091520357085184", "text": "Un profesor se suicida durante un proceso de divorcio. \nNo pudo soportar no ver a sus hijos\n#EXISTEN \n@AsocGenMad \n@shned_org https://t.co/X2WwZu5nBg", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "891912374", "entities": {"mentions": [{"start": 102, "end": 113, "username": "AsocGenMad", "id": "844684915899842565"}, {"start": 115, "end": 125, "username": "shned_org", "id": "927448803464175616"}], "urls": [{"start": 126, "end": 149, "url": "https://t.co/X2WwZu5nBg", "expanded_url": "https://twitter.com/F4JOfficial/status/1200028328016728064", "display_url": "twitter.com/F4JOfficial/st\u2026"}], "hashtags": [{"start": 92, "end": 100, "tag": "EXISTEN"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1200091520357085184"], "created_at": "2019-11-28T16:38:09.000Z"}, {"id": "1200110319886049287", "text": "@rodhx002 @EugeniodOrs_ Por cada mujer q se suicida, se suicidan 3 hombres. https://t.co/C5xu3op5ah", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1055125529744101381", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200076938192334851"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "rodhx002", "id": "102672789"}, {"start": 10, "end": 23, "username": "EugeniodOrs_", "id": "1057992745"}], "urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/C5xu3op5ah", "expanded_url": "https://twitter.com/AquAhora1/status/1200110319886049287/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/C5xu3op5ah", "media_key": "3_1200110303679336451"}, {"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/C5xu3op5ah", "expanded_url": "https://twitter.com/AquAhora1/status/1200110319886049287/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/C5xu3op5ah", "media_key": "3_1200110303675113472"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1200110319886049287"], "in_reply_to_user_id": "102672789", "created_at": "2019-11-28T17:52:51.000Z"}, {"id": "1199805779345387525", "text": "Carles Mund\u00f3 parla amb ritme de lletania, combinant i recombinant t\u00f2pics. Encara que hi estiguis d'acord t'adorm. Capacitat orat\u00f2ria discutible. Veu ostensiblement antip\u00e0tica. Elocuci\u00f3 su\u00efcida per a un pol\u00edtic. Fas una. Pausa. A. Cada. Paraula @CarlesMundo", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 20, "like_count": 119, "quote_count": 1}, "lang": "ca", "author_id": "2601012027", "entities": {"mentions": [{"start": 244, "end": 256, "username": "CarlesMundo", "id": "222439798"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199805779345387525"], "geo": {"place_id": "8428f6a2513743ed"}, "created_at": "2019-11-27T21:42:43.000Z"}, {"id": "1200098981067534336", "text": "No le teme a la muerte el que vive como un suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "774758680755576832", "edit_history_tweet_ids": ["1200098981067534336"], "created_at": "2019-11-28T17:07:48.000Z"}, {"id": "1200037566269009920", "text": "Escuadr\u00f3n suicida/ Escuadr\u00f3n homicida https://t.co/kivKwXp4Gl", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 1, "like_count": 105, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "249262190", "edit_history_tweet_ids": ["1200037566269009920"], "entities": {"urls": [{"start": 38, "end": 61, "url": "https://t.co/kivKwXp4Gl", "expanded_url": "https://twitter.com/Andres_Daza15/status/1200037566269009920/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kivKwXp4Gl", "media_key": "3_1200037559776272390"}, {"start": 38, "end": 61, "url": "https://t.co/kivKwXp4Gl", "expanded_url": "https://twitter.com/Andres_Daza15/status/1200037566269009920/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kivKwXp4Gl", "media_key": "3_1200037559772045319"}]}, "created_at": "2019-11-28T13:03:46.000Z"}, {"id": "1200013218095226886", "text": "Che @mauriciomacri, @lauritalonso, @PatoBullrich, no identificaron aun al comando iran\u00ed-venezolano-kirchnerista q mat\u00f3 al fiscal Alberto Nisman? No encontraron tampoco a ning\u00fan perejil para acusarlo de haber asesinado al suicida?\nSer\u00e1 q ya dej\u00f3 de serles \u00fatil su muerte? Raro, no?", "public_metrics": {"retweet_count": 86, "reply_count": 4, "like_count": 183, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "472392232", "entities": {"mentions": [{"start": 4, "end": 18, "username": "mauriciomacri", "id": "24900072"}, {"start": 20, "end": 33, "username": "lauritalonso", "id": "23677018"}, {"start": 35, "end": 48, "username": "PatoBullrich", "id": "54414081"}], "annotations": [{"start": 99, "end": 110, "probability": 0.5973, "type": "Organization", "normalized_text": "kirchnerista"}, {"start": 129, "end": 142, "probability": 0.9654, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Nisman"}, {"start": 271, "end": 274, "probability": 0.5248, "type": "Person", "normalized_text": "Raro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1200013218095226886"], "created_at": "2019-11-28T11:27:01.000Z"}, {"id": "1200113593376788481", "text": "@orgullogamer Ella fuera una bebedora, m\u00e1s bien tiene un gusto por el refresco, como no hay rastro de bebida en su cuarto, solo esa botella, el cesto est\u00e1 lleno de papeles y una lata de refresco, me tendr\u00eda que esperar a ver la autopsia para saber si estaba en estado de ebriedad+", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1033106332474372096", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200112961538396160"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "orgullogamer", "id": "296398581"}], "annotations": [{"start": 271, "end": 278, "probability": 0.581, "type": "Other", "normalized_text": "ebriedad"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1200113593376788481"], "in_reply_to_user_id": "1033106332474372096", "created_at": "2019-11-28T18:05:52.000Z"}, {"id": "1200056672099717122", "text": "Me acaban de pasar esto por Whatsapp. Alguien tiene mayor informaci\u00f3n? https://t.co/qfzHJhU2ko", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "23606070", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 35, "probability": 0.9389, "type": "Other", "normalized_text": "Whatsapp"}], "urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/qfzHJhU2ko", "expanded_url": "https://twitter.com/ernekin_sw/status/1200056672099717122/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/qfzHJhU2ko", "media_key": "7_1200056110910230528"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1200056672099717122"], "created_at": "2019-11-28T14:19:41.000Z"}, {"id": "1200105926696620033", "text": "PM mata m\u00e9dico durante abordagem em Bras\u00edlia\nendocrinologista, que estava desarmado, levou um tiro na cabe\u00e7a.\nO militar que atirou usava uma carabina calibre 5.56.\n\nhttps://t.co/6UjOyI55SB", "public_metrics": {"retweet_count": 367, "reply_count": 74, "like_count": 669, "quote_count": 54}, "lang": "pt", "author_id": "340369429", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 43, "probability": 0.8453, "type": "Place", "normalized_text": "Bras\u00edlia"}], "urls": [{"start": 165, "end": 188, "url": "https://t.co/6UjOyI55SB", "expanded_url": "https://g1.globo.com/df/distrito-federal/noticia/2019/11/28/pm-mata-medico-durante-abordagem-em-brasilia.ghtml", "display_url": "g1.globo.com/df/distrito-fe\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://g1.globo.com/df/distrito-federal/noticia/2019/11/28/pm-mata-medico-durante-abordagem-em-brasilia.ghtml"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1200105926696620033"], "created_at": "2019-11-28T17:35:24.000Z"}, {"id": "1199885029930876930", "text": "\u00a1\u00bfCoMo QuE 10 A\u00f1Os??!??!?! https://t.co/0iSoWNXMqV", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "734448393074937857", "edit_history_tweet_ids": ["1199885029930876930"], "entities": {"urls": [{"start": 27, "end": 50, "url": "https://t.co/0iSoWNXMqV", "expanded_url": "https://t.co/0iSoWNXMqV", "display_url": "t.co/0iSoWNXMqV"}]}, "created_at": "2019-11-28T02:57:38.000Z"}, {"id": "1200110864147374080", "text": "Nos recomiendan \u201cProzac Nation\u201d (2001), una pel\u00edcula donde podemos observar un caso de depresi\u00f3n y toca el tema de ideaci\u00f3n suicida.\n\nSab\u00edais que el momento de mayor vulnerabilidad para que una persona con depresi\u00f3n cometa el suicidio es cuando mejora? \ud83e\udde0 https://t.co/3nnPvMp8RL", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "995218682354782208", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 29, "probability": 0.96, "type": "Other", "normalized_text": "Prozac Nation"}], "urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/3nnPvMp8RL", "expanded_url": "https://twitter.com/0xidorock/status/1200108781272752133", "display_url": "twitter.com/0xidorock/stat\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1200110864147374080"], "created_at": "2019-11-28T17:55:01.000Z"}, {"id": "1200111143760609280", "text": "@_RevenantChoir Que el tema es delicado y hay que contarlo? Si, no vamos a negar lo evidente, pero que esto no se resume en kpop si no m\u00e1s bien en el trozo de mierda que fue su ex pero bueno, vamos a englobarlo todo en la misma mierda", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "592126973", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200110752293621770"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "_RevenantChoir", "id": "165825752"}], "annotations": [{"start": 124, "end": 127, "probability": 0.9494, "type": "Other", "normalized_text": "kpop"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1200111143760609280"], "in_reply_to_user_id": "165825752", "created_at": "2019-11-28T17:56:08.000Z"}, {"id": "1200107943661723649", "text": "@dontstopwalking Es porque quiero que lo sigas haciendo. Ser\u00eda una hermosa forma de morir.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3249230156", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195019692630593537"}], "edit_history_tweet_ids": ["1200107943661723649"], "in_reply_to_user_id": "2972461354", "created_at": "2019-11-28T17:43:25.000Z"}, {"id": "1200107851475300356", "text": "\"En Venezuela somos ch\u00e9veres, aqu\u00ed nunca nos deprimimos, aqu\u00ed la gente no se suicida\". https://t.co/W92cXqGbvZ", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1228488512", "entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 12, "probability": 0.9902, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/W92cXqGbvZ", "expanded_url": "https://t.co/W92cXqGbvZ", "display_url": "t.co/W92cXqGbvZ"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1200107851475300356"], "created_at": "2019-11-28T17:43:03.000Z"}, {"id": "1200111117319753734", "text": "Bolsonaro ainda n\u00e3o tuitou hoje\n\nsites do Brasil todo est\u00e3o caindo o dia inteiro\n\neu n\u00e3o falei nada, vcs que ligaram os pontos a\u00ed", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "306891709", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.9842, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 42, "end": 47, "probability": 0.9505, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1200111117319753734"], "created_at": "2019-11-28T17:56:02.000Z"}, {"id": "1199737456410734599", "text": "Deixa eu entender bem...\n\nMais um jovem se suicidou na UFPE e t\u00e1 tudo abafado? \u00c9 isso?\n\nAs Universidades precisam URGENTEMENTE implementar pol\u00edticas de anti-suicidio. N\u00e3o \u00e9 um caso isolado. \u00c9 um absurdo ver tantas vidas adoecendo a ponto de cometer esse ato. Isso \u00e9 muito triste.", "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 23, "like_count": 1063, "quote_count": 31}, "lang": "pt", "author_id": "1099762293007704065", "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 58, "probability": 0.9086, "type": "Organization", "normalized_text": "UFPE"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199737456410734599"], "created_at": "2019-11-27T17:11:14.000Z"}, {"id": "1199602262689144832", "text": "Un juego. Un acertijo. \nDeducciones en la oscuridad. \nA ver cuantos Holmes y cuantas Fletchers tenemos por orgulloland.\nEntras en la escena del crimen...\n\u00bfSuicidio o asesinato?\n(Ojocuidao, pegi +18, La imagen, aunque es un dibu, puede herir la sensibilidad de los sensibles) https://t.co/JPIPIvgd1X", "public_metrics": {"retweet_count": 803, "reply_count": 1495, "like_count": 2420, "quote_count": 384}, "lang": "es", "author_id": "296398581", "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 73, "probability": 0.7178, "type": "Person", "normalized_text": "Holmes"}, {"start": 85, "end": 93, "probability": 0.5758, "type": "Person", "normalized_text": "Fletchers"}], "urls": [{"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/JPIPIvgd1X", "expanded_url": "https://twitter.com/orgullogamer/status/1199602262689144832/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/JPIPIvgd1X", "media_key": "3_1199602255869218816"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199602262689144832"], "created_at": "2019-11-27T08:14:01.000Z"}, {"id": "1199486310047727616", "text": "si no vas al psicologo y est\u00e1s queriendo empezar, \u00e9sta es tu se\u00f1al. Yo amo a la m\u00eda y me ayuda hasta con lo m\u00e1s m\u00ednimo de mi vida, no me dice que hacer, me hace darme cuenta todo lo que soy y lo que valgo. Hagan terapia pipol, hace bien al alma", "public_metrics": {"retweet_count": 1439, "reply_count": 17, "like_count": 6514, "quote_count": 171}, "lang": "es", "author_id": "507793968", "edit_history_tweet_ids": ["1199486310047727616"], "created_at": "2019-11-27T00:33:16.000Z"}, {"id": "1200107230428909568", "text": "El churry cristaldo est\u00e1 cancelado", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2238549750", "edit_history_tweet_ids": ["1200107230428909568"], "created_at": "2019-11-28T17:40:35.000Z"}, {"id": "1199888378713583616", "text": "@RicardoMonrealA Pues claro !!!\nYa vieron que tumba Elic\u00f3pteros \nSuicida empresarios\nQuema la selva\nManda a desaparecer luchadores sociales ..\n\nAs\u00ed con ese \" respeto\" que infunde, pues quien no le va a tener miedo, y luego la bola de delincuentes que lo rodea en su 4te, pues como !! \nEjemplos ?\ud83d\ude44 https://t.co/9uwvf6Rg2X", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "841422144785526784", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199773096837877762"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "RicardoMonrealA", "id": "219358055"}], "urls": [{"start": 297, "end": 320, "url": "https://t.co/9uwvf6Rg2X", "expanded_url": "https://twitter.com/Ignacio82628103/status/1199888378713583616/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9uwvf6Rg2X", "media_key": "3_1199888373755850753"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199888378713583616"], "in_reply_to_user_id": "219358055", "created_at": "2019-11-28T03:10:56.000Z"}, {"id": "1200076938192334851", "text": "@EugeniodOrs_ No s\u00e9, porque no lo s\u00e9, pero me pregunto: cuantos hombres v\u00edctimas de VG terminan suicid\u00e1ndose? A que no hay g\u00fcevos de hacer un estudio sobre eso. S\u00ed vamos a estudiar, estudiamos todo, digo yo, que igual hay m\u00e1s v\u00edctimas varones", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 2, "like_count": 24, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "102672789", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200053475629051905"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "EugeniodOrs_", "id": "1057992745"}], "annotations": [{"start": 84, "end": 85, "probability": 0.5899, "type": "Other", "normalized_text": "VG"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1200076938192334851"], "in_reply_to_user_id": "1057992745", "created_at": "2019-11-28T15:40:13.000Z"}, {"id": "1200105669883564034", "text": "#LaRep\u00fablicaLD |El director de un centro educativo del municipio de Jarabacoa se suicid\u00f3 en el mismo centro donde ejerc\u00eda sus labores educativas, en un hecho que ha consternado en la zona, donde era bien valorado #List\u00ednDiario https://t.co/Cjd40m9yxI", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "19236297", "entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 13, "probability": 0.5214, "type": "Other", "normalized_text": "LaRep\u00fablicaLD"}, {"start": 68, "end": 76, "probability": 0.9172, "type": "Place", "normalized_text": "Jarabacoa"}], "urls": [{"start": 227, "end": 250, "url": "https://t.co/Cjd40m9yxI", "expanded_url": "https://www.listindiario.com/la-republica/2019/11/28/593573/el-director-de-una-escuela-se-suicida-en-el-interior-del-plantel-en-jarabacoa", "display_url": "listindiario.com/la-republica/2\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 14, "tag": "LaRep\u00fablicaLD"}, {"start": 213, "end": 226, "tag": "List\u00ednDiario"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1200105669883564034"], "created_at": "2019-11-28T17:34:23.000Z"}, {"id": "1200109401752903687", "text": "@elmundodedawidh De terror/miedo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "252803288", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200098298968920064"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "elmundodedawidh", "id": "294354862"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1200109401752903687"], "in_reply_to_user_id": "294354862", "created_at": "2019-11-28T17:49:12.000Z"}, {"id": "1199961656362749952", "text": "este fue tremendooo, lo dijo el franco.\na quien revivirian", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1596221276", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 37, "probability": 0.4777, "type": "Person", "normalized_text": "franco"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199961656362749952"], "created_at": "2019-11-28T08:02:07.000Z"}, {"id": "1199961174303002624", "text": "@LuzMariaChavez1 @GobiernoMX @El_Universal_Mx Es un miserable convenciero, ensucia el nombre de Dios, lo ofende y corrompe todo lo que dice defender. Deber\u00edan #ExcomulgarASolalinde por ser c\u00f3mplice del asesinanto y alentar el linchamiento de las v\u00edctimas escondido en su supuesto \u201cministerio\u201d", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "89220315", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199861394776231938"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "LuzMariaChavez1", "id": "305259965"}, {"start": 17, "end": 28, "username": "GobiernoMX", "id": "1067218403914436608"}, {"start": 29, "end": 45, "username": "El_Universal_Mx", "id": "16676396"}], "annotations": [{"start": 96, "end": 99, "probability": 0.3706, "type": "Person", "normalized_text": "Dios"}], "hashtags": [{"start": 159, "end": 180, "tag": "ExcomulgarASolalinde"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199961174303002624"], "in_reply_to_user_id": "305259965", "created_at": "2019-11-28T08:00:12.000Z"}, {"id": "1200051757126225920", "text": "@Marxtrixx @GuidoCrosetto 1 non ho eroi 2 cerco di vivere in modo onesto 3 politici sono da una vita basta essere in lista 4 voto inutile", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "224351032", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200047271397728258"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Marxtrixx", "id": "337644410"}, {"start": 11, "end": 25, "username": "GuidoCrosetto", "id": "413916151"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1200051757126225920"], "in_reply_to_user_id": "337644410", "created_at": "2019-11-28T14:00:09.000Z"}, {"id": "1200102411236495360", "text": "discutiendo en casa sobre el chico suicida de villa el salvador, la se\u00f1o susy dice, bueno, eso pasa porque no cree en dios, si yo no creyera qu\u00e9 hubiera pasado conmigo, yo: https://t.co/NOgh7LRADX", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "28561462", "edit_history_tweet_ids": ["1200102411236495360"], "entities": {"urls": [{"start": 173, "end": 196, "url": "https://t.co/NOgh7LRADX", "expanded_url": "https://twitter.com/trainsporking/status/1200102411236495360/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NOgh7LRADX", "media_key": "16_1200102401291771905"}]}, "created_at": "2019-11-28T17:21:26.000Z"}, {"id": "1191367477843939330", "text": "No soy suicida, pero las cosas a veces se vuelven confusas...ayer intent\u00e9 rezar pero no supe qu\u00e9 decir, estoy demasiado drogada como para levantarme. \u2620\n\n-Estoy demasiado triste como para llorar-\n#MayaNyx \n#NuevaFotoDePerfil https://t.co/8weGY1z6qh", "public_metrics": {"retweet_count": 297, "reply_count": 15, "like_count": 513, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "547088188", "entities": {"annotations": [{"start": 196, "end": 202, "probability": 0.9056, "type": "Other", "normalized_text": "MayaNyx"}, {"start": 206, "end": 222, "probability": 0.5468, "type": "Other", "normalized_text": "NuevaFotoDePerfil"}], "urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/8weGY1z6qh", "expanded_url": "https://twitter.com/MayaHez/status/1191367477843939330/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8weGY1z6qh", "media_key": "3_1191367475851644929"}], "hashtags": [{"start": 195, "end": 203, "tag": "MayaNyx"}, {"start": 205, "end": 223, "tag": "NuevaFotoDePerfil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191367477843939330"], "created_at": "2019-11-04T14:51:55.000Z"}, {"id": "1199806615987408896", "text": "Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser seu amigo, cobra mata abra\u00e7ando, muita atividade pq a falsidade vem de quem a gente menos espera!!\ud83d\ude09\ud83e\uddd0", "public_metrics": {"retweet_count": 241, "reply_count": 2, "like_count": 228, "quote_count": 15}, "lang": "pt", "author_id": "164887590", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9422, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199806615987408896"], "created_at": "2019-11-27T21:46:03.000Z"}, {"id": "1199398898726572032", "text": "Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles y @IvanDuque solo se le ocurre quitar el IVA 3 d\u00edas?. No quieren dialogar con la gente. No son serios. \nhttps://t.co/mbJy09vSfC", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 278, "like_count": 4539, "quote_count": 147}, "lang": "es", "author_id": "1362851972", "entities": {"mentions": [{"start": 121, "end": 131, "username": "IvanDuque", "id": "77653794"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 16, "probability": 0.8743, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}, {"start": 160, "end": 162, "probability": 0.5136, "type": "Organization", "normalized_text": "IVA"}], "urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/mbJy09vSfC", "expanded_url": "https://bit.ly/2qLX3KM", "display_url": "bit.ly/2qLX3KM", "status": 200, "unwound_url": "https://caracol.com.co/radio/2019/11/26/nacional/1574789995_425588.html"}], "hashtags": [{"start": 11, "end": 17, "tag": "Dylan"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199398898726572032"], "geo": {"place_id": "0161be1b3f98d6c3"}, "created_at": "2019-11-26T18:45:55.000Z"}, {"id": "1200100127714816000", "text": "La diferencia entre Angela Merkel y Casado, entre Valls y Rivera es que se puede ser de derechas, pero nunca tolerante con el fascismo. Porque si no se planta cara a los discursos extremistas y no se limita la extensi\u00f3n del odio, nuestra sociedad dejar\u00e1 de ser una sociedad libre. https://t.co/tqWxJZM5wk", "public_metrics": {"retweet_count": 907, "reply_count": 40, "like_count": 1419, "quote_count": 22}, "lang": "es", "author_id": "896038494", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1200074368769871873"}], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 32, "probability": 0.9694, "type": "Person", "normalized_text": "Angela Merkel"}, {"start": 36, "end": 41, "probability": 0.9449, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 50, "end": 54, "probability": 0.9177, "type": "Person", "normalized_text": "Valls"}, {"start": 58, "end": 63, "probability": 0.9451, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/tqWxJZM5wk", "expanded_url": "https://twitter.com/eldiarioes/status/1200074368769871873", "display_url": "twitter.com/eldiarioes/sta\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1200100127714816000"], "created_at": "2019-11-28T17:12:21.000Z"}, {"id": "1200091315251372034", "text": "Pucha Mijael me bloque\u00f3. Solo por haberle recordado el concepto de las papeletas de tr\u00e1nsito que le impusieron \ud83e\udd37\u200d\u2642\ufe0f https://t.co/5hoLixglmK https://t.co/NZOE1x9hbr", "public_metrics": {"retweet_count": 329, "reply_count": 126, "like_count": 1507, "quote_count": 35}, "lang": "es", "author_id": "44407854", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1195343503594799105"}], "entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 11, "probability": 0.7615, "type": "Person", "normalized_text": "Mijael"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/5hoLixglmK", "expanded_url": "https://twitter.com/mal_menor/status/1200091315251372034/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5hoLixglmK", "media_key": "3_1200091302391668739"}, {"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/5hoLixglmK", "expanded_url": "https://twitter.com/mal_menor/status/1200091315251372034/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5hoLixglmK", "media_key": "3_1200091305696739330"}, {"start": 140, "end": 163, "url": "https://t.co/NZOE1x9hbr", "expanded_url": "https://twitter.com/mal_menor/status/1195343503594799105", "display_url": "twitter.com/mal_menor/stat\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1200091315251372034"], "created_at": "2019-11-28T16:37:20.000Z"}, {"id": "1200042700222939144", "text": "Me explican esto que hay en uno de los ordenadores del instituto?????\n\nI'M-- https://t.co/52iTe8qNhG", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 8, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1334644430", "edit_history_tweet_ids": ["1200042700222939144"], "entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/52iTe8qNhG", "expanded_url": "https://twitter.com/shimitsune_/status/1200042700222939144/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/52iTe8qNhG", "media_key": "3_1200042627422445569"}, {"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/52iTe8qNhG", "expanded_url": "https://twitter.com/shimitsune_/status/1200042700222939144/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/52iTe8qNhG", "media_key": "3_1200042641683091456"}, {"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/52iTe8qNhG", "expanded_url": "https://twitter.com/shimitsune_/status/1200042700222939144/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/52iTe8qNhG", "media_key": "3_1200042656098861056"}]}, "created_at": "2019-11-28T13:24:10.000Z"}, {"id": "1199786843270787073", "text": "eu fa\u00e7o tudo errado mas isso \u00e9 muito dif\u00edcil https://t.co/FJZ2qTq0eU", "public_metrics": {"retweet_count": 3308, "reply_count": 1282, "like_count": 54290, "quote_count": 8316}, "lang": "pt", "author_id": "1014885540896890880", "edit_history_tweet_ids": ["1199786843270787073"], "entities": {"urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/FJZ2qTq0eU", "expanded_url": "https://twitter.com/lellacomino1/status/1199786843270787073/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/FJZ2qTq0eU", "media_key": "7_1199786732176236545"}]}, "created_at": "2019-11-27T20:27:29.000Z"}, {"id": "1200020247333474304", "text": "#Efem\u00e9rides #LaCueva 28 de noviembre de 2007, se suicida, Daniel \"Pato\" Zamora. Ten\u00eda 42 a\u00f1os. Fue bajista de Los Rodr\u00edguez, adem\u00e1s de escritor y fot\u00f3grafo. Ten\u00eda pensado grabar un disco solista para el que ya ten\u00eda temas compuestos y maquetados. https://t.co/PEiFZ1qRr9", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1108364176009900032", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 19, "probability": 0.6291, "type": "Other", "normalized_text": "LaCueva"}, {"start": 58, "end": 77, "probability": 0.5469, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel \"Pato\" Zamora"}, {"start": 110, "end": 122, "probability": 0.4292, "type": "Person", "normalized_text": "Los Rodr\u00edguez"}], "urls": [{"start": 247, "end": 270, "url": "https://t.co/PEiFZ1qRr9", "expanded_url": "https://twitter.com/lacuevacultural/status/1200020247333474304/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PEiFZ1qRr9", "media_key": "3_1200020243319525376"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "Efem\u00e9rides"}, {"start": 12, "end": 20, "tag": "LaCueva"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1200020247333474304"], "created_at": "2019-11-28T11:54:56.000Z"}, {"id": "1200104632074276864", "text": "Las personas no se dan (o no quieren) darse cuenta de que este tipo de pr\u00e1cticas o similares aumentan el nivel de ansiedad de las personas, el sentimiento de culpa y el autorechazo, estas pr\u00e1cticas generan m\u00e1s confusi\u00f3n y mal.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1163676307324100608", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200104630547599360"}], "edit_history_tweet_ids": ["1200104632074276864"], "in_reply_to_user_id": "1163676307324100608", "created_at": "2019-11-28T17:30:15.000Z"}, {"id": "1200104396731891718", "text": "@carlozuilha Passa o twitter dela p nois", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1163240353987801088", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199827736010907649"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "carlozuilha", "id": "4785841120"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.877, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1200104396731891718"], "in_reply_to_user_id": "4785841120", "created_at": "2019-11-28T17:29:19.000Z"}, {"id": "1200080763422695424", "text": "Aveva filmato e diffuso in rete le immagini del corpo martoriato di una donna suicida che si era lanciata dalla Torre del Manga a Siena  https://t.co/sJVNgNmh4g", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 2, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "1935534786", "edit_history_tweet_ids": ["1200080763422695424"], "entities": {"urls": [{"start": 137, "end": 160, "url": "https://t.co/sJVNgNmh4g", "expanded_url": "https://www.ilprimatonazionale.it/cronaca/filma-un-suicidio-senza-prestare-soccorso-e-lo-diffonde-su-whatsapp-si-costituisce-un-pakistano-138181/", "display_url": "ilprimatonazionale.it/cronaca/filma-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.ilprimatonazionale.it/cronaca/filma-un-suicidio-senza-prestare-soccorso-e-lo-diffonde-su-whatsapp-si-costituisce-un-pakistano-138181/"}]}, "created_at": "2019-11-28T15:55:25.000Z"}, {"id": "1200102742267707392", "text": "M\u00e1s f\u00e1cil que todo eso. Los que cometen suicidio lo hacen tras un periodo de reflexi\u00f3n y muy rara vez impulsivamente. Adem\u00e1s dejan todo recogido y ordenado y la carta de despedida en un lugsr bien visible y de manera organizada. https://t.co/yEDxlDg4mz", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "360757877", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1200055299111084032"}], "entities": {"annotations": [{"start": 186, "end": 190, "probability": 0.5158, "type": "Other", "normalized_text": "lugsr"}], "urls": [{"start": 229, "end": 252, "url": "https://t.co/yEDxlDg4mz", "expanded_url": "https://twitter.com/orgullogamer/status/1200055299111084032", "display_url": "twitter.com/orgullogamer/s\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1200102742267707392"], "created_at": "2019-11-28T17:22:45.000Z"}, {"id": "1200102444367257602", "text": "Triste  ver esse crime de \u00f3dio  em Balne\u00e1rio  Cambori\u00fa.  Amo a cidade  e n\u00e3o  merece (nem em nenhum  outro lugar) esse tipo de ocorrido.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "327007714", "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 53, "probability": 0.3555, "type": "Other", "normalized_text": "Balne\u00e1rio  Cambori\u00fa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1200102444367257602"], "geo": {"place_id": "0090a6f53f20ebd0"}, "created_at": "2019-11-28T17:21:34.000Z"}, {"id": "1200039461276585984", "text": "\ud83d\udcfb R\u00c1DIO GA\u00daCHA | Tem convidado no TimeLine de hoje | @GauchaZH https://t.co/ZIKYNeW6tI", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 55, "like_count": 227, "quote_count": 6}, "lang": "pt", "author_id": "27733656", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 41, "probability": 0.6468, "type": "Other", "normalized_text": "TimeLine"}], "urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/ZIKYNeW6tI", "expanded_url": "https://twitter.com/kellymatos/status/1200039461276585984/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZIKYNeW6tI", "media_key": "3_1200039450711142401"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1200039461276585984"], "created_at": "2019-11-28T13:11:17.000Z"}, {"id": "1200029608550240258", "text": "La #LeyAntiencapuchados es una propuesta ineficaz para combatir la violencia callejera y entrega espacios  de arbitrariedad a la polic\u00eda para detener a ciudadanos. Adem\u00e1s, la medida es desproporcionada ya que afecta los derechos b\u00e1sicos de los manifestantes pac\u00edficos.", "public_metrics": {"retweet_count": 383, "reply_count": 19, "like_count": 519, "quote_count": 13}, "lang": "es", "author_id": "985234090348761088", "entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 22, "probability": 0.6219, "type": "Other", "normalized_text": "LeyAntiencapuchados"}], "hashtags": [{"start": 3, "end": 23, "tag": "LeyAntiencapuchados"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1200029608550240258"], "created_at": "2019-11-28T12:32:08.000Z"}, {"id": "1200022559502286849", "text": "@MazaBera La peor hija del corrupto suicida se atreve a criticar.\nBien por la respuesta. \ud83d\udc4f", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "735932270377349121", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199774727415439361"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "MazaBera", "id": "2851243105"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1200022559502286849"], "in_reply_to_user_id": "2851243105", "created_at": "2019-11-28T12:04:08.000Z"}, {"id": "1200100336104562689", "text": "La conducta suicida no es un trastorno mental: https://t.co/7mdWCAHsVZ https://t.co/gT5ltY1O0g", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "387131157", "edit_history_tweet_ids": ["1200100336104562689"], "entities": {"urls": [{"start": 47, "end": 70, "url": "https://t.co/7mdWCAHsVZ", "expanded_url": "https://azpressnews.blogspot.com/2019/10/la-conducta-suicida-no-es-un-trastorno.html", "display_url": "azpressnews.blogspot.com/2019/10/la-con\u2026"}, {"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/gT5ltY1O0g", "expanded_url": "https://twitter.com/VicenteFisac/status/1200100336104562689/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/gT5ltY1O0g", "media_key": "3_1200100330043846657"}]}, "created_at": "2019-11-28T17:13:11.000Z"}, {"id": "1200097373411778560", "text": "Asesinato\nDa igual si es diestra o zurda.\nLa pistola est\u00e1 en la mano derecha pero la mancha de sangre est\u00e1 a la izquierda, por la forma en la que est\u00e1 en el suelo estaba mirando por la ventana as\u00ed que no tiene sentido. https://t.co/jWW7VvzKTc", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "468459319", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1199602262689144832"}], "edit_history_tweet_ids": ["1200097373411778560"], "entities": {"urls": [{"start": 219, "end": 242, "url": "https://t.co/jWW7VvzKTc", "expanded_url": "https://twitter.com/orgullogamer/status/1199602262689144832", "display_url": "twitter.com/orgullogamer/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-28T17:01:25.000Z"}, {"id": "1200012730717147137", "text": "ela falando que no WHITE AEGYO se tem mais liberdade e versatilidade que no antigo conceito sexy ai olha rindooooooo pior q eh irrefut\u00e1vel isto pois \u00e9 declara\u00e7\u00e3o de uma insider cara ela matou essas malas militantes do girlcrush, e vamos de se inscrever no canal da lenda", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 33, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "786060734346190848", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200011700088573952"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 29, "probability": 0.6246, "type": "Other", "normalized_text": "WHITE AEGYO"}, {"start": 218, "end": 226, "probability": 0.5976, "type": "Other", "normalized_text": "girlcrush"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1200012730717147137"], "in_reply_to_user_id": "786060734346190848", "created_at": "2019-11-28T11:25:04.000Z"}, {"id": "1199784418354835459", "text": "Alg\u00fan d\u00eda alguien explicar\u00e1 c\u00f3mo Chile decidi\u00f3 sucidarse de un d\u00eda para otro.Y los que aplaudieron, los que se quedaron mirando y los que no hicieron nada... / John M\u00fcller: \u201cLo que ha ocurrido en Chile no tiene precedentes en la historia\u201d https://t.co/E4z1uIYU7V", "public_metrics": {"retweet_count": 1416, "reply_count": 96, "like_count": 1720, "quote_count": 63}, "lang": "es", "author_id": "21121637", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 37, "probability": 0.9679, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 160, "end": 170, "probability": 0.9434, "type": "Person", "normalized_text": "John M\u00fcller"}, {"start": 196, "end": 200, "probability": 0.9785, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}], "urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/E4z1uIYU7V", "expanded_url": "https://www.capital.cl/john-muller-lo-que-ha-ocurrido-en-chile-no-tiene-precedentes-en-la-historia/", "display_url": "capital.cl/john-muller-lo\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://www.capital.cl/john-muller-lo-que-ha-ocurrido-en-chile-no-tiene-precedentes-en-la-historia/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199784418354835459"], "created_at": "2019-11-27T20:17:50.000Z"}, {"id": "1200099171019239424", "text": "E toma uma surra absurda https://t.co/ihe11ZYgsr", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "43547690", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200098054323539974"}], "edit_history_tweet_ids": ["1200099171019239424"], "entities": {"urls": [{"start": 25, "end": 48, "url": "https://t.co/ihe11ZYgsr", "expanded_url": "https://twitter.com/dougilustra/status/1200099171019239424/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ihe11ZYgsr", "media_key": "16_1200099158687932417"}]}, "in_reply_to_user_id": "43547690", "created_at": "2019-11-28T17:08:33.000Z"}, {"id": "1169247047020613632", "text": "Meses passados do hediondo assassinato do menino RHUAN, motivado pela nefasta #IdeologiaDeGenero. Quem matou e quem se omitiu diante do seu indiz\u00edvel sofrimento s\u00e3o todos culpados.", "public_metrics": {"retweet_count": 382, "reply_count": 48, "like_count": 1900, "quote_count": 26}, "lang": "pt", "author_id": "342403919", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1145659796084932608"}], "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 53, "probability": 0.5741, "type": "Person", "normalized_text": "RHUAN"}, {"start": 79, "end": 95, "probability": 0.5609, "type": "Other", "normalized_text": "IdeologiaDeGenero"}], "hashtags": [{"start": 78, "end": 96, "tag": "IdeologiaDeGenero"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169247047020613632"], "in_reply_to_user_id": "342403919", "created_at": "2019-09-04T13:53:14.000Z"}, {"id": "1200015518905905155", "text": "Amigxs, a condena\u00e7\u00e3o a 17 anos de Lula \u00e9 uma clara refer\u00eancia ao partido do Bozo\n17 e 1 m\u00eas = 171 \u00e9 o total desrespeito a um homem SANTO.\n1+7+1 = 9 \u00c9 ca\u00e7oar do homem que matou a fome de bilh\u00f5es.\n\nIsso comprova que o juiz fascista Moro estava o tempo todo mancomunado com o TRF-4.", "public_metrics": {"retweet_count": 268, "reply_count": 215, "like_count": 1515, "quote_count": 40}, "lang": "pt", "author_id": "3021616235", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 37, "probability": 0.9891, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 76, "end": 79, "probability": 0.8685, "type": "Person", "normalized_text": "Bozo"}, {"start": 230, "end": 233, "probability": 0.9409, "type": "Person", "normalized_text": "Moro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1200015518905905155"], "created_at": "2019-11-28T11:36:09.000Z"}, {"id": "1199783731474714624", "text": "Gran precedente contra la prisi\u00f3n preventiva. No se encarcela para investigar. Al potencial culpable se le acusa y si se le condena, la prisi\u00f3n es su destino. Al imputado, presunto inocente, se le procesa libre, salvo que se pruebe el peligro procesal. https://t.co/nWyxU48TCi", "public_metrics": {"retweet_count": 177, "reply_count": 46, "like_count": 405, "quote_count": 19}, "lang": "es", "author_id": "220172705", "edit_history_tweet_ids": ["1199783731474714624"], "entities": {"urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/nWyxU48TCi", "expanded_url": "https://gestion.pe/peru/politica/humberto-abanto-caso-odebrecht-poder-judicial-declara-fundada-apelacion-de-ocho-arbitros-y-saldran-de-prision-noticia/", "display_url": "gestion.pe/peru/politica/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://gestion.pe/peru/politica/humberto-abanto-caso-odebrecht-poder-judicial-declara-fundada-apelacion-de-ocho-arbitros-y-saldran-de-prision-noticia/"}]}, "created_at": "2019-11-27T20:15:07.000Z"}, {"id": "1200096503043428352", "text": "pode ser minha vis\u00e3o pessimista do mundo?\npode", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "284272968", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200096374064320513"}], "edit_history_tweet_ids": ["1200096503043428352"], "in_reply_to_user_id": "284272968", "created_at": "2019-11-28T16:57:57.000Z"}, {"id": "1200079321228103680", "text": "@MetrobusCDMX Les falt\u00f3: \"Habr\u00e1 movilidad excepto cuando hayan manifestaciones, porque en ese caso, b\u00fasquenle por otro lado porque realmente, no nos importan los afectados por dichas manifestaciones; un buen ejemplo, Insurgentes Sur. \" cc @Claudiashein", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "56907972", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200075985539829760"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "MetrobusCDMX", "id": "78675162"}, {"start": 239, "end": 252, "username": "Claudiashein", "id": "591361197"}], "annotations": [{"start": 217, "end": 231, "probability": 0.4857, "type": "Other", "normalized_text": "Insurgentes Sur"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1200079321228103680"], "in_reply_to_user_id": "78675162", "created_at": "2019-11-28T15:49:41.000Z"}, {"id": "1200095326645960704", "text": "Ahora ya entiendo porqu\u00e9 los HIIT workouts son de media hora y de 3 a 4 veces por semana... https://t.co/iPPYtBB2EZ", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "747444278", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.6861, "type": "Other", "normalized_text": "HIIT"}], "urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/iPPYtBB2EZ", "expanded_url": "https://twitter.com/t4ngerineeyes/status/1200095326645960704/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/iPPYtBB2EZ", "media_key": "16_1200095318634827776"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1200095326645960704"], "created_at": "2019-11-28T16:53:17.000Z"}, {"id": "1169019325958766593", "text": "La gente cuando se baja del bondi siempre cruza de manera suicida la avenida para ir a la facultad y toy segura que no es porque est\u00e1n apuradxs sino porque no les vendr\u00eda mal que un bondi lxs pise", "public_metrics": {"retweet_count": 86, "reply_count": 3, "like_count": 386, "quote_count": 15}, "lang": "es", "author_id": "961744826617286657", "edit_history_tweet_ids": ["1169019325958766593"], "created_at": "2019-09-03T22:48:21.000Z"}, {"id": "1199845396480176129", "text": "PPK disfrutando un poquito despu\u00e9s de mucho. Perdona a Villanueva pero \u00bfperdonar\u00e1 a Vizcarra? \nL\u00e1stima que no pueda decir lo que sabe porque se juega que le quiten la domiciliaria y vuelvan a darle preventiva. Se entiende por edad y soledad, su silencio.", "public_metrics": {"retweet_count": 255, "reply_count": 111, "like_count": 977, "quote_count": 9}, "lang": "es", "author_id": "19729967", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 2, "probability": 0.5831, "type": "Organization", "normalized_text": "PPK"}, {"start": 45, "end": 51, "probability": 0.6451, "type": "Person", "normalized_text": "Perdona"}, {"start": 55, "end": 64, "probability": 0.8015, "type": "Person", "normalized_text": "Villanueva"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.9068, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199845396480176129"], "created_at": "2019-11-28T00:20:09.000Z"}, {"id": "1199764868863275008", "text": "Feeling extra generous? Drop the name of a little-known podcast that you think deserves some love!", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 211, "like_count": 147, "quote_count": 17}, "lang": "en", "author_id": "2323138501", "edit_history_tweet_ids": ["1199764868863275008"], "created_at": "2019-11-27T19:00:09.000Z"}, {"id": "1199757509076144132", "text": "@cristiancrespoj \u00a1Chile se jodi\u00f3...!\nBanalizar estos sucesos ser\u00eda lo peor que le podr\u00eda ocurrir a Chile...\nAlgo grave ocurre en el tejido social chileno...\nUn presidente pusil\u00e1nime y una sociedad suicida...\nEspero que se prendan las alarmas adecuadamente...y sobre todo que sea a tiempo... https://t.co/GBC5Xbuq0n", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "48134767", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199750211679195136"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "cristiancrespoj", "id": "3029062762"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 22, "probability": 0.9792, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 99, "end": 103, "probability": 0.9771, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}], "urls": [{"start": 291, "end": 314, "url": "https://t.co/GBC5Xbuq0n", "expanded_url": "https://twitter.com/BOBVEN/status/1199757509076144132/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/GBC5Xbuq0n", "media_key": "3_1199757504420483072"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199757509076144132"], "in_reply_to_user_id": "3029062762", "created_at": "2019-11-27T18:30:55.000Z"}, {"id": "1199817551548538880", "text": "Y aparte se burlan de la depresi\u00f3n, que asco me dan. Son unos ignorantes de mierda que no saben la importancia de la salud mental y qu\u00e9 hay gente que sufre mucho por eso y hasta se suicida. Pi\u00e9nsenle y dejen de ser tan basura.  +", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 1, "like_count": 271, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1020564114035433473", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199817521450192898"}], "edit_history_tweet_ids": ["1199817551548538880"], "in_reply_to_user_id": "1020564114035433473", "created_at": "2019-11-27T22:29:30.000Z"}, {"id": "1200093005241372672", "text": "#AHORA | As\u00ed se desarrolla la multitudinaria marcha por el derecho al agua y contra la privatizaci\u00f3n de Sedapal. \nExigen al presidente @MartinVizcarraC deroge el Decreto Supremo 214-2019-EF, que privatizar\u00eda @SedapalOficial https://t.co/BJ61n2wPoe", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 6, "like_count": 143, "quote_count": 6}, "lang": "es", "author_id": "2180222485", "entities": {"mentions": [{"start": 135, "end": 151, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}, {"start": 208, "end": 223, "username": "SedapalOficial", "id": "69491493"}], "annotations": [{"start": 104, "end": 110, "probability": 0.3936, "type": "Place", "normalized_text": "Sedapal"}, {"start": 162, "end": 180, "probability": 0.7272, "type": "Other", "normalized_text": "Decreto Supremo 214"}, {"start": 187, "end": 188, "probability": 0.4967, "type": "Organization", "normalized_text": "EF"}], "urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/BJ61n2wPoe", "expanded_url": "https://twitter.com/WaykaPeru/status/1200093005241372672/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/BJ61n2wPoe", "media_key": "7_1200092476842954753"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "AHORA"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1200093005241372672"], "created_at": "2019-11-28T16:44:03.000Z"}, {"id": "1200060941607587845", "text": "Cad\u00ea o Queiroz?\nV\u00e3o punir quem fazia/faz rachadinha?\n\nQuem matou Anderson e Marielle?\nQuem estava na casa 58?\n\nQuem defendeu AI 5 ser\u00e1 cassado?\n\nSe pesquisar direitinho e a lei for cumprida, v\u00e3o acertar uma famil\u00edcia em cheio. \ud83d\udca3", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 1, "like_count": 39, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "759060135763410944", "entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 13, "probability": 0.8184, "type": "Person", "normalized_text": "Queiroz"}, {"start": 65, "end": 72, "probability": 0.7657, "type": "Person", "normalized_text": "Anderson"}, {"start": 76, "end": 83, "probability": 0.8554, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 125, "end": 128, "probability": 0.596, "type": "Organization", "normalized_text": "AI 5"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1200060941607587845"], "created_at": "2019-11-28T14:36:39.000Z"}, {"id": "1200091230035759106", "text": "@RodFloresG79 Pos si cierto pero lo mataron, as\u00ed no nos sirve de nada", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "885260813719687168", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200089170812772352"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "RodFloresG79", "id": "3892575793"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1200091230035759106"], "in_reply_to_user_id": "3892575793", "created_at": "2019-11-28T16:37:00.000Z"}, {"id": "1200006672988672000", "text": "@luciano_hang's account has been withheld in Brazil, Worldwide in response to a legal demand. Learn more.", "public_metrics": {"retweet_count": 1711, "reply_count": 292, "like_count": 9920, "quote_count": 132}, "lang": "pt", "author_id": "36411489", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 42, "probability": 0.8962, "type": "Person", "normalized_text": "Jo\u00e3o Hoffman"}, {"start": 96, "end": 101, "probability": 0.8728, "type": "Person", "normalized_text": "Heitor"}, {"start": 192, "end": 197, "probability": 0.8289, "type": "Person", "normalized_text": "Heitor"}, {"start": 259, "end": 262, "probability": 0.5205, "type": "Person", "normalized_text": "Jo\u00e3o"}], "urls": [{"start": 94, "end": 104, "url": "https://support.twitter.com/articles/20169222", "expanded_url": "https://support.twitter.com/articles/20169222", "display_url": "Learn more"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1200006672988672000"], "created_at": "2019-11-28T11:01:00.000Z", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["BR", "XX"], "scope": "user"}}, {"id": "1200066816095203328", "text": "Que tan diferente era JL de ZS? 70%? \nWarner Bros no quiere invertir en Superman o Justice League, pero si para rehacer escuadron suicida ... WTF ? Y no le quiere dar una segunda oportunidad a sus superh\u00e9roes emblemas... WB no merece a DC \n#ReleaseTheSnyderCut", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "445812973", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199493048239046657"}], "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 23, "probability": 0.4745, "type": "Person", "normalized_text": "JL"}, {"start": 28, "end": 29, "probability": 0.4132, "type": "Organization", "normalized_text": "ZS"}, {"start": 38, "end": 48, "probability": 0.9665, "type": "Organization", "normalized_text": "Warner Bros"}, {"start": 72, "end": 79, "probability": 0.4406, "type": "Person", "normalized_text": "Superman"}, {"start": 83, "end": 96, "probability": 0.5286, "type": "Other", "normalized_text": "Justice League"}, {"start": 221, "end": 222, "probability": 0.7097, "type": "Organization", "normalized_text": "WB"}, {"start": 236, "end": 237, "probability": 0.8579, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 241, "end": 259, "probability": 0.4497, "type": "Other", "normalized_text": "ReleaseTheSnyderCut"}], "hashtags": [{"start": 240, "end": 260, "tag": "ReleaseTheSnyderCut"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1200066816095203328"], "in_reply_to_user_id": "445812973", "created_at": "2019-11-28T14:59:59.000Z"}, {"id": "1200085277663993856", "text": "PM preso em opera\u00e7\u00e3o contra mil\u00edcia trabalha na sede do governo do RJ. Milicianos nos poderes p\u00fablicos e sua liga\u00e7\u00e3o com a extrema direita s\u00e3o o que h\u00e1 de mais perigoso no momento. Ou extirpamos esse mal ou ele nos devorar\u00e1. Nunca iremos esquecer que foi isso que matou Marielle.", "public_metrics": {"retweet_count": 233, "reply_count": 132, "like_count": 1308, "quote_count": 13}, "lang": "pt", "author_id": "103704608", "entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 68, "probability": 0.8144, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 270, "end": 277, "probability": 0.797, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1200085277663993856"], "created_at": "2019-11-28T16:13:21.000Z"}, {"id": "1200090994248749062", "text": "O comandante da partida em Hillsborough, David Duckenfield, foi inocentado do homic\u00eddio culposo de 95 torcedores do Liverpool que morreram na semifinal da FA Cup de 1989.+\n\n#justiceforthe96 ##jft96 https://t.co/ztqOMR1lQT", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1044314844684578816", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 38, "probability": 0.8942, "type": "Place", "normalized_text": "Hillsborough"}, {"start": 41, "end": 57, "probability": 0.9357, "type": "Person", "normalized_text": "David Duckenfield"}, {"start": 116, "end": 124, "probability": 0.918, "type": "Organization", "normalized_text": "Liverpool"}, {"start": 155, "end": 163, "probability": 0.7294, "type": "Other", "normalized_text": "FA Cup de"}, {"start": 174, "end": 188, "probability": 0.7105, "type": "Other", "normalized_text": "justiceforthe96"}], "urls": [{"start": 198, "end": 221, "url": "https://t.co/ztqOMR1lQT", "expanded_url": "https://twitter.com/Somos_Liverpool/status/1200090994248749062/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ztqOMR1lQT", "media_key": "3_1200090991358881792"}], "hashtags": [{"start": 173, "end": 189, "tag": "justiceforthe96"}, {"start": 191, "end": 197, "tag": "jft96"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1200090994248749062"], "created_at": "2019-11-28T16:36:04.000Z"}, {"id": "1199825226940370945", "text": "Confirman el suicidio del soldado Brand\u00f3n Cely P\u00e1ez, luego de que este fuera presionado por sus superiores al ser juzgado como un \"extremista de izquierdista disociador\" lo que lo llev\u00f3 a grabar un video dando un mensaje de apoyo al paro nacional en Colombia https://t.co/err3ICmFFb", "public_metrics": {"retweet_count": 1103, "reply_count": 53, "like_count": 830, "quote_count": 68}, "lang": "es", "author_id": "100731315", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 50, "probability": 0.8095, "type": "Person", "normalized_text": "Brand\u00f3n Cely P\u00e1ez"}, {"start": 250, "end": 257, "probability": 0.9706, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}], "urls": [{"start": 259, "end": 282, "url": "https://t.co/err3ICmFFb", "expanded_url": "https://twitter.com/ActualidadRT/status/1199825226940370945/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/err3ICmFFb", "media_key": "13_1199403469981016064"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199825226940370945"], "created_at": "2019-11-27T23:00:00.000Z", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}}, {"id": "1200089150826962944", "text": "Aparentemente n\u00e3o o bastante pra n\u00e3o listar aqui.\nNa loja Panini:\nLendas do Universo DC: Os Novos Tit\u00e3s - Volumes 09 e 10\nTit\u00e3s: Renascimento - Volume 5 https://t.co/UzOxlREZiX", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "23105848", "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 63, "probability": 0.3571, "type": "Other", "normalized_text": "Panini"}, {"start": 66, "end": 83, "probability": 0.5495, "type": "Other", "normalized_text": "Lendas do Universo"}, {"start": 89, "end": 102, "probability": 0.6558, "type": "Other", "normalized_text": "Os Novos Tit\u00e3s"}, {"start": 129, "end": 140, "probability": 0.4676, "type": "Other", "normalized_text": "Renascimento"}], "urls": [{"start": 153, "end": 176, "url": "https://t.co/UzOxlREZiX", "expanded_url": "https://twitter.com/lilavss/status/1200089150826962944/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/UzOxlREZiX", "media_key": "3_1200089143809839104"}, {"start": 153, "end": 176, "url": "https://t.co/UzOxlREZiX", "expanded_url": "https://twitter.com/lilavss/status/1200089150826962944/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/UzOxlREZiX", "media_key": "3_1200089143843459077"}, {"start": 153, "end": 176, "url": "https://t.co/UzOxlREZiX", "expanded_url": "https://twitter.com/lilavss/status/1200089150826962944/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/UzOxlREZiX", "media_key": "3_1200089143868608512"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1200089150826962944"], "created_at": "2019-11-28T16:28:44.000Z"}, {"id": "1199761258334969857", "text": "https://t.co/sRHpwNT9KZ", "public_metrics": {"retweet_count": 338, "reply_count": 43, "like_count": 2185, "quote_count": 62}, "lang": "zxx", "author_id": "1119798886116331520", "edit_history_tweet_ids": ["1199761258334969857"], "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/sRHpwNT9KZ", "expanded_url": "https://twitter.com/OutOfContextMex/status/1199761258334969857/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/sRHpwNT9KZ", "media_key": "3_1199761250969931777"}]}, "created_at": "2019-11-27T18:45:49.000Z"}, {"id": "1200034796363223040", "text": "SUKHOI Ataque de aviones de combate ruso-venezolanos a Bogot\u00e1 o cualquier otro blanco en Colombia, ser\u00eda una estupidez. Equivaldr\u00eda declarar guerra a la OTAN y a EEUU. Si Maduro lo ordena, ser\u00eda un \"autosuicidio\", como dijo CAP. Lo \u00fanico bueno es que causar\u00eda el fin del chavismo. https://t.co/PsphBPyno1", "public_metrics": {"retweet_count": 565, "reply_count": 176, "like_count": 781, "quote_count": 55}, "lang": "es", "author_id": "220055314", "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 60, "probability": 0.9896, "type": "Place", "normalized_text": "Bogot\u00e1"}, {"start": 89, "end": 96, "probability": 0.9874, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}, {"start": 153, "end": 156, "probability": 0.9456, "type": "Organization", "normalized_text": "OTAN"}, {"start": 162, "end": 165, "probability": 0.9914, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 171, "end": 176, "probability": 0.9803, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 224, "end": 226, "probability": 0.4399, "type": "Organization", "normalized_text": "CAP"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/PsphBPyno1", "expanded_url": "https://twitter.com/GenPenaloza/status/1200034796363223040/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PsphBPyno1", "media_key": "3_1200034790281486336"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1200034796363223040"], "created_at": "2019-11-28T12:52:45.000Z"}, {"id": "1200082591031930881", "text": "@cristin24240354 @Alshymi Juste apr\u00e8s : https://t.co/ybHMG3yCVi", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 19, "quote_count": 0}, "lang": "fr", "author_id": "3080111696", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200054275516317697"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "cristin24240354", "id": "1177528795173179392"}, {"start": 17, "end": 25, "username": "Alshymi", "id": "303318543"}], "urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/ybHMG3yCVi", "expanded_url": "https://twitter.com/SSolkay/status/1200082591031930881/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ybHMG3yCVi", "media_key": "3_1200082585390657537"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1200082591031930881"], "in_reply_to_user_id": "1177528795173179392", "created_at": "2019-11-28T16:02:40.000Z"}, {"id": "1200068294646095872", "text": "O suicida que \u00e9 bom mesmo , ele est\u00e1 morto !", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "434689902", "edit_history_tweet_ids": ["1200068294646095872"], "geo": {"place_id": "4029837e46e8e369"}, "created_at": "2019-11-28T15:05:52.000Z"}, {"id": "1200052321918627847", "text": "La derecha es suicida, pero consecuente. La pregunta es si la izquierda ser\u00e1 o no coherente. https://t.co/1Hw7ppGd9a", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 27, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "418639052", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1200008963493912576"}], "edit_history_tweet_ids": ["1200052321918627847"], "entities": {"urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/1Hw7ppGd9a", "expanded_url": "https://twitter.com/eldiarioes/status/1200008963493912576", "display_url": "twitter.com/eldiarioes/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-28T14:02:24.000Z"}, {"id": "1199849016260849665", "text": "@esquinabaja @jorgevillenal Ya pasaron los tiempos en qu\u00e9 el suicida ten\u00eda sus amigos en el poder judicial.", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 5, "like_count": 54, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1191143523824914432", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199845396480176129"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "esquinabaja", "id": "19729967"}, {"start": 13, "end": 27, "username": "jorgevillenal", "id": "82882622"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199849016260849665"], "in_reply_to_user_id": "19729967", "created_at": "2019-11-28T00:34:32.000Z"}, {"id": "1200084916257673217", "text": "@bernardomassard @Klein49529856 @ThirsonFerreira @gabrielnunesms @maurocezar @UOLEsporte @UOL Sou rubro-negro, e tbm perdi a paci\u00eancia rsrs. N\u00e3o tinha como torcer por vcs ontem, mas espero que o Cear\u00e1 n\u00e3o caia.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "51221558", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200084144769896448"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "bernardomassard", "id": "285409749"}, {"start": 17, "end": 31, "username": "Klein49529856", "id": "1137016979884298240"}, {"start": 32, "end": 48, "username": "ThirsonFerreira", "id": "3053867523"}, {"start": 49, "end": 64, "username": "gabrielnunesms", "id": "1119571842321268738"}, {"start": 65, "end": 76, "username": "maurocezar", "id": "55069015"}, {"start": 77, "end": 88, "username": "UOLEsporte", "id": "14595245"}, {"start": 89, "end": 93, "username": "UOL", "id": "70799317"}], "annotations": [{"start": 195, "end": 199, "probability": 0.6285, "type": "Organization", "normalized_text": "Cear\u00e1"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1200084916257673217"], "in_reply_to_user_id": "285409749", "created_at": "2019-11-28T16:11:55.000Z"}, {"id": "1200057428836016138", "text": "Quando a arroba que voc\u00ea curte deixa o sucesso subir \u00e0 cabe\u00e7a https://t.co/9RDY3kM9TZ", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "16869111", "edit_history_tweet_ids": ["1200057428836016138"], "entities": {"urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/9RDY3kM9TZ", "expanded_url": "https://twitter.com/ababelado/status/1200057428836016138/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9RDY3kM9TZ", "media_key": "3_1200057372674285568"}]}, "created_at": "2019-11-28T14:22:41.000Z"}, {"id": "1140461166105440256", "text": "a vida \u00e9 muito estranha, n\u00e9? esses dias eu tava na aula de educa\u00e7\u00e3o f\u00edsica com a Maria rindo junto com ela e tirando foto, hoje eu recebo a not\u00edcia que ela simplesmente se matou\nela era uma pessoa t\u00e3o boa, sabe? eu vou sentir falta dela, muita mesmo https://t.co/UYMMgwOe2f", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "author_id": "995424738590777345", "entities": {"annotations": [{"start": 81, "end": 85, "probability": 0.6687, "type": "Person", "normalized_text": "Maria"}], "urls": [{"start": 250, "end": 273, "url": "https://t.co/UYMMgwOe2f", "expanded_url": "https://twitter.com/iagoraquefaso/status/1140461166105440256/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/UYMMgwOe2f", "media_key": "3_1140461123629735942"}, {"start": 250, "end": 273, "url": "https://t.co/UYMMgwOe2f", "expanded_url": "https://twitter.com/iagoraquefaso/status/1140461166105440256/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/UYMMgwOe2f", "media_key": "3_1140461135264714752"}, {"start": 250, "end": 273, "url": "https://t.co/UYMMgwOe2f", "expanded_url": "https://twitter.com/iagoraquefaso/status/1140461166105440256/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/UYMMgwOe2f", "media_key": "3_1140461145012297728"}, {"start": 250, "end": 273, "url": "https://t.co/UYMMgwOe2f", "expanded_url": "https://twitter.com/iagoraquefaso/status/1140461166105440256/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/UYMMgwOe2f", "media_key": "3_1140461155804155905"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1140461166105440256"], "created_at": "2019-06-17T03:28:25.000Z"}, {"id": "1200073138345840640", "text": "Si no apruebo creo q me tiro del 3 piso de mi facultad FUERA DE JODA", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 2, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "713436300427333632", "edit_history_tweet_ids": ["1200073138345840640"], "created_at": "2019-11-28T15:25:07.000Z"}, {"id": "1200069024698306560", "text": "Eish que bombista suicida t\u00e3o bem empregue que era...s\u00f3 lucro para o futuro do Sporting. A gera\u00e7\u00e3o caduca e retr\u00f3grada que asfixia o desenvolvimento do Sporting h\u00e1 anos... https://t.co/rkkgWLEm5K", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2536128668", "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 86, "probability": 0.537, "type": "Organization", "normalized_text": "Sporting"}], "urls": [{"start": 172, "end": 195, "url": "https://t.co/rkkgWLEm5K", "expanded_url": "https://twitter.com/3Sporting/status/1200000130939785217", "display_url": "twitter.com/3Sporting/stat\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1200069024698306560"], "geo": {"place_id": "c1430b24da8e9229"}, "created_at": "2019-11-28T15:08:46.000Z"}, {"id": "1200066997964431361", "text": "Torra dice que se quiere suicidar, o que mueran tontos por el?\nSuicida o genocida? https://t.co/ndkZlQR35e", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "lang": "es", "author_id": "778710449462226944", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.5698, "type": "Person", "normalized_text": "Torra"}], "urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/ndkZlQR35e", "expanded_url": "https://twitter.com/cdrtsunami/status/1200066997964431361/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ndkZlQR35e", "media_key": "3_1200066984853028864"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1200066997964431361"], "created_at": "2019-11-28T15:00:43.000Z"}, {"id": "1199847587907538945", "text": "Me estoy saturando con la cantidad de tweets preocupados de un Wos vs Aczino en primera.\nSiempre hay un peruano suicida para salvarnos", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 12, "quote_count": 1}, "lang": "es", "author_id": "1111488386433540096", "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 65, "probability": 0.3575, "type": "Other", "normalized_text": "Wos"}, {"start": 70, "end": 75, "probability": 0.8029, "type": "Person", "normalized_text": "Aczino"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199847587907538945"], "created_at": "2019-11-28T00:28:51.000Z"}, {"id": "1200083328763867136", "text": "Suicida. https://t.co/jsaV6dqbkF", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "en", "author_id": "248246406", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1200035352104316932"}], "edit_history_tweet_ids": ["1200083328763867136"], "entities": {"urls": [{"start": 9, "end": 32, "url": "https://t.co/jsaV6dqbkF", "expanded_url": "https://twitter.com/caukaiser/status/1200035352104316932", "display_url": "twitter.com/caukaiser/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-28T16:05:36.000Z"}, {"id": "1200035352104316932", "text": "Por estas fechas, salir con el celular descargado es una idea que no se cruza por lo cabeza, podr\u00eda ser fatal.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 2}, "lang": "es", "author_id": "820368807973847041", "edit_history_tweet_ids": ["1200035352104316932"], "geo": {"place_id": "0161be1b3f98d6c3"}, "created_at": "2019-11-28T12:54:58.000Z"}, {"id": "1200079166013681664", "text": "Soldado se suicida por presiones al apoyar el paro nacional en Colombia https://t.co/LaRpInw5Yr v\u00eda @YouTube", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "52419142", "entities": {"mentions": [{"start": 100, "end": 108, "username": "YouTube", "id": "10228272"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.7399, "type": "Person", "normalized_text": "Soldado"}, {"start": 63, "end": 70, "probability": 0.9848, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}], "urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/LaRpInw5Yr", "expanded_url": "https://youtu.be/778iekxLCtg", "display_url": "youtu.be/778iekxLCtg"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1200079166013681664"], "created_at": "2019-11-28T15:49:04.000Z"}, {"id": "1200081935856545803", "text": "@awnis_t @luisfmn0511 Aahh con que auto lesion\u00e1ndose, ahora dicen que es una papa subterr\u00e1nea que le tir\u00f3 Petro \ud83d\ude44", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "200935382", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200076982576386048"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "awnis_t", "id": "2156438423"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 110, "probability": 0.9338, "type": "Person", "normalized_text": "Petro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1200081935856545803"], "in_reply_to_user_id": "2156438423", "created_at": "2019-11-28T16:00:04.000Z"}, {"id": "1200061136508477441", "text": "Quem votou no Minto 17, tem o dedo sujo de sangue e p\u00f3lvora, t\u00e1 ok?\n\u00c9 um Projeto Suicida al\u00e9m de Fascista. https://t.co/MaFtU69Y7u", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 32, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1187706573159915521", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 21, "probability": 0.7397, "type": "Other", "normalized_text": "Minto 17"}], "urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/MaFtU69Y7u", "expanded_url": "https://twitter.com/BolsonanoJair/status/1200061136508477441/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/MaFtU69Y7u", "media_key": "7_1200060830454308865"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1200061136508477441"], "created_at": "2019-11-28T14:37:25.000Z"}, {"id": "1199705194608680960", "text": "El l\u00edder del PP, obsesionado con no permitir la investidura de S\u00e1nchez, puede terminar engullido por Vox en unas nuevas elecciones, tal como le ocurri\u00f3 a Ciudadanos el 10N\n\nCasado emprende el camino suicida de Albert Rivera https://t.co/aKX31BUJFr v\u00eda @diario_16", "public_metrics": {"retweet_count": 102, "reply_count": 10, "like_count": 105, "quote_count": 5}, "lang": "es", "author_id": "554292654", "entities": {"mentions": [{"start": 252, "end": 262, "username": "Diario_16", "id": "4364428521"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 14, "probability": 0.9478, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}, {"start": 63, "end": 69, "probability": 0.9771, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 101, "end": 103, "probability": 0.9623, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 154, "end": 163, "probability": 0.467, "type": "Person", "normalized_text": "Ciudadanos"}, {"start": 173, "end": 178, "probability": 0.8193, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 210, "end": 222, "probability": 0.9753, "type": "Person", "normalized_text": "Albert Rivera"}], "urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/aKX31BUJFr", "expanded_url": "https://diario16.com/casado-emprende-el-camino-suicida-de-albert-rivera/", "display_url": "diario16.com/casado-emprend\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://diario16.com/casado-emprende-el-camino-suicida-de-albert-rivera/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199705194608680960"], "created_at": "2019-11-27T15:03:02.000Z"}, {"id": "1200046581917073408", "text": "@Vicme100 @cguzman67 La generaci\u00f3n de epa colombia , la generaci\u00f3n que se suicida con el Bullying , la generaci\u00f3n que no sabe si es hombre o mujer , esa ! La generaci\u00f3n que no sabe por qu\u00e9 protesta!", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "889651629410201600", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199867821041356800"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "vicme100", "id": "1571866864745078786"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 49, "probability": 0.6279, "type": "Other", "normalized_text": "epa colombia"}, {"start": 89, "end": 96, "probability": 0.6978, "type": "Other", "normalized_text": "Bullying"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1200046581917073408"], "in_reply_to_user_id": "47514423", "created_at": "2019-11-28T13:39:35.000Z"}, {"id": "1200078768804683776", "text": "@andresrojo88 @ElsaMarinovic @EnriquePenalosa Un metro sub como lo bloquearia usted ?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "969969740813946880", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200078040023343104"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "andresrojo88", "id": "345071519"}, {"start": 14, "end": 28, "username": "ElsaMarinovic", "id": "3378175804"}, {"start": 29, "end": 45, "username": "EnriquePenalosa", "id": "108717093"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1200078768804683776"], "in_reply_to_user_id": "345071519", "created_at": "2019-11-28T15:47:29.000Z"}, {"id": "1200077162545647617", "text": "@vagoilustrado Lamentablemente, el anonimato se ha mal usado, y todo el mundo lo asimila a violencia. Si se quiere terminar con esta crisis de violencia hay que tomar ciertas decisiones, y una de ellas es si salgo a manifestarme hacerlo a rostro decubierto.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "308487123", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200062855665635328"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "vagoilustrado", "id": "168453688"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1200077162545647617"], "in_reply_to_user_id": "168453688", "created_at": "2019-11-28T15:41:06.000Z"}, {"id": "1200035986027233285", "text": "Ser suicida y odiar a todos no es un estilo de vida nmms vete a checar", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 29, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "735633490171957248", "edit_history_tweet_ids": ["1200035986027233285"], "created_at": "2019-11-28T12:57:29.000Z"}, {"id": "1200074824418316289", "text": "quan un \" home\" es su\u00efcida despres de matar a una dona, explica-li als fills , qu\u00e8 era la millor soluci\u00f3, tots pensem el mateix, abans et su\u00efcides i despres .... O NO ?", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "ca", "author_id": "1173937306287427585", "edit_history_tweet_ids": ["1200074824418316289"], "created_at": "2019-11-28T15:31:49.000Z"}, {"id": "1199857907577360386", "text": "ent\u00e3o eh assim que chega na pessoa q vc gosta https://t.co/a3WVkPr7Tt", "public_metrics": {"retweet_count": 6541, "reply_count": 213, "like_count": 34680, "quote_count": 856}, "lang": "pt", "author_id": "24688200", "edit_history_tweet_ids": ["1199857907577360386"], "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/a3WVkPr7Tt", "expanded_url": "https://twitter.com/thateuss/status/1199857907577360386/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/a3WVkPr7Tt", "media_key": "3_1199857899192930304"}]}, "created_at": "2019-11-28T01:09:52.000Z"}, {"id": "1200066554517475336", "text": "criei tanta expectativa pra esse livro e no fim me decepcionei", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1033120189129351168", "edit_history_tweet_ids": ["1200066554517475336"], "created_at": "2019-11-28T14:58:57.000Z"}, {"id": "1200076440701751296", "text": "Un poco meh la peli de #LaLigaDeLaJusticia no? \ud83d\ude05 @NetflixES Y por favor, que horror lo de la cara de Superman \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "88732495", "entities": {"mentions": [{"start": 49, "end": 59, "username": "NetflixES", "id": "3143260474"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 41, "probability": 0.9153, "type": "Other", "normalized_text": "LaLigaDeLaJusticia"}, {"start": 101, "end": 108, "probability": 0.8424, "type": "Person", "normalized_text": "Superman"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 42, "tag": "LaLigaDeLaJusticia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1200076440701751296"], "created_at": "2019-11-28T15:38:14.000Z"}, {"id": "1199907123615932421", "text": "Todo esto con la misma persona no tiene nombre, es entregarte completamente y complementarse a ella, dejar de ser vos, para ser los dos https://t.co/NikeflRS21", "public_metrics": {"retweet_count": 12105, "reply_count": 60, "like_count": 39283, "quote_count": 452}, "lang": "es", "author_id": "1014878724234375173", "edit_history_tweet_ids": ["1199907123615932421"], "entities": {"urls": [{"start": 136, "end": 159, "url": "https://t.co/NikeflRS21", "expanded_url": "https://twitter.com/InnocentNudes/status/1199791510352547842", "display_url": "twitter.com/InnocentNudes/\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-28T04:25:26.000Z"}, {"id": "1200046974742999040", "text": "Carai a talinda divulgou q um sobrinho do chester se suicidou ai q foda \ud83d\ude25", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2479068986", "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 48, "probability": 0.3954, "type": "Other", "normalized_text": "chester"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1200046974742999040"], "created_at": "2019-11-28T13:41:09.000Z"}, {"id": "1199422661027336193", "text": "Hoy en Madrid una mujer de 65 a\u00f1os se ha tirado por la ventana mientras la comisi\u00f3n judicial que ven\u00eda a ejecutar el desahucio llamaba a su puerta. Este sistema mata a la gente sin dejar huella ni culpables, solo v\u00edctimas. https://t.co/v4Gm6Dqdql", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "lang": "es", "author_id": "2835623957", "entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 12, "probability": 0.9735, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}], "urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/v4Gm6Dqdql", "expanded_url": "https://cronicaglobal.elespanol.com/vida/mujer-suicida-madrid-desahuciada_202474_102.html", "display_url": "cronicaglobal.elespanol.com/vida/mujer-sui\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199422661027336193"], "created_at": "2019-11-26T20:20:21.000Z"}, {"id": "1199843802523066373", "text": "#lulapreso \nTodo te sale mal Alberto\nTodo\nTodo\nApoyas a Evo y su partido lo deja afuera y qued\u00f3 solo\nFestejas q Lula sal\u00eda libre y vuelve preso con m\u00e1s condena\nSos catrasca @alferdez\nTas meando por los perros querido\nJajajajajaja https://t.co/pxQbg2RMNa", "public_metrics": {"retweet_count": 110, "reply_count": 55, "like_count": 315, "quote_count": 15}, "lang": "es", "author_id": "2880612016", "entities": {"mentions": [{"start": 173, "end": 182, "username": "alferdez", "id": "149991703"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.6804, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 56, "end": 58, "probability": 0.8989, "type": "Person", "normalized_text": "Evo"}, {"start": 112, "end": 115, "probability": 0.9236, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}], "urls": [{"start": 230, "end": 253, "url": "https://t.co/pxQbg2RMNa", "expanded_url": "https://twitter.com/GFrondizi/status/1199843802523066373/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/pxQbg2RMNa", "media_key": "3_1199843798836301825"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "lulapreso"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199843802523066373"], "created_at": "2019-11-28T00:13:49.000Z"}, {"id": "1199874556036599808", "text": "@edmaverickmus Eso es todo br0 https://t.co/duhaMsIKuH", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 5, "like_count": 192, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1167618275255169030", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199865219897610245"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "edmaverickmus", "id": "1011889358813556738"}], "urls": [{"start": 31, "end": 54, "url": "https://t.co/duhaMsIKuH", "expanded_url": "https://twitter.com/Ivanloap/status/1199874556036599808/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/duhaMsIKuH", "media_key": "3_1199874552093904896"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199874556036599808"], "in_reply_to_user_id": "1011889358813556738", "created_at": "2019-11-28T02:16:01.000Z"}, {"id": "1199931298179141632", "text": "@thateuss O que da mais for\u00e7a para a teoria da conspira\u00e7\u00e3o que ele n\u00e3o se matou foi justamente ter tirado a vida com esse pijama, tipo, eu cuido at\u00e9 a cueca que uso pra ver se n\u00e3o est\u00e1 furada porque vai que eu sofra um acidente e me v\u00eaem com cueca furada", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2777013336", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199857907577360386"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "thateuss", "id": "24688200"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199931298179141632"], "in_reply_to_user_id": "24688200", "created_at": "2019-11-28T06:01:29.000Z"}, {"id": "1200011096423309312", "text": "@nicocarballo_ Ah\u00ed v\u00ed uno que dice que me tengo que meter un tiro wee", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2900931478", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199929460969082880"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "nicocarballo_", "id": "2377631962"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1200011096423309312"], "in_reply_to_user_id": "2377631962", "created_at": "2019-11-28T11:18:35.000Z"}, {"id": "1200074688396959751", "text": "@Muucas_ Sinceramente no me sabe mal viendo que has sacado un Pok\u00e9mon con X4 debilidad contra la roca delante de un Pok\u00e9mon tipo roca", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "857941698", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200022867972251648"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Muucas_", "id": "361387277"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 68, "probability": 0.8915, "type": "Other", "normalized_text": "Pok\u00e9mon"}, {"start": 74, "end": 75, "probability": 0.5102, "type": "Other", "normalized_text": "X4"}, {"start": 116, "end": 122, "probability": 0.8448, "type": "Other", "normalized_text": "Pok\u00e9mon"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1200074688396959751"], "in_reply_to_user_id": "361387277", "created_at": "2019-11-28T15:31:16.000Z"}, {"id": "1200073068405829635", "text": "@CarolTofano menina qm q ta ligado cm pornografia infantil", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "739276835293433856", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200071981976166400"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "CarolTofano", "id": "315452544"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1200073068405829635"], "in_reply_to_user_id": "315452544", "created_at": "2019-11-28T15:24:50.000Z"}, {"id": "1199894766848229377", "text": "caralho man,,,,, eu t\u00f4 mt triste\nv\u00e1 se fude\ndois agressores, um ped\u00f3filo (que foi preso e dps se suicidou)e dois mortos (contando com o mark)\no elenco de glee me deixa triste a cada ano", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2615711230", "entities": {"annotations": [{"start": 136, "end": 139, "probability": 0.83, "type": "Person", "normalized_text": "mark"}, {"start": 154, "end": 157, "probability": 0.8406, "type": "Person", "normalized_text": "glee"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199894766848229377"], "created_at": "2019-11-28T03:36:20.000Z"}, {"id": "1200034561998110725", "text": "@eumayaramelo @tatyfalou @guguliberato Se tivesse com o cora\u00e7\u00e3o REALMENTE puro n\u00e3oTeriaVindoAqui Me espezinhar. At\u00e9 pq qdo dei Aquela resposta  JAMAIS imaginei Q ele viesse a falecer pouco tempo Depois. APENAS brinquei com oERRO D PORTUGU\u00caS de Vcs N\u00e3ofiz maldade NENHUMA com Vcs Ent\u00e3o \u00d1temPq VC Me imputarCulpa q\u00d1tenho https://t.co/hYv0mi0gq0", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "3231187551", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199934469634953216"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "eumayaramelo", "id": "1196792267022962688"}, {"start": 14, "end": 24, "username": "tatyfalou", "id": "1188091847211671552"}, {"start": 25, "end": 38, "username": "guguliberato", "id": "359499649"}], "urls": [{"start": 319, "end": 342, "url": "https://t.co/hYv0mi0gq0", "expanded_url": "https://twitter.com/FerlineedeDeus/status/1200034561998110725/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hYv0mi0gq0", "media_key": "16_1200034554062483461"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1200034561998110725"], "in_reply_to_user_id": "808100509525676033", "created_at": "2019-11-28T12:51:49.000Z"}, {"id": "1200072889619365888", "text": "@CeraLenta @Haydrykk No se como mierda no me han baneado todav\u00eda, he planeado hasta a las bisabuelas de los wnes", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2556938709", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200072689609838592"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "CeraLenta", "id": "1118107886914297858"}], "annotations": [{"start": 108, "end": 111, "probability": 0.379, "type": "Organization", "normalized_text": "wnes"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1200072889619365888"], "in_reply_to_user_id": "1118107886914297858", "created_at": "2019-11-28T15:24:07.000Z"}, {"id": "1200072898599411713", "text": "@dokkstormur Sim sim, mas eu n\u00e3o penso diferente.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "746162913065504768", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200071880566353927"}], "edit_history_tweet_ids": ["1200072898599411713"], "in_reply_to_user_id": "227635478", "created_at": "2019-11-28T15:24:09.000Z"}, {"id": "1200052206105436160", "text": "Ajuaaaaaaa bueno mi gente aqu\u00ed vamos con un #JuegosDeLaChina \n\nDime t\u00fa nombre de luchador \ud83e\udd2d\ud83e\udd2d\ud83e\udd2d\ud83e\udd2a\ud83e\udd2a\ud83e\udd2a\n\nEst\u00e1n buenos todos.\n\nEl m\u00edo es Barriga Bailonga. Ser\u00e1 por aquello de Gordicienta?\n\nYa saben las reglas... Juguemos! https://t.co/lGhARXp19c", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 293, "like_count": 140, "quote_count": 30}, "lang": "es", "author_id": "113140791", "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 59, "probability": 0.6864, "type": "Other", "normalized_text": "JuegosDeLaChina"}, {"start": 129, "end": 144, "probability": 0.4964, "type": "Other", "normalized_text": "Barriga Bailonga"}], "urls": [{"start": 214, "end": 237, "url": "https://t.co/lGhARXp19c", "expanded_url": "https://twitter.com/PazenVzla/status/1200052206105436160/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lGhARXp19c", "media_key": "3_1200052196492161024"}], "hashtags": [{"start": 44, "end": 60, "tag": "JuegosDeLaChina"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1200052206105436160"], "created_at": "2019-11-28T14:01:56.000Z"}, {"id": "1199941250096521216", "text": "Esse homem tinha aids, depress\u00e3o, estava sem lugar para morar e a coisa mais preciosa da vida dele era o seu gato. Ele estava sem tomar os seus rem\u00e9dios por estar sem condi\u00e7\u00f5es, e o governo n\u00e3o estava disponibilizando.\nEle se matou, e seu \u00faltimo pedido, foi que cuidassem do gato. https://t.co/hhwFMDzAfk", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 3, "like_count": 30, "quote_count": 2}, "lang": "pt", "author_id": "2225226082", "edit_history_tweet_ids": ["1199941250096521216"], "entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/hhwFMDzAfk", "expanded_url": "https://twitter.com/PrincesoLui/status/1199941250096521216/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hhwFMDzAfk", "media_key": "3_1199941231096336386"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/hhwFMDzAfk", "expanded_url": "https://twitter.com/PrincesoLui/status/1199941250096521216/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hhwFMDzAfk", "media_key": "3_1199941237266145280"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/hhwFMDzAfk", "expanded_url": "https://twitter.com/PrincesoLui/status/1199941250096521216/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hhwFMDzAfk", "media_key": "3_1199941241686888448"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/hhwFMDzAfk", "expanded_url": "https://twitter.com/PrincesoLui/status/1199941250096521216/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hhwFMDzAfk", "media_key": "3_1199941245608628224"}]}, "created_at": "2019-11-28T06:41:02.000Z"}, {"id": "1200065279952326657", "text": "Unidad Social tras cita con Blumel: \"El tema de los derechos humanos es clave y fundamental\" https://t.co/xKQbpIlbdi https://t.co/XyoOqpPdAW", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 25, "like_count": 28, "quote_count": 4}, "lang": "es", "author_id": "201493641", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 33, "probability": 0.423, "type": "Other", "normalized_text": "Blumel"}], "urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/xKQbpIlbdi", "expanded_url": "http://bit.ly/2rwdVp0", "display_url": "bit.ly/2rwdVp0"}, {"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/XyoOqpPdAW", "expanded_url": "https://twitter.com/adnradiochile/status/1200065279952326657/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XyoOqpPdAW", "media_key": "3_1200065172964032512"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1200065279952326657"], "created_at": "2019-11-28T14:53:53.000Z"}, {"id": "1200066601200041987", "text": "Pues mira es asesinato pq es zurda y el asesino es subnormal https://t.co/0vAS2lFkKb", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 3, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "466779265", "edit_history_tweet_ids": ["1200066601200041987"], "entities": {"urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/0vAS2lFkKb", "expanded_url": "https://twitter.com/SrJadiar/status/1199820751576215558", "display_url": "twitter.com/SrJadiar/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-28T14:59:08.000Z"}, {"id": "1199456894613622784", "text": "me encanta como todas las personas de mi edad (me incluyo) se refugian en las drogas de dise\u00f1o y en fumarse un porro por d\u00eda para lidiar con la realidad que la generaci\u00f3n pasada cre\u00f3 para nosotros. Todos potenciales suicidas, necesito que los sociologos empiecen a estudiar esto", "public_metrics": {"retweet_count": 2709, "reply_count": 138, "like_count": 23581, "quote_count": 612}, "lang": "es", "author_id": "2864806377", "edit_history_tweet_ids": ["1199456894613622784"], "created_at": "2019-11-26T22:36:23.000Z"}, {"id": "1200070489747722241", "text": "@JuTuratti_ ''policial disfar\u00e7ada, bonita''", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "ca", "author_id": "419113023", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200067277837783040"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "JuTuratti_", "id": "137849754"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1200070489747722241"], "in_reply_to_user_id": "137849754", "created_at": "2019-11-28T15:14:35.000Z"}, {"id": "1200053735340163073", "text": "@IvanLQF La cultura processista s'ha de respectar: si alg\u00fa t'incita a tirar-te d'un pont i ho fas i et mates, la culpa \u00e9s de qui t'adverteix que si et tires et pots matar.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 14, "quote_count": 1}, "lang": "ca", "author_id": "2805490415", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200050048505135104"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "IvanLQF", "id": "143948644"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1200053735340163073"], "in_reply_to_user_id": "143948644", "created_at": "2019-11-28T14:08:01.000Z"}, {"id": "1200064967988449281", "text": "Variaciones estacionales de la conducta suicida en Espa\u00f1a. https://t.co/yakkOR88sO", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1092126705114849281", "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 56, "probability": 0.9884, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/yakkOR88sO", "expanded_url": "http://rviv.ly/KHu3ZE", "display_url": "rviv.ly/KHu3ZE"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1200064967988449281"], "created_at": "2019-11-28T14:52:39.000Z"}, {"id": "1199997213440647168", "text": "Mata a su hija de cinco a\u00f1os y se\u00a0suicida https://t.co/h49WdBwCRi", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "958453028323053568", "edit_history_tweet_ids": ["1199997213440647168"], "entities": {"urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/h49WdBwCRi", "expanded_url": "https://cronicasnuestrotiempo.com/2019/08/16/mata-a-su-hija-de-cinco-anos-y-se-suicida/", "display_url": "cronicasnuestrotiempo.com/2019/08/16/mat\u2026", "unwound_url": "http://cronicasnuestrotiempo.com/2019/08/16/mata-a-su-hija-de-cinco-anos-y-se-suicida/"}]}, "created_at": "2019-11-28T10:23:25.000Z"}, {"id": "1199851245776887809", "text": "@orgullogamer Asesinato 100%, si estaba sentada mirando a la ventana y se supone que con la pistola en la derecha la sangre no estar\u00eda en la pared sino en el lado contrario. En caso de estar sentada de espaldas a la ventana si cuadrar\u00eda pero el casquillo estar\u00eda, si acaso, cerca del cenicero.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "568478145", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199602262689144832"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "orgullogamer", "id": "296398581"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199851245776887809"], "in_reply_to_user_id": "296398581", "created_at": "2019-11-28T00:43:23.000Z"}, {"id": "1199859516617179136", "text": "Eu sinceramente n\u00e3o entendo como conseguem ler e ignorar tweets com teor suicida... Pode ser meme, for\u00e7a de express\u00e3o, mas tamb\u00e9m resguarda a possibilidade de N\u00c3O SER. Vou sempre bater nessa tecla.", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 2, "like_count": 31, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "author_id": "157312729", "edit_history_tweet_ids": ["1199859516617179136"], "created_at": "2019-11-28T01:16:15.000Z"}, {"id": "1200067077723316225", "text": "@brizzolis He hasta comprado medio kilo de Tb por si tenia que instalar de cero... Y 4 usb porque no es la primera vez que me los cepillo en un formateo (da\u00f1o f\u00edsico)", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "126602043", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200062344254181377"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "brizzolis", "id": "818419392115593218"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 44, "probability": 0.6384, "type": "Other", "normalized_text": "Tb"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1200067077723316225"], "in_reply_to_user_id": "818419392115593218", "created_at": "2019-11-28T15:01:02.000Z"}, {"id": "1200061002253033473", "text": "\"Eu mostrei uma foto do Coringa de verdade para minha amiga desta obra de arte depois de termos visto Esquadr\u00e3o Suicida e ela falou que o Jared Leto era melhor. N\u00e3o somos mais amigos!!!\" https://t.co/IiNOWooPAE", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1198973830699667456", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 30, "probability": 0.6026, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 102, "end": 118, "probability": 0.931, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 138, "end": 147, "probability": 0.9422, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}], "urls": [{"start": 187, "end": 210, "url": "https://t.co/IiNOWooPAE", "expanded_url": "https://twitter.com/XLetterbox/status/1200061002253033473/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/IiNOWooPAE", "media_key": "3_1200060996804599808"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1200061002253033473"], "created_at": "2019-11-28T14:36:53.000Z"}, {"id": "1200042835103428609", "text": "@CBinvaders @bacc_cat L'altre d\u00eda anava amb el meu fill de 11 anys. En els 50 metres que vam haver de fer sense carrill bici, una moto ens va adelantar PER LA DRETA, on evidentment anava el meu fill. Si, r\u00e0bia \u00e9s la paraula. Fins els collons dels putos malparits amb moto. Un dia arribar\u00e9 a les mans...", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "ca", "author_id": "1041069968794611712", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200031373089742848"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "CBinvaders", "id": "4122197512"}, {"start": 12, "end": 21, "username": "bacc_cat", "id": "214581097"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1200042835103428609"], "in_reply_to_user_id": "4122197512", "created_at": "2019-11-28T13:24:42.000Z"}, {"id": "1200066579905597440", "text": "Mano, vai tomar no meu c\u00fauuuuu! Meu notebook desligou sozinho faltando 2 p\u00e1ginas pra terminar o TCC!!!!  EU VO ME JOGAR DA JANELA DO T\u00c9RREO, EU N\u00c3O AGUENTO MAIS", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 14, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "author_id": "100010032", "entities": {"annotations": [{"start": 96, "end": 98, "probability": 0.3763, "type": "Organization", "normalized_text": "TCC"}, {"start": 123, "end": 128, "probability": 0.7486, "type": "Other", "normalized_text": "JANELA"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1200066579905597440"], "created_at": "2019-11-28T14:59:03.000Z"}, {"id": "1199903112795787264", "text": "#Memoriasdelfugado El legajo personal de Garcia desaparecio de San Marcos en 1985, poco tiempo despues de asumir la Presidencia. El aaso de Garcia es el unico en el que el afectado por una perdida de legajo no reclama ni exige reconstruccion del legajo. Sospechoso, no? https://t.co/wOqErwjXMi", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 5, "like_count": 61, "quote_count": 2}, "lang": "es", "author_id": "1121158201", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1199898362306121729"}], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.9439, "type": "Person", "normalized_text": "Garcia"}, {"start": 63, "end": 72, "probability": 0.66, "type": "Person", "normalized_text": "San Marcos"}, {"start": 140, "end": 145, "probability": 0.8113, "type": "Person", "normalized_text": "Garcia"}], "urls": [{"start": 270, "end": 293, "url": "https://t.co/wOqErwjXMi", "expanded_url": "https://twitter.com/VasquezBazan/status/1199898362306121729", "display_url": "twitter.com/VasquezBazan/s\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 18, "tag": "Memoriasdelfugado"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199903112795787264"], "created_at": "2019-11-28T04:09:29.000Z"}, {"id": "1199493048239046657", "text": "Realmente con cada foto que ZS va liberando de su corte de Justice League, est\u00e1 claro que mutilaron de manera bestial su versi\u00f3n y no solo hicieron peque\u00f1os ajustes ...\n#ReleaseTheSnyderCut", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "445812973", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199406661317869571"}], "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 29, "probability": 0.3663, "type": "Other", "normalized_text": "ZS"}, {"start": 59, "end": 72, "probability": 0.7934, "type": "Other", "normalized_text": "Justice League"}, {"start": 170, "end": 188, "probability": 0.6436, "type": "Other", "normalized_text": "ReleaseTheSnyderCut"}], "hashtags": [{"start": 169, "end": 189, "tag": "ReleaseTheSnyderCut"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199493048239046657"], "in_reply_to_user_id": "445812973", "created_at": "2019-11-27T01:00:02.000Z"}, {"id": "1200057266239655936", "text": "La carta de Cinthia Fernandez a Yanina es la de una suicida que se despide. #LAM", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 3, "like_count": 28, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "105228711", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 28, "probability": 0.9365, "type": "Person", "normalized_text": "Cinthia Fernandez"}, {"start": 32, "end": 37, "probability": 0.5573, "type": "Person", "normalized_text": "Yanina"}, {"start": 77, "end": 79, "probability": 0.8922, "type": "Other", "normalized_text": "LAM"}], "hashtags": [{"start": 76, "end": 80, "tag": "LAM"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1200057266239655936"], "created_at": "2019-11-28T14:22:02.000Z"}, {"id": "1200064307884646400", "text": "@PazenVzla @Resist_VZLA2017 Tempestad suicida \ud83e\udd14\ud83e\udd2a\ud83d\ude44\ud83e\uddd0\ud83e\udd23\ud83d\ude02\ud83d\ude05\ud83d\ude02\ud83e\udd23", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1047957240869781505", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200052206105436160"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "PazenVzla", "id": "113140791"}, {"start": 11, "end": 27, "username": "Resist_VZLA2017", "id": "125191362"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1200064307884646400"], "in_reply_to_user_id": "113140791", "created_at": "2019-11-28T14:50:01.000Z"}, {"id": "1200030087598551040", "text": "O mundo deveria se lembrar das v\u00edtimas do Holodomor. 10 milh\u00f5es de pessoas assassinadas a mando do comunista St\u00e1lin, tirano que os esquerdistas brasileiros fingem n\u00e3o amar. \nhttps://t.co/ur24NR5cDF", "public_metrics": {"retweet_count": 1806, "reply_count": 93, "like_count": 5328, "quote_count": 54}, "lang": "pt", "author_id": "342403919", "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 50, "probability": 0.2854, "type": "Other", "normalized_text": "Holodomor"}, {"start": 109, "end": 114, "probability": 0.5638, "type": "Person", "normalized_text": "St\u00e1lin"}], "urls": [{"start": 174, "end": 197, "url": "https://t.co/ur24NR5cDF", "expanded_url": "https://www.gazetadopovo.com.br/ideias/o-mundo-deveria-se-lembrar-das-vitimas-do-holodomor/", "display_url": "gazetadopovo.com.br/ideias/o-mundo\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1521885777562636292/3M9kLdxW?format=jpg&name=orig", "width": 660, "height": 372}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1521885777562636292/3M9kLdxW?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "O mundo deveria se lembrar das v\u00edtimas do Holodomor", "description": "Por mais de 50 anos, o Holodomor, a Grande Fome da Ucr\u00e2nica, permaneceu apagado dos livros de hist\u00f3ria por meio de mentiras e acobertamentos.", "unwound_url": "https://www.gazetadopovo.com.br/ideias/o-mundo-deveria-se-lembrar-das-vitimas-do-holodomor/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1200030087598551040"], "created_at": "2019-11-28T12:34:03.000Z"}, {"id": "1200050833422999552", "text": "@G_for_Gio @JohnyTorre Ahora supongo que la hombr\u00eda te sale por ac\u00e1 no m\u00e1s,", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "278072002", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200040467716608003"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "G_for_Gio", "id": "2153269278"}, {"start": 11, "end": 22, "username": "JohnyTorre", "id": "278746494"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1200050833422999552"], "in_reply_to_user_id": "2153269278", "created_at": "2019-11-28T13:56:29.000Z"}, {"id": "1200063622392754177", "text": "SINTOMAS DE MANIA: \n- Aumento da auto estima\n- Diminui\u00e7\u00e3o de sono\n- Sensa\u00e7\u00e3o de poder (\"Eu posso tudo, sou o dono do mundo\")\n- Aumento da libido\n- Dificuldade pra reconhecer a doen\u00e7a\n\nHipomania se assemelha a mania, s\u00f3 \u00e9 \"mais leve\".", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "49153731", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200063620526354433"}], "edit_history_tweet_ids": ["1200063622392754177"], "in_reply_to_user_id": "49153731", "created_at": "2019-11-28T14:47:18.000Z"}, {"id": "1199932627324678144", "text": "A estas alturas, abordar un uber equivale a un acto suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "600646298", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 31, "probability": 0.9432, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199932627324678144"], "created_at": "2019-11-28T06:06:46.000Z"}], "places": [{"full_name": "Acapulco de Ju\u00e1rez, Guerrero", "id": "f1b0438c137d4e04"}, {"full_name": "S\u00e3o Bernardo do Campo, Brasil", "id": "0090a6f53f20ebd0"}, {"full_name": "Portland, OR", "id": "ac88a4f17a51c7fc"}, {"full_name": "Concordia, Argentina", "id": "00ae0df24e0f83c2"}, {"full_name": "San Rafael, Argentina", "id": "0149fa643de6c639"}, {"full_name": "Lisboa, Portugal", "id": "c1430b24da8e9229"}, {"full_name": "Nova Igua\u00e7u, Brasil", "id": "4029837e46e8e369"}, {"full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "68e019afec7d0ba5"}]}, "errors": [{"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1014015146514100224", "value": "1014015146514100224", "detail": "User has been suspended: [1014015146514100224].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1200037980401881090", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1200037980401881090", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1200037980401881090].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "480797250", "value": "480797250", "detail": "User has been suspended: [480797250].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1200092958776840192", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1200092958776840192", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1200092958776840192].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1038030288008314881", "value": "1038030288008314881", "detail": "User has been suspended: [1038030288008314881].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1200088261957308416", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1200088261957308416", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1200088261957308416].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1200107087180771329", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1200107087180771329", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1200107087180771329].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "739960291954458625", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [739960291954458625].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "739960291954458625", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1200108559343738881", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1200108559343738881].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1200108559343738881", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "705775352", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [705775352].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "705775352", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1200097325512888322", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1200097325512888322", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1200097325512888322].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "874706026163048450", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [874706026163048450].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "874706026163048450", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1200090721065283584", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1200090721065283584].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1200090721065283584", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "406675340", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [406675340].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "406675340", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1200091423493767168", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1200091423493767168].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1200091423493767168", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1158389756448923648", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1158389756448923648].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1158389756448923648", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1199843034696998912", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1199843034696998912].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1199843034696998912", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "192358827", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [192358827].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "192358827", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1200095234899816449", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1200095234899816449].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1200095234899816449", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "260087212", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [260087212].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "260087212", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1199829592199987200", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1199829592199987200].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1199829592199987200", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "885156380855992320", "value": "885156380855992320", "detail": "User has been suspended: [885156380855992320].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1199762002450759680", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1199762002450759680", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1199762002450759680].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "957481066830299136", "value": "957481066830299136", "detail": "User has been suspended: [957481066830299136].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1200057938980868096", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1200057938980868096", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1200057938980868096].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1200024246082293760", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1200024246082293760].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1200024246082293760", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "2950596106", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [2950596106].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2950596106", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1200091131670908930", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1200091131670908930].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1200091131670908930", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1200090879719026690", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1200090879719026690", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1200090879719026690].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1038100029960015872", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1038100029960015872].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1038100029960015872", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1200070273610981378", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1200070273610981378].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1200070273610981378", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1200089715229306881", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1200089715229306881", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1200089715229306881].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1198364632488071170", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1198364632488071170].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1198364632488071170", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1200088078070747137", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1200088078070747137].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1200088078070747137", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1199871530190229504", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1199871530190229504", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1199871530190229504].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "48912705", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [48912705].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "48912705", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1200027206442999810", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1200027206442999810].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1200027206442999810", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "957481066830299136", "value": "957481066830299136", "detail": "User has been suspended: [957481066830299136].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1200057938980868096", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1200057938980868096", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1200057938980868096].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1200077614397956096", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1200077614397956096", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1200077614397956096].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "2353767500", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [2353767500].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2353767500", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1200059393275912193", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1200059393275912193].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1200059393275912193", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "3335347397", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [3335347397].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "3335347397", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1200028900325298179", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1200028900325298179].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1200028900325298179", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "228024819", "value": "228024819", "detail": "User has been suspended: [228024819].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1200063592063782912", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1200063592063782912", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1200063592063782912].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1038100029960015872", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1038100029960015872].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1038100029960015872", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1200070790517084160", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1200070790517084160].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1200070790517084160", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1145704583177625600", "value": "1145704583177625600", "detail": "User has been suspended: [1145704583177625600].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1199924358870904832", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1199924358870904832", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1199924358870904832].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1188853232640122883", "value": "1188853232640122883", "detail": "User has been suspended: [1188853232640122883].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1200064979535323137", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1200064979535323137].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1200064979535323137", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1041420761745907712", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1041420761745907712].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1041420761745907712", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1200069100321591297", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1200069100321591297].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1200069100321591297", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "383129434", "value": "383129434", "detail": "User has been suspended: [383129434].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1199722680888500226", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1199722680888500226", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1199722680888500226].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1200062887915671552", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1200062887915671552", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1200062887915671552].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1171081549724422146", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1171081549724422146].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1171081549724422146", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1200062532398043136", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1200062532398043136].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1200062532398043136", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}], "meta": {"newest_id": "1200119493508419584", "oldest_id": "1200061976258453504", "result_count": 472, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fo6ve98rqjwnndfi9uku3fxgrlsq65"}}