{"data": [{"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195426561215881217"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195344333031038976"}], "id": "1195426561215881217", "created_at": "2019-11-15T19:41:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 73, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @leotrinds: @p4zvzv sagit\u00e1rio: eu sou extremamente animado e divirto todo mundo (suicida)", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "leotrinds", "id": "745415821028057089"}]}, "author_id": "2205075216"}, {"entities": {"urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/mR27Ve1Wd6", "expanded_url": "http://www.tijolaco.net/blog/livre-comercio-brasil-china-e-um-delirio-suicida/", "display_url": "tijolaco.net/blog/livre-com\u2026"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.8491, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 22, "end": 26, "probability": 0.9171, "type": "Place", "normalized_text": "China"}], "mentions": [{"start": 77, "end": 86, "username": "tijolaco", "id": "87324565"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195426557759762434"], "id": "1195426557759762434", "created_at": "2019-11-15T19:41:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Livre com\u00e9rcio Brasil-China \u00e9 um del\u00edrio suicida https://t.co/mR27Ve1Wd6 via @tijolaco", "author_id": "236185838"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195426544123908097"], "id": "1195426544123908097", "entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 10, "probability": 0.375, "type": "Other", "normalized_text": "victor"}]}, "created_at": "2019-11-15T19:41:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Eu e victor dan\u00e7ando perereca suicida sextou", "author_id": "1553905994"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195426422355103746"], "id": "1195426422355103746", "created_at": "2019-11-15T19:40:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "t\u00f4 aqui vendo o dorama n\u00e9, a\u00ed o cara \u00e9 incrimimado pra acharem que ele matou a menina que gostava e depois se matou\n\ne os detetives falando \"ah, como num romance\", \"foi s\u00f3 um crime passional\"\n\nv\u00e3o tomar no cu de voc\u00eas", "author_id": "1075554324007215104"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195426368546365442"], "id": "1195426368546365442", "created_at": "2019-11-15T19:40:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Nunca tinha me dado conta do qu\u00e3o ruim foi esquadr\u00e3o suicida", "author_id": "837681703984513024"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195426308811087876"], "id": "1195426308811087876", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 40, "probability": 0.9676, "type": "Person", "normalized_text": "chanyeol"}]}, "created_at": "2019-11-15T19:40:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "ser\u00e1 q se eu contar quem matou o chanyeol a galera me perdoa?", "author_id": "1147987056645353475"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195426217328967680"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195370985760923648"}], "id": "1195426217328967680", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 34, "probability": 0.712, "type": "Other", "normalized_text": "YouTuber"}, {"start": 118, "end": 129, "probability": 0.9724, "type": "Organization", "normalized_text": "FC Barcelona"}]}, "created_at": "2019-11-15T19:39:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 99, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @aCasaa8: [\u00daLTIMA HORA] YouTuber espa\u00f1ol se suicida en vivo a ra\u00edz de una denuncia realizada por el presidente del FC Barcelona. \n\nF por\u2026", "author_id": "1195359760096251904"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195426076152995840"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195381950539845633"}], "id": "1195426076152995840", "created_at": "2019-11-15T19:39:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @OSCARFIGUEROLA: @luizalane76 @AlcaldiaMHmx @Soymemomartinez @colanahuac_cdmx @ColanahuacCDMX @unidos_porMH @VecinocraciaMH @JaimeZurita\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "OSCARFIGUEROLA", "id": "141584059"}]}, "author_id": "240552335"}, {"entities": {"urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/iwm9othIg0", "expanded_url": "https://www.diarioevolucion.com.mx/sujeto-mata-a-su-novia-y-luego-se-suicida-en-capilla-de-iztapalapa/", "display_url": "diarioevolucion.com.mx/sujeto-mata-a-\u2026"}, {"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/Bp0QCMk3GX", "expanded_url": "https://twitter.com/EvolucionDiario/status/1195425769138401287/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Bp0QCMk3GX", "media_key": "3_1195425767032840192"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "EvolucionDiario", "id": "2851848329"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195426054279704579"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195425769138401287"}], "id": "1195426054279704579", "created_at": "2019-11-15T19:39:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @EvolucionDiario: Sujeto mata a su novia y luego se suicida en capilla de\u00a0Iztapalapa https://t.co/iwm9othIg0 https://t.co/Bp0QCMk3GX", "author_id": "587024883"}, {"entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/jOCBG62x5k", "expanded_url": "https://twitter.com/Akupiper/status/1194539907282350081", "display_url": "twitter.com/Akupiper/statu\u2026"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 46, "probability": 0.7081, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 60, "end": 76, "probability": 0.6457, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "WONDER_BATMAN", "id": "1156317847867613184"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195425899316994051"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195415277854441476"}], "id": "1195425899316994051", "created_at": "2019-11-15T19:38:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @WONDER_BATMAN: Trailer de Esquadr\u00e3o Suicida // Filme do Esquadr\u00e3o Suicida https://t.co/jOCBG62x5k", "author_id": "83682170"}, {"entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/iwm9othIg0", "expanded_url": "https://www.diarioevolucion.com.mx/sujeto-mata-a-su-novia-y-luego-se-suicida-en-capilla-de-iztapalapa/", "display_url": "diarioevolucion.com.mx/sujeto-mata-a-\u2026"}, {"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/Bp0QCMk3GX", "expanded_url": "https://twitter.com/EvolucionDiario/status/1195425769138401287/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Bp0QCMk3GX", "media_key": "3_1195425767032840192"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.5185, "type": "Other", "normalized_text": "Sujeto"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195425769138401287"], "id": "1195425769138401287", "created_at": "2019-11-15T19:38:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Sujeto mata a su novia y luego se suicida en capilla de\u00a0Iztapalapa https://t.co/iwm9othIg0 https://t.co/Bp0QCMk3GX", "author_id": "2851848329"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1195425603786354690"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195424729101996033"}], "id": "1195425603786354690", "created_at": "2019-11-15T19:37:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@ferdus13 @pierocalaciura molti agenti si sfogano sui detenuti altri si suicidano \nAgente Penitenziario calabrese suicida a Piacenza\nSuicida agente penitenziario in servizio a Rebibbia\nUn agente della penitenziaria ha sterminato la famiglia e si \u00e8 ucciso.", "in_reply_to_user_id": "719894458230272000", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "ferdus13", "id": "719894458230272000"}, {"start": 10, "end": 25, "username": "pierocalaciura", "id": "469516428"}]}, "author_id": "840600651142975489"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195425463310659584"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195387383614562306"}], "id": "1195425463310659584", "created_at": "2019-11-15T19:36:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 127, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ensustrece: En @ensustrece: LA COMPARSITA. En un viraje que bien podr\u00eda ser suicida, el fujimorismo rescata a su vieja guardia y la int\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ensustrece", "id": "124843312"}, {"start": 19, "end": 30, "username": "ensustrece", "id": "124843312"}]}, "author_id": "1729223844"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195425458998927360"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195417076862783489"}], "id": "1195425458998927360", "created_at": "2019-11-15T19:36:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @gimattos_: mano se eu n\u00e3o tirar 3 nesse trabalho me mato pqp eu as menina de matou p gravar mano", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "gimattos_", "id": "1266479510364590081"}]}, "author_id": "1033771983090188289"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195425375230316544"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195370985760923648"}], "id": "1195425375230316544", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 34, "probability": 0.712, "type": "Other", "normalized_text": "YouTuber"}, {"start": 118, "end": 129, "probability": 0.9724, "type": "Organization", "normalized_text": "FC Barcelona"}]}, "created_at": "2019-11-15T19:36:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 99, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @aCasaa8: [\u00daLTIMA HORA] YouTuber espa\u00f1ol se suicida en vivo a ra\u00edz de una denuncia realizada por el presidente del FC Barcelona. \n\nF por\u2026", "author_id": "1046151614233489409"}, {"entities": {"urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/tLmBsLmrqy", "expanded_url": "https://twitter.com/Karlita2412/status/1195425332704239618/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tLmBsLmrqy", "media_key": "3_1195425322973446150"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195425332704239618"], "id": "1195425332704239618", "created_at": "2019-11-15T19:36:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Lastimosamente ahora pensar diferente a la mayor\u00eda, es casi como un atentado suicida, ya nadie respeta nada \ud83d\ude44\ud83d\ude12\ud83d\ude2a https://t.co/tLmBsLmrqy", "author_id": "109070279"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195425146472820736"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195370985760923648"}], "id": "1195425146472820736", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 34, "probability": 0.712, "type": "Other", "normalized_text": "YouTuber"}, {"start": 118, "end": 129, "probability": 0.9724, "type": "Organization", "normalized_text": "FC Barcelona"}]}, "created_at": "2019-11-15T19:35:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 99, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @aCasaa8: [\u00daLTIMA HORA] YouTuber espa\u00f1ol se suicida en vivo a ra\u00edz de una denuncia realizada por el presidente del FC Barcelona. \n\nF por\u2026", "author_id": "2238289633"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195425016571150337"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195357377299652610"}], "id": "1195425016571150337", "created_at": "2019-11-15T19:35:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@Cutchile @obsDDHHcl Falto su cami\u00f3n recolector en marcha atr\u00e1s un suicida lo har\u00eda... Jajajajajajajajajajajja", "in_reply_to_user_id": "289376883", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Cutchile", "id": "289376883"}, {"start": 10, "end": 20, "username": "obsDDHHcl", "id": "389145489"}]}, "author_id": "2570937844"}, {"lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1195424872157065217"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195079618518224897"}], "id": "1195424872157065217", "created_at": "2019-11-15T19:34:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 310, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @exoskie: \"o sehun eh infiltrado\"\n\"s\u00f3 existe 1 sehun\"\n\"o sehun original matou o clone\"\n\"o clone matou o sehun original\"\n\"o sehun tem o p\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "exoskie", "id": "1134541374672560129"}]}, "author_id": "1051294152846176256"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195424780138225664"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195191920617639939"}], "id": "1195424780138225664", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 67, "probability": 0.4877, "type": "Other", "normalized_text": "ladr\u00f3n"}, {"start": 97, "end": 103, "probability": 0.6895, "type": "Other", "normalized_text": "Planeta"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.9059, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "piahildebrandt", "id": "24024323"}]}, "created_at": "2019-11-15T19:34:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 175, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @piahildebrandt: Me desconecto un rato y resulta que 1) El ladr\u00f3n suicida escribi\u00f3 un libro y Planeta lo publica. 2) El marido de Keiko\u2026", "author_id": "4360063094"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195424684537454592"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195376159275520001"}], "id": "1195424684537454592", "created_at": "2019-11-15T19:33:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 173, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Cescobarsarti: Puede llamarse pa\u00eds al lugar donde se explota a un ni\u00f1o de 9 a\u00f1os en una finca de caf\u00e9? Puede llamarse pa\u00eds al lugar don\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Cescobarsarti", "id": "618291244"}]}, "author_id": "281665758"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195424651352170498"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195384703320240128"}], "id": "1195424651352170498", "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 38, "probability": 0.7307, "type": "Other", "normalized_text": "DEUS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "mlqthyago7", "id": "887847984146395137"}]}, "created_at": "2019-11-15T19:33:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @mlqthyago7: GENTE PELO AMOR DE DEUS AMANDA N SE MATOU!!!!!!!!  PAREM DE FALAR BOBAGENS.. E RESPEITEM A DOR DO PR\u00d3XIMO", "author_id": "913433971257683968"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195424039319285777"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195351509413892098"}], "id": "1195424039319285777", "entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 83, "probability": 0.8706, "type": "Person", "normalized_text": "Lanzas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Adolfo82408944", "id": "1126215837680111619"}, {"start": 20, "end": 34, "username": "RodrigoDdeV13", "id": "1111965626"}, {"start": 35, "end": 51, "username": "requetesigloXXI", "id": "2348039947"}]}, "created_at": "2019-11-15T19:31:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Adolfo82408944: @RodrigoDdeV13 @requetesigloXXI La sentencia del jurado a Lanzas que le condena por homicidio imprudente, \"\u00e9l quer\u00eda s\u00f3\u2026", "author_id": "2982288982"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195423936772792320"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195308271101513728"}], "id": "1195423936772792320", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 35, "probability": 0.7756, "type": "Organization", "normalized_text": "PC"}, {"start": 131, "end": 132, "probability": 0.759, "type": "Organization", "normalized_text": "PC"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "fwgonzalez", "id": "273718665"}, {"start": 16, "end": 30, "username": "melnicksergio", "id": "622098575"}]}, "created_at": "2019-11-15T19:30:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @fwgonzalez: @melnicksergio El PC mostr\u00f3 su cara. Armaron esta guerra suicida y quedaron fuera de la mesa por autoexclusi\u00f3n. El PC no qu\u2026", "author_id": "1166252456482877440"}, {"entities": {"urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/1Ha2xuj0Ag", "expanded_url": "http://ow.ly/ZOfy50xc9tQ", "display_url": "ow.ly/ZOfy50xc9tQ"}, {"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/yKA1H1QhUJ", "expanded_url": "https://twitter.com/TN5Telenoticias/status/1195423841662783496/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/yKA1H1QhUJ", "media_key": "3_1195423840073064454"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 34, "probability": 0.824, "type": "Place", "normalized_text": "Las Flores"}, {"start": 37, "end": 44, "probability": 0.9803, "type": "Place", "normalized_text": "Honduras"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195423841662783496"], "id": "1195423841662783496", "created_at": "2019-11-15T19:30:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "text": "Ni\u00f1o se suicida en aldea Las Flores, Honduras porque su madre le quit\u00f3 el celular \u25bahttps://t.co/1Ha2xuj0Ag https://t.co/yKA1H1QhUJ", "author_id": "234446391"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195423795697377280"], "id": "1195423795697377280", "entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 131, "probability": 0.7551, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}], "hashtags": [{"start": 50, "end": 60, "tag": "depress\u00e3o"}, {"start": 74, "end": 83, "tag": "suicidou"}]}, "created_at": "2019-11-15T19:30:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "text": "Semana passada meus colegas perderam um amigo pra #depress\u00e3o...o mesmo se #suicidou se jogando de uma passarela \nN\u00e3o \u00e9 falta de Deus,N\u00e3o \u00e9 frescura e sim doen\u00e7a\nInfelizmente ouvi julgamentos,mas n\u00e3o souberam sequer o que o cara realmente estava passando,para chegar neste ponto", "author_id": "221139290"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195423645197164544"], "id": "1195423645197164544", "created_at": "2019-11-15T19:29:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "amor perfecto entre una suicida y un psicopata ella moriria por el , el mataria por ella...", "author_id": "1195420098535649281"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195423494017822720"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195417954160193536"}], "id": "1195423494017822720", "created_at": "2019-11-15T19:29:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MedLegalColombi: Las evidencias cient\u00edficas tienden a mostrar que si hay una asociaci\u00f3n entre el suicidio y el abuso sexual infantil. D\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MedLegalColombi", "id": "227034189"}]}, "author_id": "307573446"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195423191243644928"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195388263667777536"}], "id": "1195423191243644928", "created_at": "2019-11-15T19:27:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @PedroRuasPsol: Para a bolsominiada, que continua chamando o porteiro de \"mentiroso\":  pensem que, se ele mentiu, ele enfureceu um Presi\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "PedroRuasPsol", "id": "57692627"}]}, "author_id": "2651610316"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195423036012482560"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195062628814598144"}], "id": "1195423036012482560", "created_at": "2019-11-15T19:27:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 152, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @glaubermacario: O cara apareceu pendurado em um fio dizendo que queria morrer. O motivo seria uma trai\u00e7\u00e3o conjugal\n\nO apresentador do p\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "glaubermacario", "id": "25417481"}]}, "author_id": "567327643"}, {"entities": {"urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/wJWbUqcKew", "expanded_url": "https://twitter.com/cptuss/status/1195423022607486981/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/wJWbUqcKew", "media_key": "7_1195422949274193922"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195423022607486981"], "id": "1195423022607486981", "created_at": "2019-11-15T19:27:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "La cima de un beso en un brinco suicida https://t.co/wJWbUqcKew", "author_id": "1321064755"}, {"entities": {"urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/rSSdMr61aw", "expanded_url": "https://twitter.com/_solgenez/status/1194808709421117442", "display_url": "twitter.com/_solgenez/stat\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lakooks", "id": "64829388"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195423016173391874"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195314311012474881"}], "id": "1195423016173391874", "created_at": "2019-11-15T19:27:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @lakooks: Ah pero despu\u00e9s alguien se suicida y ustedes: ayy\u00f1\u00f1 mi dm esta\u00f1\u00f1 abierto\u00f1\u00f1\u00f1 para hablar\u00f1\u00f1\u00f1 https://t.co/rSSdMr61aw", "author_id": "288977389"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195422643593330689"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195308271101513728"}], "id": "1195422643593330689", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 35, "probability": 0.7756, "type": "Organization", "normalized_text": "PC"}, {"start": 131, "end": 132, "probability": 0.759, "type": "Organization", "normalized_text": "PC"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "fwgonzalez", "id": "273718665"}, {"start": 16, "end": 30, "username": "melnicksergio", "id": "622098575"}]}, "created_at": "2019-11-15T19:25:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @fwgonzalez: @melnicksergio El PC mostr\u00f3 su cara. Armaron esta guerra suicida y quedaron fuera de la mesa por autoexclusi\u00f3n. El PC no qu\u2026", "author_id": "71946896"}, {"entities": {"urls": [{"start": 185, "end": 208, "url": "https://t.co/OCrCnCZpEY", "expanded_url": "https://twitter.com/CarretonMiguel/status/1195422481567408128/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/OCrCnCZpEY", "media_key": "3_1195422479700910081"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195422481567408128"], "id": "1195422481567408128", "created_at": "2019-11-15T19:25:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "POR FAVOR!\nESTE SER,COBARDIANO CADA VEZ QUE APARECE EN PRENSA,TV. PARTE DE LA CONSTITUCI\u00d3N SE\nSUICIDA,JUSTO EL QUE FALTABA,VERG\u00dcENZA TENDR\u00cdA QUE DARLE.\nSINVERGUENZA!TRAIDOR..\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 https://t.co/OCrCnCZpEY", "author_id": "829175413"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195422447182471170"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195420763433635840"}], "id": "1195422447182471170", "created_at": "2019-11-15T19:24:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@hopemcu ela ainda falou que o filme \u00e9 ruim s\u00f3 pq ele se matou!!! \neu desisto da minha m\u00e3e", "in_reply_to_user_id": "226529962", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "hopemcu", "id": "1431365023813754884"}]}, "author_id": "3371392929"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195422420414484481"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194811767672758272"}], "id": "1195422420414484481", "created_at": "2019-11-15T19:24:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@FotosDeFatos @FotosDeFatos humilde sugest\u00e3o: use \u201csuicidou\u201d ou ent\u00e3o \u201ccometeu suic\u00eddio\u201d. O \u201cse suicidou\u201d \u00e9 o msm que \u201cse matou-se\u201d. S\u00f3 na humildade, okay? :-)", "in_reply_to_user_id": "2959459379", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}, {"start": 14, "end": 27, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}]}, "author_id": "798116328"}, {"entities": {"urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/rSSdMr61aw", "expanded_url": "https://twitter.com/_solgenez/status/1194808709421117442", "display_url": "twitter.com/_solgenez/stat\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lakooks", "id": "64829388"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195422410738163712"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195314311012474881"}], "id": "1195422410738163712", "created_at": "2019-11-15T19:24:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @lakooks: Ah pero despu\u00e9s alguien se suicida y ustedes: ayy\u00f1\u00f1 mi dm esta\u00f1\u00f1 abierto\u00f1\u00f1\u00f1 para hablar\u00f1\u00f1\u00f1 https://t.co/rSSdMr61aw", "author_id": "275228045"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195422058513096704"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195159049383350272"}], "id": "1195422058513096704", "created_at": "2019-11-15T19:23:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @alephsalazar: Ni\u00f1o de 12 baleado en un bus mientras trabajaba\nNi\u00f1o de 9 a\u00f1os se suicida por trabajar en una finca de caf\u00e9 \n\nY el @Congr\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "alephsalazar", "id": "979391180"}]}, "author_id": "3210945143"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195422004930908167"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195308271101513728"}], "id": "1195422004930908167", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 35, "probability": 0.7756, "type": "Organization", "normalized_text": "PC"}, {"start": 131, "end": 132, "probability": 0.759, "type": "Organization", "normalized_text": "PC"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "fwgonzalez", "id": "273718665"}, {"start": 16, "end": 30, "username": "melnicksergio", "id": "622098575"}]}, "created_at": "2019-11-15T19:23:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @fwgonzalez: @melnicksergio El PC mostr\u00f3 su cara. Armaron esta guerra suicida y quedaron fuera de la mesa por autoexclusi\u00f3n. El PC no qu\u2026", "author_id": "381575285"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195421960345456641"], "id": "1195421960345456641", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 29, "probability": 0.8255, "type": "Other", "normalized_text": "Sexta"}]}, "created_at": "2019-11-15T19:22:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "El resultado de poner la Sexta es un escepticismo suicida  sobre la posibilidad de facto de la que nos viene encima y  sobre la maldad de los personajes que por all\u00ed desfilan.\nHABLO DE FAMILIARES CERCANOS A MI IDEOLOG\u00cdA, DE PERSONAS NADA SOSPECHOSAS DE SER COMUNISTAS.", "author_id": "129168563"}, {"entities": {"urls": [{"start": 237, "end": 260, "url": "https://t.co/SgwP9VVZyZ", "expanded_url": "https://twitter.com/Silente_____/status/1195415124359692288", "display_url": "twitter.com/Silente_____/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 161, "end": 166, "probability": 0.5398, "type": "Person", "normalized_text": "Hern\u00e1n"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195421885586137091"], "id": "1195421885586137091", "created_at": "2019-11-15T19:22:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "Joder este chico ya quem\u00f3 la olla. Mejor me r\u00edo \ud83e\udd23. \u00daltimamente aparece cada chistoso dando pena, uno m\u00e1s que el otro. No s\u00e9 qui\u00e9n es peor. Mijaelito o su papito Hern\u00e1n. El m\u00e1s abusivo de los ministros de Salud elegido por el suicida AG. https://t.co/SgwP9VVZyZ", "author_id": "421571381"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195421877084262402"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195370985760923648"}], "id": "1195421877084262402", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 34, "probability": 0.712, "type": "Other", "normalized_text": "YouTuber"}, {"start": 118, "end": 129, "probability": 0.9724, "type": "Organization", "normalized_text": "FC Barcelona"}]}, "created_at": "2019-11-15T19:22:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 99, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @aCasaa8: [\u00daLTIMA HORA] YouTuber espa\u00f1ol se suicida en vivo a ra\u00edz de una denuncia realizada por el presidente del FC Barcelona. \n\nF por\u2026", "author_id": "376429033"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195421815063093248"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195412868683972608"}], "id": "1195421815063093248", "created_at": "2019-11-15T19:22:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @mtaibo3: @AP_Noticias Si siguen diciendo que es \u201cchico normal\u201d normalizan la violencia de un adolescente asesino y suicida.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "mtaibo3", "id": "105936344"}, {"start": 13, "end": 25, "username": "AP_Noticias", "id": "373490841"}]}, "author_id": "168768181"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195421807131725825"], "id": "1195421807131725825", "entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 85, "probability": 0.3549, "type": "Other", "normalized_text": "Nayara"}, {"start": 129, "end": 134, "probability": 0.4469, "type": "Other", "normalized_text": "Nayara"}]}, "created_at": "2019-11-15T19:22:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "mam\u00e3e falando um monte de sacanagem\npapai: \"para de falar essas coisas perto de Nayara, ela \u00e9 inocente\"\nmam\u00e3e: \"quem \u00e9 inocente? Nayara? KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK\"\n\ndisso a gente se matou de ri juntas kkk", "author_id": "1100172365076590592"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195421580144214016"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195088220528291860"}], "id": "1195421580144214016", "created_at": "2019-11-15T19:21:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Trovadorubedi: Canturreaba un suicida\ncamino de la estaci\u00f3n\nla trist\u00edsima canci\u00f3n\nde su idea de la vida.\nAqu\u00ed va mi despedida,\ndec\u00eda, m\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Trovadorubedi", "id": "256592416"}]}, "author_id": "1521826358"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195421574624665600"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195191920617639939"}], "id": "1195421574624665600", "created_at": "2019-11-15T19:21:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@piahildebrandt Que expresi\u00f3n mas horrible: el ladr\u00f3n suicida, no se si ud. es la autora pero refleja una alma oscura.", "in_reply_to_user_id": "24024323", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "piahildebrandt", "id": "24024323"}]}, "author_id": "722837925176561664"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195421555716710405"], "id": "1195421555716710405", "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 132, "probability": 0.8764, "type": "Person", "normalized_text": "Miguel \u00c1ngel Asturias"}]}, "created_at": "2019-11-15T19:21:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "Se suicida un ni\u00f1o en una finca por la \u201cpresi\u00f3n laboral\u201d. Este pa\u00eds a veces te da ganas de terminar haciendo un Miguel \u00c1ngel Asturias: largarte para siempre y pedir que no te regresen ni muerto.", "author_id": "177387959"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195421546363441159"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195387383614562306"}], "id": "1195421546363441159", "created_at": "2019-11-15T19:21:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 127, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ensustrece: En @ensustrece: LA COMPARSITA. En un viraje que bien podr\u00eda ser suicida, el fujimorismo rescata a su vieja guardia y la int\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ensustrece", "id": "124843312"}, {"start": 19, "end": 30, "username": "ensustrece", "id": "124843312"}]}, "author_id": "1031237894382530560"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195421345611423744"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195408459207970817"}], "id": "1195421345611423744", "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 51, "probability": 0.3139, "type": "Other", "normalized_text": "kamikazes"}]}, "created_at": "2019-11-15T19:20:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@MalekMartyn Lo copie, \nPor qu\u00e9 lo pilotos kamikazes ten\u00edan casco protector, si sab\u00edan que iban a una misi\u00f3n suicida?", "in_reply_to_user_id": "1128028202662879232", "author_id": "170164676"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195421284802404357"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195376159275520001"}], "id": "1195421284802404357", "created_at": "2019-11-15T19:20:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 173, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Cescobarsarti: Puede llamarse pa\u00eds al lugar donde se explota a un ni\u00f1o de 9 a\u00f1os en una finca de caf\u00e9? Puede llamarse pa\u00eds al lugar don\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Cescobarsarti", "id": "618291244"}]}, "author_id": "847280830414114816"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195420985144565762"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195062628814598144"}], "id": "1195420985144565762", "created_at": "2019-11-15T19:19:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 152, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @glaubermacario: O cara apareceu pendurado em um fio dizendo que queria morrer. O motivo seria uma trai\u00e7\u00e3o conjugal\n\nO apresentador do p\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "glaubermacario", "id": "25417481"}]}, "author_id": "956556989663989760"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195420963883638785"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195370985760923648"}], "id": "1195420963883638785", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 34, "probability": 0.712, "type": "Other", "normalized_text": "YouTuber"}, {"start": 118, "end": 129, "probability": 0.9724, "type": "Organization", "normalized_text": "FC Barcelona"}]}, "created_at": "2019-11-15T19:19:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 99, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @aCasaa8: [\u00daLTIMA HORA] YouTuber espa\u00f1ol se suicida en vivo a ra\u00edz de una denuncia realizada por el presidente del FC Barcelona. \n\nF por\u2026", "author_id": "852549180950183936"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195420859713933318"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195388263667777536"}], "id": "1195420859713933318", "created_at": "2019-11-15T19:18:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @PedroRuasPsol: Para a bolsominiada, que continua chamando o porteiro de \"mentiroso\":  pensem que, se ele mentiu, ele enfureceu um Presi\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "PedroRuasPsol", "id": "57692627"}]}, "author_id": "2720295945"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195420832560013312"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195376159275520001"}], "id": "1195420832560013312", "created_at": "2019-11-15T19:18:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 173, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Cescobarsarti: Puede llamarse pa\u00eds al lugar donde se explota a un ni\u00f1o de 9 a\u00f1os en una finca de caf\u00e9? Puede llamarse pa\u00eds al lugar don\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Cescobarsarti", "id": "618291244"}]}, "author_id": "392466078"}, {"entities": {"urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/rSSdMr61aw", "expanded_url": "https://twitter.com/_solgenez/status/1194808709421117442", "display_url": "twitter.com/_solgenez/stat\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lakooks", "id": "64829388"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195420749516984321"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195314311012474881"}], "id": "1195420749516984321", "created_at": "2019-11-15T19:18:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @lakooks: Ah pero despu\u00e9s alguien se suicida y ustedes: ayy\u00f1\u00f1 mi dm esta\u00f1\u00f1 abierto\u00f1\u00f1\u00f1 para hablar\u00f1\u00f1\u00f1 https://t.co/rSSdMr61aw", "author_id": "984840073"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195420721008259077"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195298951987105793"}], "id": "1195420721008259077", "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 49, "probability": 0.5243, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro"}, {"start": 57, "end": 66, "probability": 0.4687, "type": "Person", "normalized_text": "Dom Miguel"}], "mentions": [{"start": 10, "end": 23, "username": "AbrahamWeint", "id": "1120399498692497408"}]}, "created_at": "2019-11-15T19:18:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@Lstechrp @AbrahamWeint @daniloiuri Como dom Pedro matou Dom Miguel se o mesmo morreu primeiro de tuberculose?", "in_reply_to_user_id": "1109888985516646401", "author_id": "1186873687"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195420671603625984"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195387383614562306"}], "id": "1195420671603625984", "created_at": "2019-11-15T19:17:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 127, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ensustrece: En @ensustrece: LA COMPARSITA. En un viraje que bien podr\u00eda ser suicida, el fujimorismo rescata a su vieja guardia y la int\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ensustrece", "id": "124843312"}, {"start": 19, "end": 30, "username": "ensustrece", "id": "124843312"}]}, "author_id": "67413888"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195420550337835008"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195372820274040832"}], "id": "1195420550337835008", "entities": {"annotations": [{"start": 134, "end": 138, "probability": 0.9182, "type": "Person", "normalized_text": "Lucas"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "sandram_hg", "id": "998152183"}, {"start": 12, "end": 28, "username": "GuilhermeBoulos", "id": "762402774260875265"}]}, "created_at": "2019-11-15T19:17:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "@sandram_hg @GuilhermeBoulos Quem o matou j\u00e1 est\u00e1 preso e o processo arquivado... Agora queremos saber pra onde os dois PMs levaram o Lucas! Se voc\u00ea n\u00e3o tem em que acrescentar o assunto, fica na sua!", "in_reply_to_user_id": "998152183", "author_id": "287822757"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195420413658062848"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195344333031038976"}], "id": "1195420413658062848", "created_at": "2019-11-15T19:16:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 73, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @leotrinds: @p4zvzv sagit\u00e1rio: eu sou extremamente animado e divirto todo mundo (suicida)", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "leotrinds", "id": "745415821028057089"}]}, "author_id": "173595760"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195420293373845504"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194183636410667015"}], "id": "1195420293373845504", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.9776, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1frica"}, {"start": 52, "end": 57, "probability": 0.9803, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 87, "end": 90, "probability": 0.9196, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Ebbaba_H", "id": "1262358540"}]}, "created_at": "2019-11-15T19:16:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Ebbaba_H: \u201cNadie cruza media \u00c1frica y casi toda Espa\u00f1a para tirarse por un puente. Omar era valiente, pero cuando lleg\u00f3 al final de su\u2026", "author_id": "481448229"}, {"entities": {"urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/6Lql3jbz3Y", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.887, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "mentions": [{"start": 107, "end": 118, "username": "publico_es", "id": "17676713"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195420266572201984"], "id": "1195420266572201984", "created_at": "2019-11-15T19:16:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Un migrante se suicida en Barcelona tras ser expulsado de un centro de menores https://t.co/6Lql3jbz3Y v\u00eda @publico_es", "author_id": "614493724"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195420148737486851"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195396645015433217"}], "id": "1195420148737486851", "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 60, "probability": 0.8527, "type": "Person", "normalized_text": "Lanzas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Adolfo82408944", "id": "1126215837680111619"}, {"start": 20, "end": 28, "username": "Natlo29", "id": "893849201788035078"}]}, "created_at": "2019-11-15T19:15:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Adolfo82408944: @Natlo29 La sentencia del jurado a Lanzas que le condena por homicidio imprudente, \"\u00e9l quer\u00eda s\u00f3lo matarlo un poquito\",\u2026", "author_id": "1127527570583490560"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195420056102096897"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195113310712139776"}], "id": "1195420056102096897", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 49, "probability": 0.9237, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda P\u00e9rez"}, {"start": 103, "end": 124, "probability": 0.8848, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko Fujimori Higuchi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "miracomome", "id": "1007628890"}]}, "created_at": "2019-11-15T19:15:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @miracomome: Alguien cre\u00e9 que Alan Garc\u00eda P\u00e9rez se suicid\u00f3 por las puras huevas?.\nCu\u00e1ndo se mir\u00f3 en Keiko Fujimori Higuchi,se le afloj\u00f3\u2026", "author_id": "18493238"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195420041396858880"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195344333031038976"}], "id": "1195420041396858880", "created_at": "2019-11-15T19:15:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 73, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @leotrinds: @p4zvzv sagit\u00e1rio: eu sou extremamente animado e divirto todo mundo (suicida)", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "leotrinds", "id": "745415821028057089"}]}, "author_id": "765625796484620288"}, {"entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lDbZKpgfH7", "expanded_url": "https://twitter.com/Lauletras/status/1195401901421912064", "display_url": "twitter.com/Lauletras/stat\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195419868314689536"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1195401901421912064"}], "id": "1195419868314689536", "created_at": "2019-11-15T19:14:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@MijaelGLP se parece tanto a su \u00eddolo suicida https://t.co/lDbZKpgfH7", "in_reply_to_user_id": "705775352", "author_id": "257161903"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195419859833753600"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195376159275520001"}], "id": "1195419859833753600", "created_at": "2019-11-15T19:14:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 173, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Cescobarsarti: Puede llamarse pa\u00eds al lugar donde se explota a un ni\u00f1o de 9 a\u00f1os en una finca de caf\u00e9? Puede llamarse pa\u00eds al lugar don\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Cescobarsarti", "id": "618291244"}]}, "author_id": "24576398"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195419485559250945"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195417865761021952"}], "id": "1195419485559250945", "created_at": "2019-11-15T19:13:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @stoydesbasatado: As\u00ed que reto a cualquiera\nQue conmigo aqu\u00ed se mida\nQuien acepte es un suicida\nQue se sobrevalora\nPorque nadie me vence\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "stoydesbasatado", "id": "4705206511"}]}, "author_id": "2234085256"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195419485370494981"], "id": "1195419485370494981", "created_at": "2019-11-15T19:13:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "me deja anonadada lo mal\u00edsima que es la pel\u00edcula escuadr\u00f3n suicida o sea literal que manera de tirar la plata", "author_id": "116620659"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195419450507513859"], "id": "1195419450507513859", "created_at": "2019-11-15T19:13:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Eu tento de tudo: terapias, medica\u00e7\u00e3o, hobby, movimentos de vida e tudo que estiver ao meu alcance mas a depress\u00e3o e a idealiza\u00e7\u00e3o suicida sempre est\u00e3o aqui e isso d\u00f3i muito", "author_id": "1340023500"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195419249398996994"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195308271101513728"}], "id": "1195419249398996994", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 35, "probability": 0.7756, "type": "Organization", "normalized_text": "PC"}, {"start": 131, "end": 132, "probability": 0.759, "type": "Organization", "normalized_text": "PC"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "fwgonzalez", "id": "273718665"}, {"start": 16, "end": 30, "username": "melnicksergio", "id": "622098575"}]}, "created_at": "2019-11-15T19:12:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @fwgonzalez: @melnicksergio El PC mostr\u00f3 su cara. Armaron esta guerra suicida y quedaron fuera de la mesa por autoexclusi\u00f3n. El PC no qu\u2026", "author_id": "2731953789"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195419077197664256"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195376159275520001"}], "id": "1195419077197664256", "created_at": "2019-11-15T19:11:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 173, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Cescobarsarti: Puede llamarse pa\u00eds al lugar donde se explota a un ni\u00f1o de 9 a\u00f1os en una finca de caf\u00e9? Puede llamarse pa\u00eds al lugar don\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Cescobarsarti", "id": "618291244"}]}, "author_id": "1052257206886965254"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195418991763873792"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195370985760923648"}], "id": "1195418991763873792", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 34, "probability": 0.712, "type": "Other", "normalized_text": "YouTuber"}, {"start": 118, "end": 129, "probability": 0.9724, "type": "Organization", "normalized_text": "FC Barcelona"}]}, "created_at": "2019-11-15T19:11:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 99, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @aCasaa8: [\u00daLTIMA HORA] YouTuber espa\u00f1ol se suicida en vivo a ra\u00edz de una denuncia realizada por el presidente del FC Barcelona. \n\nF por\u2026", "author_id": "1248372132"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195418899837280256"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195400468039643138"}], "id": "1195418899837280256", "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 54, "probability": 0.7719, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "omar_carmona", "id": "138004824"}, {"start": 14, "end": 21, "username": "Knesix", "id": "1090694267251638274"}, {"start": 22, "end": 30, "username": "jguaido", "id": "39176902"}, {"start": 31, "end": 38, "username": "Knesis", "id": "36756157"}]}, "created_at": "2019-11-15T19:10:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "text": "@omar_carmona @Knesix @jguaido @Knesis No se usted Omar, pero la negaci\u00f3n a los hechos tambi\u00e9n puede ser una tendencia patol\u00f3gica o suicida. O cuantas veces necesita usted ser estafado? Ll\u00e1meme Bots neuronal. Saludos.", "in_reply_to_user_id": "138004824", "author_id": "68001761"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195418798834307072"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195141942155366403"}], "id": "1195418798834307072", "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 81, "probability": 0.6468, "type": "Person", "normalized_text": "sobon"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}, {"start": 16, "end": 25, "username": "FSagasti", "id": "472996281"}]}, "created_at": "2019-11-15T19:10:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Mauriciomulder @FSagasti Puta que conchudo este perro viejo. Quien habla de sobon, el famoso can del suicida.", "in_reply_to_user_id": "235139317", "author_id": "917524947873955840"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195418723106140162"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195417954160193536"}], "id": "1195418723106140162", "created_at": "2019-11-15T19:10:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MedLegalColombi: Las evidencias cient\u00edficas tienden a mostrar que si hay una asociaci\u00f3n entre el suicidio y el abuso sexual infantil. D\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MedLegalColombi", "id": "227034189"}]}, "author_id": "167744248"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195418655166812160"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195370985760923648"}], "id": "1195418655166812160", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 34, "probability": 0.712, "type": "Other", "normalized_text": "YouTuber"}, {"start": 118, "end": 129, "probability": 0.9724, "type": "Organization", "normalized_text": "FC Barcelona"}]}, "created_at": "2019-11-15T19:09:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 99, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @aCasaa8: [\u00daLTIMA HORA] YouTuber espa\u00f1ol se suicida en vivo a ra\u00edz de una denuncia realizada por el presidente del FC Barcelona. \n\nF por\u2026", "author_id": "109997368"}, {"entities": {"urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/rSSdMr61aw", "expanded_url": "https://twitter.com/_solgenez/status/1194808709421117442", "display_url": "twitter.com/_solgenez/stat\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lakooks", "id": "64829388"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195418326538825733"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195314311012474881"}], "id": "1195418326538825733", "created_at": "2019-11-15T19:08:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @lakooks: Ah pero despu\u00e9s alguien se suicida y ustedes: ayy\u00f1\u00f1 mi dm esta\u00f1\u00f1 abierto\u00f1\u00f1\u00f1 para hablar\u00f1\u00f1\u00f1 https://t.co/rSSdMr61aw", "author_id": "561219389"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195418276614017025"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195147298142973952"}], "id": "1195418276614017025", "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 61, "probability": 0.9587, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 103, "end": 117, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Joaquin Phoenix"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.8619, "type": "Other", "normalized_text": "TheSuic"}]}, "created_at": "2019-11-15T19:08:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Centraldcnauta: A Variety questionou a atriz Margot Robbie sobre o que ela acharia se o Coringa do Joaquin Phoenix entrasse em #TheSuic\u2026", "author_id": "4156943789"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195418244829601795"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195417954160193536"}], "id": "1195418244829601795", "created_at": "2019-11-15T19:08:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MedLegalColombi: Las evidencias cient\u00edficas tienden a mostrar que si hay una asociaci\u00f3n entre el suicidio y el abuso sexual infantil. D\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MedLegalColombi", "id": "227034189"}]}, "author_id": "269434527"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195418228752814082"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195191920617639939"}], "id": "1195418228752814082", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 67, "probability": 0.4877, "type": "Other", "normalized_text": "ladr\u00f3n"}, {"start": 97, "end": 103, "probability": 0.6895, "type": "Other", "normalized_text": "Planeta"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.9059, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "piahildebrandt", "id": "24024323"}]}, "created_at": "2019-11-15T19:08:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 175, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @piahildebrandt: Me desconecto un rato y resulta que 1) El ladr\u00f3n suicida escribi\u00f3 un libro y Planeta lo publica. 2) El marido de Keiko\u2026", "author_id": "718619095051149314"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195418183152177152"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195387383614562306"}], "id": "1195418183152177152", "created_at": "2019-11-15T19:07:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 127, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ensustrece: En @ensustrece: LA COMPARSITA. En un viraje que bien podr\u00eda ser suicida, el fujimorismo rescata a su vieja guardia y la int\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ensustrece", "id": "124843312"}, {"start": 19, "end": 30, "username": "ensustrece", "id": "124843312"}]}, "author_id": "2864079879"}, {"entities": {"urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/rSSdMr61aw", "expanded_url": "https://twitter.com/_solgenez/status/1194808709421117442", "display_url": "twitter.com/_solgenez/stat\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lakooks", "id": "64829388"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195418002931552256"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195314311012474881"}], "id": "1195418002931552256", "created_at": "2019-11-15T19:07:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @lakooks: Ah pero despu\u00e9s alguien se suicida y ustedes: ayy\u00f1\u00f1 mi dm esta\u00f1\u00f1 abierto\u00f1\u00f1\u00f1 para hablar\u00f1\u00f1\u00f1 https://t.co/rSSdMr61aw", "author_id": "1414328209"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195417999366340609"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195417954160193536"}], "id": "1195417999366340609", "created_at": "2019-11-15T19:07:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MedLegalColombi: Las evidencias cient\u00edficas tienden a mostrar que si hay una asociaci\u00f3n entre el suicidio y el abuso sexual infantil. D\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MedLegalColombi", "id": "227034189"}]}, "author_id": "984926088789938177"}, {"entities": {"urls": [{"start": 247, "end": 270, "url": "https://t.co/rQv9BeYCy8", "expanded_url": "https://twitter.com/MedLegalColombi/status/1195417954160193536/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/rQv9BeYCy8", "media_key": "3_1195417945947684866"}], "hashtags": [{"start": 222, "end": 234, "tag": "NoCallesM\u00e1s"}, {"start": 235, "end": 246, "tag": "DenunciaYa"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195417954160193536"], "id": "1195417954160193536", "created_at": "2019-11-15T19:07:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 2, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "text": "Las evidencias cient\u00edficas tienden a mostrar que si hay una asociaci\u00f3n entre el suicidio y el abuso sexual infantil. De esta manera, el abuso act\u00faa como factor de riesgo o un potente precipitante de una actuaci\u00f3n suicida. #NoCallesM\u00e1s #DenunciaYa https://t.co/rQv9BeYCy8", "author_id": "227034189"}, {"entities": {"urls": [{"start": 125, "end": 148, "url": "https://t.co/3WfdyZiF0W", "expanded_url": "https://twitter.com/stoydesbasatado/status/1195417865761021952/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3WfdyZiF0W", "media_key": "3_1195417859427651584"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195417865761021952"], "id": "1195417865761021952", "created_at": "2019-11-15T19:06:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 36, "quote_count": 0}, "text": "As\u00ed que reto a cualquiera\nQue conmigo aqu\u00ed se mida\nQuien acepte es un suicida\nQue se sobrevalora\nPorque nadie me vence ahora https://t.co/3WfdyZiF0W", "author_id": "4705206511"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195417775973584896"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195335721642610688"}], "id": "1195417775973584896", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 28, "probability": 0.9208, "type": "Person", "normalized_text": "D. Pedro II"}, {"start": 65, "end": 72, "probability": 0.9175, "type": "Place", "normalized_text": "nordeste"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "veramagalhaes", "id": "19667016"}]}, "created_at": "2019-11-15T19:06:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@veramagalhaes Se D. Pedro II tivesse mandado o navio atracar no nordeste nada disso estaria acontecendo. Lembrando que a guerra de Canudos matou 25 mil monarquistas. Essa e a rep\u00fablica, nascida da elite e banhando com o sangue dos pobres", "in_reply_to_user_id": "19667016", "author_id": "1128370160828596229"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195417672399441921"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}], "id": "1195417672399441921", "created_at": "2019-11-15T19:05:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "author_id": "1048669011154751488"}, {"entities": {"urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/rSSdMr61aw", "expanded_url": "https://twitter.com/_solgenez/status/1194808709421117442", "display_url": "twitter.com/_solgenez/stat\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lakooks", "id": "64829388"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195417667751989248"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195314311012474881"}], "id": "1195417667751989248", "created_at": "2019-11-15T19:05:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @lakooks: Ah pero despu\u00e9s alguien se suicida y ustedes: ayy\u00f1\u00f1 mi dm esta\u00f1\u00f1 abierto\u00f1\u00f1\u00f1 para hablar\u00f1\u00f1\u00f1 https://t.co/rSSdMr61aw", "author_id": "581149899"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195417499161878529"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195191550495596544"}], "id": "1195417499161878529", "created_at": "2019-11-15T19:05:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @rogerXVKIM: @OlavoOpressor Se o dinheiro desviado da sa\u00fade, dos hospitais e da seguran\u00e7a p\u00fablica, indiretamente ou diretamente mataram\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "rogerXVKIM", "id": "1087656689514483714"}, {"start": 16, "end": 30, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "author_id": "214582214"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195417483966124033"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195387383614562306"}], "id": "1195417483966124033", "created_at": "2019-11-15T19:05:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 127, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ensustrece: En @ensustrece: LA COMPARSITA. En un viraje que bien podr\u00eda ser suicida, el fujimorismo rescata a su vieja guardia y la int\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ensustrece", "id": "124843312"}, {"start": 19, "end": 30, "username": "ensustrece", "id": "124843312"}]}, "author_id": "465308165"}, {"entities": {"urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/rSSdMr61aw", "expanded_url": "https://twitter.com/_solgenez/status/1194808709421117442", "display_url": "twitter.com/_solgenez/stat\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lakooks", "id": "64829388"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195417475283849217"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195314311012474881"}], "id": "1195417475283849217", "created_at": "2019-11-15T19:05:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @lakooks: Ah pero despu\u00e9s alguien se suicida y ustedes: ayy\u00f1\u00f1 mi dm esta\u00f1\u00f1 abierto\u00f1\u00f1\u00f1 para hablar\u00f1\u00f1\u00f1 https://t.co/rSSdMr61aw", "author_id": "2266158858"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195417200439545861"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195062628814598144"}], "id": "1195417200439545861", "created_at": "2019-11-15T19:04:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 152, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @glaubermacario: O cara apareceu pendurado em um fio dizendo que queria morrer. O motivo seria uma trai\u00e7\u00e3o conjugal\n\nO apresentador do p\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "glaubermacario", "id": "25417481"}]}, "author_id": "783814765185474560"}, {"entities": {"urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/rSSdMr61aw", "expanded_url": "https://twitter.com/_solgenez/status/1194808709421117442", "display_url": "twitter.com/_solgenez/stat\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lakooks", "id": "64829388"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195417176225853446"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195314311012474881"}], "id": "1195417176225853446", "created_at": "2019-11-15T19:03:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @lakooks: Ah pero despu\u00e9s alguien se suicida y ustedes: ayy\u00f1\u00f1 mi dm esta\u00f1\u00f1 abierto\u00f1\u00f1\u00f1 para hablar\u00f1\u00f1\u00f1 https://t.co/rSSdMr61aw", "author_id": "3243605140"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195417174648786944"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195062628814598144"}], "id": "1195417174648786944", "created_at": "2019-11-15T19:03:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 152, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @glaubermacario: O cara apareceu pendurado em um fio dizendo que queria morrer. O motivo seria uma trai\u00e7\u00e3o conjugal\n\nO apresentador do p\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "glaubermacario", "id": "25417481"}]}, "author_id": "69019025"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195417076862783489"], "id": "1195417076862783489", "created_at": "2019-11-15T19:03:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "text": "mano se eu n\u00e3o tirar 3 nesse trabalho me mato pqp eu as menina de matou p gravar mano", "author_id": "1098307244150718464"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195416853255987200"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194687076131848192"}], "id": "1195416853255987200", "created_at": "2019-11-15T19:02:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @marimaramor: Al expresar nuestra gratitud, nunca debemos olvidar que lo m\u00e1s importante no es pronunciar las palabras, sino vivir de acu\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marimaramor", "id": "318482832"}]}, "author_id": "202675345"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195416815553433601"], "id": "1195416815553433601", "created_at": "2019-11-15T19:02:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "tengo mucha gente que me dice genocida,\ntengo otra mucha que me agrega de suicida\ntengo poca gente que puedo llamar amiga\nporque nadie sabe que tengo la arma escondia'", "author_id": "614915158"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195416744694886400"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195370985760923648"}], "id": "1195416744694886400", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 34, "probability": 0.712, "type": "Other", "normalized_text": "YouTuber"}, {"start": 118, "end": 129, "probability": 0.9724, "type": "Organization", "normalized_text": "FC Barcelona"}]}, "created_at": "2019-11-15T19:02:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 99, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @aCasaa8: [\u00daLTIMA HORA] YouTuber espa\u00f1ol se suicida en vivo a ra\u00edz de una denuncia realizada por el presidente del FC Barcelona. \n\nF por\u2026", "author_id": "1191838625589280768"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195416687966871553"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194687605075513344"}], "id": "1195416687966871553", "created_at": "2019-11-15T19:02:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @marimaramor: Al expresar nuestra gratitud, nunca debemos olvidar que lo m\u00e1s importante no es pronunciar las palabras, sino vivir de acu\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marimaramor", "id": "318482832"}]}, "author_id": "1415861593"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195416672494071810"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194687532149153794"}], "id": "1195416672494071810", "created_at": "2019-11-15T19:01:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @marimaramor: Al expresar nuestra gratitud, nunca debemos olvidar que lo m\u00e1s importante no es pronunciar las palabras, sino vivir de acu\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marimaramor", "id": "318482832"}]}, "author_id": "1415861593"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195416656463441920"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194687467795947521"}], "id": "1195416656463441920", "created_at": "2019-11-15T19:01:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @marimaramor: Al expresar nuestra gratitud, nunca debemos olvidar que lo m\u00e1s importante no es pronunciar las palabras, sino vivir de acu\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marimaramor", "id": "318482832"}]}, "author_id": "1415861593"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195416643280785408"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194687076131848192"}], "id": "1195416643280785408", "created_at": "2019-11-15T19:01:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @marimaramor: Al expresar nuestra gratitud, nunca debemos olvidar que lo m\u00e1s importante no es pronunciar las palabras, sino vivir de acu\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marimaramor", "id": "318482832"}]}, "author_id": "1415861593"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195416628256747522"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194687033505198080"}], "id": "1195416628256747522", "created_at": "2019-11-15T19:01:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @marimaramor: Al expresar nuestra gratitud, nunca debemos olvidar que lo m\u00e1s importante no es pronunciar las palabras, sino vivir de acu\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marimaramor", "id": "318482832"}]}, "author_id": "1415861593"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195416611282391043"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194686903909523456"}], "id": "1195416611282391043", "created_at": "2019-11-15T19:01:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @marimaramor: Al expresar nuestra gratitud, nunca debemos olvidar que lo m\u00e1s importante no es pronunciar las palabras, sino vivir de acu\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marimaramor", "id": "318482832"}]}, "author_id": "1415861593"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195416565367353351"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195335466545025024"}], "id": "1195416565367353351", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 25, "probability": 0.7231, "type": "Person", "normalized_text": "Christian"}, {"start": 31, "end": 36, "probability": 0.5959, "type": "Place", "normalized_text": "Marina"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "leydelacalle", "id": "127893958"}]}, "created_at": "2019-11-15T19:01:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@leydelacalle Si Christian. La Marina, invadida por esos micritos piratas, muy inc\u00f3modos x dentro, velocidad suicida, y muy endebles, son ahora el peligro para los usuarios, q imprudentemente los toman.Somos nosotros los culpables por elegirlos a la hora del apuro.Ser\u00eda bueno camuflarse y ver.", "in_reply_to_user_id": "127893958", "author_id": "758899591211122688"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195416512145895424"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195376159275520001"}], "id": "1195416512145895424", "created_at": "2019-11-15T19:01:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 173, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Cescobarsarti: Puede llamarse pa\u00eds al lugar donde se explota a un ni\u00f1o de 9 a\u00f1os en una finca de caf\u00e9? Puede llamarse pa\u00eds al lugar don\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Cescobarsarti", "id": "618291244"}]}, "author_id": "941827931738984449"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195416463043158017"], "id": "1195416463043158017", "entities": {"annotations": [{"start": 242, "end": 252, "probability": 0.9168, "type": "Other", "normalized_text": "Collar full"}]}, "created_at": "2019-11-15T19:01:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "text": "Descubr\u00ed que soy una suicida en potencia el mismo d\u00eda que decid\u00ed volverme caminando desde la facultad hasta casa (justo hoy, un d\u00eda que hace demasiado calor) POR LA VEREDA DEL SOL porque bueno mis tres neuronas estaban muy ocupadas cantando \"Collar full\" como para cuidar mi salud", "author_id": "1458152664"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195416386341941250"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195416275821977600"}], "id": "1195416386341941250", "created_at": "2019-11-15T19:00:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "ele pulou do aqu\u00e1rio mano peixe suicida", "in_reply_to_user_id": "1169820181104750593", "author_id": "1169820181104750593"}, {"entities": {"urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/rSSdMr61aw", "expanded_url": "https://twitter.com/_solgenez/status/1194808709421117442", "display_url": "twitter.com/_solgenez/stat\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lakooks", "id": "64829388"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195416361889128449"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195314311012474881"}], "id": "1195416361889128449", "created_at": "2019-11-15T19:00:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @lakooks: Ah pero despu\u00e9s alguien se suicida y ustedes: ayy\u00f1\u00f1 mi dm esta\u00f1\u00f1 abierto\u00f1\u00f1\u00f1 para hablar\u00f1\u00f1\u00f1 https://t.co/rSSdMr61aw", "author_id": "273046991"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195415936733458433"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195376159275520001"}], "id": "1195415936733458433", "created_at": "2019-11-15T18:59:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 173, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Cescobarsarti: Puede llamarse pa\u00eds al lugar donde se explota a un ni\u00f1o de 9 a\u00f1os en una finca de caf\u00e9? Puede llamarse pa\u00eds al lugar don\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Cescobarsarti", "id": "618291244"}]}, "author_id": "951867702603386881"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195415936343379975"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195387383614562306"}], "id": "1195415936343379975", "created_at": "2019-11-15T18:59:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 127, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ensustrece: En @ensustrece: LA COMPARSITA. En un viraje que bien podr\u00eda ser suicida, el fujimorismo rescata a su vieja guardia y la int\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ensustrece", "id": "124843312"}, {"start": 19, "end": 30, "username": "ensustrece", "id": "124843312"}]}, "author_id": "1019259398672220160"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195415878650777601"], "id": "1195415878650777601", "entities": {"annotations": [{"start": 204, "end": 210, "probability": 0.7364, "type": "Other", "normalized_text": "Friends"}]}, "created_at": "2019-11-15T18:58:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "text": "Nunca entend\u00ed cuando en las pel\u00edculas cortan y al toque est\u00e1n haciendo algo re bien yo cuando corto estoy suicida 8 semanas, anorexica otras 4 y 5 meses con un vac\u00edo existencial que solo me permite mirar Friends.", "author_id": "66005619"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195415615764357124"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195387383614562306"}], "id": "1195415615764357124", "created_at": "2019-11-15T18:57:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 127, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ensustrece: En @ensustrece: LA COMPARSITA. En un viraje que bien podr\u00eda ser suicida, el fujimorismo rescata a su vieja guardia y la int\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ensustrece", "id": "124843312"}, {"start": 19, "end": 30, "username": "ensustrece", "id": "124843312"}]}, "author_id": "922871213785075714"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195415612597710854"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195062628814598144"}], "id": "1195415612597710854", "created_at": "2019-11-15T18:57:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 152, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @glaubermacario: O cara apareceu pendurado em um fio dizendo que queria morrer. O motivo seria uma trai\u00e7\u00e3o conjugal\n\nO apresentador do p\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "glaubermacario", "id": "25417481"}]}, "author_id": "157040915"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195415571875033089"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195370985760923648"}], "id": "1195415571875033089", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 34, "probability": 0.712, "type": "Other", "normalized_text": "YouTuber"}, {"start": 118, "end": 129, "probability": 0.9724, "type": "Organization", "normalized_text": "FC Barcelona"}]}, "created_at": "2019-11-15T18:57:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 99, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @aCasaa8: [\u00daLTIMA HORA] YouTuber espa\u00f1ol se suicida en vivo a ra\u00edz de una denuncia realizada por el presidente del FC Barcelona. \n\nF por\u2026", "author_id": "3797740093"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195415352462712833"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195413129133473798"}], "id": "1195415352462712833", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 21, "probability": 0.5402, "type": "Person", "normalized_text": "Uropa"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "_SantosTrinidad", "id": "2917461077"}]}, "created_at": "2019-11-15T18:56:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@_SantosTrinidad Uropa se suicida...\ud83d\ude2f", "in_reply_to_user_id": "2917461077", "author_id": "803254219570630656"}, {"entities": {"urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/wIFhgcVPUB", "expanded_url": "http://j.mp/2phFFwN", "display_url": "j.mp/2phFFwN", "status": 200, "unwound_url": "https://paiylg.awsve.com/2019/11/14/un-estudiante-mata-en-el-este-de-rusia-a-un-companero-y-luego-se-suicida/"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 53, "probability": 0.976, "type": "Place", "normalized_text": "Rusia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "la_patilla", "id": "124172948"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195415349132288000"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195173578783760387"}], "id": "1195415349132288000", "created_at": "2019-11-15T18:56:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @la_patilla: Un estudiante mat\u00f3 en el este de Rusia a un compa\u00f1ero y luego se suicid\u00f3 https://t.co/wIFhgcVPUB               '", "author_id": "4039991679"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195415343545618433"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195376159275520001"}], "id": "1195415343545618433", "created_at": "2019-11-15T18:56:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 173, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Cescobarsarti: Puede llamarse pa\u00eds al lugar donde se explota a un ni\u00f1o de 9 a\u00f1os en una finca de caf\u00e9? Puede llamarse pa\u00eds al lugar don\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Cescobarsarti", "id": "618291244"}]}, "author_id": "317415949"}, {"entities": {"urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/jOCBG62x5k", "expanded_url": "https://twitter.com/Akupiper/status/1194539907282350081", "display_url": "twitter.com/Akupiper/statu\u2026"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 27, "probability": 0.7691, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 41, "end": 57, "probability": 0.654, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195415277854441476"], "id": "1195415277854441476", "created_at": "2019-11-15T18:56:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 1, "like_count": 1119, "quote_count": 6}, "text": "Trailer de Esquadr\u00e3o Suicida // Filme do Esquadr\u00e3o Suicida https://t.co/jOCBG62x5k", "author_id": "1156317847867613184"}, {"entities": {"urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/rSSdMr61aw", "expanded_url": "https://twitter.com/_solgenez/status/1194808709421117442", "display_url": "twitter.com/_solgenez/stat\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lakooks", "id": "64829388"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195415052213522433"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195314311012474881"}], "id": "1195415052213522433", "created_at": "2019-11-15T18:55:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @lakooks: Ah pero despu\u00e9s alguien se suicida y ustedes: ayy\u00f1\u00f1 mi dm esta\u00f1\u00f1 abierto\u00f1\u00f1\u00f1 para hablar\u00f1\u00f1\u00f1 https://t.co/rSSdMr61aw", "author_id": "131217466"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195414866464575493"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195191920617639939"}], "id": "1195414866464575493", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 67, "probability": 0.4877, "type": "Other", "normalized_text": "ladr\u00f3n"}, {"start": 97, "end": 103, "probability": 0.6895, "type": "Other", "normalized_text": "Planeta"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.9059, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "piahildebrandt", "id": "24024323"}]}, "created_at": "2019-11-15T18:54:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 175, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @piahildebrandt: Me desconecto un rato y resulta que 1) El ladr\u00f3n suicida escribi\u00f3 un libro y Planeta lo publica. 2) El marido de Keiko\u2026", "author_id": "886713940239155200"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195414757223944193"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195414014848835585"}], "id": "1195414757223944193", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.8354, "type": "Person", "normalized_text": "Seberg"}]}, "created_at": "2019-11-15T18:54:22.000Z", "geo": {"place_id": "32e64dedd065063f"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Lilly_Angel88 Seberg \u00e9 baseado em uma hist\u00f3ria real de uma atriz que se suicidou por causa do fbi que perseguiu ela por apoiar um grupo de negros, n\u00e3o me incomodou mas as emo\u00e7\u00f5es que ela passou s\u00f3 no trailer foram incr\u00edveis, o filme n\u00e3o teve cr\u00edticas muito boas nos festivais mas +", "in_reply_to_user_id": "249616462", "author_id": "282769557"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195414714932715520"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195370985760923648"}], "id": "1195414714932715520", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 34, "probability": 0.712, "type": "Other", "normalized_text": "YouTuber"}, {"start": 118, "end": 129, "probability": 0.9724, "type": "Organization", "normalized_text": "FC Barcelona"}]}, "created_at": "2019-11-15T18:54:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 99, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @aCasaa8: [\u00daLTIMA HORA] YouTuber espa\u00f1ol se suicida en vivo a ra\u00edz de una denuncia realizada por el presidente del FC Barcelona. \n\nF por\u2026", "author_id": "470510274"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195414534967697412"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194183636410667015"}], "id": "1195414534967697412", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.9776, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1frica"}, {"start": 52, "end": 57, "probability": 0.9803, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 87, "end": 90, "probability": 0.9196, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Ebbaba_H", "id": "1262358540"}]}, "created_at": "2019-11-15T18:53:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Ebbaba_H: \u201cNadie cruza media \u00c1frica y casi toda Espa\u00f1a para tirarse por un puente. Omar era valiente, pero cuando lleg\u00f3 al final de su\u2026", "author_id": "1142477527"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195414498267582468"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195301615659573248"}], "id": "1195414498267582468", "entities": {"annotations": [{"start": 175, "end": 177, "probability": 0.9557, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "goulart_lenita", "id": "889245630463438850"}]}, "created_at": "2019-11-15T18:53:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@goulart_lenita Um criminoso covarde destes se for preso vai responder em liberdade at\u00e9 a \u00faltima inst\u00e2ncia! At\u00e9 l\u00e1 j\u00e1 assaltou e matou muitos inocentes.Esta \u00e9 a justi\u00e7a que o STF nos deu de presente com a revoga\u00e7\u00e3o da segunda inst\u00e2ncia e o Congresso ajudou com a Lei de Abuso de autoridade !", "in_reply_to_user_id": "889245630463438850", "author_id": "1129874299484086274"}, {"entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/HUTRd4vGg3", "expanded_url": "http://bit.ly/2NRJEd5", "display_url": "bit.ly/2NRJEd5"}], "hashtags": [{"start": 70, "end": 80, "tag": "Policiaca"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195414396362805254"], "id": "1195414396362805254", "created_at": "2019-11-15T18:52:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Mata a su pareja y se suicida en una iglesia  https://t.co/HUTRd4vGg3 #Policiaca", "author_id": "70538650"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195414211259752448"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195384703320240128"}], "id": "1195414211259752448", "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 38, "probability": 0.7307, "type": "Other", "normalized_text": "DEUS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "mlqthyago7", "id": "887847984146395137"}]}, "created_at": "2019-11-15T18:52:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @mlqthyago7: GENTE PELO AMOR DE DEUS AMANDA N SE MATOU!!!!!!!!  PAREM DE FALAR BOBAGENS.. E RESPEITEM A DOR DO PR\u00d3XIMO", "author_id": "1113451019147665409"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195414124425035786"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195410350616780800"}], "id": "1195414124425035786", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 30, "probability": 0.9693, "type": "Person", "normalized_text": "John Green"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "milashawm", "id": "1185313120933351424"}]}, "created_at": "2019-11-15T18:51:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@milashawm o pr\u00f3prio John Green disse que as perguntas que n\u00e3o foram respondidas no livro n\u00e3o deviam ser respondidas, n\u00e3o sei exatamente se foram nessas palavras, mas enfim.\nao meu ver, ela se matou.", "in_reply_to_user_id": "984232787610873857", "author_id": "1062760263953334272"}, {"entities": {"urls": [{"start": 156, "end": 179, "url": "https://t.co/eCK9f6bHZr", "expanded_url": "https://www.unomasuno.com.mx/sujeto-se-suicida-en-una-capilla-tras-asesinar-a-su-pareja-sentimental/", "display_url": "unomasuno.com.mx/sujeto-se-suic\u2026"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 56, "probability": 0.5203, "type": "Other", "normalized_text": "M\u00f3nica"}], "hashtags": [{"start": 137, "end": 155, "tag": "UnoM\u00e1sUnoNoticias"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195414076974870529"], "id": "1195414076974870529", "created_at": "2019-11-15T18:51:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "El hombre de 37 a\u00f1os asesin\u00f3 a su pareja de nombre M\u00f3nica,\nLuego del crimen, acudi\u00f3 a una capilla donde se quit\u00f3 la vida con un cuchillo\n#UnoM\u00e1sUnoNoticias https://t.co/eCK9f6bHZr", "author_id": "82985434"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195413988529426432"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195370985760923648"}], "id": "1195413988529426432", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 34, "probability": 0.712, "type": "Other", "normalized_text": "YouTuber"}, {"start": 118, "end": 129, "probability": 0.9724, "type": "Organization", "normalized_text": "FC Barcelona"}]}, "created_at": "2019-11-15T18:51:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 99, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @aCasaa8: [\u00daLTIMA HORA] YouTuber espa\u00f1ol se suicida en vivo a ra\u00edz de una denuncia realizada por el presidente del FC Barcelona. \n\nF por\u2026", "author_id": "1899114751"}, {"entities": {"urls": [{"start": 23, "end": 46, "url": "https://t.co/xlIY4jmXfk", "expanded_url": "http://sicnoticias.pt/opiniao/2019-11-15-Impeachment-suicida-", "display_url": "sicnoticias.pt/opiniao/2019-1\u2026"}]}, "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1195413951854583808"], "id": "1195413951854583808", "created_at": "2019-11-15T18:51:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "\u201cImpeachment\u201d suicida? https://t.co/xlIY4jmXfk", "author_id": "17163446"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195413747378077698"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195370985760923648"}], "id": "1195413747378077698", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 34, "probability": 0.712, "type": "Other", "normalized_text": "YouTuber"}, {"start": 118, "end": 129, "probability": 0.9724, "type": "Organization", "normalized_text": "FC Barcelona"}]}, "created_at": "2019-11-15T18:50:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 99, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @aCasaa8: [\u00daLTIMA HORA] YouTuber espa\u00f1ol se suicida en vivo a ra\u00edz de una denuncia realizada por el presidente del FC Barcelona. \n\nF por\u2026", "author_id": "1171525904578703360"}, {"entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/bFQRxezQd8", "expanded_url": "http://bit.ly/33Kgx0J", "display_url": "bit.ly/33Kgx0J"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 28, "probability": 0.6411, "type": "Place", "normalized_text": "Cardenas"}, {"start": 31, "end": 39, "probability": 0.3532, "type": "Other", "normalized_text": "Chontalpa"}, {"start": 42, "end": 48, "probability": 0.3469, "type": "Place", "normalized_text": "Tabasco"}, {"start": 67, "end": 70, "probability": 0.6404, "type": "Other", "normalized_text": "Face"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 29, "tag": "Cardenas"}, {"start": 30, "end": 40, "tag": "Chontalpa"}, {"start": 41, "end": 49, "tag": "Tabasco"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195413399418613762"], "id": "1195413399418613762", "created_at": "2019-11-15T18:48:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Se suicida menor en #Cardenas #Chontalpa #Tabasco \u00a1deja mensaje en Face! https://t.co/bFQRxezQd8", "author_id": "43778815"}, {"entities": {"urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/rSSdMr61aw", "expanded_url": "https://twitter.com/_solgenez/status/1194808709421117442", "display_url": "twitter.com/_solgenez/stat\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lakooks", "id": "64829388"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195413221647228929"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195314311012474881"}], "id": "1195413221647228929", "created_at": "2019-11-15T18:48:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @lakooks: Ah pero despu\u00e9s alguien se suicida y ustedes: ayy\u00f1\u00f1 mi dm esta\u00f1\u00f1 abierto\u00f1\u00f1\u00f1 para hablar\u00f1\u00f1\u00f1 https://t.co/rSSdMr61aw", "author_id": "1388461550"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195413211388010498"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195062628814598144"}], "id": "1195413211388010498", "created_at": "2019-11-15T18:48:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 152, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @glaubermacario: O cara apareceu pendurado em um fio dizendo que queria morrer. O motivo seria uma trai\u00e7\u00e3o conjugal\n\nO apresentador do p\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "glaubermacario", "id": "25417481"}]}, "author_id": "852132881581395968"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195413167263899649"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195376159275520001"}], "id": "1195413167263899649", "created_at": "2019-11-15T18:48:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 173, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Cescobarsarti: Puede llamarse pa\u00eds al lugar donde se explota a un ni\u00f1o de 9 a\u00f1os en una finca de caf\u00e9? Puede llamarse pa\u00eds al lugar don\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Cescobarsarti", "id": "618291244"}]}, "author_id": "365827451"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195413098414383104"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195344333031038976"}], "id": "1195413098414383104", "created_at": "2019-11-15T18:47:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 73, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @leotrinds: @p4zvzv sagit\u00e1rio: eu sou extremamente animado e divirto todo mundo (suicida)", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "leotrinds", "id": "745415821028057089"}]}, "author_id": "318739967"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195412868683972608"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195412424553377792"}], "id": "1195412868683972608", "created_at": "2019-11-15T18:46:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@AP_Noticias Si siguen diciendo que es \u201cchico normal\u201d normalizan la violencia de un adolescente asesino y suicida.", "in_reply_to_user_id": "373490841", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "AP_Noticias", "id": "373490841"}]}, "author_id": "105936344"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195412700068757504"], "id": "1195412700068757504", "created_at": "2019-11-15T18:46:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "\u00e9 desesperador pensar que esse garoto tirou a pr\u00f3pria vida porque a unica pessoa que o ouvia e o \"entendia\" lhe disse que era o melhor a ser feito. ele saiu do carro e se arrependeu, ela falou pra ele voltar e terminar logo com isso... se ele tivesse um unico amigo, um s\u00f3...", "author_id": "508180509"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195412603427835910"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194702897872805888"}], "id": "1195412603427835910", "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 44, "probability": 0.9875, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 64, "end": 69, "probability": 0.9457, "type": "Person", "normalized_text": "Franco"}, {"start": 72, "end": 76, "probability": 0.9042, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.8139, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "marianpy1", "id": "1069396759"}]}, "created_at": "2019-11-15T18:45:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 287, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @marianpy1: Ver\u00e1s c\u00f3mo se ponen los de Vox, les deshaucian a Franco, Pedro y Pablo pactan, C's se suicida y ahora esto...\nhttps://t.co/s\u2026", "author_id": "2739464914"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195412585039978497"], "id": "1195412585039978497", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.7292, "type": "Other", "normalized_text": "Gabi"}, {"start": 42, "end": 45, "probability": 0.6764, "type": "Other", "normalized_text": "Gabi"}, {"start": 75, "end": 88, "probability": 0.6087, "type": "Other", "normalized_text": "Agustina Garro"}, {"start": 116, "end": 119, "probability": 0.6907, "type": "Other", "normalized_text": "Gabi"}, {"start": 148, "end": 151, "probability": 0.6818, "type": "Other", "normalized_text": "Gabi"}, {"start": 185, "end": 188, "probability": 0.6925, "type": "Other", "normalized_text": "Gabi"}]}, "created_at": "2019-11-15T18:45:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "[15/11 04:46] Gabi: Jajajaa\n[15/11 04:46] Gabi: Tomate un te\n[15/11 04:47] Agustina Garro: De cianuro\n[15/11 05:11] Gabi: Jajajaajjaa\n[15/11 05:11] Gabi: De manzanilla bb\n[15/11 05:11] Gabi: No seas suicida\n \nNo seas suicida jsjsjsjsjsjaja loamo", "author_id": "433032936"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195412539619733504"], "id": "1195412539619733504", "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 20, "probability": 0.902, "type": "Other", "normalized_text": "Harry Potter"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.7791, "type": "Other", "normalized_text": "Snape"}, {"start": 149, "end": 157, "probability": 0.7012, "type": "Other", "normalized_text": "Valdemort"}]}, "created_at": "2019-11-15T18:45:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "A m\u00e3e do Harry Potter se casou com o maluco arrogante que fazia bullying com o melhor(talvez \u00fanico) amigo dela (Snape).\n\ud83d\udc4f\ud83c\udffd\ud83d\udc4f\ud83c\udffd\ud83d\udc4f\ud83c\udffd Estou aplaudindo voc\u00ea Valdemort, matou foi pouco.", "author_id": "338023353"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195411948294328322"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195062628814598144"}], "id": "1195411948294328322", "created_at": "2019-11-15T18:43:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 152, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @glaubermacario: O cara apareceu pendurado em um fio dizendo que queria morrer. O motivo seria uma trai\u00e7\u00e3o conjugal\n\nO apresentador do p\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "glaubermacario", "id": "25417481"}]}, "author_id": "728543878375157760"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195411880359137286"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195384703320240128"}], "id": "1195411880359137286", "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 38, "probability": 0.7307, "type": "Other", "normalized_text": "DEUS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "mlqthyago7", "id": "887847984146395137"}]}, "created_at": "2019-11-15T18:42:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @mlqthyago7: GENTE PELO AMOR DE DEUS AMANDA N SE MATOU!!!!!!!!  PAREM DE FALAR BOBAGENS.. E RESPEITEM A DOR DO PR\u00d3XIMO", "author_id": "952657137863397377"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195411705817374721"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195387383614562306"}], "id": "1195411705817374721", "created_at": "2019-11-15T18:42:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 127, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ensustrece: En @ensustrece: LA COMPARSITA. En un viraje que bien podr\u00eda ser suicida, el fujimorismo rescata a su vieja guardia y la int\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ensustrece", "id": "124843312"}, {"start": 19, "end": 30, "username": "ensustrece", "id": "124843312"}]}, "author_id": "117897701"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195411605116338182"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195376159275520001"}], "id": "1195411605116338182", "created_at": "2019-11-15T18:41:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 173, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Cescobarsarti: Puede llamarse pa\u00eds al lugar donde se explota a un ni\u00f1o de 9 a\u00f1os en una finca de caf\u00e9? Puede llamarse pa\u00eds al lugar don\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Cescobarsarti", "id": "618291244"}]}, "author_id": "97213860"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195411524413788161"], "id": "1195411524413788161", "created_at": "2019-11-15T18:41:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "essa s\u00e9rie documental conta a hist\u00f3ria de um rapaz que se matou guiado por uma \"amiga\" que ficou insistindo para que ele o fizesse o quanto antes. a\u00ed eu fico pensando... quando uma pessoa entra em depress\u00e3o ela se agarra a literalmente QUALQUER pessoa que a ou\u00e7a e n\u00e3o a julgue", "author_id": "508180509"}, {"entities": {"urls": [{"start": 119, "end": 142, "url": "https://t.co/N3UgWb9kKN", "expanded_url": "https://g1.globo.com/sp/sao-paulo/noticia/2019/11/13/motorista-de-porsche-que-atropelou-e-matou-idosa-em-faixa-de-pedestres-em-sp-e-solto.ghtml", "display_url": "g1.globo.com/sp/sao-paulo/n\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195411507842027520"], "id": "1195411507842027520", "created_at": "2019-11-15T18:41:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "O Juiz e o r\u00e9u merecem uma co\u00e7a de deix\u00e1-los em carne viva e depois joga sal grosso pra v\u00ea se aprende a serem HUMANOS. https://t.co/N3UgWb9kKN", "author_id": "302395265"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195411361926438913"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195340876760985603"}], "id": "1195411361926438913", "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 47, "probability": 0.9441, "type": "Person", "normalized_text": "Martha Ch\u00e1vez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "JulioGarciaOrd1", "id": "851212923473199111"}]}, "created_at": "2019-11-15T18:40:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JulioGarciaOrd1: LA COMPARSITA\nMartha Ch\u00e1vez: el tunel del tiempo la trajo de vuelta m\u00e1s ortodoxa que nunca. Es la mam\u00e1 idiol\u00f3gica de R\u2026", "author_id": "65648254"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195411299548696580"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195387383614562306"}], "id": "1195411299548696580", "created_at": "2019-11-15T18:40:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 127, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ensustrece: En @ensustrece: LA COMPARSITA. En un viraje que bien podr\u00eda ser suicida, el fujimorismo rescata a su vieja guardia y la int\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ensustrece", "id": "124843312"}, {"start": 19, "end": 30, "username": "ensustrece", "id": "124843312"}]}, "author_id": "1414029840"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195411205025882114"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195384703320240128"}], "id": "1195411205025882114", "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 38, "probability": 0.7307, "type": "Other", "normalized_text": "DEUS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "mlqthyago7", "id": "887847984146395137"}]}, "created_at": "2019-11-15T18:40:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @mlqthyago7: GENTE PELO AMOR DE DEUS AMANDA N SE MATOU!!!!!!!!  PAREM DE FALAR BOBAGENS.. E RESPEITEM A DOR DO PR\u00d3XIMO", "author_id": "808762256351756288"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195410998523510784"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195370985760923648"}], "id": "1195410998523510784", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 34, "probability": 0.712, "type": "Other", "normalized_text": "YouTuber"}, {"start": 118, "end": 129, "probability": 0.9724, "type": "Organization", "normalized_text": "FC Barcelona"}]}, "created_at": "2019-11-15T18:39:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 99, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @aCasaa8: [\u00daLTIMA HORA] YouTuber espa\u00f1ol se suicida en vivo a ra\u00edz de una denuncia realizada por el presidente del FC Barcelona. \n\nF por\u2026", "author_id": "1154450271977857024"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195410917875486720"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195389341994037248"}], "id": "1195410917875486720", "created_at": "2019-11-15T18:39:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @LoamIsTheBest: EU N\u00c3O TINHA PARADO PRA VER O V\u00cdDEO DAS ON\u00c7AS E VI S\u00d3 AGORAAAAAA! QUE \u00d3DIO, QUE TRISTEZA PUTA Q PARIU, A MULHER FALANDO\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "loamisthebest", "id": "1445432783925612556"}]}, "author_id": "1191363530030751747"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195410882970443777"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195387383614562306"}], "id": "1195410882970443777", "created_at": "2019-11-15T18:38:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 127, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ensustrece: En @ensustrece: LA COMPARSITA. En un viraje que bien podr\u00eda ser suicida, el fujimorismo rescata a su vieja guardia y la int\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ensustrece", "id": "124843312"}, {"start": 19, "end": 30, "username": "ensustrece", "id": "124843312"}]}, "author_id": "127065240"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195410788145651714"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195370985760923648"}], "id": "1195410788145651714", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 34, "probability": 0.712, "type": "Other", "normalized_text": "YouTuber"}, {"start": 118, "end": 129, "probability": 0.9724, "type": "Organization", "normalized_text": "FC Barcelona"}]}, "created_at": "2019-11-15T18:38:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 99, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @aCasaa8: [\u00daLTIMA HORA] YouTuber espa\u00f1ol se suicida en vivo a ra\u00edz de una denuncia realizada por el presidente del FC Barcelona. \n\nF por\u2026", "author_id": "760616574348918784"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195410688405098499"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195405407231066112"}], "id": "1195410688405098499", "entities": {"annotations": [{"start": 134, "end": 138, "probability": 0.3348, "type": "Organization", "normalized_text": "delin"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Erickrevilla", "id": "234851836"}, {"start": 18, "end": 26, "username": "uterope", "id": "14165101"}, {"start": 27, "end": 38, "username": "MindefPeru", "id": "139775574"}]}, "created_at": "2019-11-15T18:38:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Erickrevilla: @uterope @MindefPeru Solo un personaje con un evidente problema de autoestima ser\u00eda capaz de integrar las filas del delin\u2026", "author_id": "2180335493"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195410652170510336"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195331757320671232"}], "id": "1195410652170510336", "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 82, "probability": 0.9592, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 229, "end": 234, "probability": 0.4606, "type": "Person", "normalized_text": "Roubos"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "AJ53996428", "id": "1143695742252605440"}, {"start": 12, "end": 25, "username": "AbrahamWeint", "id": "1120399498692497408"}]}, "created_at": "2019-11-15T18:38:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 19, "quote_count": 0}, "text": "@AJ53996428 @AbrahamWeint A roubalheira come\u00e7ou quando a casa real chegou ao Brasil, matou 90% dos ind\u00edgenas e se apropriou de todas as terras e riquezas. At\u00e9 hoje sofremos as consequ\u00eancias disso. Realeza=Genoc\u00eddio, Escravid\u00e3o e Roubos.", "in_reply_to_user_id": "1143695742252605440", "author_id": "3164163833"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195410611733221378"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195409769399345152"}], "id": "1195410611733221378", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 88, "probability": 0.5556, "type": "Place", "normalized_text": "busanfa"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "gazetadopovo", "id": "15084884"}, {"start": 14, "end": 27, "username": "mundo_gazeta", "id": "637417494"}]}, "created_at": "2019-11-15T18:37:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@gazetadopovo @mundo_gazeta O suicida atirou no pr\u00f3prio p\u00e9 deveria ter atirado na busanfa", "in_reply_to_user_id": "15084884", "author_id": "1653935264"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195410576710782978"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195204799656005632"}], "id": "1195410576710782978", "created_at": "2019-11-15T18:37:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Nico_Ferrada_M @luislarrainlyd Un Presidente valiente no renuncia ni se suicida como otros", "in_reply_to_user_id": "574710921", "entities": {"mentions": [{"start": 16, "end": 31, "username": "luislarrainlyd", "id": "208041200"}]}, "author_id": "1193653518156079105"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195410542061637632"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195408645598646272"}], "id": "1195410542061637632", "created_at": "2019-11-15T18:37:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "text": "@juquiaramos O cara ta literalmente voando a bola baixa matou ele, a gente gosta de se sabotar nada haver", "in_reply_to_user_id": "1092166917891284992", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "juquiaramos", "id": "1092166917891284992"}]}, "author_id": "561139994"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195410483312046080"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195387383614562306"}], "id": "1195410483312046080", "created_at": "2019-11-15T18:37:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 127, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ensustrece: En @ensustrece: LA COMPARSITA. En un viraje que bien podr\u00eda ser suicida, el fujimorismo rescata a su vieja guardia y la int\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ensustrece", "id": "124843312"}, {"start": 19, "end": 30, "username": "ensustrece", "id": "124843312"}]}, "author_id": "1148815107776012288"}, {"entities": {"urls": [{"start": 300, "end": 323, "url": "https://t.co/HndXmei13F", "expanded_url": "https://twitter.com/ByChanchi/status/1192895505669459969?s=19", "display_url": "twitter.com/ByChanchi/stat\u2026"}], "annotations": [{"start": 270, "end": 278, "probability": 0.5837, "type": "Other", "normalized_text": "Eutanasia"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "luiscayoperez", "id": "722654888"}, {"start": 15, "end": 29, "username": "infosalus_com", "id": "253031005"}, {"start": 30, "end": 44, "username": "Cermi_Estatal", "id": "706893168"}, {"start": 48, "end": 53, "username": "PSOE", "id": "50982086"}], "hashtags": [{"start": 269, "end": 279, "tag": "Eutanasia"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195410417440428033"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1192895505669459969"}, {"type": "replied_to", "id": "1195336920462766080"}], "id": "1195410417440428033", "created_at": "2019-11-15T18:37:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@luiscayoperez @infosalus_com @Cermi_Estatal El @PSOE\u00a0le dedica un apartado al suicidio, habla de \"poner en marcha un plan para la prevenci\u00f3n integral del suicidio y el abordaje de la conducta suicida\".\nMerecemos un gobierno que no nos mienta, son incongruentes con la #Eutanasia (suicidio asistido)\nhttps://t.co/HndXmei13F", "in_reply_to_user_id": "722654888", "author_id": "287828080"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195410193837887493"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195376159275520001"}], "id": "1195410193837887493", "created_at": "2019-11-15T18:36:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 173, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Cescobarsarti: Puede llamarse pa\u00eds al lugar donde se explota a un ni\u00f1o de 9 a\u00f1os en una finca de caf\u00e9? Puede llamarse pa\u00eds al lugar don\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Cescobarsarti", "id": "618291244"}]}, "author_id": "2426898450"}, {"entities": {"urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/rSSdMr61aw", "expanded_url": "https://twitter.com/_solgenez/status/1194808709421117442", "display_url": "twitter.com/_solgenez/stat\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lakooks", "id": "64829388"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195410152104562688"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195314311012474881"}], "id": "1195410152104562688", "created_at": "2019-11-15T18:36:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @lakooks: Ah pero despu\u00e9s alguien se suicida y ustedes: ayy\u00f1\u00f1 mi dm esta\u00f1\u00f1 abierto\u00f1\u00f1\u00f1 para hablar\u00f1\u00f1\u00f1 https://t.co/rSSdMr61aw", "author_id": "816861179758911488"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195410069250334720"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195409606849245184"}], "id": "1195410069250334720", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 32, "probability": 0.7907, "type": "Person", "normalized_text": "propagou"}, {"start": 48, "end": 55, "probability": 0.8472, "type": "Organization", "normalized_text": "botafogo"}, {"start": 112, "end": 119, "probability": 0.9618, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 133, "end": 140, "probability": 0.9018, "type": "Organization", "normalized_text": "botafogo"}, {"start": 151, "end": 162, "probability": 0.57, "type": "Organization", "normalized_text": "flamenguista"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "gabri4ll4", "id": "3981279028"}]}, "created_at": "2019-11-15T18:35:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@gabri4ll4 KKKKKKKKKKKKK propagou \u00f3dio contra o botafogo? Voc\u00ea \u00e9 vasca\u00edna mesmo, que se sega quando o assunto \u00e9 Flamengo. Torcida do botafogo matou um flamenguista e bateu em v\u00e1rios outras, fizeram emboscada e tudo mais, e eu sou ceguinho? Poxa, assim n\u00e3o da", "in_reply_to_user_id": "3981279028", "author_id": "945497988998234112"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195409829466189824"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195384703320240128"}], "id": "1195409829466189824", "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 38, "probability": 0.7307, "type": "Other", "normalized_text": "DEUS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "mlqthyago7", "id": "887847984146395137"}]}, "created_at": "2019-11-15T18:34:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @mlqthyago7: GENTE PELO AMOR DE DEUS AMANDA N SE MATOU!!!!!!!!  PAREM DE FALAR BOBAGENS.. E RESPEITEM A DOR DO PR\u00d3XIMO", "author_id": "799567459497967617"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195409617788055552"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195387383614562306"}], "id": "1195409617788055552", "created_at": "2019-11-15T18:33:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 127, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ensustrece: En @ensustrece: LA COMPARSITA. En un viraje que bien podr\u00eda ser suicida, el fujimorismo rescata a su vieja guardia y la int\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ensustrece", "id": "124843312"}, {"start": 19, "end": 30, "username": "ensustrece", "id": "124843312"}]}, "author_id": "723637088449642496"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195409583449227267"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195370985760923648"}], "id": "1195409583449227267", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 34, "probability": 0.712, "type": "Other", "normalized_text": "YouTuber"}, {"start": 118, "end": 129, "probability": 0.9724, "type": "Organization", "normalized_text": "FC Barcelona"}]}, "created_at": "2019-11-15T18:33:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 99, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @aCasaa8: [\u00daLTIMA HORA] YouTuber espa\u00f1ol se suicida en vivo a ra\u00edz de una denuncia realizada por el presidente del FC Barcelona. \n\nF por\u2026", "author_id": "634022395"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195409523609083905"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195370985760923648"}], "id": "1195409523609083905", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 34, "probability": 0.712, "type": "Other", "normalized_text": "YouTuber"}, {"start": 118, "end": 129, "probability": 0.9724, "type": "Organization", "normalized_text": "FC Barcelona"}]}, "created_at": "2019-11-15T18:33:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 99, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @aCasaa8: [\u00daLTIMA HORA] YouTuber espa\u00f1ol se suicida en vivo a ra\u00edz de una denuncia realizada por el presidente del FC Barcelona. \n\nF por\u2026", "author_id": "3230441457"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195409457850802176"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195191920617639939"}], "id": "1195409457850802176", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 67, "probability": 0.4877, "type": "Other", "normalized_text": "ladr\u00f3n"}, {"start": 97, "end": 103, "probability": 0.6895, "type": "Other", "normalized_text": "Planeta"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.9059, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "piahildebrandt", "id": "24024323"}]}, "created_at": "2019-11-15T18:33:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 175, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @piahildebrandt: Me desconecto un rato y resulta que 1) El ladr\u00f3n suicida escribi\u00f3 un libro y Planeta lo publica. 2) El marido de Keiko\u2026", "author_id": "2738699555"}, {"entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/qDVb1sGKMi", "expanded_url": "https://durango.telediario.mx/nacional/hombre-se-suicida-dentro-de-una-iglesia-tras-presuntamente-asesinar-su-novia", "display_url": "durango.telediario.mx/nacional/hombr\u2026"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 9, "probability": 0.9308, "type": "Other", "normalized_text": "TDDurango"}, {"start": 11, "end": 16, "probability": 0.3497, "type": "Other", "normalized_text": "Hombre"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "TDDurango"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195409430096957440"], "id": "1195409430096957440", "created_at": "2019-11-15T18:33:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "#TDDurango Hombre se suicida dentro de una iglesia, tras presuntamente asesinar a su novia\ud83d\udea8\u2b07\ufe0f\n\nhttps://t.co/qDVb1sGKMi", "author_id": "1084803313030258688"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195409296982458368"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195409294423920640"}], "id": "1195409296982458368", "created_at": "2019-11-15T18:32:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "Mano, isso \u00e9 muito chato sabe, muito triste de se ouvir, pq a outra pessoa quer q voc\u00ea seja como ela, se ela no passado se matou de trabalhar, o trabalho dela demandava mais q o seu, e ela desmeresse o seu, pra ela s\u00f3 \u00e9 v\u00e1lido algo ao mesmo n\u00edvel do dela ou maior", "in_reply_to_user_id": "813923100463157248", "author_id": "813923100463157248"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195409287687868423"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195315066570035200"}], "id": "1195409287687868423", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 62, "probability": 0.4695, "type": "Person", "normalized_text": "MARK"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "created_at": "2019-11-15T18:32:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @jpereyra1952: \u00bfEL SUICIDA LADR\u00d3N SE MAT\u00d3 POR COBARDE Y MARK DE HAMBRE?\nNo les importa dejar hu\u00e9rfanos. \u00bfQu\u00e9 clase de amor a los hijos e\u2026", "author_id": "941457168"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195409272504508418"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195191920617639939"}], "id": "1195409272504508418", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 67, "probability": 0.4877, "type": "Other", "normalized_text": "ladr\u00f3n"}, {"start": 97, "end": 103, "probability": 0.6895, "type": "Other", "normalized_text": "Planeta"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.9059, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "piahildebrandt", "id": "24024323"}]}, "created_at": "2019-11-15T18:32:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 175, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @piahildebrandt: Me desconecto un rato y resulta que 1) El ladr\u00f3n suicida escribi\u00f3 un libro y Planeta lo publica. 2) El marido de Keiko\u2026", "author_id": "331132139"}, {"entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/v4epcFwbuP", "expanded_url": "https://laguna.telediario.mx/nacional/hombre-se-suicida-dentro-de-una-iglesia-tras-presuntamente-asesinar-su-novia", "display_url": "laguna.telediario.mx/nacional/hombr\u2026"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 8, "probability": 0.6341, "type": "Other", "normalized_text": "TDLaguna"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "TDLaguna"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195409226371256320"], "id": "1195409226371256320", "created_at": "2019-11-15T18:32:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "#TDLaguna Hombre se suicida dentro de una iglesia, tras presuntamente asesinar a su novia\ud83d\udea8\u2b07\ufe0f\n\nhttps://t.co/v4epcFwbuP", "author_id": "302265180"}, {"entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/H2fl9PDrlV", "expanded_url": "https://twitter.com/SweetSalvat0re/status/1195395706036600832", "display_url": "twitter.com/SweetSalvat0re\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195409078413135875"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1195395706036600832"}], "id": "1195409078413135875", "created_at": "2019-11-15T18:31:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "Querido diario hoy me quiero morir en la cama con mi gata \n\nAy re suicida jsjdjsjaja lloro https://t.co/H2fl9PDrlV", "author_id": "2180283499"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195409015712501760"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195384703320240128"}], "id": "1195409015712501760", "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 38, "probability": 0.7307, "type": "Other", "normalized_text": "DEUS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "mlqthyago7", "id": "887847984146395137"}]}, "created_at": "2019-11-15T18:31:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @mlqthyago7: GENTE PELO AMOR DE DEUS AMANDA N SE MATOU!!!!!!!!  PAREM DE FALAR BOBAGENS.. E RESPEITEM A DOR DO PR\u00d3XIMO", "author_id": "926891956424396800"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195409003469266946"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195164941898145792"}], "id": "1195409003469266946", "entities": {"annotations": [{"start": 272, "end": 275, "probability": 0.9106, "type": "Person", "normalized_text": "Moro"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "mariadorosario", "id": "63118359"}]}, "created_at": "2019-11-15T18:31:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@mariadorosario \u00c9 s\u00e9rio?Quem matou a menina foram vitimas da sociedade na qual vc e pi\u00e7olistas defendem com unhas e dentes,e garanto que se tivesse a pm l\u00e1 com toda certeza iriam falar que bala partiu deles.Lembrando que criminalidade aumentou no gov de vcs e agora com o Moro isso vem diminuindo", "in_reply_to_user_id": "63118359", "author_id": "862068476101488640"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195408741656649728"], "id": "1195408741656649728", "created_at": "2019-11-15T18:30:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Estabamos en la reserba vimos un buquebus y mateando re colgagos nos golpeo dos olas seguidas que nos empapo todo casi pero casi pierdo el parlante deci que quedo encastrado entre las piedras bajo agua, no saben lo suicida que fui al tirarme de cabesa al agua entre las piedras...", "author_id": "1391030010"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195408614200139780"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195407504760561667"}], "id": "1195408614200139780", "entities": {"annotations": [{"start": 108, "end": 113, "probability": 0.5284, "type": "Other", "normalized_text": "cancer"}, {"start": 256, "end": 264, "probability": 0.6695, "type": "Person", "normalized_text": "JustSayin"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "PaoVaRa", "id": "116963706"}, {"start": 26, "end": 35, "username": "Pedrikin", "id": "106871863"}], "hashtags": [{"start": 255, "end": 265, "tag": "JustSayin"}]}, "created_at": "2019-11-15T18:29:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@PaoVaRa @Zombie_Misogyne @Pedrikin Lo que est\u00e9 vato est\u00e1 diciendo es como decir que un enfermo terminal de cancer no merece empat\u00eda, el suicidio es el s\u00edntoma final de la depresi\u00f3n que es UNA ENFERMEDAD, un suicida perdi\u00f3 la batalla contra su enfermedad #JustSayin", "in_reply_to_user_id": "116963706", "author_id": "862116766599786496"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195408561498710016"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195376159275520001"}], "id": "1195408561498710016", "created_at": "2019-11-15T18:29:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 173, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Cescobarsarti: Puede llamarse pa\u00eds al lugar donde se explota a un ni\u00f1o de 9 a\u00f1os en una finca de caf\u00e9? Puede llamarse pa\u00eds al lugar don\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Cescobarsarti", "id": "618291244"}]}, "author_id": "955889588496732160"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195408328136052738"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195387383614562306"}], "id": "1195408328136052738", "created_at": "2019-11-15T18:28:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 127, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ensustrece: En @ensustrece: LA COMPARSITA. En un viraje que bien podr\u00eda ser suicida, el fujimorismo rescata a su vieja guardia y la int\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ensustrece", "id": "124843312"}, {"start": 19, "end": 30, "username": "ensustrece", "id": "124843312"}]}, "author_id": "1520000839"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195408223010000901"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195191920617639939"}], "id": "1195408223010000901", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 67, "probability": 0.4877, "type": "Other", "normalized_text": "ladr\u00f3n"}, {"start": 97, "end": 103, "probability": 0.6895, "type": "Other", "normalized_text": "Planeta"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.9059, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "piahildebrandt", "id": "24024323"}]}, "created_at": "2019-11-15T18:28:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 175, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @piahildebrandt: Me desconecto un rato y resulta que 1) El ladr\u00f3n suicida escribi\u00f3 un libro y Planeta lo publica. 2) El marido de Keiko\u2026", "author_id": "273707123"}, {"entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/ocojxZxYte", "expanded_url": "https://bit.ly/32Tb8Dc", "display_url": "bit.ly/32Tb8Dc"}, {"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/BpZbtBrkj0", "expanded_url": "https://twitter.com/BajoPalabraGro/status/1195408167418650624/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/BpZbtBrkj0", "media_key": "3_1195408152415617025"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 64, "probability": 0.8674, "type": "Place", "normalized_text": "CDMX"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195408167418650624"], "id": "1195408167418650624", "created_at": "2019-11-15T18:28:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Hombre se suicida en iglesia tras asesinar a su pareja en la CDMX https://t.co/ocojxZxYte https://t.co/BpZbtBrkj0", "author_id": "3161588677"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195408126532620291"], "id": "1195408126532620291", "created_at": "2019-11-15T18:28:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "\u00bfSi un terrorista suicida es asesinado junto a su esposa pero a \u00e9l le prometen 72 v\u00edrgenes... Qu\u00e9 papel juega su esposa ante esta situaci\u00f3n? Es un dilema que tengo..", "author_id": "1193323572292411393"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195408087663951872"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195344333031038976"}], "id": "1195408087663951872", "created_at": "2019-11-15T18:27:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 73, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @leotrinds: @p4zvzv sagit\u00e1rio: eu sou extremamente animado e divirto todo mundo (suicida)", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "leotrinds", "id": "745415821028057089"}]}, "author_id": "471943808"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195408072832884738"], "id": "1195408072832884738", "created_at": "2019-11-15T18:27:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "td bem q a gnt quase se matou no soco uma vez, mas foi um caso excepcional", "author_id": "2971648672"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195408000309174272"], "id": "1195408000309174272", "created_at": "2019-11-15T18:27:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "militao se vc matou meu homem eu vou ficar mto bravo mesmo gostando mto de vc", "author_id": "109375253"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195407951684616193"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195376159275520001"}], "id": "1195407951684616193", "created_at": "2019-11-15T18:27:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 173, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Cescobarsarti: Puede llamarse pa\u00eds al lugar donde se explota a un ni\u00f1o de 9 a\u00f1os en una finca de caf\u00e9? Puede llamarse pa\u00eds al lugar don\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Cescobarsarti", "id": "618291244"}]}, "author_id": "798846348"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195407805936799744"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195387383614562306"}], "id": "1195407805936799744", "created_at": "2019-11-15T18:26:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 127, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ensustrece: En @ensustrece: LA COMPARSITA. En un viraje que bien podr\u00eda ser suicida, el fujimorismo rescata a su vieja guardia y la int\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ensustrece", "id": "124843312"}, {"start": 19, "end": 30, "username": "ensustrece", "id": "124843312"}]}, "author_id": "2546510076"}, {"entities": {"urls": [{"start": 294, "end": 317, "url": "https://t.co/WtjE6Wlbwo", "expanded_url": "https://twitter.com/1511_escorpio/status/1195407638642724865/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/WtjE6Wlbwo", "media_key": "3_1195407631986446336"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 64, "probability": 0.708, "type": "Person", "normalized_text": "Luis Nava"}, {"start": 93, "end": 103, "probability": 0.9409, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 215, "end": 219, "probability": 0.4068, "type": "Person", "normalized_text": "Reyna"}, {"start": 232, "end": 233, "probability": 0.4197, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "RPPNoticias", "id": "9075022"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195407638642724865"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195404820993265665"}], "id": "1195407638642724865", "created_at": "2019-11-15T18:26:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@RPPNoticias Testigos \"corroboran\" las declaraciones de Luis Nava sobre la \"compra\" que hizo Alan Garc\u00eda en las Casuarinas, donde estuvo el \"suicida\" expresidente interesado en construir sobre dicho terreno. Erasmo Reyna abogado de AG dijo que los testigos pueden haberse confundido de \"gordo\" https://t.co/WtjE6Wlbwo", "in_reply_to_user_id": "9075022", "author_id": "3374021247"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195407612772339717"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195202855784849409"}], "id": "1195407612772339717", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 52, "probability": 0.357, "type": "Person", "normalized_text": "BOLSOMION"}], "mentions": [{"start": 19, "end": 32, "username": "Richardisoon", "id": "349471241"}]}, "created_at": "2019-11-15T18:25:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @TheAnderAlves: @Richardisoon \"SAI DAQUI BOLSOMION\" melhor parte da briga toda manow. E o rapaz que foi bater no outro levou um empurr\u00e3o\u2026", "author_id": "163984286"}, {"entities": {"urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/rSSdMr61aw", "expanded_url": "https://twitter.com/_solgenez/status/1194808709421117442", "display_url": "twitter.com/_solgenez/stat\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lakooks", "id": "64829388"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195407588768256000"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195314311012474881"}], "id": "1195407588768256000", "created_at": "2019-11-15T18:25:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @lakooks: Ah pero despu\u00e9s alguien se suicida y ustedes: ayy\u00f1\u00f1 mi dm esta\u00f1\u00f1 abierto\u00f1\u00f1\u00f1 para hablar\u00f1\u00f1\u00f1 https://t.co/rSSdMr61aw", "author_id": "820251522"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195407562428076033"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195384703320240128"}], "id": "1195407562428076033", "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 38, "probability": 0.7307, "type": "Other", "normalized_text": "DEUS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "mlqthyago7", "id": "887847984146395137"}]}, "created_at": "2019-11-15T18:25:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @mlqthyago7: GENTE PELO AMOR DE DEUS AMANDA N SE MATOU!!!!!!!!  PAREM DE FALAR BOBAGENS.. E RESPEITEM A DOR DO PR\u00d3XIMO", "author_id": "1117829164294389760"}, {"entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.7736, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 109, "end": 120, "probability": 0.8725, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "hashtags": [{"start": 56, "end": 62, "tag": "ebook"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195407509953138688"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193639205647388674"}], "id": "1195407509953138688", "created_at": "2019-11-15T18:25:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ConchiAragonP: \u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0 \n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formad\u2026", "author_id": "764021332241633283"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195407504760561667"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195405865706147840"}], "id": "1195407504760561667", "created_at": "2019-11-15T18:25:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@Zombie_Misogyne @danisorianoblog @Pedrikin Ojal\u00e1 nunca nadie cercano a ti pase x algo as\u00ed...\nUn suicida no necesita tu empat\u00eda pero si tu entorno , claramente te vale y est\u00e1 bn es tu postura y en vdd no te deseo estar cerca de algo as\u00ed !", "in_reply_to_user_id": "1192504590001942528", "entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 33, "username": "DaniSorianoBlog", "id": "1328569778680844288"}, {"start": 34, "end": 43, "username": "Pedrikin", "id": "106871863"}]}, "author_id": "116963706"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195407342772391936"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195388263667777536"}], "id": "1195407342772391936", "created_at": "2019-11-15T18:24:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @PedroRuasPsol: Para a bolsominiada, que continua chamando o porteiro de \"mentiroso\":  pensem que, se ele mentiu, ele enfureceu um Presi\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "PedroRuasPsol", "id": "57692627"}]}, "author_id": "395469649"}, {"entities": {"urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/rSSdMr61aw", "expanded_url": "https://twitter.com/_solgenez/status/1194808709421117442", "display_url": "twitter.com/_solgenez/stat\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lakooks", "id": "64829388"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195407306751696903"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195314311012474881"}], "id": "1195407306751696903", "created_at": "2019-11-15T18:24:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @lakooks: Ah pero despu\u00e9s alguien se suicida y ustedes: ayy\u00f1\u00f1 mi dm esta\u00f1\u00f1 abierto\u00f1\u00f1\u00f1 para hablar\u00f1\u00f1\u00f1 https://t.co/rSSdMr61aw", "author_id": "193889083"}, {"entities": {"urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/rSSdMr61aw", "expanded_url": "https://twitter.com/_solgenez/status/1194808709421117442", "display_url": "twitter.com/_solgenez/stat\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lakooks", "id": "64829388"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195407194822459393"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195314311012474881"}], "id": "1195407194822459393", "created_at": "2019-11-15T18:24:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @lakooks: Ah pero despu\u00e9s alguien se suicida y ustedes: ayy\u00f1\u00f1 mi dm esta\u00f1\u00f1 abierto\u00f1\u00f1\u00f1 para hablar\u00f1\u00f1\u00f1 https://t.co/rSSdMr61aw", "author_id": "1001163066032230400"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195407048520810496"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195376159275520001"}], "id": "1195407048520810496", "created_at": "2019-11-15T18:23:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 173, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Cescobarsarti: Puede llamarse pa\u00eds al lugar donde se explota a un ni\u00f1o de 9 a\u00f1os en una finca de caf\u00e9? Puede llamarse pa\u00eds al lugar don\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Cescobarsarti", "id": "618291244"}]}, "author_id": "49529929"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195406970154618892"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195357740643880966"}], "id": "1195406970154618892", "entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 70, "probability": 0.2733, "type": "Organization", "normalized_text": "Kira"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "agustinadiazg_", "id": "1074903812"}, {"start": 16, "end": 26, "username": "LupeCoria", "id": "1263147553429782528"}]}, "created_at": "2019-11-15T18:23:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@agustinadiazg_ @Lupecoria Jajajajajaajajajaj as\u00ed de suicida es la Kira tmb \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f", "in_reply_to_user_id": "1074903812", "author_id": "3356213495"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195406893696585729"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1105172392022810624"}], "id": "1195406893696585729", "entities": {"annotations": [{"start": 94, "end": 108, "probability": 0.8674, "type": "Person", "normalized_text": "I\u00f1aki Gabilondo"}, {"start": 112, "end": 134, "probability": 0.928, "type": "Person", "normalized_text": "Antonio Garc\u00eda Ferreras"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "janogarcia_", "id": "3359284941"}]}, "created_at": "2019-11-15T18:23:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2165, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @janogarcia_: Los m\u00e1s j\u00f3venes no lo recordar\u00e1n, pero horas m\u00e1s tarde del atentado del 11M, I\u00f1aki Gabilondo y Antonio Garc\u00eda Ferreras dij\u2026", "author_id": "980510530040418304"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195406755418791937"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195384703320240128"}], "id": "1195406755418791937", "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 38, "probability": 0.7307, "type": "Other", "normalized_text": "DEUS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "mlqthyago7", "id": "887847984146395137"}]}, "created_at": "2019-11-15T18:22:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @mlqthyago7: GENTE PELO AMOR DE DEUS AMANDA N SE MATOU!!!!!!!!  PAREM DE FALAR BOBAGENS.. E RESPEITEM A DOR DO PR\u00d3XIMO", "author_id": "1112101001924878339"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195406673789280256"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195387383614562306"}], "id": "1195406673789280256", "created_at": "2019-11-15T18:22:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 127, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ensustrece: En @ensustrece: LA COMPARSITA. En un viraje que bien podr\u00eda ser suicida, el fujimorismo rescata a su vieja guardia y la int\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ensustrece", "id": "124843312"}, {"start": 19, "end": 30, "username": "ensustrece", "id": "124843312"}]}, "author_id": "50094660"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195406666386345985"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195384703320240128"}], "id": "1195406666386345985", "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 38, "probability": 0.7307, "type": "Other", "normalized_text": "DEUS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "mlqthyago7", "id": "887847984146395137"}]}, "created_at": "2019-11-15T18:22:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @mlqthyago7: GENTE PELO AMOR DE DEUS AMANDA N SE MATOU!!!!!!!!  PAREM DE FALAR BOBAGENS.. E RESPEITEM A DOR DO PR\u00d3XIMO", "author_id": "1131757752500543489"}, {"entities": {"urls": [{"start": 171, "end": 194, "url": "https://t.co/wmpulIBoDL", "expanded_url": "https://twitter.com/obianuju/status/1195404778769125376", "display_url": "twitter.com/obianuju/statu\u2026"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 8, "probability": 0.9443, "type": "Place", "normalized_text": "Su\u00e9cia"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195406612716048385"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1195404778769125376"}], "id": "1195406612716048385", "created_at": "2019-11-15T18:22:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Na Su\u00e9cia: condenado que matou e esquartejou a ex-namorada agora declara-se mulher e ser\u00e1 transferido para pres\u00eddio feminino. \n\nE se reclamar, vai preso por transfobia! \ud83d\ude09 https://t.co/wmpulIBoDL", "author_id": "100092994"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195406453261123587"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195402176832704512"}], "id": "1195406453261123587", "created_at": "2019-11-15T18:21:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@nfirechy a ver si se suicida y termina con su agonia", "in_reply_to_user_id": "1076097998067847168", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "nfirechy", "id": "1076097998067847168"}]}, "author_id": "845810103081160705"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195406388975063042"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195370985760923648"}], "id": "1195406388975063042", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 34, "probability": 0.712, "type": "Other", "normalized_text": "YouTuber"}, {"start": 118, "end": 129, "probability": 0.9724, "type": "Organization", "normalized_text": "FC Barcelona"}]}, "created_at": "2019-11-15T18:21:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 99, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @aCasaa8: [\u00daLTIMA HORA] YouTuber espa\u00f1ol se suicida en vivo a ra\u00edz de una denuncia realizada por el presidente del FC Barcelona. \n\nF por\u2026", "author_id": "1142220222516142083"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195406273526796288"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195376159275520001"}], "id": "1195406273526796288", "created_at": "2019-11-15T18:20:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 173, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Cescobarsarti: Puede llamarse pa\u00eds al lugar donde se explota a un ni\u00f1o de 9 a\u00f1os en una finca de caf\u00e9? Puede llamarse pa\u00eds al lugar don\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Cescobarsarti", "id": "618291244"}]}, "author_id": "1705987746"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195406243269107713"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195372421022437377"}], "id": "1195406243269107713", "created_at": "2019-11-15T18:20:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@xrodrigogarcia no m quites el papel d suicida", "in_reply_to_user_id": "993965747473920001", "author_id": "788257977874706432"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195406193625317380"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195390341156917249"}], "id": "1195406193625317380", "created_at": "2019-11-15T18:20:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@izaveronezi Acho que ela se revoltou e se matou", "in_reply_to_user_id": "77253761", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "izaveronezi", "id": "77253761"}]}, "author_id": "54786885"}, {"entities": {"urls": [{"start": 128, "end": 151, "url": "https://t.co/cFAkqMwWo9", "expanded_url": "https://twitter.com/depmgualberto/status/1195406169814294532/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/cFAkqMwWo9", "media_key": "3_1195406070904213506"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195406169814294532"], "id": "1195406169814294532", "created_at": "2019-11-15T18:20:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 28, "quote_count": 1}, "text": "O comunismo matou mais de cem milh\u00f5es de pessoas no s\u00e9culo XX. Isso precisa ser lembrado constantemente para que n\u00e3o se repita. https://t.co/cFAkqMwWo9", "author_id": "1053123917785808901"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195406091884081152"], "id": "1195406091884081152", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 21, "probability": 0.3522, "type": "Organization", "normalized_text": "Andrada"}, {"start": 38, "end": 43, "probability": 0.5453, "type": "Organization", "normalized_text": "Madrid"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "Atenci\u00f3n"}]}, "created_at": "2019-11-15T18:19:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "#Atenci\u00f3n \ud83d\udea8\nSi Andrada hace escala en Madrid: se suicida.", "author_id": "285986215"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195405995515797505"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195405512969469957"}], "id": "1195405995515797505", "entities": {"annotations": [{"start": 122, "end": 132, "probability": 0.9591, "type": "Person", "normalized_text": "Paco Costas"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "EstadoCharnego", "id": "2810811720"}]}, "created_at": "2019-11-15T18:19:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@EstadoCharnego Tendencia generalmente suicida y que no nos cansamos de reiterar una y otra vez, \u201cla segunda oportunidad\u201d Paco Costas, \u201cel hombre es el \u00fanico animal que tropieza dos veces con la misma piedra\u201d.", "in_reply_to_user_id": "2810811720", "author_id": "262386822"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195405993934544896"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195381145241899013"}], "id": "1195405993934544896", "created_at": "2019-11-15T18:19:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 16, "like_count": 33, "quote_count": 0}, "text": "@An0nymous_GT @sirpedrogt @soy_502 Pues si le dan ese nivel de verguiada a mi hijo yo llego hasta con granadas y chaleco suicida ...", "in_reply_to_user_id": "845646787163668480", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "An0nymous_GT", "id": "845646787163668480"}, {"start": 14, "end": 25, "username": "sirpedrogt", "id": "43340920"}, {"start": 26, "end": 34, "username": "soy_502", "id": "1687984068"}]}, "author_id": "2345899090"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195405835322699777"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195387383614562306"}], "id": "1195405835322699777", "created_at": "2019-11-15T18:18:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 127, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ensustrece: En @ensustrece: LA COMPARSITA. En un viraje que bien podr\u00eda ser suicida, el fujimorismo rescata a su vieja guardia y la int\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ensustrece", "id": "124843312"}, {"start": 19, "end": 30, "username": "ensustrece", "id": "124843312"}]}, "author_id": "339861557"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195405407231066112"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195391869292818432"}], "id": "1195405407231066112", "entities": {"annotations": [{"start": 136, "end": 137, "probability": 0.3743, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}, {"start": 179, "end": 186, "probability": 0.7824, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}, {"start": 230, "end": 240, "probability": 0.3728, "type": "Organization", "normalized_text": "Legislativo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "uterope", "id": "14165101"}, {"start": 9, "end": 20, "username": "MindefPeru", "id": "139775574"}]}, "created_at": "2019-11-15T18:17:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 56, "quote_count": 0}, "text": "@uterope @MindefPeru Solo un personaje con un evidente problema de autoestima ser\u00eda capaz de integrar las filas del delincuente suicida AG. Ya nos cansamos de tanto imb\u00e9cil en el Congreso, no dejaremos q este mamarracho llegue al Legislativo.", "in_reply_to_user_id": "14165101", "author_id": "234851836"}, {"lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1195405374754611201"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195079618518224897"}], "id": "1195405374754611201", "created_at": "2019-11-15T18:17:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 310, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @exoskie: \"o sehun eh infiltrado\"\n\"s\u00f3 existe 1 sehun\"\n\"o sehun original matou o clone\"\n\"o clone matou o sehun original\"\n\"o sehun tem o p\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "exoskie", "id": "1134541374672560129"}]}, "author_id": "2379381104"}, {"entities": {"urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/avpTOLLQL5", "expanded_url": "https://vecinosinformados.com/mata-a-su-novia-y-se-suicida-en-la-banca-de-una-iglesia/", "display_url": "vecinosinformados.com/mata-a-su-novi\u2026"}, {"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/6jZJ7qQD37", "expanded_url": "https://twitter.com/vecinoinformado/status/1195405194189836288/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6jZJ7qQD37", "media_key": "3_1195405190456913922"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195405194189836288"], "id": "1195405194189836288", "created_at": "2019-11-15T18:16:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Mata a su novia y se suicida en la banca de una\u00a0iglesia https://t.co/avpTOLLQL5 https://t.co/6jZJ7qQD37", "author_id": "2941069470"}, {"lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1195404819235778560"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195402311499169793"}], "id": "1195404819235778560", "created_at": "2019-11-15T18:14:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@LariCitate Suicida", "in_reply_to_user_id": "3355876251", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "LariCitate", "id": "3355876251"}]}, "author_id": "1103885716621352960"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195404797018554369"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195387383614562306"}], "id": "1195404797018554369", "created_at": "2019-11-15T18:14:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 127, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ensustrece: En @ensustrece: LA COMPARSITA. En un viraje que bien podr\u00eda ser suicida, el fujimorismo rescata a su vieja guardia y la int\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ensustrece", "id": "124843312"}, {"start": 19, "end": 30, "username": "ensustrece", "id": "124843312"}]}, "author_id": "309997837"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195404693381558272"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195387383614562306"}], "id": "1195404693381558272", "created_at": "2019-11-15T18:14:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 127, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ensustrece: En @ensustrece: LA COMPARSITA. En un viraje que bien podr\u00eda ser suicida, el fujimorismo rescata a su vieja guardia y la int\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ensustrece", "id": "124843312"}, {"start": 19, "end": 30, "username": "ensustrece", "id": "124843312"}]}, "author_id": "1431341604"}, {"entities": {"urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/rSSdMr61aw", "expanded_url": "https://twitter.com/_solgenez/status/1194808709421117442", "display_url": "twitter.com/_solgenez/stat\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lakooks", "id": "64829388"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195404609831002112"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195314311012474881"}], "id": "1195404609831002112", "created_at": "2019-11-15T18:14:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @lakooks: Ah pero despu\u00e9s alguien se suicida y ustedes: ayy\u00f1\u00f1 mi dm esta\u00f1\u00f1 abierto\u00f1\u00f1\u00f1 para hablar\u00f1\u00f1\u00f1 https://t.co/rSSdMr61aw", "author_id": "1027002717670178818"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195404374064934912"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195404059324358657"}], "id": "1195404374064934912", "created_at": "2019-11-15T18:13:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@PabloTheWolf3 @Escrapo @dualex8 @alexy_lobito @SoyKrazyYT @BebeCrisbew @TomateHeladoYT @RAEinforma @RAEinforma si un suicida se suicida es un suicida m\u00e1s o un suicida menos", "in_reply_to_user_id": "1073642335555203072", "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 23, "username": "Escrapo", "id": "1303156240063889409"}, {"start": 24, "end": 32, "username": "dualex8", "id": "1013710425719017473"}, {"start": 33, "end": 46, "username": "alexy_lobito", "id": "946240835837923329"}, {"start": 47, "end": 58, "username": "SoyKrazyYT", "id": "1269167930383708160"}, {"start": 72, "end": 87, "username": "tomateheladoyt", "id": "1354059759754899457"}, {"start": 88, "end": 99, "username": "RAEinforma", "id": "350411337"}, {"start": 100, "end": 111, "username": "RAEinforma", "id": "350411337"}]}, "author_id": "1096893069700591617"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195404334583963648"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195403074921205760"}], "id": "1195404334583963648", "created_at": "2019-11-15T18:12:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Las interacciones sociales con personas que quiero me cuestan trabajo ahora si es con desconocidos 9 hrs al d\u00eda genera una presi\u00f3n en toda mi existencia de la que tarde o temprano necesito un descanso bastante mucho mas largo que un d\u00eda a la semana ome pongo bien l\u00edmite y suicida", "in_reply_to_user_id": "1189208432567640064", "author_id": "1189208432567640064"}, {"entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/zgc2JLz82z", "expanded_url": "https://twitter.com/SOYCarlosMota/status/1188305895731552256", "display_url": "twitter.com/SOYCarlosMota/\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195404293467181056"], "id": "1195404293467181056", "created_at": "2019-11-15T18:12:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Tambi\u00e9n es un pa\u00eds donde se suicida mucho, deber\u00edas probarlo!!!! https://t.co/zgc2JLz82z", "author_id": "1185261774603456512"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195404186424352777"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195403648815251456"}], "id": "1195404186424352777", "created_at": "2019-11-15T18:12:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "grito ele se matou", "in_reply_to_user_id": "36413580", "author_id": "36413580"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195404061790625792"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195376159275520001"}], "id": "1195404061790625792", "created_at": "2019-11-15T18:11:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 173, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Cescobarsarti: Puede llamarse pa\u00eds al lugar donde se explota a un ni\u00f1o de 9 a\u00f1os en una finca de caf\u00e9? Puede llamarse pa\u00eds al lugar don\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Cescobarsarti", "id": "618291244"}]}, "author_id": "1013470987608821760"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195403894744068098"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195402869689765888"}], "id": "1195403894744068098", "created_at": "2019-11-15T18:11:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@BiancaZannon Acho que ela se matou :(", "in_reply_to_user_id": "770043447722053632", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "BiancaZannon", "id": "770043447722053632"}]}, "author_id": "724758974"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195403894416908290"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195403035582881792"}], "id": "1195403894416908290", "created_at": "2019-11-15T18:11:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@lomaetro Si ese decreto se dilataba dos d\u00edas m\u00e1s, es casi seguro que se suicida!!", "in_reply_to_user_id": "2150028242", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "lomaetro", "id": "2150028242"}]}, "author_id": "2984352385"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195403801630367744"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195131639577362435"}], "id": "1195403801630367744", "created_at": "2019-11-15T18:10:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@MijaelGLP @jdealthaus @MadeleineOster3 @ExpresoPeru @MolinariJulia @KarlaCalle Ser aprista es sin\u00f3nimo de ya saben como terminan como el cobarde suicida ag", "in_reply_to_user_id": "705775352", "entities": {"mentions": [{"start": 11, "end": 22, "username": "jdealthaus", "id": "97446514"}, {"start": 23, "end": 39, "username": "MadeleineOster3", "id": "869665128534478852"}, {"start": 40, "end": 52, "username": "ExpresoPeru", "id": "225232891"}, {"start": 53, "end": 67, "username": "MolinariJulia", "id": "191485582"}, {"start": 68, "end": 79, "username": "KarlaCalle", "id": "97840455"}]}, "author_id": "1164108576539009025"}, {"entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/PUBk0mHUZB", "expanded_url": "https://twitter.com/JuniorSantana18/status/1130299942998822912/video/1", "display_url": "twitter.com/JuniorSantana1\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CPFsCancelados", "id": "1298126023603691520"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1195403724551798786"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1130300890257268736"}], "id": "1195403724551798786", "created_at": "2019-11-15T18:10:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1232, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CPFsCancelados: Sniper acerta disparo na arma do suicida em Ohio, EUA (1993) https://t.co/PUBk0mHUZB", "author_id": "383475235"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195403699801264128"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195315066570035200"}], "id": "1195403699801264128", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 62, "probability": 0.4695, "type": "Person", "normalized_text": "MARK"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "created_at": "2019-11-15T18:10:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @jpereyra1952: \u00bfEL SUICIDA LADR\u00d3N SE MAT\u00d3 POR COBARDE Y MARK DE HAMBRE?\nNo les importa dejar hu\u00e9rfanos. \u00bfQu\u00e9 clase de amor a los hijos e\u2026", "author_id": "18955433"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195403620822462472"], "id": "1195403620822462472", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 36, "probability": 0.565, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "created_at": "2019-11-15T18:10:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "o ganhador do oscar Esquadr\u00e3o Suicida", "author_id": "104968245"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195403604129128448"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195387383614562306"}], "id": "1195403604129128448", "created_at": "2019-11-15T18:10:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 127, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ensustrece: En @ensustrece: LA COMPARSITA. En un viraje que bien podr\u00eda ser suicida, el fujimorismo rescata a su vieja guardia y la int\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ensustrece", "id": "124843312"}, {"start": 19, "end": 30, "username": "ensustrece", "id": "124843312"}]}, "author_id": "3513632549"}, {"entities": {"urls": [{"start": 28, "end": 51, "url": "https://t.co/RxssQTgg2r", "expanded_url": "https://twitter.com/vivapraverr/status/1194303390962135042", "display_url": "twitter.com/vivapraverr/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "bielforlan", "id": "287387172"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195403578564890625"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195149723780431873"}], "id": "1195403578564890625", "created_at": "2019-11-15T18:09:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @bielforlan: N\u00c3O SUICIDA https://t.co/RxssQTgg2r", "author_id": "153418488"}, {"lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1195403544796504064"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195066401033216001"}], "id": "1195403544796504064", "created_at": "2019-11-15T18:09:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @josepramonbosch: 200 separatistes tallen la Diagonal. Impunitat, prepot\u00e8ncia i xuleria. La Catalunya que es su\u00efcida  https://t.co/wfGip\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "josepramonbosch", "id": "2455508138"}]}, "author_id": "901614726"}, {"entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/qZeEHhmH6p", "expanded_url": "https://radiomitre.cienradios.com/es-suicida-negar-la-realidad-por-alfredo-leuco/?utm_source=twitter&utm_medium=nota&utm_campaign=socialshare&utm_content=repost55", "display_url": "radiomitre.cienradios.com/es-suicida-neg\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://radiomitre.cienradios.com/es-suicida-negar-la-realidad-por-alfredo-leuco/?utm_source=twitter&utm_medium=nota&utm_campaign=socialshare&utm_content=repost55"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 64, "probability": 0.959, "type": "Person", "normalized_text": "Alfredo Leuco"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "radiomitre", "id": "182923335"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195403353989304320"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195207310169255936"}], "id": "1195403353989304320", "created_at": "2019-11-15T18:09:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @radiomitre: \"Es suicida negar la realidad\", por Alfredo Leuco. https://t.co/qZeEHhmH6p", "author_id": "2595651464"}, {"entities": {"urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/GQVgd9l8k6", "expanded_url": "https://nilopolisonline.com.br/2019/11/15/homem-se-suicida-apos-ser-chamado-de-corno-em-rede-nacional/?feed_id=3564&_unique_id=5dceb774a0421", "display_url": "nilopolisonline.com.br/2019/11/15/hom\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195403313682010112"], "id": "1195403313682010112", "created_at": "2019-11-15T18:08:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Homem se suicida ap\u00f3s ser chamado de corno em rede nacional https://t.co/GQVgd9l8k6", "author_id": "379842699"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195403293348040705"], "id": "1195403293348040705", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 21, "probability": 0.617, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "created_at": "2019-11-15T18:08:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "vamo v\u00ea se o esquadr\u00e3o suicida vai afronta hj", "author_id": "4256873991"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195403153145040896"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195400585920548864"}], "id": "1195403153145040896", "entities": {"annotations": [{"start": 114, "end": 138, "probability": 0.8345, "type": "Other", "normalized_text": "Acord\u00e3o\u2122 Limited Edition\u2122"}, {"start": 251, "end": 259, "probability": 0.9648, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 267, "end": 274, "probability": 0.6923, "type": "Person", "normalized_text": "Marilene"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Lets_Dex", "id": "172572824"}, {"start": 10, "end": 24, "username": "Leitadas_Loen", "id": "172585616"}]}, "created_at": "2019-11-15T18:08:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@Lets_Dex @Leitadas_Loen N\u00e3o se importam com acertar nem errar. Apenas em montar narrativa.\n\nS\u00e9ri\u00e3o, acreditar no Acord\u00e3o\u2122 Limited Edition\u2122 \u00e9 equivalente \u00e0 mentalidade da esquerda propriamente definida. Vivem no mesmo mundo paralelo onde coisas como \"Bolsonaro matou Marilene\" e etc, s\u00e3o normais.", "in_reply_to_user_id": "172572824", "author_id": "1108464495742062596"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195402869689765888"], "id": "1195402869689765888", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.721, "type": "Person", "normalized_text": "alaska"}]}, "created_at": "2019-11-15T18:07:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "ta mas vcs acham que a alaska se matou ou que foi um acidente?", "author_id": "770043447722053632"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195402352200544256"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192471887902842880"}], "id": "1195402352200544256", "created_at": "2019-11-15T18:05:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 490, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Ricardo_Arjona: \"M\u00e1s solo que la escarcha\nCuando ya se fue la niebla\nY el sol la desbarata\nM\u00e1s d\u00e9bil que la anemia\nM\u00e1s tonto que un dis\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Ricardo_Arjona", "id": "17549677"}]}, "author_id": "3351364137"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195402176799166464"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195399500887658496"}], "id": "1195402176799166464", "created_at": "2019-11-15T18:04:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@ocram @CamachoEmilio Mentiroso, farsante, megal\u00f3mano. Fiel seguidor del suicida colosal.", "in_reply_to_user_id": "3369151", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "ocram", "id": "3369151"}, {"start": 7, "end": 21, "username": "CamachoEmilio", "id": "73555575"}]}, "author_id": "50047150"}, {"entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/5cHMFxupop", "expanded_url": "https://twitter.com/deferiascomexno/status/1194808412447657984", "display_url": "twitter.com/deferiascomexn\u2026"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 22, "probability": 0.4181, "type": "Other", "normalized_text": "zoo"}, {"start": 32, "end": 35, "probability": 0.3505, "type": "Other", "normalized_text": "gabi"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195402061367709696"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1194808412447657984"}], "id": "1195402061367709696", "created_at": "2019-11-15T18:03:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "meu deus nesse ep a zoo matou a gabi sem prometer e nem precisou sair no grito se passando https://t.co/5cHMFxupop", "author_id": "1496976769"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195402016283074561"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195388263667777536"}], "id": "1195402016283074561", "created_at": "2019-11-15T18:03:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @PedroRuasPsol: Para a bolsominiada, que continua chamando o porteiro de \"mentiroso\":  pensem que, se ele mentiu, ele enfureceu um Presi\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "PedroRuasPsol", "id": "57692627"}]}, "author_id": "90531052"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195401691799138304"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195358321789800450"}], "id": "1195401691799138304", "created_at": "2019-11-15T18:02:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "@_delirivm_ @JaoFrumReu A quest\u00e3o n\u00e3o \u00e9 se o islamismo matou muita gente, o problema n\u00e3o s\u00e3o os indiv\u00edduos mul\u00e7umanos o problema \u00e9 a religi\u00e3o enquanto entidade. Voc\u00ea gosta do estado laico, voc\u00ea gosta da liberdade religiosa, da democracia? Pois \u00e9 os mul\u00e7umanos n\u00e3o gostam", "in_reply_to_user_id": "87809687", "entities": {"mentions": [{"start": 12, "end": 23, "username": "JaoFrumReu", "id": "186587612"}]}, "author_id": "907803813255503872"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195401666662739968"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195129116577677312"}], "id": "1195401666662739968", "created_at": "2019-11-15T18:02:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@PiensaPrensa Y no viste q tambi\u00e9 estaba el escuadr\u00f3n suicida, las tortugas ninja y rambo contra los pacas, enferma culia no teni idea q wea estas hablando", "in_reply_to_user_id": "3517444829", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "PiensaPrensa", "id": "3517444829"}]}, "author_id": "1151846324750508032"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1195401595149856769"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195363318032224257"}], "id": "1195401595149856769", "created_at": "2019-11-15T18:02:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@laSvelta Io in questo periodo sono sereno e ho l'ormone suicida.", "in_reply_to_user_id": "1732538040", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "laSvelta", "id": "1732538040"}]}, "author_id": "930626798471254022"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195401119041826816"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195398229954908160"}], "id": "1195401119041826816", "created_at": "2019-11-15T18:00:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @jo_oliva: Un ni\u00f1o de 9 a\u00f1os se suicida por explotaci\u00f3n laboral.  \n\nSe dan cuenta lo irracional que se lee eso... pero ese infierno es l\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "jo_oliva", "id": "1415159081141145606"}]}, "author_id": "78409691"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195400933599055872"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195387383614562306"}], "id": "1195400933599055872", "created_at": "2019-11-15T17:59:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 127, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ensustrece: En @ensustrece: LA COMPARSITA. En un viraje que bien podr\u00eda ser suicida, el fujimorismo rescata a su vieja guardia y la int\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ensustrece", "id": "124843312"}, {"start": 19, "end": 30, "username": "ensustrece", "id": "124843312"}]}, "author_id": "1099813793457152000"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195400886144688130"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195387383614562306"}], "id": "1195400886144688130", "created_at": "2019-11-15T17:59:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 127, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ensustrece: En @ensustrece: LA COMPARSITA. En un viraje que bien podr\u00eda ser suicida, el fujimorismo rescata a su vieja guardia y la int\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ensustrece", "id": "124843312"}, {"start": 19, "end": 30, "username": "ensustrece", "id": "124843312"}]}, "author_id": "3324040151"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1195400882692726785"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194979008192094212"}], "id": "1195400882692726785", "created_at": "2019-11-15T17:59:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 258, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @BaobabExp: Abbiamo conosciuto Mohamed a PiazzaleMaslax\nOggi lo piangiamo insieme a tante altre persone\n\n\"\u00c8 difficile per me che sono eu\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "BaobabExp", "id": "3371020601"}]}, "author_id": "4384018469"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195400809879658496"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195400673094971393"}], "id": "1195400809879658496", "created_at": "2019-11-15T17:58:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Adolfo82408944: @blythe_club Son seres sin criterio propio. Enfermas como la mayor\u00eda de la sociedad espa\u00f1ola de progresismo suicida y e\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Adolfo82408944", "id": "1126215837680111619"}, {"start": 20, "end": 32, "username": "blythe_club", "id": "305082200"}]}, "author_id": "305082200"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195400755483729923"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195384703320240128"}], "id": "1195400755483729923", "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 38, "probability": 0.7307, "type": "Other", "normalized_text": "DEUS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "mlqthyago7", "id": "887847984146395137"}]}, "created_at": "2019-11-15T17:58:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @mlqthyago7: GENTE PELO AMOR DE DEUS AMANDA N SE MATOU!!!!!!!!  PAREM DE FALAR BOBAGENS.. E RESPEITEM A DOR DO PR\u00d3XIMO", "author_id": "1022541272878395392"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195400678526586884"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195384703320240128"}], "id": "1195400678526586884", "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 38, "probability": 0.7307, "type": "Other", "normalized_text": "DEUS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "mlqthyago7", "id": "887847984146395137"}]}, "created_at": "2019-11-15T17:58:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @mlqthyago7: GENTE PELO AMOR DE DEUS AMANDA N SE MATOU!!!!!!!!  PAREM DE FALAR BOBAGENS.. E RESPEITEM A DOR DO PR\u00d3XIMO", "author_id": "1048281328964329472"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195400673094971393"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195398926305771521"}], "id": "1195400673094971393", "created_at": "2019-11-15T17:58:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@blythe_club Son seres sin criterio propio. Enfermas como la mayor\u00eda de la sociedad espa\u00f1ola de progresismo suicida y est\u00fapido. 45 a\u00f1os de adoctrinamiento dan para mucho.", "in_reply_to_user_id": "305082200", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "blythe_club", "id": "305082200"}]}, "author_id": "1126215837680111619"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1195400504509108224"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195003653071015937"}], "id": "1195400504509108224", "created_at": "2019-11-15T17:57:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @giuseppenotarn1: #ricordiamodomani 2000 m. Edoardo Agnelli\nFiglio di Gianni, erede designato dell'impero Agnelli, non condivide i fonda\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "giuseppenotarn1", "id": "964366711"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 38, "tag": "ricordiamodomani"}]}, "author_id": "4384018469"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195400450855624705"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195370985760923648"}], "id": "1195400450855624705", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 34, "probability": 0.712, "type": "Other", "normalized_text": "YouTuber"}, {"start": 118, "end": 129, "probability": 0.9724, "type": "Organization", "normalized_text": "FC Barcelona"}]}, "created_at": "2019-11-15T17:57:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 99, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @aCasaa8: [\u00daLTIMA HORA] YouTuber espa\u00f1ol se suicida en vivo a ra\u00edz de una denuncia realizada por el presidente del FC Barcelona. \n\nF por\u2026", "author_id": "268319351"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195400374540222470"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195387383614562306"}], "id": "1195400374540222470", "created_at": "2019-11-15T17:57:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 127, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ensustrece: En @ensustrece: LA COMPARSITA. En un viraje que bien podr\u00eda ser suicida, el fujimorismo rescata a su vieja guardia y la int\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ensustrece", "id": "124843312"}, {"start": 19, "end": 30, "username": "ensustrece", "id": "124843312"}]}, "author_id": "234594861"}, {"entities": {"urls": [{"start": 119, "end": 142, "url": "https://t.co/XeRqcdMk1F", "expanded_url": "https://open.spotify.com/track/3htUSkdYG9RraxQ0CL3nHB?si=9gangQdJQ7KdBzQ8edM-Xw", "display_url": "open.spotify.com/track/3htUSkdY\u2026"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 75, "probability": 0.5774, "type": "Other", "normalized_text": "Soda Stereo"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195400327324938241"], "id": "1195400327324938241", "created_at": "2019-11-15T17:57:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Paso la frontera del dolor suicida; alma fugitiva: liberame...\n\n(Soda Stereo, lo mejor que le pas\u00f3 a la raza humana) \n\nhttps://t.co/XeRqcdMk1F", "author_id": "1105095597017714688"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195400125339832320"], "id": "1195400125339832320", "created_at": "2019-11-15T17:56:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Deseo escribir una an\u00e9cdota sobre c\u00f3mo salvarle la vida a personas cuando tienen ideaci\u00f3n suicida. \nAbro hilo \n#SaludMental #NoEstasSolo", "entities": {"hashtags": [{"start": 111, "end": 123, "tag": "SaludMental"}, {"start": 124, "end": 136, "tag": "NoEstasSolo"}]}, "author_id": "429205120"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195400054401634305"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195158106533183488"}], "id": "1195400054401634305", "created_at": "2019-11-15T17:55:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @juliosamudio: @marlonchiOK Despu\u00e9s la mina se suicida y todas haciendo saber lo que es la depresi\u00f3n e inseguridades que entre ellas mis\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "juliosamudio", "id": "156111296"}, {"start": 18, "end": 30, "username": "marlonchiOK", "id": "1410044703379279873"}]}, "author_id": "155391907"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195400006582202368"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195191920617639939"}], "id": "1195400006582202368", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 67, "probability": 0.4877, "type": "Other", "normalized_text": "ladr\u00f3n"}, {"start": 97, "end": 103, "probability": 0.6895, "type": "Other", "normalized_text": "Planeta"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.9059, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "piahildebrandt", "id": "24024323"}]}, "created_at": "2019-11-15T17:55:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 175, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @piahildebrandt: Me desconecto un rato y resulta que 1) El ladr\u00f3n suicida escribi\u00f3 un libro y Planeta lo publica. 2) El marido de Keiko\u2026", "author_id": "476282963"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195399960419848192"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195376159275520001"}], "id": "1195399960419848192", "created_at": "2019-11-15T17:55:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 173, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Cescobarsarti: Puede llamarse pa\u00eds al lugar donde se explota a un ni\u00f1o de 9 a\u00f1os en una finca de caf\u00e9? Puede llamarse pa\u00eds al lugar don\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Cescobarsarti", "id": "618291244"}]}, "author_id": "40057175"}, {"lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1195399847672721408"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195079618518224897"}], "id": "1195399847672721408", "created_at": "2019-11-15T17:55:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 310, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @exoskie: \"o sehun eh infiltrado\"\n\"s\u00f3 existe 1 sehun\"\n\"o sehun original matou o clone\"\n\"o clone matou o sehun original\"\n\"o sehun tem o p\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "exoskie", "id": "1134541374672560129"}]}, "author_id": "2847531839"}, {"entities": {"urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/rSSdMr61aw", "expanded_url": "https://twitter.com/_solgenez/status/1194808709421117442", "display_url": "twitter.com/_solgenez/stat\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lakooks", "id": "64829388"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195399823375183872"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195314311012474881"}], "id": "1195399823375183872", "created_at": "2019-11-15T17:55:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @lakooks: Ah pero despu\u00e9s alguien se suicida y ustedes: ayy\u00f1\u00f1 mi dm esta\u00f1\u00f1 abierto\u00f1\u00f1\u00f1 para hablar\u00f1\u00f1\u00f1 https://t.co/rSSdMr61aw", "author_id": "3327641080"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195399800973352962"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195376159275520001"}], "id": "1195399800973352962", "created_at": "2019-11-15T17:54:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 173, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Cescobarsarti: Puede llamarse pa\u00eds al lugar donde se explota a un ni\u00f1o de 9 a\u00f1os en una finca de caf\u00e9? Puede llamarse pa\u00eds al lugar don\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Cescobarsarti", "id": "618291244"}]}, "author_id": "108744588"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195399752587907072"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195376159275520001"}], "id": "1195399752587907072", "created_at": "2019-11-15T17:54:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 173, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Cescobarsarti: Puede llamarse pa\u00eds al lugar donde se explota a un ni\u00f1o de 9 a\u00f1os en una finca de caf\u00e9? Puede llamarse pa\u00eds al lugar don\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Cescobarsarti", "id": "618291244"}]}, "author_id": "313423827"}, {"entities": {"urls": [{"start": 204, "end": 227, "url": "https://t.co/2H3Wc9GtPd", "expanded_url": "https://twitter.com/InVeritatetweet/status/1195330661802008576", "display_url": "twitter.com/InVeritatetwee\u2026"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1195399651899432960"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1195330661802008576"}], "id": "1195399651899432960", "created_at": "2019-11-15T17:54:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Comunista perverso non Cristiano ma, suicida del popolo Italiano tu sei Satana che ruba ai poveri per arricchire se stesso.che  tu sia maledetto e chi tu ha eletto. Ridateci Papa Benedetto XVI .assassino https://t.co/2H3Wc9GtPd", "author_id": "1171928032015261697"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195399501697171458"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195384703320240128"}], "id": "1195399501697171458", "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 38, "probability": 0.7307, "type": "Other", "normalized_text": "DEUS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "mlqthyago7", "id": "887847984146395137"}]}, "created_at": "2019-11-15T17:53:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @mlqthyago7: GENTE PELO AMOR DE DEUS AMANDA N SE MATOU!!!!!!!!  PAREM DE FALAR BOBAGENS.. E RESPEITEM A DOR DO PR\u00d3XIMO", "author_id": "3344754129"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195399399637172224"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195315066570035200"}], "id": "1195399399637172224", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 62, "probability": 0.4695, "type": "Person", "normalized_text": "MARK"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "created_at": "2019-11-15T17:53:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @jpereyra1952: \u00bfEL SUICIDA LADR\u00d3N SE MAT\u00d3 POR COBARDE Y MARK DE HAMBRE?\nNo les importa dejar hu\u00e9rfanos. \u00bfQu\u00e9 clase de amor a los hijos e\u2026", "author_id": "7496912"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195399349225869317"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195370985760923648"}], "id": "1195399349225869317", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 34, "probability": 0.712, "type": "Other", "normalized_text": "YouTuber"}, {"start": 118, "end": 129, "probability": 0.9724, "type": "Organization", "normalized_text": "FC Barcelona"}]}, "created_at": "2019-11-15T17:53:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 99, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @aCasaa8: [\u00daLTIMA HORA] YouTuber espa\u00f1ol se suicida en vivo a ra\u00edz de una denuncia realizada por el presidente del FC Barcelona. \n\nF por\u2026", "author_id": "1174880457462358022"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195399303008804869"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195377769129136128"}], "id": "1195399303008804869", "created_at": "2019-11-15T17:52:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @LaAlianzaGT: Observemos c\u00f3mo vive la mayor\u00eda de ni\u00f1as y ni\u00f1os de un pa\u00eds, y sabremos qu\u00e9 pa\u00eds es.El lugar donde un ni\u00f1o d 9 a\u00f1os, explo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "LaAlianzaGT", "id": "2398085988"}]}, "author_id": "4882292643"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195399238936649729"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195298881652842497"}], "id": "1195399238936649729", "created_at": "2019-11-15T17:52:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@ManuelaDavila Bom dia! E a\u00ed, curtindo seu partido comunista? Queria te lembrar que essa ideologia j\u00e1 MATOU mais de 100 MILH\u00d5ES de pessoas e continua matando at\u00e9 hj! Se vc acha que o comunismo funciona, procure ajuda profissional! Se vc apoia o comunismo, v\u00e1 pra cuba!", "in_reply_to_user_id": "25858078", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "ManuelaDavila", "id": "25858078"}]}, "author_id": "625259988"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195399165913661440"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195387383614562306"}], "id": "1195399165913661440", "created_at": "2019-11-15T17:52:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 127, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ensustrece: En @ensustrece: LA COMPARSITA. En un viraje que bien podr\u00eda ser suicida, el fujimorismo rescata a su vieja guardia y la int\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ensustrece", "id": "124843312"}, {"start": 19, "end": 30, "username": "ensustrece", "id": "124843312"}]}, "author_id": "724334722143399938"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195399158255030273"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195398229954908160"}], "id": "1195399158255030273", "created_at": "2019-11-15T17:52:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @jo_oliva: Un ni\u00f1o de 9 a\u00f1os se suicida por explotaci\u00f3n laboral.  \n\nSe dan cuenta lo irracional que se lee eso... pero ese infierno es l\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "jo_oliva", "id": "1415159081141145606"}]}, "author_id": "62180911"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195399150893965320"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195390321179463680"}], "id": "1195399150893965320", "created_at": "2019-11-15T17:52:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @HugoVigray: Despu\u00e9s no me digan que los paraguayos no somos innovadores. Aqu\u00ed inventamos el \"antenismo\" como m\u00e9todo suicida. Que se jod\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "HugoVigray", "id": "208200497"}]}, "author_id": "383860403"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195399122565685255"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195388263667777536"}], "id": "1195399122565685255", "created_at": "2019-11-15T17:52:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @PedroRuasPsol: Para a bolsominiada, que continua chamando o porteiro de \"mentiroso\":  pensem que, se ele mentiu, ele enfureceu um Presi\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "PedroRuasPsol", "id": "57692627"}]}, "author_id": "2382899484"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195399031578451968"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195367972065419271"}], "id": "1195399031578451968", "created_at": "2019-11-15T17:51:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@AccionDeAmparo Que posteo la hija del suicida ?", "in_reply_to_user_id": "3193276859", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "AccionDeAmparo", "id": "3193276859"}]}, "author_id": "939294554"}, {"entities": {"urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/rSSdMr61aw", "expanded_url": "https://twitter.com/_solgenez/status/1194808709421117442", "display_url": "twitter.com/_solgenez/stat\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lakooks", "id": "64829388"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195398987047673856"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195314311012474881"}], "id": "1195398987047673856", "created_at": "2019-11-15T17:51:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @lakooks: Ah pero despu\u00e9s alguien se suicida y ustedes: ayy\u00f1\u00f1 mi dm esta\u00f1\u00f1 abierto\u00f1\u00f1\u00f1 para hablar\u00f1\u00f1\u00f1 https://t.co/rSSdMr61aw", "author_id": "722806228838137856"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195398876225818624"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195376159275520001"}], "id": "1195398876225818624", "created_at": "2019-11-15T17:51:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 173, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Cescobarsarti: Puede llamarse pa\u00eds al lugar donde se explota a un ni\u00f1o de 9 a\u00f1os en una finca de caf\u00e9? Puede llamarse pa\u00eds al lugar don\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Cescobarsarti", "id": "618291244"}]}, "author_id": "4882292643"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195398738510065664"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195387522857291776"}], "id": "1195398738510065664", "entities": {"annotations": [{"start": 167, "end": 172, "probability": 0.9014, "type": "Place", "normalized_text": "brasil"}, {"start": 214, "end": 225, "probability": 0.6314, "type": "Organization", "normalized_text": "de assassino"}, {"start": 263, "end": 267, "probability": 0.983, "type": "Organization", "normalized_text": "vasco"}, {"start": 310, "end": 317, "probability": 0.979, "type": "Organization", "normalized_text": "flamengo"}], "mentions": [{"start": 27, "end": 40, "username": "paty_arantes", "id": "84757147"}]}, "created_at": "2019-11-15T17:50:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "text": "@olucasoliv_ @mothefxpreta @paty_arantes @ffcarcanjo e nao matou? n\u00e3o sei pra vc, mas pra mim as mortes de adolescentes por negligencia de um dos clubes mais ricos do brasil se chama: homicidio. btw chamar o clube de assassino nao deveria partir so da torcida do vasco mas de todas as torcidas inclusive da do flamengo", "in_reply_to_user_id": "3005709089", "author_id": "182582889"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195398439418433543"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195385768363122688"}], "id": "1195398439418433543", "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 58, "probability": 0.9611, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}]}, "created_at": "2019-11-15T17:49:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Edgargzmx Es un tema super fuerte pero todo lo que Twitter le hizo fue bullying, hay gente como \u00e9l que tiene problemas mentales/emocionales que s\u00ed se suicida por acoso. Que les valga verga si la ense\u00f1a o no, si se casa o no, si hace bien o no pero en todo est\u00e1n sobres y eso es p\u00e9simo.", "in_reply_to_user_id": "83248423", "author_id": "127390946"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195398229954908160"], "id": "1195398229954908160", "entities": {"annotations": [{"start": 127, "end": 135, "probability": 0.9537, "type": "Place", "normalized_text": "Guatemala"}]}, "created_at": "2019-11-15T17:48:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 3, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "text": "Un ni\u00f1o de 9 a\u00f1os se suicida por explotaci\u00f3n laboral.  \n\nSe dan cuenta lo irracional que se lee eso... pero ese infierno es la Guatemala que muchos defienden y dicen que es bella. \n\nUn ni\u00f1o de 9 a\u00f1os que encontr\u00f3 m\u00e1s paz en silenciar su vida, as\u00ed de triste es esta realidad.", "author_id": "15899344"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195398163185709056"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195388263667777536"}], "id": "1195398163185709056", "created_at": "2019-11-15T17:48:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @PedroRuasPsol: Para a bolsominiada, que continua chamando o porteiro de \"mentiroso\":  pensem que, se ele mentiu, ele enfureceu um Presi\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "PedroRuasPsol", "id": "57692627"}]}, "author_id": "1020004459382964225"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195398137566945281"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195388263667777536"}], "id": "1195398137566945281", "created_at": "2019-11-15T17:48:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @PedroRuasPsol: Para a bolsominiada, que continua chamando o porteiro de \"mentiroso\":  pensem que, se ele mentiu, ele enfureceu um Presi\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "PedroRuasPsol", "id": "57692627"}]}, "author_id": "197138645"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195398105597972480"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195387383614562306"}], "id": "1195398105597972480", "created_at": "2019-11-15T17:48:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 127, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ensustrece: En @ensustrece: LA COMPARSITA. En un viraje que bien podr\u00eda ser suicida, el fujimorismo rescata a su vieja guardia y la int\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ensustrece", "id": "124843312"}, {"start": 19, "end": 30, "username": "ensustrece", "id": "124843312"}]}, "author_id": "304793790"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195398021485338624"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195394136595148805"}], "id": "1195398021485338624", "entities": {"annotations": [{"start": 234, "end": 241, "probability": 0.4015, "type": "Person", "normalized_text": "CLAUSULA"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "jpgarcia14", "id": "267839382"}, {"start": 12, "end": 20, "username": "ocherep", "id": "132667443"}]}, "created_at": "2019-11-15T17:47:52.000Z", "geo": {"place_id": "0079bbc151fa56d2"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "@jpgarcia14 @ocherep Suicida es q el mismo Estado q dice no poder ajustar salarios con cl\u00e1usula gatillo (c\u00f3mo dec\u00eda no poder pagar el 82% m\u00f3vil a los jubilados), pague m\u00e1s del70% de inter\u00e9s a sus amigos bonistas. SE PUEDE AJUSTAR CON CLAUSULA GATILLO, SE PUEDE PAGAR EL 82%. El Socialismo lo demostr\u00f3.", "in_reply_to_user_id": "267839382", "author_id": "210569233"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195397961532002305"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195366789724745728"}], "id": "1195397961532002305", "entities": {"annotations": [{"start": 165, "end": 167, "probability": 0.9843, "type": "Organization", "normalized_text": "FBI"}, {"start": 170, "end": 172, "probability": 0.9797, "type": "Organization", "normalized_text": "CIA"}]}, "created_at": "2019-11-15T17:47:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@ProAliancaBR @DetritoFederal1 Como eles confirmam? Queria saber se nesses 3 dias eles foram nas casas de um milh\u00e3o de pessoas! \nEsse pessoal devia ser chamado pelo FBI, CIA,Esquadr\u00e3o suicida rsrs", "in_reply_to_user_id": "112699057", "author_id": "1119666306750529538"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195397907710693376"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194178018035539968"}], "id": "1195397907710693376", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 31, "probability": 0.4307, "type": "Place", "normalized_text": "MenoresMigrantes"}, {"start": 71, "end": 81, "probability": 0.6031, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "BRE_redes", "id": "3535194023"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 32, "tag": "MenoresMigrantes"}]}, "created_at": "2019-11-15T17:47:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 148, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @BRE_redes: #MenoresMigrantes Un joven inmigrante extutelado por la Generalitat se suicida tras ser expulsado del centro de menores\nEl a\u2026", "author_id": "2583959408"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195397806653157377"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195384703320240128"}], "id": "1195397806653157377", "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 38, "probability": 0.7307, "type": "Other", "normalized_text": "DEUS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "mlqthyago7", "id": "887847984146395137"}]}, "created_at": "2019-11-15T17:47:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @mlqthyago7: GENTE PELO AMOR DE DEUS AMANDA N SE MATOU!!!!!!!!  PAREM DE FALAR BOBAGENS.. E RESPEITEM A DOR DO PR\u00d3XIMO", "author_id": "873712764493205504"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1195397791830495235"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195034595126915072"}], "id": "1195397791830495235", "created_at": "2019-11-15T17:46:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Carmela_oltre: Disumanit\u00e0.....\nMohamed suicida in cella a Viterbo: 'Amato da molti, ucciso a 24 anni dalla solitudine del carcere' http\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Carmela_oltre", "id": "884023737745645572"}]}, "author_id": "843551973089705985"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195397772272373760"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195384703320240128"}], "id": "1195397772272373760", "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 38, "probability": 0.7307, "type": "Other", "normalized_text": "DEUS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "mlqthyago7", "id": "887847984146395137"}]}, "created_at": "2019-11-15T17:46:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @mlqthyago7: GENTE PELO AMOR DE DEUS AMANDA N SE MATOU!!!!!!!!  PAREM DE FALAR BOBAGENS.. E RESPEITEM A DOR DO PR\u00d3XIMO", "author_id": "827284072950951937"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195397659554713600"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195376159275520001"}], "id": "1195397659554713600", "created_at": "2019-11-15T17:46:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 173, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Cescobarsarti: Puede llamarse pa\u00eds al lugar donde se explota a un ni\u00f1o de 9 a\u00f1os en una finca de caf\u00e9? Puede llamarse pa\u00eds al lugar don\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Cescobarsarti", "id": "618291244"}]}, "author_id": "228138506"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195397602965106690"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195387383614562306"}], "id": "1195397602965106690", "created_at": "2019-11-15T17:46:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 127, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ensustrece: En @ensustrece: LA COMPARSITA. En un viraje que bien podr\u00eda ser suicida, el fujimorismo rescata a su vieja guardia y la int\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ensustrece", "id": "124843312"}, {"start": 19, "end": 30, "username": "ensustrece", "id": "124843312"}]}, "author_id": "719342117483634690"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195397590298304513"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195370985760923648"}], "id": "1195397590298304513", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 34, "probability": 0.712, "type": "Other", "normalized_text": "YouTuber"}, {"start": 118, "end": 129, "probability": 0.9724, "type": "Organization", "normalized_text": "FC Barcelona"}]}, "created_at": "2019-11-15T17:46:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 99, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @aCasaa8: [\u00daLTIMA HORA] YouTuber espa\u00f1ol se suicida en vivo a ra\u00edz de una denuncia realizada por el presidente del FC Barcelona. \n\nF por\u2026", "author_id": "1044232772389343232"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195397541774397440"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195191920617639939"}], "id": "1195397541774397440", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 67, "probability": 0.4877, "type": "Other", "normalized_text": "ladr\u00f3n"}, {"start": 97, "end": 103, "probability": 0.6895, "type": "Other", "normalized_text": "Planeta"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.9059, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "piahildebrandt", "id": "24024323"}]}, "created_at": "2019-11-15T17:45:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 175, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @piahildebrandt: Me desconecto un rato y resulta que 1) El ladr\u00f3n suicida escribi\u00f3 un libro y Planeta lo publica. 2) El marido de Keiko\u2026", "author_id": "1279751490"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195397514960220160"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195387383614562306"}], "id": "1195397514960220160", "created_at": "2019-11-15T17:45:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 127, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ensustrece: En @ensustrece: LA COMPARSITA. En un viraje que bien podr\u00eda ser suicida, el fujimorismo rescata a su vieja guardia y la int\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ensustrece", "id": "124843312"}, {"start": 19, "end": 30, "username": "ensustrece", "id": "124843312"}]}, "author_id": "1155549186005225472"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195397423276974081"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195387383614562306"}], "id": "1195397423276974081", "created_at": "2019-11-15T17:45:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 127, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ensustrece: En @ensustrece: LA COMPARSITA. En un viraje que bien podr\u00eda ser suicida, el fujimorismo rescata a su vieja guardia y la int\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ensustrece", "id": "124843312"}, {"start": 19, "end": 30, "username": "ensustrece", "id": "124843312"}]}, "author_id": "111665820"}, {"entities": {"urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/UDAS1KvDpO", "expanded_url": "https://www.puntomedio.mx/hombre-de-45-anos-se-suicida-en-kanasin/", "display_url": "puntomedio.mx/hombre-de-45-a\u2026"}, {"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/Qbx172FxrG", "expanded_url": "https://twitter.com/peninsularpm/status/1195397382441177088/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Qbx172FxrG", "media_key": "3_1195397380486651905"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195397382441177088"], "id": "1195397382441177088", "created_at": "2019-11-15T17:45:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Hombre de 45 a\u00f1os se suicida en\u00a0Kanas\u00edn https://t.co/UDAS1KvDpO https://t.co/Qbx172FxrG", "author_id": "89496981"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195397224894734342"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195384703320240128"}], "id": "1195397224894734342", "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 38, "probability": 0.7307, "type": "Other", "normalized_text": "DEUS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "mlqthyago7", "id": "887847984146395137"}]}, "created_at": "2019-11-15T17:44:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @mlqthyago7: GENTE PELO AMOR DE DEUS AMANDA N SE MATOU!!!!!!!!  PAREM DE FALAR BOBAGENS.. E RESPEITEM A DOR DO PR\u00d3XIMO", "author_id": "1061754523008557059"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195397202862104576"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195388263667777536"}], "id": "1195397202862104576", "created_at": "2019-11-15T17:44:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @PedroRuasPsol: Para a bolsominiada, que continua chamando o porteiro de \"mentiroso\":  pensem que, se ele mentiu, ele enfureceu um Presi\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "PedroRuasPsol", "id": "57692627"}]}, "author_id": "2899642751"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195397183291449344"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195395631185092609"}], "id": "1195397183291449344", "created_at": "2019-11-15T17:44:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Matheuszi_n A regra \u00e9 clara, se matou o contra ataque, \u00e9 amarelo", "in_reply_to_user_id": "1063479613811236866", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Matheuszi_n", "id": "1063479613811236866"}]}, "author_id": "2729304522"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195396967460933632"], "id": "1195396967460933632", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 28, "probability": 0.484, "type": "Person", "normalized_text": "joker"}, {"start": 129, "end": 133, "probability": 0.5018, "type": "Person", "normalized_text": "joker"}]}, "created_at": "2019-11-15T17:43:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "um colega meu falou que joker era ruim que esquadr\u00e3o suicida \u00e9 melhor kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk \nvamo v\u00ea ent\u00e3o, vou socar o 1bi de joker no c* dele", "author_id": "953406228276940801"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195396942232203264"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195157672284299265"}], "id": "1195396942232203264", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 22, "probability": 0.8732, "type": "Organization", "normalized_text": "SBT"}, {"start": 33, "end": 38, "probability": 0.3575, "type": "Person", "normalized_text": "Marc\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "agimarsantos", "id": "135614405"}]}, "created_at": "2019-11-15T17:43:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @agimarsantos: O SBT e fulano Marc\u00e3o tem q responder na justi\u00e7a s\u00e3o c\u00famplices do suic\u00eddio do rapaz o filho quase fica \u00f3rf\u00e3o a m\u00e3e tbm qu\u2026", "author_id": "97768470"}, {"entities": {"urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/rSSdMr61aw", "expanded_url": "https://twitter.com/_solgenez/status/1194808709421117442", "display_url": "twitter.com/_solgenez/stat\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lakooks", "id": "64829388"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195396941171109888"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195314311012474881"}], "id": "1195396941171109888", "created_at": "2019-11-15T17:43:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @lakooks: Ah pero despu\u00e9s alguien se suicida y ustedes: ayy\u00f1\u00f1 mi dm esta\u00f1\u00f1 abierto\u00f1\u00f1\u00f1 para hablar\u00f1\u00f1\u00f1 https://t.co/rSSdMr61aw", "author_id": "3010444366"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195396898410119169"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195183511193473024"}], "id": "1195396898410119169", "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 50, "probability": 0.7582, "type": "Organization", "normalized_text": "SBT"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "inclements", "id": "91141367"}]}, "created_at": "2019-11-15T17:43:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @inclements: Marc\u00e3o do Povo, apresentador do SBT, zombou ao vivo de um homem que tentou suic\u00eddio subindo num fio da rede el\u00e9trica, porqu\u2026", "author_id": "97768470"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195396876960440323"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195387383614562306"}], "id": "1195396876960440323", "created_at": "2019-11-15T17:43:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 127, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ensustrece: En @ensustrece: LA COMPARSITA. En un viraje que bien podr\u00eda ser suicida, el fujimorismo rescata a su vieja guardia y la int\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ensustrece", "id": "124843312"}, {"start": 19, "end": 30, "username": "ensustrece", "id": "124843312"}]}, "author_id": "403406764"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195396705908342787"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195396146446962688"}], "id": "1195396705908342787", "created_at": "2019-11-15T17:42:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@GenPenaloza Adem\u00e1s de un acto demencial, tambi\u00e9n ser\u00eda un acto suicida soltarle los perros \"colectivos\" a una multitud que no tendr\u00e1 piedad de ellos...", "in_reply_to_user_id": "220055314", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "GenPenaloza", "id": "220055314"}]}, "author_id": "1219797745"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195396645015433217"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195396031552331781"}], "id": "1195396645015433217", "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 40, "probability": 0.7586, "type": "Person", "normalized_text": "Lanzas"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Natlo29", "id": "893849201788035078"}]}, "created_at": "2019-11-15T17:42:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "@Natlo29 La sentencia del jurado a Lanzas que le condena por homicidio imprudente, \"\u00e9l quer\u00eda s\u00f3lo matarlo un poquito\", deja claro que este pa\u00eds vive en una sociedad  enferma de cobard\u00eda moral y f\u00edsica suicida. Digna de ser p\u00fablico de coliseo y de ser aniquilada sin pena ni gloria.", "in_reply_to_user_id": "893849201788035078", "author_id": "1126215837680111619"}, {"entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/EZjsovEoRz", "expanded_url": "https://twitter.com/armesillaconde/status/1195394425909846017", "display_url": "twitter.com/armesillaconde\u2026"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.4362, "type": "Other", "normalized_text": "ERChez"}, {"start": 56, "end": 63, "probability": 0.9771, "type": "Place", "normalized_text": "Catalu\u00f1a"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195396542192074753"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1195394425909846017"}], "id": "1195396542192074753", "created_at": "2019-11-15T17:41:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Estar\u00e1 bien ver como ERChez se suicida politicamente en Catalu\u00f1a. https://t.co/EZjsovEoRz", "author_id": "924028029218775046"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195396498978152448"], "id": "1195396498978152448", "created_at": "2019-11-15T17:41:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "O cara se matou de moto na pista e t\u00e1 ali bem feliz correndo de novo. Gente se eu fosse correr de moto ia chegar a 20 por hora e j\u00e1 ia me desesperar", "author_id": "2784867627"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195396429063360513"], "id": "1195396429063360513", "created_at": "2019-11-15T17:41:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Venir al centro a esta hora y con este calor fue un acto suicida", "author_id": "754550851553878016"}, {"lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1195396421391921154"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195079618518224897"}], "id": "1195396421391921154", "created_at": "2019-11-15T17:41:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 310, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @exoskie: \"o sehun eh infiltrado\"\n\"s\u00f3 existe 1 sehun\"\n\"o sehun original matou o clone\"\n\"o clone matou o sehun original\"\n\"o sehun tem o p\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "exoskie", "id": "1134541374672560129"}]}, "author_id": "769995313"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195396243234664448"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195381950539845633"}], "id": "1195396243234664448", "created_at": "2019-11-15T17:40:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @OSCARFIGUEROLA: @luizalane76 @AlcaldiaMHmx @Soymemomartinez @colanahuac_cdmx @ColanahuacCDMX @unidos_porMH @VecinocraciaMH @JaimeZurita\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "OSCARFIGUEROLA", "id": "141584059"}]}, "author_id": "94653203"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195396213132148738"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195191920617639939"}], "id": "1195396213132148738", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 67, "probability": 0.4877, "type": "Other", "normalized_text": "ladr\u00f3n"}, {"start": 97, "end": 103, "probability": 0.6895, "type": "Other", "normalized_text": "Planeta"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.9059, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "piahildebrandt", "id": "24024323"}]}, "created_at": "2019-11-15T17:40:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 175, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @piahildebrandt: Me desconecto un rato y resulta que 1) El ladr\u00f3n suicida escribi\u00f3 un libro y Planeta lo publica. 2) El marido de Keiko\u2026", "author_id": "1011102137290457088"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195396084446777344"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195062628814598144"}], "id": "1195396084446777344", "created_at": "2019-11-15T17:40:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 152, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @glaubermacario: O cara apareceu pendurado em um fio dizendo que queria morrer. O motivo seria uma trai\u00e7\u00e3o conjugal\n\nO apresentador do p\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "glaubermacario", "id": "25417481"}]}, "author_id": "1221692456"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195396010207563776"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195291841115107328"}], "id": "1195396010207563776", "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 61, "probability": 0.7202, "type": "Person", "normalized_text": "Lanzas"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "RamboCabreao", "id": "2386588792"}, {"start": 14, "end": 29, "username": "pablofdezpalma", "id": "1367920520"}]}, "created_at": "2019-11-15T17:39:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@RamboCabreao @pablofdezpalma La sentencia del jurado a Lanzas que le condena por homicidio imprudente, \"\u00e9l quer\u00eda s\u00f3lo matarlo un poquito\", deja claro que este pa\u00eds vive en una sociedad  enferma de cobard\u00eda moral y f\u00edsica suicida. Digna de ser p\u00fablico de coliseo y de ser aniquilada sin pena ni gloria.", "in_reply_to_user_id": "2386588792", "author_id": "1126215837680111619"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195395995854688256"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195387383614562306"}], "id": "1195395995854688256", "created_at": "2019-11-15T17:39:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 127, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ensustrece: En @ensustrece: LA COMPARSITA. En un viraje que bien podr\u00eda ser suicida, el fujimorismo rescata a su vieja guardia y la int\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ensustrece", "id": "124843312"}, {"start": 19, "end": 30, "username": "ensustrece", "id": "124843312"}]}, "author_id": "1041535084371881984"}, {"entities": {"urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/t0jF5xE0Am", "expanded_url": "https://www.eluniversal.com.mx/metropoli/cdmx/mata-su-pareja-y-se-suicida-en-una-iglesia-de-iztapalapa", "display_url": "eluniversal.com.mx/metropoli/cdmx\u2026"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 57, "probability": 0.8398, "type": "Place", "normalized_text": "Iztapalapa"}], "mentions": [{"start": 87, "end": 103, "username": "El_Universal_Mx", "id": "16676396"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195395973549154304"], "id": "1195395973549154304", "created_at": "2019-11-15T17:39:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Mata a su pareja y se suicida en una iglesia de Iztapalapa https://t.co/t0jF5xE0Am v\u00eda @El_Universal_Mx", "author_id": "823588776287096835"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195395926376034305"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195376159275520001"}], "id": "1195395926376034305", "created_at": "2019-11-15T17:39:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 173, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Cescobarsarti: Puede llamarse pa\u00eds al lugar donde se explota a un ni\u00f1o de 9 a\u00f1os en una finca de caf\u00e9? Puede llamarse pa\u00eds al lugar don\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Cescobarsarti", "id": "618291244"}]}, "author_id": "279191288"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195395872231694341"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195388263667777536"}], "id": "1195395872231694341", "created_at": "2019-11-15T17:39:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @PedroRuasPsol: Para a bolsominiada, que continua chamando o porteiro de \"mentiroso\":  pensem que, se ele mentiu, ele enfureceu um Presi\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "PedroRuasPsol", "id": "57692627"}]}, "author_id": "127037804"}, {"entities": {"urls": [{"start": 130, "end": 153, "url": "https://t.co/nF1Vk0BK4G", "expanded_url": "https://bit.ly/2OeKPSF", "display_url": "bit.ly/2OeKPSF"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195395846902296577"], "id": "1195395846902296577", "created_at": "2019-11-15T17:39:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "NACIONAL | Seg\u00fan informaci\u00f3n, el peque\u00f1o se enoj\u00f3 porque su madre le quit\u00f3 el celular y horas m\u00e1s tarde lo encontraron sin vida.\n\nhttps://t.co/nF1Vk0BK4G", "author_id": "55387749"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195395823883952128"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195388263667777536"}], "id": "1195395823883952128", "created_at": "2019-11-15T17:39:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @PedroRuasPsol: Para a bolsominiada, que continua chamando o porteiro de \"mentiroso\":  pensem que, se ele mentiu, ele enfureceu um Presi\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "PedroRuasPsol", "id": "57692627"}]}, "author_id": "3307581995"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195395807849177089"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195360260275486720"}], "id": "1195395807849177089", "created_at": "2019-11-15T17:39:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "text": "@wylyrojas Suicida no porq sectira al agua... me quedo con muy idiota..\ud83d\ude02", "in_reply_to_user_id": "2317491182", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "wylyrojas", "id": "2317491182"}]}, "author_id": "1182969685"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195395696012214272"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195387383614562306"}], "id": "1195395696012214272", "created_at": "2019-11-15T17:38:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 127, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ensustrece: En @ensustrece: LA COMPARSITA. En un viraje que bien podr\u00eda ser suicida, el fujimorismo rescata a su vieja guardia y la int\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ensustrece", "id": "124843312"}, {"start": 19, "end": 30, "username": "ensustrece", "id": "124843312"}]}, "author_id": "946122633246060544"}, {"lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1195395624658722817"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195255248513843200"}], "id": "1195395624658722817", "created_at": "2019-11-15T17:38:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CoucouVic: El pendent ferroviari \ud83c\uddea\ud83c\uddf8: No \u00e9s pas q no els ho hagu\u00e9ssem explicat\nLa judicialitzaci\u00f3 i la negaci\u00f3 de la pol\u00edtica ha posat l\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "CoucouVic", "id": "915535201593446400"}]}, "author_id": "1016113430"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195395521365659648"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195376159275520001"}], "id": "1195395521365659648", "created_at": "2019-11-15T17:37:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 173, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Cescobarsarti: Puede llamarse pa\u00eds al lugar donde se explota a un ni\u00f1o de 9 a\u00f1os en una finca de caf\u00e9? Puede llamarse pa\u00eds al lugar don\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Cescobarsarti", "id": "618291244"}]}, "author_id": "1109864709476548608"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195395440457457664"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195367972065419271"}], "id": "1195395440457457664", "created_at": "2019-11-15T17:37:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "text": "@AccionDeAmparo Ella no sabe que es sentir hambre, gracias a su corrupto y suicida padre.", "in_reply_to_user_id": "3193276859", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "AccionDeAmparo", "id": "3193276859"}]}, "author_id": "859856993116315648"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195395147112026112"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195387383614562306"}], "id": "1195395147112026112", "created_at": "2019-11-15T17:36:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 127, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ensustrece: En @ensustrece: LA COMPARSITA. En un viraje que bien podr\u00eda ser suicida, el fujimorismo rescata a su vieja guardia y la int\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ensustrece", "id": "124843312"}, {"start": 19, "end": 30, "username": "ensustrece", "id": "124843312"}]}, "author_id": "927340206281379852"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195395146206056448"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195370985760923648"}], "id": "1195395146206056448", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 34, "probability": 0.712, "type": "Other", "normalized_text": "YouTuber"}, {"start": 118, "end": 129, "probability": 0.9724, "type": "Organization", "normalized_text": "FC Barcelona"}]}, "created_at": "2019-11-15T17:36:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 99, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @aCasaa8: [\u00daLTIMA HORA] YouTuber espa\u00f1ol se suicida en vivo a ra\u00edz de una denuncia realizada por el presidente del FC Barcelona. \n\nF por\u2026", "author_id": "2740519510"}, {"entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/CasyKSpqC5", "expanded_url": "https://twitter.com/Passaro_VL/status/1195373117423656960", "display_url": "twitter.com/Passaro_VL/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 122, "end": 128, "probability": 0.9302, "type": "Person", "normalized_text": "Edmundo"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195395088496631809"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1195373117423656960"}], "id": "1195395088496631809", "created_at": "2019-11-15T17:36:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Mas imbecis esses e aproveitadores, acham que o time ou a torcida tem alguma responsabilidade. O caso agora \u00e9 JUR\u00cdDICO. O Edmundo, o animal, MATOU pessoas num atropelamento na lagoa e desfila como se n\u00e3o tivesse nada.Qual seria a indeniza\u00e7\u00e3o pra fam\u00edlia dos mortos? Vcs s\u00e3o toscos https://t.co/CasyKSpqC5", "author_id": "106198184"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195394957353406466"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195387383614562306"}], "id": "1195394957353406466", "created_at": "2019-11-15T17:35:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 127, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ensustrece: En @ensustrece: LA COMPARSITA. En un viraje que bien podr\u00eda ser suicida, el fujimorismo rescata a su vieja guardia y la int\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ensustrece", "id": "124843312"}, {"start": 19, "end": 30, "username": "ensustrece", "id": "124843312"}]}, "author_id": "940594704319700993"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195394836666425347"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195387383614562306"}], "id": "1195394836666425347", "created_at": "2019-11-15T17:35:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 127, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ensustrece: En @ensustrece: LA COMPARSITA. En un viraje que bien podr\u00eda ser suicida, el fujimorismo rescata a su vieja guardia y la int\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ensustrece", "id": "124843312"}, {"start": 19, "end": 30, "username": "ensustrece", "id": "124843312"}]}, "author_id": "1194326631713792001"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195394835202662400"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195191920617639939"}], "id": "1195394835202662400", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 67, "probability": 0.4877, "type": "Other", "normalized_text": "ladr\u00f3n"}, {"start": 97, "end": 103, "probability": 0.6895, "type": "Other", "normalized_text": "Planeta"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.9059, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "piahildebrandt", "id": "24024323"}]}, "created_at": "2019-11-15T17:35:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 175, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @piahildebrandt: Me desconecto un rato y resulta que 1) El ladr\u00f3n suicida escribi\u00f3 un libro y Planeta lo publica. 2) El marido de Keiko\u2026", "author_id": "312769520"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195394828818796544"], "id": "1195394828818796544", "created_at": "2019-11-15T17:35:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Acabei de entrar no meu quarto, acendi a l\u00e2mpada e ela explodiu.\nCoitada,n\u00e3o aguentou o meu brilho e se suicidou.\ud83d\ude44\ud83e\udd37\u200d\u2640\ufe0f", "author_id": "957870715"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195394712095604737"], "id": "1195394712095604737", "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 66, "probability": 0.4898, "type": "Person", "normalized_text": "waze"}, {"start": 84, "end": 94, "probability": 0.4452, "type": "Other", "normalized_text": "sippin purp"}]}, "created_at": "2019-11-15T17:34:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "\u201cTu n\u00e3o usas auto-tune ele \u00e9 que te usa a ti \u201c eu n\u00e3o curto de waze mas ele matou o sippin purp ( n\u00e3o sei se \u00e9 assim que se escreve)", "author_id": "1084766768755888128"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195394662074372097"], "id": "1195394662074372097", "created_at": "2019-11-15T17:34:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "ME CITARON EN UN TRABAJO BIGGEST KE DEL MUNDO SI ME CONOCE SE SUICIDA", "author_id": "3374451239"}, {"entities": {"urls": [{"start": 213, "end": 236, "url": "https://t.co/VH4HzoRizm", "expanded_url": "https://twitter.com/tovaga/status/1195278147157184512", "display_url": "twitter.com/tovaga/status/\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195394536769564673"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1195278147157184512"}], "id": "1195394536769564673", "created_at": "2019-11-15T17:34:01.000Z", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "J\u00f4 sobre folhas.Despertou na hora marcada com empenhos \u00e9ticos senicos particulares na trilha de seus interesses Raz\u00e3o de sua leonina ironia ,n\u00e3o o humor ,que comparece mais em seu aspecto de negatividade suicida. https://t.co/VH4HzoRizm", "author_id": "957764245961273345"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1195394447908974592"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194979008192094212"}], "id": "1195394447908974592", "created_at": "2019-11-15T17:33:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 258, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @BaobabExp: Abbiamo conosciuto Mohamed a PiazzaleMaslax\nOggi lo piangiamo insieme a tante altre persone\n\n\"\u00c8 difficile per me che sono eu\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "BaobabExp", "id": "3371020601"}]}, "author_id": "1448082108"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195394426383802368"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195387383614562306"}], "id": "1195394426383802368", "created_at": "2019-11-15T17:33:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 127, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ensustrece: En @ensustrece: LA COMPARSITA. En un viraje que bien podr\u00eda ser suicida, el fujimorismo rescata a su vieja guardia y la int\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ensustrece", "id": "124843312"}, {"start": 19, "end": 30, "username": "ensustrece", "id": "124843312"}]}, "author_id": "69916525"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195394327696084992"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195062628814598144"}], "id": "1195394327696084992", "created_at": "2019-11-15T17:33:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 152, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @glaubermacario: O cara apareceu pendurado em um fio dizendo que queria morrer. O motivo seria uma trai\u00e7\u00e3o conjugal\n\nO apresentador do p\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "glaubermacario", "id": "25417481"}]}, "author_id": "526560173"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195394193952313344"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "id": "1195394193952313344", "created_at": "2019-11-15T17:32:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "author_id": "1063601395612491779"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195394136595148805"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195391648957636609"}], "id": "1195394136595148805", "created_at": "2019-11-15T17:32:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@ocherep Sos militante del socialismo y los corrieron siempre los sindicatos....ustedes fueron los \u00fanicos que pusieron cl\u00e1usula gatillo, ninguna empresa, ni gobierno la puso, porque no es sostenible...indexar los sueldos en contexto inflacionario es suicida..", "in_reply_to_user_id": "132667443", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "ocherep", "id": "132667443"}]}, "author_id": "267839382"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195394059738787840"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195147314177949696"}], "id": "1195394059738787840", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 25, "probability": 0.9223, "type": "Person", "normalized_text": "BAEK KYUNG"}, {"start": 50, "end": 55, "probability": 0.6704, "type": "Person", "normalized_text": "DAN OH"}, {"start": 94, "end": 97, "probability": 0.9078, "type": "Person", "normalized_text": "HARU"}, {"start": 119, "end": 134, "probability": 0.389, "type": "Person", "normalized_text": "extraordinaryyou"}], "hashtags": [{"start": 118, "end": 135, "tag": "extraordinaryyou"}]}, "created_at": "2019-11-15T17:32:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @imjaebeoum: BAEK KYUNG \u00c9 UM LIXO! ELE MATOU A DAN OH NA SOMBRA S\u00d3 PARA ELA SE ESQUECER DO HARU MAS QUE FILHO DA P #extraordinaryyou", "author_id": "598467095"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195394053686337536"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "514589977502834688"}], "id": "1195394053686337536", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 26, "probability": 0.7696, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 39, "end": 42, "probability": 0.8899, "type": "Person", "normalized_text": "Kurt"}, {"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9669, "type": "Person", "normalized_text": "Eminem"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Mono_Relojero", "id": "1216581745"}]}, "created_at": "2019-11-15T17:32:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Mono_Relojero: Don Omar: golpeador\nKurt: loquito suicida\nEminem: uso las cagadas de su vieja para hacerse famoso", "author_id": "1119456607463776256"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195393915018469376"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195062628814598144"}], "id": "1195393915018469376", "created_at": "2019-11-15T17:31:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 152, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @glaubermacario: O cara apareceu pendurado em um fio dizendo que queria morrer. O motivo seria uma trai\u00e7\u00e3o conjugal\n\nO apresentador do p\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "glaubermacario", "id": "25417481"}]}, "author_id": "3131511082"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195393806243381250"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195386328705355776"}], "id": "1195393806243381250", "created_at": "2019-11-15T17:31:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@MGRgaby El suicida.", "in_reply_to_user_id": "302280900", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "MGRgaby", "id": "302280900"}]}, "author_id": "4921816918"}, {"entities": {"urls": [{"start": 207, "end": 230, "url": "https://t.co/oKR1bfG01A", "expanded_url": "https://twitter.com/librosnegros/status/1195393805542969344/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/oKR1bfG01A", "media_key": "16_1195393789889851392"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 53, "probability": 0.5154, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n"}, {"start": 66, "end": 67, "probability": 0.4234, "type": "Place", "normalized_text": "DC"}, {"start": 110, "end": 120, "probability": 0.7718, "type": "Other", "normalized_text": "Dragon Ball"}, {"start": 155, "end": 171, "probability": 0.4533, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 198, "end": 204, "probability": 0.4628, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Mister_Air", "id": "296266630"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195393805542969344"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195279293653438464"}], "id": "1195393805542969344", "created_at": "2019-11-15T17:31:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@Mister_Air Bueno, teniendo en cuenta que el Escuadr\u00f3n Suicida de DC nace en 1957 y se refunda en 1987, y que Dragon Ball empieza a publicarse en 1984, el Escuadr\u00f3n Suicida Original es El Escuadr\u00f3n Suicida. https://t.co/oKR1bfG01A", "in_reply_to_user_id": "296266630", "author_id": "905914238526423041"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195393730838183936"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195191920617639939"}], "id": "1195393730838183936", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 67, "probability": 0.4877, "type": "Other", "normalized_text": "ladr\u00f3n"}, {"start": 97, "end": 103, "probability": 0.6895, "type": "Other", "normalized_text": "Planeta"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.9059, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "piahildebrandt", "id": "24024323"}]}, "created_at": "2019-11-15T17:30:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 175, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @piahildebrandt: Me desconecto un rato y resulta que 1) El ladr\u00f3n suicida escribi\u00f3 un libro y Planeta lo publica. 2) El marido de Keiko\u2026", "author_id": "90907858"}, {"entities": {"urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/rSSdMr61aw", "expanded_url": "https://twitter.com/_solgenez/status/1194808709421117442", "display_url": "twitter.com/_solgenez/stat\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lakooks", "id": "64829388"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195393725360476162"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195314311012474881"}], "id": "1195393725360476162", "created_at": "2019-11-15T17:30:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @lakooks: Ah pero despu\u00e9s alguien se suicida y ustedes: ayy\u00f1\u00f1 mi dm esta\u00f1\u00f1 abierto\u00f1\u00f1\u00f1 para hablar\u00f1\u00f1\u00f1 https://t.co/rSSdMr61aw", "author_id": "2844637332"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195393621589135361"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195062628814598144"}], "id": "1195393621589135361", "created_at": "2019-11-15T17:30:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 152, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @glaubermacario: O cara apareceu pendurado em um fio dizendo que queria morrer. O motivo seria uma trai\u00e7\u00e3o conjugal\n\nO apresentador do p\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "glaubermacario", "id": "25417481"}]}, "author_id": "4062251741"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195393612902797312"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195392918313480192"}], "id": "1195393612902797312", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 19, "probability": 0.9911, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "iShosholoza", "id": "293591458"}]}, "created_at": "2019-11-15T17:30:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "@iShosholoza En Per\u00fa se suicida entonces \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "in_reply_to_user_id": "293591458", "author_id": "65730882"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195393597157363712"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195376159275520001"}], "id": "1195393597157363712", "created_at": "2019-11-15T17:30:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 173, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Cescobarsarti: Puede llamarse pa\u00eds al lugar donde se explota a un ni\u00f1o de 9 a\u00f1os en una finca de caf\u00e9? Puede llamarse pa\u00eds al lugar don\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Cescobarsarti", "id": "618291244"}]}, "author_id": "165188211"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195393477523202048"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195382022153424897"}], "id": "1195393477523202048", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 35, "probability": 0.8525, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Mario Gonz\u00e1lez"}, {"start": 214, "end": 219, "probability": 0.7764, "type": "Person", "normalized_text": "Borges"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "gallo_orlando", "id": "840956233"}]}, "created_at": "2019-11-15T17:29:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@gallo_orlando Carlos Mario Gonz\u00e1lez fue mi profesor en la universidad, lo recuerdo, le\u00ed de \u00e9l un texto que me gusto en esa \u00e9poca: el matrimonio ese pacto suicida. Tambi\u00e9n compartimos una novia y algunos textos de Borges. Veo esa foto, como pasa el tiempo.", "in_reply_to_user_id": "840956233", "author_id": "388340639"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195393383654658050"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195387383614562306"}], "id": "1195393383654658050", "created_at": "2019-11-15T17:29:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 127, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ensustrece: En @ensustrece: LA COMPARSITA. En un viraje que bien podr\u00eda ser suicida, el fujimorismo rescata a su vieja guardia y la int\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ensustrece", "id": "124843312"}, {"start": 19, "end": 30, "username": "ensustrece", "id": "124843312"}]}, "author_id": "1051828775149801473"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195393266549702656"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195387383614562306"}], "id": "1195393266549702656", "created_at": "2019-11-15T17:28:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 127, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ensustrece: En @ensustrece: LA COMPARSITA. En un viraje que bien podr\u00eda ser suicida, el fujimorismo rescata a su vieja guardia y la int\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ensustrece", "id": "124843312"}, {"start": 19, "end": 30, "username": "ensustrece", "id": "124843312"}]}, "author_id": "2738699555"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195393120504025090"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195370985760923648"}], "id": "1195393120504025090", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 34, "probability": 0.712, "type": "Other", "normalized_text": "YouTuber"}, {"start": 118, "end": 129, "probability": 0.9724, "type": "Organization", "normalized_text": "FC Barcelona"}]}, "created_at": "2019-11-15T17:28:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 99, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @aCasaa8: [\u00daLTIMA HORA] YouTuber espa\u00f1ol se suicida en vivo a ra\u00edz de una denuncia realizada por el presidente del FC Barcelona. \n\nF por\u2026", "author_id": "3298104725"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195393040279580674"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195370985760923648"}], "id": "1195393040279580674", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 34, "probability": 0.712, "type": "Other", "normalized_text": "YouTuber"}, {"start": 118, "end": 129, "probability": 0.9724, "type": "Organization", "normalized_text": "FC Barcelona"}]}, "created_at": "2019-11-15T17:28:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 99, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @aCasaa8: [\u00daLTIMA HORA] YouTuber espa\u00f1ol se suicida en vivo a ra\u00edz de una denuncia realizada por el presidente del FC Barcelona. \n\nF por\u2026", "author_id": "1195034587216449536"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195393019010330624"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195384703320240128"}], "id": "1195393019010330624", "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 38, "probability": 0.7307, "type": "Other", "normalized_text": "DEUS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "mlqthyago7", "id": "887847984146395137"}]}, "created_at": "2019-11-15T17:27:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @mlqthyago7: GENTE PELO AMOR DE DEUS AMANDA N SE MATOU!!!!!!!!  PAREM DE FALAR BOBAGENS.. E RESPEITEM A DOR DO PR\u00d3XIMO", "author_id": "1120772657899888640"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195393016976023552"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195062628814598144"}], "id": "1195393016976023552", "created_at": "2019-11-15T17:27:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 152, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @glaubermacario: O cara apareceu pendurado em um fio dizendo que queria morrer. O motivo seria uma trai\u00e7\u00e3o conjugal\n\nO apresentador do p\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "glaubermacario", "id": "25417481"}]}, "author_id": "4869883157"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195392981303513088"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195376159275520001"}], "id": "1195392981303513088", "created_at": "2019-11-15T17:27:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 173, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Cescobarsarti: Puede llamarse pa\u00eds al lugar donde se explota a un ni\u00f1o de 9 a\u00f1os en una finca de caf\u00e9? Puede llamarse pa\u00eds al lugar don\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Cescobarsarti", "id": "618291244"}]}, "author_id": "971581273721450497"}, {"entities": {"urls": [{"start": 296, "end": 319, "url": "https://t.co/RATgikbATG", "expanded_url": "https://twitter.com/Fanuel_R_Mota/status/1195392979546132480/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RATgikbATG", "media_key": "3_1195392967571378177"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "GeneralMourao", "id": "1058819604741525510"}, {"start": 15, "end": 21, "username": "govbr", "id": "861707648584085504"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195392979546132480"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195340799950696450"}], "id": "1195392979546132480", "created_at": "2019-11-15T17:27:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "@GeneralMourao @govbr A Rep\u00fablica implantada atrav\u00e9s de um Golpe de Estado, contra a vontade do povo. Perseguiu e matou quem quer que falasse contra o novo regime at\u00e9 todo mundo se convencer de que falar demonarquia era uma m\u00e1 ideia. Resultado: 130 anos de golpes, ditaduras, crises e corrup\u00e7\u00e3o. https://t.co/RATgikbATG", "in_reply_to_user_id": "1058819604741525510", "author_id": "1961739619"}, {"entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/BvJBWNydGO", "expanded_url": "https://twitter.com/NinguemJa/status/1195321062558502914", "display_url": "twitter.com/NinguemJa/stat\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195392904585461760"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1195321062558502914"}], "id": "1195392904585461760", "created_at": "2019-11-15T17:27:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Menina tu quase me matou do cora\u00e7\u00e3o!\ud83e\udd23 Se  vc morrer eu vou ter que ir at\u00e9 o c\u00e9u te buscar kkkk\ud83e\udd70 https://t.co/BvJBWNydGO", "author_id": "1090793791714459649"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195392530487107584"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195334956559536128"}], "id": "1195392530487107584", "created_at": "2019-11-15T17:26:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@Bergson2005 Se ele gostar de esquadr\u00e3o suicida pqp em", "in_reply_to_user_id": "905081398209503232", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "bergson2005", "id": "905081398209503232"}]}, "author_id": "952882017363951616"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195392396357459970"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194902706823028736"}], "id": "1195392396357459970", "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 60, "probability": 0.5137, "type": "Other", "normalized_text": "CambioClim\u00e1tico"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "IvankaPb", "id": "612374303"}], "hashtags": [{"start": 45, "end": 61, "tag": "CambioClim\u00e1tico"}]}, "created_at": "2019-11-15T17:25:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @IvankaPb: Porque ya no se trata de si el #CambioClim\u00e1tico es real,de origen antropico,o de si estamos a tiempo de frenarlo,sino de reco\u2026", "author_id": "250256214"}, {"lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1195392266682208257"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195255248513843200"}], "id": "1195392266682208257", "created_at": "2019-11-15T17:25:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CoucouVic: El pendent ferroviari \ud83c\uddea\ud83c\uddf8: No \u00e9s pas q no els ho hagu\u00e9ssem explicat\nLa judicialitzaci\u00f3 i la negaci\u00f3 de la pol\u00edtica ha posat l\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "CoucouVic", "id": "915535201593446400"}]}, "author_id": "256905633"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195392192984076288"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195377769129136128"}], "id": "1195392192984076288", "created_at": "2019-11-15T17:24:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @LaAlianzaGT: Observemos c\u00f3mo vive la mayor\u00eda de ni\u00f1as y ni\u00f1os de un pa\u00eds, y sabremos qu\u00e9 pa\u00eds es.El lugar donde un ni\u00f1o d 9 a\u00f1os, explo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "LaAlianzaGT", "id": "2398085988"}]}, "author_id": "286963435"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195392082191507457"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195376159275520001"}], "id": "1195392082191507457", "created_at": "2019-11-15T17:24:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 173, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Cescobarsarti: Puede llamarse pa\u00eds al lugar donde se explota a un ni\u00f1o de 9 a\u00f1os en una finca de caf\u00e9? Puede llamarse pa\u00eds al lugar don\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Cescobarsarti", "id": "618291244"}]}, "author_id": "932193158"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195392071819022336"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195370985760923648"}], "id": "1195392071819022336", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 34, "probability": 0.712, "type": "Other", "normalized_text": "YouTuber"}, {"start": 118, "end": 129, "probability": 0.9724, "type": "Organization", "normalized_text": "FC Barcelona"}]}, "created_at": "2019-11-15T17:24:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 99, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @aCasaa8: [\u00daLTIMA HORA] YouTuber espa\u00f1ol se suicida en vivo a ra\u00edz de una denuncia realizada por el presidente del FC Barcelona. \n\nF por\u2026", "author_id": "206740528"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195392050067386368"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195376159275520001"}], "id": "1195392050067386368", "created_at": "2019-11-15T17:24:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 173, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Cescobarsarti: Puede llamarse pa\u00eds al lugar donde se explota a un ni\u00f1o de 9 a\u00f1os en una finca de caf\u00e9? Puede llamarse pa\u00eds al lugar don\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Cescobarsarti", "id": "618291244"}]}, "author_id": "225979174"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195391960888086531"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195376159275520001"}], "id": "1195391960888086531", "created_at": "2019-11-15T17:23:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 173, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Cescobarsarti: Puede llamarse pa\u00eds al lugar donde se explota a un ni\u00f1o de 9 a\u00f1os en una finca de caf\u00e9? Puede llamarse pa\u00eds al lugar don\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Cescobarsarti", "id": "618291244"}]}, "author_id": "3484523475"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195391957046087680"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195376159275520001"}], "id": "1195391957046087680", "created_at": "2019-11-15T17:23:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 173, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Cescobarsarti: Puede llamarse pa\u00eds al lugar donde se explota a un ni\u00f1o de 9 a\u00f1os en una finca de caf\u00e9? Puede llamarse pa\u00eds al lugar don\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Cescobarsarti", "id": "618291244"}]}, "author_id": "806623890709630988"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195391840264097792"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195387383614562306"}], "id": "1195391840264097792", "created_at": "2019-11-15T17:23:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 127, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ensustrece: En @ensustrece: LA COMPARSITA. En un viraje que bien podr\u00eda ser suicida, el fujimorismo rescata a su vieja guardia y la int\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ensustrece", "id": "124843312"}, {"start": 19, "end": 30, "username": "ensustrece", "id": "124843312"}]}, "author_id": "1112018131"}, {"entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/JpHjiMtIVZ", "expanded_url": "https://twitter.com/kravitzwayne/status/1195391739563061248/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/JpHjiMtIVZ", "media_key": "3_1195391735989514240"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195391739563061248"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195391100263026689"}], "id": "1195391739563061248", "created_at": "2019-11-15T17:22:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@vaidarviadinho E quem n faria? O amor entre um suicida e um psicopata \u00e9 o mais lindo do mundo https://t.co/JpHjiMtIVZ", "in_reply_to_user_id": "1157731538748018688", "author_id": "1181341487747014657"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195391631731519488"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195191920617639939"}], "id": "1195391631731519488", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 67, "probability": 0.4877, "type": "Other", "normalized_text": "ladr\u00f3n"}, {"start": 97, "end": 103, "probability": 0.6895, "type": "Other", "normalized_text": "Planeta"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.9059, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "piahildebrandt", "id": "24024323"}]}, "created_at": "2019-11-15T17:22:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 175, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @piahildebrandt: Me desconecto un rato y resulta que 1) El ladr\u00f3n suicida escribi\u00f3 un libro y Planeta lo publica. 2) El marido de Keiko\u2026", "author_id": "3276644797"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195391504216469504"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195191920617639939"}], "id": "1195391504216469504", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 67, "probability": 0.4877, "type": "Other", "normalized_text": "ladr\u00f3n"}, {"start": 97, "end": 103, "probability": 0.6895, "type": "Other", "normalized_text": "Planeta"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.9059, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "piahildebrandt", "id": "24024323"}]}, "created_at": "2019-11-15T17:21:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 175, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @piahildebrandt: Me desconecto un rato y resulta que 1) El ladr\u00f3n suicida escribi\u00f3 un libro y Planeta lo publica. 2) El marido de Keiko\u2026", "author_id": "67990369"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195391435874418688"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194004773974020097"}], "id": "1195391435874418688", "created_at": "2019-11-15T17:21:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @coracaodegalo: Racismo \u00e9 revoltante. Fere a alma. Machuca fundo e pra sempre. Mas com todos os sofrimentos justos e lament\u00e1veis o alvo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "coracaodegalo", "id": "59284156"}]}, "author_id": "342262955"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195391383168794624"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195384703320240128"}], "id": "1195391383168794624", "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 38, "probability": 0.7307, "type": "Other", "normalized_text": "DEUS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "mlqthyago7", "id": "887847984146395137"}]}, "created_at": "2019-11-15T17:21:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @mlqthyago7: GENTE PELO AMOR DE DEUS AMANDA N SE MATOU!!!!!!!!  PAREM DE FALAR BOBAGENS.. E RESPEITEM A DOR DO PR\u00d3XIMO", "author_id": "1107821995188736003"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195391244668682241"], "id": "1195391244668682241", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 31, "probability": 0.8353, "type": "Place", "normalized_text": "Gonnet"}, {"start": 35, "end": 42, "probability": 0.8645, "type": "Place", "normalized_text": "La Plata"}]}, "created_at": "2019-11-15T17:20:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Manejar al mediod\u00eda desde Gonnet a La Plata un noviembre pre fin de semana extra largo para la ciudad luego de 4 a\u00f1os de macrismo, es un acto suicida. La gente est\u00e1 loca!", "author_id": "1098235101371076608"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195391033925869569"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195387383614562306"}], "id": "1195391033925869569", "created_at": "2019-11-15T17:20:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 127, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ensustrece: En @ensustrece: LA COMPARSITA. En un viraje que bien podr\u00eda ser suicida, el fujimorismo rescata a su vieja guardia y la int\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ensustrece", "id": "124843312"}, {"start": 19, "end": 30, "username": "ensustrece", "id": "124843312"}]}, "author_id": "40323615"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195391001940111360"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195315066570035200"}], "id": "1195391001940111360", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 62, "probability": 0.4695, "type": "Person", "normalized_text": "MARK"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "created_at": "2019-11-15T17:19:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @jpereyra1952: \u00bfEL SUICIDA LADR\u00d3N SE MAT\u00d3 POR COBARDE Y MARK DE HAMBRE?\nNo les importa dejar hu\u00e9rfanos. \u00bfQu\u00e9 clase de amor a los hijos e\u2026", "author_id": "891671353954152448"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195390976983994372"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195387383614562306"}], "id": "1195390976983994372", "created_at": "2019-11-15T17:19:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 127, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ensustrece: En @ensustrece: LA COMPARSITA. En un viraje que bien podr\u00eda ser suicida, el fujimorismo rescata a su vieja guardia y la int\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ensustrece", "id": "124843312"}, {"start": 19, "end": 30, "username": "ensustrece", "id": "124843312"}]}, "author_id": "716788440893898752"}, {"entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/yJD6SoEIwI", "expanded_url": "http://caldeiraopolitico.com.br/eventos-e-negocios/acontece/sbt-defende-apresentador-e-reporter-que-ridicularizaram-suicida-em-rede-nacional/55192", "display_url": "caldeiraopolitico.com.br/eventos-e-nego\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 2, "probability": 0.9207, "type": "Organization", "normalized_text": "SBT"}, {"start": 67, "end": 79, "probability": 0.5628, "type": "Organization", "normalized_text": "rede nacional"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195390807420874752"], "id": "1195390807420874752", "created_at": "2019-11-15T17:19:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "SBT defende apresentador e rep\u00f3rter que ridicularizaram suicida em rede nacional  https://t.co/yJD6SoEIwI", "author_id": "183077555"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195390786940088321"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195390489144508416"}], "id": "1195390786940088321", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 29, "probability": 0.6719, "type": "Person", "normalized_text": "katy"}]}, "created_at": "2019-11-15T17:19:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@thisishowwedu Realidade: katy nunca se pronunciou sobre o caso pois \u00e9 falsa e s\u00f3 queria os hits \nO karma veio e matou essa cachorra \nAmooooooo", "in_reply_to_user_id": "480599145", "author_id": "914147373038874624"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195390707420278785"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195142489612726272"}], "id": "1195390707420278785", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 24, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Wonho"}, {"start": 71, "end": 76, "probability": 0.6001, "type": "Person", "normalized_text": "Shownu"}]}, "created_at": "2019-11-15T17:18:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 152, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @NCmonbebe_BR: O Wonho ficou aterrorizado por causa de um inseto, o Shownu matou o inseto para ele e continuou como se nada tivesse acon\u2026", "author_id": "1416284154"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195390668694343684"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195387383614562306"}], "id": "1195390668694343684", "created_at": "2019-11-15T17:18:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 127, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ensustrece: En @ensustrece: LA COMPARSITA. En un viraje que bien podr\u00eda ser suicida, el fujimorismo rescata a su vieja guardia y la int\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ensustrece", "id": "124843312"}, {"start": 19, "end": 30, "username": "ensustrece", "id": "124843312"}]}, "author_id": "1440263539"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195390589044482049"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195387383614562306"}], "id": "1195390589044482049", "created_at": "2019-11-15T17:18:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 127, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ensustrece: En @ensustrece: LA COMPARSITA. En un viraje que bien podr\u00eda ser suicida, el fujimorismo rescata a su vieja guardia y la int\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ensustrece", "id": "124843312"}, {"start": 19, "end": 30, "username": "ensustrece", "id": "124843312"}]}, "author_id": "1594589700"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195390520429813760"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195387383614562306"}], "id": "1195390520429813760", "created_at": "2019-11-15T17:18:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 127, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ensustrece: En @ensustrece: LA COMPARSITA. En un viraje que bien podr\u00eda ser suicida, el fujimorismo rescata a su vieja guardia y la int\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ensustrece", "id": "124843312"}, {"start": 19, "end": 30, "username": "ensustrece", "id": "124843312"}]}, "author_id": "1353517136"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195390465971015685"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195384703320240128"}], "id": "1195390465971015685", "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 38, "probability": 0.7307, "type": "Other", "normalized_text": "DEUS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "mlqthyago7", "id": "887847984146395137"}]}, "created_at": "2019-11-15T17:17:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @mlqthyago7: GENTE PELO AMOR DE DEUS AMANDA N SE MATOU!!!!!!!!  PAREM DE FALAR BOBAGENS.. E RESPEITEM A DOR DO PR\u00d3XIMO", "author_id": "4158496997"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195390458861625344"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195387383614562306"}], "id": "1195390458861625344", "created_at": "2019-11-15T17:17:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 127, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ensustrece: En @ensustrece: LA COMPARSITA. En un viraje que bien podr\u00eda ser suicida, el fujimorismo rescata a su vieja guardia y la int\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ensustrece", "id": "124843312"}, {"start": 19, "end": 30, "username": "ensustrece", "id": "124843312"}]}, "author_id": "878842208"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195390376561053697"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195387383614562306"}], "id": "1195390376561053697", "created_at": "2019-11-15T17:17:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 127, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ensustrece: En @ensustrece: LA COMPARSITA. En un viraje que bien podr\u00eda ser suicida, el fujimorismo rescata a su vieja guardia y la int\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ensustrece", "id": "124843312"}, {"start": 19, "end": 30, "username": "ensustrece", "id": "124843312"}]}, "author_id": "1118573667456360448"}, {"entities": {"urls": [{"start": 178, "end": 201, "url": "https://t.co/2UKDZD3BM1", "expanded_url": "https://twitter.com/RdnPY/status/1195345192984952834", "display_url": "twitter.com/RdnPY/status/1\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195390321179463680"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1195345192984952834"}], "id": "1195390321179463680", "created_at": "2019-11-15T17:17:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "Despu\u00e9s no me digan que los paraguayos no somos innovadores. Aqu\u00ed inventamos el \"antenismo\" como m\u00e9todo suicida. Que se jodan los alpinistas, los andinistas y dem\u00e1s monta\u00f1istas. https://t.co/2UKDZD3BM1", "author_id": "208200497"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195390125636833281"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195387383614562306"}], "id": "1195390125636833281", "created_at": "2019-11-15T17:16:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 127, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ensustrece: En @ensustrece: LA COMPARSITA. En un viraje que bien podr\u00eda ser suicida, el fujimorismo rescata a su vieja guardia y la int\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ensustrece", "id": "124843312"}, {"start": 19, "end": 30, "username": "ensustrece", "id": "124843312"}]}, "author_id": "3006896176"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195390103042043906"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195142489612726272"}], "id": "1195390103042043906", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 24, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Wonho"}, {"start": 71, "end": 76, "probability": 0.6001, "type": "Person", "normalized_text": "Shownu"}]}, "created_at": "2019-11-15T17:16:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 152, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @NCmonbebe_BR: O Wonho ficou aterrorizado por causa de um inseto, o Shownu matou o inseto para ele e continuou como se nada tivesse acon\u2026", "author_id": "1174823700086108160"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1195390045789851649"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194979008192094212"}], "id": "1195390045789851649", "created_at": "2019-11-15T17:16:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 258, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @BaobabExp: Abbiamo conosciuto Mohamed a PiazzaleMaslax\nOggi lo piangiamo insieme a tante altre persone\n\n\"\u00c8 difficile per me che sono eu\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "BaobabExp", "id": "3371020601"}]}, "author_id": "39958910"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195390032678457344"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195388263667777536"}], "id": "1195390032678457344", "created_at": "2019-11-15T17:16:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @PedroRuasPsol: Para a bolsominiada, que continua chamando o porteiro de \"mentiroso\":  pensem que, se ele mentiu, ele enfureceu um Presi\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "PedroRuasPsol", "id": "57692627"}]}, "author_id": "86135395"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195389898808803328"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195388263667777536"}], "id": "1195389898808803328", "created_at": "2019-11-15T17:15:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @PedroRuasPsol: Para a bolsominiada, que continua chamando o porteiro de \"mentiroso\":  pensem que, se ele mentiu, ele enfureceu um Presi\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "PedroRuasPsol", "id": "57692627"}]}, "author_id": "2448228402"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195389894836785152"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195388263667777536"}], "id": "1195389894836785152", "created_at": "2019-11-15T17:15:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @PedroRuasPsol: Para a bolsominiada, que continua chamando o porteiro de \"mentiroso\":  pensem que, se ele mentiu, ele enfureceu um Presi\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "PedroRuasPsol", "id": "57692627"}]}, "author_id": "64840571"}, {"entities": {"urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/i7DvCczXSu", "expanded_url": "http://mwl.press/DOL539803", "display_url": "mwl.press/DOL539803"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195389815765848064"], "id": "1195389815765848064", "created_at": "2019-11-15T17:15:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "menos mal, pelo menos ele n\u00e3o matou a esposa https://t.co/i7DvCczXSu", "author_id": "390292248"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195389792747425794"], "id": "1195389792747425794", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 27, "probability": 0.9113, "type": "Place", "normalized_text": "argentina"}, {"start": 55, "end": 67, "probability": 0.9571, "type": "Person", "normalized_text": "Gabriel Jesus"}, {"start": 71, "end": 77, "probability": 0.8686, "type": "Person", "normalized_text": "Firmino"}]}, "created_at": "2019-11-15T17:15:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "a sa\u00edda de bola da argentina \u00e9 suicida, ainda mais com Gabriel Jesus e Firmino pressionando", "author_id": "478759158"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195389783247212544"], "id": "1195389783247212544", "created_at": "2019-11-15T17:15:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "No entiendo el porque de una devoci\u00f3n suicida", "author_id": "1114356467803406336"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195389776968527872"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195388263667777536"}], "id": "1195389776968527872", "created_at": "2019-11-15T17:15:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @PedroRuasPsol: Para a bolsominiada, que continua chamando o porteiro de \"mentiroso\":  pensem que, se ele mentiu, ele enfureceu um Presi\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "PedroRuasPsol", "id": "57692627"}]}, "author_id": "81435319"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195389741031710722"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195388263667777536"}], "id": "1195389741031710722", "created_at": "2019-11-15T17:14:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @PedroRuasPsol: Para a bolsominiada, que continua chamando o porteiro de \"mentiroso\":  pensem que, se ele mentiu, ele enfureceu um Presi\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "PedroRuasPsol", "id": "57692627"}]}, "author_id": "723559403979456517"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195389712208449537"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195388263667777536"}], "id": "1195389712208449537", "created_at": "2019-11-15T17:14:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @PedroRuasPsol: Para a bolsominiada, que continua chamando o porteiro de \"mentiroso\":  pensem que, se ele mentiu, ele enfureceu um Presi\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "PedroRuasPsol", "id": "57692627"}]}, "author_id": "79758292"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195389699810058243"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195388263667777536"}], "id": "1195389699810058243", "created_at": "2019-11-15T17:14:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @PedroRuasPsol: Para a bolsominiada, que continua chamando o porteiro de \"mentiroso\":  pensem que, se ele mentiu, ele enfureceu um Presi\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "PedroRuasPsol", "id": "57692627"}]}, "author_id": "1154849427305238528"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195389677957779458"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195387383614562306"}], "id": "1195389677957779458", "created_at": "2019-11-15T17:14:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 127, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ensustrece: En @ensustrece: LA COMPARSITA. En un viraje que bien podr\u00eda ser suicida, el fujimorismo rescata a su vieja guardia y la int\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ensustrece", "id": "124843312"}, {"start": 19, "end": 30, "username": "ensustrece", "id": "124843312"}]}, "author_id": "1011656458788884490"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195389608130949123"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195388263667777536"}], "id": "1195389608130949123", "created_at": "2019-11-15T17:14:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @PedroRuasPsol: Para a bolsominiada, que continua chamando o porteiro de \"mentiroso\":  pensem que, se ele mentiu, ele enfureceu um Presi\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "PedroRuasPsol", "id": "57692627"}]}, "author_id": "920687894532063237"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195389595262816258"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195384703320240128"}], "id": "1195389595262816258", "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 38, "probability": 0.7307, "type": "Other", "normalized_text": "DEUS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "mlqthyago7", "id": "887847984146395137"}]}, "created_at": "2019-11-15T17:14:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @mlqthyago7: GENTE PELO AMOR DE DEUS AMANDA N SE MATOU!!!!!!!!  PAREM DE FALAR BOBAGENS.. E RESPEITEM A DOR DO PR\u00d3XIMO", "author_id": "903676769978503169"}, {"entities": {"urls": [{"start": 125, "end": 148, "url": "https://t.co/5egKEHyo6t", "expanded_url": "https://www.elsiglodetorreon.com.mx/noticia/1642285.mata-a-su-esposa-y-muere-por-suicidio-en-iglesia-de-cdmx.html", "display_url": "elsiglodetorreon.com.mx/noticia/164228\u2026"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 48, "probability": 0.9192, "type": "Place", "normalized_text": "CDMX"}, {"start": 76, "end": 81, "probability": 0.5209, "type": "Other", "normalized_text": "M\u00f3nica"}], "hashtags": [{"start": 44, "end": 49, "tag": "CDMX"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195389532969013250"], "id": "1195389532969013250", "created_at": "2019-11-15T17:14:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Mata a su esposa y se suicida en iglesia de #CDMX; familiares encontraron a M\u00f3nica sin vida y con varias heridas de cuchillo\nhttps://t.co/5egKEHyo6t", "author_id": "8091552"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195389522982440960"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195387383614562306"}], "id": "1195389522982440960", "created_at": "2019-11-15T17:14:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 127, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ensustrece: En @ensustrece: LA COMPARSITA. En un viraje que bien podr\u00eda ser suicida, el fujimorismo rescata a su vieja guardia y la int\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ensustrece", "id": "124843312"}, {"start": 19, "end": 30, "username": "ensustrece", "id": "124843312"}]}, "author_id": "1052730182308585472"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195389483006513153"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195387383614562306"}], "id": "1195389483006513153", "created_at": "2019-11-15T17:13:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 127, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ensustrece: En @ensustrece: LA COMPARSITA. En un viraje que bien podr\u00eda ser suicida, el fujimorismo rescata a su vieja guardia y la int\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ensustrece", "id": "124843312"}, {"start": 19, "end": 30, "username": "ensustrece", "id": "124843312"}]}, "author_id": "128061937"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195389452060942336"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195387383614562306"}], "id": "1195389452060942336", "created_at": "2019-11-15T17:13:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 127, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ensustrece: En @ensustrece: LA COMPARSITA. En un viraje que bien podr\u00eda ser suicida, el fujimorismo rescata a su vieja guardia y la int\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ensustrece", "id": "124843312"}, {"start": 19, "end": 30, "username": "ensustrece", "id": "124843312"}]}, "author_id": "3423413589"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195389341994037248"], "id": "1195389341994037248", "created_at": "2019-11-15T17:13:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 2, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "text": "EU N\u00c3O TINHA PARADO PRA VER O V\u00cdDEO DAS ON\u00c7AS E VI S\u00d3 AGORAAAAAA! QUE \u00d3DIO, QUE TRISTEZA PUTA Q PARIU, A MULHER FALANDO COM ORGULHO QUE O CARA MATOU AS ON\u00c7AS VAI SE FODEEEEEER. PQ O SER HUMANO \u00c9 ASSIM?????", "author_id": "1041739209420226560"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195389339028639749"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195388263667777536"}], "id": "1195389339028639749", "created_at": "2019-11-15T17:13:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @PedroRuasPsol: Para a bolsominiada, que continua chamando o porteiro de \"mentiroso\":  pensem que, se ele mentiu, ele enfureceu um Presi\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "PedroRuasPsol", "id": "57692627"}]}, "author_id": "1012469182359842816"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195389282288066560"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195024661551165441"}], "id": "1195389282288066560", "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 52, "probability": 0.6403, "type": "Person", "normalized_text": "aleijou"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "coisascaoticas", "id": "42214809"}]}, "created_at": "2019-11-15T17:13:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@coisascaoticas Se n\u00e3o matou a m\u00e3e na sa\u00edda , aleijou", "in_reply_to_user_id": "42214809", "author_id": "65647413"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195389183961030662"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195388263667777536"}], "id": "1195389183961030662", "created_at": "2019-11-15T17:12:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @PedroRuasPsol: Para a bolsominiada, que continua chamando o porteiro de \"mentiroso\":  pensem que, se ele mentiu, ele enfureceu um Presi\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "PedroRuasPsol", "id": "57692627"}]}, "author_id": "567789577"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195389153724321793"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195387383614562306"}], "id": "1195389153724321793", "created_at": "2019-11-15T17:12:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 127, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ensustrece: En @ensustrece: LA COMPARSITA. En un viraje que bien podr\u00eda ser suicida, el fujimorismo rescata a su vieja guardia y la int\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ensustrece", "id": "124843312"}, {"start": 19, "end": 30, "username": "ensustrece", "id": "124843312"}]}, "author_id": "874371513385877509"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195388934022483968"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195387383614562306"}], "id": "1195388934022483968", "created_at": "2019-11-15T17:11:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 127, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ensustrece: En @ensustrece: LA COMPARSITA. En un viraje que bien podr\u00eda ser suicida, el fujimorismo rescata a su vieja guardia y la int\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ensustrece", "id": "124843312"}, {"start": 19, "end": 30, "username": "ensustrece", "id": "124843312"}]}, "author_id": "1571466379"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195388930394341377"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195384703320240128"}], "id": "1195388930394341377", "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 38, "probability": 0.7307, "type": "Other", "normalized_text": "DEUS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "mlqthyago7", "id": "887847984146395137"}]}, "created_at": "2019-11-15T17:11:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @mlqthyago7: GENTE PELO AMOR DE DEUS AMANDA N SE MATOU!!!!!!!!  PAREM DE FALAR BOBAGENS.. E RESPEITEM A DOR DO PR\u00d3XIMO", "author_id": "842125734319648768"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195388864644431872"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195088692022411264"}], "id": "1195388864644431872", "entities": {"annotations": [{"start": 104, "end": 108, "probability": 0.4905, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro"}, {"start": 115, "end": 119, "probability": 0.6246, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Lanoche_24h", "id": "378035342"}, {"start": 13, "end": 22, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}]}, "created_at": "2019-11-15T17:11:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Lanoche_24h @ivanedlm Raro,raro,raro...muy sospechoso este pacto de potemos y s\u00e1nchistas.Mienten tanto Pedro como Pablo, hay que ser suicida para votar a este par de mangantes.", "in_reply_to_user_id": "378035342", "author_id": "1239034398"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195388856830496768"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195387081385824256"}], "id": "1195388856830496768", "created_at": "2019-11-15T17:11:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@robertaa30 uma das coisas que pude perceber \u00e9 que ele faria de qualquer maneira. poderia n\u00e3o ser no dia que ela motivou, mas faria. e pelos problemas que ela tinha, d\u00e1 pra entender o que ela pensava, que seria um livramento, como \u00e9 a cabe\u00e7a do suicida mesmo. pra que ficar aqui sofrendo?", "in_reply_to_user_id": "1353299034", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "robertaa30", "id": "1353299034"}]}, "author_id": "19091428"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195388700844277760"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195388263667777536"}], "id": "1195388700844277760", "created_at": "2019-11-15T17:10:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @PedroRuasPsol: Para a bolsominiada, que continua chamando o porteiro de \"mentiroso\":  pensem que, se ele mentiu, ele enfureceu um Presi\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "PedroRuasPsol", "id": "57692627"}]}, "author_id": "1125153857963745280"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195388675762409472"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195370985760923648"}], "id": "1195388675762409472", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 34, "probability": 0.712, "type": "Other", "normalized_text": "YouTuber"}, {"start": 118, "end": 129, "probability": 0.9724, "type": "Organization", "normalized_text": "FC Barcelona"}]}, "created_at": "2019-11-15T17:10:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 99, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @aCasaa8: [\u00daLTIMA HORA] YouTuber espa\u00f1ol se suicida en vivo a ra\u00edz de una denuncia realizada por el presidente del FC Barcelona. \n\nF por\u2026", "author_id": "2372956666"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195388633127235585"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194964186360623110"}], "id": "1195388633127235585", "created_at": "2019-11-15T17:10:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @APampliega: Un padre orgulloso posa junto a su hijo el d\u00eda de su cumplea\u00f1os. Ese mismo d\u00eda llev\u00f3 a sus dos peque\u00f1os al colegio... Nunca\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "APampliega", "id": "70757523"}]}, "author_id": "266706370"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195388620854759425"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195376159275520001"}], "id": "1195388620854759425", "created_at": "2019-11-15T17:10:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 173, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Cescobarsarti: Puede llamarse pa\u00eds al lugar donde se explota a un ni\u00f1o de 9 a\u00f1os en una finca de caf\u00e9? Puede llamarse pa\u00eds al lugar don\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Cescobarsarti", "id": "618291244"}]}, "author_id": "117193523"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195388452281442307"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195387383614562306"}], "id": "1195388452281442307", "created_at": "2019-11-15T17:09:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 127, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ensustrece: En @ensustrece: LA COMPARSITA. En un viraje que bien podr\u00eda ser suicida, el fujimorismo rescata a su vieja guardia y la int\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ensustrece", "id": "124843312"}, {"start": 19, "end": 30, "username": "ensustrece", "id": "124843312"}]}, "author_id": "1187121481161039873"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195388412754309120"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195388263667777536"}], "id": "1195388412754309120", "created_at": "2019-11-15T17:09:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @PedroRuasPsol: Para a bolsominiada, que continua chamando o porteiro de \"mentiroso\":  pensem que, se ele mentiu, ele enfureceu um Presi\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "PedroRuasPsol", "id": "57692627"}]}, "author_id": "221462484"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195388263667777536"], "id": "1195388263667777536", "created_at": "2019-11-15T17:09:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 2, "like_count": 218, "quote_count": 1}, "text": "Para a bolsominiada, que continua chamando o porteiro de \"mentiroso\":  pensem que, se ele mentiu, ele enfureceu um Presidente com muito poder e que ama a viol\u00eancia e, de quebra, mexeu com a mil\u00edcia que mais mata no pa\u00eds. O cara n\u00e3o \u00e9 \"mentiroso\", \u00e9 suicida...", "author_id": "57692627"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195388256327798784"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195387383614562306"}], "id": "1195388256327798784", "created_at": "2019-11-15T17:09:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 127, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ensustrece: En @ensustrece: LA COMPARSITA. En un viraje que bien podr\u00eda ser suicida, el fujimorismo rescata a su vieja guardia y la int\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ensustrece", "id": "124843312"}, {"start": 19, "end": 30, "username": "ensustrece", "id": "124843312"}]}, "author_id": "1957778334"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195388229114978304"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195387383614562306"}], "id": "1195388229114978304", "created_at": "2019-11-15T17:08:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 127, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ensustrece: En @ensustrece: LA COMPARSITA. En un viraje que bien podr\u00eda ser suicida, el fujimorismo rescata a su vieja guardia y la int\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ensustrece", "id": "124843312"}, {"start": 19, "end": 30, "username": "ensustrece", "id": "124843312"}]}, "author_id": "1179873377286156288"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195388213617184773"], "id": "1195388213617184773", "created_at": "2019-11-15T17:08:54.000Z", "geo": {"place_id": "5997e92637149a16"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Na boa quem falou que estudar e trabalhar igual uma condenada \u00e9 bnt devia ta numa brisa muito errada mano, n\u00e3o tem sentido nenhum na vida um indiv\u00edduo se matar para tentar ter um futuro bom e com um m\u00ednimo de dinheiro para ser gasto no hospital pois voc\u00ea se matou a vida toda", "author_id": "531578543"}, {"entities": {"urls": [{"start": 24, "end": 47, "url": "https://t.co/Ml4fSBEWZ4", "expanded_url": "https://twitter.com/itimaliasof/status/1195063240147034113", "display_url": "twitter.com/itimaliasof/st\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195388159485468672"], "id": "1195388159485468672", "created_at": "2019-11-15T17:08:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Cachorro suicida fodase https://t.co/Ml4fSBEWZ4", "author_id": "1175128714662821888"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195388100454817793"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195387383614562306"}], "id": "1195388100454817793", "created_at": "2019-11-15T17:08:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 127, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ensustrece: En @ensustrece: LA COMPARSITA. En un viraje que bien podr\u00eda ser suicida, el fujimorismo rescata a su vieja guardia y la int\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ensustrece", "id": "124843312"}, {"start": 19, "end": 30, "username": "ensustrece", "id": "124843312"}]}, "author_id": "3168470657"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1195388096675811334"], "id": "1195388096675811334", "created_at": "2019-11-15T17:08:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Suicida lo de Oramendi", "author_id": "36435096"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195388080955514882"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195387383614562306"}], "id": "1195388080955514882", "created_at": "2019-11-15T17:08:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 127, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ensustrece: En @ensustrece: LA COMPARSITA. En un viraje que bien podr\u00eda ser suicida, el fujimorismo rescata a su vieja guardia y la int\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ensustrece", "id": "124843312"}, {"start": 19, "end": 30, "username": "ensustrece", "id": "124843312"}]}, "author_id": "4617440056"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195388029638193153"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195085444020678664"}], "id": "1195388029638193153", "entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 78, "probability": 0.9641, "type": "Other", "normalized_text": "pokemon"}, {"start": 99, "end": 104, "probability": 0.972, "type": "Product", "normalized_text": "switch"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Lily_Gorrion", "id": "913777792566923265"}]}, "created_at": "2019-11-15T17:08:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Lily_Gorrion Vengo pero no a putear, se est\u00e1n registrando casos de que pokemon est\u00e1 brickeando la switch, defiende el juego si quieres, c\u00f3mpralo si quieres, pero solo vengo a decirte eso, tan malo es que la consola se suicida si lo juegas(?", "in_reply_to_user_id": "913777792566923265", "author_id": "1431388404"}, {"entities": {"urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/NUATzqCWHO", "expanded_url": "https://www.opopular.com.br/noticias/cidades/m%C3%A3e-confessa-que-matou-filho-porque-ele-se-recusou-a-limpar-a-casa-1.1932912?ref=twitter", "display_url": "opopular.com.br/noticias/cidad\u2026"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 35, "probability": 0.5205, "type": "Other", "normalized_text": "Goi\u00e1sFreakShow"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Juliano_Taveira", "id": "52047784"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 36, "tag": "Goi\u00e1sFreakShow"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195388027847225344"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195318313599016960"}], "id": "1195388027847225344", "created_at": "2019-11-15T17:08:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Juliano_Taveira: #Goi\u00e1sFreakShow: M\u00e3e confessa que matou filho porque ele se recusou a limpar a casa https://t.co/NUATzqCWHO", "author_id": "2924830391"}, {"entities": {"urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/tb602WbfDB", "expanded_url": "https://twitter.com/Negrarnr/status/1194268316803747840/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tb602WbfDB", "media_key": "3_1194268314324869121"}], "mentions": [{"start": 50, "end": 61, "username": "sarahebeok", "id": "550591785"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195387991809761280"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194268316803747840"}], "id": "1195387991809761280", "created_at": "2019-11-15T17:08:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Negrarnr: nadie se suicida en una comisar\u00eda \ud83d\udd25 @sarahebeok https://t.co/tb602WbfDB", "author_id": "1092384257991995392"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195387976462819328"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195384703320240128"}], "id": "1195387976462819328", "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 38, "probability": 0.7307, "type": "Other", "normalized_text": "DEUS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "mlqthyago7", "id": "887847984146395137"}]}, "created_at": "2019-11-15T17:07:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @mlqthyago7: GENTE PELO AMOR DE DEUS AMANDA N SE MATOU!!!!!!!!  PAREM DE FALAR BOBAGENS.. E RESPEITEM A DOR DO PR\u00d3XIMO", "author_id": "1019809160030978049"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195387860926500868"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195376159275520001"}], "id": "1195387860926500868", "created_at": "2019-11-15T17:07:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 173, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Cescobarsarti: Puede llamarse pa\u00eds al lugar donde se explota a un ni\u00f1o de 9 a\u00f1os en una finca de caf\u00e9? Puede llamarse pa\u00eds al lugar don\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Cescobarsarti", "id": "618291244"}]}, "author_id": "1146955200"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195387816701759493"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195387383614562306"}], "id": "1195387816701759493", "created_at": "2019-11-15T17:07:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 127, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ensustrece: En @ensustrece: LA COMPARSITA. En un viraje que bien podr\u00eda ser suicida, el fujimorismo rescata a su vieja guardia y la int\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ensustrece", "id": "124843312"}, {"start": 19, "end": 30, "username": "ensustrece", "id": "124843312"}]}, "author_id": "28702124"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195387765409665026"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195387383614562306"}], "id": "1195387765409665026", "created_at": "2019-11-15T17:07:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 127, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ensustrece: En @ensustrece: LA COMPARSITA. En un viraje que bien podr\u00eda ser suicida, el fujimorismo rescata a su vieja guardia y la int\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ensustrece", "id": "124843312"}, {"start": 19, "end": 30, "username": "ensustrece", "id": "124843312"}]}, "author_id": "278643228"}, {"entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/G235ahuCMh", "expanded_url": "https://twitter.com/jgodoym/status/1195300148840140800", "display_url": "twitter.com/jgodoym/status\u2026"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 45, "probability": 0.9238, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda P\u00e9rez"}, {"start": 165, "end": 168, "probability": 0.9687, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 175, "end": 180, "probability": 0.944, "type": "Person", "normalized_text": "Mulder"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195387653442678785"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1195300148840140800"}], "id": "1195387653442678785", "created_at": "2019-11-15T17:06:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "S\u00f3lo un fan\u00e1tico del suicida Alan Garc\u00eda P\u00e9rez,puede darle cr\u00e9dito a un malhechor en pol\u00edtica de largu\u00edsima data en contra de los intereses econ\u00f3micos generales del Per\u00fa.\nAs\u00ed,Mulder quiere estar nuevamente para obstruir a los hechos del criminal, dos veces elegido equivocadamente https://t.co/G235ahuCMh", "author_id": "1007628890"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195387589827661825"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195381950539845633"}], "id": "1195387589827661825", "created_at": "2019-11-15T17:06:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @OSCARFIGUEROLA: @luizalane76 @AlcaldiaMHmx @Soymemomartinez @colanahuac_cdmx @ColanahuacCDMX @unidos_porMH @VecinocraciaMH @JaimeZurita\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "OSCARFIGUEROLA", "id": "141584059"}]}, "author_id": "2340444246"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195387551516901377"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195387383614562306"}], "id": "1195387551516901377", "created_at": "2019-11-15T17:06:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 127, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ensustrece: En @ensustrece: LA COMPARSITA. En un viraje que bien podr\u00eda ser suicida, el fujimorismo rescata a su vieja guardia y la int\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ensustrece", "id": "124843312"}, {"start": 19, "end": 30, "username": "ensustrece", "id": "124843312"}]}, "author_id": "235836329"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195387544583753729"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195387383614562306"}], "id": "1195387544583753729", "created_at": "2019-11-15T17:06:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 127, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ensustrece: En @ensustrece: LA COMPARSITA. En un viraje que bien podr\u00eda ser suicida, el fujimorismo rescata a su vieja guardia y la int\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ensustrece", "id": "124843312"}, {"start": 19, "end": 30, "username": "ensustrece", "id": "124843312"}]}, "author_id": "184580811"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195387540242604034"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195376159275520001"}], "id": "1195387540242604034", "created_at": "2019-11-15T17:06:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 173, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Cescobarsarti: Puede llamarse pa\u00eds al lugar donde se explota a un ni\u00f1o de 9 a\u00f1os en una finca de caf\u00e9? Puede llamarse pa\u00eds al lugar don\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Cescobarsarti", "id": "618291244"}]}, "author_id": "258840798"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195387534274158593"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195376159275520001"}], "id": "1195387534274158593", "created_at": "2019-11-15T17:06:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 173, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Cescobarsarti: Puede llamarse pa\u00eds al lugar donde se explota a un ni\u00f1o de 9 a\u00f1os en una finca de caf\u00e9? Puede llamarse pa\u00eds al lugar don\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Cescobarsarti", "id": "618291244"}]}, "author_id": "881998530444963840"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195387505522151425"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195387383614562306"}], "id": "1195387505522151425", "created_at": "2019-11-15T17:06:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 127, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ensustrece: En @ensustrece: LA COMPARSITA. En un viraje que bien podr\u00eda ser suicida, el fujimorismo rescata a su vieja guardia y la int\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ensustrece", "id": "124843312"}, {"start": 19, "end": 30, "username": "ensustrece", "id": "124843312"}]}, "author_id": "271163298"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195387493014790147"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195387383614562306"}], "id": "1195387493014790147", "created_at": "2019-11-15T17:06:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 127, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ensustrece: En @ensustrece: LA COMPARSITA. En un viraje que bien podr\u00eda ser suicida, el fujimorismo rescata a su vieja guardia y la int\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ensustrece", "id": "124843312"}, {"start": 19, "end": 30, "username": "ensustrece", "id": "124843312"}]}, "author_id": "138847737"}, {"entities": {"urls": [{"start": 263, "end": 286, "url": "https://t.co/vhmbV0KeX8", "expanded_url": "https://twitter.com/ensustrece/status/1195387383614562306/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vhmbV0KeX8", "media_key": "3_1195387373237886976"}], "annotations": [{"start": 152, "end": 165, "probability": 0.983, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko Fujimori"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ensustrece", "id": "124843312"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195387383614562306"], "id": "1195387383614562306", "created_at": "2019-11-15T17:05:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 127, "reply_count": 12, "like_count": 302, "quote_count": 5}, "text": "En @ensustrece: LA COMPARSITA. En un viraje que bien podr\u00eda ser suicida, el fujimorismo rescata a su vieja guardia y la intenta vender como renovaci\u00f3n.\nKeiko Fujimori no s\u00f3lo ha perdido la libertad y el poder que ostentaba sino tambi\u00e9n las riendas de su partido. https://t.co/vhmbV0KeX8", "author_id": "124843312"}, {"entities": {"urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/rSSdMr61aw", "expanded_url": "https://twitter.com/_solgenez/status/1194808709421117442", "display_url": "twitter.com/_solgenez/stat\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lakooks", "id": "64829388"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195387118014672902"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195314311012474881"}], "id": "1195387118014672902", "created_at": "2019-11-15T17:04:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @lakooks: Ah pero despu\u00e9s alguien se suicida y ustedes: ayy\u00f1\u00f1 mi dm esta\u00f1\u00f1 abierto\u00f1\u00f1\u00f1 para hablar\u00f1\u00f1\u00f1 https://t.co/rSSdMr61aw", "author_id": "628752340"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195387040709382146"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195370985760923648"}], "id": "1195387040709382146", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 34, "probability": 0.712, "type": "Other", "normalized_text": "YouTuber"}, {"start": 118, "end": 129, "probability": 0.9724, "type": "Organization", "normalized_text": "FC Barcelona"}]}, "created_at": "2019-11-15T17:04:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 99, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @aCasaa8: [\u00daLTIMA HORA] YouTuber espa\u00f1ol se suicida en vivo a ra\u00edz de una denuncia realizada por el presidente del FC Barcelona. \n\nF por\u2026", "author_id": "1173475418684493824"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195386998804094977"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195142489612726272"}], "id": "1195386998804094977", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 24, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Wonho"}, {"start": 71, "end": 76, "probability": 0.6001, "type": "Person", "normalized_text": "Shownu"}]}, "created_at": "2019-11-15T17:04:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 152, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @NCmonbebe_BR: O Wonho ficou aterrorizado por causa de um inseto, o Shownu matou o inseto para ele e continuou como se nada tivesse acon\u2026", "author_id": "1003515664496250880"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195386873906188288"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195384703320240128"}], "id": "1195386873906188288", "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 38, "probability": 0.7307, "type": "Other", "normalized_text": "DEUS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "mlqthyago7", "id": "887847984146395137"}]}, "created_at": "2019-11-15T17:03:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @mlqthyago7: GENTE PELO AMOR DE DEUS AMANDA N SE MATOU!!!!!!!!  PAREM DE FALAR BOBAGENS.. E RESPEITEM A DOR DO PR\u00d3XIMO", "author_id": "955944645401473025"}, {"entities": {"urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/rSSdMr61aw", "expanded_url": "https://twitter.com/_solgenez/status/1194808709421117442", "display_url": "twitter.com/_solgenez/stat\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lakooks", "id": "64829388"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195386847893082113"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195314311012474881"}], "id": "1195386847893082113", "created_at": "2019-11-15T17:03:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @lakooks: Ah pero despu\u00e9s alguien se suicida y ustedes: ayy\u00f1\u00f1 mi dm esta\u00f1\u00f1 abierto\u00f1\u00f1\u00f1 para hablar\u00f1\u00f1\u00f1 https://t.co/rSSdMr61aw", "author_id": "329591748"}, {"lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1195386636613378049"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195066401033216001"}], "id": "1195386636613378049", "created_at": "2019-11-15T17:02:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @josepramonbosch: 200 separatistes tallen la Diagonal. Impunitat, prepot\u00e8ncia i xuleria. La Catalunya que es su\u00efcida  https://t.co/wfGip\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "josepramonbosch", "id": "2455508138"}]}, "author_id": "3050470783"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195386618808619008"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195371709878145025"}], "id": "1195386618808619008", "entities": {"annotations": [{"start": 172, "end": 177, "probability": 0.6826, "type": "Person", "normalized_text": "Curuzu"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "rubemneto", "id": "19055261"}]}, "created_at": "2019-11-15T17:02:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@rubemneto Ta, mas tu percebe q isso n tem nada haver com a torcida n\u00e9? A import\u00e2ncia n muda com o valor do ingresso. S\u00f3 afasta aquele q se matou pra ir num jogo treino na Curuzu s\u00f3 pq era de gra\u00e7a. Problema maior \u00e9 dizer q \u00e9 do povo mas n realidade n \u00e9.", "in_reply_to_user_id": "19055261", "author_id": "224489795"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195386610562588674"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195360474344374272"}], "id": "1195386610562588674", "created_at": "2019-11-15T17:02:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @fernegretep: No es un tema de formaci\u00f3n acad\u00e9mica, sino de educaci\u00f3n emocional. Cultura de violencia en una sociedad machista. Matan y\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "fernegretep", "id": "177976875"}]}, "author_id": "106735116"}, {"entities": {"urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/rSSdMr61aw", "expanded_url": "https://twitter.com/_solgenez/status/1194808709421117442", "display_url": "twitter.com/_solgenez/stat\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lakooks", "id": "64829388"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195386519105789953"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195314311012474881"}], "id": "1195386519105789953", "created_at": "2019-11-15T17:02:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @lakooks: Ah pero despu\u00e9s alguien se suicida y ustedes: ayy\u00f1\u00f1 mi dm esta\u00f1\u00f1 abierto\u00f1\u00f1\u00f1 para hablar\u00f1\u00f1\u00f1 https://t.co/rSSdMr61aw", "author_id": "2162672888"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195386495303127043"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194930924879843328"}], "id": "1195386495303127043", "entities": {"annotations": [{"start": 101, "end": 102, "probability": 0.9416, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}]}, "created_at": "2019-11-15T17:02:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @mariaclarabolso: Choice, que se declarava o filho de saias do Presidente, \u00e9 a t\u00edpica cria da era PT. Era uma \u00f3tima filha, a\u00ed foi para u\u2026", "author_id": "69211421"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195386444329684992"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195375999585804288"}], "id": "1195386444329684992", "created_at": "2019-11-15T17:01:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JuReisV: T\u00e1, a\u00ed se o cara se irritar e te matar pq n conseguiu oq queria?? N te estrupou, mas te matou do msm jeito. O neg\u00f3cio n \u00e9 inve\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JuReisV", "id": "804015132430966784"}]}, "author_id": "1133446211770474496"}, {"entities": {"urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/rSSdMr61aw", "expanded_url": "https://twitter.com/_solgenez/status/1194808709421117442", "display_url": "twitter.com/_solgenez/stat\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lakooks", "id": "64829388"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195386440122810370"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195314311012474881"}], "id": "1195386440122810370", "created_at": "2019-11-15T17:01:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @lakooks: Ah pero despu\u00e9s alguien se suicida y ustedes: ayy\u00f1\u00f1 mi dm esta\u00f1\u00f1 abierto\u00f1\u00f1\u00f1 para hablar\u00f1\u00f1\u00f1 https://t.co/rSSdMr61aw", "author_id": "181310152"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195386414227218432"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195370095587004416"}], "id": "1195386414227218432", "created_at": "2019-11-15T17:01:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@MariselPina Ven\u00ed y hagamos un pacto suicida", "in_reply_to_user_id": "933233263", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "MariselPina", "id": "933233263"}]}, "author_id": "169340280"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195386392999813121"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195376968260313099"}], "id": "1195386392999813121", "created_at": "2019-11-15T17:01:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@LuisBareiro De seguro estaba esperando que publicaras extractos de las obras de alg\u00fan novelista ruso con tendencia suicida, y la ansiedad lo super\u00f3...", "in_reply_to_user_id": "117188319", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "LuisBareiro", "id": "117188319"}]}, "author_id": "329844935"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195386366579752960"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195384703320240128"}], "id": "1195386366579752960", "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 38, "probability": 0.7307, "type": "Other", "normalized_text": "DEUS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "mlqthyago7", "id": "887847984146395137"}]}, "created_at": "2019-11-15T17:01:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @mlqthyago7: GENTE PELO AMOR DE DEUS AMANDA N SE MATOU!!!!!!!!  PAREM DE FALAR BOBAGENS.. E RESPEITEM A DOR DO PR\u00d3XIMO", "author_id": "943160579195359232"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195386136987930624"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195384703320240128"}], "id": "1195386136987930624", "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 38, "probability": 0.7307, "type": "Other", "normalized_text": "DEUS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "mlqthyago7", "id": "887847984146395137"}]}, "created_at": "2019-11-15T17:00:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @mlqthyago7: GENTE PELO AMOR DE DEUS AMANDA N SE MATOU!!!!!!!!  PAREM DE FALAR BOBAGENS.. E RESPEITEM A DOR DO PR\u00d3XIMO", "author_id": "928364831878664192"}], "includes": {"users": [{"username": "sarahgksp", "name": "shark \u2728", "id": "2205075216", "location": "sp", "public_metrics": {"followers_count": 1117, "following_count": 1717, "tweet_count": 22306, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "leotrinds", "name": "leo", "id": "745415821028057089", "public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 118, "tweet_count": 10351, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "marioscand", "name": "MARIO", "id": "236185838", "location": "minas gerais", "public_metrics": {"followers_count": 11180, "following_count": 8885, "tweet_count": 458327, "listed_count": 26}, "verified": false}, {"username": "mahcardosu", "name": "Ma", "id": "1553905994", "location": "014", "public_metrics": {"followers_count": 630, "following_count": 147, "tweet_count": 17659, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "wendydarlingl", "name": "vit\u00f3ria\ud83c\udf3c", "id": "1075554324007215104", "location": "06022021.", "public_metrics": {"followers_count": 217, "following_count": 396, "tweet_count": 78039, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "miia_ol", "name": "MIA \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "837681703984513024", "public_metrics": {"followers_count": 216, "following_count": 262, "tweet_count": 5950, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "chenissaura", "name": "joy \ud83c\udf3c\ud83c\udf3c,", "id": "1147987056645353475", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 687, "following_count": 567, "tweet_count": 68353, "listed_count": 11}, "verified": false}, {"username": "MaykeMayke2", "name": "Mayke_Mayke", "id": "1195359760096251904", "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 36, "tweet_count": 32, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "xcasaa", "name": "nico", "id": "2147983818", "location": "uruguai", "public_metrics": {"followers_count": 313, "following_count": 264, "tweet_count": 28229, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "veromontanovero", "name": "\u2764\ufe0fVERO MONTA\u00d1O\u0950", "id": "240552335", "location": "In Some Place In the World ", "public_metrics": {"followers_count": 1123, "following_count": 1965, "tweet_count": 11889, "listed_count": 20}, "verified": false}, {"username": "OSCARFIGUEROLA", "name": "OSCAR FIGUEROLA", "id": "141584059", "public_metrics": {"followers_count": 611, "following_count": 528, "tweet_count": 1922, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "mtzjavierF1", "name": "Javier Mart\u00ednez F.", "id": "587024883", "public_metrics": {"followers_count": 909, "following_count": 1054, "tweet_count": 30158, "listed_count": 6}, "verified": false}, {"username": "EvolucionDiario", "name": "Diario Evoluci\u00f3n", "id": "2851848329", "public_metrics": {"followers_count": 1773, "following_count": 220, "tweet_count": 51695, "listed_count": 32}, "verified": false}, {"username": "bethcharizard", "name": "\ud83d\udcda maria \ud83d\udc1d", "id": "83682170", "location": "Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 9863, "following_count": 7988, "tweet_count": 215894, "listed_count": 89}, "verified": false}, {"username": "WONDER_BATMAN", "name": "VITOR \u02ac", "id": "1156317847867613184", "location": "smallville", "public_metrics": {"followers_count": 1301, "following_count": 979, "tweet_count": 10158, "listed_count": 12}, "verified": false}, {"username": "nonrispondere", "name": "24 birre non bastano", "id": "840600651142975489", "location": "VIV LA BIRRA", "public_metrics": {"followers_count": 228, "following_count": 1054, "tweet_count": 43093, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "ferdus13", "name": "ferdinando martino", "id": "719894458230272000", "public_metrics": {"followers_count": 957, "following_count": 925, "tweet_count": 18883, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "CharlyGuit", "name": "Charly", "id": "1729223844", "public_metrics": {"followers_count": 224, "following_count": 1721, "tweet_count": 35740, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "ensustrece", "name": "Semanario Hildebrandt en sus trece", "id": "124843312", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 1606073, "following_count": 526, "tweet_count": 26417, "listed_count": 1746}, "verified": false}, {"username": "RaynaStephane3", "name": "Rayna \ud83e\udd80", "id": "1033771983090188289", "location": "Distrito Federal, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1156, "following_count": 510, "tweet_count": 11810, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "giovanamatosz", "name": "giovana", "id": "1098307244150718464", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 358, "following_count": 260, "tweet_count": 5049, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "NestorqueS", "name": "Megustanlaspapayas777", "id": "1046151614233489409", "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 105, "tweet_count": 1165, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Karlita2412", "name": "Karla \ud83e\udd70\ud83d\ude18\ud83c\udde8\ud83c\uddf7\u2764\ufe0f", "id": "109070279", "location": "Costa Rica (\u25d5\u203f\u25d5\u273f) \ud83c\udde8\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 334, "following_count": 361, "tweet_count": 33494, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "MikelRueZ", "name": "MikeLrueZ", "id": "2238289633", "location": "Infierno", "public_metrics": {"followers_count": 421, "following_count": 515, "tweet_count": 6704, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "MiguelrivasVi", "name": "miguelangel", "id": "2570937844", "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 355, "tweet_count": 290, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Cutchile", "name": "CUT Chile \u270d\ufe0f\ud83d\uddf3", "id": "289376883", "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 64237, "following_count": 1614, "tweet_count": 17785, "listed_count": 181}, "verified": false}, {"username": "itshownu", "name": "kevin. midnights out 21/10", "id": "1051294152846176256", "location": "\u2315 \ua788 \ud835\udff5\ud835\udfef : \ucc9c\uc0ac", "public_metrics": {"followers_count": 196, "following_count": 264, "tweet_count": 7214, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "paIpatine", "name": "arr\u00f8z", "id": "1679734056", "location": "\u262d ", "public_metrics": {"followers_count": 12756, "following_count": 6910, "tweet_count": 122498, "listed_count": 104}, "verified": false}, {"username": "LuciadeCarvo", "name": "lucia de carvo", "id": "4360063094", "public_metrics": {"followers_count": 127, "following_count": 77, "tweet_count": 23254, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "piahildebrandt", "name": "Pia Hildebrandt", "id": "24024323", "location": "United States", "public_metrics": {"followers_count": 52662, "following_count": 5796, "tweet_count": 40636, "listed_count": 291}, "verified": false}, {"username": "brabarca90", "name": "Rodrigo Abarca", "id": "281665758", "location": "Sansare, ElProgreso, Guatemala", "public_metrics": {"followers_count": 530, "following_count": 407, "tweet_count": 33237, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "Cescobarsarti", "name": "Carolina_Sarti", "id": "618291244", "location": "Guatemala", "public_metrics": {"followers_count": 12831, "following_count": 2517, "tweet_count": 35088, "listed_count": 72}, "verified": false}, {"username": "ThalitaRocha97", "name": "Thalita Rocha Gabri \u2728\ud83d\udc95", "id": "913433971257683968", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 387, "following_count": 220, "tweet_count": 2369, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "mlqthyago7", "name": "thyagomachado", "id": "887847984146395137", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 8016, "following_count": 1278, "tweet_count": 108111, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "grauerodesempre", "name": "Grauero \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\u271d\ufe0f\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "id": "2982288982", "public_metrics": {"followers_count": 2599, "following_count": 3673, "tweet_count": 9134, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Adolfo82408944", "name": "Adolfo", "id": "1126215837680111619", "location": "Europa libre de usureros.", "public_metrics": {"followers_count": 2519, "following_count": 2605, "tweet_count": 23905, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "UnVerdades", "name": "Un par de verdades", "id": "1166252456482877440", "public_metrics": {"followers_count": 4965, "following_count": 5258, "tweet_count": 19862, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "fwgonzalez", "name": "Gonzalez, patipelao ilustrado", "id": "273718665", "public_metrics": {"followers_count": 3157, "following_count": 5000, "tweet_count": 16929, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "TN5Telenoticias", "name": "TN5", "id": "234446391", "location": "Honduras", "public_metrics": {"followers_count": 271936, "following_count": 292, "tweet_count": 144019, "listed_count": 412}, "verified": true}, {"username": "Antonio_m4n037", "name": "Antonio Manoel F.M.S", "id": "221139290", "location": "S\u00e3o Gon\u00e7alo-RJ/Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1048, "following_count": 4010, "tweet_count": 75811, "listed_count": 7}, "verified": false}, {"username": "gir_suicide", "name": "The Suicide Gir", "id": "1195420098535649281", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 34, "tweet_count": 8, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Leomorenor", "name": "Leonor B \ud83c\udfe0", "id": "307573446", "public_metrics": {"followers_count": 382, "following_count": 566, "tweet_count": 3044, "listed_count": 9}, "verified": false}, {"username": "MedLegalColombi", "name": "Medicina Legal (Col)", "id": "227034189", "location": "Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 18132, "following_count": 940, "tweet_count": 4730, "listed_count": 86}, "verified": false}, {"username": "brilhodosol60", "name": "Solange Franco\ud83d\udea9 \u201cSol\u201d\u2600\ufe0f", "id": "2651610316", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1618, "following_count": 1846, "tweet_count": 69276, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "PedroRuasPsol", "name": "Pedro Ruas", "id": "57692627", "location": "Porto Alegre", "public_metrics": {"followers_count": 50102, "following_count": 909, "tweet_count": 74190, "listed_count": 284}, "verified": true}, {"username": "msrrorbaII", "name": "beatriz", "id": "567327643", "public_metrics": {"followers_count": 1392, "following_count": 1255, "tweet_count": 43409, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "glaubermacario", "name": "Glauber Macario", "id": "25417481", "location": "S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 25108, "following_count": 72, "tweet_count": 74374, "listed_count": 157}, "verified": false}, {"username": "cptuss", "name": "lid", "id": "1321064755", "public_metrics": {"followers_count": 570, "following_count": 55, "tweet_count": 15089, "listed_count": 6}, "verified": false}, {"username": "camiloblasco", "name": "Camilo Blasco", "id": "288977389", "public_metrics": {"followers_count": 541, "following_count": 569, "tweet_count": 47711, "listed_count": 9}, "verified": false}, {"username": "lakooks", "name": "Koki.", "id": "64829388", "location": "Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 24098, "following_count": 1128, "tweet_count": 138914, "listed_count": 25}, "verified": false}, {"username": "Mjanyta", "name": "Mar\u00eda Araneda H.", "id": "71946896", "public_metrics": {"followers_count": 2806, "following_count": 4931, "tweet_count": 98560, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "CarretonMiguel", "name": "cansaliebres", "id": "829175413", "location": "Alcorc\u00f3n, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 994, "following_count": 3126, "tweet_count": 31040, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "itslwclerc", "name": "ste;", "id": "3371392929", "location": "\u2070\u2075 \u00b9\u2076 \u2075\u2075", "public_metrics": {"followers_count": 10795, "following_count": 9307, "tweet_count": 99443, "listed_count": 30}, "verified": false}, {"username": "MaTG0", "name": "Matheus Silva", "id": "798116328", "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 54, "tweet_count": 74, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "FotosDeFatos", "name": "Fotos de Fatos", "id": "2959459379", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 331529, "following_count": 51, "tweet_count": 20236, "listed_count": 552}, "verified": false}, {"username": "BrunaOcariz", "name": "\ud83d\uddfd", "id": "275228045", "location": "Asuncion, Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 1247, "following_count": 1590, "tweet_count": 39200, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "SierraCsbelches", "name": "Claus", "id": "3210945143", "public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 277, "tweet_count": 7914, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "alephsalazar", "name": "Ale S", "id": "979391180", "public_metrics": {"followers_count": 271, "following_count": 1007, "tweet_count": 4708, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "Quo_Vadis_Chile", "name": "\u03a0\u03b1\u03c4\u03c1\u03b7\u03bf\u03c4\u03b1 \u03c6\u03b1\u03c7\u03bf", "id": "381575285", "location": "Vi\u00f1a del Mar", "public_metrics": {"followers_count": 9215, "following_count": 10129, "tweet_count": 117409, "listed_count": 6}, "verified": false}, {"username": "PeterTheTool", "name": "Pedro", "id": "129168563", "public_metrics": {"followers_count": 678, "following_count": 528, "tweet_count": 53583, "listed_count": 24}, "verified": false}, {"username": "RosaMariaAlvar6", "name": "Rosa Maria \u00c1lvarez", "id": "421571381", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 489, "following_count": 787, "tweet_count": 22398, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "annndreeeew", "name": "a", "id": "376429033", "public_metrics": {"followers_count": 1676, "following_count": 227, "tweet_count": 62947, "listed_count": 43}, "verified": false}, {"username": "Max__California", "name": "MaxCalifornia", "id": "168768181", "location": "Club de Golf M\u00e9xico, Tlalpan", "public_metrics": {"followers_count": 115, "following_count": 248, "tweet_count": 16894, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "mtaibo3", "name": "Marina Taibo", "id": "105936344", "public_metrics": {"followers_count": 11587, "following_count": 7047, "tweet_count": 73512, "listed_count": 146}, "verified": false}, {"username": "nayarasilvax", "name": "rata de academia", "id": "1100172365076590592", "location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 177, "following_count": 206, "tweet_count": 2418, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "ArangoRanon", "name": "Juanjo Arango", "id": "1521826358", "location": "RANON-BARCELONA", "public_metrics": {"followers_count": 936, "following_count": 1001, "tweet_count": 30870, "listed_count": 10}, "verified": false}, {"username": "Trovadorubedi", "name": "Joaqu\u00edn \u00dabeda\ud83c\udfa9\ud83c\uddef\ud83c\uddf4", "id": "256592416", "location": "\u00dabeda (Jaen)", "public_metrics": {"followers_count": 526, "following_count": 640, "tweet_count": 15951, "listed_count": 29}, "verified": false}, {"username": "lily214217", "name": "Lily", "id": "722837925176561664", "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 515, "tweet_count": 6583, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "andasolito", "name": "Fabricio Oca\u00f1a", "id": "177387959", "location": "In a galaxy far, far away.", "public_metrics": {"followers_count": 375, "following_count": 426, "tweet_count": 18570, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "MejoremosP", "name": "Mejoremos P", "id": "1031237894382530560", "public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 937, "tweet_count": 53001, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "fabianmsm", "name": "fabian \ud83d\udc99\ud83d\udc31cuenta alternativa @fabian81336029", "id": "170164676", "location": "liniers caba.", "public_metrics": {"followers_count": 12415, "following_count": 11740, "tweet_count": 8233, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "SilviaLTrujill1", "name": "SoyLaTrujis\ud83d\udc9a\ud83d\udc9c", "id": "847280830414114816", "public_metrics": {"followers_count": 3662, "following_count": 1897, "tweet_count": 15114, "listed_count": 13}, "verified": false}, {"username": "gabigolzada", "name": "chico p4nelas", "id": "956556989663989760", "location": "17 anos | ela/dela | istp", "public_metrics": {"followers_count": 904, "following_count": 662, "tweet_count": 215246, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "GabyAmarante__", "name": "Gaby Amarante", "id": "852549180950183936", "location": "Quilmes, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 105, "tweet_count": 4012, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Ademir1956Ap", "name": "Ademir Pereira\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "id": "2720295945", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3039, "following_count": 4496, "tweet_count": 156689, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "norghil", "name": "Roberto", "id": "392466078", "location": "La nada", "public_metrics": {"followers_count": 224, "following_count": 377, "tweet_count": 37232, "listed_count": 8}, "verified": false}, {"username": "violetacabralg", "name": "violet \u263d", "id": "984840073", "location": "Asuncion, Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 659, "following_count": 125, "tweet_count": 19662, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Henry18Lima", "name": "henrique lima", "id": "1186873687", "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 541, "tweet_count": 8034, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "royriojas", "name": "Roy Riojas", "id": "67413888", "public_metrics": {"followers_count": 441, "following_count": 1337, "tweet_count": 319404, "listed_count": 97}, "verified": false}, {"username": "ohanalopess", "name": "O H A N A", "id": "287822757", "location": "Maca\u00e9, RJ", "public_metrics": {"followers_count": 269, "following_count": 386, "tweet_count": 13927, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "sandram_hg", "name": "sandra maria\ud83e\udd63\ud83d\udd75\ufe0f\u200d\u2640\ufe0f\ud83c\udf93", "id": "998152183", "location": "SP ", "public_metrics": {"followers_count": 904, "following_count": 2584, "tweet_count": 39319, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "whydookie", "name": "laura", "id": "173595760", "location": "leitiisia", "public_metrics": {"followers_count": 2367, "following_count": 893, "tweet_count": 55607, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "vlopezmo", "name": "veronica lopez moren", "id": "481448229", "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 79, "tweet_count": 292, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Ebbaba_H", "name": "Ebbaba Hameida \u0627\u0628\u0627\u0628\u0629", "id": "1262358540", "location": "Hija del Desierto ", "public_metrics": {"followers_count": 25498, "following_count": 1873, "tweet_count": 12578, "listed_count": 272}, "verified": true}, {"username": "Paloma95365310", "name": "vespertinaaaa", "id": "614493724", "location": "aqui ", "public_metrics": {"followers_count": 901, "following_count": 823, "tweet_count": 24191, "listed_count": 20}, "verified": false}, {"username": "Chupitox1", "name": "Chupitox \ud83c\udf79\ud83c\udf78pienxax en verdex. \ud83e\udd11 \ud83d\udcb8", "id": "1127527570583490560", "public_metrics": {"followers_count": 3039, "following_count": 3628, "tweet_count": 146539, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "lescribas", "name": "Luis Escriba", "id": "18493238", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 737, "following_count": 731, "tweet_count": 171607, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "miracomome", "name": "fernando chirinos ar", "id": "1007628890", "location": "Lima,Peru.", "public_metrics": {"followers_count": 2406, "following_count": 3472, "tweet_count": 193170, "listed_count": 88}, "verified": false}, {"username": "Kualfoi_Gabri", "name": "ECLIPSE LULAR \u2b50\ufe0f", "id": "765625796484620288", "location": "Niter\u00f3i, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 230, "following_count": 266, "tweet_count": 11148, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "jmonzon100", "name": "Jorge Monz\u00f3n \ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "id": "257161903", "location": "Palm Desert, CA", "public_metrics": {"followers_count": 625, "following_count": 1002, "tweet_count": 30938, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "Lauletras", "name": "Laura Grados \u2604\ufe0f\ud83e\udd96", "id": "132768793", "location": "Lima-Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 63672, "following_count": 1415, "tweet_count": 72926, "listed_count": 211}, "verified": false}, {"username": "Cryoutloud131", "name": "\u2661AUX-ILIO\u2661", "id": "24576398", "location": "704 W High St, Urbana, IL 6180", "public_metrics": {"followers_count": 534, "following_count": 577, "tweet_count": 59490, "listed_count": 12}, "verified": false}, {"username": "Milton_Martiin", "name": "Martin*", "id": "2234085256", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 404, "following_count": 679, "tweet_count": 20686, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "stoydesbasatado", "name": "J\u2600\ufe0frge", "id": "4705206511", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 8324, "following_count": 995, "tweet_count": 139241, "listed_count": 23}, "verified": false}, {"username": "sabrimajul", "name": "sabrina \u2728", "id": "116620659", "public_metrics": {"followers_count": 226, "following_count": 519, "tweet_count": 12588, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "vickstorias", "name": "\u13c9", "id": "1340023500", "public_metrics": {"followers_count": 437, "following_count": 292, "tweet_count": 11094, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "RoqueSagrado", "name": "Roque S. C. RECHAZO cambio Constituci\u00f3n.", "id": "2731953789", "public_metrics": {"followers_count": 16928, "following_count": 16425, "tweet_count": 532774, "listed_count": 59}, "verified": false}, {"username": "Ana78419017", "name": "Ana", "id": "1052257206886965254", "public_metrics": {"followers_count": 565, "following_count": 921, "tweet_count": 71962, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "DaYrOnLt", "name": "Oleg Petrovich", "id": "1248372132", "location": "Mesquite Texas", "public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 76, "tweet_count": 439, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Johannadsm", "name": "Johanna DSM", "id": "68001761", "location": "Donde no haya Chavistas", "public_metrics": {"followers_count": 1894, "following_count": 2852, "tweet_count": 25864, "listed_count": 7}, "verified": false}, {"username": "omar_carmona", "name": "Omar Carmona", "id": "138004824", "location": "Abogado egresado de la U. C.", "public_metrics": {"followers_count": 231, "following_count": 626, "tweet_count": 2701, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "pijaels", "name": "Isra Caballero", "id": "917524947873955840", "location": "89029", "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 293, "tweet_count": 577, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Mauriciomulder", "name": "Mauricio Mulder", "id": "235139317", "location": "Lima", "public_metrics": {"followers_count": 587414, "following_count": 1391, "tweet_count": 8830, "listed_count": 808}, "verified": true}, {"username": "piapaulette", "name": "Mar\u00eda Paula \u00c1vila", "id": "167744248", "location": "limbo", "public_metrics": {"followers_count": 11416, "following_count": 8265, "tweet_count": 578821, "listed_count": 587}, "verified": false}, {"username": "lionrodriguezok", "name": "Lion Rodriguez", "id": "109997368", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 668, "tweet_count": 35122, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "molas_andrea", "name": "Andrea \ud83c\udf38", "id": "561219389", "location": "Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 6836, "following_count": 953, "tweet_count": 42474, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "PaulaLovely100", "name": "Paula Santos \ud83d\udc26", "id": "4156943789", "location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1052, "following_count": 823, "tweet_count": 44560, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "DCverso1", "name": "DCVERSO", "id": "1074468328163500033", "location": "Multiverso", "public_metrics": {"followers_count": 39800, "following_count": 1067, "tweet_count": 47930, "listed_count": 94}, "verified": false}, {"username": "Catarsisp", "name": "David Schweiger", "id": "269434527", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 14798, "following_count": 4058, "tweet_count": 391998, "listed_count": 85}, "verified": false}, {"username": "ANeukolnl1", "name": "Neuk\u00f6lln", "id": "718619095051149314", "public_metrics": {"followers_count": 287, "following_count": 846, "tweet_count": 57833, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "Josehf55", "name": "Jos\u00e9", "id": "2864079879", "location": "Lima, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 1529, "following_count": 1307, "tweet_count": 98506, "listed_count": 13}, "verified": false}, {"username": "InsaMorales", "name": "nathaly", "id": "1414328209", "public_metrics": {"followers_count": 1674, "following_count": 493, "tweet_count": 12682, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "AtlanticoEmi", "name": "EmiAtlantico", "id": "984926088789938177", "location": "Barranquilla, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 103162, "following_count": 2616, "tweet_count": 203118, "listed_count": 102}, "verified": false}, {"username": "DuraoRodrigo", "name": "RODRIGO", "id": "1128370160828596229", "location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 703, "tweet_count": 2339, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "veramagalhaes", "name": "Vera Magalh\u00e3es", "id": "19667016", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 838887, "following_count": 3297, "tweet_count": 72538, "listed_count": 2521}, "verified": true}, {"username": "xmelkkkj", "name": "gab", "id": "1048669011154751488", "location": "Itapeva, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 762, "following_count": 877, "tweet_count": 83525, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "capfriends", "name": "screencaps friends", "id": "860158681861718016", "location": "\ud83d\udecb", "public_metrics": {"followers_count": 112110, "following_count": 166, "tweet_count": 3155, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "andreacacerese", "name": "Andrea C\u00e1ceres", "id": "581149899", "public_metrics": {"followers_count": 494, "following_count": 337, "tweet_count": 33041, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Cristiane_Soad", "name": "Cristiane Bento\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc9b\ud83d\udc9a\ud83d\udc9c", "id": "214582214", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 878, "following_count": 790, "tweet_count": 63585, "listed_count": 37}, "verified": false}, {"username": "rogerXVKIM", "name": "Capit\u00e3o Patriota!!! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddf0\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf2\ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83c\uddf1\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4", "id": "1087656689514483714", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1144, "following_count": 2466, "tweet_count": 1386, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "josseeal", "name": "Jos\u00e9 Alberto TELLO Q", "id": "465308165", "location": "PERU", "public_metrics": {"followers_count": 229, "following_count": 680, "tweet_count": 76968, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "pameenoemi", "name": "pamela", "id": "2266158858", "location": "Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 841, "following_count": 104, "tweet_count": 37171, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "andrefiremaster", "name": "Andr\u00e9 'FireMaster'", "id": "783814765185474560", "location": "Worlds' End Inn", "public_metrics": {"followers_count": 269, "following_count": 136, "tweet_count": 295014, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "fiocardozop", "name": "fio \ud83d\udc09", "id": "3243605140", "location": "Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 1290, "following_count": 995, "tweet_count": 173368, "listed_count": 10}, "verified": false}, {"username": "JP_BR__", "name": "JP\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9", "id": "69019025", "public_metrics": {"followers_count": 10683, "following_count": 10148, "tweet_count": 471279, "listed_count": 85}, "verified": false}, {"username": "ManuelH_R", "name": "Manuel Hern\u00e1ndez", "id": "202675345", "location": "Barcelona, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 759, "following_count": 2036, "tweet_count": 14049, "listed_count": 11}, "verified": false}, {"username": "marimaramor", "name": "Mar", "id": "318482832", "public_metrics": {"followers_count": 1239, "following_count": 1079, "tweet_count": 83204, "listed_count": 20}, "verified": false}, {"username": "Rodrii1807", "name": "Rodri", "id": "614915158", "public_metrics": {"followers_count": 280, "following_count": 331, "tweet_count": 43274, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "ksemasterahr", "name": "Xiomii", "id": "1191838625589280768", "location": "Islas Canarias, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 26, "tweet_count": 71, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "josesoliscangas", "name": "Jos\u00e9 Sol\u00eds Cangas.#YoconFFCCSSEyFAS.Dependiente", "id": "1415861593", "location": "Contra los suicidios", "public_metrics": {"followers_count": 14564, "following_count": 13576, "tweet_count": 136273, "listed_count": 83}, "verified": false}, {"username": "Marcela45231150", "name": "Marcela Castillo C.", "id": "758899591211122688", "public_metrics": {"followers_count": 1656, "following_count": 896, "tweet_count": 32380, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "leydelacalle", "name": "Christian Sotomayor", "id": "127893958", "public_metrics": {"followers_count": 45560, "following_count": 3510, "tweet_count": 45596, "listed_count": 116}, "verified": false}, {"username": "Ren57316851", "name": "Ren\u00e9", "id": "941827931738984449", "location": "Guatemala", "public_metrics": {"followers_count": 530, "following_count": 1668, "tweet_count": 171873, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "AymaSol2", "name": "\ud83c\udf19", "id": "1458152664", "public_metrics": {"followers_count": 506, "following_count": 379, "tweet_count": 10652, "listed_count": 6}, "verified": false}, {"username": "soueumesmo888", "name": "\ud83c\udf81", "id": "1169820181104750593", "public_metrics": {"followers_count": 322, "following_count": 202, "tweet_count": 25629, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "aguerosan", "name": "duking", "id": "273046991", "public_metrics": {"followers_count": 522, "following_count": 309, "tweet_count": 47868, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "ColindresVivi", "name": "Vivi Co.", "id": "951867702603386881", "location": "Guatemala", "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 398, "tweet_count": 879, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "EdgarjMamani", "name": "Edgar Jos\u00e9 Mamani Paucar", "id": "1019259398672220160", "public_metrics": {"followers_count": 412, "following_count": 260, "tweet_count": 87225, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "macarxna_", "name": "Maqui \ud83e\udd8b", "id": "66005619", "public_metrics": {"followers_count": 745, "following_count": 728, "tweet_count": 49455, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "Luciavs280479", "name": "Luc\u00eda \ud83d\udc9c", "id": "922871213785075714", "public_metrics": {"followers_count": 968, "following_count": 539, "tweet_count": 106998, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "MiguelRegiSilva", "name": "@MiguelRegiSIlva", "id": "157040915", "location": "BraZil", "public_metrics": {"followers_count": 3500, "following_count": 4997, "tweet_count": 200584, "listed_count": 14}, "verified": false}, {"username": "nancy_eag", "name": "Nancy \u2728", "id": "3797740093", "public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 198, "tweet_count": 1767, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "1_pedrodeltoro", "name": "@PedroDeltoro 1", "id": "803254219570630656", "location": "Media Legua, Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 1049, "following_count": 519, "tweet_count": 320218, "listed_count": 17}, "verified": false}, {"username": "_SantosTrinidad", "name": "No Habr\u00e1 Paz  \u2020", "id": "2917461077", "location": "En Sorolandia, otrora Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 38174, "following_count": 36517, "tweet_count": 49762, "listed_count": 82}, "verified": false}, {"username": "edaviladel", "name": "Eunice Davila", "id": "4039991679", "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 77, "tweet_count": 72335, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "la_patilla", "name": "La Patilla", "id": "124172948", "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 7539641, "following_count": 200, "tweet_count": 6315486, "listed_count": 15371}, "verified": true}, {"username": "lucky_turtle", "name": "la tortuga de la suerte", "id": "317415949", "location": "guatemala", "public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 197, "tweet_count": 7679, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "marciafiorella", "name": "Fiofiovel \u2665\u266c", "id": "131217466", "location": "paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 503, "following_count": 755, "tweet_count": 70788, "listed_count": 9}, "verified": false}, {"username": "oblitas_y", "name": "Jos\u00e9 Oblitas Y.", "id": "886713940239155200", "location": "Santiago de Surco, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 399, "following_count": 267, "tweet_count": 149935, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "rpattzkjstew", "name": "ray de sol", "id": "282769557", "location": "Forks, WA", "public_metrics": {"followers_count": 5387, "following_count": 711, "tweet_count": 91919, "listed_count": 28}, "verified": false}, {"username": "maiaholiveira", "name": "Maiah Oliveira", "id": "249616462", "public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 168, "tweet_count": 1300, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "Miisakaftyy", "name": "Misakraftyy", "id": "470510274", "location": "MEXICO DF", "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 97, "tweet_count": 141, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "YolimeralMerino", "name": "Yools", "id": "1142477527", "public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 1327, "tweet_count": 5900, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "coca_pug", "name": "Coca pug 22 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "1129874299484086274", "public_metrics": {"followers_count": 989, "following_count": 1041, "tweet_count": 7012, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "xeunoticias", "name": "xeu noticias", "id": "70538650", "location": "Veracruz, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 247328, "following_count": 664, "tweet_count": 619967, "listed_count": 767}, "verified": false}, {"username": "_Thalia01_", "name": "\ud83c\udf3b", "id": "1113451019147665409", "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 6545, "following_count": 818, "tweet_count": 63623, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "maluzinhz", "name": "\ud83c\udf1e mal\u00fa\ud83c\udf1b", "id": "1062760263953334272", "public_metrics": {"followers_count": 447, "following_count": 701, "tweet_count": 6400, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "kccwdw", "name": "becs.", "id": "984232787610873857", "location": "5.18", "public_metrics": {"followers_count": 2600, "following_count": 2066, "tweet_count": 33349, "listed_count": 19}, "verified": false}, {"username": "unomasunomx", "name": "unomasuno MX", "id": "82985434", "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 16399, "following_count": 3371, "tweet_count": 502240, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "ameth_2208", "name": "ameth atencio", "id": "1899114751", "public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 223, "tweet_count": 2905, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "SICNoticias", "name": "SIC Not\u00edcias", "id": "17163446", "location": "Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 964907, "following_count": 49, "tweet_count": 405950, "listed_count": 2180}, "verified": true}, {"username": "josesada300", "name": "josesada300", "id": "1171525904578703360", "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 263, "tweet_count": 436, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "ElHeroicoDiario", "name": "ELHEROICO.MX", "id": "43778815", "location": "Heroica C\u00e1rdenas, Tabasco", "public_metrics": {"followers_count": 8628, "following_count": 4339, "tweet_count": 68403, "listed_count": 63}, "verified": false}, {"username": "verocardozoo_", "name": "Ver\u00f3 \u2728", "id": "1388461550", "public_metrics": {"followers_count": 845, "following_count": 377, "tweet_count": 67934, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "Jhonny__Jhon", "name": "Irm\u00e3o da mel", "id": "852132881581395968", "public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 92, "tweet_count": 5378, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "luiskizitogil", "name": "Luis Gil", "id": "365827451", "location": "Guatemala", "public_metrics": {"followers_count": 350, "following_count": 893, "tweet_count": 27690, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "systemofasuco", "name": "suco de trikas 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "id": "318739967", "location": "paraense em MG", "public_metrics": {"followers_count": 4259, "following_count": 1412, "tweet_count": 674594, "listed_count": 19}, "verified": false}, {"username": "AP_Noticias", "name": "AP Noticias", "id": "373490841", "location": "Am\u00e9rica Latina", "public_metrics": {"followers_count": 385652, "following_count": 4961, "tweet_count": 171331, "listed_count": 4353}, "verified": true}, {"username": "emsroot", "name": "ems \u2022 a f*cking fruit \u26be\ufe0f", "id": "508180509", "location": "brasil \u2022 28 \u2022 she/her", "public_metrics": {"followers_count": 896, "following_count": 587, "tweet_count": 110528, "listed_count": 11}, "verified": false}, {"username": "EspJeva", "name": "J. E. V. A.", "id": "2739464914", "public_metrics": {"followers_count": 296, "following_count": 1271, "tweet_count": 32267, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "marianpy1", "name": "Marian \ud83c\udde8\ud83c\uddf3\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa", "id": "1069396759", "location": "Rep\u00fablica Catalana", "public_metrics": {"followers_count": 17828, "following_count": 19573, "tweet_count": 105454, "listed_count": 24}, "verified": false}, {"username": "Agustina_Garro", "name": "\u03b1gu\ud83c\udf52", "id": "433032936", "location": "San Luis (Argentina)", "public_metrics": {"followers_count": 979, "following_count": 528, "tweet_count": 24668, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "_Rock_Rural", "name": "Planeta dos Monkeycos", "id": "338023353", "location": "Mossor\u00f3, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 142, "following_count": 202, "tweet_count": 1398, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "fradpat", "name": "Faca na Ponta da Faca \ud83d\udd2a", "id": "728543878375157760", "location": "Jaula 3 da USS ENTERPRISE", "public_metrics": {"followers_count": 324, "following_count": 1404, "tweet_count": 22389, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "yasss197", "name": "y", "id": "952657137863397377", "public_metrics": {"followers_count": 1178, "following_count": 398, "tweet_count": 72839, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "PAPARDELLO", "name": "PEDRO ALAMO HIDALGO", "id": "117897701", "location": "LIMA", "public_metrics": {"followers_count": 106, "following_count": 40, "tweet_count": 28264, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "ClaudinaR3", "name": "Claudia", "id": "97213860", "public_metrics": {"followers_count": 196, "following_count": 863, "tweet_count": 10730, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "Na11hy", "name": "\ua9c1Nathy Payne\ua9c2", "id": "302395265", "location": "Hell of January", "public_metrics": {"followers_count": 150, "following_count": 578, "tweet_count": 35195, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "rmoralesy", "name": "RAUL MORALES \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "id": "65648254", "location": "LIMA - PERU", "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 417, "tweet_count": 3795, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "JulioGarciaOrd1", "name": "Julio Garcia Ordo\u00f1ez", "id": "851212923473199111", "public_metrics": {"followers_count": 4980, "following_count": 3317, "tweet_count": 32105, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "uvadepialrivr", "name": "Isaac Valderrama R.", "id": "1414029840", "location": "Lima Peru", "public_metrics": {"followers_count": 221, "following_count": 612, "tweet_count": 33771, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "Menorpacheco", "name": "Checo \ud83c\udf6c", "id": "808762256351756288", "location": "Casa do Vin\u00edcius", "public_metrics": {"followers_count": 1089, "following_count": 448, "tweet_count": 93290, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "PereiraNirvana", "name": "\ud835\udcdd", "id": "1154450271977857024", "location": "Con la Rosalia", "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 158, "tweet_count": 2109, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Lizandr47759121", "name": "Lizandra", "id": "1191363530030751747", "public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 393, "tweet_count": 529, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "luanbadliar", "name": "Maria", "id": "1041739209420226560", "public_metrics": {"followers_count": 3552, "following_count": 2957, "tweet_count": 94910, "listed_count": 40}, "verified": false}, {"username": "RodrigoCT_94", "name": "Rodrigo Chillitupa", "id": "127065240", "location": "Lima", "public_metrics": {"followers_count": 512, "following_count": 3154, "tweet_count": 12452, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "andreszk10", "name": "\ud83e\udd90", "id": "760616574348918784", "location": "Ecuador", "public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 86, "tweet_count": 10605, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "CarlaPillco", "name": "Carla Pillco Robles", "id": "2180335493", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 24448, "following_count": 22553, "tweet_count": 436135, "listed_count": 310}, "verified": false}, {"username": "Erickrevilla", "name": "Erick Miguel", "id": "234851836", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 515, "following_count": 67, "tweet_count": 56498, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "YaraCalila", "name": "Yara Reis Steinfatt\u262e\u26a5\u270a\u26f3", "id": "3164163833", "public_metrics": {"followers_count": 4744, "following_count": 5019, "tweet_count": 15284, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "JesuinoYahoo", "name": "jesuino evangelista", "id": "1653935264", "location": "Curitiba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 271, "tweet_count": 45725, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "gazetadopovo", "name": "Gazeta do Povo", "id": "15084884", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 599054, "following_count": 3611, "tweet_count": 297771, "listed_count": 1779}, "verified": true}, {"username": "BergqvistLilly", "name": "Lilly Bergqvist", "id": "1193653518156079105", "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 22, "tweet_count": 9, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Nico_Sacks", "name": "Nico Sacks", "id": "574710921", "location": "Santiago de Chile", "public_metrics": {"followers_count": 214, "following_count": 760, "tweet_count": 4123, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Alexmoutinho10", "name": "Alex \u235f Dinizista", "id": "561139994", "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 1493, "following_count": 1695, "tweet_count": 13413, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "juquiaramos", "name": "J\u00falio Barreto", "id": "1092166917891284992", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2522, "following_count": 1967, "tweet_count": 44279, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "Katy54043732", "name": "Katy", "id": "1148815107776012288", "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 245, "tweet_count": 11303, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "ByChanchi", "name": "Francisco Claudio Urbano \u25bc \ud83c\uddfa\ud83c\udde6 \ud83c\udf3b", "id": "287828080", "location": "M\u00e1laga, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 2495, "following_count": 3577, "tweet_count": 189684, "listed_count": 55}, "verified": false}, {"username": "luiscayoperez", "name": "Luis Cayo", "id": "722654888", "public_metrics": {"followers_count": 7415, "following_count": 5646, "tweet_count": 97285, "listed_count": 123}, "verified": false}, {"username": "24_7_flores", "name": "Hadita de 1.48", "id": "2426898450", "location": "Venus", "public_metrics": {"followers_count": 290, "following_count": 369, "tweet_count": 16551, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "fiorellabnz", "name": "spooky ofi\ud83d\udc7b", "id": "816861179758911488", "location": "justice, track 02.", "public_metrics": {"followers_count": 8129, "following_count": 860, "tweet_count": 48567, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "Velloso_1", "name": "Jp", "id": "945497988998234112", "public_metrics": {"followers_count": 509, "following_count": 389, "tweet_count": 20394, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "gabri4ll4", "name": "Gabi", "id": "3981279028", "public_metrics": {"followers_count": 1849, "following_count": 1929, "tweet_count": 82104, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "CharlesRenato7", "name": "CHH \ud83e\udd1f\ud83c\udffe", "id": "799567459497967617", "location": "Bonsucesso, Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 4691, "following_count": 2264, "tweet_count": 40593, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "yumeyaremmy", "name": "Yumey Aremmy\ud83c\udf08", "id": "723637088449642496", "public_metrics": {"followers_count": 182, "following_count": 478, "tweet_count": 25812, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "CLaiJOrk", "name": "\ud835\udd7b\ud835\udd8a\ud835\udd88\ud835\udd86\ud835\udd89\ud835\udd94 \ud835\udd89\ud835\udd8a \ud835\udd91\ud835\udd86 \ud835\udd77\ud835\udd9a\ud835\udd8f\ud835\udd9a\ud835\udd97\ud835\udd8e\ud835\udd86", "id": "634022395", "location": "Noxus", "public_metrics": {"followers_count": 756, "following_count": 2148, "tweet_count": 26886, "listed_count": 8}, "verified": false}, {"username": "johannftcrysis", "name": "Johann \u26a1", "id": "3230441457", "location": "Tortillaland", "public_metrics": {"followers_count": 2249, "following_count": 320, "tweet_count": 16460, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "jairmejiaguerr1", "name": "Poder Popular", "id": "2738699555", "public_metrics": {"followers_count": 1398, "following_count": 4999, "tweet_count": 121722, "listed_count": 12}, "verified": false}, {"username": "TelediarioDGO", "name": "Telediario Durango", "id": "1084803313030258688", "location": "Durango, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 935, "following_count": 163, "tweet_count": 6256, "listed_count": 14}, "verified": true}, {"username": "arianecallott", "name": "N\u00f4made 13", "id": "813923100463157248", "location": "A caminho do Reino de Deus", "public_metrics": {"followers_count": 220, "following_count": 234, "tweet_count": 8694, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "PedroMartinIQT", "name": "PMartinIQT", "id": "941457168", "location": "IQUITOS", "public_metrics": {"followers_count": 552, "following_count": 1630, "tweet_count": 88736, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "jpereyra1952", "name": "Jorge Pereyra", "id": "105492444", "location": "Cajamarca, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 6007, "following_count": 4607, "tweet_count": 17224, "listed_count": 16}, "verified": false}, {"username": "alferez_jorge", "name": "Jorge Alferez", "id": "331132139", "location": "Per\u00fa-Lima-Surquillo", "public_metrics": {"followers_count": 116, "following_count": 957, "tweet_count": 3908, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "MMTVLaguna", "name": "Multimedios Laguna", "id": "302265180", "location": "Torre\u00f3n, Comarca Lagunera", "public_metrics": {"followers_count": 58701, "following_count": 143, "tweet_count": 76784, "listed_count": 127}, "verified": true}, {"username": "Floorabril_", "name": "Florcita\ud83d\udc9a", "id": "2180283499", "location": "Buenos Aires - Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1209, "following_count": 826, "tweet_count": 21026, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "SweetSalvat0re", "name": "ara vitiello", "id": "355957658", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 98139, "following_count": 71412, "tweet_count": 153608, "listed_count": 218}, "verified": false}, {"username": "Johzaum55", "name": "J\ud83e\udd8b", "id": "926891956424396800", "location": "Rj \ud83c\udf34 ", "public_metrics": {"followers_count": 2493, "following_count": 1311, "tweet_count": 11638, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "MarcosSlayer", "name": "Marcos Adriano \ud83e\udd18\ud83e\udd18\ud83e\udd18\ud83e\udd18", "id": "862068476101488640", "location": "S\u00e3o Gon\u00e7alo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 2072, "tweet_count": 6258, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "mariadorosario", "name": "Maria do Ros\u00e1rio", "id": "63118359", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 490040, "following_count": 1695, "tweet_count": 32810, "listed_count": 1382}, "verified": true}, {"username": "JhosuaraujoH5", "name": "Jhosua Araujo", "id": "1391030010", "location": "Flores Papaaa", "public_metrics": {"followers_count": 2067, "following_count": 1906, "tweet_count": 20757, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "makemeillbaby", "name": "boom.dani \u10bf \u51fb (30 DAYS UNTIL MCR \ud83d\udc00)", "id": "862116766599786496", "location": "She/them", "public_metrics": {"followers_count": 513, "following_count": 708, "tweet_count": 29588, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "PaoVaRa", "name": "Ana Pao", "id": "116963706", "location": "Who Ville ", "public_metrics": {"followers_count": 683, "following_count": 490, "tweet_count": 19279, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Rodojua91", "name": "Roja_Mo", "id": "955889588496732160", "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 222, "tweet_count": 23965, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "marisolhope", "name": "Marisol \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "id": "1520000839", "location": "Surquillo, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 318, "following_count": 282, "tweet_count": 85180, "listed_count": 12}, "verified": false}, {"username": "Jcortsant", "name": "jes\u00fas CRTZ \ud83d\udc99", "id": "273707123", "location": "Callao ", "public_metrics": {"followers_count": 19833, "following_count": 21194, "tweet_count": 108819, "listed_count": 41}, "verified": false}, {"username": "BajoPalabraGro", "name": "Bajo Palabra", "id": "3161588677", "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 3531, "following_count": 2049, "tweet_count": 182238, "listed_count": 149}, "verified": false}, {"username": "ELameclitoris", "name": "El.Lameclitoris", "id": "1193323572292411393", "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 28, "tweet_count": 83, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "morenatropiccna", "name": "esse trambolho a\u00ed mesmo que vos fala", "id": "471943808", "location": "na sua", "public_metrics": {"followers_count": 1309, "following_count": 1134, "tweet_count": 127148, "listed_count": 11}, "verified": false}, {"username": "laurohenrick69", "name": "pxrplx hxzx", "id": "2971648672", "location": "Manaus, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 323, "following_count": 310, "tweet_count": 9011, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "dedeuchiha_", "name": "andr\u00e9", "id": "109375253", "location": "southtown", "public_metrics": {"followers_count": 184, "following_count": 210, "tweet_count": 123116, "listed_count": 7}, "verified": false}, {"username": "LaBacteriaCrew", "name": "La Bacteria Crew", "id": "798846348", "location": "Guatemala Centro America ", "public_metrics": {"followers_count": 2086, "following_count": 1507, "tweet_count": 74931, "listed_count": 28}, "verified": false}, {"username": "PaccoCesar", "name": "Sangarar\u00e1 cuna de la revolucion de tupac Amaru", "id": "2546510076", "location": "Lima Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 527, "tweet_count": 9693, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "1511_escorpio", "name": "escorpio_1511@yahoo.", "id": "3374021247", "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 39, "tweet_count": 1955, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "RPPNoticias", "name": "RPP Noticias", "id": "9075022", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 2620566, "following_count": 569, "tweet_count": 546057, "listed_count": 5210}, "verified": true}, {"username": "user3971", "name": "Imunizada de pff2 \ud83e\udd7a", "id": "163984286", "public_metrics": {"followers_count": 541, "following_count": 2268, "tweet_count": 89524, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "OfcAnderAlves", "name": "ANDER", "id": "1146643596176777221", "location": "It\u00e1polis interior de S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 1406, "following_count": 3496, "tweet_count": 15171, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "aragomezi", "name": "arami", "id": "820251522", "public_metrics": {"followers_count": 414, "following_count": 245, "tweet_count": 25576, "listed_count": 11}, "verified": false}, {"username": "srmoraisso22", "name": "Vit\u00f3ria \u2728", "id": "1117829164294389760", "location": "Duque de Caxias, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 461, "following_count": 344, "tweet_count": 22163, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Nuria_pariente", "name": "\ud83c\udf3a\ud835\udd79\ud835\udd9a\ud835\udd97\ud835\udd8e\ud835\udd86 \ud835\udd7b\ud835\udd86\ud835\udd97\ud835\udd8e\ud835\udd8a\ud835\udd93\ud835\udd99\ud835\udd8a", "id": "764021332241633283", "location": "Gij\u00f3n, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 3588, "following_count": 3108, "tweet_count": 117846, "listed_count": 55}, "verified": false}, {"username": "ConchiAragonP", "name": "Conchi Arag\u00f3n", "id": "845570925634424833", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 13772, "following_count": 11800, "tweet_count": 154715, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Zombie_Humilde", "name": "\u0395\u1f30\u03bb\u03b5\u03af\u03b8\u03c5\u03b9\u03b1 Eileithyia\u2122 \uea00", "id": "1192504590001942528", "location": "Was/Were \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "public_metrics": {"followers_count": 1606, "following_count": 283, "tweet_count": 8676, "listed_count": 6}, "verified": false}, {"username": "leidylion", "name": "leona", "id": "395469649", "public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 751, "tweet_count": 11660, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "MarieJara", "name": "MARIEL  JARA\u2728", "id": "193889083", "location": "Coronel Oviedo, Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 2357, "following_count": 1591, "tweet_count": 46923, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "andprzm", "name": "Andy", "id": "1001163066032230400", "public_metrics": {"followers_count": 1990, "following_count": 877, "tweet_count": 16688, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "XimeLainfiesta", "name": "Ximena Lainfiesta", "id": "49529929", "location": "Guatemala", "public_metrics": {"followers_count": 1773, "following_count": 915, "tweet_count": 40444, "listed_count": 14}, "verified": false}, {"username": "meochoa_", "name": "May", "id": "3356213495", "location": "Santiago del Estero, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 271, "following_count": 114, "tweet_count": 15411, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "agustinadiazg_", "name": "Agus", "id": "1074903812", "location": "Santiago del Estero, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 589, "following_count": 314, "tweet_count": 12419, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Inma1003", "name": "Inma Martorell", "id": "980510530040418304", "location": "Comunitat Valenciana", "public_metrics": {"followers_count": 622, "following_count": 1031, "tweet_count": 43856, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "janogarcia_", "name": "Jano Garc\u00eda", "id": "3359284941", "public_metrics": {"followers_count": 288118, "following_count": 784, "tweet_count": 4465, "listed_count": 784}, "verified": true}, {"username": "bbzinhaaa_33", "name": "\ud83e\udef6\ud83c\udffe", "id": "1112101001924878339", "location": "complexo da mar\u00e9 ", "public_metrics": {"followers_count": 1839, "following_count": 605, "tweet_count": 10533, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "machi3car", "name": "Machi Cardenas", "id": "50094660", "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 187, "tweet_count": 62439, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Carol74586316", "name": "Dona da Raz\u00e3o", "id": "1131757752500543489", "location": "Bonsucesso, Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 1271, "following_count": 765, "tweet_count": 7895, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "pamelappa", "name": "Pamela Pinheiro", "id": "100092994", "public_metrics": {"followers_count": 1010, "following_count": 1181, "tweet_count": 7743, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "obianuju", "name": "Obianuju Ekeocha", "id": "33280581", "location": "Africa-Europe-America       ", "public_metrics": {"followers_count": 129762, "following_count": 116, "tweet_count": 20422, "listed_count": 502}, "verified": true}, {"username": "SorbeteX", "name": "Enzo Multipolar\ud83e\udd55", "id": "845810103081160705", "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 302, "tweet_count": 3277, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "ErosHernandez19", "name": "Eros Hernandez", "id": "1142220222516142083", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 40, "tweet_count": 1, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "vimacid", "name": "Victor Lucas \ud83c\uddec\ud83c\uddf9", "id": "1705987746", "location": " \ud83c\uddec\ud83c\uddf9", "public_metrics": {"followers_count": 102, "following_count": 162, "tweet_count": 16715, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "madrocuentos", "name": "celia \ud83d\udc08", "id": "788257977874706432", "location": "she, ella", "public_metrics": {"followers_count": 194, "following_count": 374, "tweet_count": 7799, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "vifrasca", "name": "Vivian", "id": "54786885", "location": "Bauru/SP - Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 656, "following_count": 249, "tweet_count": 20287, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "izaveronezi", "name": "Izabella", "id": "77253761", "public_metrics": {"followers_count": 331, "following_count": 188, "tweet_count": 5361, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "depmgualberto", "name": "Dep. M\u00e1rcio Gualberto", "id": "1053123917785808901", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 47149, "following_count": 838, "tweet_count": 6210, "listed_count": 55}, "verified": false}, {"username": "__Samuel6", "name": "Samuel", "id": "285986215", "location": "Ah\u00ed donde hay deporte... ", "public_metrics": {"followers_count": 776, "following_count": 1199, "tweet_count": 51568, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "jjlordiales", "name": "Julio Lopez Ordiales \u2696\ufe0f\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "id": "262386822", "location": "Badajoz y Huelva", "public_metrics": {"followers_count": 1185, "following_count": 891, "tweet_count": 4557, "listed_count": 11}, "verified": false}, {"username": "EstadoCharnego", "name": "Randy Watson", "id": "2810811720", "location": "Queens", "public_metrics": {"followers_count": 6365, "following_count": 4394, "tweet_count": 146282, "listed_count": 47}, "verified": false}, {"username": "Cfloresteco", "name": "Teco", "id": "2345899090", "public_metrics": {"followers_count": 221, "following_count": 462, "tweet_count": 4224, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "markouchiha1", "name": "Marko", "id": "339861557", "location": "chachapoyas", "public_metrics": {"followers_count": 2263, "following_count": 4936, "tweet_count": 56020, "listed_count": 12}, "verified": false}, {"username": "uterope", "name": "\u00datero.Pe", "id": "14165101", "location": "Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 1408953, "following_count": 1189, "tweet_count": 156595, "listed_count": 1655}, "verified": false}, {"username": "nenodream", "name": "sunny.", "id": "2379381104", "location": "markhyuck.", "public_metrics": {"followers_count": 4952, "following_count": 2501, "tweet_count": 165187, "listed_count": 18}, "verified": false}, {"username": "vecinoinformado", "name": "Vecinos Informados", "id": "2941069470", "location": "Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 1322, "following_count": 404, "tweet_count": 31671, "listed_count": 19}, "verified": false}, {"username": "Joel08970715", "name": "\u2022Joel\u2022 #23", "id": "1103885716621352960", "public_metrics": {"followers_count": 151, "following_count": 244, "tweet_count": 819, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "LariCitate", "name": "\u029f \u1d00 \u0280 \u1d00 \u2740", "id": "3355876251", "public_metrics": {"followers_count": 1124, "following_count": 520, "tweet_count": 10672, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "ElCronicante", "name": "Cronicante", "id": "309997837", "location": "Lima, Per\u00fa.", "public_metrics": {"followers_count": 477, "following_count": 752, "tweet_count": 87969, "listed_count": 27}, "verified": false}, {"username": "CarmenRozas3", "name": "Carmen Rozas", "id": "1431341604", "location": "Lince, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 1972, "following_count": 1448, "tweet_count": 212445, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "alearanpar", "name": "\u00aale \ud83c\udf83", "id": "1027002717670178818", "public_metrics": {"followers_count": 865, "following_count": 531, "tweet_count": 16888, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "_Japix", "name": "Japix", "id": "1096893069700591617", "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 442, "following_count": 530, "tweet_count": 3658, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "NochesBuenasBot", "name": "Good Nights Bot", "id": "1073642335555203072", "public_metrics": {"followers_count": 530, "following_count": 372, "tweet_count": 17777, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "zorritafrufru", "name": "Glitch Princess", "id": "1189208432567640064", "public_metrics": {"followers_count": 4066, "following_count": 250, "tweet_count": 3899, "listed_count": 6}, "verified": false}, {"username": "payasoyopaso", "name": "\ud83d\udc7bspooky puta del zodiaco\ud83d\udc7b", "id": "1185261774603456512", "public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 360, "tweet_count": 45092, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "glhrmcstr", "name": "gui", "id": "36413580", "location": "Brasilia", "public_metrics": {"followers_count": 1893, "following_count": 1082, "tweet_count": 172652, "listed_count": 16}, "verified": false}, {"username": "AnaXimenaMuril2", "name": "Ana Ximena Murillo", "id": "1013470987608821760", "location": "Guatemala", "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 256, "tweet_count": 1068, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "juliameiraa", "name": "julia", "id": "724758974", "location": "Brasil ", "public_metrics": {"followers_count": 1934, "following_count": 1221, "tweet_count": 113076, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "BiancaZannon", "name": "bianca", "id": "770043447722053632", "location": "Dourados, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1338, "following_count": 669, "tweet_count": 16619, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "yordisotto", "name": "Francisco A Soto Franjul", "id": "2984352385", "location": "Higuey. La Altagracia", "public_metrics": {"followers_count": 1441, "following_count": 667, "tweet_count": 30640, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "lomaetro", "name": "El Maetro\u00ae\ufe0f", "id": "2150028242", "location": "Oblivion", "public_metrics": {"followers_count": 3606, "following_count": 769, "tweet_count": 46803, "listed_count": 17}, "verified": false}, {"username": "PedroPa00281835", "name": "Pedro Pacheco", "id": "1164108576539009025", "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 79, "tweet_count": 1499, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "LuisVarguz", "name": "luis ernesto varguz", "id": "383475235", "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 277, "tweet_count": 2162, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Iadroes", "name": "LADR\u00d5ES SE DANDO MAL \ud83e\udd23", "id": "2808152951", "location": "Ativem as notifica\u00e7\u00f5es \ud83d\udd14", "public_metrics": {"followers_count": 124654, "following_count": 43, "tweet_count": 541, "listed_count": 98}, "verified": false}, {"username": "manueljsalazar", "name": "manueljsalazar", "id": "18955433", "location": "Per\u00fa, Hu\u00e1nuco", "public_metrics": {"followers_count": 513, "following_count": 1860, "tweet_count": 19012, "listed_count": 8}, "verified": false}, {"username": "Raiosk", "name": "bruno", "id": "104968245", "location": "Osasco, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1200, "following_count": 728, "tweet_count": 138948, "listed_count": 8}, "verified": false}, {"username": "J3sus1405Cubas", "name": "Jesus Cubas Torres", "id": "3513632549", "public_metrics": {"followers_count": 185, "following_count": 500, "tweet_count": 26380, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "HudsonCastroHD", "name": "Hudson Castro", "id": "153418488", "public_metrics": {"followers_count": 1224, "following_count": 588, "tweet_count": 33309, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "bielforlan", "name": "forl\u00e1n", "id": "287387172", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1721, "following_count": 761, "tweet_count": 22546, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "yayonolloro", "name": "tudecidesamigo", "id": "901614726", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 218, "tweet_count": 6252, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "josepramonbosch", "name": "Mon Bosch \ud83c\uddea\ud83c\uddfa", "id": "2455508138", "location": "Catalunya ", "public_metrics": {"followers_count": 22589, "following_count": 3833, "tweet_count": 41069, "listed_count": 144}, "verified": false}, {"username": "11thessa", "name": "ThessaG \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "id": "2595651464", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 679, "following_count": 699, "tweet_count": 37352, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "radiomitre", "name": "Radio Mitre", "id": "182923335", "public_metrics": {"followers_count": 1178827, "following_count": 134, "tweet_count": 560341, "listed_count": 2863}, "verified": true}, {"username": "talitakumeh22", "name": "Talita Silva", "id": "379842699", "location": "Nil\u00f3polis, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 943, "following_count": 4375, "tweet_count": 84949, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "wseeit", "name": "loira \ud83c\udde6\ud83c\uddf9", "id": "4256873991", "location": "Bar\u00e3o de Cotegipe, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 650, "following_count": 465, "tweet_count": 14993, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "torpeter4", "name": "Torpeter", "id": "1108464495742062596", "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 4991, "tweet_count": 1905, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Lets_Dex", "name": "Let's Dex", "id": "172572824", "public_metrics": {"followers_count": 118364, "following_count": 364, "tweet_count": 36088, "listed_count": 303}, "verified": false}, {"username": "GiulianaPoves", "name": "Giuliana Poves", "id": "3351364137", "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 191, "tweet_count": 103, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Ricardo_Arjona", "name": "Ricardo Arjona \u00ae", "id": "17549677", "public_metrics": {"followers_count": 10474397, "following_count": 34, "tweet_count": 4931, "listed_count": 9212}, "verified": true}, {"username": "gmoroman", "name": "Guillermo Rom\u00e1n", "id": "50047150", "location": "Lima-Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 551, "following_count": 1231, "tweet_count": 6294, "listed_count": 7}, "verified": false}, {"username": "ocram", "name": "\ud83e\udd3f\ud83c\udf60 Marco Sifuentes", "id": "3369151", "location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 396871, "following_count": 3138, "tweet_count": 179352, "listed_count": 928}, "verified": true}, {"username": "jeonghanzinho", "name": "aposentada", "id": "1496976769", "public_metrics": {"followers_count": 447, "following_count": 399, "tweet_count": 184818, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "deferiascomexno", "name": "no context de f\u00e9rias com o ex", "id": "1193022502009819137", "location": "MTV Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 109524, "following_count": 56, "tweet_count": 265, "listed_count": 42}, "verified": false}, {"username": "Gilhistoria", "name": "Gil", "id": "90531052", "location": "Sergipe", "public_metrics": {"followers_count": 826, "following_count": 2845, "tweet_count": 33616, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "Joao_MigueI", "name": "Camarada Jo\u00e3o", "id": "907803813255503872", "public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 188, "tweet_count": 5164, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "akee_443", "name": "akee", "id": "87809687", "location": "ralo", "public_metrics": {"followers_count": 607, "following_count": 532, "tweet_count": 52251, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "GerardoHi3", "name": "Gerardo H.i", "id": "1151846324750508032", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 10, "tweet_count": 200, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "PiensaPrensa", "name": "PIENSAPRENSA 315 mil Seguidores", "id": "3517444829", "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 317704, "following_count": 35420, "tweet_count": 69566, "listed_count": 741}, "verified": false}, {"username": "Maury39306302", "name": "Maury\ud83c\udfd0\ud83c\udfd0", "id": "930626798471254022", "location": "Bassa Romagna", "public_metrics": {"followers_count": 381, "following_count": 215, "tweet_count": 14109, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "laSvelta", "name": "laSvelta", "id": "1732538040", "location": "Mondo", "public_metrics": {"followers_count": 22520, "following_count": 16336, "tweet_count": 20725, "listed_count": 29}, "verified": false}, {"username": "MaijoHeads", "name": "Majo Cabezas", "id": "78409691", "public_metrics": {"followers_count": 653, "following_count": 762, "tweet_count": 47962, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "jo_og", "name": "J+O", "id": "15899344", "location": "Middle of nowhere", "public_metrics": {"followers_count": 2862, "following_count": 661, "tweet_count": 70648, "listed_count": 32}, "verified": false}, {"username": "BerecheCardenas", "name": "Alex C\u00e1rdenas Bereche", "id": "1099813793457152000", "location": "Piura, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 54, "tweet_count": 6354, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "ocludento", "name": "Raul Canahuire", "id": "3324040151", "public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 312, "tweet_count": 91004, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "pisqu4no", "name": "pisquano", "id": "4384018469", "public_metrics": {"followers_count": 351, "following_count": 499, "tweet_count": 22232, "listed_count": 17}, "verified": false}, {"username": "BaobabExp", "name": "Baobab Experience", "id": "3371020601", "location": "Pzl Spadolini - Staz Tiburtina", "public_metrics": {"followers_count": 32878, "following_count": 542, "tweet_count": 12353, "listed_count": 163}, "verified": false}, {"username": "blythe_club", "name": "Mariela de Ulloa", "id": "305082200", "location": "Fuera del Sistema", "public_metrics": {"followers_count": 28337, "following_count": 23282, "tweet_count": 346593, "listed_count": 115}, "verified": false}, {"username": "EstresseDesse", "name": "Jooy \ud83c\udf80", "id": "1022541272878395392", "public_metrics": {"followers_count": 97, "following_count": 53, "tweet_count": 3335, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "ferreirahorsai", "name": "A.H", "id": "1048281328964329472", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1380, "following_count": 238, "tweet_count": 18980, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "giuseppenotarn1", "name": "giuseppe notarnicola", "id": "964366711", "public_metrics": {"followers_count": 1776, "following_count": 750, "tweet_count": 52323, "listed_count": 16}, "verified": false}, {"username": "carlitossegovia", "name": "Carlitos", "id": "268319351", "location": "Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 626, "following_count": 748, "tweet_count": 62299, "listed_count": 10}, "verified": false}, {"username": "malurent", "name": "alicia", "id": "234594861", "location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 413, "tweet_count": 11270, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "UnBesoYBang", "name": "Aioria de Leo Fern\u00e1ndez", "id": "1105095597017714688", "location": "Ciudad del Tajo, Uruguay.", "public_metrics": {"followers_count": 2004, "following_count": 728, "tweet_count": 73645, "listed_count": 13}, "verified": false}, {"username": "VanessaArias10", "name": "Vanessa Arias", "id": "429205120", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 213, "following_count": 70, "tweet_count": 1327, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "helenpeli", "name": "helen", "id": "155391907", "location": "Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 3039, "following_count": 1450, "tweet_count": 49698, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "juliosamudio", "name": "Julio Samudio", "id": "156111296", "location": "Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 415, "following_count": 293, "tweet_count": 19565, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "EnrikeCht", "name": "Enrique Chavarria", "id": "476282963", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 466, "following_count": 543, "tweet_count": 78467, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "RolyOly", "name": "TuSonChabela", "id": "40057175", "location": "Los Angeles, CA,  USA. DC. NTX", "public_metrics": {"followers_count": 790, "following_count": 1286, "tweet_count": 59809, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "sooyacruel", "name": "nana", "id": "2847531839", "public_metrics": {"followers_count": 10788, "following_count": 7169, "tweet_count": 144411, "listed_count": 28}, "verified": false}, {"username": "sebasgalmez_", "name": "sebaerys", "id": "3327641080", "location": "Asuncion, Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 436, "following_count": 847, "tweet_count": 34471, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "carvasar", "name": "Carolina V\u00e1squez A", "id": "108744588", "location": "Cuenca, Ecuador", "public_metrics": {"followers_count": 14709, "following_count": 10108, "tweet_count": 158901, "listed_count": 102}, "verified": false}, {"username": "hsanchezgt", "name": "Haroldo S\u00e1nchez", "id": "313423827", "location": "Guatemala", "public_metrics": {"followers_count": 51060, "following_count": 160, "tweet_count": 18505, "listed_count": 163}, "verified": false}, {"username": "Cesare72810439", "name": "Cesare", "id": "1171928032015261697", "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 101, "tweet_count": 729, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "InVeritatetweet", "name": "Stefano \u2720", "id": "461259337", "public_metrics": {"followers_count": 5828, "following_count": 2497, "tweet_count": 29947, "listed_count": 62}, "verified": false}, {"username": "Okliraa15", "name": "crazy\ud83e\udd2a", "id": "3344754129", "location": "Jo\u00e3o Henrique \ud83d\udda4\ud83e\udd40", "public_metrics": {"followers_count": 3004, "following_count": 1169, "tweet_count": 39284, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Ciberdoc", "name": "LimaYAesPotencia Mundial?", "id": "7496912", "location": "Lima , Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 1101, "following_count": 761, "tweet_count": 166179, "listed_count": 46}, "verified": false}, {"username": "esponja_una", "name": "PERMESITO", "id": "1174880457462358022", "public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 1194, "tweet_count": 2151, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "QuinaLilian", "name": "Lilian Quina Roquel", "id": "4882292643", "location": "Guatemala", "public_metrics": {"followers_count": 71, "following_count": 41, "tweet_count": 11032, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "LaAlianzaGT", "name": "La Alianza", "id": "2398085988", "public_metrics": {"followers_count": 1123, "following_count": 464, "tweet_count": 4477, "listed_count": 13}, "verified": false}, {"username": "gabrielfermanu", "name": "Gabriel \u271d\ufe0f\u26ea", "id": "625259988", "location": "Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 189, "following_count": 429, "tweet_count": 25437, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "ManuelaDavila", "name": "Manuela", "id": "25858078", "location": "Porto Alegre, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1481515, "following_count": 919, "tweet_count": 63417, "listed_count": 2929}, "verified": true}, {"username": "miguelcbarrien1", "name": "Mc.", "id": "724334722143399938", "location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 1289, "tweet_count": 25058, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Robmar33", "name": "Son of Eros", "id": "62180911", "location": "Los Angeles, CA", "public_metrics": {"followers_count": 1081, "following_count": 1791, "tweet_count": 102781, "listed_count": 20}, "verified": false}, {"username": "delramlu", "name": "\ud835\udcdb\ud835\udcee\ud835\udcf5\ud835\udcf2 \ud835\udce1\ud835\udcea\ud835\udcf6\ud835\udcf2\ud835\udcfb\ud835\udcee\ud835\udd03 \ud835\udcdb\ud835\udcfe\ud835\udcf0\ud835\udcf8\ud83c\udf39\ud83e\udd8b", "id": "383860403", "location": "Asunci\u00f3n-Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 808, "following_count": 812, "tweet_count": 151637, "listed_count": 13}, "verified": false}, {"username": "HugoVigray", "name": "Hugo Vigray", "id": "208200497", "location": "Asunci\u00f3n, Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 63154, "following_count": 46325, "tweet_count": 60789, "listed_count": 87}, "verified": false}, {"username": "trojanjose", "name": "trojan jose", "id": "2382899484", "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 230, "tweet_count": 30647, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "JoseEstrellajos", "name": "joc!!!", "id": "939294554", "public_metrics": {"followers_count": 612, "following_count": 1151, "tweet_count": 67515, "listed_count": 6}, "verified": false}, {"username": "AccionDeAmparo", "name": "AMESITA \ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f", "id": "3193276859", "location": "Miraflores, Lima.", "public_metrics": {"followers_count": 12519, "following_count": 10355, "tweet_count": 564307, "listed_count": 49}, "verified": false}, {"username": "liavr22", "name": "\u029f\u026a\u0301\u1d00", "id": "722806228838137856", "location": "Eusebio Ayala, Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 369, "following_count": 314, "tweet_count": 13414, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "spiritsin", "name": "tiago. (ci)", "id": "182582889", "location": "rio de janeiro, rj", "public_metrics": {"followers_count": 83, "following_count": 40, "tweet_count": 19748, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "luoliv", "name": "Lucas", "id": "3005709089", "location": "Cear\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 711, "following_count": 581, "tweet_count": 9376, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "luiszamudiomx", "name": "Z a m u", "id": "127390946", "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 785, "following_count": 3403, "tweet_count": 31549, "listed_count": 10}, "verified": false}, {"username": "elandesouza223", "name": "elandesouza223@gmail.com", "id": "1020004459382964225", "public_metrics": {"followers_count": 348, "following_count": 754, "tweet_count": 5823, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Leon_Mota", "name": "Leonardo Mota", "id": "197138645", "location": "Natal/RN", "public_metrics": {"followers_count": 1515, "following_count": 2485, "tweet_count": 131000, "listed_count": 13}, "verified": false}, {"username": "jeka227", "name": "Jessica Cecilia", "id": "304793790", "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 320, "tweet_count": 61191, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "icelis86", "name": "Iv\u00e1n Celis", "id": "210569233", "location": "Rosario - Santa Fe", "public_metrics": {"followers_count": 1845, "following_count": 2626, "tweet_count": 27995, "listed_count": 14}, "verified": false}, {"username": "jpgarcia14", "name": "Juan Pablo", "id": "267839382", "location": "Santa Fe", "public_metrics": {"followers_count": 247, "following_count": 1528, "tweet_count": 3343, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "cadtech6", "name": "J\u00fanior", "id": "1119666306750529538", "public_metrics": {"followers_count": 1270, "following_count": 1377, "tweet_count": 25925, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Gebrim_H", "name": "Humberto Gebrim\ud83c\udde7\ud83c\uddf72\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3", "id": "112699057", "location": "Goi\u00e1s, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 67514, "following_count": 56278, "tweet_count": 32128, "listed_count": 146}, "verified": false}, {"username": "mdelr1", "name": "Charo\ud83d\udc9c\ud83d\udd3b\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\udf0d\ud83c\udf40", "id": "2583959408", "public_metrics": {"followers_count": 1389, "following_count": 3169, "tweet_count": 41131, "listed_count": 9}, "verified": false}, {"username": "BRE_redes", "name": "Bienvenido Refugiado", "id": "3535194023", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 9641, "following_count": 1615, "tweet_count": 13879, "listed_count": 146}, "verified": false}, {"username": "PoucoLokaa", "name": "Bella \ud83e\udd8b\u2728", "id": "873712764493205504", "location": "Complexo Da Mar\u00e9", "public_metrics": {"followers_count": 2206, "following_count": 2130, "tweet_count": 16917, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Gemma09871393", "name": "MovArturo Niviano\ud83d\udd34\ud83d\udd34\ud83d\udd34", "id": "843551973089705985", "location": "Lugagnano Val d'Arda, Emilia R", "public_metrics": {"followers_count": 305, "following_count": 286, "tweet_count": 11345, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "Carmela_oltre", "name": "Carmela", "id": "884023737745645572", "location": "It\u00e1lia", "public_metrics": {"followers_count": 3339, "following_count": 2711, "tweet_count": 711254, "listed_count": 20}, "verified": false}, {"username": "gabizao17", "name": "Bipolar \ud83d\ude05", "id": "827284072950951937", "public_metrics": {"followers_count": 852, "following_count": 487, "tweet_count": 6812, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "gracielar5l", "name": "Graciela Rosales", "id": "228138506", "location": "Guatemala", "public_metrics": {"followers_count": 240, "following_count": 527, "tweet_count": 18595, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "mechevq", "name": "Mercedes Vargas", "id": "719342117483634690", "public_metrics": {"followers_count": 519, "following_count": 387, "tweet_count": 61655, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "JavixD8", "name": "Javii", "id": "1044232772389343232", "location": "LPGC you know", "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 203, "tweet_count": 1411, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "yonlente", "name": "amado nervios", "id": "1279751490", "public_metrics": {"followers_count": 397, "following_count": 434, "tweet_count": 124516, "listed_count": 9}, "verified": false}, {"username": "gyanfranco", "name": "Gyanfranco", "id": "1155549186005225472", "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 246, "tweet_count": 5674, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "alver37", "name": "Alberto Vergara", "id": "111665820", "location": "Lima, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 524, "following_count": 646, "tweet_count": 166149, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "peninsularpm", "name": "Peninsular Punto Medio", "id": "89496981", "location": "M\u00e9rida,Yucat\u00e1n,M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 12270, "following_count": 1915, "tweet_count": 85776, "listed_count": 163}, "verified": false}, {"username": "gomescaique02", "name": "L. Fernanda", "id": "1061754523008557059", "location": "Rio De Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 429, "following_count": 513, "tweet_count": 8014, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "ecvmarques", "name": "elisete marques", "id": "2899642751", "public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 588, "tweet_count": 48724, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "MichaelBrasil18", "name": "papi", "id": "2729304522", "location": "Manaus", "public_metrics": {"followers_count": 1677, "following_count": 1909, "tweet_count": 86075, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "comicsxkyle", "name": "carol", "id": "953406228276940801", "public_metrics": {"followers_count": 3979, "following_count": 1911, "tweet_count": 24664, "listed_count": 34}, "verified": false}, {"username": "nvivian_e", "name": "\ud835\udc7d\ud835\udc8a\ud835\udc97\ud835\udc8a\ud835\udc82\ud835\udc8f \ud835\udc76\ud835\udc8d\ud835\udc8a\ud835\udc97\ud835\udc86\ud835\udc8a\ud835\udc93\ud835\udc82", "id": "97768470", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1287, "following_count": 4922, "tweet_count": 11650, "listed_count": 48}, "verified": false}, {"username": "agimarsantos", "name": "Agimar Santos\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9", "id": "135614405", "location": "Campinas - S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 3657, "following_count": 3909, "tweet_count": 11858, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "victoriamirandr", "name": "Victoria", "id": "3010444366", "public_metrics": {"followers_count": 671, "following_count": 250, "tweet_count": 5706, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "inclements", "name": "eu.clemente \ud83d\uddf313 - LULA", "id": "91141367", "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 516, "following_count": 1086, "tweet_count": 94445, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "OblitasRosario", "name": "Rosario OblitasMyres", "id": "403406764", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 3388, "following_count": 2987, "tweet_count": 104635, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "rastro_politico", "name": "Rastro Pol\u00edtico de Venezuela", "id": "1219797745", "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 1080, "following_count": 2437, "tweet_count": 60733, "listed_count": 20}, "verified": false}, {"username": "GenPenaloza", "name": "Carlos Pe\u00f1aloza", "id": "220055314", "location": "Miami FL", "public_metrics": {"followers_count": 694755, "following_count": 1869, "tweet_count": 552031, "listed_count": 1870}, "verified": false}, {"username": "unreal_state", "name": "Unreal State in Real Abnormality", "id": "924028029218775046", "location": "Carabanchelero en Oviedo", "public_metrics": {"followers_count": 634, "following_count": 891, "tweet_count": 45119, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "armesillaconde", "name": "Santiago Armesilla", "id": "766221303632240640", "location": "Salamanca, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 48580, "following_count": 666, "tweet_count": 90403, "listed_count": 252}, "verified": false}, {"username": "ThaisMatz", "name": "Thais Matz", "id": "2784867627", "public_metrics": {"followers_count": 211, "following_count": 369, "tweet_count": 2328, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "valen_muji", "name": "val", "id": "754550851553878016", "location": "Espacio sideral", "public_metrics": {"followers_count": 263, "following_count": 305, "tweet_count": 10422, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "pcybaex", "name": "lina", "id": "769995313", "location": "Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 1276, "following_count": 807, "tweet_count": 26805, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "Soymemomartinez", "name": "Memo Mart\u00ednez", "id": "94653203", "location": "En todos lados", "public_metrics": {"followers_count": 18894, "following_count": 555, "tweet_count": 26932, "listed_count": 147}, "verified": false}, {"username": "gusanosabio", "name": "Gusanosabio", "id": "1011102137290457088", "location": "Contamana, Ucayali", "public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 42, "tweet_count": 11870, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "tristedeverao", "name": "Arara do DB da Ponta Negra \ud83e\udd9c", "id": "1221692456", "public_metrics": {"followers_count": 2174, "following_count": 678, "tweet_count": 60405, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "RamboCabreao", "name": "Rambo Cabreao \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "id": "2386588792", "location": "aqui y ahora", "public_metrics": {"followers_count": 10934, "following_count": 11392, "tweet_count": 20778, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "cecihervias", "name": "Cecilia Hervias", "id": "1041535084371881984", "location": "San Isidro, Per\u00fa ", "public_metrics": {"followers_count": 210, "following_count": 176, "tweet_count": 14859, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "fran_morenog84", "name": "No soy Paquito", "id": "823588776287096835", "location": "En alg\u00fan lugar", "public_metrics": {"followers_count": 4325, "following_count": 5002, "tweet_count": 90412, "listed_count": 10}, "verified": false}, {"username": "fredySin_", "name": "Javs", "id": "279191288", "location": "GUATEMALA", "public_metrics": {"followers_count": 455, "following_count": 395, "tweet_count": 10251, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "DeboraHoffHoff", "name": "\u262e\ufe0fD\u00e9bora Hoff\u262e\ufe0f", "id": "127037804", "location": "PORTO ALEGRE/RS", "public_metrics": {"followers_count": 2667, "following_count": 4942, "tweet_count": 197810, "listed_count": 25}, "verified": false}, {"username": "radiohrn", "name": "Radio HRN", "id": "55387749", "location": "Honduras", "public_metrics": {"followers_count": 263062, "following_count": 618, "tweet_count": 300017, "listed_count": 565}, "verified": false}, {"username": "garetpeixoto", "name": "GaretPeixoto1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "id": "3307581995", "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 1401, "following_count": 1602, "tweet_count": 36625, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "ESTINGUIENDONOS", "name": "NOS EXTINGUIREMOS SOLOS \ud83d\udd1e", "id": "1182969685", "public_metrics": {"followers_count": 150653, "following_count": 103, "tweet_count": 3288, "listed_count": 525}, "verified": false}, {"username": "wylyrojas", "name": "wylyrojas", "id": "2317491182", "location": "Bogot\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 119, "tweet_count": 13537, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Ranulin", "name": "Ranu", "id": "946122633246060544", "public_metrics": {"followers_count": 537, "following_count": 592, "tweet_count": 50140, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Amarokian", "name": "Daniel Vil\u00e0 ||*||", "id": "1016113430", "location": "Rep\u00fablica de Catalunya", "public_metrics": {"followers_count": 718, "following_count": 1432, "tweet_count": 59882, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "CoucouVic", "name": "Vict\u00f2ria AJ", "id": "915535201593446400", "location": "Rep\u00fablica de Catalunya.", "public_metrics": {"followers_count": 17117, "following_count": 5997, "tweet_count": 89685, "listed_count": 24}, "verified": false}, {"username": "lalibby6", "name": "lalibby", "id": "1109864709476548608", "location": "Guatemala", "public_metrics": {"followers_count": 142, "following_count": 998, "tweet_count": 3776, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Isabeldepapel17", "name": "Isabel", "id": "859856993116315648", "public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 350, "tweet_count": 16838, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Sat77836003", "name": "Sat", "id": "927340206281379852", "location": "mi casa", "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 228, "tweet_count": 9078, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "___Wicho", "name": "Wicho", "id": "2740519510", "location": "Guatemala", "public_metrics": {"followers_count": 462, "following_count": 560, "tweet_count": 23325, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "RotPedrosa", "name": "Victor\u1d9c\u02b3\u1da0\u2668\ufe0f", "id": "106198184", "location": "BRASIL", "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 108, "tweet_count": 42460, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "Passaro_VL", "name": "vpassaro", "id": "839263226080739328", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 482, "following_count": 1309, "tweet_count": 12613, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "Jess49504626", "name": "Jes\u00fas", "id": "940594704319700993", "public_metrics": {"followers_count": 964, "following_count": 4133, "tweet_count": 352947, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Mangelbaltazar", "name": "Miguel Angel", "id": "1194326631713792001", "public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 811, "tweet_count": 13749, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "nuevachispita", "name": "Chispita Recargada", "id": "312769520", "public_metrics": {"followers_count": 339, "following_count": 531, "tweet_count": 150997, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "Akmos_16783", "name": "Akmos", "id": "957870715", "public_metrics": {"followers_count": 46, "following_count": 23, "tweet_count": 4020, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "rubenpombal_", "name": "\ud835\udc79\ud835\udc96\ud835\udc83\ud835\udc86\ud835\udc8f \ud835\udc77\ud835\udc90\ud835\udc8e\ud835\udc83\ud835\udc82\ud835\udc8d", "id": "1084766768755888128", "public_metrics": {"followers_count": 1343, "following_count": 886, "tweet_count": 22398, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "mabrujaa", "name": "Mabruja", "id": "3374451239", "public_metrics": {"followers_count": 222, "following_count": 355, "tweet_count": 4365, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Ax65911571", "name": "Ax", "id": "957764245961273345", "location": "Copacabana, Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 12, "tweet_count": 9126, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "tovaga", "name": "2\u20e32\u20e3\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Magal-Patriota \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9 \ud83c\uddef\ud83c\uddf5", "id": "67865633", "location": "Brasilia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 28513, "following_count": 30849, "tweet_count": 1142422, "listed_count": 183}, "verified": false}, {"username": "IsabellaDeiana7", "name": "Isabella Deiana", "id": "1448082108", "location": "Roma", "public_metrics": {"followers_count": 2729, "following_count": 2675, "tweet_count": 50338, "listed_count": 35}, "verified": false}, {"username": "maycol318", "name": "Maycol Hilario", "id": "69916525", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 570, "following_count": 385, "tweet_count": 45915, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "thewalkingteddy", "name": "jenny BAD HABITS", "id": "526560173", "location": "MESSI \u2022 CRF \u2022 FCB \u2022 AFA", "public_metrics": {"followers_count": 2493, "following_count": 676, "tweet_count": 229118, "listed_count": 6}, "verified": false}, {"username": "Jaime29280289", "name": "505", "id": "1063601395612491779", "location": "Nicaragua", "public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 101, "tweet_count": 1924, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "FuerzaCerati", "name": "Cerati", "id": "728348077", "public_metrics": {"followers_count": 153407, "following_count": 9571, "tweet_count": 5460, "listed_count": 95}, "verified": false}, {"username": "ocherep", "name": "CONI CHEREP\ud83c\udf99", "id": "132667443", "location": "Santa Fe, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 14034, "following_count": 2303, "tweet_count": 53501, "listed_count": 61}, "verified": false}, {"username": "juli2pm", "name": "Dorameira \ud83d\udc33\u2744\ufe0f", "id": "598467095", "public_metrics": {"followers_count": 1534, "following_count": 1968, "tweet_count": 117507, "listed_count": 9}, "verified": false}, {"username": "hwikyeom", "name": "aurora | missing cang lan jue hours", "id": "1166685853", "location": "dk_is_dokyeom", "public_metrics": {"followers_count": 2319, "following_count": 1294, "tweet_count": 134724, "listed_count": 45}, "verified": false}, {"username": "ImUrcherrytree", "name": "ReallySt0rm", "id": "1119456607463776256", "location": "Wonderland", "public_metrics": {"followers_count": 142, "following_count": 74, "tweet_count": 11208, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "Mono_Relojero", "name": "Sebastardo", "id": "1216581745", "public_metrics": {"followers_count": 317, "following_count": 190, "tweet_count": 32310, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "lukascaralho", "name": "lukas", "id": "3131511082", "public_metrics": {"followers_count": 1167, "following_count": 215, "tweet_count": 117904, "listed_count": 17}, "verified": false}, {"username": "JohanLozada26", "name": "Johan Lozada", "id": "4921816918", "public_metrics": {"followers_count": 9304, "following_count": 2302, "tweet_count": 40666, "listed_count": 23}, "verified": false}, {"username": "MGRgaby", "name": "MGabriela Ramirez\u2122", "id": "302280900", "public_metrics": {"followers_count": 1639, "following_count": 840, "tweet_count": 130544, "listed_count": 6}, "verified": false}, {"username": "librosnegros", "name": "Libros Negros", "id": "905914238526423041", "public_metrics": {"followers_count": 1104, "following_count": 768, "tweet_count": 58712, "listed_count": 12}, "verified": false}, {"username": "Mister_Air", "name": "David", "id": "296266630", "location": "Krakoa", "public_metrics": {"followers_count": 2632, "following_count": 1029, "tweet_count": 92386, "listed_count": 33}, "verified": false}, {"username": "Moncha84", "name": "M\u00f3nica U. M.\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83c\udf40", "id": "90907858", "location": "Santiago de Surco, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 313, "following_count": 441, "tweet_count": 8871, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "ferreiraeara", "name": "\ud83e\uddda\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f", "id": "2844637332", "public_metrics": {"followers_count": 602, "following_count": 882, "tweet_count": 37461, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "isasmoon", "name": "gipsy danger", "id": "4062251741", "public_metrics": {"followers_count": 1821, "following_count": 1795, "tweet_count": 78007, "listed_count": 8}, "verified": false}, {"username": "sebas_betancur", "name": "Sebasti\u00e1n Betancur", "id": "65730882", "location": "Medell\u00edn", "public_metrics": {"followers_count": 241, "following_count": 270, "tweet_count": 1555, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "iShosholoza", "name": "Sr. Mapache \ud83c\udde8\ud83c\uddf4", "id": "293591458", "location": "Spookfontein, Sud\u00e1frica", "public_metrics": {"followers_count": 19708, "following_count": 1675, "tweet_count": 224300, "listed_count": 163}, "verified": false}, {"username": "EANL20", "name": "Ericks", "id": "165188211", "location": "Guatemala", "public_metrics": {"followers_count": 253, "following_count": 1236, "tweet_count": 19498, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "cgtcarlos", "name": "carlos garcia", "id": "388340639", "location": "Medell\u00edn, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 1821, "following_count": 1209, "tweet_count": 48129, "listed_count": 11}, "verified": false}, {"username": "gallo_orlando", "name": "ORLANDO GALLO", "id": "840956233", "location": "Medell\u00edn, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 7139, "following_count": 6260, "tweet_count": 115211, "listed_count": 18}, "verified": false}, {"username": "ma_me_mi_mo_mu2", "name": "Antonio \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "id": "1051828775149801473", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 488, "following_count": 2226, "tweet_count": 61623, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "gtanico888", "name": "Nicolas Betancurt", "id": "3298104725", "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 269, "tweet_count": 13555, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "LuisGregorZ", "name": "\ud835\udd77\ud835\udd9a\ud835\udd8e\ud835\udd98 \ud835\udd72\ud835\udd97\ud835\udd8a\ud835\udd8c\ud835\udd94\ud835\udd97", "id": "1195034587216449536", "location": "Yucat\u00e1n, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 107, "tweet_count": 116, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "viitooriamiller", "name": "Vit\u00f3ria Miller \ud83c\udf40", "id": "1120772657899888640", "public_metrics": {"followers_count": 107, "following_count": 243, "tweet_count": 1001, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "fvneralfog", "name": "carol 13\u2b50", "id": "4869883157", "public_metrics": {"followers_count": 1896, "following_count": 1820, "tweet_count": 31073, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "Luzyverdad20141", "name": "Luzyverdad2014", "id": "971581273721450497", "location": "Guatemala", "public_metrics": {"followers_count": 214, "following_count": 294, "tweet_count": 108167, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Fanuel_R_Mota", "name": "Fanuel Mota \u271d\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc67\u200d\ud83d\udc66", "id": "1961739619", "public_metrics": {"followers_count": 124, "following_count": 346, "tweet_count": 1366, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "GeneralMourao", "name": "General Hamilton Mour\u00e3o", "id": "1058819604741525510", "location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2288496, "following_count": 66, "tweet_count": 1929, "listed_count": 2047}, "verified": true}, {"username": "Maia60238169", "name": "Maia", "id": "1090793791714459649", "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 31, "tweet_count": 109, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "NinguemJa", "name": "Moonchild \ud83c\udf19 \u201cbrega e clich\u00ea\u201d| chaotic bi \ud83d\udc96\ud83d\udc9c\ud83d\udc99", "id": "1039297159869460481", "location": "Lost\u2022\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\u2022they/she/he\u2022\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\u26a7\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 46, "following_count": 260, "tweet_count": 3227, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "jnaj1413", "name": "boca do inferno", "id": "952882017363951616", "location": "Nova Iorque, USA", "public_metrics": {"followers_count": 106, "following_count": 769, "tweet_count": 4874, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "bergson2005", "name": "Bergson \ud83d\udd34\u26ab", "id": "905081398209503232", "public_metrics": {"followers_count": 524, "following_count": 466, "tweet_count": 50803, "listed_count": 6}, "verified": false}, {"username": "hotelsostenible", "name": "Hoteles Sostenibles", "id": "250256214", "location": "Madrid-Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 1406, "following_count": 1007, "tweet_count": 5085, "listed_count": 72}, "verified": false}, {"username": "IvankaPb", "name": "Ivanka Puigdueta", "id": "612374303", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 930, "following_count": 629, "tweet_count": 3831, "listed_count": 19}, "verified": false}, {"username": "Marc_fg", "name": "\u221e Lee Van Cleef Catal\u00e0. \ud83c\uddf7\ud83c\uddfa", "id": "256905633", "location": "Rep\u00fablica de Catalunya", "public_metrics": {"followers_count": 3252, "following_count": 3144, "tweet_count": 16931, "listed_count": 15}, "verified": false}, {"username": "calderonjuanito", "name": "Calderon Juan", "id": "286963435", "location": "Guatemala", "public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 84, "tweet_count": 7432, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "DianaSalHer", "name": "Dia SHerz", "id": "932193158", "location": "Guatemala", "public_metrics": {"followers_count": 298, "following_count": 305, "tweet_count": 52588, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "AjPeereez", "name": "\ud83c\uddee\ud83c\udde8\ud83d\udc3aBelieveToAchieve\ud83d\udc3a\ud83c\uddee\ud83c\udde8", "id": "206740528", "public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 188, "tweet_count": 5541, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Joseh_smily", "name": "Jos\u00e9 Humberto", "id": "225979174", "location": "Guatemala", "public_metrics": {"followers_count": 116, "following_count": 254, "tweet_count": 7308, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "WGonzalezGaitan", "name": "Wilfredo Gonz\u00e1lez G.", "id": "3484523475", "location": "Guatemala", "public_metrics": {"followers_count": 365, "following_count": 687, "tweet_count": 4279, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "moneta2016", "name": "Mercedes Barrios", "id": "806623890709630988", "public_metrics": {"followers_count": 143, "following_count": 102, "tweet_count": 10392, "listed_count": 8}, "verified": false}, {"username": "LEduardo17_", "name": "Eduardo C", "id": "1112018131", "location": "LIMA", "public_metrics": {"followers_count": 189, "following_count": 772, "tweet_count": 36448, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "dragonstowne", "name": "will velaryon", "id": "1181341487747014657", "location": "kwangya", "public_metrics": {"followers_count": 1299, "following_count": 2733, "tweet_count": 107925, "listed_count": 25}, "verified": false}, {"username": "AnteClau", "name": "La Clau", "id": "3276644797", "location": "Downey, CA", "public_metrics": {"followers_count": 158, "following_count": 637, "tweet_count": 7927, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "JuanOrionF", "name": "JUAN ORION", "id": "67990369", "location": "Washington DC - Lima Peru", "public_metrics": {"followers_count": 171, "following_count": 105, "tweet_count": 98889, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "NandocTymoteo", "name": "Fernando Tymoteo", "id": "342262955", "location": "BELO HORIZONTE - MG", "public_metrics": {"followers_count": 2559, "following_count": 4216, "tweet_count": 12362, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "coracaodegalo", "name": "@coracaodegalo", "id": "59284156", "location": "Planeta Galo", "public_metrics": {"followers_count": 11884, "following_count": 7123, "tweet_count": 143428, "listed_count": 45}, "verified": false}, {"username": "Ju_Rios7", "name": "J\u00falia", "id": "1107821995188736003", "location": "Rj", "public_metrics": {"followers_count": 1373, "following_count": 702, "tweet_count": 5093, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "PilasJime", "name": "Jime Pilas", "id": "1098235101371076608", "location": "La Plata, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 142, "following_count": 693, "tweet_count": 1607, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "estebangayoso", "name": "Esteban Gayoso", "id": "40323615", "public_metrics": {"followers_count": 446, "following_count": 266, "tweet_count": 23038, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "hans_huaman", "name": "Hans Lenin", "id": "891671353954152448", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 298, "following_count": 434, "tweet_count": 51079, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "XimR_R", "name": "Jim\u00ae", "id": "716788440893898752", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 1995, "following_count": 1391, "tweet_count": 43690, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "jn_semprealerta", "name": "J\u00f4", "id": "183077555", "location": "Cuiab\u00e1 - MT", "public_metrics": {"followers_count": 600, "following_count": 786, "tweet_count": 10134, "listed_count": 6}, "verified": false}, {"username": "callme_noasd", "name": "NoA \ud83e\udd82| Naughty Boy", "id": "914147373038874624", "location": "Manaus, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 454, "following_count": 422, "tweet_count": 26118, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "wonha_mbb", "name": "Wonha", "id": "1416284154", "location": "Bento Gon\u00e7alves, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 267, "tweet_count": 2194, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "monbewenee_BR", "name": "\u25f6 MonbeWenee Brasil", "id": "981594346620379136", "public_metrics": {"followers_count": 2729, "following_count": 15, "tweet_count": 10257, "listed_count": 17}, "verified": false}, {"username": "edm1rz", "name": "Eduardo Miranda", "id": "1440263539", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 519, "following_count": 780, "tweet_count": 117410, "listed_count": 17}, "verified": false}, {"username": "asm_ane", "name": "annelisse", "id": "1594589700", "location": "Lima", "public_metrics": {"followers_count": 256, "following_count": 701, "tweet_count": 50211, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "debomatcc", "name": "Deborah", "id": "1353517136", "location": "Lima Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 662, "following_count": 870, "tweet_count": 43589, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "ariannahipolito", "name": "Arianna Hipolito", "id": "4158496997", "location": "RJ", "public_metrics": {"followers_count": 2338, "following_count": 283, "tweet_count": 2738, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "saimicharch", "name": "SaiMich", "id": "878842208", "public_metrics": {"followers_count": 153, "following_count": 380, "tweet_count": 165721, "listed_count": 8}, "verified": false}, {"username": "la_pesadita", "name": "La Pesadita", "id": "1118573667456360448", "location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 384, "following_count": 1906, "tweet_count": 20436, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "RdnPY", "name": "RDN", "id": "850345197426925569", "public_metrics": {"followers_count": 12345, "following_count": 22, "tweet_count": 42065, "listed_count": 52}, "verified": false}, {"username": "victorhugo2811", "name": "victor barrezueta", "id": "3006896176", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 160, "following_count": 586, "tweet_count": 9858, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "wonhoStanHard", "name": "\u27b5 .:*\u2726\u0432\u03b1\u0432\u0443\u043a\u03b9\u0442\u0442\u0454\u0438 .:*\u2726", "id": "1174823700086108160", "location": "A flopada do twitter ", "public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 533, "tweet_count": 289, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "italianlinguist", "name": "mkiru", "id": "39958910", "location": "Rome", "public_metrics": {"followers_count": 448, "following_count": 1374, "tweet_count": 7674, "listed_count": 25}, "verified": false}, {"username": "PensadorNordest", "name": "Pensador Nordestino \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\udde6\ud83c\uddea\u2623\ufe0f", "id": "86135395", "location": "Natal/RN", "public_metrics": {"followers_count": 482, "following_count": 4928, "tweet_count": 46961, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "lestrio23", "name": "Leonardo Rangel", "id": "2448228402", "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 250, "tweet_count": 2732, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "lisabennet", "name": "Miriam", "id": "64840571", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 153, "following_count": 859, "tweet_count": 63631, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "brendowli", "name": "pupunha \u00e9 ruim", "id": "390292248", "public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 146, "tweet_count": 4969, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Gabrielpf9", "name": "Gabriel Franceschi", "id": "478759158", "location": "Porto Alegre", "public_metrics": {"followers_count": 1051, "following_count": 732, "tweet_count": 69623, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "ArtemisaArthem", "name": "K Spellman", "id": "1114356467803406336", "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 1197, "following_count": 1939, "tweet_count": 6698, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "rosedamas", "name": "Rosemary Damas\u2764", "id": "81435319", "location": "Niter\u00f3i- RJ-Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 350, "following_count": 673, "tweet_count": 22466, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "CunhaOtilia", "name": "Maria Otilia Cunha\ud83d\udea9MEU VOTO \u00c9 LULA", "id": "723559403979456517", "location": "Porto Alegre, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1933, "following_count": 3246, "tweet_count": 122927, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "robsonhcosta", "name": "\u2605 Ro13son \u2605 \u262d\u7f85\u5e03\u68ee\ud83e\udd8e\ud83e\ude72\ud83e\uddb6\ud83e\ude74\ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "79758292", "location": "Distrito Federal", "public_metrics": {"followers_count": 4656, "following_count": 5031, "tweet_count": 502651, "listed_count": 94}, "verified": false}, {"username": "CandiaIzabel", "name": "Izabel", "id": "1154849427305238528", "location": "Porto Alegre,RS", "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 156, "tweet_count": 5330, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Arnold53899471", "name": "Steven Gabriel", "id": "1011656458788884490", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 481, "following_count": 433, "tweet_count": 3585, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "ConceioRAlmeid1", "name": "Concei\u00e7\u00e3o R Almeida", "id": "920687894532063237", "public_metrics": {"followers_count": 586, "following_count": 850, "tweet_count": 62019, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "SURTADA_113", "name": "\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25", "id": "903676769978503169", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 616, "following_count": 327, "tweet_count": 6843, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "torreon", "name": "El Siglo de Torre\u00f3n", "id": "8091552", "location": "Torre\u00f3n, Coahuila de Zaragoza", "public_metrics": {"followers_count": 182248, "following_count": 306, "tweet_count": 920398, "listed_count": 910}, "verified": true}, {"username": "LeoZurdoski077", "name": "LeoZurdoski", "id": "1052730182308585472", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 250, "following_count": 5002, "tweet_count": 3233, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "malenaf73", "name": "Male \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "id": "128061937", "location": "Lima-Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 822, "following_count": 531, "tweet_count": 69600, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "Edgardo160817", "name": "Edgardo", "id": "3423413589", "location": "San Miguel, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 322, "tweet_count": 19759, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Mariademirai", "name": "LJ maior esc\u00e2ndalo judic da hist\u00f3ria#Lula13CPX", "id": "1012469182359842816", "location": "#LulaEoPTAmorAoBrasil #Lula13", "public_metrics": {"followers_count": 4274, "following_count": 4997, "tweet_count": 247008, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "FlavioBocaGyn", "name": "O Voto \u00c9 ( Lula ) Secreto", "id": "65647413", "location": "Goi\u00e2nia, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 170, "following_count": 542, "tweet_count": 4578, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "malungorei", "name": "Renato Lira 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3 \ud83d\udea9\ud83c\udfb8\ud83c\udf7a \ud83d\udca2\u270a\ud83c\udffd", "id": "567789577", "location": "Terra Redonda", "public_metrics": {"followers_count": 6945, "following_count": 6927, "tweet_count": 577202, "listed_count": 45}, "verified": false}, {"username": "dsaavedra2097", "name": "Daniela Alejandra \ud83d\udda4", "id": "874371513385877509", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 354, "following_count": 4963, "tweet_count": 216020, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "eduardo_xpq", "name": "Eduardo Soto", "id": "1571466379", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 410, "following_count": 2085, "tweet_count": 98285, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "euliivia", "name": "Medus7\ud83d\udc0d", "id": "842125734319648768", "public_metrics": {"followers_count": 1375, "following_count": 1363, "tweet_count": 16322, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "c_florez21", "name": "cristina fl\u00f3rez", "id": "1239034398", "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 1308, "following_count": 1363, "tweet_count": 18348, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Lanoche_24h", "name": "La noche en 24 horas", "id": "378035342", "location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 185907, "following_count": 143, "tweet_count": 28410, "listed_count": 877}, "verified": true}, {"username": "suamaeehhomem", "name": "boy nft", "id": "19091428", "location": "S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 2345, "following_count": 980, "tweet_count": 261685, "listed_count": 103}, "verified": false}, {"username": "robertaa30", "name": "Roberta", "id": "1353299034", "location": "S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 246, "following_count": 598, "tweet_count": 58310, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "LoteMarcio", "name": "MarcioLote @marciolopeste\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "id": "1125153857963745280", "public_metrics": {"followers_count": 11309, "following_count": 10765, "tweet_count": 109238, "listed_count": 10}, "verified": false}, {"username": "Jesus_FC_24", "name": "{Jes\u00fas} HQR", "id": "2372956666", "location": "Pontevedra, Galicia", "public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 96, "tweet_count": 38062, "listed_count": 8}, "verified": false}, {"username": "InmaAda", "name": "Inma Ada", "id": "266706370", "location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 103, "following_count": 321, "tweet_count": 2661, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "APampliega", "name": "Antonio Pampliega", "id": "70757523", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 44103, "following_count": 1340, "tweet_count": 34884, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "pankyto", "name": "mal cabresto", "id": "117193523", "location": "Eriador , Rivendel. ", "public_metrics": {"followers_count": 323, "following_count": 517, "tweet_count": 16447, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "Rodi59486834", "name": "Mirando y comentando", "id": "1187121481161039873", "location": "Satipo, Junin, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 580, "tweet_count": 5228, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "carolsorbello", "name": "Sorbelleza \ud83c\udf0d\ud83d\udea9", "id": "221462484", "public_metrics": {"followers_count": 696, "following_count": 1227, "tweet_count": 7010, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Emmita_Lucia", "name": "Emma EBTC", "id": "1957778334", "public_metrics": {"followers_count": 97, "following_count": 542, "tweet_count": 7594, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "MariaPi17610856", "name": "MaPIZZA\ud83c\udf55\u2764\ufe0f", "id": "1179873377286156288", "location": "Chiclayo, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 2364, "following_count": 4423, "tweet_count": 424284, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "larisriibeiro", "name": "L R S Xx \u269c\ufe0f", "id": "531578543", "location": "Osasco, S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 861, "following_count": 646, "tweet_count": 38974, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "_schott0_", "name": "\u2f16\u2c80\uff6a\u00f8\ud83c\udf19", "id": "1175128714662821888", "location": "Ilhabela, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 129, "following_count": 288, "tweet_count": 7613, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "JLishee", "name": "Jenny Lishe", "id": "3168470657", "location": "Sin fronteras", "public_metrics": {"followers_count": 426, "following_count": 2360, "tweet_count": 7196, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "Hachita", "name": "Ariel Hachita Ludue\u00f1a", "id": "36435096", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 34903, "following_count": 1249, "tweet_count": 248913, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "gutata1963", "name": "Carlos Gustavo Talav", "id": "4617440056", "location": "San Isidro, Lima", "public_metrics": {"followers_count": 473, "following_count": 255, "tweet_count": 197074, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "TheBotcario", "name": "Atlas BlueSource", "id": "1431388404", "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 168, "following_count": 1120, "tweet_count": 8681, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "jorgamsoares", "name": "#Jorgam Soares", "id": "2924830391", "public_metrics": {"followers_count": 1688, "following_count": 1559, "tweet_count": 52910, "listed_count": 12}, "verified": false}, {"username": "Juliano_Taveira", "name": "Juliano T Bernardes", "id": "52047784", "location": "Goi\u00e2nia, Goi\u00e1s, Brasil.", "public_metrics": {"followers_count": 5884, "following_count": 605, "tweet_count": 10893, "listed_count": 51}, "verified": false}, {"username": "Chiara53535475", "name": "peperina \ud83d\udc9a", "id": "1092384257991995392", "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 130, "tweet_count": 954, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "_afterchabonn", "name": "afterchabon", "id": "3626039536", "location": "mendoza tierra luz \ud83e\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 1490, "following_count": 1946, "tweet_count": 24913, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "sabrina_sabino3", "name": "sabrina", "id": "1019809160030978049", "location": "Rio de Janeiro, cpx da mar\u00e9", "public_metrics": {"followers_count": 643, "following_count": 597, "tweet_count": 22170, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Mariie_Cookies", "name": "Mar", "id": "1146955200", "location": "Guatemala", "public_metrics": {"followers_count": 512, "following_count": 383, "tweet_count": 13435, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "Gonzavi", "name": "Gonza", "id": "28702124", "location": "Santiago de Surco, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 1125, "following_count": 1170, "tweet_count": 137297, "listed_count": 12}, "verified": false}, {"username": "rochi1529", "name": "\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83d\udc29\ud83d\udc15\ud83d\udc08\ud83d\udc08", "id": "278643228", "location": "PERU", "public_metrics": {"followers_count": 472, "following_count": 282, "tweet_count": 131879, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "jgodoym", "name": "Jose Alejandro Godoy", "id": "5418002", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 146482, "following_count": 1802, "tweet_count": 212270, "listed_count": 515}, "verified": false}, {"username": "colanahuac_cdmx", "name": "Colonia An\u00e1huac CDMX", "id": "2340444246", "public_metrics": {"followers_count": 13227, "following_count": 118, "tweet_count": 13638, "listed_count": 37}, "verified": false}, {"username": "MhartynPaez", "name": "Mart\u00edn", "id": "235836329", "location": "calle melancol\u00eda...", "public_metrics": {"followers_count": 180, "following_count": 2686, "tweet_count": 5609, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "renzin17", "name": "Renzo Rafael", "id": "184580811", "location": "Barranco - Lima - Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 623, "following_count": 1004, "tweet_count": 199813, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "anarodrara", "name": "PetiteFemme", "id": "258840798", "location": "Guatemala", "public_metrics": {"followers_count": 275, "following_count": 560, "tweet_count": 6207, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "ronytrujillo83", "name": "Rony Trujillo", "id": "881998530444963840", "location": "Ciudad de Guatemala", "public_metrics": {"followers_count": 739, "following_count": 1864, "tweet_count": 10201, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "carlosqgvader", "name": "The SciLibrarian", "id": "271163298", "location": "Lima, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 911, "following_count": 2511, "tweet_count": 82531, "listed_count": 31}, "verified": false}, {"username": "EduJayDLVL", "name": "EduJay D' LaViaLactea", "id": "138847737", "location": "Tras el velo de la imaginaci\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 301, "following_count": 853, "tweet_count": 129759, "listed_count": 9}, "verified": false}, {"username": "AleeOlmedo_", "name": "Ale Olmedo", "id": "628752340", "location": "San Lorenzo, Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 1116, "following_count": 910, "tweet_count": 56547, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "cesar_jossiel", "name": "Cesar Jossiel", "id": "1173475418684493824", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 25, "tweet_count": 40, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "wonfilter", "name": "nicole", "id": "1003515664496250880", "public_metrics": {"followers_count": 1325, "following_count": 1317, "tweet_count": 35891, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "JennySouzajf", "name": "P\u1971q\u1959\u1971\u1952\u03b9\u1952\u1972 \u2763", "id": "955944645401473025", "location": "Vila da Pinheiro ", "public_metrics": {"followers_count": 1095, "following_count": 663, "tweet_count": 20200, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "marilia_bg", "name": "Marilia", "id": "329591748", "location": "Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 281, "following_count": 363, "tweet_count": 16875, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "RamonBelray", "name": "Ramon Belray", "id": "3050470783", "public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 128, "tweet_count": 7051, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "RaphaelProtasio", "name": "Raphael -  b\u00fafalo", "id": "224489795", "location": "Bel\u00e9m do Par\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 295, "following_count": 721, "tweet_count": 23478, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "rubemneto", "name": "Rubem Neto", "id": "19055261", "location": "Bel\u00e9m, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1383, "following_count": 1380, "tweet_count": 100353, "listed_count": 11}, "verified": false}, {"username": "notsag13", "name": "Gast\u00f3n F. Soublette", "id": "106735116", "location": "Madrid, Espa\u00f1a ", "public_metrics": {"followers_count": 2839, "following_count": 2978, "tweet_count": 36931, "listed_count": 9}, "verified": false}, {"username": "fernegretep", "name": "JorgeFernandoNegrete", "id": "177976875", "location": "Always in Latino Am\u00e9rica ", "public_metrics": {"followers_count": 7991, "following_count": 3661, "tweet_count": 34926, "listed_count": 197}, "verified": false}, {"username": "erikalugog", "name": "Erika", "id": "2162672888", "location": "Asuncion, Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 851, "following_count": 265, "tweet_count": 9873, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "rogersoulsurfer", "name": "Rog\u00e9rio de Freitas", "id": "69211421", "location": "Vit\u00f3ria-ES", "public_metrics": {"followers_count": 174, "following_count": 600, "tweet_count": 25763, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "clara1850", "name": "Clara \u2763\ufe0f\u26ea", "id": "1093808475057065984", "public_metrics": {"followers_count": 24464, "following_count": 9086, "tweet_count": 24181, "listed_count": 11}, "verified": false}, {"username": "DNtsudaa", "name": "Tchuco\ud83e\udd34\ud83c\udffd", "id": "1133446211770474496", "public_metrics": {"followers_count": 699, "following_count": 1024, "tweet_count": 5417, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "JuReisV", "name": "Juliana Reis", "id": "804015132430966784", "location": "Do interior", "public_metrics": {"followers_count": 437, "following_count": 85, "tweet_count": 13513, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "cyn_ozuna", "name": "Cynthia Ozuna", "id": "181310152", "location": "Luque, Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 1082, "following_count": 629, "tweet_count": 34660, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "meriiiBrunet", "name": "Merii Burnout", "id": "169340280", "location": "argentina", "public_metrics": {"followers_count": 156, "following_count": 372, "tweet_count": 10477, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "MariselPina", "name": "Mar Pi\u00f1a \ud83d\udc9b", "id": "933233263", "location": "SANTIAGO LPM\ud83e\udd26", "public_metrics": {"followers_count": 909, "following_count": 971, "tweet_count": 16823, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "JAMPatotero", "name": "ProvoloneRancio", "id": "329844935", "location": "Las Ubres de Tu Hermana ", "public_metrics": {"followers_count": 2282, "following_count": 2248, "tweet_count": 114870, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "LuisBareiro", "name": "Luis Bareiro", "id": "117188319", "location": "Asuncion, Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 736226, "following_count": 479, "tweet_count": 67094, "listed_count": 482}, "verified": false}, {"username": "araujo_vic19", "name": "Vict\u00f3ria Ara\u00fajo \ud83e\udd8b", "id": "943160579195359232", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 677, "following_count": 50, "tweet_count": 9049, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "RodrigoLLorran", "name": "Rodrigo Lorran", "id": "928364831878664192", "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 549, "following_count": 202, "tweet_count": 2163, "listed_count": 0}, "verified": false}], "tweets": [{"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195344333031038976"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195341137403416577"}], "id": "1195344333031038976", "created_at": "2019-11-15T14:14:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 73, "reply_count": 8, "like_count": 340, "quote_count": 22}, "text": "@p4zvzv sagit\u00e1rio: eu sou extremamente animado e divirto todo mundo (suicida)", "in_reply_to_user_id": "1076833137131429890", "author_id": "745415821028057089"}, {"entities": {"urls": [{"start": 141, "end": 164, "url": "https://t.co/QyMSlbVl7t", "expanded_url": "https://twitter.com/aCasaa8/status/1195370985760923648/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/QyMSlbVl7t", "media_key": "3_1195370963199811585"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 21, "probability": 0.8123, "type": "Other", "normalized_text": "YouTuber"}, {"start": 105, "end": 116, "probability": 0.9806, "type": "Organization", "normalized_text": "FC Barcelona"}], "mentions": [{"start": 130, "end": 140, "username": "auronplay", "id": "1501434991"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195370985760923648"], "id": "1195370985760923648", "created_at": "2019-11-15T16:00:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 99, "reply_count": 29, "like_count": 1118, "quote_count": 4}, "text": "[\u00daLTIMA HORA] YouTuber espa\u00f1ol se suicida en vivo a ra\u00edz de una denuncia realizada por el presidente del FC Barcelona. \n\nF por: \n\n@auronplay https://t.co/QyMSlbVl7t", "author_id": "2147983818"}, {"entities": {"urls": [{"start": 283, "end": 306, "url": "https://t.co/etjK0npk8z", "expanded_url": "https://www.google.com.mx/amp/s/heraldodemexico.com.mx/cdmx/suicida-puente-mariano-escobedo-ejercito-nacional-miguel-hidalgo/amp/", "display_url": "google.com.mx/amp/s/heraldod\u2026"}], "mentions": [{"start": 13, "end": 26, "username": "AlcaldiaMHmx", "id": "119819829"}, {"start": 27, "end": 43, "username": "Soymemomartinez", "id": "94653203"}, {"start": 44, "end": 60, "username": "colanahuac_cdmx", "id": "2340444246"}, {"start": 61, "end": 76, "username": "ColanahuacCDMX", "id": "829496131365249025"}, {"start": 77, "end": 90, "username": "unidos_porMH", "id": "836634599690235905"}, {"start": 91, "end": 106, "username": "VecinocraciaMH", "id": "757564367973994496"}, {"start": 107, "end": 120, "username": "JaimeZurita5", "id": "715233934544515073"}, {"start": 121, "end": 133, "username": "MhVigilante", "id": "895687858794770432"}, {"start": 134, "end": 147, "username": "ElHeraldo_MX", "id": "941732560912175106"}, {"start": 148, "end": 163, "username": "enriquemunozFM", "id": "90897164"}, {"start": 164, "end": 177, "username": "campossuarez", "id": "36751171"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195381950539845633"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195120071573753856"}], "id": "1195381950539845633", "created_at": "2019-11-15T16:44:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 2, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "text": "@luizalane76 @AlcaldiaMHmx @Soymemomartinez @colanahuac_cdmx @ColanahuacCDMX @unidos_porMH @VecinocraciaMH @JaimeZurita5 @MhVigilante @elheraldo_mx @enriquemunozFM @campossuarez Se trat\u00f3 de un suicidio. Hay testigos que se vieron a la persona arrojarse. Mentira de alguna cartulina. https://t.co/etjK0npk8z", "in_reply_to_user_id": "2958715893", "author_id": "141584059"}, {"entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/iwm9othIg0", "expanded_url": "https://www.diarioevolucion.com.mx/sujeto-mata-a-su-novia-y-luego-se-suicida-en-capilla-de-iztapalapa/", "display_url": "diarioevolucion.com.mx/sujeto-mata-a-\u2026"}, {"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/Bp0QCMk3GX", "expanded_url": "https://twitter.com/EvolucionDiario/status/1195425769138401287/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Bp0QCMk3GX", "media_key": "3_1195425767032840192"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.5185, "type": "Other", "normalized_text": "Sujeto"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195425769138401287"], "id": "1195425769138401287", "created_at": "2019-11-15T19:38:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Sujeto mata a su novia y luego se suicida en capilla de\u00a0Iztapalapa https://t.co/iwm9othIg0 https://t.co/Bp0QCMk3GX", "author_id": "2851848329"}, {"entities": {"urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/jOCBG62x5k", "expanded_url": "https://twitter.com/Akupiper/status/1194539907282350081", "display_url": "twitter.com/Akupiper/statu\u2026"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 27, "probability": 0.7691, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 41, "end": 57, "probability": 0.654, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195415277854441476"], "id": "1195415277854441476", "created_at": "2019-11-15T18:56:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 1, "like_count": 1119, "quote_count": 6}, "text": "Trailer de Esquadr\u00e3o Suicida // Filme do Esquadr\u00e3o Suicida https://t.co/jOCBG62x5k", "author_id": "1156317847867613184"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1195424729101996033"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195421017918902277"}], "id": "1195424729101996033", "created_at": "2019-11-15T19:33:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@nonrispondere @pierocalaciura Si presume che vengano addestrati per queste esigenze, ma anche se non lo fossero importa poco, dato che maggiorenni e consapevoli, e sopratutto giurano prima di prendere servizio di tutelare e difendere i cittadini, sapevano a cosa andavano incontro.", "in_reply_to_user_id": "840600651142975489", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "nonrispondere", "id": "840600651142975489"}, {"start": 15, "end": 30, "username": "pierocalaciura", "id": "469516428"}]}, "author_id": "719894458230272000"}, {"entities": {"urls": [{"start": 263, "end": 286, "url": "https://t.co/vhmbV0KeX8", "expanded_url": "https://twitter.com/ensustrece/status/1195387383614562306/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vhmbV0KeX8", "media_key": "3_1195387373237886976"}], "annotations": [{"start": 152, "end": 165, "probability": 0.983, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko Fujimori"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ensustrece", "id": "124843312"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195387383614562306"], "id": "1195387383614562306", "created_at": "2019-11-15T17:05:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 127, "reply_count": 12, "like_count": 302, "quote_count": 5}, "text": "En @ensustrece: LA COMPARSITA. En un viraje que bien podr\u00eda ser suicida, el fujimorismo rescata a su vieja guardia y la intenta vender como renovaci\u00f3n.\nKeiko Fujimori no s\u00f3lo ha perdido la libertad y el poder que ostentaba sino tambi\u00e9n las riendas de su partido. https://t.co/vhmbV0KeX8", "author_id": "124843312"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195417076862783489"], "id": "1195417076862783489", "created_at": "2019-11-15T19:03:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "text": "mano se eu n\u00e3o tirar 3 nesse trabalho me mato pqp eu as menina de matou p gravar mano", "author_id": "1098307244150718464"}, {"entities": {"urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/BkvT05rlHK", "expanded_url": "https://twitter.com/Cutchile/status/1195357377299652610/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/BkvT05rlHK", "media_key": "13_1195356826348523526"}], "annotations": [{"start": 208, "end": 220, "probability": 0.4596, "type": "Other", "normalized_text": "KDM Quilicura"}], "hashtags": [{"start": 223, "end": 238, "tag": "NoM\u00e1sRepresi\u00f3n"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195357377299652610"], "id": "1195357377299652610", "created_at": "2019-11-15T15:06:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 343, "reply_count": 14, "like_count": 138, "quote_count": 21}, "text": "AHORA | Trabajadores recolectores de basura, que se encuentran en huelga, denuncian represi\u00f3n de Carabineros contra su derecho a paralizaci\u00f3n. Hay dos personas heridas por perdigones. Esto est\u00e1 ocurriendo en KDM Quilicura. #NoM\u00e1sRepresi\u00f3n https://t.co/BkvT05rlHK", "author_id": "289376883"}, {"entities": {"urls": [{"start": 151, "end": 174, "url": "https://t.co/M8iJnCb2cz", "expanded_url": "https://twitter.com/sfiabieber/status/1131056027200131072/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/M8iJnCb2cz", "media_key": "7_1131055985311698944"}]}, "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1195079618518224897"], "id": "1195079618518224897", "created_at": "2019-11-14T20:42:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 310, "reply_count": 3, "like_count": 622, "quote_count": 3}, "text": "\"o sehun eh infiltrado\"\n\"s\u00f3 existe 1 sehun\"\n\"o sehun original matou o clone\"\n\"o clone matou o sehun original\"\n\"o sehun tem o poder de se multiplicar\"\n\nhttps://t.co/M8iJnCb2cz", "author_id": "1679734056"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195191920617639939"], "id": "1195191920617639939", "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 83, "probability": 0.6685, "type": "Other", "normalized_text": "Planeta"}, {"start": 113, "end": 117, "probability": 0.9182, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}]}, "created_at": "2019-11-15T04:08:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 175, "reply_count": 20, "like_count": 846, "quote_count": 6}, "text": "Me desconecto un rato y resulta que 1) El ladr\u00f3n suicida escribi\u00f3 un libro y Planeta lo publica. 2) El marido de Keiko est\u00e1 en huelga de hambre por la \"injusticia\" que cometen con la lideresa de la mafia. Dos ejemplos de c\u00f3mo no hay l\u00edmite para la miseria humana y la conchudez.", "author_id": "24024323"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195376159275520001"], "id": "1195376159275520001", "created_at": "2019-11-15T16:21:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 173, "reply_count": 22, "like_count": 513, "quote_count": 7}, "text": "Puede llamarse pa\u00eds al lugar donde se explota a un ni\u00f1o de 9 a\u00f1os en una finca de caf\u00e9? Puede llamarse pa\u00eds al lugar donde ese peque\u00f1o est\u00e1 tan harto de la vida q se suicida colg\u00e1ndose de un \u00e1rbol? No. No es pa\u00eds. Es un manicomio lleno de burbujas sin conciencia.", "author_id": "618291244"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195384703320240128"], "id": "1195384703320240128", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.6808, "type": "Other", "normalized_text": "DEUS"}]}, "created_at": "2019-11-15T16:54:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 3, "like_count": 132, "quote_count": 10}, "text": "GENTE PELO AMOR DE DEUS AMANDA N SE MATOU!!!!!!!!  PAREM DE FALAR BOBAGENS.. E RESPEITEM A DOR DO PR\u00d3XIMO", "author_id": "887847984146395137"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195351509413892098"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195292905562353664"}], "id": "1195351509413892098", "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 63, "probability": 0.7202, "type": "Person", "normalized_text": "Lanzas"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "RodrigoDdeV13", "id": "1111965626"}, {"start": 15, "end": 31, "username": "requetesigloXXI", "id": "2348039947"}]}, "created_at": "2019-11-15T14:43:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "text": "@RodrigoDdeV13 @requetesigloXXI La sentencia del jurado a Lanzas que le condena por homicidio imprudente, \"\u00e9l quer\u00eda s\u00f3lo matarlo un poquito\", deja claro que este pa\u00eds vive en una sociedad  enferma de cobard\u00eda moral y f\u00edsica suicida. Digna de ser p\u00fablico de coliseo y de ser aniquilada sin pena ni gloria.", "in_reply_to_user_id": "1111965626", "author_id": "1126215837680111619"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195308271101513728"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195303056025542658"}], "id": "1195308271101513728", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 19, "probability": 0.7617, "type": "Organization", "normalized_text": "PC"}, {"start": 115, "end": 116, "probability": 0.7998, "type": "Organization", "normalized_text": "PC"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "melnicksergio", "id": "622098575"}]}, "created_at": "2019-11-15T11:51:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "text": "@melnicksergio El PC mostr\u00f3 su cara. Armaron esta guerra suicida y quedaron fuera de la mesa por autoexclusi\u00f3n. El PC no quiere acuerdos, sino conflictos. No auguro paz y esto debe servir para evaluar su proscripci\u00f3n del sistema pol\u00edtico. No se puede y le de paz con quien no la quiere.", "in_reply_to_user_id": "622098575", "author_id": "273718665"}, {"entities": {"urls": [{"start": 247, "end": 270, "url": "https://t.co/rQv9BeYCy8", "expanded_url": "https://twitter.com/MedLegalColombi/status/1195417954160193536/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/rQv9BeYCy8", "media_key": "3_1195417945947684866"}], "hashtags": [{"start": 222, "end": 234, "tag": "NoCallesM\u00e1s"}, {"start": 235, "end": 246, "tag": "DenunciaYa"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195417954160193536"], "id": "1195417954160193536", "created_at": "2019-11-15T19:07:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 2, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "text": "Las evidencias cient\u00edficas tienden a mostrar que si hay una asociaci\u00f3n entre el suicidio y el abuso sexual infantil. De esta manera, el abuso act\u00faa como factor de riesgo o un potente precipitante de una actuaci\u00f3n suicida. #NoCallesM\u00e1s #DenunciaYa https://t.co/rQv9BeYCy8", "author_id": "227034189"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195388263667777536"], "id": "1195388263667777536", "created_at": "2019-11-15T17:09:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 2, "like_count": 218, "quote_count": 1}, "text": "Para a bolsominiada, que continua chamando o porteiro de \"mentiroso\":  pensem que, se ele mentiu, ele enfureceu um Presidente com muito poder e que ama a viol\u00eancia e, de quebra, mexeu com a mil\u00edcia que mais mata no pa\u00eds. O cara n\u00e3o \u00e9 \"mentiroso\", \u00e9 suicida...", "author_id": "57692627"}, {"entities": {"urls": [{"start": 232, "end": 255, "url": "https://t.co/luxVM9IxC2", "expanded_url": "https://tvefamosos.uol.com.br/colunas/mauricio-stycer/2019/11/14/horas-apos-ser-ridicularizado-no-primeiro-impacto-homem-e-achado-morto.htm", "display_url": "tvefamosos.uol.com.br/colunas/mauric\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.uol.com.br/splash/colunas/mauricio-stycer/2019/11/14/horas-apos-ser-ridicularizado-no-primeiro-impacto-homem-e-achado-morto.htm"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195062628814598144"], "id": "1195062628814598144", "created_at": "2019-11-14T19:35:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 152, "reply_count": 18, "like_count": 352, "quote_count": 36}, "text": "O cara apareceu pendurado em um fio dizendo que queria morrer. O motivo seria uma trai\u00e7\u00e3o conjugal\n\nO apresentador do programa colocou a m\u00fasica \"Des\u00e7a dai seu corno, des\u00e7a dai\" para ridicularizar o homem, que horas depois se matou\n\nhttps://t.co/luxVM9IxC2", "author_id": "25417481"}, {"entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/rSSdMr61aw", "expanded_url": "https://twitter.com/_solgenez/status/1194808709421117442", "display_url": "twitter.com/_solgenez/stat\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195314311012474881"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1194808709421117442"}], "id": "1195314311012474881", "created_at": "2019-11-15T12:15:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 188, "reply_count": 5, "like_count": 365, "quote_count": 0}, "text": "Ah pero despu\u00e9s alguien se suicida y ustedes: ayy\u00f1\u00f1 mi dm esta\u00f1\u00f1 abierto\u00f1\u00f1\u00f1 para hablar\u00f1\u00f1\u00f1 https://t.co/rSSdMr61aw", "author_id": "64829388"}, {"entities": {"urls": [{"start": 268, "end": 291, "url": "https://t.co/FM8fld7hxi", "expanded_url": "https://twitter.com/FotosDeFatos/status/1194811767672758272/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/FM8fld7hxi", "media_key": "3_1194811761649692672"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 50, "probability": 0.9586, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}, {"start": 56, "end": 61, "probability": 0.7565, "type": "Place", "normalized_text": "Berlim"}, {"start": 64, "end": 71, "probability": 0.9601, "type": "Place", "normalized_text": "Alemanha"}, {"start": 122, "end": 127, "probability": 0.9617, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}, {"start": 257, "end": 265, "probability": 0.9042, "type": "Person", "normalized_text": "Vandivert"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194811767672758272"], "id": "1194811767672758272", "created_at": "2019-11-14T02:58:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 3, "like_count": 597, "quote_count": 1}, "text": "Esta foto foi capturada em 1945 no bunker de Hitler, em Berlim, Alemanha. Correspondentes de guerra examinado o sof\u00e1 onde Hitler teria se suicidado, apenas com luz de velas.\n\nPode-se observar a mancha de sangue no bra\u00e7o do sof\u00e1 e a arma utilizada. \u00a9William Vandivert. https://t.co/FM8fld7hxi", "author_id": "2959459379"}, {"entities": {"urls": [{"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/8Y9DIu8x2Q", "expanded_url": "https://twitter.com/alephsalazar/status/1194972545767878656", "display_url": "twitter.com/alephsalazar/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 245, "end": 249, "probability": 0.4637, "type": "Other", "normalized_text": "Shame"}], "mentions": [{"start": 115, "end": 129, "username": "CongresoGuate", "id": "357067633"}, {"start": 130, "end": 142, "username": "AlvaroArzuE", "id": "204851185"}], "hashtags": [{"start": 244, "end": 250, "tag": "Shame"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195159049383350272"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1194972545767878656"}], "id": "1195159049383350272", "created_at": "2019-11-15T01:58:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "text": "Ni\u00f1o de 12 baleado en un bus mientras trabajaba\nNi\u00f1o de 9 a\u00f1os se suicida por trabajar en una finca de caf\u00e9 \n\nY el @CongresoGuate @AlvaroArzuE poniendo su tiempo y atenci\u00f3n en un adulto con recursos que no se puede hacer cargo de sus actos.  \n\n#Shame https://t.co/8Y9DIu8x2Q", "author_id": "979391180"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195412868683972608"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195412424553377792"}], "id": "1195412868683972608", "created_at": "2019-11-15T18:46:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@AP_Noticias Si siguen diciendo que es \u201cchico normal\u201d normalizan la violencia de un adolescente asesino y suicida.", "in_reply_to_user_id": "373490841", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "AP_Noticias", "id": "373490841"}]}, "author_id": "105936344"}, {"entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/rWPQA8onA7", "expanded_url": "https://twitter.com/Trovadorubedi/status/1195088220528291860/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/rWPQA8onA7", "media_key": "3_1195088214354276372"}], "annotations": [{"start": 235, "end": 252, "probability": 0.5423, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00e9cimasConAguarr\u00e1s"}, {"start": 268, "end": 278, "probability": 0.8817, "type": "Person", "normalized_text": "JavierKrahe"}], "hashtags": [{"start": 234, "end": 253, "tag": "D\u00e9cimasConAguarr\u00e1s"}, {"start": 267, "end": 279, "tag": "JavierKrahe"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195088220528291860"], "id": "1195088220528291860", "created_at": "2019-11-14T21:16:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "text": "Canturreaba un suicida\ncamino de la estaci\u00f3n\nla trist\u00edsima canci\u00f3n\nde su idea de la vida.\nAqu\u00ed va mi despedida,\ndec\u00eda, mundo traidor,\nnada es seg\u00fan el color\ndel cristal con que se mira\nsino que es mucho peor\ny este menda se las pira.\n#D\u00e9cimasConAguarr\u00e1s \ndel maestro #JavierKrahe https://t.co/rWPQA8onA7", "author_id": "256592416"}, {"entities": {"urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/byjZDVBsmH", "expanded_url": "https://www.huffingtonpost.es/entry/un-joven-inmigrante-extutelado-se-suicida-tras-ser-expulsado-del-centro-de-menores_es_5dc9b4f4e4b00927b237cbce?ncid=other_twitter_cooo9wqtham&utm_campaign=share_twitter", "display_url": "huffingtonpost.es/entry/un-joven\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.huffingtonpost.es/entry/un-joven-inmigrante-extutelado-se-suicida-tras-ser-expulsado-del-centro-de-menores_es_5dc9b4f4e4b00927b237cbce?ncid=other_twitter_cooo9wqtham&utm_campaign=share_twitter"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 24, "probability": 0.9761, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1frica"}, {"start": 38, "end": 43, "probability": 0.9805, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 73, "end": 76, "probability": 0.9132, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194183636410667015"], "id": "1194183636410667015", "created_at": "2019-11-12T09:22:20.000Z", "geo": {"place_id": "206c436ce43a43a3"}, "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 56, "quote_count": 3}, "text": "\u201cNadie cruza media \u00c1frica y casi toda Espa\u00f1a para tirarse por un puente. Omar era valiente, pero cuando lleg\u00f3 al final de su viaje se encontr\u00f3 solo, o no lo suficientemente acompa\u00f1ado, para asumir una realidad injusta, racista y deshumanizada\u201d. https://t.co/byjZDVBsmH", "author_id": "1262358540"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195396645015433217"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195396031552331781"}], "id": "1195396645015433217", "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 40, "probability": 0.7586, "type": "Person", "normalized_text": "Lanzas"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Natlo29", "id": "893849201788035078"}]}, "created_at": "2019-11-15T17:42:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "@Natlo29 La sentencia del jurado a Lanzas que le condena por homicidio imprudente, \"\u00e9l quer\u00eda s\u00f3lo matarlo un poquito\", deja claro que este pa\u00eds vive en una sociedad  enferma de cobard\u00eda moral y f\u00edsica suicida. Digna de ser p\u00fablico de coliseo y de ser aniquilada sin pena ni gloria.", "in_reply_to_user_id": "893849201788035078", "author_id": "1126215837680111619"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195113310712139776"], "id": "1195113310712139776", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 33, "probability": 0.9336, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda P\u00e9rez"}, {"start": 87, "end": 108, "probability": 0.8819, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko Fujimori Higuchi"}]}, "created_at": "2019-11-14T22:56:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 2, "like_count": 72, "quote_count": 1}, "text": "Alguien cre\u00e9 que Alan Garc\u00eda P\u00e9rez se suicid\u00f3 por las puras huevas?.\nCu\u00e1ndo se mir\u00f3 en Keiko Fujimori Higuchi,se le afloj\u00f3 todo el sistema digestivo, nervioso, endocrin\u00f3logo, esquel\u00e9tico, que colaps\u00f3 con un p\u00e1nico suicida materializado por su propia mano con un balazo.Cero c\u00e1rcel", "author_id": "1007628890"}, {"entities": {"urls": [{"start": 8, "end": 31, "url": "https://t.co/EdibugpInh", "expanded_url": "https://twitter.com/uterope/status/1195397135736422401", "display_url": "twitter.com/uterope/status\u2026"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 6, "probability": 0.6786, "type": "Other", "normalized_text": "xuxa"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195401901421912064"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1195397135736422401"}], "id": "1195401901421912064", "created_at": "2019-11-15T18:03:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 73, "reply_count": 24, "like_count": 423, "quote_count": 11}, "text": "uy xuxa https://t.co/EdibugpInh", "author_id": "132768793"}, {"entities": {"urls": [{"start": 125, "end": 148, "url": "https://t.co/3WfdyZiF0W", "expanded_url": "https://twitter.com/stoydesbasatado/status/1195417865761021952/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3WfdyZiF0W", "media_key": "3_1195417859427651584"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195417865761021952"], "id": "1195417865761021952", "created_at": "2019-11-15T19:06:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 36, "quote_count": 0}, "text": "As\u00ed que reto a cualquiera\nQue conmigo aqu\u00ed se mida\nQuien acepte es un suicida\nQue se sobrevalora\nPorque nadie me vence ahora https://t.co/3WfdyZiF0W", "author_id": "4705206511"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195400468039643138"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195390558879043589"}], "id": "1195400468039643138", "created_at": "2019-11-15T17:57:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 63, "like_count": 18, "quote_count": 5}, "text": "@Knesix @jguaido A @knesis cu\u00e1nto le habr\u00e1 pagado el r\u00e9gimen para tratar de desanimarnos? Y despu\u00e9s sale un mont\u00f3n de bots seguidores de ese sujeto divisionista a apoyarlo.", "in_reply_to_user_id": "1090694267251638274", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "Knesix", "id": "1090694267251638274"}, {"start": 8, "end": 16, "username": "jguaido", "id": "39176902"}, {"start": 19, "end": 26, "username": "Knesis", "id": "36756157"}]}, "author_id": "138004824"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195141942155366403"], "id": "1195141942155366403", "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 63, "probability": 0.9404, "type": "Person", "normalized_text": "Guzman"}], "mentions": [{"start": 33, "end": 42, "username": "FSagasti", "id": "472996281"}]}, "created_at": "2019-11-15T00:50:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 454, "reply_count": 442, "like_count": 1388, "quote_count": 34}, "text": "Las aguas se van decantando. Hoy @FSagasti del partido de Guzman se revel\u00f3 como furibundo sob\u00f3n vizcarrista.", "author_id": "235139317"}, {"entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/RE99vLStCd", "expanded_url": "https://twitter.com/Centraldcnauta/status/1195147298142973952/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RE99vLStCd", "media_key": "16_1195147277888827393"}], "annotations": [{"start": 2, "end": 8, "probability": 0.3663, "type": "Other", "normalized_text": "Variety"}, {"start": 29, "end": 41, "probability": 0.9545, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 83, "end": 97, "probability": 0.9767, "type": "Person", "normalized_text": "Joaquin Phoenix"}, {"start": 112, "end": 126, "probability": 0.929, "type": "Other", "normalized_text": "TheSuicideSquad"}, {"start": 194, "end": 200, "probability": 0.4036, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 243, "end": 259, "probability": 0.6481, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 263, "end": 276, "probability": 0.6943, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}], "hashtags": [{"start": 111, "end": 127, "tag": "TheSuicideSquad"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195147298142973952"], "id": "1195147298142973952", "created_at": "2019-11-15T01:11:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 53, "quote_count": 0}, "text": "A Variety questionou a atriz Margot Robbie sobre o que ela acharia se o Coringa do Joaquin Phoenix entrasse em #TheSuicideSquad \n\n\"Eu creio que eles existem em universos diferentes. Eu acho que Coringa existe em um universo muito diferente de Esquadr\u00e3o Suicida e Aves de Rapina. https://t.co/RE99vLStCd", "author_id": "1074468328163500033"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195335721642610688"], "id": "1195335721642610688", "created_at": "2019-11-15T13:40:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 142, "reply_count": 256, "like_count": 1779, "quote_count": 15}, "text": "Viva a Rep\u00fablica, viva a democracia com voto direto, direitos civis a todos e altern\u00e2ncia de poder. Aos passadistas, que o exerc\u00edcio de suas fun\u00e7\u00f5es acabe por incutir-lhes o esp\u00edrito republicano.", "author_id": "19667016"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194670006530904064"], "id": "1194670006530904064", "created_at": "2019-11-13T17:35:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 8, "like_count": 2930, "quote_count": 20}, "text": "phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante...", "author_id": "860158681861718016"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195191550495596544"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195168970464206849"}], "id": "1195191550495596544", "created_at": "2019-11-15T04:07:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@OlavoOpressor Se o dinheiro desviado da sa\u00fade, dos hospitais e da seguran\u00e7a p\u00fablica, indiretamente ou diretamente mataram algu\u00e9m, ent\u00e3o a quadrilha esquerdalha matou muito tbm.", "in_reply_to_user_id": "751471278968758272", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "author_id": "1087656689514483714"}, {"entities": {"urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/aHDo2sSL5n", "expanded_url": "https://twitter.com/marimaramor/status/1194687076131848192/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/aHDo2sSL5n", "media_key": "3_1194687068892520456"}], "annotations": [{"start": 137, "end": 141, "probability": 0.7764, "type": "Person", "normalized_text": "J.F.K"}], "hashtags": [{"start": 249, "end": 277, "tag": "NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194687076131848192"], "id": "1194687076131848192", "created_at": "2019-11-13T18:42:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Al expresar nuestra gratitud, nunca debemos olvidar que lo m\u00e1s importante no es pronunciar las palabras, sino vivir de acuerdo con ellas\nJ.F.K.\nUn agente o soldado se suicida cada 8 d\u00edas, hasta el 17/9/19.\n\nAQU\u00cd NO HAY DE COLORES, HAY CONCIENCIA!\n\ud83d\udc47\n#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS https://t.co/aHDo2sSL5n", "author_id": "318482832"}, {"entities": {"urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/4h9rbJAWPF", "expanded_url": "https://twitter.com/marimaramor/status/1194687605075513344/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4h9rbJAWPF", "media_key": "3_1194687599316733954"}], "annotations": [{"start": 137, "end": 141, "probability": 0.7764, "type": "Person", "normalized_text": "J.F.K"}], "hashtags": [{"start": 249, "end": 277, "tag": "NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194687605075513344"], "id": "1194687605075513344", "created_at": "2019-11-13T18:44:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "Al expresar nuestra gratitud, nunca debemos olvidar que lo m\u00e1s importante no es pronunciar las palabras, sino vivir de acuerdo con ellas\nJ.F.K.\nUn agente o soldado se suicida cada 8 d\u00edas, hasta el 17/9/19.\n\nAQU\u00cd NO HAY DE COLORES, HAY CONCIENCIA!\n\ud83d\udc47\n#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS https://t.co/4h9rbJAWPF", "author_id": "318482832"}, {"entities": {"urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/81ZzLrn2EG", "expanded_url": "https://twitter.com/marimaramor/status/1194687532149153794/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/81ZzLrn2EG", "media_key": "3_1194687526000349185"}], "annotations": [{"start": 137, "end": 141, "probability": 0.7764, "type": "Person", "normalized_text": "J.F.K"}], "hashtags": [{"start": 249, "end": 277, "tag": "NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194687532149153794"], "id": "1194687532149153794", "created_at": "2019-11-13T18:44:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Al expresar nuestra gratitud, nunca debemos olvidar que lo m\u00e1s importante no es pronunciar las palabras, sino vivir de acuerdo con ellas\nJ.F.K.\nUn agente o soldado se suicida cada 8 d\u00edas, hasta el 17/9/19.\n\nAQU\u00cd NO HAY DE COLORES, HAY CONCIENCIA!\n\ud83d\udc47\n#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS https://t.co/81ZzLrn2EG", "author_id": "318482832"}, {"entities": {"urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/SdmXdsIZ06", "expanded_url": "https://twitter.com/marimaramor/status/1194687467795947521/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/SdmXdsIZ06", "media_key": "3_1194687459638071296"}], "annotations": [{"start": 137, "end": 141, "probability": 0.7764, "type": "Person", "normalized_text": "J.F.K"}], "hashtags": [{"start": 249, "end": 277, "tag": "NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194687467795947521"], "id": "1194687467795947521", "created_at": "2019-11-13T18:44:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Al expresar nuestra gratitud, nunca debemos olvidar que lo m\u00e1s importante no es pronunciar las palabras, sino vivir de acuerdo con ellas\nJ.F.K.\nUn agente o soldado se suicida cada 8 d\u00edas, hasta el 17/9/19.\n\nAQU\u00cd NO HAY DE COLORES, HAY CONCIENCIA!\n\ud83d\udc47\n#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS https://t.co/SdmXdsIZ06", "author_id": "318482832"}, {"entities": {"urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/i0vpj0tMKF", "expanded_url": "https://twitter.com/marimaramor/status/1194687033505198080/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/i0vpj0tMKF", "media_key": "3_1194687026571988993"}], "annotations": [{"start": 137, "end": 141, "probability": 0.7764, "type": "Person", "normalized_text": "J.F.K"}], "hashtags": [{"start": 249, "end": 277, "tag": "NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194687033505198080"], "id": "1194687033505198080", "created_at": "2019-11-13T18:42:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "Al expresar nuestra gratitud, nunca debemos olvidar que lo m\u00e1s importante no es pronunciar las palabras, sino vivir de acuerdo con ellas\nJ.F.K.\nUn agente o soldado se suicida cada 8 d\u00edas, hasta el 17/9/19.\n\nAQU\u00cd NO HAY DE COLORES, HAY CONCIENCIA!\n\ud83d\udc47\n#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS https://t.co/i0vpj0tMKF", "author_id": "318482832"}, {"entities": {"urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/DdAQVxee95", "expanded_url": "https://twitter.com/marimaramor/status/1194686903909523456/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DdAQVxee95", "media_key": "3_1194686896959631360"}], "annotations": [{"start": 137, "end": 141, "probability": 0.7764, "type": "Person", "normalized_text": "J.F.K"}], "hashtags": [{"start": 249, "end": 277, "tag": "NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194686903909523456"], "id": "1194686903909523456", "created_at": "2019-11-13T18:42:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Al expresar nuestra gratitud, nunca debemos olvidar que lo m\u00e1s importante no es pronunciar las palabras, sino vivir de acuerdo con ellas\nJ.F.K.\nUn agente o soldado se suicida cada 8 d\u00edas, hasta el 17/9/19.\n\nAQU\u00cd NO HAY DE COLORES, HAY CONCIENCIA!\n\ud83d\udc47\n#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS https://t.co/DdAQVxee95", "author_id": "318482832"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195335466545025024"], "id": "1195335466545025024", "created_at": "2019-11-15T13:39:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 16, "like_count": 92, "quote_count": 0}, "text": "Luchar contra la informalidad est\u00e1 bien. La seguridad de los usurarios es la prioridad sin embargo es importante reconocer q el sistema de transporte p\u00fablico est\u00e1 en emergencia. Se necesitan m\u00e1s corredores,m\u00e1s buses en el metropolitano y m\u00e1s l\u00edneas alternas y mejor sistema vial.", "author_id": "127893958"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195416275821977600"], "id": "1195416275821977600", "created_at": "2019-11-15T19:00:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "o peixe preferido do aqu\u00e1rio do meu pai morreu kkkkkkkkkkkkkkk ta tristao", "author_id": "1169820181104750593"}, {"entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/wIFhgcVPUB", "expanded_url": "http://j.mp/2phFFwN", "display_url": "j.mp/2phFFwN", "status": 200, "unwound_url": "https://paiylg.awsve.com/2019/11/14/un-estudiante-mata-en-el-este-de-rusia-a-un-companero-y-luego-se-suicida/"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 37, "probability": 0.9744, "type": "Place", "normalized_text": "Rusia"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195173578783760387"], "id": "1195173578783760387", "created_at": "2019-11-15T02:56:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "text": "Un estudiante mat\u00f3 en el este de Rusia a un compa\u00f1ero y luego se suicid\u00f3 https://t.co/wIFhgcVPUB               '", "author_id": "124172948"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195414014848835585"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195409695743336448"}], "id": "1195414014848835585", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 36, "probability": 0.4841, "type": "Organization", "normalized_text": "Panteras"}, {"start": 83, "end": 88, "probability": 0.8451, "type": "Person", "normalized_text": "Seberg"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "loucapattzstew", "id": "1455588290137055241"}]}, "created_at": "2019-11-15T18:51:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@loucapattzstew Sim, sim, as Panteras no bom e velho brazuca, kkk... Sobre o que \u00e9 Seberg e o que te incomodou?", "in_reply_to_user_id": "282769557", "author_id": "249616462"}, {"entities": {"urls": [{"start": 176, "end": 199, "url": "https://t.co/Ljet61zYbk", "expanded_url": "http://apne.ws/y36YaH4", "display_url": "apne.ws/y36YaH4"}], "annotations": [{"start": 118, "end": 127, "probability": 0.9614, "type": "Place", "normalized_text": "California"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195412424553377792"], "id": "1195412424553377792", "created_at": "2019-11-15T18:45:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "Buscan motivos por los que un adolescente _considerado como un \u201cchico normal\u201d_ abri\u00f3 fuego frente a una secundaria de California, matando a dos estudiantes antes de suicidarse https://t.co/Ljet61zYbk", "author_id": "373490841"}, {"entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/scMA5pTNFg", "expanded_url": "https://www.lavanguardia.com/politica/20181025/452545308999/parlamento-europeo-reclama-ilegalizar-fundacion-francisco-franco.html", "display_url": "lavanguardia.com/politica/20181\u2026"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 29, "probability": 0.9884, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 49, "end": 54, "probability": 0.9272, "type": "Person", "normalized_text": "Franco"}, {"start": 57, "end": 61, "probability": 0.8985, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro"}, {"start": 65, "end": 69, "probability": 0.8113, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194702897872805888"], "id": "1194702897872805888", "created_at": "2019-11-13T19:45:42.000Z", "geo": {"place_id": "5ff8a5c4d230101a"}, "public_metrics": {"retweet_count": 287, "reply_count": 20, "like_count": 446, "quote_count": 7}, "text": "Ver\u00e1s c\u00f3mo se ponen los de Vox, les deshaucian a Franco, Pedro y Pablo pactan, C's se suicida y ahora esto...\nhttps://t.co/scMA5pTNFg", "author_id": "1069396759"}, {"entities": {"urls": [{"start": 268, "end": 291, "url": "https://t.co/jROwYZ4zAe", "expanded_url": "https://twitter.com/JulioGarciaOrd1/status/1195340876760985603/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jROwYZ4zAe", "media_key": "3_1195340874437279745"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 26, "probability": 0.9327, "type": "Person", "normalized_text": "Martha Ch\u00e1vez"}, {"start": 117, "end": 127, "probability": 0.8842, "type": "Person", "normalized_text": "Rosa Bartra"}, {"start": 249, "end": 266, "probability": 0.6621, "type": "Other", "normalized_text": "Hildebrandtensus13"}], "hashtags": [{"start": 248, "end": 267, "tag": "Hildebrandtensus13"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195340876760985603"], "id": "1195340876760985603", "created_at": "2019-11-15T14:00:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "text": "LA COMPARSITA\nMartha Ch\u00e1vez: el tunel del tiempo la trajo de vuelta m\u00e1s ortodoxa que nunca. Es la mam\u00e1 idiol\u00f3gica de Rosa Bartra. En un viaje q bi\u00e9n podr\u00eda ser suicida, el fujimorismo rescata a su vieja guardia y la intenta vender como renovaci\u00f3n. #Hildebrandtensus13 https://t.co/jROwYZ4zAe", "author_id": "851212923473199111"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195389341994037248"], "id": "1195389341994037248", "created_at": "2019-11-15T17:13:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 2, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "text": "EU N\u00c3O TINHA PARADO PRA VER O V\u00cdDEO DAS ON\u00c7AS E VI S\u00d3 AGORAAAAAA! QUE \u00d3DIO, QUE TRISTEZA PUTA Q PARIU, A MULHER FALANDO COM ORGULHO QUE O CARA MATOU AS ON\u00c7AS VAI SE FODEEEEEER. PQ O SER HUMANO \u00c9 ASSIM?????", "author_id": "1041739209420226560"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195405407231066112"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195391869292818432"}], "id": "1195405407231066112", "entities": {"annotations": [{"start": 136, "end": 137, "probability": 0.3743, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}, {"start": 179, "end": 186, "probability": 0.7824, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}, {"start": 230, "end": 240, "probability": 0.3728, "type": "Organization", "normalized_text": "Legislativo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "uterope", "id": "14165101"}, {"start": 9, "end": 20, "username": "MindefPeru", "id": "139775574"}]}, "created_at": "2019-11-15T18:17:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 56, "quote_count": 0}, "text": "@uterope @MindefPeru Solo un personaje con un evidente problema de autoestima ser\u00eda capaz de integrar las filas del delincuente suicida AG. Ya nos cansamos de tanto imb\u00e9cil en el Congreso, no dejaremos q este mamarracho llegue al Legislativo.", "in_reply_to_user_id": "14165101", "author_id": "234851836"}, {"entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/6MOWOHhHjo", "expanded_url": "http://bit.ly/2CP9OGR", "display_url": "bit.ly/2CP9OGR", "status": 200, "unwound_url": "https://www.gazetadopovo.com.br/mundo/evo-morales-estuda-mudar-para-argentina-apos-posse-de-alberto-fernandez/?utm_source=twitter&utm_medium=midia-social&utm_campaign=gazeta-do-povo"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.9717, "type": "Person", "normalized_text": "Evo Morales"}, {"start": 33, "end": 41, "probability": 0.9717, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 57, "end": 73, "probability": 0.9751, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 104, "end": 117, "username": "mundo_gazeta", "id": "637417494"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195409769399345152"], "id": "1195409769399345152", "created_at": "2019-11-15T18:34:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 19, "like_count": 15, "quote_count": 3}, "text": "Evo Morales estuda se mudar para Argentina ap\u00f3s posse de Alberto Fern\u00e1ndez https://t.co/6MOWOHhHjo (via @mundo_gazeta)", "author_id": "15084884"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195204799656005632"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195203904369233920"}], "id": "1195204799656005632", "created_at": "2019-11-15T05:00:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "text": "@luislarrainlyd Cu\u00e1l presidente?? Tenemos??", "in_reply_to_user_id": "208041200", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "luislarrainlyd", "id": "208041200"}]}, "author_id": "574710921"}, {"entities": {"urls": [{"start": 262, "end": 285, "url": "https://t.co/H9rKZ4b5ni", "expanded_url": "https://twitter.com/juquiaramos/status/1195408645598646272/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/H9rKZ4b5ni", "media_key": "7_1195408565764284417"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195408645598646272"], "id": "1195408645598646272", "created_at": "2019-11-15T18:30:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 379, "reply_count": 23, "like_count": 1192, "quote_count": 47}, "text": "Esse aqui \u00e9 o v\u00eddeo completo. O treino era de chutes da meia altura pra cima, de um lado e do outro. O preparador de goleiros erra o chute e acaba chutando mais baixo, tanto que d\u00e1 pra ouvir ele pedindo desculpas no v\u00eddeo. Ent\u00e3o galera, vamos emocionar menos... https://t.co/H9rKZ4b5ni", "author_id": "1092166917891284992"}, {"entities": {"urls": [{"start": 122, "end": 145, "url": "https://t.co/tUJ5rrYO3X", "expanded_url": "https://twitter.com/ByChanchi/status/787374188474556417/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/tUJ5rrYO3X", "media_key": "7_787373534242803713"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 9, "probability": 0.3864, "type": "Other", "normalized_text": "EUTANASIA"}, {"start": 35, "end": 41, "probability": 0.9574, "type": "Place", "normalized_text": "Holanda"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "EUTANASIA"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192895505669459969"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192895281718845445"}], "id": "1192895505669459969", "created_at": "2019-11-08T20:03:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "text": "#EUTANASIA por cansancio vital. En Holanda se est\u00e1 diciendo a los ancianos que sobran y que no son \u00fatiles en la comunidad https://t.co/tUJ5rrYO3X", "in_reply_to_user_id": "287828080", "author_id": "287828080"}, {"entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/UgD18Ui8vU", "expanded_url": "https://www.infosalus.com/asistencia/noticia-salud-mental-espana-considera-urgentes-medidas-contra-suicidio-pandemia-silenciosa-20191115131328.html", "display_url": "infosalus.com/asistencia/not\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.infosalus.com/asistencia/noticia-salud-mental-espana-considera-urgentes-medidas-contra-suicidio-pandemia-silenciosa-20191115131328.html"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 18, "probability": 0.9132, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 74, "end": 81, "probability": 0.6198, "type": "Other", "normalized_text": "pandemia"}], "mentions": [{"start": 123, "end": 137, "username": "infosalus_com", "id": "253031005"}, {"start": 138, "end": 152, "username": "Cermi_Estatal", "id": "706893168"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195336920462766080"], "id": "1195336920462766080", "created_at": "2019-11-15T13:45:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 2, "like_count": 36, "quote_count": 1}, "text": "Salud Mental Espa\u00f1a considera \"urgentes\" medidas contra el suicidio, \"una pandemia silenciosa\" https://t.co/UgD18Ui8vU v\u00eda @infosalus_com @Cermi_Estatal", "author_id": "722654888"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195409606849245184"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195409026714079232"}], "id": "1195409606849245184", "created_at": "2019-11-15T18:33:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@Velloso_1 Propagou \u00f3dio contra botafoguenses... sem contar as agress\u00f5es e tal. Mas isso a\u00ed \u00e9 outra hist\u00f3ria \ud83c\udf1a kkkkkkkkkkkkk \nVoc\u00ea \u00e9 o tipo de flamenguista que n\u00e3o d\u00e1 pra conversar e nem mostrar umas coisas verdadeiras, porque \u00e9 ceguinho! Torcida perfeita a sua, parab\u00e9ns \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d", "in_reply_to_user_id": "945497988998234112", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Velloso_1", "id": "945497988998234112"}]}, "author_id": "3981279028"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195409294423920640"], "id": "1195409294423920640", "created_at": "2019-11-15T18:32:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "Sabe quando voc\u00ea faz de um tudo, trabalha muito e estuda a semana inteira, ainda nos fins de semana limpa a casa, e quabdo a pessoa te ver descansando algumas horas te joga pra baixo, dizendo q vc \u00e9 muito folgada, n\u00e3o faz nada e n\u00e3o se preocupada com nada +", "author_id": "813923100463157248"}, {"entities": {"urls": [{"start": 174, "end": 197, "url": "https://t.co/Fvq5LKwsS6", "expanded_url": "https://twitter.com/esquinabaja/status/1194971780705861637", "display_url": "twitter.com/esquinabaja/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 37, "probability": 0.4019, "type": "Person", "normalized_text": "COBARDE"}, {"start": 41, "end": 44, "probability": 0.4431, "type": "Person", "normalized_text": "MARK"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195315066570035200"], "id": "1195315066570035200", "created_at": "2019-11-15T12:18:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 3, "like_count": 153, "quote_count": 1}, "text": "\u00bfEL SUICIDA LADR\u00d3N SE MAT\u00d3 POR COBARDE Y MARK DE HAMBRE?\nNo les importa dejar hu\u00e9rfanos. \u00bfQu\u00e9 clase de amor a los hijos es \u00e9se? \u00bfO todo es puro show, sainete y tragicomedia? https://t.co/Fvq5LKwsS6", "author_id": "105492444"}, {"entities": {"urls": [{"start": 118, "end": 141, "url": "https://t.co/UdwxDHbvLt", "expanded_url": "https://twitter.com/SweetSalvat0re/status/1195395706036600832/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/UdwxDHbvLt", "media_key": "3_1195395703343845376"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 15, "probability": 0.5529, "type": "Other", "normalized_text": "querido"}, {"start": 24, "end": 26, "probability": 0.5992, "type": "Other", "normalized_text": "hoy"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195395706036600832"], "id": "1195395706036600832", "created_at": "2019-11-15T17:38:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 86, "reply_count": 1164, "like_count": 1873, "quote_count": 4010}, "text": "Pongan \"\"querido diario hoy\"\" y dejen que el teclado lo siga \n\nQuerido diario hoy no puedo ir al dentista RE ABURRIDO https://t.co/UdwxDHbvLt", "author_id": "355957658"}, {"entities": {"urls": [{"start": 220, "end": 243, "url": "https://t.co/0FfxH06Day", "expanded_url": "https://twitter.com/JornalOGlobo/status/1195159483309121537", "display_url": "twitter.com/JornalOGlobo/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 157, "end": 162, "probability": 0.9186, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195164941898145792"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1195159483309121537"}], "id": "1195164941898145792", "created_at": "2019-11-15T02:21:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 546, "reply_count": 393, "like_count": 2477, "quote_count": 16}, "text": "Onde est\u00e1 o presidente? Onde est\u00e1 o governador? \nPerguntou a tia, no enterro da menina q ao morrer tentou consolar a m\u00e3e e impedir suas l\u00e1grimas.\n\u00c9 noite no Brasil. \u00d1 sabemos qu\u00e3o longa ser\u00e1 a escurid\u00e3o q tomou o poder. https://t.co/0FfxH06Day", "author_id": "63118359"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195407504760561667"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195405865706147840"}], "id": "1195407504760561667", "created_at": "2019-11-15T18:25:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@Zombie_Misogyne @danisorianoblog @Pedrikin Ojal\u00e1 nunca nadie cercano a ti pase x algo as\u00ed...\nUn suicida no necesita tu empat\u00eda pero si tu entorno , claramente te vale y est\u00e1 bn es tu postura y en vdd no te deseo estar cerca de algo as\u00ed !", "in_reply_to_user_id": "1192504590001942528", "entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 33, "username": "DaniSorianoBlog", "id": "1328569778680844288"}, {"start": 34, "end": 43, "username": "Pedrikin", "id": "106871863"}]}, "author_id": "116963706"}, {"entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/HFnMhCh507", "expanded_url": "https://rpp.pe/politica/judiciales/odebrecht-alan-garcia-testigos-corroboran-declaracion-de-luis-nava-sobre-terreno-noticia-1230004", "display_url": "rpp.pe/politica/judic\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://rpp.pe/politica/judiciales/odebrecht-alan-garcia-testigos-corroboran-declaracion-de-luis-nava-sobre-terreno-noticia-1230004"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195404820993265665"], "id": "1195404820993265665", "created_at": "2019-11-15T18:14:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "La defensa del l\u00edder aprista adujo que los testigos pueden estar \u201cconfundidos\u201d.\n\nhttps://t.co/HFnMhCh507", "author_id": "9075022"}, {"entities": {"urls": [{"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/NydNC3rUm5", "expanded_url": "https://twitter.com/TheAnderAlves/status/1195202855784849409/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NydNC3rUm5", "media_key": "16_1195202841167704069"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 33, "probability": 0.5672, "type": "Person", "normalized_text": "BOLSOMION"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Richardisoon", "id": "349471241"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195202855784849409"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195127612949094400"}], "id": "1195202855784849409", "created_at": "2019-11-15T04:52:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 3, "like_count": 297, "quote_count": 1}, "text": "@Richardisoon \"SAI DAQUI BOLSOMION\" melhor parte da briga toda manow. E o rapaz que foi bater no outro levou um empurr\u00e3o desmaiou batendo na parede teve que tirar correndo e a senhora na maior tranquilidade poss\u00edvel \"PRONTO MATOU\" como se fosse a coisa mais normal do mundo https://t.co/NydNC3rUm5", "in_reply_to_user_id": "349471241", "author_id": "1146643596176777221"}, {"entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/hJQ7oejtKo", "expanded_url": "https://twitter.com/ConchiAragonP/status/1193639205647388674/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hJQ7oejtKo", "media_key": "3_1193639199162994688"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 42, "probability": 0.7884, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 90, "end": 101, "probability": 0.8097, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}, {"start": 257, "end": 275, "probability": 0.7837, "type": "Other", "normalized_text": "PremioLiterario2019"}], "hashtags": [{"start": 37, "end": 43, "tag": "ebook"}, {"start": 256, "end": 276, "tag": "PremioLiterario2019"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193639205647388674"], "id": "1193639205647388674", "created_at": "2019-11-10T21:18:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "text": "\u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0 \n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formado por cincuenta retos en el que cada participante tiene que superar cada uno de ellos. El juego concluye cuando el jugador se suicida\u00bb\n\n#PremioLiterario2019 https://t.co/hJQ7oejtKo", "author_id": "845570925634424833"}, {"lang": "qam", "edit_history_tweet_ids": ["1195357740643880966"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194656019265327105"}], "id": "1195357740643880966", "created_at": "2019-11-15T15:07:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@Lupecoria @_meochoa", "in_reply_to_user_id": "814348026", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "LupeCoria", "id": "1263147553429782528"}]}, "author_id": "1074903812"}, {"entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/byVKsKp6Wy", "expanded_url": "https://twitter.com/librepensadorJG/status/1105172392022810624/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/byVKsKp6Wy", "media_key": "7_1105171927281422336"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 91, "probability": 0.9457, "type": "Person", "normalized_text": "I\u00f1aki Gabilondo"}, {"start": 95, "end": 117, "probability": 0.9566, "type": "Person", "normalized_text": "Antonio Garc\u00eda Ferreras"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1105172392022810624"], "id": "1105172392022810624", "created_at": "2019-03-11T18:23:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2165, "reply_count": 221, "like_count": 2686, "quote_count": 250}, "text": "Los m\u00e1s j\u00f3venes no lo recordar\u00e1n, pero horas m\u00e1s tarde del atentado del 11M, I\u00f1aki Gabilondo y Antonio Garc\u00eda Ferreras dijeron a todos los espa\u00f1oles que se hab\u00eda encontrado un terrorista suicida con tres capas de calzoncillos. TODO ERA MENTIRA. \n\nLa izquierda ama la manipulaci\u00f3n. https://t.co/byVKsKp6Wy", "author_id": "3359284941"}, {"entities": {"urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/WjhiWaH1gf", "expanded_url": "https://www.womenarehuman.com/transgender-identified-man-who-killed-dismembered-his-ex-girlfriend-wins-transfer-to-womens-prison-kim-marie-ne-kristoffer-johansson/", "display_url": "womenarehuman.com/transgender-id\u2026", "status": 200, "title": "Transgender-Identifying Inmate Who Killed, Dismembered Ex-Girlfriend Wins Transfer to Women\u2019s Prison", "description": "Last Updated 22:26:16 UTC Tuesday, June 23, 2020 SE \u2014\u00a0Fr\u00f6vi, \u00d6rebro.\u00a0A weapons enthusiast who viciously murdered and dismembered his ex-girlfriend before feigning concern for her welfare during the\u2026", "unwound_url": "https://www.womenarehuman.com/transgender-identified-man-who-killed-dismembered-his-ex-girlfriend-wins-transfer-to-womens-prison-kim-marie-ne-kristoffer-johansson/"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 18, "probability": 0.9769, "type": "Place", "normalized_text": "Sweden"}]}, "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1195404778769125376"], "id": "1195404778769125376", "created_at": "2019-11-15T18:14:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 527, "reply_count": 88, "like_count": 1052, "quote_count": 99}, "text": "Meanwhile in Sweden...a man killed his ex-girlfriend and chopped up her body.\n\nHe was convicted and is serving a prison sentence.\nNow he is identifies as a woman and is to be transferred to a Women\u2019s prison.\n\nThis is really the age of systemic misogyny.https://t.co/WjhiWaH1gf", "author_id": "33280581"}, {"entities": {"urls": [{"start": 122, "end": 145, "url": "https://t.co/hOVl7ygaLs", "expanded_url": "http://utero.pe/2019/11/15/solo-era-teniente-la-verdadera-historia-del-capitan-de-conversacion/", "display_url": "utero.pe/2019/11/15/sol\u2026", "unwound_url": "https://utero.pe/2019/11/15/solo-era-teniente-la-verdadera-historia-del-capitan-de-conversacion/"}, {"start": 146, "end": 169, "url": "https://t.co/fVripSTIwt", "expanded_url": "https://twitter.com/uterope/status/1195391869292818432/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/fVripSTIwt", "media_key": "3_1195391856839933952"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 72, "probability": 0.5926, "type": "Person", "normalized_text": "Mijael Garrido Lecca"}], "mentions": [{"start": 20, "end": 31, "username": "MindefPeru", "id": "139775574"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195391869292818432"], "id": "1195391869292818432", "created_at": "2019-11-15T17:23:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 525, "reply_count": 340, "like_count": 1276, "quote_count": 207}, "text": "\ud83e\uddd0 le preguntamos al @MindefPeru por el cargo real de Mijael Garrido Lecca en el Ej\u00e9rcito y esta fue la dolorosa respuesta https://t.co/hOVl7ygaLs https://t.co/fVripSTIwt", "author_id": "14165101"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195403074921205760"], "id": "1195403074921205760", "created_at": "2019-11-15T18:07:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Me caga que haya de que 3 opciones de trabajo para trabajar con animales jaja o sea si puedo trabajar en retail pero no voy a durar m\u00e1s de dos meses que es el rato en que el estr\u00e9s y la ansiedad y la sobrecarga sensorial me hacen tronar xq mi cabeza no es normaaal", "author_id": "1189208432567640064"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1195403648815251456"], "id": "1195403648815251456", "created_at": "2019-11-15T18:10:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "nossa esse padrazao de the politician", "author_id": "36413580"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195402869689765888"], "id": "1195402869689765888", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.721, "type": "Person", "normalized_text": "alaska"}]}, "created_at": "2019-11-15T18:07:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "ta mas vcs acham que a alaska se matou ou que foi um acidente?", "author_id": "770043447722053632"}, {"entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/LB785EWXXZ", "expanded_url": "https://twitter.com/RDSomosPueblo/status/1195402790333550592", "display_url": "twitter.com/RDSomosPueblo/\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195403035582881792"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1195402790333550592"}], "id": "1195403035582881792", "created_at": "2019-11-15T18:07:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Ah, no! Pero ya eta vaina e jun relajo que tienen. https://t.co/LB785EWXXZ", "author_id": "2150028242"}, {"entities": {"urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/PUBk0mHUZB", "expanded_url": "https://twitter.com/JuniorSantana18/status/1130299942998822912/video/1", "display_url": "twitter.com/JuniorSantana1\u2026"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1130300890257268736"], "id": "1130300890257268736", "created_at": "2019-05-20T02:35:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1232, "reply_count": 103, "like_count": 5808, "quote_count": 314}, "text": "Sniper acerta disparo na arma do suicida em Ohio, EUA (1993) https://t.co/PUBk0mHUZB", "author_id": "2808152951"}, {"entities": {"urls": [{"start": 12, "end": 35, "url": "https://t.co/RxssQTgg2r", "expanded_url": "https://twitter.com/vivapraverr/status/1194303390962135042", "display_url": "twitter.com/vivapraverr/st\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195149723780431873"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1194303390962135042"}], "id": "1195149723780431873", "created_at": "2019-11-15T01:21:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "text": "N\u00c3O SUICIDA https://t.co/RxssQTgg2r", "author_id": "287387172"}, {"entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/wfGipVbuW4", "expanded_url": "https://twitter.com/Ofreixenet/status/1195054136821190658/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/wfGipVbuW4", "media_key": "7_1195053746788749312"}]}, "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1195066401033216001"], "id": "1195066401033216001", "created_at": "2019-11-14T19:50:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 4, "like_count": 59, "quote_count": 0}, "text": "200 separatistes tallen la Diagonal. Impunitat, prepot\u00e8ncia i xuleria. La Catalunya que es su\u00efcida  https://t.co/wfGipVbuW4", "author_id": "2455508138"}, {"entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/qZeEHhmH6p", "expanded_url": "https://radiomitre.cienradios.com/es-suicida-negar-la-realidad-por-alfredo-leuco/?utm_source=twitter&utm_medium=nota&utm_campaign=socialshare&utm_content=repost55", "display_url": "radiomitre.cienradios.com/es-suicida-neg\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://radiomitre.cienradios.com/es-suicida-negar-la-realidad-por-alfredo-leuco/?utm_source=twitter&utm_medium=nota&utm_campaign=socialshare&utm_content=repost55"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 48, "probability": 0.9525, "type": "Person", "normalized_text": "Alfredo Leuco"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195207310169255936"], "id": "1195207310169255936", "created_at": "2019-11-15T05:10:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "text": "\"Es suicida negar la realidad\", por Alfredo Leuco. https://t.co/qZeEHhmH6p", "author_id": "182923335"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195400585920548864"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195400208852668417"}], "id": "1195400585920548864", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 37, "probability": 0.5499, "type": "Other", "normalized_text": "cum\u00e9"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Leitadas_Loen", "id": "172585616"}]}, "created_at": "2019-11-15T17:58:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 23, "like_count": 316, "quote_count": 0}, "text": "@Leitadas_Loen O cara erra todas, cum\u00e9 que pode?", "in_reply_to_user_id": "172585616", "author_id": "172572824"}, {"entities": {"urls": [{"start": 210, "end": 233, "url": "https://t.co/Al8FydBSTM", "expanded_url": "https://twitter.com/Ricardo_Arjona/status/1192471887902842880/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Al8FydBSTM", "media_key": "3_1192471885797306369"}], "annotations": [{"start": 174, "end": 176, "probability": 0.6546, "type": "Other", "normalized_text": "TBT"}, {"start": 186, "end": 203, "probability": 0.5378, "type": "Other", "normalized_text": "ALaLunaEnBicicleta"}, {"start": 206, "end": 207, "probability": 0.3841, "type": "Other", "normalized_text": "WT"}], "hashtags": [{"start": 173, "end": 177, "tag": "TBT"}, {"start": 178, "end": 184, "tag": "Viaje"}, {"start": 185, "end": 204, "tag": "ALaLunaEnBicicleta"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192471887902842880"], "id": "1192471887902842880", "created_at": "2019-11-07T16:00:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 490, "reply_count": 71, "like_count": 2464, "quote_count": 22}, "text": "\"M\u00e1s solo que la escarcha\nCuando ya se fue la niebla\nY el sol la desbarata\nM\u00e1s d\u00e9bil que la anemia\nM\u00e1s tonto que un disparo\nM\u00e1s suicida que un minuto\nM\u00e1s tarde que ma\u00f1ana\"\n\n#TBT #Viaje #ALaLunaEnBicicleta\n(WT) https://t.co/Al8FydBSTM", "author_id": "17549677"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195399500887658496"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195397684598845441"}], "id": "1195399500887658496", "created_at": "2019-11-15T17:53:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 7, "like_count": 23, "quote_count": 0}, "text": "@CamachoEmilio pero en serio. o sea, es grave", "in_reply_to_user_id": "73555575", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "CamachoEmilio", "id": "73555575"}]}, "author_id": "3369151"}, {"entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/SC5B9lGsqQ", "expanded_url": "https://twitter.com/deferiascomexno/status/1194808412447657984/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/SC5B9lGsqQ", "media_key": "7_1194808370848522242"}]}, "lang": "zxx", "edit_history_tweet_ids": ["1194808412447657984"], "id": "1194808412447657984", "created_at": "2019-11-14T02:44:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1084, "reply_count": 98, "like_count": 6074, "quote_count": 922}, "text": "https://t.co/SC5B9lGsqQ", "author_id": "1193022502009819137"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195358321789800450"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195350423277834245"}], "id": "1195358321789800450", "created_at": "2019-11-15T15:10:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "@SacodeVacilo_ @JaoFrumReu sem contar que o islamismo t\u00e1 bem longe de ser a religi\u00e3o que mais matou nas nossa hist\u00f3ria, arrisco dizer que longe de ser o que mais mata hoje", "in_reply_to_user_id": "907803813255503872", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "sacodevacilo_", "id": "1217316861869805569"}, {"start": 15, "end": 26, "username": "JaoFrumReu", "id": "186587612"}]}, "author_id": "87809687"}, {"entities": {"urls": [{"start": 143, "end": 166, "url": "https://t.co/W7pxBjBVzA", "expanded_url": "https://twitter.com/PiensaPrensa/status/1195129116577677312/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/W7pxBjBVzA", "media_key": "3_1195129111561289729"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.9175, "type": "Person", "normalized_text": "Cecilia Perez"}, {"start": 125, "end": 141, "probability": 0.775, "type": "Person", "normalized_text": "CamiloCatrillanca"}], "hashtags": [{"start": 124, "end": 142, "tag": "CamiloCatrillanca"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195129116577677312"], "id": "1195129116577677312", "created_at": "2019-11-14T23:59:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 157, "reply_count": 32, "like_count": 102, "quote_count": 28}, "text": "Cecilia Perez: \n\"Fueron Casi cuatro horas de enfrentamiento cruzado entre carabineros y FRANCOTIRADORES...\" (16 Nov. 2019)\n\n#CamiloCatrillanca https://t.co/W7pxBjBVzA", "author_id": "3517444829"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1195363318032224257"], "id": "1195363318032224257", "created_at": "2019-11-15T15:29:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 21, "like_count": 74, "quote_count": 1}, "text": "Sono una tipa pacata perch\u00e9 trombo molto.", "author_id": "1732538040"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195398229954908160"], "id": "1195398229954908160", "entities": {"annotations": [{"start": 127, "end": 135, "probability": 0.9537, "type": "Place", "normalized_text": "Guatemala"}]}, "created_at": "2019-11-15T17:48:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 3, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "text": "Un ni\u00f1o de 9 a\u00f1os se suicida por explotaci\u00f3n laboral.  \n\nSe dan cuenta lo irracional que se lee eso... pero ese infierno es la Guatemala que muchos defienden y dicen que es bella. \n\nUn ni\u00f1o de 9 a\u00f1os que encontr\u00f3 m\u00e1s paz en silenciar su vida, as\u00ed de triste es esta realidad.", "author_id": "15899344"}, {"entities": {"urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/MPOP9YC8vI", "expanded_url": "https://roma.fanpage.it/mohamed-suicida-in-cella-a-viterbo-amato-da-molti-ucciso-a-24-anni-dalla-solitudine-del-carcere/", "display_url": "roma.fanpage.it/mohamed-suicid\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://roma.fanpage.it/mohamed-suicida-in-cella-a-viterbo-amato-da-molti-ucciso-a-24-anni-dalla-solitudine-del-carcere/"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1194979008192094212"], "id": "1194979008192094212", "created_at": "2019-11-14T14:02:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 258, "reply_count": 41, "like_count": 612, "quote_count": 23}, "text": "Abbiamo conosciuto Mohamed a PiazzaleMaslax\nOggi lo piangiamo insieme a tante altre persone\n\n\"\u00c8 difficile per me che sono europea entrare in contatto con loro (in carcere),figuratevi uno straniero col permesso di soggiorno che vuole far visita a un amico\"\n\nhttps://t.co/MPOP9YC8vI", "author_id": "3371020601"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195400673094971393"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195398926305771521"}], "id": "1195400673094971393", "created_at": "2019-11-15T17:58:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@blythe_club Son seres sin criterio propio. Enfermas como la mayor\u00eda de la sociedad espa\u00f1ola de progresismo suicida y est\u00fapido. 45 a\u00f1os de adoctrinamiento dan para mucho.", "in_reply_to_user_id": "305082200", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "blythe_club", "id": "305082200"}]}, "author_id": "1126215837680111619"}, {"entities": {"urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/taoSFyoZ5S", "expanded_url": "https://twitter.com/SahrawiFeminist/status/1195109308876374016", "display_url": "twitter.com/SahrawiFeminis\u2026"}], "annotations": [{"start": 100, "end": 103, "probability": 0.9584, "type": "Place", "normalized_text": "Ir\u00e1n"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195398926305771521"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1195109308876374016"}], "id": "1195398926305771521", "created_at": "2019-11-15T17:51:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 2, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "text": "Muy bien dicho: una compa\u00f1era m\u00eda de estudios muri\u00f3 al ser detenida por negarse a llevar el velo en Ir\u00e1n... https://t.co/taoSFyoZ5S", "author_id": "305082200"}, {"entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/1WlSKr3ecF", "expanded_url": "https://twitter.com/giuseppenotarn1/status/1195003653071015937/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1WlSKr3ecF", "media_key": "3_1195003644598521856"}], "mentions": [{"start": 178, "end": 186, "username": "SerFiss", "id": "161740961"}, {"start": 187, "end": 203, "username": "serenel14278447", "id": "2280648054"}, {"start": 204, "end": 214, "username": "tedpanski", "id": "1299807378"}, {"start": 215, "end": 226, "username": "vitozullo1", "id": "1148910157"}, {"start": 239, "end": 248, "username": "giusyoni", "id": "461019019"}, {"start": 249, "end": 258, "username": "pisqu4no", "id": "4384018469"}, {"start": 259, "end": 269, "username": "redne2013", "id": "1964557453"}, {"start": 271, "end": 280, "username": "ZQuaglia", "id": "2972138392"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 17, "tag": "ricordiamodomani"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1195003653071015937"], "id": "1195003653071015937", "created_at": "2019-11-14T15:40:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 2, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "text": "#ricordiamodomani 2000 m. Edoardo Agnelli\nFiglio di Gianni, erede designato dell'impero Agnelli, non condivide i fondamenti su cui si basa la saga della famiglia\nMorir\u00e0 suicida!\n@SerFiss @serenel14278447 @tedpanski @vitozullo1 @NataleRaco @giusyoni @pisqu4no @redne2013 \n@ZQuaglia https://t.co/1WlSKr3ecF", "author_id": "964366711"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195158106533183488"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194955279168888832"}], "id": "1195158106533183488", "created_at": "2019-11-15T01:54:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "@marlonchiOK Despu\u00e9s la mina se suicida y todas haciendo saber lo que es la depresi\u00f3n e inseguridades que entre ellas mismas se hacen a veces.", "in_reply_to_user_id": "2497515894", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "marlonchiOK", "id": "1410044703379279873"}]}, "author_id": "156111296"}, {"entities": {"urls": [{"start": 171, "end": 194, "url": "https://t.co/pwc6CDrnZv", "expanded_url": "https://www.huffingtonpost.it/entry/papa-francesco-vede-un-rigurgito-nazista_it_5dce9dc0e4b0d2e79f8b1a84?ncid=other_twitter_cooo9wqtham&utm_campaign=share_twitter", "display_url": "huffingtonpost.it/entry/papa-fra\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.huffingtonpost.it/entry/papa-francesco-vede-un-rigurgito-nazista_it_5dce9dc0e4b0d2e79f8b1a84/"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "Bergoglio"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1195330661802008576"], "id": "1195330661802008576", "created_at": "2019-11-15T13:20:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 81, "reply_count": 43, "like_count": 159, "quote_count": 10}, "text": "#Bergoglio vede un rigurgito nazista.\nQuello reale comunista che perseguita i cristiani dalla Cina al Medio Oriente, dal Venezuela al Cile, invece non lo nota per niente. https://t.co/pwc6CDrnZv", "author_id": "461259337"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195377769129136128"], "id": "1195377769129136128", "entities": {"annotations": [{"start": 162, "end": 173, "probability": 0.6494, "type": "Place", "normalized_text": "Alta Verapaz"}], "hashtags": [{"start": 259, "end": 279, "tag": "EstoTieneQueCambiar"}]}, "created_at": "2019-11-15T16:27:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "text": "Observemos c\u00f3mo vive la mayor\u00eda de ni\u00f1as y ni\u00f1os de un pa\u00eds, y sabremos qu\u00e9 pa\u00eds es.El lugar donde un ni\u00f1o d 9 a\u00f1os, explotado laboralmente en una finca d caf\u00e9 d Alta Verapaz, se suicida por tanta presi\u00f3n, puede llamarse c\u00e1rcel,manicomio o tumba, menos pa\u00eds. #EstoTieneQueCambiar", "author_id": "2398085988"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195298881652842497"], "id": "1195298881652842497", "created_at": "2019-11-15T11:13:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 13106, "reply_count": 3683, "like_count": 62227, "quote_count": 1109}, "text": "Bom dia! Est\u00e1 curtindo o feriado de 15 de novembro? Queria te lembrar que \u00e9 a data em que celebramos a Proclama\u00e7\u00e3o da Rep\u00fablica. Isso significa que N\u00c3O TEMOS PR\u00cdNCIPE.  Se voc\u00ea acha que \u00e9 um pr\u00edncipe, procure ajuda profissional. Se voc\u00ea apoia pr\u00edncipes... n\u00e3o curta o feriado!", "author_id": "25858078"}, {"entities": {"urls": [{"start": 178, "end": 201, "url": "https://t.co/2UKDZD3BM1", "expanded_url": "https://twitter.com/RdnPY/status/1195345192984952834", "display_url": "twitter.com/RdnPY/status/1\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195390321179463680"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1195345192984952834"}], "id": "1195390321179463680", "created_at": "2019-11-15T17:17:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "Despu\u00e9s no me digan que los paraguayos no somos innovadores. Aqu\u00ed inventamos el \"antenismo\" como m\u00e9todo suicida. Que se jodan los alpinistas, los andinistas y dem\u00e1s monta\u00f1istas. https://t.co/2UKDZD3BM1", "author_id": "208200497"}, {"entities": {"urls": [{"start": 259, "end": 282, "url": "https://t.co/8xwOR9a8jb", "expanded_url": "https://twitter.com/esquinabaja/status/1194971780705861637", "display_url": "twitter.com/esquinabaja/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 30, "probability": 0.9423, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 95, "end": 103, "probability": 0.9586, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195367972065419271"], "id": "1195367972065419271", "created_at": "2019-11-15T15:48:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 73, "reply_count": 18, "like_count": 231, "quote_count": 1}, "text": "Por tu lindo papito Alan Garc\u00eda, sin hacer huelga supimos lo que era el hambre, y las colas de Venezuela, nosotros las tuvimos por un kilo de arroz o az\u00facar o 1 botella de aceite, leche enci, pan etc. Y t\u00fa, hiciste cola alguna vez? Sabes qu\u00e9 es pasar hambre? https://t.co/8xwOR9a8jb", "author_id": "3193276859"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195387522857291776"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195336676643606528"}], "id": "1195387522857291776", "entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 81, "probability": 0.982, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}], "mentions": [{"start": 14, "end": 27, "username": "paty_arantes", "id": "84757147"}]}, "created_at": "2019-11-15T17:06:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "text": "@mothefxpreta @paty_arantes @ffcarcanjo Seu lixo. Vc fala assim como se o Flamengo tivesse matado os meninos. Devia saber diferenciar rivalidade de coisas extras campo, principalmente um acidente, mas \u00e9 lixo demais pra isso.", "in_reply_to_user_id": "1095043234957541377", "author_id": "3005709089"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195394136595148805"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195391648957636609"}], "id": "1195394136595148805", "created_at": "2019-11-15T17:32:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@ocherep Sos militante del socialismo y los corrieron siempre los sindicatos....ustedes fueron los \u00fanicos que pusieron cl\u00e1usula gatillo, ninguna empresa, ni gobierno la puso, porque no es sostenible...indexar los sueldos en contexto inflacionario es suicida..", "in_reply_to_user_id": "132667443", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "ocherep", "id": "132667443"}]}, "author_id": "267839382"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195366789724745728"], "id": "1195366789724745728", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 36, "probability": 0.3722, "type": "Other", "normalized_text": "Braziliense"}, {"start": 105, "end": 117, "probability": 0.9811, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar Mendes"}, {"start": 261, "end": 279, "probability": 0.5343, "type": "Person", "normalized_text": "GilmarMendesVaiCair"}], "hashtags": [{"start": 213, "end": 231, "tag": "AliancaPeloBrasil"}, {"start": 260, "end": 280, "tag": "GilmarMendesVaiCair"}]}, "created_at": "2019-11-15T15:43:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 156, "reply_count": 38, "like_count": 384, "quote_count": 21}, "text": "Mais um: O Jornal Correio Braziliense afirmou q dos perfis q est\u00e3o difundindo as tags pr\u00f3 impeachment do Gilmar Mendes, apenas 1770 s\u00e3o verdadeiros. N\u00e3o se cansam da narrativa. Os milh\u00f5es q assinar\u00e3o a cria\u00e7\u00e3o do #AliancaPeloBrasil calar\u00e3o todos esses merdas.\n#GilmarMendesVaiCair", "author_id": "112699057"}, {"entities": {"urls": [{"start": 230, "end": 253, "url": "https://t.co/q4VTYuSYsp", "expanded_url": "https://elpais.com/ccaa/2019/11/10/catalunya/1573407342_242442.html?fbclid=IwAR2eejna-bZP4uF9un7auZ1X7tRgMjVuStad4zm-L3vmlm59U6s0Pos-0Xw", "display_url": "elpais.com/ccaa/2019/11/1\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/ccaa/2019/11/10/catalunya/1573407342_242442.html?fbclid=IwAR2eejna-bZP4uF9un7auZ1X7tRgMjVuStad4zm-L3vmlm59U6s0Pos-0Xw"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 16, "probability": 0.3476, "type": "Place", "normalized_text": "MenoresMigrantes"}, {"start": 56, "end": 66, "probability": 0.6768, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 17, "tag": "MenoresMigrantes"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194178018035539968"], "id": "1194178018035539968", "created_at": "2019-11-12T09:00:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 148, "reply_count": 5, "like_count": 97, "quote_count": 8}, "text": "#MenoresMigrantes Un joven inmigrante extutelado por la Generalitat se suicida tras ser expulsado del centro de menores\nEl adolescente tuvo que abandonar el centro tras someterse a una prueba \u00f3sea que certific\u00f3 su mayor\u00eda de edad\nhttps://t.co/q4VTYuSYsp", "author_id": "3535194023"}, {"entities": {"urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/f53Z5A7QLp", "expanded_url": "https://roma.fanpage.it/mohamed-suicida-in-cella-a-viterbo-amato-da-molti-ucciso-a-24-anni-dalla-solitudine-del-carcere/", "display_url": "roma.fanpage.it/mohamed-suicid\u2026"}], "mentions": [{"start": 144, "end": 152, "username": "fanpage", "id": "213254229"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1195034595126915072"], "id": "1195034595126915072", "created_at": "2019-11-14T17:43:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Disumanit\u00e0.....\nMohamed suicida in cella a Viterbo: 'Amato da molti, ucciso a 24 anni dalla solitudine del carcere' https://t.co/f53Z5A7QLp via @fanpage", "author_id": "884023737745645572"}, {"entities": {"urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/ADdVjhMggL", "expanded_url": "https://tvefamosos.uol.com.br/colunas/mauricio-stycer/2019/11/14/horas-apos-ser-ridicularizado-no-primeiro-impacto-homem-e-achado-morto.htm", "display_url": "tvefamosos.uol.com.br/colunas/mauric\u2026"}], "annotations": [{"start": 2, "end": 4, "probability": 0.8827, "type": "Organization", "normalized_text": "SBT"}, {"start": 15, "end": 20, "probability": 0.5043, "type": "Person", "normalized_text": "Marc\u00e3o"}, {"start": 197, "end": 212, "probability": 0.5861, "type": "Other", "normalized_text": "Primeiro Impacto"}], "mentions": [{"start": 237, "end": 251, "username": "UOLtvefamosos", "id": "14595353"}, {"start": 252, "end": 256, "username": "UOL", "id": "70799317"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195157672284299265"], "id": "1195157672284299265", "created_at": "2019-11-15T01:52:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "O SBT e fulano Marc\u00e3o tem q responder na justi\u00e7a s\u00e3o c\u00famplices do suic\u00eddio do rapaz o filho quase fica \u00f3rf\u00e3o a m\u00e3e tbm quase suicida tbm por vergonha e exposi\u00e7\u00e3o\n\nHoras ap\u00f3s ser ridicularizado no \"Primeiro Impacto\", homem \u00e9 achado morto @uoltvefamosos @UOL https://t.co/ADdVjhMggL", "author_id": "135614405"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195183511193473024"], "id": "1195183511193473024", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 34, "probability": 0.7208, "type": "Organization", "normalized_text": "SBT"}, {"start": 197, "end": 209, "probability": 0.9689, "type": "Person", "normalized_text": "Silvio Santos"}]}, "created_at": "2019-11-15T03:35:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Marc\u00e3o do Povo, apresentador do SBT, zombou ao vivo de um homem que tentou suic\u00eddio subindo num fio da rede el\u00e9trica, porque foi tra\u00eddo. O cara caiu, mas n\u00e3o morreu. Horas depois se matou de fato. Silvio Santos deve dar uma promo\u00e7\u00e3o ao tal Marc\u00e3o.", "author_id": "91141367"}, {"entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/4RAujRXgqe", "expanded_url": "https://twitter.com/GenPenaloza/status/1195396146446962688/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4RAujRXgqe", "media_key": "3_1195396144072925189"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 58, "probability": 0.9455, "type": "Person", "normalized_text": "jabao Cabello"}, {"start": 239, "end": 241, "probability": 0.4351, "type": "Organization", "normalized_text": "EVO"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195396146446962688"], "id": "1195396146446962688", "created_at": "2019-11-15T17:40:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 161, "reply_count": 33, "like_count": 103, "quote_count": 9}, "text": "16N la marcha genera grandes expectativas. El jabao Cabello orden\u00f3 contramarcha con una fuerza de colectivos armados en su seno. Si la usan contra la marcha pro democracia la situaci\u00f3n se les puede ir de las manos y el indocumentado, como EVO, tendr\u00eda una rebeli\u00f3n en sus manos. https://t.co/4RAujRXgqe", "author_id": "220055314"}, {"entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/kEGna7Mnjc", "expanded_url": "https://www.elconfidencial.com/espana/2019-11-15/junqueras-luz-verde-facilitar-gobierno-sanchez-iglesias_2337459/?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=BotoneraWeb", "display_url": "elconfidencial.com/espana/2019-11\u2026"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 72, "probability": 0.974, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 76, "end": 83, "probability": 0.8839, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195394425909846017"], "id": "1195394425909846017", "created_at": "2019-11-15T17:33:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 3, "like_count": 7, "quote_count": 1}, "text": "Junqueras da luz verde desde la c\u00e1rcel a facilitar el gobierno de S\u00e1nchez e Iglesias https://t.co/kEGna7Mnjc", "author_id": "766221303632240640"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195291841115107328"], "id": "1195291841115107328", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 22, "probability": 0.4572, "type": "Other", "normalized_text": "RodrigoLanza"}], "hashtags": [{"start": 10, "end": 23, "tag": "RodrigoLanza"}]}, "created_at": "2019-11-15T10:45:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 268, "reply_count": 55, "like_count": 538, "quote_count": 7}, "text": "Al HDP de #RodrigoLanza lo condenan solo por homicidio imprudente\nHay que recurrir la sentencia hasta el final. Es asesinato y con agravante de motivos ideol\u00f3gicos\n\nTenemos un C\u00f3digo Penal m\u00e1s blando que la mierda de una paloma. Asco", "author_id": "2386588792"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195360260275486720"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195358247856852992"}], "id": "1195360260275486720", "created_at": "2019-11-15T15:17:49.000Z", "geo": {"place_id": "0161be1b3f98d6c3"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "text": "@ESTINGUIENDONOS Pregunta:\nEste es un suicida, o un idiota......????", "in_reply_to_user_id": "1182969685", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "ESTINGUIENDONOS", "id": "1182969685"}]}, "author_id": "2317491182"}, {"entities": {"urls": [{"start": 236, "end": 259, "url": "https://t.co/IwOQV9Sasl", "expanded_url": "https://www.vilaweb.cat/noticies/pendent-ferroviari-espanyol-editorial-vicent-partal/", "display_url": "vilaweb.cat/noticies/pende\u2026"}]}, "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1195255248513843200"], "id": "1195255248513843200", "created_at": "2019-11-15T08:20:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 2, "like_count": 34, "quote_count": 0}, "text": "El pendent ferroviari \ud83c\uddea\ud83c\uddf8: No \u00e9s pas q no els ho hagu\u00e9ssem explicat\nLa judicialitzaci\u00f3 i la negaci\u00f3 de la pol\u00edtica ha posat l\u2019estat-tren en un pendent su\u00efcida\nGaireb\u00e9 podr\u00edem quedar-nos quiets i esperar a veure com s\u2019estavellen\u2026\n\u231b\u231b\u231b\ud83d\ude0b\ud83d\ude0b\ud83d\ude0b\ud83d\ude0b https://t.co/IwOQV9Sasl", "author_id": "915535201593446400"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195373117423656960"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195372647544164352"}], "id": "1195373117423656960", "created_at": "2019-11-15T16:08:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "text": "@anunesrocha Vcs, jornalistas flamenguistas, passam um pano TREMENDO pra situa\u00e7\u00e3o. N\u00e3o acham que isso poderia ter sido resolvido em um acordo com as fam\u00edlias antes de ir pra justi\u00e7a? Pq n\u00e3o aceitaram o primeiro pedido e preferiram barganhar? Justi\u00e7a seria apenas se eles estivessem vivos.", "in_reply_to_user_id": "839263226080739328", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "anunesrocha", "id": "21421297"}]}, "author_id": "839263226080739328"}, {"entities": {"urls": [{"start": 151, "end": 174, "url": "https://t.co/FMeYZaEjpq", "expanded_url": "https://www.jornaldacidadeonline.com.br/noticias/17326/jo-soares-publica-carta-na-folha-ironizando-bolsonaro-e-recebe-resposta-desmoralizante-de-leitor", "display_url": "jornaldacidadeonline.com.br/noticias/17326\u2026"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 36, "probability": 0.8949, "type": "Person", "normalized_text": "J\u00f4 Soares"}, {"start": 72, "end": 80, "probability": 0.9725, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 137, "end": 149, "probability": 0.7013, "type": "Other", "normalized_text": "Cidade Online"}], "mentions": [{"start": 179, "end": 190, "username": "googlenews", "id": "33584794"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195278147157184512"], "id": "1195278147157184512", "created_at": "2019-11-15T09:51:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "text": "O COMEDIANTE DESPREZ\u00cdVEL... J\u00f4 Soares publica carta na Folha ironizando Bolsonaro e recebe resposta desmoralizante de leitor - Jornal da Cidade Online https://t.co/FMeYZaEjpq via @GoogleNews", "author_id": "67865633"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191908890146942976"], "id": "1191908890146942976", "created_at": "2019-11-06T02:43:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 9, "like_count": 6296, "quote_count": 108}, "text": "Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "author_id": "728348077"}, {"entities": {"urls": [{"start": 183, "end": 206, "url": "https://t.co/Nme6TrYH2k", "expanded_url": "https://twitter.com/icelis86/status/1195327367335596032", "display_url": "twitter.com/icelis86/statu\u2026"}], "annotations": [{"start": 174, "end": 181, "probability": 0.9098, "type": "Place", "normalized_text": "Santa Fe"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195391648957636609"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1195327367335596032"}], "id": "1195391648957636609", "created_at": "2019-11-15T17:22:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 3, "like_count": 72, "quote_count": 3}, "text": "\u00bfLa cl\u00e1usula gatillo \"ya no seduce a los empleados publicos\"?\nO a sus dirigentes?\nQue son socios del nuevo gobernador.\nQue comienzo tan triste para los empleados p\u00fablicos de Santa Fe https://t.co/Nme6TrYH2k", "author_id": "132667443"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195147314177949696"], "id": "1195147314177949696", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.9624, "type": "Person", "normalized_text": "BAEK KYUNG"}, {"start": 34, "end": 39, "probability": 0.7036, "type": "Person", "normalized_text": "DAN OH"}, {"start": 78, "end": 81, "probability": 0.9159, "type": "Person", "normalized_text": "HARU"}, {"start": 103, "end": 118, "probability": 0.5093, "type": "Person", "normalized_text": "extraordinaryyou"}], "hashtags": [{"start": 102, "end": 119, "tag": "extraordinaryyou"}]}, "created_at": "2019-11-15T01:11:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "BAEK KYUNG \u00c9 UM LIXO! ELE MATOU A DAN OH NA SOMBRA S\u00d3 PARA ELA SE ESQUECER DO HARU MAS QUE FILHO DA P #extraordinaryyou", "author_id": "1166685853"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["514589977502834688"], "id": "514589977502834688", "entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 7, "probability": 0.8211, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 20, "end": 23, "probability": 0.885, "type": "Person", "normalized_text": "Kurt"}, {"start": 42, "end": 47, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Eminem"}]}, "created_at": "2014-09-24T01:39:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Don Omar: golpeador\nKurt: loquito suicida\nEminem: uso las cagadas de su vieja para hacerse famoso", "author_id": "1216581745"}, {"entities": {"urls": [{"start": 259, "end": 282, "url": "https://t.co/7Su55F6GWK", "expanded_url": "https://twitter.com/AlbertoRodNews/status/1195379531030372352", "display_url": "twitter.com/AlbertoRodNews\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.3887, "type": "Person", "normalized_text": "Padre Creador"}, {"start": 137, "end": 142, "probability": 0.9564, "type": "Person", "normalized_text": "Ch\u00e1vez"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195386328705355776"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1195379531030372352"}], "id": "1195386328705355776", "created_at": "2019-11-15T17:01:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 4, "like_count": 15, "quote_count": 2}, "text": "Padre Creador \u00bfPORQ SON TAN EVIDENTES? \u00bfPORQ TAN POCO CREATIVOS?, \u00bfAcaso se les olvida q ESTE GUI\u00d3N ES REPETIDISIMO desde los tiempos de Ch\u00e1vez? \u00bfEs mala memoria, descuido, poca creatividad o solo el convencimiento q los ciudadanos son una sarta de pendejos? https://t.co/7Su55F6GWK", "author_id": "302280900"}, {"entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/dQsk7QELOX", "expanded_url": "https://twitter.com/Mister_Air/status/1195279293653438464/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dQsk7QELOX", "media_key": "3_1195279287429062661"}]}, "lang": "zxx", "edit_history_tweet_ids": ["1195279293653438464"], "id": "1195279293653438464", "created_at": "2019-11-15T09:56:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 8, "like_count": 175, "quote_count": 1}, "text": "https://t.co/dQsk7QELOX", "author_id": "296266630"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195392918313480192"], "id": "1195392918313480192", "entities": {"annotations": [{"start": 96, "end": 97, "probability": 0.3884, "type": "Other", "normalized_text": "HP"}]}, "created_at": "2019-11-15T17:27:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 19, "like_count": 258, "quote_count": 2}, "text": "Cuando yo sea dictador, le voy a mandar a quitar los pitos a todos los carros de este pa\u00eds. Qu\u00e9 HP desespero con ustedes pitando por todo \ud83d\ude12", "author_id": "293591458"}, {"entities": {"urls": [{"start": 133, "end": 156, "url": "https://t.co/dfCZqmWNOh", "expanded_url": "https://twitter.com/gallo_orlando/status/1195382022153424897/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dfCZqmWNOh", "media_key": "3_1195381850879021058"}], "annotations": [{"start": 8, "end": 20, "probability": 0.7449, "type": "Other", "normalized_text": "Orlando Gallo"}, {"start": 32, "end": 52, "probability": 0.5261, "type": "Other", "normalized_text": "Carlos Mario Gonz\u00e1lez"}, {"start": 85, "end": 101, "probability": 0.6683, "type": "Other", "normalized_text": "Estanislao Zuleta"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195382022153424897"], "id": "1195382022153424897", "created_at": "2019-11-15T16:44:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "Foto de Orlando Gallo \nProfesor Carlos Mario Gonz\u00e1lez, de la Corporaci\u00f3n de Estudios Estanislao Zuleta. Otro maestro de la sospecha. https://t.co/dfCZqmWNOh", "author_id": "840956233"}, {"entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/SYd7hR86Fw", "expanded_url": "https://twitter.com/GeneralMourao/status/1195340799950696450/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/SYd7hR86Fw", "media_key": "3_1195340788022026241"}], "annotations": [{"start": 133, "end": 139, "probability": 0.4858, "type": "Other", "normalized_text": "Imp\u00e9rio"}, {"start": 173, "end": 178, "probability": 0.9045, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195340799950696450"], "id": "1195340799950696450", "created_at": "2019-11-15T14:00:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 874, "reply_count": 2100, "like_count": 10239, "quote_count": 227}, "text": "Parab\u00e9ns brasileiros! H\u00e1 130 anos, com a Proclama\u00e7\u00e3o da Rep\u00fablica, entramos em nova etapa de evolu\u00e7\u00e3o pol\u00edtica e social. Muito fez o Imp\u00e9rio pela independ\u00eancia e unidade do Brasil, mas abalado por graves crises teve que dar lugar a um regime mais consent\u00e2neo \u00e0 realidade nacional. https://t.co/SYd7hR86Fw", "author_id": "1058819604741525510"}, {"entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/RHM0tCkBKO", "expanded_url": "https://twitter.com/divodosmemes/status/1195024030966915072", "display_url": "twitter.com/divodosmemes/s\u2026"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Maia60238169", "id": "1090793791714459649"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195321062558502914"], "id": "1195321062558502914", "created_at": "2019-11-15T12:42:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "text": "@Maia60238169 a gente indo pro shopping e vc achando q eu ia morrer :) https://t.co/RHM0tCkBKO", "in_reply_to_user_id": "1090793791714459649", "author_id": "1039297159869460481"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195334956559536128"], "id": "1195334956559536128", "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 47, "probability": 0.4558, "type": "Other", "normalized_text": "Caixista"}, {"start": 54, "end": 61, "probability": 0.7108, "type": "Other", "normalized_text": "fortnite"}, {"start": 96, "end": 110, "probability": 0.801, "type": "Person", "normalized_text": "joaquin pheonix"}]}, "created_at": "2019-11-15T13:37:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Velho eu tenho um amigo muito retardado\nCaixista\nJoga fortnite\nE fala que o filme do coringa do joaquin pheonix \u00e9 ruim\nEsse mlk tem que ser banido da sociedade", "author_id": "905081398209503232"}, {"entities": {"urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/p6cZn9Rf9c", "expanded_url": "https://www.lavanguardia.com/natural/cambio-climatico/20191103/471295115379/migracion-gradual-valladares-cambio-climatico.html", "display_url": "lavanguardia.com/natural/cambio\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.lavanguardia.com/natural/cambio-climatico/20191103/471295115379/migracion-gradual-valladares-cambio-climatico.html"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 46, "probability": 0.5282, "type": "Other", "normalized_text": "CambioClim\u00e1tico"}], "mentions": [{"start": 243, "end": 256, "username": "jesusdelaosa", "id": "305537487"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 47, "tag": "CambioClim\u00e1tico"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194902706823028736"], "id": "1194902706823028736", "created_at": "2019-11-14T08:59:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 1, "like_count": 39, "quote_count": 1}, "text": "Porque ya no se trata de si el #CambioClim\u00e1tico es real,de origen antropico,o de si estamos a tiempo de frenarlo,sino de reconocer los l\u00edmites del sistema del que dependemos,y de transformar con urgencia un sistema socioecon\u00f3mico suicida.\nV\u00eda @jesusdelaosa\nhttps://t.co/p6cZn9Rf9c", "author_id": "612374303"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194004773974020097"], "id": "1194004773974020097", "entities": {"annotations": [{"start": 208, "end": 211, "probability": 0.7215, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "created_at": "2019-11-11T21:31:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 14, "quote_count": 1}, "text": "Racismo \u00e9 revoltante. Fere a alma. Machuca fundo e pra sempre. Mas com todos os sofrimentos justos e lament\u00e1veis o alvo continua vivo pra tentar se superar. Aquela garrafada era pra matar. N\u00e3o matou gra\u00e7as a Deus. Ningu\u00e9m toca no assunto. Hip\u00f3critas", "author_id": "59284156"}, {"entities": {"urls": [{"start": 209, "end": 232, "url": "https://t.co/8bKan3ukH3", "expanded_url": "https://twitter.com/neonnightlites/status/1190747283534598145/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/8bKan3ukH3", "media_key": "7_1190747210805366785"}], "annotations": [{"start": 2, "end": 6, "probability": 0.9749, "type": "Person", "normalized_text": "Wonho"}, {"start": 53, "end": 58, "probability": 0.685, "type": "Person", "normalized_text": "Shownu"}, {"start": 131, "end": 146, "probability": 0.8323, "type": "Person", "normalized_text": "BeStrongForWonho"}], "mentions": [{"start": 157, "end": 173, "username": "OfficialMonstaX", "id": "3030158859"}, {"start": 174, "end": 186, "username": "STARSHIPent", "id": "274935134"}], "hashtags": [{"start": 130, "end": 147, "tag": "BeStrongForWonho"}, {"start": 148, "end": 156, "tag": "\uae30\uc5b5\ud574_514"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195142489612726272"], "id": "1195142489612726272", "created_at": "2019-11-15T00:52:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 152, "reply_count": 10, "like_count": 291, "quote_count": 15}, "text": "O Wonho ficou aterrorizado por causa de um inseto, o Shownu matou o inseto para ele e continuou como se nada tivesse acontecido.\n\n#BeStrongForWonho\n#\uae30\uc5b5\ud574_514\n@OfficialMonstaX\n@STARSHIPent\n\u00a9eng: neonnightlites\n https://t.co/8bKan3ukH3", "author_id": "981594346620379136"}, {"entities": {"urls": [{"start": 144, "end": 167, "url": "https://t.co/h8DvpkHgK2", "expanded_url": "https://www.rdn.com.py/2019/11/15/funcionario-trepa-a-la-antena-de-la-municipalidad-de-lambare/", "display_url": "rdn.com.py/2019/11/15/fun\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.rdn.com.py/2019/11/15/funcionario-trepa-a-la-antena-de-la-municipalidad-de-lambare/"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 73, "probability": 0.3571, "type": "Place", "normalized_text": "lambare\u00f1a"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195345192984952834"], "id": "1195345192984952834", "created_at": "2019-11-15T14:17:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 1}, "text": "El funcionario trep\u00f3 a la antena ubicada en la sede de la comuna lambare\u00f1a como medida de protesta. Lea los detalles y comente qu\u00e9 le parece. \n\nhttps://t.co/h8DvpkHgK2", "author_id": "850345197426925569"}, {"entities": {"urls": [{"start": 138, "end": 161, "url": "https://t.co/suqauNhFOK", "expanded_url": "http://www.rtve.es/directo/canal-24h/", "display_url": "rtve.es/directo/canal-\u2026"}, {"start": 194, "end": 217, "url": "https://t.co/LmVg3lnvDD", "expanded_url": "https://twitter.com/Lanoche_24h/status/1195088692022411264/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LmVg3lnvDD", "media_key": "3_1195088687442227200"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.9106, "type": "Person", "normalized_text": "Iv\u00e1n Espinosa"}, {"start": 21, "end": 28, "probability": 0.4794, "type": "Organization", "normalized_text": "Monteros"}, {"start": 183, "end": 192, "probability": 0.8123, "type": "Other", "normalized_text": "LaNoche24h"}], "mentions": [{"start": 31, "end": 40, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "hashtags": [{"start": 182, "end": 193, "tag": "LaNoche24h"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195088692022411264"], "id": "1195088692022411264", "created_at": "2019-11-14T21:18:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 237, "reply_count": 57, "like_count": 676, "quote_count": 16}, "text": "Iv\u00e1n Espinosa de los Monteros (@ivanedlm): \"Un pacto que no se consigui\u00f3 en seis meses, que se consiga ahora en 24 horas es muy raro\" \n\n\ud83d\udcfa https://t.co/suqauNhFOK\n\n\ud83d\udcf1 Para participar: #LaNoche24h https://t.co/LmVg3lnvDD", "author_id": "378035342"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195387081385824256"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195377793355386880"}], "id": "1195387081385824256", "created_at": "2019-11-15T17:04:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@suamaeehhomem Foi bem isso. E continuo assim. N\u00e3o consigo chegar a uma conclus\u00e3o.", "in_reply_to_user_id": "19091428", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "suamaeehhomem", "id": "19091428"}]}, "author_id": "1353299034"}, {"entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/WwaLXQqry6", "expanded_url": "https://twitter.com/APampliega/status/1194964186360623110/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/WwaLXQqry6", "media_key": "3_1194964180631248896"}, {"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/WwaLXQqry6", "expanded_url": "https://twitter.com/APampliega/status/1194964186360623110/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/WwaLXQqry6", "media_key": "3_1194964180606078977"}], "annotations": [{"start": 229, "end": 238, "probability": 0.9818, "type": "Place", "normalized_text": "Afganistan"}], "hashtags": [{"start": 228, "end": 239, "tag": "Afganistan"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194964186360623110"], "id": "1194964186360623110", "created_at": "2019-11-14T13:03:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 4, "like_count": 71, "quote_count": 0}, "text": "Un padre orgulloso posa junto a su hijo el d\u00eda de su cumplea\u00f1os. Ese mismo d\u00eda llev\u00f3 a sus dos peque\u00f1os al colegio... Nunca  m\u00e1s los volvi\u00f3 a ver con vida. Horas despu\u00e9s los talibanes los mataron a ambos en un atentado suicida. #Afganistan https://t.co/WwaLXQqry6", "author_id": "70757523"}, {"entities": {"urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/NUATzqCWHO", "expanded_url": "https://www.opopular.com.br/noticias/cidades/m%C3%A3e-confessa-que-matou-filho-porque-ele-se-recusou-a-limpar-a-casa-1.1932912?ref=twitter", "display_url": "opopular.com.br/noticias/cidad\u2026"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 14, "probability": 0.7681, "type": "Other", "normalized_text": "Goi\u00e1sFreakShow"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 15, "tag": "Goi\u00e1sFreakShow"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195318313599016960"], "id": "1195318313599016960", "created_at": "2019-11-15T12:31:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "#Goi\u00e1sFreakShow: M\u00e3e confessa que matou filho porque ele se recusou a limpar a casa https://t.co/NUATzqCWHO", "author_id": "52047784"}, {"entities": {"urls": [{"start": 48, "end": 71, "url": "https://t.co/tb602WbfDB", "expanded_url": "https://twitter.com/Negrarnr/status/1194268316803747840/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tb602WbfDB", "media_key": "3_1194268314324869121"}], "mentions": [{"start": 36, "end": 47, "username": "sarahebeok", "id": "550591785"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194268316803747840"], "id": "1194268316803747840", "created_at": "2019-11-12T14:58:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 93, "quote_count": 1}, "text": "nadie se suicida en una comisar\u00eda \ud83d\udd25 @sarahebeok https://t.co/tb602WbfDB", "author_id": "3626039536"}, {"entities": {"urls": [{"start": 134, "end": 157, "url": "https://t.co/39UcYUgRmg", "expanded_url": "https://elcomercio.pe/politica/testigos-corroborran-declaracion-de-luis-nava-sobre-terreno-de-alan-garcia-odebrecht-noticia/", "display_url": "elcomercio.pe/politica/testi\u2026"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 57, "probability": 0.3382, "type": "Other", "normalized_text": "Nava"}, {"start": 86, "end": 89, "probability": 0.4534, "type": "Other", "normalized_text": "Alan"}, {"start": 94, "end": 107, "probability": 0.5192, "type": "Other", "normalized_text": "Las Casuarinas"}], "mentions": [{"start": 115, "end": 131, "username": "elcomercio_peru", "id": "233033221"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195300148840140800"], "id": "1195300148840140800", "created_at": "2019-11-15T11:18:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 150, "reply_count": 2, "like_count": 297, "quote_count": 7}, "text": "Testigos y documentos van corroborando declaraci\u00f3n de Nava sobre compra de terreno de Alan en Las Casuarinas. V\u00eda \u2066@elcomercio_peru\u2069  https://t.co/39UcYUgRmg", "author_id": "5418002"}, {"entities": {"urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/WtD8iYupjY", "expanded_url": "https://www.eluniversal.com.mx/metropoli/cdmx/mata-su-pareja-y-se-suicida-en-una-iglesia-de-iztapalapa", "display_url": "eluniversal.com.mx/metropoli/cdmx\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eluniversal.com.mx/metropoli/cdmx/mata-su-pareja-y-se-suicida-en-una-iglesia-de-iztapalapa"}], "annotations": [{"start": 242, "end": 251, "probability": 0.612, "type": "Place", "normalized_text": "Iztapalapa"}], "hashtags": [{"start": 147, "end": 156, "tag": "NiUnaMas"}, {"start": 157, "end": 168, "tag": "NiUnaMenos"}, {"start": 169, "end": 200, "tag": "FeminicidiosEmergenciaNacional"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195360474344374272"], "id": "1195360474344374272", "created_at": "2019-11-15T15:18:40.000Z", "geo": {"place_id": "8e098f6d686001a9"}, "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 1, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "text": "No es un tema de formaci\u00f3n acad\u00e9mica, sino de educaci\u00f3n emocional. Cultura de violencia en una sociedad machista. Matan y se redimen a as\u00ed mismos. #NiUnaMas #NiUnaMenos #FeminicidiosEmergenciaNacional\nMata a pareja y se suicida en iglesia de Iztapalapa https://t.co/WtD8iYupjY", "author_id": "177976875"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194930924879843328"], "id": "1194930924879843328", "entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 81, "probability": 0.9581, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}, {"start": 242, "end": 251, "probability": 0.6847, "type": "Person", "normalized_text": "Lula Livre"}, {"start": 266, "end": 273, "probability": 0.8231, "type": "Person", "normalized_text": "Marilene"}]}, "created_at": "2019-11-14T10:51:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 5, "like_count": 146, "quote_count": 2}, "text": "Choice, que se declarava o filho de saias do Presidente, \u00e9 a t\u00edpica cria da era PT. Era uma \u00f3tima filha, a\u00ed foi para uma Federal, no caso dela, a CD, foi doutrinada, come\u00e7ou a quebrar padr\u00f5es, literalmente e odiar todo mundo, falta s\u00f3 gritar Lula Livre e quem matou Marilene.", "author_id": "1093808475057065984"}, {"entities": {"urls": [{"start": 229, "end": 252, "url": "https://t.co/6NbJgjxqeJ", "expanded_url": "https://twitter.com/jacobstampok/status/1195084740040306688", "display_url": "twitter.com/jacobstampok/s\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195375999585804288"], "id": "1195375999585804288", "created_at": "2019-11-15T16:20:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "T\u00e1, a\u00ed se o cara se irritar e te matar pq n conseguiu oq queria?? N te estrupou, mas te matou do msm jeito. O neg\u00f3cio n \u00e9 inventar calcinha anti-estupro e os crlh a 4, e sim esses fdp criar vergonha na cara ou morrer de uma vez. https://t.co/6NbJgjxqeJ", "author_id": "804015132430966784"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195370095587004416"], "id": "1195370095587004416", "created_at": "2019-11-15T15:56:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "Perd\u00ed todo de mi computadora... no s\u00f3lo no recuper\u00e9 nada sino que  tambi\u00e9n se me rompi\u00f3  el tel\u00e9fono  a dos  semanas de viajar \ud83d\ude43 Por que  no me mato ya?", "author_id": "933233263"}, {"entities": {"urls": [{"start": 139, "end": 162, "url": "https://t.co/eISrwgFB4Q", "expanded_url": "https://t.co/eISrwgFB4Q", "display_url": "t.co/eISrwgFB4Q"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195376968260313099"], "id": "1195376968260313099", "created_at": "2019-11-15T16:24:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 14, "like_count": 57, "quote_count": 0}, "text": "Alguien le explica al caballero que de eso se trata el periodismo, de contar lo que estos se\u00f1ores hacen.  O preferir\u00e1 que no digamos nada? https://t.co/eISrwgFB4Q", "author_id": "117188319"}], "places": [{"full_name": "Osasco, Brasil", "id": "32e64dedd065063f"}, {"full_name": "Rosario, Argentina", "id": "0079bbc151fa56d2"}, {"full_name": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "97bcdfca1a2dca59"}, {"full_name": "Barueri, Brasil", "id": "5997e92637149a16"}]}, "errors": [{"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "226529962", "value": "226529962", "detail": "User has been suspended: [226529962].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1195420763433635840", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1195420763433635840", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1195420763433635840].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1128028202662879232", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1128028202662879232].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1128028202662879232", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1195408459207970817", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1195408459207970817].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1195408459207970817", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1109888985516646401", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1109888985516646401].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1109888985516646401", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1195298951987105793", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1195298951987105793].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1195298951987105793", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1195372820274040832", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1195372820274040832", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1195372820274040832].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "705775352", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [705775352].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "705775352", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1195413129133473798", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1195413129133473798", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1195413129133473798].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "889245630463438850", "value": "889245630463438850", "detail": "User has been suspended: [889245630463438850].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1195301615659573248", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1195301615659573248", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1195301615659573248].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1195410350616780800", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1195410350616780800", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1195410350616780800].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1143695742252605440", "value": "1143695742252605440", "detail": "User has been suspended: [1143695742252605440].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1195331757320671232", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1195331757320671232", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1195331757320671232].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1195405865706147840", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1195405865706147840].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1195405865706147840", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1076097998067847168", "value": "1076097998067847168", "detail": "User has been suspended: [1076097998067847168].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1195402176832704512", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1195402176832704512", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1195402176832704512].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "993965747473920001", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [993965747473920001].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "993965747473920001", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1195372421022437377", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1195372421022437377].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1195372421022437377", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1195390341156917249", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1195390341156917249", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1195390341156917249].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1195405512969469957", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1195405512969469957", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1195405512969469957].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "845646787163668480", "value": "845646787163668480", "detail": "User has been suspended: [845646787163668480].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1195381145241899013", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1195381145241899013", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1195381145241899013].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1195402311499169793", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1195402311499169793].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1195402311499169793", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1195404059324358657", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1195404059324358657", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1195404059324358657].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "705775352", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [705775352].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "705775352", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1195131639577362435", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1195131639577362435].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1195131639577362435", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "83248423", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [83248423].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "83248423", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1195385768363122688", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1195385768363122688].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1195385768363122688", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1063479613811236866", "value": "1063479613811236866", "detail": "User has been suspended: [1063479613811236866].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1195395631185092609", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1195395631185092609", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1195395631185092609].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "893849201788035078", "value": "893849201788035078", "detail": "User has been suspended: [893849201788035078].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1195396031552331781", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1195396031552331781", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1195396031552331781].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1157731538748018688", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1157731538748018688].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1157731538748018688", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1195391100263026689", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1195391100263026689].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1195391100263026689", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "480599145", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [480599145].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "480599145", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1195390489144508416", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1195390489144508416].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1195390489144508416", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "42214809", "value": "42214809", "detail": "User has been suspended: [42214809].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1195024661551165441", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1195024661551165441", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1195024661551165441].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "913777792566923265", "value": "913777792566923265", "detail": "User has been suspended: [913777792566923265].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1195085444020678664", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1195085444020678664", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1195085444020678664].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1195371709878145025", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1195371709878145025", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1195371709878145025].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}], "meta": {"newest_id": "1195426561215881217", "oldest_id": "1195386136987930624", "result_count": 469, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnmc00f0s5tqig4usa4jise7rgrypp"}}