{"data": [{"lang": "pt", "id": "1198057937987616768", "in_reply_to_user_id": "67656004", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "ZAMENZA", "id": "67656004"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 67, "probability": 0.7626, "type": "Person", "normalized_text": "Fabiana"}, {"start": 73, "end": 76, "probability": 0.5547, "type": "Person", "normalized_text": "Rael"}]}, "created_at": "2019-11-23T01:57:25.000Z", "text": "@ZAMENZA Kakakakakaka ela ja matou 2 poderia se juntar com a Fabiana e o Rael , ia formar um trio do capeta kakakaka", "edit_history_tweet_ids": ["1198057937987616768"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "2575965027", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198056709333377025"}]}, {"lang": "es", "id": "1198057862456659969", "created_at": "2019-11-23T01:57:07.000Z", "text": "No queremos mas saber que la tercera edad se SUICIDA X no poder seguir viviendo con pensiones indignas, queremos que nuestros adultos mayores NO LOS CLASIFIQUEN COMO UNA MAQUINA MAS, SINO ELLOS TIENEN QUE DESCANSAR X ENTREGAR MUCHO AL PAIS,, \ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa#ElChileQueQueremos", "edit_history_tweet_ids": ["1198057862456659969"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "200997839", "entities": {"hashtags": [{"start": 247, "end": 266, "tag": "ElChileQueQueremos"}]}}, {"lang": "es", "id": "1198057707217063939", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 33, "probability": 0.9652, "type": "Organization", "normalized_text": "INE"}]}, "created_at": "2019-11-23T01:56:30.000Z", "text": "RT @fmartinmoreno: Destruir al INE mediante la reducci\u00f3n salvaje de su presupuesto o a trav\u00e9s de la sustituci\u00f3n perversa de sus consejeros,\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198057707217063939"], "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "381109314", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197898252676259840"}]}, {"lang": "pt", "id": "1198057701164625920", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "created_at": "2019-11-23T01:56:29.000Z", "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198057701164625920"], "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "838878882128363522", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}]}, {"lang": "pt", "id": "1198057694046957569", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "created_at": "2019-11-23T01:56:27.000Z", "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198057694046957569"], "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "985517875199868928", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}]}, {"lang": "es", "id": "1198057666565869574", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FlorcitaChioka", "id": "186969769"}]}, "created_at": "2019-11-23T01:56:21.000Z", "text": "RT @FlorcitaChioka: @saboripitiamela Gracias se\u00f1or. Ya est\u00e1s capacitado para trabajar en ayuda al suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1198057666565869574"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "93038133", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198056368932044801"}]}, {"lang": "pt", "id": "1198057663084544005", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "created_at": "2019-11-23T01:56:20.000Z", "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198057663084544005"], "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "175922953", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}]}, {"lang": "pt", "id": "1198057631673409536", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RafaM_Pacheco", "id": "946001822564737026"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 51, "probability": 0.9453, "type": "Person", "normalized_text": "Henry Sobel"}, {"start": 108, "end": 113, "probability": 0.9511, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "created_at": "2019-11-23T01:56:12.000Z", "text": "RT @RafaM_Pacheco: Sempre lembraremos de Henry Sobel por sua coragem no enfrentamento \u00e0 ditadura militar no Brasil.\nO rabino se recusou a e\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198057631673409536"], "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "972608916348645377", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197889149338083328"}]}, {"lang": "pt", "id": "1198057607660998661", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "LuizAlbertoLFG", "id": "1036451355148406785"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 28, "probability": 0.8716, "type": "Person", "normalized_text": "Sobel"}, {"start": 82, "end": 93, "probability": 0.9541, "type": "Person", "normalized_text": "Vlado Herzog"}]}, "created_at": "2019-11-23T01:56:07.000Z", "text": "RT @LuizAlbertoLFG: Foi Sobel que se recusou a enterrar como suicida o jornalista Vlado Herzog, em 1975, morto pela ditadura, que mentia so\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198057607660998661"], "public_metrics": {"retweet_count": 609, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1042610626445697026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197881847893647363"}]}, {"lang": "fr", "id": "1198057588975374336", "in_reply_to_user_id": "405090024", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "KylaneeH", "id": "405090024"}]}, "created_at": "2019-11-23T01:56:02.000Z", "text": "@KylaneeH \ud83e\udd23\ud83e\udd23 Tout se sait au Matou \ud83e\udd2b", "edit_history_tweet_ids": ["1198057588975374336"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1162507809134731264", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198057442170548224"}]}, {"lang": "pt", "id": "1198057552799338496", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "created_at": "2019-11-23T01:55:54.000Z", "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198057552799338496"], "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1164949630536290305", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}]}, {"lang": "es", "id": "1198057524156653573", "in_reply_to_user_id": "339063030", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "herlessmiguel", "id": "339063030"}], "annotations": [{"start": 80, "end": 84, "probability": 0.373, "type": "Person", "normalized_text": "combi"}, {"start": 146, "end": 151, "probability": 0.519, "type": "Other", "normalized_text": "fuji 1"}, {"start": 154, "end": 158, "probability": 0.5757, "type": "Other", "normalized_text": "fuji2"}, {"start": 161, "end": 163, "probability": 0.362, "type": "Organization", "normalized_text": "ppk"}, {"start": 166, "end": 171, "probability": 0.3319, "type": "Other", "normalized_text": "humala"}]}, "created_at": "2019-11-23T01:55:47.000Z", "text": "@herlessmiguel No pienses en los empresarios...piensa en el com\u00fan de a pie o de combi...no quiero ser un cubano o venezolano...ya cayeron varios: fuji 1, fuji2, ppk, humala, el suicida, en algo hay que creer...vas a poner tu platita bajo colchon, tu mama no te di\u00f3 gloria, y la cremita alacena??", "edit_history_tweet_ids": ["1198057524156653573"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "812145990543245312", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197851875468554241"}]}, {"lang": "pt", "id": "1198057430724333569", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GTMacalossi", "id": "49435578"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.8928, "type": "Person", "normalized_text": "Gustavo Corr\u00eaa"}, {"start": 63, "end": 70, "probability": 0.4783, "type": "Person", "normalized_text": "Hickmann"}, {"start": 84, "end": 97, "probability": 0.9619, "type": "Place", "normalized_text": "Belo Horizonte"}]}, "created_at": "2019-11-23T01:55:24.000Z", "text": "RT @GTMacalossi: Ao ler \"empres\u00e1rio Gustavo Corr\u00eaa matou f\u00e3 de Hickmann em hotel de Belo Horizonte ap\u00f3s emboscada\", o que se presume? Que o\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198057430724333569"], "public_metrics": {"retweet_count": 582, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "918828327489679362", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197546253170749444"}]}, {"lang": "pt", "id": "1198057387132882950", "created_at": "2019-11-23T01:55:14.000Z", "text": "Prefiro mil vezes que a Joseane tenha de fato mudado. Ir por um caminho que ela jamais pensou, viver uma vida sem nada do que ela matou para ter.  J\u00e1 basta Fabiana se \"dando bem\". #adonadopeda\u00e7o", "edit_history_tweet_ids": ["1198057387132882950"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "91696462", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 30, "probability": 0.7306, "type": "Person", "normalized_text": "Joseane"}], "hashtags": [{"start": 180, "end": 194, "tag": "adonadopeda\u00e7o"}]}}, {"lang": "es", "id": "1198057375099428865", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "manrevca", "id": "2302936780"}, {"start": 14, "end": 23, "username": "bbcmundo", "id": "10012122"}]}, "created_at": "2019-11-23T01:55:11.000Z", "text": "RT @manrevca: @bbcmundo El libro de un cobarde corrupto y suicida. No lean esa basura a menos que tengan pretenciones criminales.", "edit_history_tweet_ids": ["1198057375099428865"], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2180335493", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197927961695019008"}]}, {"lang": "pt", "id": "1198057314584072193", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "created_at": "2019-11-23T01:54:57.000Z", "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198057314584072193"], "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2918163280", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}]}, {"lang": "es", "id": "1198057274310307841", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 33, "probability": 0.9652, "type": "Organization", "normalized_text": "INE"}]}, "created_at": "2019-11-23T01:54:47.000Z", "text": "RT @fmartinmoreno: Destruir al INE mediante la reducci\u00f3n salvaje de su presupuesto o a trav\u00e9s de la sustituci\u00f3n perversa de sus consejeros,\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198057274310307841"], "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "108794422", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197898252676259840"}]}, {"lang": "pt", "id": "1198057272980717568", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "corujosilva", "id": "999298658347646977"}, {"start": 17, "end": 28, "username": "neuromanso", "id": "786557118761439234"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 68, "probability": 0.8475, "type": "Person", "normalized_text": "Herzog"}]}, "created_at": "2019-11-23T01:54:47.000Z", "text": "RT @corujosilva: @neuromanso inclusive ele se negou a enterrar Herzog como suicida (como p\u00e1ria) contrariando a vers\u00e3o oficial", "edit_history_tweet_ids": ["1198057272980717568"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "786557118761439234", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198056740480307201"}]}, {"lang": "pt", "id": "1198057266676584449", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "LuizAlbertoLFG", "id": "1036451355148406785"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 28, "probability": 0.8716, "type": "Person", "normalized_text": "Sobel"}, {"start": 82, "end": 93, "probability": 0.9541, "type": "Person", "normalized_text": "Vlado Herzog"}]}, "created_at": "2019-11-23T01:54:45.000Z", "text": "RT @LuizAlbertoLFG: Foi Sobel que se recusou a enterrar como suicida o jornalista Vlado Herzog, em 1975, morto pela ditadura, que mentia so\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198057266676584449"], "public_metrics": {"retweet_count": 609, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "74018943", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197881847893647363"}]}, {"lang": "pt", "id": "1198057239048806402", "created_at": "2019-11-23T01:54:39.000Z", "text": "#donadopedaco mostrando a realidade do Brasil: algu\u00e9m que matou dois e tentou matar o terceiro, saindo mais cedo da pris\u00e3o por bom comportamento! Se redimir? Isso n\u00e3o existe. S\u00f3 no Brasil mesmo!", "edit_history_tweet_ids": ["1198057239048806402"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "162089126", "entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 12, "probability": 0.6217, "type": "Other", "normalized_text": "donadopedaco"}, {"start": 39, "end": 44, "probability": 0.9479, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 181, "end": 186, "probability": 0.9281, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 13, "tag": "donadopedaco"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1198057201589530624", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "LuizAlbertoLFG", "id": "1036451355148406785"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 28, "probability": 0.8716, "type": "Person", "normalized_text": "Sobel"}, {"start": 82, "end": 93, "probability": 0.9541, "type": "Person", "normalized_text": "Vlado Herzog"}]}, "created_at": "2019-11-23T01:54:30.000Z", "text": "RT @LuizAlbertoLFG: Foi Sobel que se recusou a enterrar como suicida o jornalista Vlado Herzog, em 1975, morto pela ditadura, que mentia so\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198057201589530624"], "public_metrics": {"retweet_count": 609, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1183797304488349696", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197881847893647363"}]}, {"lang": "pt", "id": "1198057119905390594", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "created_at": "2019-11-23T01:54:10.000Z", "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198057119905390594"], "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3351077428", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}]}, {"lang": "pt", "id": "1198057119158800386", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "LuizAlbertoLFG", "id": "1036451355148406785"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 28, "probability": 0.8716, "type": "Person", "normalized_text": "Sobel"}, {"start": 82, "end": 93, "probability": 0.9541, "type": "Person", "normalized_text": "Vlado Herzog"}]}, "created_at": "2019-11-23T01:54:10.000Z", "text": "RT @LuizAlbertoLFG: Foi Sobel que se recusou a enterrar como suicida o jornalista Vlado Herzog, em 1975, morto pela ditadura, que mentia so\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198057119158800386"], "public_metrics": {"retweet_count": 609, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "166461176", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197881847893647363"}]}, {"lang": "pt", "id": "1198057097440694272", "entities": {"urls": [{"start": 148, "end": 171, "url": "https://t.co/9irK1pp6t8", "expanded_url": "https://twitter.com/007fagner/status/1197990508687179776", "display_url": "twitter.com/007fagner/stat\u2026"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 37, "probability": 0.9274, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}, {"start": 39, "end": 43, "probability": 0.857, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOLe"}, {"start": 65, "end": 69, "probability": 0.5329, "type": "Organization", "normalized_text": "PCdoB"}, {"start": 126, "end": 132, "probability": 0.8443, "type": "Organization", "normalized_text": "nazismo"}]}, "created_at": "2019-11-23T01:54:05.000Z", "text": "TODA a esquerda \u00e9 corrupta, ou seja PT/PSOLe Cia. e at\u00e9 pasmem o PCdoB, sabendo- se que o comunismo matou 16 vezes mais que o nazismo e ainda mata. https://t.co/9irK1pp6t8", "edit_history_tweet_ids": ["1198057097440694272"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2830864511", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1197990508687179776"}]}, {"lang": "pt", "id": "1198057043531378689", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "outraspalavrass", "id": "163924021"}]}, "created_at": "2019-11-23T01:53:52.000Z", "text": "RT @outraspalavrass: Expans\u00e3o da atividade engoliu 2 milh\u00f5es de postos de trabalho e matou mais de 7 mil, por contato direto com agrot\u00f3xico\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198057043531378689"], "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "715364459099856896", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197994851834482689"}]}, {"lang": "pt", "id": "1198056971942989824", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "psol50", "id": "1202130601"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 62, "probability": 0.9498, "type": "Person", "normalized_text": "Henry Sobel"}]}, "created_at": "2019-11-23T01:53:35.000Z", "text": "RT @psol50: Deixamos aqui nossa homenagem ao rabino Henry Sobel, falecido hoje. Imprescind\u00edvel na luta pela democracia, se recusou a enterr\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198056971942989824"], "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "972608916348645377", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197898189954781184"}]}, {"lang": "pt", "id": "1198056959955656704", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "created_at": "2019-11-23T01:53:32.000Z", "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198056959955656704"], "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "175148524", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}]}, {"lang": "pt", "id": "1198056893865955329", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "traumann", "id": "48070448"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 33, "probability": 0.9433, "type": "Person", "normalized_text": "Henry Sobel"}, {"start": 50, "end": 54, "probability": 0.9344, "type": "Place", "normalized_text": "Miami"}, {"start": 66, "end": 70, "probability": 0.9384, "type": "Person", "normalized_text": "Sobel"}, {"start": 124, "end": 138, "probability": 0.9595, "type": "Person", "normalized_text": "Vladimir Herzog"}]}, "created_at": "2019-11-23T01:53:16.000Z", "text": "RT @traumann: O rabino Henry Sobel morreu hoje em Miami. Em 1975, Sobel se recusou a enterrar como suicida o preso pol\u00edtico Vladimir Herzog\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198056893865955329"], "public_metrics": {"retweet_count": 511, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "473015838", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197878065839239169"}]}, {"lang": "pt", "id": "1198056876627447809", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "created_at": "2019-11-23T01:53:12.000Z", "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198056876627447809"], "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "75533867", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}]}, {"lang": "pt", "id": "1198056831437942784", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "rodaviva", "id": "14840606"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 59, "probability": 0.9495, "type": "Person", "normalized_text": "Henry Sobel"}, {"start": 116, "end": 123, "probability": 0.8959, "type": "Other", "normalized_text": "RodaViva"}], "hashtags": [{"start": 115, "end": 124, "tag": "RodaViva"}]}, "created_at": "2019-11-23T01:53:02.000Z", "text": "RT @rodaviva: Morreu hoje, aos 75 anos, o rabino Henry Sobel, figura importante na defesa dos direitos humanos. No #RodaViva, ele falou sob\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198056831437942784"], "public_metrics": {"retweet_count": 146, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "972608916348645377", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197914883679047681"}]}, {"lang": "pt", "id": "1198056793588584450", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "created_at": "2019-11-23T01:52:53.000Z", "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198056793588584450"], "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "50370627", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}]}, {"lang": "pt", "id": "1198056792909058048", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ToniBulhoes", "id": "32970721"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 34, "probability": 0.8753, "type": "Person", "normalized_text": "Henry Sobel"}]}, "created_at": "2019-11-23T01:52:52.000Z", "text": "RT @ToniBulhoes: Morreu Henry Sobel, um nome para ser lembrado por todas as jovens gera\u00e7\u00f5es brasileiras. Um religioso que enfrentou o fasci\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198056792909058048"], "public_metrics": {"retweet_count": 65, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "972608916348645377", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197902865408385030"}]}, {"lang": "pt", "id": "1198056740480307201", "in_reply_to_user_id": "786557118761439234", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "neuromanso", "id": "786557118761439234"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 51, "probability": 0.8687, "type": "Person", "normalized_text": "Herzog"}]}, "created_at": "2019-11-23T01:52:40.000Z", "text": "@neuromanso inclusive ele se negou a enterrar Herzog como suicida (como p\u00e1ria) contrariando a vers\u00e3o oficial", "edit_history_tweet_ids": ["1198056740480307201"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "999298658347646977", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198054342219255809"}]}, {"lang": "pt", "id": "1198056733710700545", "geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}, "created_at": "2019-11-23T01:52:38.000Z", "text": "a\u00ed rid\u00edculo esse final da Josiane, a menina tocou o inferno matou roubou e os carai e a\u00ed se converte e pronto tem um final de reden\u00e7\u00e3o vsf", "edit_history_tweet_ids": ["1198056733710700545"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "59255137", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 32, "probability": 0.6164, "type": "Person", "normalized_text": "Josiane"}]}}, {"lang": "es", "id": "1198056712516837376", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "exdxoo", "id": "1089908406142537728"}]}, "created_at": "2019-11-23T01:52:33.000Z", "text": "RT @exdxoo: Yo he sido por esta red social: hombre, mujer, heterosexual, LGBT, poeta, depresivo, suicida, puta, proxeneta, asesino, vendedo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198056712516837376"], "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2484629705", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197937147107586048"}]}, {"lang": "pt", "id": "1198056710243532800", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "marcopevieira", "id": "1475239706"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 59, "probability": 0.9659, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Bolsonaro"}, {"start": 79, "end": 86, "probability": 0.9234, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 117, "end": 118, "probability": 0.9385, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}]}, "created_at": "2019-11-23T01:52:33.000Z", "text": "RT @marcopevieira: Se toda vez que vc ligar Carlos Bolsonaro ao assassinato da Marielle e receber como resposta \"e o PT, matou quantos?\", e\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198056710243532800"], "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3765238935", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197845817350086661"}]}, {"lang": "pt", "id": "1198056603922190336", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "euquaseCAIO", "id": "146932733"}], "annotations": [{"start": 108, "end": 124, "probability": 0.8496, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "created_at": "2019-11-23T01:52:07.000Z", "text": "RT @euquaseCAIO: Bicho, olha essas 3 atrizes po, pra essa novela ser ruim s\u00f3 se o roteirista for o mesmo de Esquadr\u00e3o Suicida https://t.co/\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198056603922190336"], "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "167570336", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197840570372296705"}]}, {"lang": "es", "id": "1198056537878478848", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 33, "probability": 0.9652, "type": "Organization", "normalized_text": "INE"}]}, "created_at": "2019-11-23T01:51:52.000Z", "text": "RT @fmartinmoreno: Destruir al INE mediante la reducci\u00f3n salvaje de su presupuesto o a trav\u00e9s de la sustituci\u00f3n perversa de sus consejeros,\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198056537878478848"], "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1097647008175804422", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197898252676259840"}]}, {"lang": "pt", "id": "1198056454411948034", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "created_at": "2019-11-23T01:51:32.000Z", "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198056454411948034"], "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "83485789", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}]}, {"lang": "pt", "id": "1198056444979032066", "created_at": "2019-11-23T01:51:29.000Z", "text": "kkk mano \u00e9 tao loco v\u00ea aquelas pessoas q cagam pra outros, que quando algu\u00e9m famoso ou que se suicida morrem, fala tem q da valor ao pr\u00f3ximo e etc.. mas quando precisa cagam e andam \u00e9 foda mano a sociedade \u00e9 hip\u00f3crita pra caralho toma no cu", "edit_history_tweet_ids": ["1198056444979032066"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2987848797"}, {"lang": "pt", "id": "1198056394315968512", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "traumann", "id": "48070448"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 33, "probability": 0.9433, "type": "Person", "normalized_text": "Henry Sobel"}, {"start": 50, "end": 54, "probability": 0.9344, "type": "Place", "normalized_text": "Miami"}, {"start": 66, "end": 70, "probability": 0.9384, "type": "Person", "normalized_text": "Sobel"}, {"start": 124, "end": 138, "probability": 0.9595, "type": "Person", "normalized_text": "Vladimir Herzog"}]}, "created_at": "2019-11-23T01:51:17.000Z", "text": "RT @traumann: O rabino Henry Sobel morreu hoje em Miami. Em 1975, Sobel se recusou a enterrar como suicida o preso pol\u00edtico Vladimir Herzog\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198056394315968512"], "public_metrics": {"retweet_count": 511, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "972608916348645377", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197878065839239169"}]}, {"lang": "es", "id": "1198056368932044801", "in_reply_to_user_id": "93038133", "created_at": "2019-11-23T01:51:11.000Z", "text": "@saboripitiamela Gracias se\u00f1or. Ya est\u00e1s capacitado para trabajar en ayuda al suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1198056368932044801"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "186969769", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198056168498835456"}]}, {"lang": "pt", "id": "1198056354788847616", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "created_at": "2019-11-23T01:51:08.000Z", "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198056354788847616"], "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "334358066", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}]}, {"lang": "pt", "id": "1198056350737162240", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "LuizAlbertoLFG", "id": "1036451355148406785"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 28, "probability": 0.8716, "type": "Person", "normalized_text": "Sobel"}, {"start": 82, "end": 93, "probability": 0.9541, "type": "Person", "normalized_text": "Vlado Herzog"}]}, "created_at": "2019-11-23T01:51:07.000Z", "text": "RT @LuizAlbertoLFG: Foi Sobel que se recusou a enterrar como suicida o jornalista Vlado Herzog, em 1975, morto pela ditadura, que mentia so\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198056350737162240"], "public_metrics": {"retweet_count": 609, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "972608916348645377", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197881847893647363"}]}, {"lang": "pt", "id": "1198056302779490308", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "LuizAlbertoLFG", "id": "1036451355148406785"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 28, "probability": 0.8716, "type": "Person", "normalized_text": "Sobel"}, {"start": 82, "end": 93, "probability": 0.9541, "type": "Person", "normalized_text": "Vlado Herzog"}]}, "created_at": "2019-11-23T01:50:56.000Z", "text": "RT @LuizAlbertoLFG: Foi Sobel que se recusou a enterrar como suicida o jornalista Vlado Herzog, em 1975, morto pela ditadura, que mentia so\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198056302779490308"], "public_metrics": {"retweet_count": 609, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "37044302", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197881847893647363"}]}, {"lang": "pt", "id": "1198056283657646080", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "marcopevieira", "id": "1475239706"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 59, "probability": 0.9659, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Bolsonaro"}, {"start": 79, "end": 86, "probability": 0.9234, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 117, "end": 118, "probability": 0.9385, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}]}, "created_at": "2019-11-23T01:50:51.000Z", "text": "RT @marcopevieira: Se toda vez que vc ligar Carlos Bolsonaro ao assassinato da Marielle e receber como resposta \"e o PT, matou quantos?\", e\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198056283657646080"], "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1099360749456101377", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197845817350086661"}]}, {"lang": "pt", "id": "1198056255241240576", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "created_at": "2019-11-23T01:50:44.000Z", "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198056255241240576"], "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "243933509", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}]}, {"lang": "es", "id": "1198056240661880832", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 33, "probability": 0.9652, "type": "Organization", "normalized_text": "INE"}]}, "created_at": "2019-11-23T01:50:41.000Z", "text": "RT @fmartinmoreno: Destruir al INE mediante la reducci\u00f3n salvaje de su presupuesto o a trav\u00e9s de la sustituci\u00f3n perversa de sus consejeros,\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198056240661880832"], "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2932171937", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197898252676259840"}]}, {"lang": "pt", "id": "1198056230272585729", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "LuizAlbertoLFG", "id": "1036451355148406785"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 28, "probability": 0.8716, "type": "Person", "normalized_text": "Sobel"}, {"start": 82, "end": 93, "probability": 0.9541, "type": "Person", "normalized_text": "Vlado Herzog"}]}, "created_at": "2019-11-23T01:50:38.000Z", "text": "RT @LuizAlbertoLFG: Foi Sobel que se recusou a enterrar como suicida o jornalista Vlado Herzog, em 1975, morto pela ditadura, que mentia so\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198056230272585729"], "public_metrics": {"retweet_count": 609, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2205873306", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197881847893647363"}]}, {"lang": "pt", "id": "1198056169367101446", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "created_at": "2019-11-23T01:50:24.000Z", "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198056169367101446"], "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1109658522197868544", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}]}, {"lang": "es", "id": "1198056164250079233", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}]}, "created_at": "2019-11-23T01:50:23.000Z", "text": "RT @Cluzcar: Como ministra se hizo la loca cuando el cobarde suicida llen\u00f3 el magisterio de puro INEPTO CON CARNET del Apra, muchos \"docent\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198056164250079233"], "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "839566049959940108", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197513874607656961"}]}, {"lang": "pt", "id": "1198056121505845248", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "created_at": "2019-11-23T01:50:12.000Z", "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198056121505845248"], "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "978742974757654528", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}]}, {"lang": "pt", "id": "1198056112681095168", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "created_at": "2019-11-23T01:50:10.000Z", "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198056112681095168"], "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "848308805419008000", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}]}, {"lang": "pt", "id": "1198056090610667521", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "marcopevieira", "id": "1475239706"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 59, "probability": 0.9659, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Bolsonaro"}, {"start": 79, "end": 86, "probability": 0.9234, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 117, "end": 118, "probability": 0.9385, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}]}, "created_at": "2019-11-23T01:50:05.000Z", "text": "RT @marcopevieira: Se toda vez que vc ligar Carlos Bolsonaro ao assassinato da Marielle e receber como resposta \"e o PT, matou quantos?\", e\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198056090610667521"], "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1058146114157842432", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197845817350086661"}]}, {"lang": "pt", "id": "1198056068246593536", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "created_at": "2019-11-23T01:50:00.000Z", "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198056068246593536"], "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2391106062", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}]}, {"lang": "pt", "id": "1198056050785759232", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "created_at": "2019-11-23T01:49:55.000Z", "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198056050785759232"], "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1105581290328338432", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}]}, {"lang": "es", "id": "1198056020142120960", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArgosMozart", "id": "122541642"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 32, "probability": 0.804, "type": "Person", "normalized_text": "Meier"}, {"start": 105, "end": 122, "probability": 0.6535, "type": "Person", "normalized_text": "CristoDeChorrillos"}], "hashtags": [{"start": 27, "end": 33, "tag": "Meier"}, {"start": 104, "end": 123, "tag": "CristoDeChorrillos"}]}, "created_at": "2019-11-23T01:49:48.000Z", "text": "RT @ArgosMozart: la se\u00f1ora #Meier tiene en un rinc\u00f3n de su sala de su palacete, un foto grande, como el #CristoDeChorrillos, del delincuent\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198056020142120960"], "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "635516032", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197909484158492673"}]}, {"lang": "es", "id": "1198055976206778368", "entities": {"urls": [{"start": 131, "end": 154, "url": "https://t.co/xZ5ZL4Vk4R", "expanded_url": "https://twitter.com/AleStormblessed/status/1197507750688886786", "display_url": "twitter.com/AleStormblesse\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-23T01:49:38.000Z", "text": "profesor suicida conoce los transtornos psicol\u00f3gicos de todas sus estudiantes mientras se burla del vac\u00edo haciendo chistes amargos https://t.co/xZ5ZL4Vk4R", "edit_history_tweet_ids": ["1198055976206778368"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "182223910", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1197507750688886786"}]}, {"lang": "pt", "id": "1198055864269234176", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "created_at": "2019-11-23T01:49:11.000Z", "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198055864269234176"], "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1189988045807931395", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}]}, {"lang": "pt", "id": "1198055789468012544", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "LuizAlbertoLFG", "id": "1036451355148406785"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 28, "probability": 0.8716, "type": "Person", "normalized_text": "Sobel"}, {"start": 82, "end": 93, "probability": 0.9541, "type": "Person", "normalized_text": "Vlado Herzog"}]}, "created_at": "2019-11-23T01:48:53.000Z", "text": "RT @LuizAlbertoLFG: Foi Sobel que se recusou a enterrar como suicida o jornalista Vlado Herzog, em 1975, morto pela ditadura, que mentia so\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198055789468012544"], "public_metrics": {"retweet_count": 609, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "80492005", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197881847893647363"}]}, {"lang": "pt", "id": "1198055755666132992", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "created_at": "2019-11-23T01:48:45.000Z", "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198055755666132992"], "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "808353827111976961", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}]}, {"lang": "pt", "id": "1198055742722498560", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "created_at": "2019-11-23T01:48:42.000Z", "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198055742722498560"], "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1104525908122181634", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}]}, {"lang": "pt", "id": "1198055713110663171", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "created_at": "2019-11-23T01:48:35.000Z", "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198055713110663171"], "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "44395491", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}]}, {"lang": "pt", "id": "1198055707188305920", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "created_at": "2019-11-23T01:48:34.000Z", "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198055707188305920"], "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1152294617821450240", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}]}, {"lang": "es", "id": "1198055702239096832", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 33, "probability": 0.9652, "type": "Organization", "normalized_text": "INE"}]}, "created_at": "2019-11-23T01:48:32.000Z", "text": "RT @fmartinmoreno: Destruir al INE mediante la reducci\u00f3n salvaje de su presupuesto o a trav\u00e9s de la sustituci\u00f3n perversa de sus consejeros,\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198055702239096832"], "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "129938173", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197898252676259840"}]}, {"lang": "pt", "id": "1198055564753997824", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "created_at": "2019-11-23T01:48:00.000Z", "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198055564753997824"], "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "704700232", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}]}, {"lang": "es", "id": "1198055533569294336", "in_reply_to_user_id": "829750511624679424", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Politica_LR", "id": "829750511624679424"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 49, "probability": 0.6295, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}]}, "created_at": "2019-11-23T01:47:52.000Z", "text": "@Politica_LR Por eso y muchas cosas m\u00e1s el Suicida debe estar ardiendo eternamente en el infierno !!!", "edit_history_tweet_ids": ["1198055533569294336"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1136322376562544645", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197943512412704769"}]}, {"lang": "es", "id": "1198055499930820608", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 33, "probability": 0.9652, "type": "Organization", "normalized_text": "INE"}]}, "created_at": "2019-11-23T01:47:44.000Z", "text": "RT @fmartinmoreno: Destruir al INE mediante la reducci\u00f3n salvaje de su presupuesto o a trav\u00e9s de la sustituci\u00f3n perversa de sus consejeros,\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198055499930820608"], "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "153957740", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197898252676259840"}]}, {"lang": "es", "id": "1198055425066905605", "entities": {"urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/6GoLoEKE5q", "expanded_url": "https://twitter.com/MadameTempestad/status/1197501844538437632", "display_url": "twitter.com/MadameTempesta\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}]}, "created_at": "2019-11-23T01:47:26.000Z", "text": "RT @claudiacisneros: Lo alentador son los comentarios que le siguen a la publicaci\u00f3n de la foto del suicida https://t.co/6GoLoEKE5q", "edit_history_tweet_ids": ["1198055425066905605"], "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2784808421", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197648647552471042"}]}, {"lang": "pt", "id": "1198055413431898118", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "marcopevieira", "id": "1475239706"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 59, "probability": 0.9659, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Bolsonaro"}, {"start": 79, "end": 86, "probability": 0.9234, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 117, "end": 118, "probability": 0.9385, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}]}, "created_at": "2019-11-23T01:47:24.000Z", "text": "RT @marcopevieira: Se toda vez que vc ligar Carlos Bolsonaro ao assassinato da Marielle e receber como resposta \"e o PT, matou quantos?\", e\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198055413431898118"], "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2608009411", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197845817350086661"}]}, {"lang": "pt", "id": "1198055390136741888", "in_reply_to_user_id": "826037515", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "ReporterCult", "id": "826037515"}]}, "created_at": "2019-11-23T01:47:18.000Z", "text": "@ReporterCult Esquadr\u00e3o Suicida povo? N\u00e3o n\u00e9? rsrsrsrs", "edit_history_tweet_ids": ["1198055390136741888"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "68200446", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198053570278567936"}]}, {"lang": "pt", "id": "1198055327855497216", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "belpetit", "id": "59834186"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 28, "probability": 0.9718, "type": "Person", "normalized_text": "Vladimir Herzog"}, {"start": 74, "end": 84, "probability": 0.9646, "type": "Person", "normalized_text": "Henry Sobel"}]}, "created_at": "2019-11-23T01:47:03.000Z", "text": "RT @belpetit: Vladimir Herzog teria sido enterrado como suicida n\u00e3o fosse Henry Sobel enfrentar as autoridades at\u00e9 que o jornalista fosse e\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198055327855497216"], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "783814765185474560", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198054944777080832"}]}, {"lang": "pt", "id": "1198055290714951680", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "marcopevieira", "id": "1475239706"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 59, "probability": 0.9659, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Bolsonaro"}, {"start": 79, "end": 86, "probability": 0.9234, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 117, "end": 118, "probability": 0.9385, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}]}, "created_at": "2019-11-23T01:46:54.000Z", "text": "RT @marcopevieira: Se toda vez que vc ligar Carlos Bolsonaro ao assassinato da Marielle e receber como resposta \"e o PT, matou quantos?\", e\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198055290714951680"], "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "274165126", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197845817350086661"}]}, {"lang": "pt", "id": "1198055254308347904", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "created_at": "2019-11-23T01:46:46.000Z", "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198055254308347904"], "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "49888215", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}]}, {"lang": "pt", "id": "1198055235895386112", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "created_at": "2019-11-23T01:46:41.000Z", "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198055235895386112"], "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "298721082", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}]}, {"lang": "es", "id": "1198055208779231232", "created_at": "2019-11-23T01:46:35.000Z", "text": "qu\u00e9 tan suicida ten\u00e9s que ser para hacer un seminario de romanticismo", "edit_history_tweet_ids": ["1198055208779231232"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "969396775885983744"}, {"lang": "es", "id": "1198055193746837510", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "S4DB4RBIE", "id": "1339676110016176128"}]}, "created_at": "2019-11-23T01:46:31.000Z", "text": "RT @S4DB4RBIE: el cloro me huele a semen y hay veces q quiero unos shots d cloro otros dias uno shots d semen me pongo sadica y suicida ten\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198055193746837510"], "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "52827024", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197944455493570561"}]}, {"lang": "pt", "id": "1198055182266974208", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "created_at": "2019-11-23T01:46:28.000Z", "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198055182266974208"], "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2812183155", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}]}, {"lang": "pt", "id": "1198055113153302528", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "created_at": "2019-11-23T01:46:12.000Z", "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198055113153302528"], "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "81680512", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}]}, {"lang": "pt", "id": "1198055103367983106", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "LuizAlbertoLFG", "id": "1036451355148406785"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 28, "probability": 0.8716, "type": "Person", "normalized_text": "Sobel"}, {"start": 82, "end": 93, "probability": 0.9541, "type": "Person", "normalized_text": "Vlado Herzog"}]}, "created_at": "2019-11-23T01:46:10.000Z", "text": "RT @LuizAlbertoLFG: Foi Sobel que se recusou a enterrar como suicida o jornalista Vlado Herzog, em 1975, morto pela ditadura, que mentia so\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198055103367983106"], "public_metrics": {"retweet_count": 609, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4902226599", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197881847893647363"}]}, {"lang": "pt", "id": "1198055082115424257", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "andrecaramante", "id": "187398436"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 114, "probability": 0.8224, "type": "Organization", "normalized_text": "SBT"}, {"start": 129, "end": 137, "probability": 0.6678, "type": "Organization", "normalized_text": "Jovem Pan"}]}, "created_at": "2019-11-23T01:46:05.000Z", "text": "RT @andrecaramante: O jornalismo que mata. E o que celebra a morte - Homem se matou ap\u00f3s ser ridicularizado por SBT; parceira da Jovem Pan\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198055082115424257"], "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "87743630", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197999792175099906"}]}, {"lang": "es", "id": "1198055030559051778", "entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.7736, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 109, "end": 120, "probability": 0.8725, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "hashtags": [{"start": 56, "end": 62, "tag": "ebook"}]}, "created_at": "2019-11-23T01:45:52.000Z", "text": "RT @ConchiAragonP: \u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0 \n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formad\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198055030559051778"], "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3426822683", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197404273048477702"}]}, {"lang": "pt", "id": "1198054983373078528", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "created_at": "2019-11-23T01:45:41.000Z", "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198054983373078528"], "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "54543418", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}]}, {"lang": "pt", "id": "1198054944777080832", "created_at": "2019-11-23T01:45:32.000Z", "text": "Vladimir Herzog teria sido enterrado como suicida n\u00e3o fosse Henry Sobel enfrentar as autoridades at\u00e9 que o jornalista fosse enterrado no centro do cemit\u00e9rio israelita. Que encontre paz e sirva de inspira\u00e7\u00e3o.", "edit_history_tweet_ids": ["1198054944777080832"], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 27, "quote_count": 0}, "author_id": "59834186", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.9713, "type": "Person", "normalized_text": "Vladimir Herzog"}, {"start": 60, "end": 70, "probability": 0.9534, "type": "Person", "normalized_text": "Henry Sobel"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1198054937156050944", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "created_at": "2019-11-23T01:45:30.000Z", "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198054937156050944"], "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1047196997969698816", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}]}, {"lang": "pt", "id": "1198054818578911235", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "created_at": "2019-11-23T01:45:02.000Z", "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198054818578911235"], "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1130315214031859712", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}]}, {"lang": "pt", "id": "1198054809095589888", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "created_at": "2019-11-23T01:44:59.000Z", "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198054809095589888"], "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1146457992436559873", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}]}, {"lang": "pt", "id": "1198054796940447744", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "created_at": "2019-11-23T01:44:57.000Z", "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198054796940447744"], "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "981342417554231296", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}]}, {"lang": "pt", "id": "1198054766661771270", "entities": {"urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/VyTzIUm8d1", "expanded_url": "https://twitter.com/SraPetruccelli/status/1198054559874199553/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VyTzIUm8d1", "media_key": "3_1198054555776421888"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 46, "probability": 0.9677, "type": "Person", "normalized_text": "Maria da Paz"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 34, "tag": "ADonaDoPeda\u00e7o"}]}, "created_at": "2019-11-23T01:44:49.000Z", "text": "RT @SraPetruccelli: #ADonaDoPeda\u00e7o\nMaria da Paz colocando mais um integrante do esquadr\u00e3o suicida no mundo: https://t.co/VyTzIUm8d1", "edit_history_tweet_ids": ["1198054766661771270"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "748297628937494528", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198054559874199553"}]}, {"lang": "es", "id": "1198054735615528961", "entities": {"urls": [{"start": 27, "end": 50, "url": "https://t.co/mfcJkJaEzc", "expanded_url": "https://laverdadnoticias.com/crimen/Nina-se-suicida-por-que-su-padre-la-violaba-y-su-madre-lo-permitia-20190228-0014.html", "display_url": "laverdadnoticias.com/crimen/Nina-se\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://laverdadnoticias.com/crimen/Nina-se-suicida-por-que-su-padre-la-violaba-y-su-madre-lo-permitia-20190228-0014.html"}]}, "created_at": "2019-11-23T01:44:42.000Z", "text": "No te pierdas esta noticia https://t.co/mfcJkJaEzc", "edit_history_tweet_ids": ["1198054735615528961"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2921084296"}, {"lang": "pt", "id": "1198054733384167424", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "created_at": "2019-11-23T01:44:41.000Z", "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198054733384167424"], "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1178693002434355201", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}]}, {"lang": "pt", "id": "1198054725050130432", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "created_at": "2019-11-23T01:44:39.000Z", "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198054725050130432"], "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1156776077500530688", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}]}, {"lang": "pt", "id": "1198054719706587136", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "LuizAlbertoLFG", "id": "1036451355148406785"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 28, "probability": 0.8716, "type": "Person", "normalized_text": "Sobel"}, {"start": 82, "end": 93, "probability": 0.9541, "type": "Person", "normalized_text": "Vlado Herzog"}]}, "created_at": "2019-11-23T01:44:38.000Z", "text": "RT @LuizAlbertoLFG: Foi Sobel que se recusou a enterrar como suicida o jornalista Vlado Herzog, em 1975, morto pela ditadura, que mentia so\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198054719706587136"], "public_metrics": {"retweet_count": 609, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "71033370", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197881847893647363"}]}, {"lang": "pt", "id": "1198054690640019456", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "marcopevieira", "id": "1475239706"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 59, "probability": 0.9659, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Bolsonaro"}, {"start": 79, "end": 86, "probability": 0.9234, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 117, "end": 118, "probability": 0.9385, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}]}, "created_at": "2019-11-23T01:44:31.000Z", "text": "RT @marcopevieira: Se toda vez que vc ligar Carlos Bolsonaro ao assassinato da Marielle e receber como resposta \"e o PT, matou quantos?\", e\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198054690640019456"], "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1062117653605687296", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197845817350086661"}]}, {"lang": "pt", "id": "1198054684180852736", "entities": {"urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/VyTzIUm8d1", "expanded_url": "https://twitter.com/SraPetruccelli/status/1198054559874199553/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VyTzIUm8d1", "media_key": "3_1198054555776421888"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 46, "probability": 0.9677, "type": "Person", "normalized_text": "Maria da Paz"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 34, "tag": "ADonaDoPeda\u00e7o"}]}, "created_at": "2019-11-23T01:44:30.000Z", "text": "RT @SraPetruccelli: #ADonaDoPeda\u00e7o\nMaria da Paz colocando mais um integrante do esquadr\u00e3o suicida no mundo: https://t.co/VyTzIUm8d1", "edit_history_tweet_ids": ["1198054684180852736"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1399954405", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198054559874199553"}]}, {"lang": "pt", "id": "1198054665398706176", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "created_at": "2019-11-23T01:44:25.000Z", "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198054665398706176"], "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "939623551006597125", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}]}, {"lang": "es", "id": "1198054660445220865", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 33, "probability": 0.9652, "type": "Organization", "normalized_text": "INE"}]}, "created_at": "2019-11-23T01:44:24.000Z", "text": "RT @fmartinmoreno: Destruir al INE mediante la reducci\u00f3n salvaje de su presupuesto o a trav\u00e9s de la sustituci\u00f3n perversa de sus consejeros,\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198054660445220865"], "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "116764057", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197898252676259840"}]}, {"lang": "pt", "id": "1198054588202520577", "entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/jW7G4hDlCW", "expanded_url": "https://twitter.com/Cristin68676754/status/1198054588202520577/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jW7G4hDlCW", "media_key": "3_1198054535048171520"}]}, "created_at": "2019-11-23T01:44:07.000Z", "text": "Cada um fala o que quer e acredita na desgra\u00e7a que quiser, m\u00e1s nunca levantarei a v\u00f3z para homenagear um assassino, n\u00e3o importa se ele matou comunistas , socialistas, liberais, democratas ou republicanos, assassino sempre ser\u00e1 assassino, nenhum assassino merece aplausos. Vergonha https://t.co/jW7G4hDlCW", "edit_history_tweet_ids": ["1198054588202520577"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 1}, "author_id": "1101614617514725377"}, {"lang": "pt", "id": "1198054559874199553", "entities": {"urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/VyTzIUm8d1", "expanded_url": "https://twitter.com/SraPetruccelli/status/1198054559874199553/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VyTzIUm8d1", "media_key": "3_1198054555776421888"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 13, "probability": 0.6649, "type": "Other", "normalized_text": "ADonaDoPeda\u00e7o"}, {"start": 15, "end": 26, "probability": 0.9765, "type": "Person", "normalized_text": "Maria da Paz"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 14, "tag": "ADonaDoPeda\u00e7o"}]}, "created_at": "2019-11-23T01:44:00.000Z", "text": "#ADonaDoPeda\u00e7o\nMaria da Paz colocando mais um integrante do esquadr\u00e3o suicida no mundo: https://t.co/VyTzIUm8d1", "edit_history_tweet_ids": ["1198054559874199553"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "2726425540"}, {"lang": "pt", "id": "1198054552173531138", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "created_at": "2019-11-23T01:43:58.000Z", "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198054552173531138"], "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2235327544", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}]}, {"lang": "pt", "id": "1198054545068318722", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "rodaviva", "id": "14840606"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 59, "probability": 0.9495, "type": "Person", "normalized_text": "Henry Sobel"}, {"start": 116, "end": 123, "probability": 0.8959, "type": "Other", "normalized_text": "RodaViva"}], "hashtags": [{"start": 115, "end": 124, "tag": "RodaViva"}]}, "created_at": "2019-11-23T01:43:56.000Z", "text": "RT @rodaviva: Morreu hoje, aos 75 anos, o rabino Henry Sobel, figura importante na defesa dos direitos humanos. No #RodaViva, ele falou sob\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198054545068318722"], "public_metrics": {"retweet_count": 146, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2735400408", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197914883679047681"}]}, {"lang": "es", "id": "1198054512965099520", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "dagoherediar", "id": "733054094688968705"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 35, "tag": "viernesdeyavalio"}]}, "created_at": "2019-11-23T01:43:49.000Z", "text": "RT @dagoherediar: #viernesdeyavalio\nCuando ninguno de tus compas quiere pistear y mejor te vas con el escuadr\u00f3n suicida: https://t.co/cDWck\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198054512965099520"], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1132796669324431361", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198044684091834368"}]}, {"lang": "es", "id": "1198054304214597633", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "S4DB4RBIE", "id": "1339676110016176128"}]}, "created_at": "2019-11-23T01:42:59.000Z", "text": "RT @S4DB4RBIE: el cloro me huele a semen y hay veces q quiero unos shots d cloro otros dias uno shots d semen me pongo sadica y suicida ten\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198054304214597633"], "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "92639887", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197944455493570561"}]}, {"lang": "es", "id": "1198054259457220608", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "created_at": "2019-11-23T01:42:48.000Z", "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "edit_history_tweet_ids": ["1198054259457220608"], "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "107856658", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}]}, {"lang": "pt", "id": "1198054257251045377", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "marcopevieira", "id": "1475239706"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 59, "probability": 0.9659, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Bolsonaro"}, {"start": 79, "end": 86, "probability": 0.9234, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 117, "end": 118, "probability": 0.9385, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}]}, "created_at": "2019-11-23T01:42:48.000Z", "text": "RT @marcopevieira: Se toda vez que vc ligar Carlos Bolsonaro ao assassinato da Marielle e receber como resposta \"e o PT, matou quantos?\", e\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198054257251045377"], "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "159476797", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197845817350086661"}]}, {"lang": "pt", "id": "1198054196127420417", "entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/ryvSOkjBpA", "expanded_url": "https://resilienciamental.com/2018/05/23/adolescente-vitima-de-bullying-se-suicida-por-nao-aguentar-mais-os-deboches-com-o-seu-corpo/", "display_url": "resilienciamental.com/2018/05/23/ado\u2026"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 29, "probability": 0.5142, "type": "Other", "normalized_text": "bullying"}]}, "created_at": "2019-11-23T01:42:33.000Z", "text": "Adolescente v\u00edtima de bullying se suicida por \u2018n\u00e3o aguentar mais\u2019 os deboches com o seu corpo https://t.co/ryvSOkjBpA", "edit_history_tweet_ids": ["1198054196127420417"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1719053694"}, {"lang": "es", "id": "1198054139701452801", "entities": {"urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/nYQDfplip1", "expanded_url": "https://quintopoderqrp.com/?p=210785", "display_url": "quintopoderqrp.com/?p=210785"}, {"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/Uw4a9EshOa", "expanded_url": "https://twitter.com/5toPoderqroo/status/1198054139701452801/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Uw4a9EshOa", "media_key": "3_1198054120705404933"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 48, "probability": 0.6932, "type": "Place", "normalized_text": "CDMX"}]}, "created_at": "2019-11-23T01:42:20.000Z", "text": "HOMBRE SE SUICIDA SALTANDO DE EDIFICIO EN LA CDMX\nLa nota\ud83d\udc47\ud83d\udc47\nhttps://t.co/nYQDfplip1 https://t.co/Uw4a9EshOa", "edit_history_tweet_ids": ["1198054139701452801"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "865354495991087104"}, {"lang": "pt", "id": "1198054103563358209", "created_at": "2019-11-23T01:42:11.000Z", "text": "RT @Alifariass: TEU MARIDO \u00c9 GUERREIRO? porque ta preso? Porqu\u00ea roubou, matou ou traficou? GUERREIRO \u00e9 um HOMEM que acorda as 6:00 hrs da m\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198054103563358209"], "public_metrics": {"retweet_count": 119, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "744029017", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.5953, "type": "Person", "normalized_text": "MARIDO"}, {"start": 91, "end": 99, "probability": 0.6164, "type": "Person", "normalized_text": "GUERREIRO"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197569815264804864"}]}, {"lang": "pt", "id": "1198054042410332160", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "JeffyuriYuri", "id": "3298495005"}], "annotations": [{"start": 105, "end": 117, "probability": 0.7454, "type": "Other", "normalized_text": "ADonaDoPeda\u00e7o"}], "hashtags": [{"start": 104, "end": 118, "tag": "ADonaDoPeda\u00e7o"}]}, "created_at": "2019-11-23T01:41:57.000Z", "text": "RT @JeffyuriYuri: OS VIL\u00c3O TUDO SE DANDO BEM NO FINAL DA NOVELA// LEMBREI QUE O CHICLETE MATOU O CAMILO #ADonaDoPeda\u00e7o https://t.co/ZxGQDUw\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198054042410332160"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1193990110309732354", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198053791570038784"}]}, {"lang": "es", "id": "1198054023171133440", "entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/UsrKb0yFih", "expanded_url": "https://twitter.com/AleStormblessed/status/1197507750688886786", "display_url": "twitter.com/AleStormblesse\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-23T01:41:52.000Z", "text": "Un pibito se hace amigo de un suicida y se convierte en detective https://t.co/UsrKb0yFih", "edit_history_tweet_ids": ["1198054023171133440"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "700396915326873600", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1197507750688886786"}]}, {"lang": "pt", "id": "1198054007488630784", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "LuizAlbertoLFG", "id": "1036451355148406785"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 28, "probability": 0.8716, "type": "Person", "normalized_text": "Sobel"}, {"start": 82, "end": 93, "probability": 0.9541, "type": "Person", "normalized_text": "Vlado Herzog"}]}, "created_at": "2019-11-23T01:41:48.000Z", "text": "RT @LuizAlbertoLFG: Foi Sobel que se recusou a enterrar como suicida o jornalista Vlado Herzog, em 1975, morto pela ditadura, que mentia so\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198054007488630784"], "public_metrics": {"retweet_count": 609, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "35253242", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197881847893647363"}]}, {"lang": "pt", "id": "1198054004556783617", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "created_at": "2019-11-23T01:41:48.000Z", "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198054004556783617"], "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1036616392949284864", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}]}, {"lang": "pt", "id": "1198053982075265024", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "created_at": "2019-11-23T01:41:42.000Z", "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198053982075265024"], "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "976988690173095936", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}]}, {"lang": "es", "id": "1198053918225227778", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 33, "probability": 0.9652, "type": "Organization", "normalized_text": "INE"}]}, "created_at": "2019-11-23T01:41:27.000Z", "text": "RT @fmartinmoreno: Destruir al INE mediante la reducci\u00f3n salvaje de su presupuesto o a trav\u00e9s de la sustituci\u00f3n perversa de sus consejeros,\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198053918225227778"], "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "95058821", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197898252676259840"}]}, {"lang": "pt", "id": "1198053892149395456", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "JeffyuriYuri", "id": "3298495005"}], "annotations": [{"start": 105, "end": 117, "probability": 0.7454, "type": "Other", "normalized_text": "ADonaDoPeda\u00e7o"}], "hashtags": [{"start": 104, "end": 118, "tag": "ADonaDoPeda\u00e7o"}]}, "created_at": "2019-11-23T01:41:21.000Z", "text": "RT @JeffyuriYuri: OS VIL\u00c3O TUDO SE DANDO BEM NO FINAL DA NOVELA// LEMBREI QUE O CHICLETE MATOU O CAMILO #ADonaDoPeda\u00e7o https://t.co/ZxGQDUw\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198053892149395456"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1131033547333091335", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198053791570038784"}]}, {"lang": "es", "id": "1198053884805074944", "entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/QxlBagHR29", "expanded_url": "http://www.msn.com/es-mx/noticias/mexico/hombre-se-suicida-al-saltar-desde-noveno-piso-de-edificio-en-insurgentes-sur-video/ar-BBXcbwd?ocid=ob-tw-esmx-1527526919466", "display_url": "msn.com/es-mx/noticias\u2026"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 75, "probability": 0.8765, "type": "Other", "normalized_text": "Insurgentes Sur"}]}, "created_at": "2019-11-23T01:41:19.000Z", "text": "Hombre se suicida al saltar desde noveno piso de edificio en Insurgentes Sur (+video) https://t.co/QxlBagHR29", "edit_history_tweet_ids": ["1198053884805074944"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "72937865"}, {"lang": "pt", "id": "1198053871681245187", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "created_at": "2019-11-23T01:41:16.000Z", "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198053871681245187"], "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1112904871957721089", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}]}, {"lang": "pt", "id": "1198053864710299648", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "created_at": "2019-11-23T01:41:14.000Z", "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198053864710299648"], "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "899284389921738752", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}]}, {"lang": "es", "id": "1198053851187863553", "created_at": "2019-11-23T01:41:11.000Z", "text": "RT @Laura20454: Pero eso ahora no cuenta para amplias franjas de la poblaci\u00f3n que se ven inermes ante el bombardeo medi\u00e1tico y dan muestras\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198053851187863553"], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "716385448654929920", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198007503491080195"}]}, {"lang": "pt", "id": "1198053817222348800", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "created_at": "2019-11-23T01:41:03.000Z", "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198053817222348800"], "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1090042338917974017", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}]}, {"lang": "pt", "id": "1198053791570038784", "entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/ZxGQDUwkcc", "expanded_url": "https://twitter.com/JeffyuriYuri/status/1198053791570038784/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZxGQDUwkcc", "media_key": "3_1198053571771678721"}, {"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/ZxGQDUwkcc", "expanded_url": "https://twitter.com/JeffyuriYuri/status/1198053791570038784/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZxGQDUwkcc", "media_key": "3_1198053571771740160"}], "annotations": [{"start": 87, "end": 99, "probability": 0.7886, "type": "Other", "normalized_text": "ADonaDoPeda\u00e7o"}], "hashtags": [{"start": 86, "end": 100, "tag": "ADonaDoPeda\u00e7o"}]}, "created_at": "2019-11-23T01:40:57.000Z", "text": "OS VIL\u00c3O TUDO SE DANDO BEM NO FINAL DA NOVELA// LEMBREI QUE O CHICLETE MATOU O CAMILO #ADonaDoPeda\u00e7o https://t.co/ZxGQDUwkcc", "edit_history_tweet_ids": ["1198053791570038784"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "3298495005"}, {"lang": "es", "id": "1198053638867955712", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 33, "probability": 0.9652, "type": "Organization", "normalized_text": "INE"}]}, "created_at": "2019-11-23T01:40:20.000Z", "text": "RT @fmartinmoreno: Destruir al INE mediante la reducci\u00f3n salvaje de su presupuesto o a trav\u00e9s de la sustituci\u00f3n perversa de sus consejeros,\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198053638867955712"], "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "197905066", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197898252676259840"}]}, {"lang": "pt", "id": "1198053628583518211", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "created_at": "2019-11-23T01:40:18.000Z", "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198053628583518211"], "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "340611646", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}]}, {"lang": "pt", "id": "1198053540461236224", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "created_at": "2019-11-23T01:39:57.000Z", "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198053540461236224"], "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "743287164226646016", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}]}, {"lang": "pt", "id": "1198053512959148033", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "traumann", "id": "48070448"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 33, "probability": 0.9433, "type": "Person", "normalized_text": "Henry Sobel"}, {"start": 50, "end": 54, "probability": 0.9344, "type": "Place", "normalized_text": "Miami"}, {"start": 66, "end": 70, "probability": 0.9384, "type": "Person", "normalized_text": "Sobel"}, {"start": 124, "end": 138, "probability": 0.9595, "type": "Person", "normalized_text": "Vladimir Herzog"}]}, "created_at": "2019-11-23T01:39:50.000Z", "text": "RT @traumann: O rabino Henry Sobel morreu hoje em Miami. Em 1975, Sobel se recusou a enterrar como suicida o preso pol\u00edtico Vladimir Herzog\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198053512959148033"], "public_metrics": {"retweet_count": 511, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "717388268363456512", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197878065839239169"}]}, {"lang": "pt", "id": "1198053329370337282", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "created_at": "2019-11-23T01:39:07.000Z", "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198053329370337282"], "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3225439870", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}]}, {"lang": "pt", "id": "1198053321250091009", "in_reply_to_user_id": "1177986285690118144", "created_at": "2019-11-23T01:39:05.000Z", "text": "@marcosgiusti10 a filosofia crist\u00e3 de que os fins justificam os meios , sou evang\u00e9lico mas n\u00e3o concordo , tipo um cara que matou muita gente vira crist\u00e3o por ser liberto vive na sociedade como se nada tivesse acontecido no passado a policia n\u00e3o prendeu na \u00e9poca e hj \u00e9 pastor . kkkkkk", "edit_history_tweet_ids": ["1198053321250091009"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2371568121", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198052398142545922"}]}, {"lang": "pt", "id": "1198053316732899329", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "marcopevieira", "id": "1475239706"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 59, "probability": 0.9659, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Bolsonaro"}, {"start": 79, "end": 86, "probability": 0.9234, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 117, "end": 118, "probability": 0.9385, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}]}, "created_at": "2019-11-23T01:39:04.000Z", "text": "RT @marcopevieira: Se toda vez que vc ligar Carlos Bolsonaro ao assassinato da Marielle e receber como resposta \"e o PT, matou quantos?\", e\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198053316732899329"], "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "86535323", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197845817350086661"}]}, {"lang": "pt", "id": "1198053310823047168", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "created_at": "2019-11-23T01:39:02.000Z", "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198053310823047168"], "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1002258629796466688", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}]}, {"lang": "es", "id": "1198053299758387201", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 33, "probability": 0.9652, "type": "Organization", "normalized_text": "INE"}]}, "created_at": "2019-11-23T01:39:00.000Z", "text": "RT @fmartinmoreno: Destruir al INE mediante la reducci\u00f3n salvaje de su presupuesto o a trav\u00e9s de la sustituci\u00f3n perversa de sus consejeros,\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198053299758387201"], "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "129056866", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197898252676259840"}]}, {"lang": "pt", "id": "1198053264706719745", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "created_at": "2019-11-23T01:38:51.000Z", "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198053264706719745"], "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "346204440", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}]}, {"lang": "pt", "id": "1198053250987114497", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "LuizAlbertoLFG", "id": "1036451355148406785"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 28, "probability": 0.8716, "type": "Person", "normalized_text": "Sobel"}, {"start": 82, "end": 93, "probability": 0.9541, "type": "Person", "normalized_text": "Vlado Herzog"}]}, "created_at": "2019-11-23T01:38:48.000Z", "text": "RT @LuizAlbertoLFG: Foi Sobel que se recusou a enterrar como suicida o jornalista Vlado Herzog, em 1975, morto pela ditadura, que mentia so\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198053250987114497"], "public_metrics": {"retweet_count": 609, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2344229215", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197881847893647363"}]}, {"lang": "pt", "id": "1198053247036088320", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "created_at": "2019-11-23T01:38:47.000Z", "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198053247036088320"], "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1023696897700192257", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}]}, {"lang": "pt", "id": "1198053238324510720", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "created_at": "2019-11-23T01:38:45.000Z", "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198053238324510720"], "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1052369088243228675", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}]}, {"lang": "pt", "id": "1198053236206387201", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "LuizAlbertoLFG", "id": "1036451355148406785"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 28, "probability": 0.8716, "type": "Person", "normalized_text": "Sobel"}, {"start": 82, "end": 93, "probability": 0.9541, "type": "Person", "normalized_text": "Vlado Herzog"}]}, "created_at": "2019-11-23T01:38:44.000Z", "text": "RT @LuizAlbertoLFG: Foi Sobel que se recusou a enterrar como suicida o jornalista Vlado Herzog, em 1975, morto pela ditadura, que mentia so\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198053236206387201"], "public_metrics": {"retweet_count": 609, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "983387096416247809", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197881847893647363"}]}, {"lang": "pt", "id": "1198053199346884608", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "created_at": "2019-11-23T01:38:36.000Z", "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198053199346884608"], "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1110569271803998214", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}]}, {"lang": "pt", "id": "1198053162105671680", "in_reply_to_user_id": "4821040857", "geo": {"place_id": "1c88433143d383e1"}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Noemycrf", "id": "4821040857"}]}, "created_at": "2019-11-23T01:38:27.000Z", "text": "@Noemycrf Se morrer sabemos quem matou KK", "edit_history_tweet_ids": ["1198053162105671680"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "579958504", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198052978458087424"}]}, {"lang": "es", "id": "1198053133097717766", "entities": {"urls": [{"start": 166, "end": 189, "url": "https://t.co/cQjbqs9wgG", "expanded_url": "https://www.elsoldeparral.com.mx/policiaca/se-suicida-pequena-de-12-anos-en-chihuahua-4490894.html", "display_url": "elsoldeparral.com.mx/policiaca/se-s\u2026"}], "annotations": [{"start": 156, "end": 164, "probability": 0.7751, "type": "Place", "normalized_text": "Chihuahua"}], "hashtags": [{"start": 155, "end": 165, "tag": "Chihuahua"}]}, "created_at": "2019-11-23T01:38:20.000Z", "text": "La madre de la peque\u00f1a mencion\u00f3 que la rega\u00f1\u00f3 un d\u00eda antes por haber reprobado en la escuela, motivo por el cual creen que la ni\u00f1a tom\u00f3 la fatal decisi\u00f3n. #Chihuahua https://t.co/cQjbqs9wgG", "edit_history_tweet_ids": ["1198053133097717766"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2483066684"}, {"lang": "pt", "id": "1198053094803869696", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "psol50", "id": "1202130601"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 62, "probability": 0.9498, "type": "Person", "normalized_text": "Henry Sobel"}]}, "created_at": "2019-11-23T01:38:11.000Z", "text": "RT @psol50: Deixamos aqui nossa homenagem ao rabino Henry Sobel, falecido hoje. Imprescind\u00edvel na luta pela democracia, se recusou a enterr\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198053094803869696"], "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2147983148", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197898189954781184"}]}, {"lang": "pt", "id": "1198053067050094592", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "created_at": "2019-11-23T01:38:04.000Z", "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198053067050094592"], "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "601016419", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}]}, {"lang": "pt", "id": "1198053066802696194", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "LuizAlbertoLFG", "id": "1036451355148406785"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 28, "probability": 0.8716, "type": "Person", "normalized_text": "Sobel"}, {"start": 82, "end": 93, "probability": 0.9541, "type": "Person", "normalized_text": "Vlado Herzog"}]}, "created_at": "2019-11-23T01:38:04.000Z", "text": "RT @LuizAlbertoLFG: Foi Sobel que se recusou a enterrar como suicida o jornalista Vlado Herzog, em 1975, morto pela ditadura, que mentia so\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198053066802696194"], "public_metrics": {"retweet_count": 609, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2748340264", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197881847893647363"}]}, {"lang": "pt", "id": "1198053059173203968", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "created_at": "2019-11-23T01:38:02.000Z", "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198053059173203968"], "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1138980202632175616", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}]}, {"lang": "pt", "id": "1198053044489007104", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "created_at": "2019-11-23T01:37:59.000Z", "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198053044489007104"], "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1103030539576111105", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}]}, {"lang": "es", "id": "1198052987505172482", "entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/wR0v49b5St", "expanded_url": "https://twitter.com/paulamartinez04/status/1197969522310950912", "display_url": "twitter.com/paulamartinez0\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-23T01:37:45.000Z", "text": "Y cuando tengais la mas minima sospecha de que alguien tiene una conducta suicida, preguntad e involucraos, asi quizas ese sentimiento de que no importa disminuya.\nLas enfermedades mentales no son tonteria, y no seais tan GILIPOLLAS como para pensar que quieren que sufra el resto https://t.co/wR0v49b5St", "edit_history_tweet_ids": ["1198052987505172482"], "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "2733377020", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1197969522310950912"}]}, {"lang": "pt", "id": "1198052959478800385", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "created_at": "2019-11-23T01:37:38.000Z", "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198052959478800385"], "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2668654319", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}]}, {"lang": "pt", "id": "1198052886959284224", "in_reply_to_user_id": "2736716307", "created_at": "2019-11-23T01:37:21.000Z", "text": "@jhoseokevil Amiga??? \nSe bem que n\u00e3o posso falar nada pq meu sonho era o Itachi e bem... Ele matou o cl\u00e3 todo menos o irm\u00e3o chato a\nCrise dos Uchihas", "edit_history_tweet_ids": ["1198052886959284224"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2981642098", "entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 79, "probability": 0.9721, "type": "Organization", "normalized_text": "Itachi"}, {"start": 143, "end": 149, "probability": 0.4003, "type": "Other", "normalized_text": "Uchihas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198049365362905088"}]}, {"lang": "pt", "id": "1198052854277259269", "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/mG2a6nNiv9", "expanded_url": "https://twitter.com/bbnicio/status/1197670449884418049", "display_url": "twitter.com/bbnicio/status\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-23T01:37:13.000Z", "text": "Q crian\u00e7a mais suicida veei kkkkk https://t.co/mG2a6nNiv9", "edit_history_tweet_ids": ["1198052854277259269"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "830854595475816448"}, {"lang": "pt", "id": "1198052823939866624", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "created_at": "2019-11-23T01:37:06.000Z", "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198052823939866624"], "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "238107323", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}]}, {"lang": "pt", "id": "1198052771670503424", "created_at": "2019-11-23T01:36:54.000Z", "text": "\u00c9 triste saber q a parte dedicada do gp se mata pra arrumar os erros de um terceiro no trabalho, perde sono, perde td pra qnd sair a nota, ver q tiramos a maior nota da turma s\u00f3 q o fulano q n fez nada tbm recebe a mesma nota que a gente que se matou pra arrumar cagadas dele", "edit_history_tweet_ids": ["1198052771670503424"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "999701032501436416"}, {"lang": "pt", "id": "1198052760245153792", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "created_at": "2019-11-23T01:36:51.000Z", "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198052760245153792"], "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1103275634518880256", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}]}, {"lang": "pt", "id": "1198052714837663744", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-23T01:36:40.000Z", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198052714837663744"], "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "987065655823388673", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}]}, {"lang": "pt", "id": "1198052641290510342", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "LuizAlbertoLFG", "id": "1036451355148406785"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 28, "probability": 0.8716, "type": "Person", "normalized_text": "Sobel"}, {"start": 82, "end": 93, "probability": 0.9541, "type": "Person", "normalized_text": "Vlado Herzog"}]}, "created_at": "2019-11-23T01:36:23.000Z", "text": "RT @LuizAlbertoLFG: Foi Sobel que se recusou a enterrar como suicida o jornalista Vlado Herzog, em 1975, morto pela ditadura, que mentia so\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198052641290510342"], "public_metrics": {"retweet_count": 609, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "88448104", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197881847893647363"}]}, {"lang": "pt", "id": "1198052588505182209", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "created_at": "2019-11-23T01:36:10.000Z", "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198052588505182209"], "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "29483460", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}]}, {"lang": "es", "id": "1198052546817998848", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "created_at": "2019-11-23T01:36:00.000Z", "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "edit_history_tweet_ids": ["1198052546817998848"], "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "111672334", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}]}, {"lang": "pt", "id": "1198052528128180229", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "created_at": "2019-11-23T01:35:56.000Z", "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198052528128180229"], "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "71520637", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}]}, {"lang": "pt", "id": "1198052411430055937", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "created_at": "2019-11-23T01:35:28.000Z", "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198052411430055937"], "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "350375113", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}]}, {"lang": "pt", "id": "1198052361803051009", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "created_at": "2019-11-23T01:35:16.000Z", "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198052361803051009"], "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "188308887", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}]}, {"lang": "pt", "id": "1198052332958826497", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "marcopevieira", "id": "1475239706"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 59, "probability": 0.9659, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Bolsonaro"}, {"start": 79, "end": 86, "probability": 0.9234, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 117, "end": 118, "probability": 0.9385, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}]}, "created_at": "2019-11-23T01:35:09.000Z", "text": "RT @marcopevieira: Se toda vez que vc ligar Carlos Bolsonaro ao assassinato da Marielle e receber como resposta \"e o PT, matou quantos?\", e\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198052332958826497"], "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "712661986740477953", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197845817350086661"}]}, {"lang": "pt", "id": "1198052249844559872", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "created_at": "2019-11-23T01:34:49.000Z", "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198052249844559872"], "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "158167229", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}]}, {"lang": "pt", "id": "1198052236691169282", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "traumann", "id": "48070448"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 33, "probability": 0.9433, "type": "Person", "normalized_text": "Henry Sobel"}, {"start": 50, "end": 54, "probability": 0.9344, "type": "Place", "normalized_text": "Miami"}, {"start": 66, "end": 70, "probability": 0.9384, "type": "Person", "normalized_text": "Sobel"}, {"start": 124, "end": 138, "probability": 0.9595, "type": "Person", "normalized_text": "Vladimir Herzog"}]}, "created_at": "2019-11-23T01:34:46.000Z", "text": "RT @traumann: O rabino Henry Sobel morreu hoje em Miami. Em 1975, Sobel se recusou a enterrar como suicida o preso pol\u00edtico Vladimir Herzog\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198052236691169282"], "public_metrics": {"retweet_count": 511, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "903702970130419712", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197878065839239169"}]}, {"lang": "pt", "id": "1198052203065462784", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "created_at": "2019-11-23T01:34:38.000Z", "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198052203065462784"], "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1101612809295671296", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}]}, {"lang": "es", "id": "1198052067920625665", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 33, "probability": 0.9652, "type": "Organization", "normalized_text": "INE"}]}, "created_at": "2019-11-23T01:34:06.000Z", "text": "RT @fmartinmoreno: Destruir al INE mediante la reducci\u00f3n salvaje de su presupuesto o a trav\u00e9s de la sustituci\u00f3n perversa de sus consejeros,\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198052067920625665"], "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1869434478", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197898252676259840"}]}, {"lang": "pt", "id": "1198052057925730304", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "created_at": "2019-11-23T01:34:03.000Z", "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198052057925730304"], "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "866612458009579520", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}]}, {"lang": "pt", "id": "1198052025776386048", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "created_at": "2019-11-23T01:33:56.000Z", "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198052025776386048"], "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4594051817", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}]}, {"lang": "pt", "id": "1198052019057111046", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "created_at": "2019-11-23T01:33:54.000Z", "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198052019057111046"], "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2519146450", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}]}, {"lang": "pt", "id": "1198051982226923521", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "created_at": "2019-11-23T01:33:45.000Z", "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198051982226923521"], "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2783233266", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}]}, {"lang": "pt", "id": "1198051897522999296", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "andrecaramante", "id": "187398436"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 114, "probability": 0.8224, "type": "Organization", "normalized_text": "SBT"}, {"start": 129, "end": 137, "probability": 0.6678, "type": "Organization", "normalized_text": "Jovem Pan"}]}, "created_at": "2019-11-23T01:33:25.000Z", "text": "RT @andrecaramante: O jornalismo que mata. E o que celebra a morte - Homem se matou ap\u00f3s ser ridicularizado por SBT; parceira da Jovem Pan\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198051897522999296"], "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "225201427", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197999792175099906"}]}, {"lang": "pt", "id": "1198051883501395968", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "created_at": "2019-11-23T01:33:22.000Z", "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198051883501395968"], "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3228869974", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}]}, {"lang": "pt", "id": "1198051864287367169", "in_reply_to_user_id": "69732679", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Rangel222", "id": "69732679"}, {"start": 27, "end": 35, "username": "RRiddah", "id": "890779313343086592"}, {"start": 36, "end": 45, "username": "Lets_Dex", "id": "172572824"}, {"start": 46, "end": 56, "username": "de_miorim", "id": "1205514606283829248"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.3491, "type": "Person", "normalized_text": "Ancap"}, {"start": 159, "end": 163, "probability": 0.798, "type": "Organization", "normalized_text": "ancap"}]}, "created_at": "2019-11-23T01:33:17.000Z", "text": "@Rangel222 @AncapEstatista @RRiddah @Lets_Dex @de_miorim Ancap \u00e9 antissistema, e o sistema n\u00e3o \u00e9 suicida, ele n\u00e3o se autossabota. Entendeu pq vc n\u00e3o vai ver o ancap sendo aplicado em qualquer pa\u00eds por meio de um governo?", "edit_history_tweet_ids": ["1198051864287367169"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1048502470979330048", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198051014785556481"}]}, {"lang": "pt", "id": "1198051858146836481", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "traumann", "id": "48070448"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 33, "probability": 0.9433, "type": "Person", "normalized_text": "Henry Sobel"}, {"start": 50, "end": 54, "probability": 0.9344, "type": "Place", "normalized_text": "Miami"}, {"start": 66, "end": 70, "probability": 0.9384, "type": "Person", "normalized_text": "Sobel"}, {"start": 124, "end": 138, "probability": 0.9595, "type": "Person", "normalized_text": "Vladimir Herzog"}]}, "created_at": "2019-11-23T01:33:16.000Z", "text": "RT @traumann: O rabino Henry Sobel morreu hoje em Miami. Em 1975, Sobel se recusou a enterrar como suicida o preso pol\u00edtico Vladimir Herzog\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198051858146836481"], "public_metrics": {"retweet_count": 511, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "125233580", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197878065839239169"}]}, {"lang": "pt", "id": "1198051841243828224", "entities": {"urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/6a8tXW2pXU", "expanded_url": "https://t.co/6a8tXW2pXU", "display_url": "t.co/6a8tXW2pXU"}]}, "created_at": "2019-11-23T01:33:12.000Z", "text": "Corre gente  que ela se matou no banheiro https://t.co/6a8tXW2pXU", "edit_history_tweet_ids": ["1198051841243828224"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1002561990001414144"}, {"lang": "pt", "id": "1198051839616454656", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "created_at": "2019-11-23T01:33:11.000Z", "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198051839616454656"], "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1012180121015513088", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}]}, {"lang": "pt", "id": "1198051833476009985", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "created_at": "2019-11-23T01:33:10.000Z", "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198051833476009985"], "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "519297691", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}]}, {"lang": "pt", "id": "1198051806313680897", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "created_at": "2019-11-23T01:33:04.000Z", "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198051806313680897"], "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "967090845932498949", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}]}, {"lang": "pt", "id": "1198051730392567809", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "marcopevieira", "id": "1475239706"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 59, "probability": 0.9659, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Bolsonaro"}, {"start": 79, "end": 86, "probability": 0.9234, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 117, "end": 118, "probability": 0.9385, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}]}, "created_at": "2019-11-23T01:32:45.000Z", "text": "RT @marcopevieira: Se toda vez que vc ligar Carlos Bolsonaro ao assassinato da Marielle e receber como resposta \"e o PT, matou quantos?\", e\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198051730392567809"], "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "132031001", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197845817350086661"}]}, {"lang": "pt", "id": "1198051663929577477", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "created_at": "2019-11-23T01:32:30.000Z", "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198051663929577477"], "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1136440548007514114", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}]}, {"lang": "pt", "id": "1198051637471956992", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "created_at": "2019-11-23T01:32:23.000Z", "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198051637471956992"], "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1187852755", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}]}, {"lang": "es", "id": "1198051602730369025", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 33, "probability": 0.9652, "type": "Organization", "normalized_text": "INE"}]}, "created_at": "2019-11-23T01:32:15.000Z", "text": "RT @fmartinmoreno: Destruir al INE mediante la reducci\u00f3n salvaje de su presupuesto o a trav\u00e9s de la sustituci\u00f3n perversa de sus consejeros,\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198051602730369025"], "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "221504305", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197898252676259840"}]}, {"lang": "es", "id": "1198051598917885953", "entities": {"urls": [{"start": 184, "end": 207, "url": "https://t.co/ryyom4ieE9", "expanded_url": "https://twitter.com/zukosfears/status/1197897178947166209", "display_url": "twitter.com/zukosfears/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-23T01:32:14.000Z", "text": "una familia completamente desestructurada se derrumba del todo cuando la amante del padre se suicida dentro del negocio familiar y se descubre que, a su vez, esta regentaba un cabaret https://t.co/ryyom4ieE9", "edit_history_tweet_ids": ["1198051598917885953"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "968341278", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1197897178947166209"}]}, {"lang": "es", "id": "1198051545293701125", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 33, "probability": 0.9652, "type": "Organization", "normalized_text": "INE"}]}, "created_at": "2019-11-23T01:32:01.000Z", "text": "RT @fmartinmoreno: Destruir al INE mediante la reducci\u00f3n salvaje de su presupuesto o a trav\u00e9s de la sustituci\u00f3n perversa de sus consejeros,\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198051545293701125"], "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "830219716048351232", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197898252676259840"}]}, {"lang": "es", "id": "1198051515166011394", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "S4DB4RBIE", "id": "1339676110016176128"}]}, "created_at": "2019-11-23T01:31:54.000Z", "text": "RT @S4DB4RBIE: el cloro me huele a semen y hay veces q quiero unos shots d cloro otros dias uno shots d semen me pongo sadica y suicida ten\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198051515166011394"], "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1087509373457440768", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197944455493570561"}]}, {"lang": "pt", "id": "1198051431493906433", "created_at": "2019-11-23T01:31:34.000Z", "text": "RT @Mah_reserva1: Por favor gente ...ajudem achar o criminoso que matou minha sobrinha . Ela terminou o namoro e ele n\u00e3o aceitou e a matou\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198051431493906433"], "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "83601398", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197982667821764608"}]}, {"lang": "pt", "id": "1198051427618316288", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "created_at": "2019-11-23T01:31:33.000Z", "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198051427618316288"], "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1004548954330222592", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}]}, {"lang": "es", "id": "1198051352624033792", "in_reply_to_user_id": "118784585", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Carabdechile", "id": "118784585"}], "annotations": [{"start": 152, "end": 161, "probability": 0.3599, "type": "Other", "normalized_text": "Las Go pro"}]}, "created_at": "2019-11-23T01:31:15.000Z", "text": "@Carabdechile Que buenas Las camaras... por que no muestran Las camaras de Las calabozos donde golpean o la gente  ellos dicen que se suicida ... aaa y Las Go pro donde golpean a ala gente en Las calles", "edit_history_tweet_ids": ["1198051352624033792"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1187819645887139840", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198032437709824001"}]}, {"lang": "pt", "id": "1198051304544915457", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "created_at": "2019-11-23T01:31:04.000Z", "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198051304544915457"], "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1103647766742487041", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}]}, {"lang": "es", "id": "1198051303768768513", "entities": {"urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/sZi8s5FiGk", "expanded_url": "https://twitter.com/ArturoValverdeP/status/1197867525989646336", "display_url": "twitter.com/ArturoValverde\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArgosMozart", "id": "122541642"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 42, "probability": 0.3751, "type": "Other", "normalized_text": "AG"}], "hashtags": [{"start": 40, "end": 43, "tag": "AG"}, {"start": 81, "end": 92, "tag": "metamafias"}, {"start": 95, "end": 109, "tag": "mafiamemorias"}]}, "created_at": "2019-11-23T01:31:04.000Z", "text": "RT @ArgosMozart: el delincuente suicida #AG se equivoc\u00f3 de t\u00edtulo, debi\u00f3 ponerle #metamafias o #mafiamemorias. https://t.co/sZi8s5FiGk", "edit_history_tweet_ids": ["1198051303768768513"], "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3090458524", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198043427264516098"}]}, {"lang": "pt", "id": "1198051300749070336", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "created_at": "2019-11-23T01:31:03.000Z", "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198051300749070336"], "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "411028809", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}]}, {"lang": "pt", "id": "1198051239289901057", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "marcopevieira", "id": "1475239706"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 59, "probability": 0.9659, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Bolsonaro"}, {"start": 79, "end": 86, "probability": 0.9234, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 117, "end": 118, "probability": 0.9385, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}]}, "created_at": "2019-11-23T01:30:48.000Z", "text": "RT @marcopevieira: Se toda vez que vc ligar Carlos Bolsonaro ao assassinato da Marielle e receber como resposta \"e o PT, matou quantos?\", e\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198051239289901057"], "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "51160505", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197845817350086661"}]}, {"lang": "pt", "id": "1198051106217222144", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "created_at": "2019-11-23T01:30:17.000Z", "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198051106217222144"], "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "886210188201611264", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}]}, {"lang": "pt", "id": "1198051100642942976", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "created_at": "2019-11-23T01:30:15.000Z", "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198051100642942976"], "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1057934366997970944", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}]}, {"lang": "pt", "id": "1198051079096848384", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "LuizAlbertoLFG", "id": "1036451355148406785"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 28, "probability": 0.8716, "type": "Person", "normalized_text": "Sobel"}, {"start": 82, "end": 93, "probability": 0.9541, "type": "Person", "normalized_text": "Vlado Herzog"}]}, "created_at": "2019-11-23T01:30:10.000Z", "text": "RT @LuizAlbertoLFG: Foi Sobel que se recusou a enterrar como suicida o jornalista Vlado Herzog, em 1975, morto pela ditadura, que mentia so\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198051079096848384"], "public_metrics": {"retweet_count": 609, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "400177673", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197881847893647363"}]}, {"lang": "pt", "id": "1198051049816444934", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "created_at": "2019-11-23T01:30:03.000Z", "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198051049816444934"], "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1153537951651061761", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}]}, {"lang": "es", "id": "1198051012885565441", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Raquelgara1", "id": "848634040727080960"}, {"start": 17, "end": 31, "username": "QuinterLeonor", "id": "802575865364303872"}]}, "created_at": "2019-11-23T01:29:54.000Z", "text": "RT @Raquelgara1: @QuinterLeonor Ohhh!! Jajajajaja jajajajaja! Es suicida!", "edit_history_tweet_ids": ["1198051012885565441"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2738717391", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198033976876838912"}]}, {"lang": "pt", "id": "1198050980782379009", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "created_at": "2019-11-23T01:29:47.000Z", "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198050980782379009"], "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "108429677", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}]}, {"lang": "pt", "id": "1198050838607994880", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "created_at": "2019-11-23T01:29:13.000Z", "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198050838607994880"], "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1065673154406830080", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}]}, {"lang": "es", "id": "1198050819649626112", "created_at": "2019-11-23T01:29:08.000Z", "text": "La sociedad moderna tan s\u00f3lo nos pide que seamos consumidores ejemplares, que d\u00e9bil la gente que se suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1198050819649626112"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1139775689970728961"}, {"lang": "pt", "id": "1198050801601695744", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "created_at": "2019-11-23T01:29:04.000Z", "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198050801601695744"], "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1151481132002750464", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}]}, {"lang": "pt", "id": "1198050787542405125", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "created_at": "2019-11-23T01:29:01.000Z", "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198050787542405125"], "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1141847244058124288", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}]}, {"lang": "es", "id": "1198050775936708609", "in_reply_to_user_id": "1124862253537288197", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "iInmxral___", "id": "1124862253537288197"}]}, "created_at": "2019-11-23T01:28:58.000Z", "text": "@iInmxral___ \u00bfNo? Eres m\u00e1s de estrategia me parece. Yo me lanzo al combate y despu\u00e9s pienso. \u00a1Ha! Cabeza dura soy.\n\n\u2014Tenia esa tendencia suicida y temeraria, enfrentando a enemigos m\u00e1s fuertes inclusive, ganando. \u2014\n\n\u00a1Hey, peque\u00f1ita! \n\n\u2014Se acerc\u00f3 a la \u00e1spid, bastante interesado. \u2014", "edit_history_tweet_ids": ["1198050775936708609"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "958491717455491073", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198046555611095041"}]}, {"lang": "pt", "id": "1198050666868019201", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "created_at": "2019-11-23T01:28:32.000Z", "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198050666868019201"], "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "89175694", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}]}, {"lang": "es", "id": "1198050663734882305", "in_reply_to_user_id": "4758975981", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "WhiteD4C", "id": "792508427285258240"}], "annotations": [{"start": 118, "end": 121, "probability": 0.5848, "type": "Organization", "normalized_text": "skol"}, {"start": 214, "end": 218, "probability": 0.515, "type": "Other", "normalized_text": "sexyi"}]}, "created_at": "2019-11-23T01:28:31.000Z", "text": "@WhiteD4C Un chico q se quiere suicida xq NO es \u00fanico y detergente,entra por una suerte que tiene el chico a la mejor skol con los q son los mejores en alguna cosa,los encierran y un panda desproporcionado pero mu sexyi 7w7 les dice o se quedan o se wa kere mataaa,se matan y cosas asi xdxd", "edit_history_tweet_ids": ["1198050663734882305"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1143309754393137152", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197507750688886786"}]}, {"lang": "pt", "id": "1198050608110014464", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "created_at": "2019-11-23T01:28:18.000Z", "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198050608110014464"], "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1046012246403543040", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}]}, {"lang": "pt", "id": "1198050595392966656", "created_at": "2019-11-23T01:28:15.000Z", "text": "eu to \u00e9 morta que josiane matou 2 pessoas quase mata a terceira, agr se converteu e vai pra o c\u00e9u #ADonaDoPeda\u00e7o", "edit_history_tweet_ids": ["1198050595392966656"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "701610637286371328", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 24, "probability": 0.6835, "type": "Person", "normalized_text": "josiane"}, {"start": 99, "end": 111, "probability": 0.8847, "type": "Other", "normalized_text": "ADonaDoPeda\u00e7o"}], "hashtags": [{"start": 98, "end": 112, "tag": "ADonaDoPeda\u00e7o"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1198050568217997313", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "created_at": "2019-11-23T01:28:08.000Z", "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198050568217997313"], "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1113891838627319809", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}]}, {"lang": "pt", "id": "1198050531685621761", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "created_at": "2019-11-23T01:28:00.000Z", "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198050531685621761"], "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1187704854543847427", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}]}, {"lang": "pt", "id": "1198050527298379778", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "created_at": "2019-11-23T01:27:59.000Z", "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198050527298379778"], "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1023461400", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}]}, {"lang": "pt", "id": "1198050489365082113", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "marcopevieira", "id": "1475239706"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 59, "probability": 0.9659, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Bolsonaro"}, {"start": 79, "end": 86, "probability": 0.9234, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 117, "end": 118, "probability": 0.9385, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}]}, "created_at": "2019-11-23T01:27:50.000Z", "text": "RT @marcopevieira: Se toda vez que vc ligar Carlos Bolsonaro ao assassinato da Marielle e receber como resposta \"e o PT, matou quantos?\", e\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198050489365082113"], "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "68294981", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197845817350086661"}]}, {"lang": "pt", "id": "1198050480896856064", "in_reply_to_user_id": "868914955", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "xivbraia", "id": "868914955"}]}, "created_at": "2019-11-23T01:27:48.000Z", "text": "@xivbraia Se for contar as vezes que a m\u00eddia matou, ele ressuscitou umas 5 vezes", "edit_history_tweet_ids": ["1198050480896856064"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1140763096484655104", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198032208788893697"}]}, {"lang": "pt", "id": "1198050469354057729", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "created_at": "2019-11-23T01:27:45.000Z", "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198050469354057729"], "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1669213879", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}]}, {"lang": "pt", "id": "1198050388588539909", "created_at": "2019-11-23T01:27:25.000Z", "text": "Sextou com uma merda de nota em trabalho que geral se matou pra fazer", "edit_history_tweet_ids": ["1198050388588539909"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3837974356"}, {"lang": "pt", "id": "1198050374994874370", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "created_at": "2019-11-23T01:27:22.000Z", "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198050374994874370"], "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1017825821472542720", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}]}, {"lang": "pt", "id": "1198050334951776256", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "LuizAlbertoLFG", "id": "1036451355148406785"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 28, "probability": 0.8716, "type": "Person", "normalized_text": "Sobel"}, {"start": 82, "end": 93, "probability": 0.9541, "type": "Person", "normalized_text": "Vlado Herzog"}]}, "created_at": "2019-11-23T01:27:13.000Z", "text": "RT @LuizAlbertoLFG: Foi Sobel que se recusou a enterrar como suicida o jornalista Vlado Herzog, em 1975, morto pela ditadura, que mentia so\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198050334951776256"], "public_metrics": {"retweet_count": 609, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "704120435911368704", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197881847893647363"}]}, {"lang": "pt", "id": "1198050325409783808", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "created_at": "2019-11-23T01:27:10.000Z", "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198050325409783808"], "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "907790092902846466", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}]}, {"lang": "es", "id": "1198050324730253314", "entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/fJypa2DHc7", "expanded_url": "https://www.24-horas.mx/2019/11/22/hombre-se-suicida-al-saltar-desde-noveno-piso-de-edificio-en-insurgentes-sur-video/", "display_url": "24-horas.mx/2019/11/22/hom\u2026"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 75, "probability": 0.8765, "type": "Other", "normalized_text": "Insurgentes Sur"}]}, "created_at": "2019-11-23T01:27:10.000Z", "text": "Hombre se suicida al saltar desde noveno piso de edificio en Insurgentes Sur (+video) https://t.co/fJypa2DHc7", "edit_history_tweet_ids": ["1198050324730253314"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "256628571"}, {"lang": "pt", "id": "1198050283307327488", "created_at": "2019-11-23T01:27:00.000Z", "text": "RT @_shaialmeida: Enquanto ela se insinuava, enquanto ele a observava\n\u00c9 que o ego matou os dois com a faca que os dois segurava..", "edit_history_tweet_ids": ["1198050283307327488"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "822474444", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198030176002756609"}]}, {"lang": "pt", "id": "1198050227435036672", "created_at": "2019-11-23T01:26:47.000Z", "text": "Josiane matou um monte de geral, traiu a m\u00e3e e agora vira crente kkkkkkkkk v\u00ea se pode isso", "edit_history_tweet_ids": ["1198050227435036672"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "876661656943812608", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.6739, "type": "Person", "normalized_text": "Josiane"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1198050220824809472", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "marcopevieira", "id": "1475239706"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 59, "probability": 0.9659, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Bolsonaro"}, {"start": 79, "end": 86, "probability": 0.9234, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 117, "end": 118, "probability": 0.9385, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}]}, "created_at": "2019-11-23T01:26:45.000Z", "text": "RT @marcopevieira: Se toda vez que vc ligar Carlos Bolsonaro ao assassinato da Marielle e receber como resposta \"e o PT, matou quantos?\", e\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198050220824809472"], "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "18224488", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197845817350086661"}]}, {"lang": "pt", "id": "1198050178135154689", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "created_at": "2019-11-23T01:26:35.000Z", "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198050178135154689"], "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1014712294616588288", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}]}, {"lang": "pt", "id": "1198050168899289088", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "traumann", "id": "48070448"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 33, "probability": 0.9433, "type": "Person", "normalized_text": "Henry Sobel"}, {"start": 50, "end": 54, "probability": 0.9344, "type": "Place", "normalized_text": "Miami"}, {"start": 66, "end": 70, "probability": 0.9384, "type": "Person", "normalized_text": "Sobel"}, {"start": 124, "end": 138, "probability": 0.9595, "type": "Person", "normalized_text": "Vladimir Herzog"}]}, "created_at": "2019-11-23T01:26:33.000Z", "text": "RT @traumann: O rabino Henry Sobel morreu hoje em Miami. Em 1975, Sobel se recusou a enterrar como suicida o preso pol\u00edtico Vladimir Herzog\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198050168899289088"], "public_metrics": {"retweet_count": 511, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "704120435911368704", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197878065839239169"}]}, {"lang": "es", "id": "1198049614802440192", "created_at": "2019-11-23T01:24:21.000Z", "text": "Saga se suicida usando el baculo d Athena y regresando a la normalidad para pedirle perdon a la Diosa y todos y asi morir en su ley. #saintseiya.", "edit_history_tweet_ids": ["1198049614802440192"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "38585138", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.7522, "type": "Other", "normalized_text": "Saga"}, {"start": 35, "end": 40, "probability": 0.5318, "type": "Person", "normalized_text": "Athena"}, {"start": 134, "end": 143, "probability": 0.7141, "type": "Other", "normalized_text": "saintseiya"}], "hashtags": [{"start": 133, "end": 144, "tag": "saintseiya"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1198049599103098880", "created_at": "2019-11-23T01:24:17.000Z", "text": "Miseric\u00f3rdia a falar news matou o Gugu at\u00e9 se tornar verdade", "edit_history_tweet_ids": ["1198049599103098880"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "918801949", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 37, "probability": 0.5091, "type": "Organization", "normalized_text": "Gugu"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1198049588311207936", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "created_at": "2019-11-23T01:24:15.000Z", "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198049588311207936"], "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2830875723", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}]}, {"lang": "pt", "id": "1198049535307722753", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "psol50", "id": "1202130601"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 62, "probability": 0.9498, "type": "Person", "normalized_text": "Henry Sobel"}]}, "created_at": "2019-11-23T01:24:02.000Z", "text": "RT @psol50: Deixamos aqui nossa homenagem ao rabino Henry Sobel, falecido hoje. Imprescind\u00edvel na luta pela democracia, se recusou a enterr\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198049535307722753"], "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "49818369", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197898189954781184"}]}, {"lang": "pt", "id": "1198049534926053377", "in_reply_to_user_id": "175752428", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "tocomentando", "id": "175752428"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 29, "probability": 0.5438, "type": "Person", "normalized_text": "Chiclete"}, {"start": 39, "end": 44, "probability": 0.8169, "type": "Person", "normalized_text": "Camilo"}, {"start": 84, "end": 87, "probability": 0.5398, "type": "Person", "normalized_text": "Vivi"}, {"start": 113, "end": 116, "probability": 0.4694, "type": "Other", "normalized_text": "Rock"}, {"start": 128, "end": 131, "probability": 0.4996, "type": "Person", "normalized_text": "Agno"}, {"start": 135, "end": 141, "probability": 0.5439, "type": "Person", "normalized_text": "Leandro"}]}, "created_at": "2019-11-23T01:24:02.000Z", "text": "@tocomentando Bom.... Chiclete matou o Camilo depois de uma surra bem dada, ele e a Vivi fugiram de helic\u00f3ptero, Rock se casou, Agno e Leandro tamb\u00e9m e finalmente teve o beijo dos dois.... muita coisa", "edit_history_tweet_ids": ["1198049534926053377"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "795284630781968385", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198038287845412865"}]}, {"lang": "pt", "id": "1198049510666227712", "created_at": "2019-11-23T01:23:56.000Z", "text": "RT @tuoffics: Amigos, pergunta sincera: \n\nVoc\u00ea se envolveria com algu\u00e9m intelectualmente inferior? No caso uma pessoa que nunca matou perso\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198049510666227712"], "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "916735022874480640", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197995292551008260"}]}, {"lang": "pt", "id": "1198049479808692224", "created_at": "2019-11-23T01:23:49.000Z", "text": "RT @Mah_reserva1: Por favor gente ...ajudem achar o criminoso que matou minha sobrinha . Ela terminou o namoro e ele n\u00e3o aceitou e a matou\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198049479808692224"], "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "721107604517298176", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197982667821764608"}]}, {"lang": "pt", "id": "1198049459097260033", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "created_at": "2019-11-23T01:23:44.000Z", "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198049459097260033"], "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1142544500772020224", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}]}, {"lang": "pt", "id": "1198049354071912448", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "created_at": "2019-11-23T01:23:19.000Z", "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198049354071912448"], "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4613390315", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}]}, {"lang": "pt", "id": "1198049329849753600", "in_reply_to_user_id": "1156732339914977280", "entities": {"urls": [{"start": 272, "end": 295, "url": "https://t.co/Ep4litqKaQ", "expanded_url": "https://youtu.be/Whdl88FPo7A", "display_url": "youtu.be/Whdl88FPo7A", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1576388051441360897/XL4s2-Fm?format=jpg&name=orig", "width": 1280, "height": 720}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1576388051441360897/XL4s2-Fm?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Justi\u00e7amento: o lado \"dark\" da luta armada", "description": "Leia reportagem: http://folha.com/no1105919", "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=Whdl88FPo7A&feature=youtu.be"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "albertojak81", "id": "1156732339914977280"}, {"start": 24, "end": 35, "username": "ggreenwald", "id": "16076032"}, {"start": 300, "end": 308, "username": "YouTube", "id": "10228272"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 61, "probability": 0.9662, "type": "Person", "normalized_text": "Vladimir Herzog"}]}, "created_at": "2019-11-23T01:23:13.000Z", "text": "@albertojak81 @grauna22 @ggreenwald Quem matou Vladimir Herzog foram os  pr\u00f3prios  companheiros, esse gringo n\u00e3o conhece ou se  faz  de  besta\nJusti\u00e7amento: o lado \"dark\" da luta armada, os  caras  matavam quem amea\u00e7ava  dedurar\nJusti\u00e7amento: o lado \"dark\" da luta armada https://t.co/Ep4litqKaQ via @YouTube", "edit_history_tweet_ids": ["1198049329849753600"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "334358066", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198045943779745793"}]}, {"lang": "pt", "id": "1198049319162658816", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "created_at": "2019-11-23T01:23:11.000Z", "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198049319162658816"], "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "818636622", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}]}, {"lang": "pt", "id": "1198049318109876224", "created_at": "2019-11-23T01:23:10.000Z", "text": "Mais da metade do Brasil est\u00e1 pouco se importando pra esse caos, pra destrui\u00e7\u00e3o da Amaz\u00f4nia, pra quem matou Marielle, pra tudo, pois a \u00fanica coisa que o espet\u00e1culo diz no momento \u00e9 \"tor\u00e7a para o Flamengo\". E tem gente que acredita em futebol e ainda tira onda com terraplanistas.", "edit_history_tweet_ids": ["1198049318109876224"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1114351149644173312", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.929, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 83, "end": 90, "probability": 0.7277, "type": "Place", "normalized_text": "Amaz\u00f4nia"}, {"start": 108, "end": 115, "probability": 0.878, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 195, "end": 202, "probability": 0.9456, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}]}}, {"lang": "es", "id": "1198049315635302401", "entities": {"urls": [{"start": 268, "end": 291, "url": "https://t.co/YXNVHCBICA", "expanded_url": "https://twitter.com/sirvalladares/status/1198048296335478784", "display_url": "twitter.com/sirvalladares/\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-23T01:23:10.000Z", "text": "Para expertos t\u00fa, en eso nadie te gana, pero hoy te equivocas ya que se perfectamente de lo que estoy hablando, simple ejemplo... \u00bfSi estuvieran evacuando un edificio y no intentando salvar un suicida? \u00a1Plop, tambi\u00e9n se les resbalar\u00eda y suelo! Saludos, buenas noches. https://t.co/YXNVHCBICA", "edit_history_tweet_ids": ["1198049315635302401"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "378863003"}, {"lang": "pt", "id": "1198049299952738309", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "created_at": "2019-11-23T01:23:06.000Z", "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198049299952738309"], "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "157836806", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}]}, {"lang": "pt", "id": "1198049237285703680", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "created_at": "2019-11-23T01:22:51.000Z", "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198049237285703680"], "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "18340618", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}]}, {"lang": "pt", "id": "1198049204809146375", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "created_at": "2019-11-23T01:22:43.000Z", "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198049204809146375"], "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3424286235", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}]}, {"lang": "pt", "id": "1198049185515409409", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "created_at": "2019-11-23T01:22:39.000Z", "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198049185515409409"], "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1367867683", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}]}, {"lang": "pt", "id": "1198049174194917376", "created_at": "2019-11-23T01:22:36.000Z", "text": "RT @Mah_reserva1: Por favor gente ...ajudem achar o criminoso que matou minha sobrinha . Ela terminou o namoro e ele n\u00e3o aceitou e a matou\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198049174194917376"], "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1056720509411491840", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197982667821764608"}]}, {"lang": "pt", "id": "1198049135309529089", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "created_at": "2019-11-23T01:22:27.000Z", "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198049135309529089"], "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1192915170051407872", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}]}, {"lang": "pt", "id": "1198049026094096384", "created_at": "2019-11-23T01:22:01.000Z", "text": "me entupindo de camar\u00e3o como a cadela suicida que eu sou", "edit_history_tweet_ids": ["1198049026094096384"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "703325995"}, {"lang": "pt", "id": "1198049023296491520", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "created_at": "2019-11-23T01:22:00.000Z", "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198049023296491520"], "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "176995476", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}]}, {"lang": "pt", "id": "1198049005214806019", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "created_at": "2019-11-23T01:21:56.000Z", "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198049005214806019"], "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "846083814929711107", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}]}, {"lang": "pt", "id": "1198048995534417925", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "created_at": "2019-11-23T01:21:53.000Z", "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198048995534417925"], "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "44121543", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}]}, {"lang": "pt", "id": "1198048978727817216", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "created_at": "2019-11-23T01:21:49.000Z", "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198048978727817216"], "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1129524917177921537", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}]}, {"lang": "pt", "id": "1198048966656565248", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "created_at": "2019-11-23T01:21:46.000Z", "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198048966656565248"], "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1020792214924988417", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}]}, {"lang": "es", "id": "1198048961803804675", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Bernespi", "id": "274727995"}, {"start": 14, "end": 26, "username": "PedroLarach", "id": "63965385"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 81, "probability": 0.4635, "type": "Organization", "normalized_text": "Carabineros"}, {"start": 86, "end": 90, "probability": 0.9375, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}]}, "created_at": "2019-11-23T01:21:45.000Z", "text": "RT @Bernespi: @PedroLarach M\u00e1s bien habr\u00e1 una avalancha de egresos de  Carabineros de Chile. A nadie se le puede obligar a ser suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1198048961803804675"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1143011546961981440", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198025585685082113"}]}, {"lang": "pt", "id": "1198048947991982081", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "marcopevieira", "id": "1475239706"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 59, "probability": 0.9659, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Bolsonaro"}, {"start": 79, "end": 86, "probability": 0.9234, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 117, "end": 118, "probability": 0.9385, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}]}, "created_at": "2019-11-23T01:21:42.000Z", "text": "RT @marcopevieira: Se toda vez que vc ligar Carlos Bolsonaro ao assassinato da Marielle e receber como resposta \"e o PT, matou quantos?\", e\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198048947991982081"], "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "77737292", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197845817350086661"}]}, {"lang": "es", "id": "1198048918631788544", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "CandeDaCruz", "id": "1514434657"}]}, "created_at": "2019-11-23T01:21:35.000Z", "text": "RT @CandeDaCruz: Los padres se re sorprenden cuando un adolescente se suicida ahhhhh pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198048918631788544"], "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2381328212", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197914813034385410"}]}, {"lang": "pt", "id": "1198048880476205056", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "created_at": "2019-11-23T01:21:26.000Z", "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198048880476205056"], "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1579433690", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}]}, {"lang": "pt", "id": "1198048875770208257", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "created_at": "2019-11-23T01:21:25.000Z", "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198048875770208257"], "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1182610417354457088", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}]}, {"lang": "pt", "id": "1198048863111827456", "in_reply_to_user_id": "19667016", "entities": {"urls": [{"start": 287, "end": 310, "url": "https://t.co/04efbYHCnq", "expanded_url": "https://twitter.com/Alcloud_Origina/status/1198048863111827456/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/04efbYHCnq", "media_key": "7_1198048744043950080"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "veramagalhaes", "id": "19667016"}, {"start": 273, "end": 286, "username": "DamaresAlves", "id": "1083774484123975680"}], "annotations": [{"start": 118, "end": 121, "probability": 0.7746, "type": "Person", "normalized_text": "Vera"}, {"start": 169, "end": 177, "probability": 0.7055, "type": "Person", "normalized_text": "Andreazza"}]}, "created_at": "2019-11-23T01:21:22.000Z", "text": "@veramagalhaes E zoar uma mulher  que na \u00e9poca ainda uma crian\u00e7a quase se matou por ser violentada? Fala pra gente ai Vera, sua mediocre, isso foi divertido junto com o Andreazza n\u00e9? Por despeito a f\u00e9 da Ministra, se enxerga, o Ministro te zoar nem chega perto disso aqui. @DamaresAlves https://t.co/04efbYHCnq", "edit_history_tweet_ids": ["1198048863111827456"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "70206891", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198043901225033730"}]}, {"lang": "pt", "id": "1198048826877259778", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "created_at": "2019-11-23T01:21:13.000Z", "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198048826877259778"], "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "83601398", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}]}, {"lang": "pt", "id": "1198048671671181314", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "LuizAlbertoLFG", "id": "1036451355148406785"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 28, "probability": 0.8716, "type": "Person", "normalized_text": "Sobel"}, {"start": 82, "end": 93, "probability": 0.9541, "type": "Person", "normalized_text": "Vlado Herzog"}]}, "created_at": "2019-11-23T01:20:36.000Z", "text": "RT @LuizAlbertoLFG: Foi Sobel que se recusou a enterrar como suicida o jornalista Vlado Herzog, em 1975, morto pela ditadura, que mentia so\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198048671671181314"], "public_metrics": {"retweet_count": 609, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "23585798", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197881847893647363"}]}, {"lang": "pt", "id": "1198048665874640896", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "created_at": "2019-11-23T01:20:35.000Z", "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198048665874640896"], "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "952011566509121536", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}]}, {"lang": "pt", "id": "1198048618994978821", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "traumann", "id": "48070448"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 33, "probability": 0.9433, "type": "Person", "normalized_text": "Henry Sobel"}, {"start": 50, "end": 54, "probability": 0.9344, "type": "Place", "normalized_text": "Miami"}, {"start": 66, "end": 70, "probability": 0.9384, "type": "Person", "normalized_text": "Sobel"}, {"start": 124, "end": 138, "probability": 0.9595, "type": "Person", "normalized_text": "Vladimir Herzog"}]}, "created_at": "2019-11-23T01:20:24.000Z", "text": "RT @traumann: O rabino Henry Sobel morreu hoje em Miami. Em 1975, Sobel se recusou a enterrar como suicida o preso pol\u00edtico Vladimir Herzog\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198048618994978821"], "public_metrics": {"retweet_count": 511, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "36253623", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197878065839239169"}]}, {"lang": "es", "id": "1198048593132826629", "entities": {"urls": [{"start": 14, "end": 37, "url": "https://t.co/Y3BFWM7of9", "expanded_url": "https://twitter.com/nsalvarrey/status/1197555146852589569", "display_url": "twitter.com/nsalvarrey/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.6753, "type": "Person", "normalized_text": "Bud\u00edn"}]}, "created_at": "2019-11-23T01:20:17.000Z", "text": "Bud\u00edn suicida https://t.co/Y3BFWM7of9", "edit_history_tweet_ids": ["1198048593132826629"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "749852114", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1197555146852589569"}]}, {"lang": "pt", "id": "1198048540322340864", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "created_at": "2019-11-23T01:20:05.000Z", "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198048540322340864"], "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1110629603738112002", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}]}, {"lang": "pt", "id": "1198048537105309697", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "created_at": "2019-11-23T01:20:04.000Z", "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198048537105309697"], "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1147823105785630720", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}]}, {"lang": "pt", "id": "1198048519938019330", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "created_at": "2019-11-23T01:20:00.000Z", "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198048519938019330"], "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1117530851120693248", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}]}, {"lang": "pt", "id": "1198048460865495041", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "created_at": "2019-11-23T01:19:46.000Z", "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198048460865495041"], "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1111964727763259392", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}]}, {"lang": "pt", "id": "1198048414644293632", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "created_at": "2019-11-23T01:19:35.000Z", "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198048414644293632"], "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1042402980459249666", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}]}, {"lang": "pt", "id": "1198048385275699200", "entities": {"urls": [{"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/V1GimjCPHS", "expanded_url": "https://t.co/V1GimjCPHS", "display_url": "t.co/V1GimjCPHS"}]}, "created_at": "2019-11-23T01:19:28.000Z", "text": "Mano, ningu\u00e9m tem algo a ver com isso.\nSe tu passaste numa particular, tem que comemorar SIM, principalmente se foi no que tu querias. No final, tu ainda podes ser um profissional mais bem preparado, com mais recursos, do que quem se matou numa p\u00fablica. https://t.co/V1GimjCPHS", "edit_history_tweet_ids": ["1198048385275699200"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 3, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "author_id": "771111911320682496"}, {"lang": "es", "id": "1198048214508654592", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 33, "probability": 0.9652, "type": "Organization", "normalized_text": "INE"}]}, "created_at": "2019-11-23T01:18:47.000Z", "text": "RT @fmartinmoreno: Destruir al INE mediante la reducci\u00f3n salvaje de su presupuesto o a trav\u00e9s de la sustituci\u00f3n perversa de sus consejeros,\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198048214508654592"], "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1094737902204944384", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197898252676259840"}]}, {"lang": "pt", "id": "1198048211157618691", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "created_at": "2019-11-23T01:18:46.000Z", "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198048211157618691"], "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2342192038", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}]}, {"lang": "pt", "id": "1198048145072173063", "in_reply_to_user_id": "1044374351775248384", "created_at": "2019-11-23T01:18:31.000Z", "text": "@ohmanndi Nossa mas tb n \u00e9 assim pelo menos vc matou a fome,  e vc s\u00f3 vai engorda se exagerar, n\u00e3o precisa se sentir culpada pagando pequenas indulg\u00eancias a si mesma. Sei l\u00e1 eu penso q o exagero \u00e9 q o problema, tu do q for moderado corretamente n\u00e3o deve fazer mal.", "edit_history_tweet_ids": ["1198048145072173063"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1165775621068382208", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198046474782871554"}]}, {"lang": "es", "id": "1198048129167302658", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "S4DB4RBIE", "id": "1339676110016176128"}]}, "created_at": "2019-11-23T01:18:27.000Z", "text": "RT @S4DB4RBIE: el cloro me huele a semen y hay veces q quiero unos shots d cloro otros dias uno shots d semen me pongo sadica y suicida ten\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198048129167302658"], "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "879675600344154112", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197944455493570561"}]}, {"lang": "it", "id": "1198048094669156352", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "giuslit", "id": "589418956"}]}, "created_at": "2019-11-23T01:18:19.000Z", "text": "RT @giuslit: Oggi sappiamo come all\u2019Eurosummit del 21/6 non fu rispettato il mandato del Parlamento del 19/6.\ni protagonisti invece spieghe\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198048094669156352"], "public_metrics": {"retweet_count": 260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "543814633", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197516181390929920"}]}, {"lang": "pt", "id": "1198048083856244737", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "created_at": "2019-11-23T01:18:16.000Z", "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198048083856244737"], "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "58327765", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}]}, {"lang": "es", "id": "1198048081322954752", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 33, "probability": 0.9652, "type": "Organization", "normalized_text": "INE"}]}, "created_at": "2019-11-23T01:18:15.000Z", "text": "RT @fmartinmoreno: Destruir al INE mediante la reducci\u00f3n salvaje de su presupuesto o a trav\u00e9s de la sustituci\u00f3n perversa de sus consejeros,\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198048081322954752"], "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "59012898", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197898252676259840"}]}, {"lang": "es", "id": "1198048068479987714", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 33, "probability": 0.9652, "type": "Organization", "normalized_text": "INE"}]}, "created_at": "2019-11-23T01:18:12.000Z", "text": "RT @fmartinmoreno: Destruir al INE mediante la reducci\u00f3n salvaje de su presupuesto o a trav\u00e9s de la sustituci\u00f3n perversa de sus consejeros,\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198048068479987714"], "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "139518452", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197898252676259840"}]}, {"lang": "pt", "id": "1198048035193937920", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "created_at": "2019-11-23T01:18:04.000Z", "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198048035193937920"], "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "225815650", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}]}, {"lang": "pt", "id": "1198048018131509249", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "created_at": "2019-11-23T01:18:00.000Z", "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198048018131509249"], "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1158090215900307456", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}]}, {"lang": "es", "id": "1198047951974739969", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 33, "probability": 0.9652, "type": "Organization", "normalized_text": "INE"}]}, "created_at": "2019-11-23T01:17:45.000Z", "text": "RT @fmartinmoreno: Destruir al INE mediante la reducci\u00f3n salvaje de su presupuesto o a trav\u00e9s de la sustituci\u00f3n perversa de sus consejeros,\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198047951974739969"], "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "216227020", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197898252676259840"}]}, {"lang": "pt", "id": "1198047929514242048", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "marcopevieira", "id": "1475239706"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 59, "probability": 0.9659, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Bolsonaro"}, {"start": 79, "end": 86, "probability": 0.9234, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 117, "end": 118, "probability": 0.9385, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}]}, "created_at": "2019-11-23T01:17:39.000Z", "text": "RT @marcopevieira: Se toda vez que vc ligar Carlos Bolsonaro ao assassinato da Marielle e receber como resposta \"e o PT, matou quantos?\", e\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198047929514242048"], "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "57825086", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197845817350086661"}]}, {"lang": "es", "id": "1198047903035658241", "entities": {"urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/xnL25PEqLi", "expanded_url": "https://bit.ly/2XEUI0h", "display_url": "bit.ly/2XEUI0h"}, {"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/Y8HPF1myVI", "expanded_url": "https://twitter.com/NoticiasData/status/1198047903035658241/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Y8HPF1myVI", "media_key": "3_1198047896312131584"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 54, "probability": 0.5914, "type": "Place", "normalized_text": "Quer\u00e9taro"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "Video"}, {"start": 45, "end": 55, "tag": "Quer\u00e9taro"}]}, "created_at": "2019-11-23T01:17:33.000Z", "text": "#Video | Suicida se lanza desde los Arcos de #Quer\u00e9taro \n\n-&gt; https://t.co/xnL25PEqLi https://t.co/Y8HPF1myVI", "edit_history_tweet_ids": ["1198047903035658241"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1174129629973700608"}, {"lang": "es", "id": "1198047870554951680", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 33, "probability": 0.9652, "type": "Organization", "normalized_text": "INE"}]}, "created_at": "2019-11-23T01:17:25.000Z", "text": "RT @fmartinmoreno: Destruir al INE mediante la reducci\u00f3n salvaje de su presupuesto o a trav\u00e9s de la sustituci\u00f3n perversa de sus consejeros,\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198047870554951680"], "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "112264446", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197898252676259840"}]}, {"lang": "pt", "id": "1198047863630172160", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "created_at": "2019-11-23T01:17:23.000Z", "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198047863630172160"], "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1174154541580902401", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}]}, {"lang": "pt", "id": "1198047838703378432", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "LuizAlbertoLFG", "id": "1036451355148406785"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 28, "probability": 0.8716, "type": "Person", "normalized_text": "Sobel"}, {"start": 82, "end": 93, "probability": 0.9541, "type": "Person", "normalized_text": "Vlado Herzog"}]}, "created_at": "2019-11-23T01:17:18.000Z", "text": "RT @LuizAlbertoLFG: Foi Sobel que se recusou a enterrar como suicida o jornalista Vlado Herzog, em 1975, morto pela ditadura, que mentia so\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198047838703378432"], "public_metrics": {"retweet_count": 609, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "236936520", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197881847893647363"}]}, {"lang": "pt", "id": "1198047825097039873", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "traumann", "id": "48070448"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 33, "probability": 0.9433, "type": "Person", "normalized_text": "Henry Sobel"}, {"start": 50, "end": 54, "probability": 0.9344, "type": "Place", "normalized_text": "Miami"}, {"start": 66, "end": 70, "probability": 0.9384, "type": "Person", "normalized_text": "Sobel"}, {"start": 124, "end": 138, "probability": 0.9595, "type": "Person", "normalized_text": "Vladimir Herzog"}]}, "created_at": "2019-11-23T01:17:14.000Z", "text": "RT @traumann: O rabino Henry Sobel morreu hoje em Miami. Em 1975, Sobel se recusou a enterrar como suicida o preso pol\u00edtico Vladimir Herzog\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198047825097039873"], "public_metrics": {"retweet_count": 511, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "176618654", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197878065839239169"}]}, {"lang": "pt", "id": "1198047810136027136", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "created_at": "2019-11-23T01:17:11.000Z", "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198047810136027136"], "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1140292972539514882", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}]}, {"lang": "es", "id": "1198047781207904257", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Juancar30071948", "id": "764071236322426880"}, {"start": 21, "end": 37, "username": "GloriaAgudeloCa", "id": "712954729"}, {"start": 38, "end": 53, "username": "Frankia25Elena", "id": "925431096665432067"}, {"start": 54, "end": 65, "username": "Adriana43b", "id": "3078673564"}, {"start": 66, "end": 76, "username": "Maluprabo", "id": "1357643048"}]}, "created_at": "2019-11-23T01:17:04.000Z", "text": "RT @Juancar30071948: @GloriaAgudeloCa @Frankia25Elena @Adriana43b @Maluprabo @Apatrirsmv @rrincon1963 @Catmausan @LuqueCampo @Olgaoso349844\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198047781207904257"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "712954729", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198046968980934657"}]}, {"lang": "pt", "id": "1198047758873243648", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "LuizAlbertoLFG", "id": "1036451355148406785"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 28, "probability": 0.8716, "type": "Person", "normalized_text": "Sobel"}, {"start": 82, "end": 93, "probability": 0.9541, "type": "Person", "normalized_text": "Vlado Herzog"}]}, "created_at": "2019-11-23T01:16:59.000Z", "text": "RT @LuizAlbertoLFG: Foi Sobel que se recusou a enterrar como suicida o jornalista Vlado Herzog, em 1975, morto pela ditadura, que mentia so\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198047758873243648"], "public_metrics": {"retweet_count": 609, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "531392442", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197881847893647363"}]}, {"lang": "es", "id": "1198047592783007744", "in_reply_to_user_id": "3401856304", "created_at": "2019-11-23T01:16:19.000Z", "text": "Entre el suicida, la ni\u00f1a que no se est\u00e1 quieta y la sombra, me voy a montar una buena pandilla", "edit_history_tweet_ids": ["1198047592783007744"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3401856304", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198047382233112576"}]}, {"lang": "pt", "id": "1198047536088539136", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "created_at": "2019-11-23T01:16:05.000Z", "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198047536088539136"], "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "997631229666234368", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}]}, {"lang": "es", "id": "1198047474579050496", "in_reply_to_user_id": "167150173", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "pawjimenez", "id": "167150173"}, {"start": 12, "end": 26, "username": "RobinsonDiazU", "id": "815911244"}, {"start": 27, "end": 41, "username": "TelemundoIntl", "id": "1119759354"}]}, "created_at": "2019-11-23T01:15:51.000Z", "text": "@pawjimenez @RobinsonDiazU @TelemundoIntl Va a perder el sue\u00f1o, d\u00edgale mas para ver si se suicida, jajaja", "edit_history_tweet_ids": ["1198047474579050496"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2279664134", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197683755130982400"}]}, {"lang": "pt", "id": "1198047375102816258", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "created_at": "2019-11-23T01:15:27.000Z", "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198047375102816258"], "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1027707293532651520", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}]}, {"lang": "pt", "id": "1198047280705818625", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "created_at": "2019-11-23T01:15:05.000Z", "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198047280705818625"], "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1055264108856201216", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}]}, {"lang": "pt", "id": "1198047272837275648", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "traumann", "id": "48070448"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 33, "probability": 0.9433, "type": "Person", "normalized_text": "Henry Sobel"}, {"start": 50, "end": 54, "probability": 0.9344, "type": "Place", "normalized_text": "Miami"}, {"start": 66, "end": 70, "probability": 0.9384, "type": "Person", "normalized_text": "Sobel"}, {"start": 124, "end": 138, "probability": 0.9595, "type": "Person", "normalized_text": "Vladimir Herzog"}]}, "created_at": "2019-11-23T01:15:03.000Z", "text": "RT @traumann: O rabino Henry Sobel morreu hoje em Miami. Em 1975, Sobel se recusou a enterrar como suicida o preso pol\u00edtico Vladimir Herzog\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198047272837275648"], "public_metrics": {"retweet_count": 511, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "54910850", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197878065839239169"}]}, {"lang": "es", "id": "1198047251152719873", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "dagoherediar", "id": "733054094688968705"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 35, "tag": "viernesdeyavalio"}]}, "created_at": "2019-11-23T01:14:57.000Z", "text": "RT @dagoherediar: #viernesdeyavalio\nCuando ninguno de tus compas quiere pistear y mejor te vas con el escuadr\u00f3n suicida: https://t.co/cDWck\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198047251152719873"], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "724761138253074434", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198044684091834368"}]}, {"lang": "pt", "id": "1198047224296562688", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "created_at": "2019-11-23T01:14:51.000Z", "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198047224296562688"], "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1327713228", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}]}, {"lang": "pt", "id": "1198047205342535682", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "created_at": "2019-11-23T01:14:47.000Z", "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198047205342535682"], "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "835462502632796160", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}]}, {"lang": "pt", "id": "1198047165928660998", "entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/t3Qy1NXBc3", "expanded_url": "https://twitter.com/Alcloud_Origina/status/1198047165928660998/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/t3Qy1NXBc3", "media_key": "7_1198047074966790144"}], "mentions": [{"start": 64, "end": 77, "username": "AbrahamWeint", "id": "1120399498692497408"}, {"start": 253, "end": 265, "username": "ArthurWeint", "id": "1074209186752413696"}, {"start": 266, "end": 279, "username": "DamaresAlves", "id": "1083774484123975680"}], "annotations": [{"start": 80, "end": 83, "probability": 0.5921, "type": "Person", "normalized_text": "Vera"}, {"start": 119, "end": 125, "probability": 0.3294, "type": "Person", "normalized_text": "Damares"}, {"start": 136, "end": 144, "probability": 0.5207, "type": "Person", "normalized_text": "Andreazza"}]}, "created_at": "2019-11-23T01:14:37.000Z", "text": "Essa aqui \u00e9 a pessoa que est\u00e1 falando da Maturidade do Ministro @AbrahamWeint . Vera, a mesma que debochou da Ministra Damares junto ao Andreazza. Zoaram uma mulher que na \u00e9poca crian\u00e7a quase se matou por ser violentada, debocham da sua f\u00e9 e da pessoa. @ArthurWeint @DamaresAlves https://t.co/t3Qy1NXBc3", "edit_history_tweet_ids": ["1198047165928660998"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "70206891"}, {"lang": "es", "id": "1198047094029684736", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 33, "probability": 0.9652, "type": "Organization", "normalized_text": "INE"}]}, "created_at": "2019-11-23T01:14:20.000Z", "text": "RT @fmartinmoreno: Destruir al INE mediante la reducci\u00f3n salvaje de su presupuesto o a trav\u00e9s de la sustituci\u00f3n perversa de sus consejeros,\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198047094029684736"], "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "811679098749812740", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197898252676259840"}]}, {"lang": "it", "id": "1198047091521667072", "in_reply_to_user_id": "1000055083986554880", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Turi_000", "id": "1000055083986554880"}, {"start": 10, "end": 17, "username": "mweilx", "id": "168163906"}, {"start": 18, "end": 30, "username": "NicolaPorro", "id": "399004979"}]}, "created_at": "2019-11-23T01:14:19.000Z", "text": "@Turi_000 @mweilx @NicolaPorro In genere si suicida prima in effetti. S\u00ec pu\u00f2 accadere basta essere poveri, non credo che il colore della pelle possa fare la differenza.", "edit_history_tweet_ids": ["1198047091521667072"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2154794697", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198046542340509696"}]}, {"lang": "es", "id": "1198047072047566851", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 33, "probability": 0.9652, "type": "Organization", "normalized_text": "INE"}]}, "created_at": "2019-11-23T01:14:15.000Z", "text": "RT @fmartinmoreno: Destruir al INE mediante la reducci\u00f3n salvaje de su presupuesto o a trav\u00e9s de la sustituci\u00f3n perversa de sus consejeros,\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198047072047566851"], "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "503931939", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197898252676259840"}]}, {"lang": "pt", "id": "1198047012513562624", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "created_at": "2019-11-23T01:14:01.000Z", "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198047012513562624"], "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "191263548", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}]}, {"lang": "es", "id": "1198047001839120384", "created_at": "2019-11-23T01:13:58.000Z", "text": "Conducir sin mis gafas es ser suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1198047001839120384"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "378785025"}, {"lang": "pt", "id": "1198046970482442241", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "LuizAlbertoLFG", "id": "1036451355148406785"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 28, "probability": 0.8716, "type": "Person", "normalized_text": "Sobel"}, {"start": 82, "end": 93, "probability": 0.9541, "type": "Person", "normalized_text": "Vlado Herzog"}]}, "created_at": "2019-11-23T01:13:51.000Z", "text": "RT @LuizAlbertoLFG: Foi Sobel que se recusou a enterrar como suicida o jornalista Vlado Herzog, em 1975, morto pela ditadura, que mentia so\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198046970482442241"], "public_metrics": {"retweet_count": 609, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "51060784", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197881847893647363"}]}, {"lang": "es", "id": "1198046968980934657", "in_reply_to_user_id": "712954729", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "GloriaAgudeloCa", "id": "712954729"}, {"start": 17, "end": 32, "username": "Frankia25Elena", "id": "925431096665432067"}, {"start": 33, "end": 44, "username": "Adriana43b", "id": "3078673564"}, {"start": 45, "end": 55, "username": "Maluprabo", "id": "1357643048"}, {"start": 68, "end": 80, "username": "rrincon1963", "id": "1576232053"}, {"start": 81, "end": 91, "username": "Catmausan", "id": "720582764"}, {"start": 92, "end": 103, "username": "LuqueCampo", "id": "878501298"}, {"start": 104, "end": 120, "username": "Olgaoso34984425", "id": "982733653859098624"}, {"start": 121, "end": 136, "username": "dyanedvalencia", "id": "2192593788"}, {"start": 137, "end": 147, "username": "hegar1951", "id": "524887859"}, {"start": 161, "end": 177, "username": "CarlosCedeoBel1", "id": "1102909041045573634"}, {"start": 178, "end": 189, "username": "VivesZoila", "id": "2418146478"}, {"start": 190, "end": 198, "username": "Pilica7", "id": "803054006"}, {"start": 199, "end": 209, "username": "CRoldanV1", "id": "1056333480"}, {"start": 210, "end": 221, "username": "RUBYELENA1", "id": "420691194"}, {"start": 222, "end": 233, "username": "chilitavas", "id": "403753065"}, {"start": 234, "end": 245, "username": "sialmaster", "id": "934346580"}, {"start": 261, "end": 273, "username": "Aladiestra1", "id": "857374926940098561"}, {"start": 287, "end": 300, "username": "mariu_benoit", "id": "1038568545641267202"}, {"start": 301, "end": 315, "username": "Dulcinela0907", "id": "482591300"}, {"start": 329, "end": 337, "username": "jaimoda", "id": "144999230"}, {"start": 338, "end": 347, "username": "Benama80", "id": "385163755"}, {"start": 348, "end": 363, "username": "BEATRIZARANGO1", "id": "542897677"}, {"start": 364, "end": 377, "username": "biolucho2005", "id": "1643470508"}, {"start": 378, "end": 388, "username": "alebaraya", "id": "2834117261"}, {"start": 389, "end": 401, "username": "Linitanueva", "id": "757767737766805505"}, {"start": 402, "end": 414, "username": "DMARCELAMAR", "id": "154146049"}, {"start": 415, "end": 425, "username": "paressa16", "id": "600165145"}]}, "created_at": "2019-11-23T01:13:50.000Z", "text": "@GloriaAgudeloCa @Frankia25Elena @Adriana43b @Maluprabo @Apatrirsmv @rrincon1963 @Catmausan @LuqueCampo @Olgaoso34984425 @dyanedvalencia @hegar1951 @AMAZONA1950 @CarlosCedeoBel1 @VivesZoila @Pilica7 @CRoldanV1 @RUBYELENA1 @chilitavas @sialmaster @luzinfinita66 @Aladiestra1 @perlitaosor @mariu_benoit @Dulcinela0907 @javi81valde @jaimoda @Benama80 @BEATRIZARANGO1 @biolucho2005 @alebaraya @Linitanueva @DMARCELAMAR @paressa16 Esos temas escabrosos no los toco.\nA mi me gusta el recreo y no soy ni temerario ni suicida.\ud83d\ude1b\ud83d\ude0b\ud83d\ude02\ud83e\udd23\ud83d\ude02\ud83e\udd23\ud83d\ude02", "edit_history_tweet_ids": ["1198046968980934657"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "764071236322426880", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198043576355229696"}]}, {"lang": "pt", "id": "1198046928359108609", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "LuizAlbertoLFG", "id": "1036451355148406785"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 28, "probability": 0.8716, "type": "Person", "normalized_text": "Sobel"}, {"start": 82, "end": 93, "probability": 0.9541, "type": "Person", "normalized_text": "Vlado Herzog"}]}, "created_at": "2019-11-23T01:13:41.000Z", "text": "RT @LuizAlbertoLFG: Foi Sobel que se recusou a enterrar como suicida o jornalista Vlado Herzog, em 1975, morto pela ditadura, que mentia so\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198046928359108609"], "public_metrics": {"retweet_count": 609, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2770625721", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197881847893647363"}]}, {"lang": "es", "id": "1198046904669605888", "in_reply_to_user_id": "763140246204710912", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "danyjimenezreal", "id": "763140246204710912"}]}, "created_at": "2019-11-23T01:13:35.000Z", "text": "@danyjimenezreal Cualquier d\u00eda de lunes a viernes al mediod\u00eda o a las 9pm. Para las redes son las franjas horarias que m\u00e1s tr\u00e1nsito virtual tienen. El Domingo hasta en esto es suicida jaja", "edit_history_tweet_ids": ["1198046904669605888"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "187364405", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198015830497386496"}]}, {"lang": "pt", "id": "1198046879805775873", "in_reply_to_user_id": "1193143401337819137", "created_at": "2019-11-23T01:13:29.000Z", "text": "@florrdah Perereca suicida kkkkk", "edit_history_tweet_ids": ["1198046879805775873"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1194054889279762432", "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 17, "probability": 0.471, "type": "Person", "normalized_text": "Perereca"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198045471014608897"}]}, {"lang": "pt", "id": "1198046875921911814", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "traumann", "id": "48070448"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 33, "probability": 0.9433, "type": "Person", "normalized_text": "Henry Sobel"}, {"start": 50, "end": 54, "probability": 0.9344, "type": "Place", "normalized_text": "Miami"}, {"start": 66, "end": 70, "probability": 0.9384, "type": "Person", "normalized_text": "Sobel"}, {"start": 124, "end": 138, "probability": 0.9595, "type": "Person", "normalized_text": "Vladimir Herzog"}]}, "created_at": "2019-11-23T01:13:28.000Z", "text": "RT @traumann: O rabino Henry Sobel morreu hoje em Miami. Em 1975, Sobel se recusou a enterrar como suicida o preso pol\u00edtico Vladimir Herzog\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198046875921911814"], "public_metrics": {"retweet_count": 511, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "314295992", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197878065839239169"}]}, {"lang": "pt", "id": "1198046861103370240", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "created_at": "2019-11-23T01:13:24.000Z", "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198046861103370240"], "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1060463888527974400", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}]}, {"lang": "es", "id": "1198046848117809152", "entities": {"urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/BIdxSASlI6", "expanded_url": "https://formato7.com/2019/11/22/octogenario-se-suicida-de-balazo-en-la-sien-en-veracruz/", "display_url": "formato7.com/2019/11/22/oct\u2026"}, {"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/hxV8rOwntq", "expanded_url": "https://twitter.com/Formato7oficial/status/1198046848117809152/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hxV8rOwntq", "media_key": "3_1198046846469464065"}]}, "created_at": "2019-11-23T01:13:21.000Z", "text": "Octogenario se suicida de balazo en la sien en\u00a0Veracruz https://t.co/BIdxSASlI6 https://t.co/hxV8rOwntq", "edit_history_tweet_ids": ["1198046848117809152"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2161426194"}, {"lang": "pt", "id": "1198046817021247488", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "created_at": "2019-11-23T01:13:14.000Z", "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198046817021247488"], "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "755969682", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}]}, {"lang": "pt", "id": "1198046808183885824", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "LuizAlbertoLFG", "id": "1036451355148406785"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 28, "probability": 0.8716, "type": "Person", "normalized_text": "Sobel"}, {"start": 82, "end": 93, "probability": 0.9541, "type": "Person", "normalized_text": "Vlado Herzog"}]}, "created_at": "2019-11-23T01:13:12.000Z", "text": "RT @LuizAlbertoLFG: Foi Sobel que se recusou a enterrar como suicida o jornalista Vlado Herzog, em 1975, morto pela ditadura, que mentia so\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198046808183885824"], "public_metrics": {"retweet_count": 609, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "382316896", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197881847893647363"}]}, {"lang": "pt", "id": "1198046767109083136", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "created_at": "2019-11-23T01:13:02.000Z", "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198046767109083136"], "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "340345343", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}]}, {"lang": "pt", "id": "1198046757822840834", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "created_at": "2019-11-23T01:13:00.000Z", "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198046757822840834"], "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "213506059", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}]}, {"lang": "es", "id": "1198046741200883712", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "S4DB4RBIE", "id": "1339676110016176128"}]}, "created_at": "2019-11-23T01:12:56.000Z", "text": "RT @S4DB4RBIE: el cloro me huele a semen y hay veces q quiero unos shots d cloro otros dias uno shots d semen me pongo sadica y suicida ten\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198046741200883712"], "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "781675194", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197944455493570561"}]}, {"lang": "pt", "id": "1198046507968139265", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "created_at": "2019-11-23T01:12:00.000Z", "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198046507968139265"], "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1080956994125811713", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}]}, {"lang": "es", "id": "1198046475634106368", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FuerzaMeade", "id": "997585613938360320"}, {"start": 17, "end": 31, "username": "lopezobrador_", "id": "82119937"}, {"start": 65, "end": 71, "username": "Pemex", "id": "32244161"}, {"start": 79, "end": 90, "username": "MSFTMexico", "id": "1337776009"}]}, "created_at": "2019-11-23T01:11:53.000Z", "text": "RT @FuerzaMeade: @lopezobrador_ \u00bfY de la suspensi\u00f3n de pagos que @Pemex hizo a @MSFTMexico sobre los programas de seguridad y anti virus qu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198046475634106368"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "14051638", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196557492324618241"}]}, {"lang": "pt", "id": "1198046462749351937", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "LuizAlbertoLFG", "id": "1036451355148406785"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 28, "probability": 0.8716, "type": "Person", "normalized_text": "Sobel"}, {"start": 82, "end": 93, "probability": 0.9541, "type": "Person", "normalized_text": "Vlado Herzog"}]}, "created_at": "2019-11-23T01:11:50.000Z", "text": "RT @LuizAlbertoLFG: Foi Sobel que se recusou a enterrar como suicida o jornalista Vlado Herzog, em 1975, morto pela ditadura, que mentia so\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198046462749351937"], "public_metrics": {"retweet_count": 609, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1108850815522013185", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197881847893647363"}]}, {"lang": "pt", "id": "1198046418621157376", "created_at": "2019-11-23T01:11:39.000Z", "text": "C*io cxstro matou um n\u00facleo todo da nivela tipo essa luta xoxa a\u00ed s\u00f3 pra cumprir tabela tudo pq n\u00e3o se sentiu bem fazendo um papel gay", "edit_history_tweet_ids": ["1198046418621157376"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "248815895", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 10, "probability": 0.4911, "type": "Person", "normalized_text": "io cxstro"}]}}, {"lang": "es", "id": "1198046338409062401", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 33, "probability": 0.9652, "type": "Organization", "normalized_text": "INE"}]}, "created_at": "2019-11-23T01:11:20.000Z", "text": "RT @fmartinmoreno: Destruir al INE mediante la reducci\u00f3n salvaje de su presupuesto o a trav\u00e9s de la sustituci\u00f3n perversa de sus consejeros,\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198046338409062401"], "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1123777067512991744", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197898252676259840"}]}, {"lang": "pt", "id": "1198046317655810048", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "created_at": "2019-11-23T01:11:15.000Z", "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198046317655810048"], "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "933089131202146307", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}]}, {"lang": "pt", "id": "1198046277994463234", "created_at": "2019-11-23T01:11:05.000Z", "text": "Fui na esquina com meu cunhado ele fez as mesmas coisas que Lucas cara primeiro colocou minha sand\u00e1lia que \u00e9 a mesma que o outro coloca, subiu na frente se escondeu pra me dar susto o fdp quase me matou !!!! Retardo mental deve ser de fam\u00edlia cara !!!!!!", "edit_history_tweet_ids": ["1198046277994463234"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3475416561", "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 64, "probability": 0.6014, "type": "Person", "normalized_text": "Lucas"}]}}, {"lang": "es", "id": "1198046212303151104", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 33, "probability": 0.9652, "type": "Organization", "normalized_text": "INE"}]}, "created_at": "2019-11-23T01:10:50.000Z", "text": "RT @fmartinmoreno: Destruir al INE mediante la reducci\u00f3n salvaje de su presupuesto o a trav\u00e9s de la sustituci\u00f3n perversa de sus consejeros,\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198046212303151104"], "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1459489430", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197898252676259840"}]}, {"lang": "pt", "id": "1198046128475975680", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "marcopevieira", "id": "1475239706"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 59, "probability": 0.9659, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Bolsonaro"}, {"start": 79, "end": 86, "probability": 0.9234, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 117, "end": 118, "probability": 0.9385, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}]}, "created_at": "2019-11-23T01:10:30.000Z", "text": "RT @marcopevieira: Se toda vez que vc ligar Carlos Bolsonaro ao assassinato da Marielle e receber como resposta \"e o PT, matou quantos?\", e\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198046128475975680"], "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1005976494722748417", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197845817350086661"}]}, {"lang": "pt", "id": "1198046088755863552", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "created_at": "2019-11-23T01:10:20.000Z", "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198046088755863552"], "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "50299359", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}]}, {"lang": "pt", "id": "1198045991200546817", "created_at": "2019-11-23T01:09:57.000Z", "text": "RT @jabuchinkkk: @trapzinha_ancap @Ana_daqui @slefanas Na verdade anarcocapitalismo \u00e9 o nome de um movimento que surgiu na alemanha durante\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198045991200546817"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1091512804627095552", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197971089823076352"}]}, {"lang": "pt", "id": "1198045987459227648", "created_at": "2019-11-23T01:09:56.000Z", "text": "Mano se 2019 matou at\u00e9 o gugu quem sou EU pra falar alguma coisa", "edit_history_tweet_ids": ["1198045987459227648"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "765951478930472962", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 28, "probability": 0.3838, "type": "Other", "normalized_text": "gugu"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1198045971516706816", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "created_at": "2019-11-23T01:09:52.000Z", "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198045971516706816"], "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "18229777", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}]}, {"lang": "pt", "id": "1198045809134231552", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "created_at": "2019-11-23T01:09:14.000Z", "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198045809134231552"], "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1167649861711343619", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}]}, {"lang": "es", "id": "1198045793938223105", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Betsiebook", "id": "2525346218"}]}, "created_at": "2019-11-23T01:09:10.000Z", "text": "RT @Betsiebook: Con solo decir que se \"autopercibe mujer\" lo mandan a una c\u00e1rcel de mujeres, hablemos de poner al lobo con las ovejas. Ni s\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198045793938223105"], "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "157492622", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197934790491676672"}]}, {"lang": "pt", "id": "1198045717929111556", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "traumann", "id": "48070448"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 33, "probability": 0.9433, "type": "Person", "normalized_text": "Henry Sobel"}, {"start": 50, "end": 54, "probability": 0.9344, "type": "Place", "normalized_text": "Miami"}, {"start": 66, "end": 70, "probability": 0.9384, "type": "Person", "normalized_text": "Sobel"}, {"start": 124, "end": 138, "probability": 0.9595, "type": "Person", "normalized_text": "Vladimir Herzog"}]}, "created_at": "2019-11-23T01:08:52.000Z", "text": "RT @traumann: O rabino Henry Sobel morreu hoje em Miami. Em 1975, Sobel se recusou a enterrar como suicida o preso pol\u00edtico Vladimir Herzog\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198045717929111556"], "public_metrics": {"retweet_count": 511, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "52835292", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197878065839239169"}]}, {"lang": "es", "id": "1198045671829495810", "entities": {"urls": [{"start": 38, "end": 61, "url": "https://t.co/5kkGEni614", "expanded_url": "https://voca.ro/6SwbMT5RXlk", "display_url": "voca.ro/6SwbMT5RXlk"}, {"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/6GzmNF2Z8j", "expanded_url": "https://desdelafe.mx/opinion-y-blogs/columna-invitada/aborto-derecho-suicida/", "display_url": "desdelafe.mx/opinion-y-blog\u2026"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 29, "probability": 0.3576, "type": "Organization", "normalized_text": "DLF"}]}, "created_at": "2019-11-23T01:08:41.000Z", "text": "Aborto, derecho suicida  - DLF\nAUDIO. https://t.co/5kkGEni614\nhttps://t.co/6GzmNF2Z8j", "edit_history_tweet_ids": ["1198045671829495810"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "42774944"}, {"lang": "es", "id": "1198045585498103809", "in_reply_to_user_id": "31220797", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "giulianacaccia", "id": "31220797"}, {"start": 77, "end": 92, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}]}, "created_at": "2019-11-23T01:08:20.000Z", "text": "@giulianacaccia La \u201cse\u00f1ora\u201d deber\u00eda haberle aconsejado al corrupto y suicida @AlanGarciaPeru! Ojal\u00e1 est\u00e9 ardiendo!", "edit_history_tweet_ids": ["1198045585498103809"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "88570157", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197559533796769793"}]}, {"lang": "pt", "id": "1198045552929378305", "created_at": "2019-11-23T01:08:13.000Z", "text": "Extra extra o @ disse q vai beber kkkkkkkk n da conta firmar a palavra por q n tem isso \u00e9 bem@sabe o que \u00e9 aooooooo beleza conto com vc bebado hoje pra vc piorar a sua vida ainda mais seu abusador vitimista suicida #AFazenda11", "edit_history_tweet_ids": ["1198045552929378305"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "62967273", "entities": {"annotations": [{"start": 216, "end": 225, "probability": 0.9669, "type": "Other", "normalized_text": "AFazenda11"}], "hashtags": [{"start": 215, "end": 226, "tag": "AFazenda11"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1198045513955913734", "in_reply_to_user_id": "19667016", "entities": {"urls": [{"start": 308, "end": 331, "url": "https://t.co/TFwdCwV3M3", "expanded_url": "https://twitter.com/Alcloud_Origina/status/1198045513955913734/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/TFwdCwV3M3", "media_key": "7_1198045448386338816"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "veramagalhaes", "id": "19667016"}, {"start": 15, "end": 28, "username": "AbrahamWeint", "id": "1120399498692497408"}, {"start": 284, "end": 297, "username": "Kodhaksenpai", "id": "1113509685477498880"}], "annotations": [{"start": 111, "end": 119, "probability": 0.5046, "type": "Person", "normalized_text": "Andreazza"}]}, "created_at": "2019-11-23T01:08:03.000Z", "text": "@veramagalhaes @AbrahamWeint Voc\u00ea faz parte da esgotofera jornalistica Vera, lembra do dia que voc\u00ea, junto com Andreazza debocharam da Mininstra Damares? Uma mulher que na \u00e9poca crian\u00e7a quase se matou por ser violentada e ainda assim voc\u00ea debochou da sua f\u00e9? Voc\u00ea \u00e9 mediocre e baixa. @Kodhaksenpai olha isso https://t.co/TFwdCwV3M3", "edit_history_tweet_ids": ["1198045513955913734"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "70206891", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198032115885101056"}]}, {"lang": "pt", "id": "1198045487934443531", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "rodaviva", "id": "14840606"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 59, "probability": 0.9495, "type": "Person", "normalized_text": "Henry Sobel"}, {"start": 116, "end": 123, "probability": 0.8959, "type": "Other", "normalized_text": "RodaViva"}], "hashtags": [{"start": 115, "end": 124, "tag": "RodaViva"}]}, "created_at": "2019-11-23T01:07:57.000Z", "text": "RT @rodaviva: Morreu hoje, aos 75 anos, o rabino Henry Sobel, figura importante na defesa dos direitos humanos. No #RodaViva, ele falou sob\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198045487934443531"], "public_metrics": {"retweet_count": 146, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "5751852", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197914883679047681"}]}, {"lang": "pt", "id": "1198045444032671744", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "marcopevieira", "id": "1475239706"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 59, "probability": 0.9659, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Bolsonaro"}, {"start": 79, "end": 86, "probability": 0.9234, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 117, "end": 118, "probability": 0.9385, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}]}, "created_at": "2019-11-23T01:07:47.000Z", "text": "RT @marcopevieira: Se toda vez que vc ligar Carlos Bolsonaro ao assassinato da Marielle e receber como resposta \"e o PT, matou quantos?\", e\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198045444032671744"], "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1048045296205352961", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197845817350086661"}]}, {"lang": "es", "id": "1198045436902330370", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 33, "probability": 0.9652, "type": "Organization", "normalized_text": "INE"}]}, "created_at": "2019-11-23T01:07:45.000Z", "text": "RT @fmartinmoreno: Destruir al INE mediante la reducci\u00f3n salvaje de su presupuesto o a trav\u00e9s de la sustituci\u00f3n perversa de sus consejeros,\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198045436902330370"], "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "183093363", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197898252676259840"}]}, {"lang": "es", "id": "1198045421597339649", "in_reply_to_user_id": "2152475770", "created_at": "2019-11-23T01:07:41.000Z", "text": "En ning\u00fan momento se me pregunto por la ideacion suicida (que si he tenido y muy en serio), ni se me mando cumplimentar algun tipo de cuestionario de cribado... No se, igual lo que nos ense\u00f1an en la carrera esta muy off de lo que se hace realmente en clinica o no entiendo nada.", "edit_history_tweet_ids": ["1198045421597339649"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2152475770", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198044819110727680"}]}, {"lang": "es", "id": "1198045300339990533", "created_at": "2019-11-23T01:07:12.000Z", "text": "No teme a la muerte el que vive como un suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1198045300339990533"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "158937656"}, {"lang": "pt", "id": "1198045181150400512", "in_reply_to_user_id": "711999783695749120", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "feltrinoficial", "id": "711999783695749120"}], "annotations": [{"start": 171, "end": 176, "probability": 0.8638, "type": "Person", "normalized_text": "Herzog"}]}, "created_at": "2019-11-23T01:06:44.000Z", "text": "@feltrinoficial TB fiquei puta com isso, totalmente desnecess\u00e1rio!!! O cara foi um excelente l\u00edder religioso, sempre tinha uma mensagem de paz na ponta da l\u00edngua, no caso Herzog foi super corajoso e n\u00e3o permitiu enterr\u00e1- l\u00f3 como um suicida! O ser humano n\u00e3o tem mais jeito!!!", "edit_history_tweet_ids": ["1198045181150400512"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "41843380", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197888327065776130"}]}, {"lang": "pt", "id": "1198045137802321920", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "LuizAlbertoLFG", "id": "1036451355148406785"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 28, "probability": 0.8716, "type": "Person", "normalized_text": "Sobel"}, {"start": 82, "end": 93, "probability": 0.9541, "type": "Person", "normalized_text": "Vlado Herzog"}]}, "created_at": "2019-11-23T01:06:34.000Z", "text": "RT @LuizAlbertoLFG: Foi Sobel que se recusou a enterrar como suicida o jornalista Vlado Herzog, em 1975, morto pela ditadura, que mentia so\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198045137802321920"], "public_metrics": {"retweet_count": 609, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "815163201163821056", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197881847893647363"}]}, {"lang": "pt", "id": "1198045110203748352", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "created_at": "2019-11-23T01:06:27.000Z", "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198045110203748352"], "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1026228157077233664", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}]}, {"lang": "pt", "id": "1198045098132615169", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "created_at": "2019-11-23T01:06:24.000Z", "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198045098132615169"], "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "292609331", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}]}, {"lang": "pt", "id": "1198045062535536640", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "LuizAlbertoLFG", "id": "1036451355148406785"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 28, "probability": 0.8716, "type": "Person", "normalized_text": "Sobel"}, {"start": 82, "end": 93, "probability": 0.9541, "type": "Person", "normalized_text": "Vlado Herzog"}]}, "created_at": "2019-11-23T01:06:16.000Z", "text": "RT @LuizAlbertoLFG: Foi Sobel que se recusou a enterrar como suicida o jornalista Vlado Herzog, em 1975, morto pela ditadura, que mentia so\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198045062535536640"], "public_metrics": {"retweet_count": 609, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2892149321", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197881847893647363"}]}, {"lang": "pt", "id": "1198045045640908800", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "LuizAlbertoLFG", "id": "1036451355148406785"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 28, "probability": 0.8716, "type": "Person", "normalized_text": "Sobel"}, {"start": 82, "end": 93, "probability": 0.9541, "type": "Person", "normalized_text": "Vlado Herzog"}]}, "created_at": "2019-11-23T01:06:12.000Z", "text": "RT @LuizAlbertoLFG: Foi Sobel que se recusou a enterrar como suicida o jornalista Vlado Herzog, em 1975, morto pela ditadura, que mentia so\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198045045640908800"], "public_metrics": {"retweet_count": 609, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "31589274", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197881847893647363"}]}, {"lang": "pt", "id": "1198045017736175617", "created_at": "2019-11-23T01:06:05.000Z", "text": "algu\u00e9m cancela 2019???\ncomo se n bastasse o Gugu, acabo de saber q o pai de uma amiga se suicidou", "edit_history_tweet_ids": ["1198045017736175617"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1051883992511864836", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 47, "probability": 0.3552, "type": "Other", "normalized_text": "Gugu"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1198044969728167941", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "marcopevieira", "id": "1475239706"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 59, "probability": 0.9659, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Bolsonaro"}, {"start": 79, "end": 86, "probability": 0.9234, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 117, "end": 118, "probability": 0.9385, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}]}, "created_at": "2019-11-23T01:05:54.000Z", "text": "RT @marcopevieira: Se toda vez que vc ligar Carlos Bolsonaro ao assassinato da Marielle e receber como resposta \"e o PT, matou quantos?\", e\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198044969728167941"], "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "68406658", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197845817350086661"}]}, {"lang": "pt", "id": "1198044938098946048", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "marcopevieira", "id": "1475239706"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 59, "probability": 0.9659, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Bolsonaro"}, {"start": 79, "end": 86, "probability": 0.9234, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 117, "end": 118, "probability": 0.9385, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}]}, "created_at": "2019-11-23T01:05:46.000Z", "text": "RT @marcopevieira: Se toda vez que vc ligar Carlos Bolsonaro ao assassinato da Marielle e receber como resposta \"e o PT, matou quantos?\", e\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198044938098946048"], "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "704120435911368704", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197845817350086661"}]}, {"lang": "pt", "id": "1198044887834345472", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "created_at": "2019-11-23T01:05:34.000Z", "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198044887834345472"], "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1097712985353715712", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}]}, {"lang": "pt", "id": "1198044874408419328", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "LuizAlbertoLFG", "id": "1036451355148406785"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 28, "probability": 0.8716, "type": "Person", "normalized_text": "Sobel"}, {"start": 82, "end": 93, "probability": 0.9541, "type": "Person", "normalized_text": "Vlado Herzog"}]}, "created_at": "2019-11-23T01:05:31.000Z", "text": "RT @LuizAlbertoLFG: Foi Sobel que se recusou a enterrar como suicida o jornalista Vlado Herzog, em 1975, morto pela ditadura, que mentia so\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198044874408419328"], "public_metrics": {"retweet_count": 609, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3306004179", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197881847893647363"}]}, {"lang": "pt", "id": "1198044830523363329", "created_at": "2019-11-23T01:05:20.000Z", "text": "Que desfecho chato da Vivi Guedes, largar tudo por causa do chiclete, acho que ele deveria ter se entregado  ja q amava tanto ela, tipo ele matou um monte de gente e a Vivi que sofreu as consequencias\n #ADonadoPedaco\nOBRIGADA VIVI GUEDES", "edit_history_tweet_ids": ["1198044830523363329"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1099138338", "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 32, "probability": 0.9231, "type": "Person", "normalized_text": "Vivi Guedes"}, {"start": 168, "end": 171, "probability": 0.4864, "type": "Person", "normalized_text": "Vivi"}, {"start": 203, "end": 215, "probability": 0.7647, "type": "Other", "normalized_text": "ADonadoPedaco"}, {"start": 226, "end": 229, "probability": 0.4655, "type": "Person", "normalized_text": "VIVI"}], "hashtags": [{"start": 202, "end": 216, "tag": "ADonadoPedaco"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1198044798306967553", "in_reply_to_user_id": "1126647123028652033", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "NildaJesus4", "id": "1126647123028652033"}]}, "created_at": "2019-11-23T01:05:13.000Z", "text": "@NildaJesus4 Quem ser\u00e1 que matou a gata e sumiu com os filhotes? Ser\u00e1 que eles voltaram depois para terminar o servi\u00e7o? Isso n\u00e3o \u00e9 gente, casal de dem\u00f4nios v\u00e3o pagar caro, v\u00e3o sofrer em cima de uma cama at\u00e9 se torcerem de dor \u00e9 o que desejo para eles e para todos que maltratam os bichinhos.", "edit_history_tweet_ids": ["1198044798306967553"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1536426162", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197712140397875201"}]}, {"lang": "pt", "id": "1198044724222930949", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "traumann", "id": "48070448"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 33, "probability": 0.9433, "type": "Person", "normalized_text": "Henry Sobel"}, {"start": 50, "end": 54, "probability": 0.9344, "type": "Place", "normalized_text": "Miami"}, {"start": 66, "end": 70, "probability": 0.9384, "type": "Person", "normalized_text": "Sobel"}, {"start": 124, "end": 138, "probability": 0.9595, "type": "Person", "normalized_text": "Vladimir Herzog"}]}, "created_at": "2019-11-23T01:04:55.000Z", "text": "RT @traumann: O rabino Henry Sobel morreu hoje em Miami. Em 1975, Sobel se recusou a enterrar como suicida o preso pol\u00edtico Vladimir Herzog\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198044724222930949"], "public_metrics": {"retweet_count": 511, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "5751852", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197878065839239169"}]}, {"lang": "pt", "id": "1198044690932752384", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "LuizAlbertoLFG", "id": "1036451355148406785"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 28, "probability": 0.8716, "type": "Person", "normalized_text": "Sobel"}, {"start": 82, "end": 93, "probability": 0.9541, "type": "Person", "normalized_text": "Vlado Herzog"}]}, "created_at": "2019-11-23T01:04:47.000Z", "text": "RT @LuizAlbertoLFG: Foi Sobel que se recusou a enterrar como suicida o jornalista Vlado Herzog, em 1975, morto pela ditadura, que mentia so\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198044690932752384"], "public_metrics": {"retweet_count": 609, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1080951724343549953", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197881847893647363"}]}, {"lang": "es", "id": "1198044684091834368", "entities": {"urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/cDWckeFIMw", "expanded_url": "https://twitter.com/dagoherediar/status/1198044684091834368/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/cDWckeFIMw", "media_key": "3_1198044677561356288"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 17, "tag": "viernesdeyavalio"}]}, "created_at": "2019-11-23T01:04:45.000Z", "text": "#viernesdeyavalio\nCuando ninguno de tus compas quiere pistear y mejor te vas con el escuadr\u00f3n suicida: https://t.co/cDWckeFIMw", "edit_history_tweet_ids": ["1198044684091834368"], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 2}, "author_id": "733054094688968705"}, {"lang": "es", "id": "1198044665766957059", "in_reply_to_user_id": "4758975981", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "WhiteD4C", "id": "792508427285258240"}], "annotations": [{"start": 132, "end": 144, "probability": 0.4379, "type": "Other", "normalized_text": "Mr.Wonderfull"}]}, "created_at": "2019-11-23T01:04:41.000Z", "text": "@WhiteD4C Hombres motos, vampirizados por un emo suicida porque se le muri\u00f3 la waifu. Entonces el cu\u00f1ado le viene con las frases de Mr.Wonderfull y le vampiriza por gilipollas. La policia aspacial trata de parar a los motombres, pero los de asuntos internos les tienden una trampa.", "edit_history_tweet_ids": ["1198044665766957059"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "707813270", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197507750688886786"}]}, {"lang": "pt", "id": "1198044650298314752", "entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/Vp7zN4msgk", "expanded_url": "https://t.co/Vp7zN4msgk", "display_url": "t.co/Vp7zN4msgk"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 25, "probability": 0.7518, "type": "Other", "normalized_text": "criminal minds"}]}, "created_at": "2019-11-23T01:04:37.000Z", "text": "Nunca viram criminal minds se ficam chocados com isto ele nem matou ningu\u00e9m https://t.co/Vp7zN4msgk", "edit_history_tweet_ids": ["1198044650298314752"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3987943949"}, {"lang": "pt", "id": "1198044646716428291", "created_at": "2019-11-23T01:04:37.000Z", "text": "Espera a\u00ed. Camilo sequestrou vivi. Chiclete foi l\u00e1 salvar. Matou Camilo, que era a pessoa que poderia incriminar chiclete. Se ele salvou vivi, pq precisam fugir? Por causa da Berta? \ud83e\udd14 #ADonaDoPedacoFinal", "edit_history_tweet_ids": ["1198044646716428291"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "33612697", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 16, "probability": 0.894, "type": "Person", "normalized_text": "Camilo"}, {"start": 65, "end": 70, "probability": 0.735, "type": "Person", "normalized_text": "Camilo"}, {"start": 175, "end": 179, "probability": 0.6655, "type": "Person", "normalized_text": "Berta"}, {"start": 185, "end": 202, "probability": 0.8377, "type": "Other", "normalized_text": "ADonaDoPedacoFinal"}], "hashtags": [{"start": 184, "end": 203, "tag": "ADonaDoPedacoFinal"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1198044621655461888", "created_at": "2019-11-23T01:04:31.000Z", "text": "Um ar condicionado matou o Gugu n\u00e3o sei se fico mais chocada com a morte ou com como se deu a morte", "edit_history_tweet_ids": ["1198044621655461888"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3387860351", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 30, "probability": 0.422, "type": "Organization", "normalized_text": "Gugu"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1198044578559004673", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "LuizAlbertoLFG", "id": "1036451355148406785"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 28, "probability": 0.8716, "type": "Person", "normalized_text": "Sobel"}, {"start": 82, "end": 93, "probability": 0.9541, "type": "Person", "normalized_text": "Vlado Herzog"}]}, "created_at": "2019-11-23T01:04:20.000Z", "text": "RT @LuizAlbertoLFG: Foi Sobel que se recusou a enterrar como suicida o jornalista Vlado Herzog, em 1975, morto pela ditadura, que mentia so\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198044578559004673"], "public_metrics": {"retweet_count": 609, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1103794785436033025", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197881847893647363"}]}, {"lang": "pt", "id": "1198044560070459399", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "LuizAlbertoLFG", "id": "1036451355148406785"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 28, "probability": 0.8716, "type": "Person", "normalized_text": "Sobel"}, {"start": 82, "end": 93, "probability": 0.9541, "type": "Person", "normalized_text": "Vlado Herzog"}]}, "created_at": "2019-11-23T01:04:16.000Z", "text": "RT @LuizAlbertoLFG: Foi Sobel que se recusou a enterrar como suicida o jornalista Vlado Herzog, em 1975, morto pela ditadura, que mentia so\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198044560070459399"], "public_metrics": {"retweet_count": 609, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "742457989811015680", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197881847893647363"}]}, {"lang": "pt", "id": "1198044552898240512", "in_reply_to_user_id": "359499649", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "guguliberato", "id": "359499649"}]}, "created_at": "2019-11-23T01:04:14.000Z", "text": "@guguliberato Palavras tem muito peso e energia... lembram da noiva abandonada que casou sozinha e se matou ap\u00f3s as in\u00fameras ofensas recebidas pela internet? Pois \u00e9... n\u00e3o entenderam ainda que palavras tem poder!", "edit_history_tweet_ids": ["1198044552898240512"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 24, "quote_count": 1}, "author_id": "188908089", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191194608438370304"}]}, {"lang": "es", "id": "1198044505171206144", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 33, "probability": 0.9652, "type": "Organization", "normalized_text": "INE"}]}, "created_at": "2019-11-23T01:04:03.000Z", "text": "RT @fmartinmoreno: Destruir al INE mediante la reducci\u00f3n salvaje de su presupuesto o a trav\u00e9s de la sustituci\u00f3n perversa de sus consejeros,\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198044505171206144"], "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "405787815", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197898252676259840"}]}, {"lang": "pt", "id": "1198044460296364038", "in_reply_to_user_id": "1104428102527188994", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "hdisanders", "id": "1420738065006530562"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 48, "probability": 0.6549, "type": "Other", "normalized_text": "DCEU"}, {"start": 118, "end": 125, "probability": 0.5823, "type": "Person", "normalized_text": "Superman"}, {"start": 140, "end": 156, "probability": 0.7335, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 177, "end": 185, "probability": 0.542, "type": "Other", "normalized_text": "Maravilha"}, {"start": 226, "end": 232, "probability": 0.7076, "type": "Other", "normalized_text": "Aquaman"}, {"start": 255, "end": 260, "probability": 0.7143, "type": "Other", "normalized_text": "Shazam"}], "hashtags": [{"start": 269, "end": 289, "tag": "ReleaseTheSnyderCut"}]}, "created_at": "2019-11-23T01:03:52.000Z", "text": "@HDisanders Qu\u00e3o bom voc\u00ea achou os filmes do DCEU (0 a 10)\n\n\u25ab\ufe0fO Homem de A\u00e7o - n\u00e3o vi, por\u00e9m deve ser bom\n\n\u25ab\ufe0fBatman v Superman - n\u00e3o vi\n\n\u25ab\ufe0f Esquadr\u00e3o Suicida - n\u00e3o vi\n\n\u25ab\ufe0fMulher Maravilha - 10 x 10\n\n\u25ab\ufe0fLiga da Justi\u00e7a - 7,5\n\n\u25ab\ufe0f Aquaman - 10 (perfei\u00e7\u00e3o)\n\n\u25ab\ufe0f Shazam - 8,5\n\n#ReleaseTheSnyderCut", "edit_history_tweet_ids": ["1198044460296364038"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "164452537", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197268769879601152"}]}, {"lang": "es", "id": "1198044431280160768", "entities": {"urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/5mlBWuWEN7", "expanded_url": "https://twitter.com/manuelgo/status/1198042760521097217", "display_url": "twitter.com/manuelgo/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-23T01:03:45.000Z", "text": "JAJAJAJAJAJAJ la gente se suicida sin querer de pana https://t.co/5mlBWuWEN7", "edit_history_tweet_ids": ["1198044431280160768"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "85490574"}, {"lang": "pt", "id": "1198044379769913344", "created_at": "2019-11-23T01:03:33.000Z", "text": "RT @tuoffics: Amigos, pergunta sincera: \n\nVoc\u00ea se envolveria com algu\u00e9m intelectualmente inferior? No caso uma pessoa que nunca matou perso\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198044379769913344"], "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "725995180780826624", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197995292551008260"}]}, {"lang": "pt", "id": "1198044372333400064", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "LuizAlbertoLFG", "id": "1036451355148406785"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 28, "probability": 0.8716, "type": "Person", "normalized_text": "Sobel"}, {"start": 82, "end": 93, "probability": 0.9541, "type": "Person", "normalized_text": "Vlado Herzog"}]}, "created_at": "2019-11-23T01:03:31.000Z", "text": "RT @LuizAlbertoLFG: Foi Sobel que se recusou a enterrar como suicida o jornalista Vlado Herzog, em 1975, morto pela ditadura, que mentia so\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198044372333400064"], "public_metrics": {"retweet_count": 609, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2960972699", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197881847893647363"}]}, {"lang": "pt", "id": "1198044346882371584", "entities": {"urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/kStdZ6AQU0", "expanded_url": "https://twitter.com/f_nobre03/status/1198041167453151235", "display_url": "twitter.com/f_nobre03/stat\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "loss_gagoo", "id": "1181734129391620097"}]}, "created_at": "2019-11-23T01:03:25.000Z", "text": "RT @loss_gagoo: Matou o fdp q se tira de grand\u00e3o https://t.co/kStdZ6AQU0", "edit_history_tweet_ids": ["1198044346882371584"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "923406111310602240", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198043074322141185"}]}, {"lang": "pt", "id": "1198044271661780993", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "created_at": "2019-11-23T01:03:07.000Z", "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198044271661780993"], "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1168286060838817794", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}]}, {"lang": "pt", "id": "1198044234399371265", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "marcopevieira", "id": "1475239706"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 59, "probability": 0.9659, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Bolsonaro"}, {"start": 79, "end": 86, "probability": 0.9234, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 117, "end": 118, "probability": 0.9385, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}]}, "created_at": "2019-11-23T01:02:58.000Z", "text": "RT @marcopevieira: Se toda vez que vc ligar Carlos Bolsonaro ao assassinato da Marielle e receber como resposta \"e o PT, matou quantos?\", e\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198044234399371265"], "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "443177915", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197845817350086661"}]}, {"lang": "pt", "id": "1198044202229288961", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "created_at": "2019-11-23T01:02:51.000Z", "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198044202229288961"], "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1114875813642502145", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}]}, {"lang": "es", "id": "1198044140522688512", "in_reply_to_user_id": "553064639", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "DiegoNez2", "id": "553064639"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 35, "probability": 0.4781, "type": "Other", "normalized_text": "Sensei"}, {"start": 60, "end": 65, "probability": 0.4608, "type": "Other", "normalized_text": "natsuo"}, {"start": 79, "end": 81, "probability": 0.3868, "type": "Person", "normalized_text": "rui"}]}, "created_at": "2019-11-23T01:02:36.000Z", "text": "@DiegoNez2 Proximo capitulo : Sensei se suicida del dolor y natsuo se casa con rui el dia del funeral", "edit_history_tweet_ids": ["1198044140522688512"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1126102314", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198043638107901956"}]}, {"lang": "pt", "id": "1198044111032504321", "created_at": "2019-11-23T01:02:29.000Z", "text": "Chiclete matou o Camilo e ele e Vivi viver\u00e3o felizes para sempre, FORAGIDOS. Ainda n\u00e3o me conformo com essa trama absurda. Onde q uma mulher se sujeitaria a meses a um marido abusivo pra salvar o boy ex matador, e pior com o apoio dos pais? P\u00c9SSIMO! P\u00c9SSIMO!\n#ADonaDoPeda\u00e7o", "edit_history_tweet_ids": ["1198044111032504321"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "705995771091488768", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.5061, "type": "Person", "normalized_text": "Chiclete"}, {"start": 17, "end": 22, "probability": 0.8617, "type": "Person", "normalized_text": "Camilo"}, {"start": 32, "end": 35, "probability": 0.7494, "type": "Person", "normalized_text": "Vivi"}, {"start": 260, "end": 272, "probability": 0.7884, "type": "Other", "normalized_text": "ADonaDoPeda\u00e7o"}], "hashtags": [{"start": 259, "end": 273, "tag": "ADonaDoPeda\u00e7o"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1198044108444635137", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "LuizAlbertoLFG", "id": "1036451355148406785"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 28, "probability": 0.8716, "type": "Person", "normalized_text": "Sobel"}, {"start": 82, "end": 93, "probability": 0.9541, "type": "Person", "normalized_text": "Vlado Herzog"}]}, "created_at": "2019-11-23T01:02:28.000Z", "text": "RT @LuizAlbertoLFG: Foi Sobel que se recusou a enterrar como suicida o jornalista Vlado Herzog, em 1975, morto pela ditadura, que mentia so\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198044108444635137"], "public_metrics": {"retweet_count": 609, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "203050336", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197881847893647363"}]}, {"lang": "pt", "id": "1198044106578116612", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "created_at": "2019-11-23T01:02:28.000Z", "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198044106578116612"], "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "804354216072507392", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}]}, {"lang": "pt", "id": "1198044096826355713", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "euquaseCAIO", "id": "146932733"}], "annotations": [{"start": 108, "end": 124, "probability": 0.8496, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "created_at": "2019-11-23T01:02:25.000Z", "text": "RT @euquaseCAIO: Bicho, olha essas 3 atrizes po, pra essa novela ser ruim s\u00f3 se o roteirista for o mesmo de Esquadr\u00e3o Suicida https://t.co/\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198044096826355713"], "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "388243963", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197840570372296705"}]}, {"lang": "pt", "id": "1198044087087009793", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "created_at": "2019-11-23T01:02:23.000Z", "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198044087087009793"], "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4233992195", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}]}, {"lang": "pt", "id": "1198044075938766850", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "created_at": "2019-11-23T01:02:20.000Z", "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198044075938766850"], "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "196124725", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}]}, {"lang": "pt", "id": "1198043988902731776", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "created_at": "2019-11-23T01:02:00.000Z", "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198043988902731776"], "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1161103600115953664", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}]}, {"lang": "pt", "id": "1198043968027734017", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "created_at": "2019-11-23T01:01:55.000Z", "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198043968027734017"], "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "484190946", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}]}, {"lang": "pt", "id": "1198043951992856577", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "created_at": "2019-11-23T01:01:51.000Z", "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198043951992856577"], "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "237019028", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}]}, {"lang": "pt", "id": "1198043806345711616", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "andrecaramante", "id": "187398436"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 114, "probability": 0.8224, "type": "Organization", "normalized_text": "SBT"}, {"start": 129, "end": 137, "probability": 0.6678, "type": "Organization", "normalized_text": "Jovem Pan"}]}, "created_at": "2019-11-23T01:01:16.000Z", "text": "RT @andrecaramante: O jornalismo que mata. E o que celebra a morte - Homem se matou ap\u00f3s ser ridicularizado por SBT; parceira da Jovem Pan\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198043806345711616"], "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "72849180", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197999792175099906"}]}, {"lang": "es", "id": "1198043710220468224", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 33, "probability": 0.9652, "type": "Organization", "normalized_text": "INE"}]}, "created_at": "2019-11-23T01:00:53.000Z", "text": "RT @fmartinmoreno: Destruir al INE mediante la reducci\u00f3n salvaje de su presupuesto o a trav\u00e9s de la sustituci\u00f3n perversa de sus consejeros,\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198043710220468224"], "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1092507595208908802", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197898252676259840"}]}, {"lang": "es", "id": "1198043704046575616", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 33, "probability": 0.9652, "type": "Organization", "normalized_text": "INE"}]}, "created_at": "2019-11-23T01:00:52.000Z", "text": "RT @fmartinmoreno: Destruir al INE mediante la reducci\u00f3n salvaje de su presupuesto o a trav\u00e9s de la sustituci\u00f3n perversa de sus consejeros,\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198043704046575616"], "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "238812063", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197898252676259840"}]}, {"lang": "pt", "id": "1198043689895026689", "created_at": "2019-11-23T01:00:48.000Z", "text": "Vivi se livra de um marido abusivo p ficar com um matador, justiceiro q matou v\u00e1rias pessoas e vai ficar livre.\n#ADonaDoPedacoFinal", "edit_history_tweet_ids": ["1198043689895026689"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "595576319", "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 130, "probability": 0.8557, "type": "Other", "normalized_text": "ADonaDoPedacoFinal"}], "hashtags": [{"start": 112, "end": 131, "tag": "ADonaDoPedacoFinal"}]}}, {"lang": "es", "id": "1198043684090068993", "in_reply_to_user_id": "316605643", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "LeanRiccio", "id": "316605643"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 59, "probability": 0.9762, "type": "Other", "normalized_text": "El Clan"}]}, "created_at": "2019-11-23T01:00:47.000Z", "text": "@LeanRiccio Ese lugar me hace acordar a la pel\u00edcula \"El Clan\" cuando se suicida uno de los hijos..", "edit_history_tweet_ids": ["1198043684090068993"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "author_id": "3956636483", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198026555550769153"}]}, {"lang": "pt", "id": "1198043653639430144", "created_at": "2019-11-23T01:00:40.000Z", "text": "RT @Mah_reserva1: Por favor gente ...ajudem achar o criminoso que matou minha sobrinha . Ela terminou o namoro e ele n\u00e3o aceitou e a matou\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198043653639430144"], "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4883634340", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197982667821764608"}]}, {"lang": "es", "id": "1198043640284626944", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 33, "probability": 0.9652, "type": "Organization", "normalized_text": "INE"}]}, "created_at": "2019-11-23T01:00:37.000Z", "text": "RT @fmartinmoreno: Destruir al INE mediante la reducci\u00f3n salvaje de su presupuesto o a trav\u00e9s de la sustituci\u00f3n perversa de sus consejeros,\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198043640284626944"], "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1064575592941740035", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197898252676259840"}]}, {"lang": "pt", "id": "1198043636291833859", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "created_at": "2019-11-23T01:00:36.000Z", "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198043636291833859"], "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1027205589376663554", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}]}, {"lang": "es", "id": "1198043613193736192", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Betsiebook", "id": "2525346218"}]}, "created_at": "2019-11-23T01:00:30.000Z", "text": "RT @Betsiebook: Con solo decir que se \"autopercibe mujer\" lo mandan a una c\u00e1rcel de mujeres, hablemos de poner al lobo con las ovejas. Ni s\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198043613193736192"], "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "74515661", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197934790491676672"}]}, {"lang": "pt", "id": "1198043595191787521", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "traumann", "id": "48070448"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 33, "probability": 0.9433, "type": "Person", "normalized_text": "Henry Sobel"}, {"start": 50, "end": 54, "probability": 0.9344, "type": "Place", "normalized_text": "Miami"}, {"start": 66, "end": 70, "probability": 0.9384, "type": "Person", "normalized_text": "Sobel"}, {"start": 124, "end": 138, "probability": 0.9595, "type": "Person", "normalized_text": "Vladimir Herzog"}]}, "created_at": "2019-11-23T01:00:26.000Z", "text": "RT @traumann: O rabino Henry Sobel morreu hoje em Miami. Em 1975, Sobel se recusou a enterrar como suicida o preso pol\u00edtico Vladimir Herzog\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198043595191787521"], "public_metrics": {"retweet_count": 511, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "937469109079543808", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197878065839239169"}]}, {"lang": "pt", "id": "1198043578402066432", "created_at": "2019-11-23T01:00:22.000Z", "text": "Aff s\u00f3 a Vivi se sacrifica. Chiclete podia dizer q matou e esperar os tr\u00e2mites.  #ADonaDoPeda\u00e7o", "edit_history_tweet_ids": ["1198043578402066432"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1025268480", "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 12, "probability": 0.7255, "type": "Person", "normalized_text": "Vivi"}, {"start": 82, "end": 94, "probability": 0.8835, "type": "Other", "normalized_text": "ADonaDoPeda\u00e7o"}], "hashtags": [{"start": 81, "end": 95, "tag": "ADonaDoPeda\u00e7o"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1198043543983546368", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "created_at": "2019-11-23T01:00:14.000Z", "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198043543983546368"], "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1163047526431416320", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}]}, {"lang": "pt", "id": "1198043540774932481", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "created_at": "2019-11-23T01:00:13.000Z", "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198043540774932481"], "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2675120569", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}]}, {"lang": "pt", "id": "1198043517072945153", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "created_at": "2019-11-23T01:00:07.000Z", "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198043517072945153"], "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "990618719394070534", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}]}, {"lang": "ht", "id": "1198043460391051264", "entities": {"urls": [{"start": 20, "end": 43, "url": "https://t.co/BHWK6EmcuB", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B5Kyo8LBJUw/?igshid=1laysqpu0ck3f", "display_url": "instagram.com/p/B5Kyo8LBJUw/\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-23T00:59:54.000Z", "text": "Se ele se suicidou? https://t.co/BHWK6EmcuB", "edit_history_tweet_ids": ["1198043460391051264"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1027782255295512576"}, {"lang": "es", "id": "1198043427264516098", "entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/sZi8s5FiGk", "expanded_url": "https://twitter.com/ArturoValverdeP/status/1197867525989646336", "display_url": "twitter.com/ArturoValverde\u2026"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 25, "probability": 0.3919, "type": "Other", "normalized_text": "AG"}, {"start": 79, "end": 91, "probability": 0.5901, "type": "Other", "normalized_text": "mafiamemorias"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 26, "tag": "AG"}, {"start": 64, "end": 75, "tag": "metamafias"}, {"start": 78, "end": 92, "tag": "mafiamemorias"}]}, "created_at": "2019-11-23T00:59:46.000Z", "text": "el delincuente suicida #AG se equivoc\u00f3 de t\u00edtulo, debi\u00f3 ponerle #metamafias o #mafiamemorias. https://t.co/sZi8s5FiGk", "edit_history_tweet_ids": ["1198043427264516098"], "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 1}, "author_id": "122541642", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1197867525989646336"}]}, {"lang": "pt", "id": "1198043410407534592", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "created_at": "2019-11-23T00:59:42.000Z", "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198043410407534592"], "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1094577258004733953", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}]}, {"lang": "es", "id": "1198043332003475462", "created_at": "2019-11-23T00:59:23.000Z", "text": "- Se lanza al sol por la depresi\u00f3n pero como es macho maestro pues se la traga y no se suicida digo-", "edit_history_tweet_ids": ["1198043332003475462"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "866844719334273025"}, {"lang": "pt", "id": "1198043234338893824", "created_at": "2019-11-23T00:59:00.000Z", "text": "RT @Raydeancas: mano se a eillen era um fantasma j\u00e1 morto como que a bruxa quase matou ela enforcada????????? fantasma respira ent\u00e3o???? ht\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198043234338893824"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "879140905319641089", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 31, "probability": 0.4724, "type": "Other", "normalized_text": "eillen"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197954214829461505"}]}, {"lang": "es", "id": "1198043208803971074", "entities": {"urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/YQHbxhyZvK", "expanded_url": "https://www.pacozea.com/joven-se-suicida-lanzandose-de-los-arcos-de-queretaro-video", "display_url": "pacozea.com/joven-se-suici\u2026"}, {"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/x4tHTHaxl3", "expanded_url": "https://twitter.com/PacoZeaCom/status/1198043208803971074/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/x4tHTHaxl3", "media_key": "3_1198043207184965632"}], "hashtags": [{"start": 54, "end": 60, "tag": "VIDEO"}]}, "created_at": "2019-11-23T00:58:54.000Z", "text": "Joven se suicida lanz\u00e1ndose de los arcos de Quer\u00e9taro\u00a0#VIDEO https://t.co/YQHbxhyZvK https://t.co/x4tHTHaxl3", "edit_history_tweet_ids": ["1198043208803971074"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "740966304543178752"}, {"lang": "pt", "id": "1198043177565016064", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "LuizAlbertoLFG", "id": "1036451355148406785"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 28, "probability": 0.8716, "type": "Person", "normalized_text": "Sobel"}, {"start": 82, "end": 93, "probability": 0.9541, "type": "Person", "normalized_text": "Vlado Herzog"}]}, "created_at": "2019-11-23T00:58:46.000Z", "text": "RT @LuizAlbertoLFG: Foi Sobel que se recusou a enterrar como suicida o jornalista Vlado Herzog, em 1975, morto pela ditadura, que mentia so\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198043177565016064"], "public_metrics": {"retweet_count": 609, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "135116056", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197881847893647363"}]}, {"lang": "pt", "id": "1198043143251341323", "in_reply_to_user_id": "3039688882", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "gomezreviwal", "id": "3039688882"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 36, "probability": 0.7432, "type": "Person", "normalized_text": "Paolla"}]}, "created_at": "2019-11-23T00:58:38.000Z", "text": "@gomezreviwal Tinha apanhar da Paolla e do outro personagem que matou ele! E ficar amarrado, enquanto os dois se pegavam na frente, s\u00f3 pra espumar e deixar de ser babaca", "edit_history_tweet_ids": ["1198043143251341323"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2185422477", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198042635669131264"}]}, {"lang": "pt", "id": "1198043133717733376", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "LuizAlbertoLFG", "id": "1036451355148406785"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 28, "probability": 0.8716, "type": "Person", "normalized_text": "Sobel"}, {"start": 82, "end": 93, "probability": 0.9541, "type": "Person", "normalized_text": "Vlado Herzog"}]}, "created_at": "2019-11-23T00:58:36.000Z", "text": "RT @LuizAlbertoLFG: Foi Sobel que se recusou a enterrar como suicida o jornalista Vlado Herzog, em 1975, morto pela ditadura, que mentia so\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198043133717733376"], "public_metrics": {"retweet_count": 609, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "188331362", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197881847893647363"}]}, {"lang": "pt", "id": "1198043074322141185", "entities": {"urls": [{"start": 33, "end": 56, "url": "https://t.co/kStdZ6AQU0", "expanded_url": "https://twitter.com/f_nobre03/status/1198041167453151235", "display_url": "twitter.com/f_nobre03/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-23T00:58:22.000Z", "text": "Matou o fdp q se tira de grand\u00e3o https://t.co/kStdZ6AQU0", "edit_history_tweet_ids": ["1198043074322141185"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1181734129391620097", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1198041167453151235"}]}, {"lang": "pt", "id": "1198043004101156865", "created_at": "2019-11-23T00:58:05.000Z", "text": "em comemora\u00e7\u00e3o ao fim da novela, compartilho que minha mae chorou vendo a cena da jo pedindo perdao a maria da paz pq.... me comparou a ela..... isso mesmo! a jo! que roubou a m\u00e3e! se envolveu com o marido dela! matou pessoas! THAT'S ME! \ud83d\ude0d\ud83d\udc4f", "edit_history_tweet_ids": ["1198043004101156865"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "499289297", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4083, "type": "Person", "normalized_text": "jo"}, {"start": 102, "end": 106, "probability": 0.5173, "type": "Person", "normalized_text": "maria"}, {"start": 159, "end": 160, "probability": 0.4095, "type": "Other", "normalized_text": "jo"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1198042991098769408", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "created_at": "2019-11-23T00:58:02.000Z", "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198042991098769408"], "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1075544373570519041", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}]}, {"lang": "pt", "id": "1198042982785716224", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "created_at": "2019-11-23T00:58:00.000Z", "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198042982785716224"], "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1123300751357480966", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}]}, {"lang": "pt", "id": "1198042910157156352", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "created_at": "2019-11-23T00:57:42.000Z", "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198042910157156352"], "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1192157453720399873", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}]}, {"lang": "pt", "id": "1198042895175041024", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "euquaseCAIO", "id": "146932733"}], "annotations": [{"start": 108, "end": 124, "probability": 0.8496, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "created_at": "2019-11-23T00:57:39.000Z", "text": "RT @euquaseCAIO: Bicho, olha essas 3 atrizes po, pra essa novela ser ruim s\u00f3 se o roteirista for o mesmo de Esquadr\u00e3o Suicida https://t.co/\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198042895175041024"], "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "118363670", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197840570372296705"}]}, {"lang": "pt", "id": "1198042892507525120", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "created_at": "2019-11-23T00:57:38.000Z", "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198042892507525120"], "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "244750082", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}]}, {"lang": "pt", "id": "1198042829307686918", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "created_at": "2019-11-23T00:57:23.000Z", "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198042829307686918"], "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "625179400", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}]}, {"lang": "es", "id": "1198042752015097858", "entities": {"urls": [{"start": 125, "end": 148, "url": "https://t.co/kuBci4S4UU", "expanded_url": "https://t.co/kuBci4S4UU", "display_url": "t.co/kuBci4S4UU"}]}, "created_at": "2019-11-23T00:57:05.000Z", "text": "Porqu\u00e9 no dices la verdad pendejo, tu suicida l\u00edder inaugur\u00f3 los hospitales y todos estaban mal hechos, pero bien pagados... https://t.co/kuBci4S4UU", "edit_history_tweet_ids": ["1198042752015097858"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "3343090924"}, {"lang": "pt", "id": "1198042724261355522", "in_reply_to_user_id": "1076671335953297408", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Dc_da_depressao", "id": "1076671335953297408"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 40, "probability": 0.6367, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "created_at": "2019-11-23T00:56:58.000Z", "text": "@Dc_da_depressao Faltou Esquadr\u00e3o Suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1198042724261355522"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3535287617", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198001298689417217"}]}, {"lang": "pt", "id": "1198042680686714882", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "created_at": "2019-11-23T00:56:48.000Z", "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198042680686714882"], "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "40306788", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}]}, {"lang": "pt", "id": "1198042630959116288", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "created_at": "2019-11-23T00:56:36.000Z", "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198042630959116288"], "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1044261290972205056", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}]}, {"lang": "pt", "id": "1198042603129843712", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-23T00:56:29.000Z", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198042603129843712"], "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2806168868", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}]}, {"lang": "pt", "id": "1198042599187271682", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "marcopevieira", "id": "1475239706"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 59, "probability": 0.9659, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Bolsonaro"}, {"start": 79, "end": 86, "probability": 0.9234, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 117, "end": 118, "probability": 0.9385, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}]}, "created_at": "2019-11-23T00:56:28.000Z", "text": "RT @marcopevieira: Se toda vez que vc ligar Carlos Bolsonaro ao assassinato da Marielle e receber como resposta \"e o PT, matou quantos?\", e\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198042599187271682"], "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "209863089", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197845817350086661"}]}, {"lang": "pt", "id": "1198042543084191745", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "traumann", "id": "48070448"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 33, "probability": 0.9433, "type": "Person", "normalized_text": "Henry Sobel"}, {"start": 50, "end": 54, "probability": 0.9344, "type": "Place", "normalized_text": "Miami"}, {"start": 66, "end": 70, "probability": 0.9384, "type": "Person", "normalized_text": "Sobel"}, {"start": 124, "end": 138, "probability": 0.9595, "type": "Person", "normalized_text": "Vladimir Herzog"}]}, "created_at": "2019-11-23T00:56:15.000Z", "text": "RT @traumann: O rabino Henry Sobel morreu hoje em Miami. Em 1975, Sobel se recusou a enterrar como suicida o preso pol\u00edtico Vladimir Herzog\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198042543084191745"], "public_metrics": {"retweet_count": 511, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "33303670", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197878065839239169"}]}, {"lang": "pt", "id": "1198042538600517632", "created_at": "2019-11-23T00:56:14.000Z", "text": "Ai gente, eu n\u00e3o aguento n\u00e3o. A mo\u00e7a acabou com a pr\u00f3pria vida por causa de macho. #ADonaDoPeda\u00e7o", "edit_history_tweet_ids": ["1198042538600517632"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "293043579", "entities": {"annotations": [{"start": 84, "end": 96, "probability": 0.9068, "type": "Other", "normalized_text": "ADonaDoPeda\u00e7o"}], "hashtags": [{"start": 83, "end": 97, "tag": "ADonaDoPeda\u00e7o"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1198042529796689920", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "LuizAlbertoLFG", "id": "1036451355148406785"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 28, "probability": 0.8716, "type": "Person", "normalized_text": "Sobel"}, {"start": 82, "end": 93, "probability": 0.9541, "type": "Person", "normalized_text": "Vlado Herzog"}]}, "created_at": "2019-11-23T00:56:12.000Z", "text": "RT @LuizAlbertoLFG: Foi Sobel que se recusou a enterrar como suicida o jornalista Vlado Herzog, em 1975, morto pela ditadura, que mentia so\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198042529796689920"], "public_metrics": {"retweet_count": 609, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "33303670", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197881847893647363"}]}, {"lang": "pt", "id": "1198042517872267265", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "created_at": "2019-11-23T00:56:09.000Z", "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198042517872267265"], "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2693706684", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}]}, {"lang": "pt", "id": "1198042504521801728", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "created_at": "2019-11-23T00:56:06.000Z", "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198042504521801728"], "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1187455741755580416", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}]}, {"lang": "es", "id": "1198042442643079169", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 33, "probability": 0.9652, "type": "Organization", "normalized_text": "INE"}]}, "created_at": "2019-11-23T00:55:51.000Z", "text": "RT @fmartinmoreno: Destruir al INE mediante la reducci\u00f3n salvaje de su presupuesto o a trav\u00e9s de la sustituci\u00f3n perversa de sus consejeros,\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198042442643079169"], "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "368978338", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197898252676259840"}]}, {"lang": "pt", "id": "1198042423135485952", "created_at": "2019-11-23T00:55:46.000Z", "text": "Nem mesmo quem tem coragem de matar outra pessoa, deseja morrer, nem mesmo quem infelizmente se suicida quer morrer, porque quem faz esse tipo de coisa quer \"apenas\" se livrar de algo. Na real ningu\u00e9m quer a morte, ningu\u00e9m espera por ela, ningu\u00e9m quer \"viv\u00ea-la\"", "edit_history_tweet_ids": ["1198042423135485952"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1132497726455930880"}, {"lang": "pt", "id": "1198042346656583686", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "created_at": "2019-11-23T00:55:28.000Z", "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198042346656583686"], "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "47790782", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}]}, {"lang": "pt", "id": "1198042294374584320", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "created_at": "2019-11-23T00:55:16.000Z", "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198042294374584320"], "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "859469186376052741", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}]}, {"lang": "es", "id": "1198042215811076098", "entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 28, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}, {"start": 29, "end": 38, "username": "LANACION", "id": "33989170"}]}, "created_at": "2019-11-23T00:54:57.000Z", "text": "RT @MercedesJxC: @capcentral @LANACION Q ganas de llorar...perdemos a un presidente q nos quiere, nos habla bien, nos respeta! Y vamos a te\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198042215811076098"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3359440300", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198018302024540161"}]}, {"lang": "pt", "id": "1198042059535507457", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "created_at": "2019-11-23T00:54:20.000Z", "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198042059535507457"], "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "932193696682053632", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}]}, {"lang": "pt", "id": "1198042030561202176", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "created_at": "2019-11-23T00:54:13.000Z", "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198042030561202176"], "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "897251169596297216", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}]}, {"lang": "pt", "id": "1198042011900764160", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "created_at": "2019-11-23T00:54:08.000Z", "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198042011900764160"], "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "28262544", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}]}, {"lang": "pt", "id": "1198041990375641088", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "crf_kezia", "id": "700803008792289280"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 21, "probability": 0.7142, "type": "Person", "normalized_text": "josiane"}]}, "created_at": "2019-11-23T00:54:03.000Z", "text": "RT @crf_kezia: josiane matou varias gnt, se converteu e vai p c\u00e9u. eu q n\u00e3o fa\u00e7o mal a ningu\u00e9m, s\u00f3 pq tomo cerveja vou queimar no inferno", "edit_history_tweet_ids": ["1198041990375641088"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "773963764374835200", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198039111908646912"}]}, {"lang": "pt", "id": "1198041983228481537", "created_at": "2019-11-23T00:54:02.000Z", "text": "PQ RAIOS ELA T\u00c1 FUGINDO SE MATOU O CARA POR LEG\u00cdTIMA DEFESA???", "edit_history_tweet_ids": ["1198041983228481537"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "559084467"}, {"lang": "pt", "id": "1198041932552904705", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "created_at": "2019-11-23T00:53:49.000Z", "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198041932552904705"], "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1070344091592994816", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}]}, {"lang": "pt", "id": "1198041913183465472", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "marcopevieira", "id": "1475239706"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 59, "probability": 0.9659, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Bolsonaro"}, {"start": 79, "end": 86, "probability": 0.9234, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 117, "end": 118, "probability": 0.9385, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}]}, "created_at": "2019-11-23T00:53:45.000Z", "text": "RT @marcopevieira: Se toda vez que vc ligar Carlos Bolsonaro ao assassinato da Marielle e receber como resposta \"e o PT, matou quantos?\", e\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198041913183465472"], "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1108850815522013185", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197845817350086661"}]}, {"lang": "pt", "id": "1198041874939953152", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "LuizAlbertoLFG", "id": "1036451355148406785"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 28, "probability": 0.8716, "type": "Person", "normalized_text": "Sobel"}, {"start": 82, "end": 93, "probability": 0.9541, "type": "Person", "normalized_text": "Vlado Herzog"}]}, "created_at": "2019-11-23T00:53:36.000Z", "text": "RT @LuizAlbertoLFG: Foi Sobel que se recusou a enterrar como suicida o jornalista Vlado Herzog, em 1975, morto pela ditadura, que mentia so\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198041874939953152"], "public_metrics": {"retweet_count": 609, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "53219816", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197881847893647363"}]}, {"lang": "pt", "id": "1198041807680094208", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "created_at": "2019-11-23T00:53:20.000Z", "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198041807680094208"], "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3994659556", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}]}, {"lang": "pt", "id": "1198041799140478978", "entities": {"urls": [{"start": 156, "end": 179, "url": "https://t.co/z8c3w2Phst", "expanded_url": "https://twitter.com/YouDerick/status/1198041799140478978/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/z8c3w2Phst", "media_key": "3_1198041609478320129"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 80, "probability": 0.7104, "type": "Other", "normalized_text": "Cell"}, {"start": 147, "end": 154, "probability": 0.953, "type": "Other", "normalized_text": "CrossBow"}]}, "created_at": "2019-11-23T00:53:18.000Z", "text": "Esse carregado quer vim X1 t\u00e1 se achando pq me matou na personalizada eu com Cell lixo, deixa o meu concertar q ele vai ver como \u00e9 q se d\u00e1 capa de CrossBow https://t.co/z8c3w2Phst", "edit_history_tweet_ids": ["1198041799140478978"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "987484235849256960"}, {"lang": "pt", "id": "1198041761345605632", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "created_at": "2019-11-23T00:53:09.000Z", "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198041761345605632"], "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1068170734525136896", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}]}, {"lang": "pt", "id": "1198041748079042560", "created_at": "2019-11-23T00:53:05.000Z", "text": "Grandes merda matou o cara e vai continuar se escondendo #ADonaDoPeda\u00e7o", "edit_history_tweet_ids": ["1198041748079042560"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "25934041", "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 70, "probability": 0.8659, "type": "Other", "normalized_text": "ADonaDoPeda\u00e7o"}], "hashtags": [{"start": 57, "end": 71, "tag": "ADonaDoPeda\u00e7o"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1198041744660676608", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "created_at": "2019-11-23T00:53:05.000Z", "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198041744660676608"], "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "179176021", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}]}, {"lang": "es", "id": "1198041740604792833", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 33, "probability": 0.9652, "type": "Organization", "normalized_text": "INE"}]}, "created_at": "2019-11-23T00:53:04.000Z", "text": "RT @fmartinmoreno: Destruir al INE mediante la reducci\u00f3n salvaje de su presupuesto o a trav\u00e9s de la sustituci\u00f3n perversa de sus consejeros,\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198041740604792833"], "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "485214268", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197898252676259840"}]}, {"lang": "pt", "id": "1198041706156961792", "created_at": "2019-11-23T00:52:55.000Z", "text": "Matou ele de porrada  e toma mais um tiro pra se fuder Camilo @ADonaDoPedaco_", "edit_history_tweet_ids": ["1198041706156961792"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "2973004061", "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 60, "probability": 0.7672, "type": "Person", "normalized_text": "Camilo"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1198041672644513792", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "created_at": "2019-11-23T00:52:47.000Z", "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198041672644513792"], "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "929367237538050048", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}]}, {"lang": "pt", "id": "1198041629376045057", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "created_at": "2019-11-23T00:52:37.000Z", "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198041629376045057"], "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "489584313", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}]}, {"lang": "pt", "id": "1198041594282283009", "in_reply_to_user_id": "14594813", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "folha", "id": "14594813"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 73, "probability": 0.6655, "type": "Person", "normalized_text": "Ana"}, {"start": 152, "end": 160, "probability": 0.5717, "type": "Person", "normalized_text": "folhalixo"}], "hashtags": [{"start": 151, "end": 161, "tag": "folhalixo"}]}, "created_at": "2019-11-23T00:52:29.000Z", "text": "@folha Matou um f\u00e3 doente se ele n\u00e3o  mata o cara que morreria seria a Ana.\nVcs s\u00e3o hip\u00f3critas. Queria ver se fosse a filha, mulher ou m\u00e3e  do dono da #folhalixo", "edit_history_tweet_ids": ["1198041594282283009"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1107102113719566336", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197394207301939201"}]}, {"lang": "pt", "id": "1198041593313472512", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "marcopevieira", "id": "1475239706"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 59, "probability": 0.9659, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Bolsonaro"}, {"start": 79, "end": 86, "probability": 0.9234, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 117, "end": 118, "probability": 0.9385, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}]}, "created_at": "2019-11-23T00:52:29.000Z", "text": "RT @marcopevieira: Se toda vez que vc ligar Carlos Bolsonaro ao assassinato da Marielle e receber como resposta \"e o PT, matou quantos?\", e\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198041593313472512"], "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "126650514", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197845817350086661"}]}, {"lang": "pt", "id": "1198041518721908736", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "created_at": "2019-11-23T00:52:11.000Z", "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198041518721908736"], "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2333409348", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}]}, {"lang": "pt", "id": "1198041507418247168", "created_at": "2019-11-23T00:52:08.000Z", "text": "MATOU VAI SE FUDE CAMILO NO INFERNO NOJENTO", "edit_history_tweet_ids": ["1198041507418247168"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "851077416026079236", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.8507, "type": "Person", "normalized_text": "CAMILO"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1198041473943556098", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "created_at": "2019-11-23T00:52:00.000Z", "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198041473943556098"], "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1137754969174622212", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}]}, {"lang": "pt", "id": "1198041436702285825", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "_karenmaria_", "id": "1147934084"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 45, "probability": 0.6671, "type": "Person", "normalized_text": "CAMILO"}]}, "created_at": "2019-11-23T00:51:51.000Z", "text": "RT @_karenmaria_: MATOU PORRA, SE FUDER CAMILO", "edit_history_tweet_ids": ["1198041436702285825"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "893079533590597632", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198041331957981185"}]}, {"lang": "es", "id": "1198041381782147072", "created_at": "2019-11-23T00:51:38.000Z", "text": "bueno, midlaner se suicida entrando solo en jungla rival xd", "edit_history_tweet_ids": ["1198041381782147072"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2308650335", "entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 14, "probability": 0.5485, "type": "Person", "normalized_text": "midlaner"}, {"start": 44, "end": 49, "probability": 0.4241, "type": "Person", "normalized_text": "jungla"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1198041355207020545", "created_at": "2019-11-23T00:51:32.000Z", "text": "PORRAAA, MATOU SE FUDEU CAMILLO", "edit_history_tweet_ids": ["1198041355207020545"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "826991834576601089"}, {"lang": "pt", "id": "1198041331957981185", "created_at": "2019-11-23T00:51:26.000Z", "text": "MATOU PORRA, SE FUDER CAMILO", "edit_history_tweet_ids": ["1198041331957981185"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1147934084", "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 27, "probability": 0.696, "type": "Person", "normalized_text": "CAMILO"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1198041323997147137", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "created_at": "2019-11-23T00:51:24.000Z", "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198041323997147137"], "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "67084240", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}]}, {"lang": "pt", "id": "1198041294758653952", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "created_at": "2019-11-23T00:51:17.000Z", "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198041294758653952"], "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "848213984142659584", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}]}, {"lang": "pt", "id": "1198041248399085570", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "traumann", "id": "48070448"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 33, "probability": 0.9433, "type": "Person", "normalized_text": "Henry Sobel"}, {"start": 50, "end": 54, "probability": 0.9344, "type": "Place", "normalized_text": "Miami"}, {"start": 66, "end": 70, "probability": 0.9384, "type": "Person", "normalized_text": "Sobel"}, {"start": 124, "end": 138, "probability": 0.9595, "type": "Person", "normalized_text": "Vladimir Herzog"}]}, "created_at": "2019-11-23T00:51:06.000Z", "text": "RT @traumann: O rabino Henry Sobel morreu hoje em Miami. Em 1975, Sobel se recusou a enterrar como suicida o preso pol\u00edtico Vladimir Herzog\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198041248399085570"], "public_metrics": {"retweet_count": 511, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "47301668", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197878065839239169"}]}, {"lang": "es", "id": "1198041246054387712", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArgosMozart", "id": "122541642"}], "annotations": [{"start": 95, "end": 104, "probability": 0.8287, "type": "Person", "normalized_text": "AlanGarc\u00eda"}], "hashtags": [{"start": 94, "end": 105, "tag": "AlanGarc\u00eda"}]}, "created_at": "2019-11-23T00:51:06.000Z", "text": "RT @ArgosMozart: Hagan una copia de esa p\u00e1gina web ... hagan como dijo el delincuente suicida #AlanGarc\u00eda: \u00a8demu\u00e9stralo pues, imb\u00e9cil https\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198041246054387712"], "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "122541642", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196593933918359552"}]}, {"lang": "pt", "id": "1198041238307516416", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "LuizAlbertoLFG", "id": "1036451355148406785"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 28, "probability": 0.8716, "type": "Person", "normalized_text": "Sobel"}, {"start": 82, "end": 93, "probability": 0.9541, "type": "Person", "normalized_text": "Vlado Herzog"}]}, "created_at": "2019-11-23T00:51:04.000Z", "text": "RT @LuizAlbertoLFG: Foi Sobel que se recusou a enterrar como suicida o jornalista Vlado Herzog, em 1975, morto pela ditadura, que mentia so\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198041238307516416"], "public_metrics": {"retweet_count": 609, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2563727019", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197881847893647363"}]}, {"lang": "pt", "id": "1198041221597466625", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "marcopevieira", "id": "1475239706"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 59, "probability": 0.9659, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Bolsonaro"}, {"start": 79, "end": 86, "probability": 0.9234, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 117, "end": 118, "probability": 0.9385, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}]}, "created_at": "2019-11-23T00:51:00.000Z", "text": "RT @marcopevieira: Se toda vez que vc ligar Carlos Bolsonaro ao assassinato da Marielle e receber como resposta \"e o PT, matou quantos?\", e\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198041221597466625"], "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "759296702", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197845817350086661"}]}, {"lang": "pt", "id": "1198041217516425221", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "LuizAlbertoLFG", "id": "1036451355148406785"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 28, "probability": 0.8716, "type": "Person", "normalized_text": "Sobel"}, {"start": 82, "end": 93, "probability": 0.9541, "type": "Person", "normalized_text": "Vlado Herzog"}]}, "created_at": "2019-11-23T00:50:59.000Z", "text": "RT @LuizAlbertoLFG: Foi Sobel que se recusou a enterrar como suicida o jornalista Vlado Herzog, em 1975, morto pela ditadura, que mentia so\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198041217516425221"], "public_metrics": {"retweet_count": 609, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "47301668", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197881847893647363"}]}, {"lang": "pt", "id": "1198041191327121408", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "created_at": "2019-11-23T00:50:53.000Z", "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198041191327121408"], "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2267889882", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}]}], "includes": {"users": [{"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 748, "following_count": 1565, "tweet_count": 22207, "listed_count": 1}, "id": "2575965027", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "name": "\ud83c\udf08sexo \u00e9 poesia , Amor \u00e9 prosa \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83d\udc99\ud83d\udc9c", "username": "sagaNatiza"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 222228, "following_count": 733, "tweet_count": 542418, "listed_count": 698}, "id": "67656004", "location": "Rio de Janeiro", "name": "S\u00e9rgio Santos", "username": "ZAMENZA"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 95, "tweet_count": 5918, "listed_count": 0}, "id": "200997839", "location": "chile", "name": "Christopher McCandless RECHAZO!", "username": "Mauricio13447"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 269, "following_count": 965, "tweet_count": 23899, "listed_count": 0}, "id": "381109314", "location": "CDMX", "name": "Joaqu\u00edn F\u00e9nix", "username": "_JulioPG"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 225758, "following_count": 372, "tweet_count": 18704, "listed_count": 796}, "id": "96853458", "location": "M\u00e9xico DF", "name": "Francisco Martin Moreno", "username": "fmartinmoreno"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 129, "following_count": 1404, "tweet_count": 5195, "listed_count": 1}, "id": "838878882128363522", "name": "Mr.ribeiro", "username": "portuguestwittm"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 324970, "following_count": 104, "tweet_count": 18485, "listed_count": 342}, "id": "3662771592", "location": "Fortaleza, Brasil", "name": "Carmelo Neto", "username": "carmelonetobr"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 536, "tweet_count": 4136, "listed_count": 0}, "id": "985517875199868928", "location": "Par\u00e1, Brasil", "name": "Nogueira#patriota", "username": "nogueirapatrio"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 245, "following_count": 222, "tweet_count": 25122, "listed_count": 0}, "id": "93038133", "location": "Mar del Plata", "name": "M", "username": "PercivalWilfr"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 312, "following_count": 519, "tweet_count": 9254, "listed_count": 2}, "id": "186969769", "location": "Mar del Plata - Balcarce", "name": "Florcita Chioka", "username": "FlorcitaChioka"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 665, "following_count": 912, "tweet_count": 33669, "listed_count": 3}, "id": "175922953", "location": "Pindamonhangaba, Brasil", "name": "Paulo Henrique Marcondes", "username": "phmoverdao"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 34324, "following_count": 0, "tweet_count": 520276, "listed_count": 48}, "id": "972608916348645377", "name": "fabio paiva fagundes", "username": "Fabiopf08Fabio"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5659, "following_count": 2835, "tweet_count": 22281, "listed_count": 10}, "id": "946001822564737026", "location": "S\u00e3o Bernardo do Campo, Brasil", "name": "Rafael Pacheco", "username": "RafaM_Pacheco"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 168, "following_count": 1387, "tweet_count": 10544, "listed_count": 0}, "id": "1042610626445697026", "location": "Brasil", "name": "ana", "username": "audioslongos"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 502, "following_count": 974, "tweet_count": 3532, "listed_count": 8}, "id": "1036451355148406785", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Luiz Alberto Gomes", "username": "LuizAlbertoLFG"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 179, "following_count": 257, "tweet_count": 3735, "listed_count": 0}, "id": "1162507809134731264", "location": "Parc des princes", "name": "divvv", "username": "Pierre_Gnahoure"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1563, "following_count": 565, "tweet_count": 46554, "listed_count": 1}, "id": "405090024", "location": "Lille, France", "name": "K", "username": "KylaneeH"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 243, "following_count": 1251, "tweet_count": 33698, "listed_count": 0}, "id": "1164949630536290305", "location": "S\u00e3o Paulo-Brasil", "name": "xPedro Edson Silva", "username": "EdsonXpedro"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 140, "following_count": 57, "tweet_count": 35598, "listed_count": 5}, "id": "812145990543245312", "location": "Bre\u00f1a, Lima-Per\u00fa.", "name": "Miranda Be.", "username": "Mipais1021"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5916, "following_count": 5755, "tweet_count": 19441, "listed_count": 3}, "id": "339063030", "location": "Del mundo, mundial", "name": "hache", "username": "herlessmiguel"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 694, "following_count": 830, "tweet_count": 25925, "listed_count": 0}, "id": "918828327489679362", "location": "BRASIL", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Robin_Schmidt\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83d\udccb\ud83d\udda8\ufe0f\ud83d\uddf3\ufe0f", "username": "0_RobinSchmidt"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 30294, "following_count": 1426, "tweet_count": 45943, "listed_count": 184}, "id": "49435578", "name": "Guilherme Macalossi", "username": "GTMacalossi"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 51, "tweet_count": 796, "listed_count": 0}, "id": "91696462", "location": "Brasil", "name": "Aline Fonseca", "username": "soyaline"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 24448, "following_count": 22553, "tweet_count": 436135, "listed_count": 310}, "id": "2180335493", "location": "Lima, Peru", "name": "Carla Pillco Robles", "username": "CarlaPillco"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 356, "following_count": 592, "tweet_count": 139388, "listed_count": 0}, "id": "2302936780", "name": "Manuel Revilla Casil", "username": "manrevca"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1256, "following_count": 2105, "tweet_count": 80943, "listed_count": 0}, "id": "2918163280", "location": "Brasil", "name": "Nuken1 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddef\ud83c\uddf5 \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf1", "username": "nuken0"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 271, "following_count": 707, "tweet_count": 38981, "listed_count": 0}, "id": "108794422", "location": "alg\u00fan lugar d la mancha urbana", "name": "Sergio 0rtiz", "username": "Sergio0rtiz"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1540, "following_count": 1424, "tweet_count": 276914, "listed_count": 12}, "id": "786557118761439234", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Mugen Glider", "username": "neuromanso"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 496, "following_count": 441, "tweet_count": 81633, "listed_count": 6}, "id": "999298658347646977", "location": "Ilha do Sulito, SC, Brasil", "name": "Corujo", "username": "corujosilva"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 432, "following_count": 1440, "tweet_count": 17124, "listed_count": 0}, "id": "74018943", "location": "Recife, PE", "name": "Caroline Miceli", "username": "carolmiceli"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 417, "tweet_count": 532, "listed_count": 1}, "id": "162089126", "location": "Vera Cruz", "name": "Patr\u00edcia Paz \ud83c\uddea\ud83c\uddea", "username": "_Patty_Paz_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 157, "tweet_count": 2324, "listed_count": 0}, "id": "1183797304488349696", "location": "tatooine", "name": "migthy larissa \u26a1", "username": "jedislari"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4659, "following_count": 4695, "tweet_count": 40644, "listed_count": 0}, "id": "3351077428", "location": "Curitiba, Brasil", "name": "Reinaldo G Ramos \ud83d\ude4f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\ude4f", "username": "2394_41"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12517, "following_count": 12673, "tweet_count": 34454, "listed_count": 13}, "id": "166461176", "location": "Brasil", "name": "Sandra Lula \ud83d\udea9 \u00c9 Lula ou fome. (Xico S\u00e1)", "username": "spflain"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 8, "tweet_count": 182, "listed_count": 0}, "id": "2830864511", "name": "walnete hsnd svhwanz", "username": "HsndWalnete"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 221, "following_count": 287, "tweet_count": 19405, "listed_count": 1}, "id": "186161487", "name": "007 Fagner \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "007fagner"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1381, "following_count": 472, "tweet_count": 2148983, "listed_count": 44}, "id": "715364459099856896", "name": "DEMOCRACIA \u00c9 LULA 13\u2b50", "username": "odio_nao"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 21108, "following_count": 1158, "tweet_count": 22699, "listed_count": 307}, "id": "163924021", "name": "Outras Palavras", "username": "outraspalavrass"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 493665, "following_count": 331, "tweet_count": 35479, "listed_count": 1026}, "id": "1202130601", "location": "Bras\u00edlia-DF", "name": "PSOL 50", "username": "psol50"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 524, "tweet_count": 3582, "listed_count": 0}, "id": "175148524", "location": "Lucas do Rio Verde/MT/Brasil", "name": "Patr\u00edcia de A. G. W. M.", "username": "PatriciaLider"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1636, "following_count": 1100, "tweet_count": 183523, "listed_count": 21}, "id": "473015838", "location": "Porto Alegre, Brasil", "name": "LuciaSeffrinMartins", "username": "LuciaSeffrinMar"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 106504, "following_count": 4595, "tweet_count": 38602, "listed_count": 521}, "id": "48070448", "location": "Rio de Janeiro", "name": "thomas traumann", "username": "traumann"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 951, "following_count": 1224, "tweet_count": 5499, "listed_count": 1}, "id": "75533867", "location": "BRASIL", "name": "Esther Oficial", "username": "BATISTALANDIM"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 929064, "following_count": 14, "tweet_count": 11256, "listed_count": 1996}, "id": "14840606", "location": "TV Cultura", "name": "Roda Viva", "username": "rodaviva"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 223, "following_count": 373, "tweet_count": 4463, "listed_count": 0}, "id": "50370627", "location": "Varginha/MG", "name": "que", "username": "walacelemos"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 53112, "following_count": 29157, "tweet_count": 97192, "listed_count": 61}, "id": "32970721", "name": "Toni Bulhoes", "username": "ToniBulhoes"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 429, "following_count": 418, "tweet_count": 9908, "listed_count": 1}, "id": "59255137", "location": "sao paulo / niteroi", "name": "ikejiri", "username": "xxaimyx"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 662, "following_count": 1062, "tweet_count": 6834, "listed_count": 0}, "id": "2484629705", "location": "Santa Ana de Coro, Venezuela", "name": "Thony", "username": "anthony_conh"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2544, "following_count": 4682, "tweet_count": 16609, "listed_count": 6}, "id": "1089908406142537728", "location": "Venezuela", "name": "Whitney Houston.", "username": "exdxoo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 206, "following_count": 482, "tweet_count": 804, "listed_count": 0}, "id": "3765238935", "location": "Pouso Alegre, Brasil", "name": "Felipe D. Malfa\ud83d\udea9", "username": "felipemalfa"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8132, "following_count": 3427, "tweet_count": 27156, "listed_count": 7}, "id": "1475239706", "location": "Brasil", "name": "Marco Vieira", "username": "marcopevieira"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 580, "following_count": 300, "tweet_count": 46892, "listed_count": 24}, "id": "167570336", "location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Maranh\u00e3o", "name": "Maria", "username": "_mariaclaran"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5283, "following_count": 2216, "tweet_count": 118695, "listed_count": 2}, "id": "146932733", "location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil", "name": "Hashira das piadas", "username": "euquaseCAIO"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 577, "following_count": 225, "tweet_count": 151224, "listed_count": 0}, "id": "1097647008175804422", "name": "Florentino", "username": "Florent18082393"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1569, "following_count": 2708, "tweet_count": 72467, "listed_count": 1}, "id": "83485789", "location": "Porto Velho, Brasil", "name": "Andr\u00e9", "username": "bobsany"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 116, "following_count": 350, "tweet_count": 2054, "listed_count": 2}, "id": "2987848797", "name": "\u2620 \u2620", "username": "undecided1911"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 49379, "following_count": 46095, "tweet_count": 503473, "listed_count": 87}, "id": "334358066", "location": "BARRADOJACUIPE  BA", "name": "@TerrorismoNuncaMais", "username": "aeciofaraujo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 179, "following_count": 771, "tweet_count": 38538, "listed_count": 1}, "id": "37044302", "location": "Salvador - Bahia - Brasil ", "name": "Anderson R\u00f4la \ud83d\udc89\ud83d\udc0a\ud83d\ude37", "username": "Son_da_Bahia"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3338, "following_count": 3649, "tweet_count": 27083, "listed_count": 1}, "id": "1099360749456101377", "location": "Purgat\u00f3rio da beleza e do caos", "name": "\ud83d\udd34\u262dA\u043d\u0442\u0438\u0444\u0430_CRF\u262d\u26ab", "username": "Antifa_crf"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3095, "following_count": 3027, "tweet_count": 113741, "listed_count": 1}, "id": "243933509", "location": "BeaGalo", "name": "SILVA, Italo \u26ab\u26aa", "username": "_SrTerrivel"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 1186, "tweet_count": 4583, "listed_count": 0}, "id": "2932171937", "location": "Cuautla, Morelos", "name": "Rafa C\u00e1rdenas", "username": "RafaCChepetla"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 432, "following_count": 1405, "tweet_count": 33711, "listed_count": 2}, "id": "2205873306", "location": "Rio Branco, Acre - Brasil", "name": "Gild #vote13", "username": "GildsonGoes"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 104, "following_count": 178, "tweet_count": 22418, "listed_count": 0}, "id": "1109658522197868544", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Vini souzA \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf2\ud83c\uddee\ud83c\uddf1", "username": "Vincius53496445"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 427, "following_count": 370, "tweet_count": 61550, "listed_count": 0}, "id": "839566049959940108", "name": "Febrero", "username": "romanceenverano"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7019, "following_count": 967, "tweet_count": 206802, "listed_count": 0}, "id": "282155394", "name": "Carmen \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "username": "Cluzcar"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 52, "tweet_count": 1606, "listed_count": 0}, "id": "978742974757654528", "name": "Teresa", "username": "Teresa01127176"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1148, "following_count": 2065, "tweet_count": 77951, "listed_count": 0}, "id": "848308805419008000", "location": "Natal, Brasil", "name": "Bolsonaro \u00e9 22 em 2022", "username": "LeandroTrajano8"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3444, "following_count": 4997, "tweet_count": 143833, "listed_count": 0}, "id": "1058146114157842432", "name": "Lucier", "username": "Lucier96025171"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 737, "following_count": 679, "tweet_count": 26974, "listed_count": 1}, "id": "2391106062", "location": "Brasil", "name": "Massacre RDX \ud83e\uddc2\ud83d\udc38", "username": "rdxbrito"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 159, "following_count": 280, "tweet_count": 11348, "listed_count": 0}, "id": "1105581290328338432", "name": "Denise268", "username": "Denise2683"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 373, "following_count": 1117, "tweet_count": 148261, "listed_count": 1}, "id": "635516032", "name": "Carlos Portilla", "username": "CarlosTsubasa"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12227, "following_count": 9484, "tweet_count": 252349, "listed_count": 875}, "id": "122541642", "name": "C\u00e9sar Lievand", "username": "ArgosMozart"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 187, "following_count": 626, "tweet_count": 5751, "listed_count": 1}, "id": "182223910", "name": "ibuprofana", "username": "hellemich66"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7644, "following_count": 566, "tweet_count": 114244, "listed_count": 51}, "id": "4758975981", "location": "CR: Tormenta de Espadas", "name": "Alejandro \u26c8\ufe0f", "username": "AleStormblessed"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 221, "tweet_count": 11696, "listed_count": 0}, "id": "1189988045807931395", "name": "Jos\u00e9 Roberto Estev\u00e3o", "username": "JosRobertoEste9"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 673, "following_count": 609, "tweet_count": 87322, "listed_count": 107}, "id": "80492005", "location": "Fortaleza, Brasil", "name": "guernica 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\ud83d\udcab", "username": "v0i1d"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1062, "following_count": 1284, "tweet_count": 52402, "listed_count": 0}, "id": "808353827111976961", "location": "Campinas, Brasil", "name": "Lucia Lopes", "username": "LopesMlucia"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 178, "following_count": 297, "tweet_count": 12220, "listed_count": 0}, "id": "1104525908122181634", "name": "Geni Gomes diasdia15euvou", "username": "GeniGomesdias3"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 189, "following_count": 454, "tweet_count": 32287, "listed_count": 0}, "id": "44395491", "location": "Brazil", "name": "Mauro Fernandes", "username": "maurocomercial"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 340, "following_count": 766, "tweet_count": 19040, "listed_count": 0}, "id": "1152294617821450240", "name": "Mito Bolsonaro 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "MaiconM60209744"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3392, "following_count": 3932, "tweet_count": 25264, "listed_count": 0}, "id": "129938173", "location": "en un mundo bizarro y cruel ", "name": "hector salazar", "username": "thetosalazar"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 493, "following_count": 240, "tweet_count": 50986, "listed_count": 1}, "id": "704700232", "location": "Rio Branco, Brasil", "name": "\u2720 W. Batista \u2720 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83d\udca2\ud83d\udc0a\ud83c\udfbe", "username": "Wanderson_bp"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 361, "tweet_count": 2866, "listed_count": 0}, "id": "1136322376562544645", "name": "Elias P", "username": "EliasP66379777"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 461227, "following_count": 46, "tweet_count": 75480, "listed_count": 544}, "id": "829750511624679424", "location": "Lima, Peru", "name": "Pol\u00edtica La Rep\u00fablica", "username": "Politica_LR"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8929, "following_count": 9011, "tweet_count": 585429, "listed_count": 40}, "id": "153957740", "name": "RALPH ANTI Amlo", "username": "RALPHTWENTYONE"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 476, "following_count": 2154, "tweet_count": 36838, "listed_count": 1}, "id": "2784808421", "name": "oscar ernesto diaz m", "username": "oscarernestodz1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 642393, "following_count": 5973, "tweet_count": 104904, "listed_count": 1563}, "id": "32532614", "location": "Peru", "name": "claudia cisneros", "username": "claudiacisneros"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 188, "following_count": 767, "tweet_count": 32525, "listed_count": 0}, "id": "2608009411", "name": "jb \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\udff4", "username": "bscsqr2002"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 323, "following_count": 1108, "tweet_count": 23029, "listed_count": 11}, "id": "68200446", "location": "Itapevi, S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "S\u00e9rgio Leit\u00e3o", "username": "seralterego"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 118887, "following_count": 114128, "tweet_count": 96118, "listed_count": 206}, "id": "826037515", "location": "Siga a gente:", "name": "Rep\u00f3rter Cult", "username": "ReporterCult"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 269, "following_count": 136, "tweet_count": 295014, "listed_count": 0}, "id": "783814765185474560", "location": "Worlds' End Inn", "name": "Andr\u00e9 'FireMaster'", "username": "andrefiremaster"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6599, "following_count": 1504, "tweet_count": 409902, "listed_count": 62}, "id": "59834186", "location": "Sam's Town, SP", "name": "petit", "username": "belpetit"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1899, "following_count": 2358, "tweet_count": 36446, "listed_count": 3}, "id": "274165126", "location": "Brasil", "name": "Ana Virgilio", "username": "avirgilio50"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 717, "following_count": 850, "tweet_count": 107976, "listed_count": 0}, "id": "49888215", "location": "Brazil", "name": "Helloisa", "username": "helloisamg"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 240, "following_count": 854, "tweet_count": 7248, "listed_count": 0}, "id": "298721082", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Cristina Damiani", "username": "CristinaDFCCL"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 271, "tweet_count": 6469, "listed_count": 0}, "id": "969396775885983744", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "constanza", "username": "ceemerre"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1175, "following_count": 1983, "tweet_count": 57815, "listed_count": 5}, "id": "52827024", "name": "Athina\ud83d\udc7b", "username": "athigomez"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 65453, "following_count": 2085, "tweet_count": 195767, "listed_count": 118}, "id": "442115605", "location": "Caracas, Venezuela", "name": "\ud83d\udc96Jasy", "username": "JasyDelRey"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 104, "tweet_count": 16740, "listed_count": 0}, "id": "2812183155", "name": "Geovane silva", "username": "geovane_nasc"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 298, "tweet_count": 9157, "listed_count": 0}, "id": "81680512", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Marco A Barbosa", "username": "MarcoTimer_s"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 606, "following_count": 1262, "tweet_count": 96019, "listed_count": 1}, "id": "4902226599", "name": "mangueirense, flecha da evolu\u00e7\u00e3o", "username": "ndylchgs"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2065, "following_count": 1147, "tweet_count": 820326, "listed_count": 53}, "id": "87743630", "name": "(A)rgoth", "username": "ArgothR"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 13422, "following_count": 866, "tweet_count": 3686, "listed_count": 86}, "id": "187398436", "location": "Brasil", "name": "Andr\u00e9 Caramante", "username": "andrecaramante"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2648, "following_count": 2843, "tweet_count": 163250, "listed_count": 51}, "id": "3426822683", "location": "Salamanca, Espa\u00f1a", "name": "Fran \u270d\ud83c\udffb\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "username": "Fran_relatos"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13772, "following_count": 11800, "tweet_count": 154715, "listed_count": 63}, "id": "845570925634424833", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Conchi Arag\u00f3n", "username": "ConchiAragonP"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7397, "following_count": 8173, "tweet_count": 53620, "listed_count": 3}, "id": "54543418", "location": "Bras\u00edlia", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Rafael Abate Filho\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "abatefilho_rafa"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 19824, "following_count": 21768, "tweet_count": 52490, "listed_count": 4}, "id": "1047196997969698816", "location": "Joinville, Brasil", "name": "2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3AiltonWilbert #BolsonaroNoPrimeiroTurno", "username": "WilbertAilton"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 412, "following_count": 623, "tweet_count": 26000, "listed_count": 0}, "id": "1130315214031859712", "location": "Distrito Federal, Brasil", "name": "Erick", "username": "ErickFabiano14"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 490, "following_count": 1079, "tweet_count": 5658, "listed_count": 0}, "id": "1146457992436559873", "location": "Brasil", "name": "Lu\u00eds Carlos(NADO).", "username": "LusCarl40237945"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 242, "following_count": 685, "tweet_count": 23317, "listed_count": 0}, "id": "981342417554231296", "name": "Rossivaldo Camilo da Silva", "username": "Rossivaldosilva"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 296, "following_count": 339, "tweet_count": 26743, "listed_count": 1}, "id": "748297628937494528", "location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "name": "Caroline Hale", "username": "MozinhodoTyler"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1375, "following_count": 930, "tweet_count": 2405, "listed_count": 0}, "id": "2726425540", "location": "\ud835\udc06\ud835\udc08\ud835\udc11\ud835\udc00\ud835\udc07 \ud835\udc05\ud835\udc0e\ud835\udc11\ud835\udc04\ud835\udc15\ud835\udc04\ud835\udc11 \u269c\ufe0f\ud83d\udc93", "name": "\u2655\u1cde\u0336\ud835\udd71\u0131r\u1cdd\u0258\ud834\udd85\ud835\udc02r\uabedo\u074a\u06eb\u0561\u2d04\u0357 \u205e \ud83d\udd75\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f", "username": "MayPetruccelli"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 28, "tweet_count": 21, "listed_count": 0}, "id": "2921084296", "name": "Estrella fugaz", "username": "josefall886"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 576, "following_count": 1473, "tweet_count": 61045, "listed_count": 0}, "id": "1178693002434355201", "name": "Sodalita5", "username": "Vanessa70516238"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 73, "tweet_count": 3506, "listed_count": 0}, "id": "1156776077500530688", "name": "Ayanokouji Kiyotaka\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde8\ud83c\udde6\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddef\ud83c\uddf5\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddf0\ud83c\uddf7", "username": "naruto62966106"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1027, "following_count": 2684, "tweet_count": 310582, "listed_count": 26}, "id": "71033370", "location": "Manaus, Amazonas, Brasil", "name": "alexandre", "username": "AlexMonteiro93"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 106, "following_count": 105, "tweet_count": 13957, "listed_count": 1}, "id": "1062117653605687296", "location": "Brasil", "name": "Neuzinha Correia", "username": "MariaNeuzadeOl1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2428, "following_count": 1365, "tweet_count": 44636, "listed_count": 17}, "id": "1399954405", "location": "638", "name": "emanuelli", "username": "pridegavassier"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1868, "following_count": 3756, "tweet_count": 30850, "listed_count": 0}, "id": "939623551006597125", "name": "Eleitor de Bolsonaro at\u00e9 2026", "username": "magno2099"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 569, "following_count": 1086, "tweet_count": 37708, "listed_count": 4}, "id": "116764057", "location": "Cuernavaca, Morelos", "name": "Laura Ibarra", "username": "laibhe"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3811, "following_count": 3869, "tweet_count": 23085, "listed_count": 0}, "id": "1101614617514725377", "location": "Natal, Brasil", "name": "Cristino", "username": "Cristin68676754"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1551, "following_count": 2370, "tweet_count": 267002, "listed_count": 8}, "id": "2235327544", "name": "Chico Fontanella", "username": "frfontanella"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 417, "following_count": 2469, "tweet_count": 8257, "listed_count": 0}, "id": "2735400408", "location": "Praia Grande, Brasil", "name": "Tony Claytom", "username": "tonyclaytom"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2502, "following_count": 4960, "tweet_count": 62825, "listed_count": 0}, "id": "1132796669324431361", "name": "\u00e9xito", "username": "exito44697843"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 230, "following_count": 364, "tweet_count": 4115, "listed_count": 1}, "id": "733054094688968705", "name": "Dago", "username": "dagoherediar"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 913, "following_count": 897, "tweet_count": 37024, "listed_count": 3}, "id": "92639887", "name": "Miss Rosa", "username": "RosangelaGu"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 730, "following_count": 1115, "tweet_count": 10137, "listed_count": 1}, "id": "107856658", "location": "Santiago, Chile", "name": "Silvyan 38%", "username": "Silviamendozai"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10092, "following_count": 7262, "tweet_count": 152475, "listed_count": 37}, "id": "98864188", "location": "Chile", "name": "Dr. Strong", "username": "caldostrong"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 218, "following_count": 493, "tweet_count": 29288, "listed_count": 0}, "id": "159476797", "name": "Conje Juge de Machachuts", "username": "Vitcobr"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 98, "following_count": 785, "tweet_count": 2604, "listed_count": 0}, "id": "1719053694", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Rafael Menezes \u25e4\u2720\u25e2", "username": "rsmeneze4"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2100, "following_count": 2109, "tweet_count": 79449, "listed_count": 19}, "id": "865354495991087104", "location": "Benito Ju\u00e1rez, Quintana Roo", "name": "5to. Poder", "username": "5toPoderqroo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 452, "following_count": 191, "tweet_count": 47692, "listed_count": 1}, "id": "744029017", "location": "Florian\u00f3polis, Brasil", "name": "Nicoly", "username": "nicolym_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 962, "following_count": 233, "tweet_count": 21653, "listed_count": 0}, "id": "4091440037", "location": "Jo\u00e3o Paulo, Florian\u00f3polis", "name": "Aline Farias", "username": "afluzzzz"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 152, "tweet_count": 4963, "listed_count": 1}, "id": "1193990110309732354", "name": "Hope \ud83d\udcd6 trilogia dos pr\u00edncipes", "username": "LLoganHope"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4511, "following_count": 5002, "tweet_count": 16120, "listed_count": 3}, "id": "3298495005", "location": "Butant\u00e3, S\u00e3o Paulo", "name": "jeff", "username": "JeffyuriYuri"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 334, "following_count": 130, "tweet_count": 11936, "listed_count": 1}, "id": "700396915326873600", "name": "More,,,", "username": "thevirginacc"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 558, "following_count": 946, "tweet_count": 53482, "listed_count": 4}, "id": "35253242", "location": "Desterro - SC", "name": "felipe kowalski", "username": "felipekowalski"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 82, "tweet_count": 23210, "listed_count": 0}, "id": "1036616392949284864", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Vera Lucia Almeida", "username": "VeraLuc16394449"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5437, "following_count": 5949, "tweet_count": 107375, "listed_count": 2}, "id": "976988690173095936", "name": "D. Salgado 5K \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8", "username": "SalgadoDarlan"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 436, "following_count": 189, "tweet_count": 151303, "listed_count": 0}, "id": "95058821", "name": "Rafael Sans\u00f3n", "username": "frzsanson"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 111, "tweet_count": 173, "listed_count": 0}, "id": "1131033547333091335", "name": "viva luna \u2661", "username": "seguirolider"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 133753, "following_count": 201, "tweet_count": 275370, "listed_count": 549}, "id": "72937865", "location": "M\u00e9xico", "name": "MSN M\u00e9xico", "username": "MSNMex"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1217, "following_count": 2332, "tweet_count": 35263, "listed_count": 0}, "id": "1112904871957721089", "name": "Mcelia", "username": "MariaCl68636483"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1031, "following_count": 1392, "tweet_count": 158619, "listed_count": 0}, "id": "899284389921738752", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Enia Tereza", "username": "EniaTereza"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 732, "following_count": 708, "tweet_count": 34699, "listed_count": 0}, "id": "716385448654929920", "location": "Montevideu, Uruguai", "name": "Juan Alexis Esquire", "username": "1969Esquire"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1131, "following_count": 75, "tweet_count": 199987, "listed_count": 17}, "id": "2214722846", "name": "\ud83d\udc49\ud83c\udfffAle\u00aeob\u00a9\ufe0f\ud83d\udc48 \ud83d\udc49\ud83c\udfff \ud83c\uddfa\ud83c\uddfe \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83d\udc48\ud83d\udc49\ud83c\udfff \ud83d\udc47\ud83d\udc48\ud83c\udfff", "username": "_13820"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 454, "tweet_count": 1473, "listed_count": 0}, "id": "1090042338917974017", "location": "Araruama", "name": "Adryel Oliveira", "username": "Adryel00334583"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2418, "following_count": 3003, "tweet_count": 57158, "listed_count": 1}, "id": "197905066", "location": "Monterrey", "name": "Claudia", "username": "crendong"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1098, "following_count": 2215, "tweet_count": 22838, "listed_count": 4}, "id": "340611646", "location": "Bras\u00edlia", "name": "Jaqueline Ventura\ud83d\udc38\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u2721\u26aa\u26ab", "username": "jaqvent"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 240, "following_count": 911, "tweet_count": 53628, "listed_count": 0}, "id": "743287164226646016", "name": "Neey Rodrigues \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "neey_rodrigues"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 321, "tweet_count": 5170, "listed_count": 1}, "id": "717388268363456512", "name": "Giuliano Cintra", "username": "giucintra"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 404, "following_count": 599, "tweet_count": 76796, "listed_count": 1}, "id": "3225439870", "name": "Fabio Junior", "username": "faferr52"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1202, "following_count": 596, "tweet_count": 71577, "listed_count": 1}, "id": "2371568121", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Cherl \ud83c\udf08", "username": "sahmuelsantos"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 31563, "following_count": 23013, "tweet_count": 93953, "listed_count": 10}, "id": "1177986285690118144", "location": "\ud83c\udf35\ud83e\udd8b\ud83c\udf77\u2728\ud83c\udf5e", "name": "Marcos Giusti \ud83e\udd9a", "username": "tuitagiusti"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 71, "following_count": 237, "tweet_count": 36064, "listed_count": 3}, "id": "86535323", "location": "Goi\u00e2nia", "name": "Nilton Jos\u00e9 Ribeiro", "username": "NiltonIF"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 500, "following_count": 779, "tweet_count": 4793, "listed_count": 0}, "id": "1002258629796466688", "location": "Ponta Grossa, Brasil", "name": "JUNTO COM BOLSONARO", "username": "Paulo11342022"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2232, "following_count": 4996, "tweet_count": 263225, "listed_count": 2}, "id": "129056866", "location": "Oaxaca de Ju\u00e1rez, Oaxaca", "name": "BenignoT. R.", "username": "BTR69"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4074, "following_count": 4936, "tweet_count": 176296, "listed_count": 13}, "id": "346204440", "name": "lilica", "username": "lilicabust"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 667, "following_count": 1910, "tweet_count": 8325, "listed_count": 2}, "id": "2344229215", "location": "Uberl\u00e2ndia, Brasil", "name": "Daniel Trevisan Samways", "username": "ProfTrevisan"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 237, "following_count": 369, "tweet_count": 6174, "listed_count": 0}, "id": "1023696897700192257", "location": "Cear\u00e1, Brazil", "name": "Renata MLA \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "renatamla1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 488, "following_count": 1091, "tweet_count": 17193, "listed_count": 0}, "id": "1052369088243228675", "name": "ladoBdemim", "username": "ladoBdemim"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 947, "following_count": 367, "tweet_count": 63061, "listed_count": 3}, "id": "983387096416247809", "location": "Salvador, Brasil", "name": "MEU PRESIDENTE \u00c9 LUIZ IN\u00c1CIO LULA DA SILVA #13\ud83d\udea9", "username": "bebidaschabas"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3516, "following_count": 4330, "tweet_count": 47056, "listed_count": 1}, "id": "1110569271803998214", "location": "Pernambuco, Brasil", "name": "Angus Lacer", "username": "AngusLacer"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 413, "following_count": 34, "tweet_count": 7200, "listed_count": 1}, "id": "579958504", "location": "Duque de Caxias, Brasil", "name": "Briza", "username": "cannabisvida"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2164, "following_count": 1705, "tweet_count": 30242, "listed_count": 1}, "id": "4821040857", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Joy \u1d9c\u02b3\u1da0", "username": "Noemycrf"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1555, "following_count": 202, "tweet_count": 57627, "listed_count": 35}, "id": "2483066684", "location": "Hidalgo del Parral, Chihuahua", "name": "El Sol de Parral", "username": "OEMParral"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 120, "tweet_count": 788, "listed_count": 0}, "id": "2147983148", "location": "Brasil", "name": "gatodejuba", "username": "gatodejuba"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 36140, "following_count": 34030, "tweet_count": 44159, "listed_count": 6}, "id": "601016419", "location": "Bel\u00e9m, Brasil", "name": "NUBIA HELENA", "username": "nubiaamerico"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 343, "following_count": 495, "tweet_count": 7221, "listed_count": 0}, "id": "2748340264", "name": "LAU \u0f17", "username": "lauracvanzo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 349, "following_count": 502, "tweet_count": 33696, "listed_count": 0}, "id": "1138980202632175616", "location": "Bras\u00edlia ", "name": "Anderson \ud83c\udde7\ud83c\uddf72\u20e32\u20e3", "username": "Anderso37121896"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1597, "following_count": 1997, "tweet_count": 38730, "listed_count": 0}, "id": "1103030539576111105", "name": "Socorro Costa Cardoso", "username": "SocorroCostaCa1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 324, "following_count": 272, "tweet_count": 14049, "listed_count": 2}, "id": "2733377020", "location": "Jerez de la Frontera, Spain", "name": "Mario Cabrera \u2660", "username": "MarioCabrera_1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 896, "following_count": 675, "tweet_count": 25670, "listed_count": 0}, "id": "262257651", "location": "Jerez de la Frontera", "name": "paula", "username": "paulamartinez04"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1284, "following_count": 1989, "tweet_count": 222019, "listed_count": 16}, "id": "2668654319", "name": "Edilane Bornhausen\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "Edilanebornh"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1830, "following_count": 1574, "tweet_count": 26691, "listed_count": 4}, "id": "2981642098", "location": "NO EXO, NO LIFE", "name": "Vic \u2022 \u03c1\u03b1\u03c1\u03c3 \u2202\u0454 \u0192\u03b1\u0e17\u0192iq\u03c5\u0454ir\u03b1\ud83d\udccc", "username": "engeltae"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 678, "following_count": 1085, "tweet_count": 12043, "listed_count": 0}, "id": "830854595475816448", "location": "Patos de Minas, Brasil", "name": "DudaVet", "username": "dudaasmenezes"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8607, "following_count": 8640, "tweet_count": 804197, "listed_count": 49}, "id": "238107323", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Moacyr Rodrigues \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf1 \ud83e\udd85", "username": "Moacyrodrigues"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 187, "following_count": 80, "tweet_count": 3111, "listed_count": 1}, "id": "999701032501436416", "location": "perdidona ", "name": "pipipopo", "username": "soydaeletronica"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 868, "following_count": 1071, "tweet_count": 19363, "listed_count": 0}, "id": "1103275634518880256", "name": "Blade \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "OpropioBlaide"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 190, "following_count": 691, "tweet_count": 12530, "listed_count": 0}, "id": "987065655823388673", "name": "Cheiro do Pov\u00e3o", "username": "KropfBard"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 816332, "following_count": 281, "tweet_count": 7694, "listed_count": 1328}, "id": "2892290499", "name": "Olavo de Carvalho", "username": "opropriolavo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 16777, "following_count": 17570, "tweet_count": 937525, "listed_count": 127}, "id": "88448104", "location": "Fortaleza, Brasil", "name": "alexsandra ponce1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3 #Vote13", "username": "alexsandraponce"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 960, "following_count": 1159, "tweet_count": 11300, "listed_count": 0}, "id": "29483460", "name": "Luciano Mattos", "username": "luciano_mattos"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2570, "following_count": 2129, "tweet_count": 44296, "listed_count": 12}, "id": "111672334", "location": "Argentina", "name": "Jeanette", "username": "JeaniCarp"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 153407, "following_count": 9571, "tweet_count": 5460, "listed_count": 95}, "id": "728348077", "name": "Cerati", "username": "FuerzaCerati"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 760, "following_count": 1363, "tweet_count": 48920, "listed_count": 1}, "id": "71520637", "name": "WASHINGTON T. CUTRIM", "username": "cutrao"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1323, "following_count": 2432, "tweet_count": 17929, "listed_count": 0}, "id": "350375113", "location": "Brasil", "name": "T Silva", "username": "thyarleS2"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2112, "following_count": 3390, "tweet_count": 114344, "listed_count": 1}, "id": "188308887", "location": "BRASIL", "name": "Jo\u00e3o Lima", "username": "JoaoLima2901"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2665, "following_count": 1961, "tweet_count": 111746, "listed_count": 3}, "id": "712661986740477953", "location": "Rio de Janeiro", "name": "\ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "fraca_abusada"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2629, "following_count": 4878, "tweet_count": 57181, "listed_count": 4}, "id": "158167229", "location": "Salvador", "name": "Luiz Ribamar \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9\ud83c\udde8\ud83c\udde6\ud83c\uddef\ud83c\uddf5\ud83c\uddf0\ud83c\uddf7", "username": "luizriba"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 501, "following_count": 3367, "tweet_count": 33970, "listed_count": 0}, "id": "903702970130419712", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Feliz 1964", "username": "loboricardo411"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 46, "tweet_count": 2806, "listed_count": 0}, "id": "1101612809295671296", "name": "Carina Neves", "username": "CarinaN70767589"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1314, "following_count": 1608, "tweet_count": 144266, "listed_count": 4}, "id": "1869434478", "name": "Susana Ruiz", "username": "Ruiztecolota"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 158, "tweet_count": 2032, "listed_count": 0}, "id": "866612458009579520", "location": "Florian\u00f3polis, Brasil", "name": "Lucielle Kist", "username": "LucielleKist"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1454, "following_count": 1376, "tweet_count": 84013, "listed_count": 0}, "id": "4594051817", "location": "Sergipe, Brasil", "name": "Angela Maria", "username": "angelagois2"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 901, "following_count": 503, "tweet_count": 174159, "listed_count": 15}, "id": "2519146450", "name": "ivo marcelino", "username": "9dbd6d985fea42b"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 906, "following_count": 1467, "tweet_count": 33945, "listed_count": 0}, "id": "2783233266", "name": "extrema imprensa", "username": "extremaimprensa"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3224, "following_count": 4695, "tweet_count": 169721, "listed_count": 28}, "id": "225201427", "location": "Brasil", "name": "Andr\u00e9 Augusto da Fonseca \ud83c\udde7\ud83c\uddf71\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "andreaugfonseca"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 240, "tweet_count": 29460, "listed_count": 1}, "id": "3228869974", "location": "Itaquera, S\u00e3o Paulo", "name": "G\u00e9rson SP\ud83d\udc51", "username": "gersonalvessp"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 40, "tweet_count": 10840, "listed_count": 1}, "id": "1048502470979330048", "name": "Gabriel Carvalho", "username": "Gabriel20092686"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 15654, "following_count": 15036, "tweet_count": 54778, "listed_count": 17}, "id": "125233580", "location": "S\u00e3o Carlos no pa\u00eds Tucanist\u00e3o", "name": "Eleitora do LULA e do HADDAD \u2640\ufe0f\ud83d\udea9", "username": "mamysdopedro"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 781, "following_count": 910, "tweet_count": 4686, "listed_count": 0}, "id": "1002561990001414144", "location": "zquad", "name": "melissa\ud83c\udf10", "username": "offinmyhead"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2115, "following_count": 3827, "tweet_count": 19297, "listed_count": 0}, "id": "1012180121015513088", "location": "Maca\u00e9, Brasil", "name": "ITF", "username": "ITF56"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3589, "following_count": 4588, "tweet_count": 57278, "listed_count": 1}, "id": "519297691", "location": "S\u00e3o Paulo", "name": "Keila \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "Keke_zinha26"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2680, "following_count": 4122, "tweet_count": 5653, "listed_count": 0}, "id": "967090845932498949", "location": "S\u00e3o Louren\u00e7o da Mata, Brasil", "name": "Perfil de apoio a Bolsonaro.", "username": "PerfilApoio"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3863, "following_count": 4994, "tweet_count": 159609, "listed_count": 26}, "id": "132031001", "location": "Brasil", "name": "BorninBR PT \ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "BorninBR"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3124, "following_count": 3565, "tweet_count": 29666, "listed_count": 0}, "id": "1136440548007514114", "name": "Marcelo Tagata\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "MarceloTagata"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 881, "following_count": 1049, "tweet_count": 38122, "listed_count": 0}, "id": "1187852755", "location": "Malaga, Spain", "name": "Andr\u00e9 Maquieira ,\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1", "username": "andremaquieira"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1511, "following_count": 4998, "tweet_count": 137639, "listed_count": 26}, "id": "221504305", "location": "M\u00e9xico", "name": "Juan Ars", "username": "JuanArguijo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3152, "following_count": 2826, "tweet_count": 94596, "listed_count": 17}, "id": "968341278", "location": "#9 greta gill", "name": "a'ndrea \ud83d\udd3b (greta gill era)", "username": "smilingwomens"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1836, "following_count": 1140, "tweet_count": 80373, "listed_count": 64}, "id": "4623272056", "location": "tocando a alg\u00fan perrito", "name": "sara adora la spooky season \ud83c\udf83", "username": "zukosfears"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 579, "following_count": 1782, "tweet_count": 39423, "listed_count": 0}, "id": "830219716048351232", "name": "Jose Diaz", "username": "JoseDiazB73"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 66, "tweet_count": 215, "listed_count": 0}, "id": "1087509373457440768", "name": "AlexBlue\u2698\ud83d\udc01", "username": "Alexbluejz"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2400, "following_count": 2235, "tweet_count": 25904, "listed_count": 1}, "id": "83601398", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "name": "Mari Senac", "username": "httpMari"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7061, "following_count": 7504, "tweet_count": 10453, "listed_count": 1}, "id": "1154542131303895040", "name": "Mah", "username": "Mahreserva12"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3235, "following_count": 3192, "tweet_count": 572, "listed_count": 0}, "id": "1004548954330222592", "location": "Blumenau, Brasil", "name": "Nicolly Oliveira \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "aahnicollly"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 12, "tweet_count": 195, "listed_count": 0}, "id": "1187819645887139840", "name": "Evelyn", "username": "Evelyn93222445"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1837421, "following_count": 201, "tweet_count": 147245, "listed_count": 2937}, "id": "118784585", "location": "Santiago, Chile", "name": "Carabineros de Chile", "username": "Carabdechile"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 494, "tweet_count": 9558, "listed_count": 0}, "id": "1103647766742487041", "location": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil", "name": "ulisses casa", "username": "ulisses00964936"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 302, "following_count": 1502, "tweet_count": 97177, "listed_count": 0}, "id": "3090458524", "name": "Esteban Ram\u00edrez Gambo", "username": "grl2004"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 161, "following_count": 212, "tweet_count": 37420, "listed_count": 0}, "id": "411028809", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Wilson Lima", "username": "limasdpm"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2630, "following_count": 3802, "tweet_count": 140281, "listed_count": 3}, "id": "51160505", "location": "Americana -SP", "name": "Gi.Gi.Gis", "username": "UseMascaraSim"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 203, "tweet_count": 45307, "listed_count": 0}, "id": "886210188201611264", "name": "Racheell Mayer", "username": "racheell_mayer"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5940, "following_count": 6245, "tweet_count": 16550, "listed_count": 1}, "id": "1057934366997970944", "location": "Contagem, Brasil", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Deus Fam\u00edlia P\u00e1tria Liberdade \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "CoraoVascano1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8339, "following_count": 5754, "tweet_count": 182587, "listed_count": 33}, "id": "400177673", "location": "Nova Lima, Brasil", "name": "RegisGalo13", "username": "RegisGalo_13"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 77, "tweet_count": 8543, "listed_count": 0}, "id": "1153537951651061761", "name": "JB Wilson", "username": "JBdoZap"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 361, "following_count": 249, "tweet_count": 55938, "listed_count": 0}, "id": "2738717391", "name": "Gisella Ruiz", "username": "gisellar45"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4129, "following_count": 3375, "tweet_count": 88630, "listed_count": 4}, "id": "1005663917555765249", "location": "Argentina. CABA.  Almagro", "name": "Raquel", "username": "Raquelgara1Raqu"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1256, "following_count": 1497, "tweet_count": 43435, "listed_count": 0}, "id": "108429677", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "In\u00eas Mendes", "username": "bauschgafner"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4604, "following_count": 4967, "tweet_count": 130986, "listed_count": 1}, "id": "1065673154406830080", "name": "RitaMaria_1718\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "1718Ritamaria"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2280, "following_count": 65, "tweet_count": 4600, "listed_count": 0}, "id": "1139775689970728961", "name": "Severson", "username": "SeverPirata"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3029, "following_count": 4918, "tweet_count": 2908, "listed_count": 0}, "id": "1151481132002750464", "name": "Metusalem Manoel Carvalho Rodrigues", "username": "MetusalemR"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 281, "following_count": 745, "tweet_count": 10269, "listed_count": 0}, "id": "1141847244058124288", "name": "Marli", "username": "Marli25561653"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 96, "tweet_count": 164, "listed_count": 0}, "id": "958491717455491073", "location": "Art \u1952ot m\u03b9\u1952\u1971 ; M\u1959\u1963t\u03b9v\u1971rs\u1971.", "name": "\u25a7 \ud835\ude3c\ud835\ude60\ud835\ude5e\ud835\ude67\ud835\ude56 \u271e", "username": "__DARKPOISON"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 136, "following_count": 57, "tweet_count": 3705, "listed_count": 1}, "id": "1124862253537288197", "location": "\u3014\u2020 \u3015#\ud835\udda1\ud835\uddad\ud835\udda7\ud835\udda0\ud835\uddae\ud835\udda2", "name": "\u2736\u250a\ud835\udc37\ud835\udc34\ud835\udc3c .", "username": "iInmxral___"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 610, "following_count": 728, "tweet_count": 55343, "listed_count": 1}, "id": "89175694", "location": "Florida, USA", "name": "Lucy", "username": "LucianaIsis2207"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 469, "tweet_count": 4685, "listed_count": 0}, "id": "1143309754393137152", "location": "Argentina, Buenos Aires", "name": "\ud83c\udf3bEsme\ud83c\udf3b", "username": "OkegomEsmeralda"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1289, "following_count": 0, "tweet_count": 16807, "listed_count": 0}, "id": "1046012246403543040", "location": "Ourinhos, Brasil", "name": "bento", "username": "bento84064368"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 480, "following_count": 604, "tweet_count": 23483, "listed_count": 0}, "id": "701610637286371328", "location": "Feira de Satan\u00e1s, Bahia", "name": "mother jojis", "username": "jdarcr"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 868, "following_count": 405, "tweet_count": 28229, "listed_count": 0}, "id": "1113891838627319809", "name": "Paulo S\u00e9rgio", "username": "PauloSrGYN"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 288, "tweet_count": 9956, "listed_count": 0}, "id": "1187704854543847427", "name": "Lordinha", "username": "Lordinha5"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 946, "following_count": 1802, "tweet_count": 61742, "listed_count": 4}, "id": "1023461400", "location": "Aracaju, Brasil", "name": "Hugo Costa", "username": "hugodemelocosta"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 145, "following_count": 95, "tweet_count": 670, "listed_count": 0}, "id": "68294981", "location": "Bahia - Brasil", "name": "Karine", "username": "karine_oliveira"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 83, "tweet_count": 6433, "listed_count": 0}, "id": "1140763096484655104", "location": "RJ", "name": "p\u00e1g 394", "username": "pretafalando"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7614, "following_count": 1669, "tweet_count": 61536, "listed_count": 2}, "id": "868914955", "location": "031", "name": "brayan", "username": "xivbraia"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 254, "tweet_count": 12651, "listed_count": 0}, "id": "1669213879", "name": "Max", "username": "MaxPinheiro1977"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 323, "following_count": 717, "tweet_count": 18614, "listed_count": 1}, "id": "3837974356", "location": "Morretes, Brasil", "name": "CASSI zx \u2728\ud83e\ude7a", "username": "FabrisCassia"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 304, "following_count": 366, "tweet_count": 12157, "listed_count": 0}, "id": "1017825821472542720", "location": "Curitiba, Brasil", "name": "Patrick Costa", "username": "10PatrickCosta"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 799, "following_count": 989, "tweet_count": 94954, "listed_count": 1}, "id": "704120435911368704", "location": "Minas Gerais, Brasil", "name": "rogeria lacerda", "username": "lacerda_rogeria"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 30021, "following_count": 5287, "tweet_count": 83435, "listed_count": 6}, "id": "907790092902846466", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "name": "Lena", "username": "Helenova31"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 105726, "following_count": 111383, "tweet_count": 854208, "listed_count": 208}, "id": "256628571", "location": "El Arenal Jalisco M\u00e9xico", "name": "Ricardo Alvarado", "username": "ricky_alvarado_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1465, "following_count": 2817, "tweet_count": 138604, "listed_count": 1}, "id": "822474444", "name": "\u00faltimo bom malandro \u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25", "username": "edwrdr_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 737, "following_count": 862, "tweet_count": 16746, "listed_count": 0}, "id": "1125636157952483330", "name": "Shai Almeida", "username": "shaialmeida_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1160, "following_count": 377, "tweet_count": 45278, "listed_count": 0}, "id": "876661656943812608", "location": "021", "name": "Lela\ud83e\udd8b", "username": "Diassscrf_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 202, "following_count": 690, "tweet_count": 39728, "listed_count": 2}, "id": "18224488", "location": "Belem, PA, Brazil", "name": "Ewerton Leite", "username": "emleite"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 594, "following_count": 966, "tweet_count": 20025, "listed_count": 0}, "id": "1014712294616588288", "location": "Made In Para\u00edba, Brasil\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "name": "LuCa\ud83c\udde7\ud83c\uddf7EM 2022 \u00c9 JB22\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "LuisFer16496799"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 598, "following_count": 151, "tweet_count": 150745, "listed_count": 15}, "id": "38585138", "name": "Bel\u00e9n (My Birthday) \ud83d\udc9b\u2764\ufe0f\ud83d\udc99", "username": "nuskita_love"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 14330, "following_count": 678, "tweet_count": 203801, "listed_count": 63}, "id": "918801949", "name": "nando", "username": "demetrinando"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1088, "following_count": 1399, "tweet_count": 91978, "listed_count": 1}, "id": "2830875723", "location": "Santa Catarina, Brasil", "name": "Joacir Bianco", "username": "joacirbianco"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1614, "following_count": 189, "tweet_count": 37094, "listed_count": 36}, "id": "49818369", "location": "S\u00e3o Paulo", "name": "richard \ud83c\udfb8 \ud83c\uddfe\ud83c\uddea \ud83d\udea9", "username": "spfcrme"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 947, "following_count": 836, "tweet_count": 40105, "listed_count": 5}, "id": "795284630781968385", "location": "Kappa Kappa Tau", "name": "todas as flores do Vitor \ud83d\udc90", "username": "VitorDorantes"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 743, "following_count": 1132, "tweet_count": 12892, "listed_count": 18}, "id": "175752428", "location": "Bras\u00edlia", "name": "TodoMundoComentando", "username": "tocomentando"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2539, "following_count": 249, "tweet_count": 36502, "listed_count": 34}, "id": "916735022874480640", "name": "van", "username": "highparrilla"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5429, "following_count": 61, "tweet_count": 10613, "listed_count": 0}, "id": "4528733116", "location": "Fanficl\u00e2ndia", "name": "TUOF", "username": "tuofics"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3776, "following_count": 4831, "tweet_count": 45290, "listed_count": 1}, "id": "721107604517298176", "location": "Brasil", "name": "Nana", "username": "NanaNana1964"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1462, "following_count": 162, "tweet_count": 8707, "listed_count": 3}, "id": "1142544500772020224", "name": "carolina studart", "username": "StudartCarolina"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4794, "following_count": 5033, "tweet_count": 30968, "listed_count": 5}, "id": "4613390315", "name": "Ruyva \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "CacauBrasill"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5627, "following_count": 6166, "tweet_count": 28864, "listed_count": 0}, "id": "818636622", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Paulo Paes", "username": "romaesued"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 171, "following_count": 360, "tweet_count": 1958, "listed_count": 0}, "id": "1114351149644173312", "location": "Brasil", "name": "Gui de Bode", "username": "guytheborder"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12747, "following_count": 4898, "tweet_count": 251884, "listed_count": 49}, "id": "378863003", "location": "Cualquier lugar lejos de AMLO", "name": "Laura, viviendo suave y lento ... \uea00\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "username": "LauraTamesV"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1416, "following_count": 2176, "tweet_count": 96221, "listed_count": 3}, "id": "157836806", "location": "Brasil", "name": "fernanda rebello \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "ferebello"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9448, "following_count": 10368, "tweet_count": 262475, "listed_count": 100}, "id": "18340618", "location": "\u00dcT: -5.860447,-35.197846", "name": "Freire Neto - motoreseacao.com", "username": "freireneto"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2064, "following_count": 3880, "tweet_count": 81247, "listed_count": 0}, "id": "3424286235", "name": "Camargonline", "username": "camargonline26"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5390, "following_count": 5011, "tweet_count": 34796, "listed_count": 1}, "id": "1367867683", "name": "Joel Barros\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf122", "username": "JoelBarros21"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 16037, "following_count": 17637, "tweet_count": 21267, "listed_count": 1}, "id": "1056720509411491840", "location": "Fortaleza, Brasil", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Leonardo Casali\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf72\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3", "username": "LeonardoCasali6"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 120, "tweet_count": 3339, "listed_count": 0}, "id": "1192915170051407872", "location": "Ksa Kralho", "name": "polemiz", "username": "polemizoupole"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 436, "following_count": 281, "tweet_count": 185839, "listed_count": 8}, "id": "703325995", "name": "mariana", "username": "owmaree"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1511, "following_count": 1000, "tweet_count": 410560, "listed_count": 9}, "id": "176995476", "location": "Pernambuco", "name": "Duda \ud83d\ude4f N\u00e3o Tenhais Medo\ud83d\ude4f22 22 22 22 22", "username": "cccalado"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 157, "following_count": 327, "tweet_count": 6970, "listed_count": 1}, "id": "846083814929711107", "location": "Brasil", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Eder Barreto \ud83c\uddee\ud83c\uddf1", "username": "eder_bareto"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 523, "following_count": 882, "tweet_count": 105304, "listed_count": 1}, "id": "44121543", "location": "Campinas, Brazil", "name": "Maguila", "username": "alecosta_mag"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 119, "tweet_count": 7607, "listed_count": 0}, "id": "1129524917177921537", "location": "Bauru, Brasil", "name": "Vall", "username": "Vall92750521"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3337, "following_count": 3656, "tweet_count": 73241, "listed_count": 1}, "id": "1020792214924988417", "location": "Ilha Florian\u00f3polis, Florian\u00f3po", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7IVANISE _MOREIRA\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc60\ud83d\udc8b\ud83d\udc8d", "username": "IvaniseShakira"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 124, "tweet_count": 4759, "listed_count": 0}, "id": "1143011546961981440", "location": "Las Higueras, Argentina", "name": "Quieres un mundo tranquilo? Busca a Dios.. Siguele", "username": "SORAYA10398160"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 190, "following_count": 65, "tweet_count": 4861, "listed_count": 0}, "id": "274727995", "name": "Bernardo Espinoza C", "username": "Bernespi"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 448, "following_count": 573, "tweet_count": 243841, "listed_count": 29}, "id": "77737292", "name": "Aislei Medeiros", "username": "AisleiMedeiros"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 605, "following_count": 160, "tweet_count": 11347, "listed_count": 1}, "id": "2381328212", "name": "cami", "username": "camilsaiz"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6980, "following_count": 3972, "tweet_count": 80759, "listed_count": 3}, "id": "1514434657", "location": "Misiones, Argentina", "name": "Candela Da Cruz", "username": "CandeDaCruz"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 221, "following_count": 652, "tweet_count": 6360, "listed_count": 0}, "id": "1579433690", "location": "Fortaleza-CE, Brasil", "name": "adriana tajra", "username": "TajraAdriana"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2703, "following_count": 4437, "tweet_count": 15814, "listed_count": 8}, "id": "1182610417354457088", "location": "S\u00e3o Jo\u00e3o da Boa Vista, Brasil", "name": "Dayse Ciacco - #100%Bolsonaro", "username": "DayseCiacco"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1080, "following_count": 1355, "tweet_count": 7970, "listed_count": 4}, "id": "70206891", "location": "Rio de Janeiro", "name": "Alcloud", "username": "Alcloud_Origina"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 838883, "following_count": 3297, "tweet_count": 72538, "listed_count": 2521}, "id": "19667016", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Vera Magalh\u00e3es", "username": "veramagalhaes"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6216, "following_count": 4539, "tweet_count": 180291, "listed_count": 6}, "id": "23585798", "location": "Brasil ", "name": "JorgeSilva\ud83d\udea913 LulaSilva", "username": "jorgedesignerbr"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 371, "following_count": 453, "tweet_count": 3094, "listed_count": 1}, "id": "952011566509121536", "location": "Pernambuco, Brasil", "name": "Pablo Batista\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "PabloBatistamk"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 557, "tweet_count": 20683, "listed_count": 0}, "id": "36253623", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Auricchio", "username": "SAuricchio"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1267, "following_count": 856, "tweet_count": 51770, "listed_count": 1}, "id": "749852114", "location": "santiago del estero", "name": "Sofi\ud83d\udc9a", "username": "SooAlvaarez"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 104165, "following_count": 1119, "tweet_count": 37885, "listed_count": 250}, "id": "76794344", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "Harry \ud83d\udcfb\ud83c\udf7a", "username": "nsalvarrey"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2847, "following_count": 3907, "tweet_count": 14471, "listed_count": 0}, "id": "1110629603738112002", "location": "Viseu, Portugal", "name": "gloriaoliveira", "username": "gloriao61175945"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6430, "following_count": 6619, "tweet_count": 25192, "listed_count": 2}, "id": "1147823105785630720", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "name": "Cloris Portes \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u00ae\ufe0f", "username": "CPortesa"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1750, "following_count": 486, "tweet_count": 157108, "listed_count": 0}, "id": "1117530851120693248", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Fabiana Santos\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\ude4f\ud83d\udc9a\ud83d\udc9b", "username": "fabiss1072"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3328, "following_count": 4884, "tweet_count": 39956, "listed_count": 0}, "id": "1111964727763259392", "name": "Mauro", "username": "Mauro07884381"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 427, "tweet_count": 1935, "listed_count": 0}, "id": "1042402980459249666", "location": "Campos dos Goytacazes, Brasil", "name": "Kid Soares", "username": "SoaresKid"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1028, "following_count": 743, "tweet_count": 115098, "listed_count": 1}, "id": "771111911320682496", "name": "n\u00e3o fico com gente de m\u00fasica", "username": "marimarecia"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 955, "following_count": 4959, "tweet_count": 10978, "listed_count": 2}, "id": "1094737902204944384", "name": "trasladitos", "username": "noelio37"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3988, "following_count": 5003, "tweet_count": 101290, "listed_count": 0}, "id": "2342192038", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "ilderlone cordeiro ", "username": "ilderlone"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 779, "tweet_count": 2897, "listed_count": 0}, "id": "1165775621068382208", "location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "name": "Nunca nem vi...", "username": "VinciusOurique1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 542, "following_count": 1015, "tweet_count": 4500, "listed_count": 0}, "id": "879675600344154112", "location": "Chichiriviche, Venezuela", "name": "L u i s A l v a r e z \ud83e\udd18\ud83c\udffb", "username": "Luisralvarez_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 316, "following_count": 730, "tweet_count": 13073, "listed_count": 0}, "id": "543814633", "name": "Tommaso Zanini", "username": "T_Zanini"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 29788, "following_count": 906, "tweet_count": 65031, "listed_count": 135}, "id": "589418956", "location": "Bari, Italy", "name": "Ora Basta", "username": "giuslit"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 203, "tweet_count": 24709, "listed_count": 0}, "id": "58327765", "location": "S\u00e3o Paulo-Brasil", "name": "Tid\u00e3o", "username": "AristidesRNeto"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1004, "following_count": 1767, "tweet_count": 17202, "listed_count": 21}, "id": "59012898", "location": "\u00dcT: 19.367729,-99.172352", "name": "Rafael Frias", "username": "aguilagriega"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1800, "following_count": 2887, "tweet_count": 190441, "listed_count": 4}, "id": "139518452", "location": "Mexico saldr\u00e1 adelante!!!", "name": "EDGAR SALVADOR PINTO", "username": "MICHOACANONKBRO"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1632, "following_count": 668, "tweet_count": 22263, "listed_count": 4}, "id": "225815650", "location": "Brazil-RJ-Maca\u00e9", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1Fred Costa\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1", "username": "PrFred12"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3825, "following_count": 3981, "tweet_count": 108471, "listed_count": 1}, "id": "1158090215900307456", "name": "LioneGalvao\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "GalvaoLione"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 129, "tweet_count": 5548, "listed_count": 0}, "id": "216227020", "name": "A. Gerardo S\u00e1nchez Q", "username": "abueloyayo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 226, "following_count": 295, "tweet_count": 10015, "listed_count": 0}, "id": "57825086", "location": "Hortol\u00e2ndia-SP", "name": "\u24df Glauco \u24df", "username": "glauco_d"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 19134, "following_count": 107, "tweet_count": 8788, "listed_count": 8}, "id": "1174129629973700608", "location": "M\u00e9xico", "name": "DataNoticias", "username": "NoticiasData"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 206, "following_count": 1017, "tweet_count": 24871, "listed_count": 0}, "id": "112264446", "location": "Ciudad de Mexico", "name": "wen castillo", "username": "wenkas"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 95, "tweet_count": 690, "listed_count": 0}, "id": "1174154541580902401", "name": "Marcia", "username": "Marcia58486216"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 231, "following_count": 850, "tweet_count": 39706, "listed_count": 2}, "id": "236936520", "location": "Natal, Brasil", "name": "Rodrigo", "username": "rod_vid"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4558, "following_count": 5001, "tweet_count": 814258, "listed_count": 9}, "id": "176618654", "location": "Sta B\u00e1rbara e Gyn", "name": "Warley Lopes - #CentroSulFechaComNordeste", "username": "Warley_Lopes"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 0, "tweet_count": 27896, "listed_count": 0}, "id": "1140292972539514882", "name": "thaisdebh", "username": "thaisdebh"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8899, "following_count": 6568, "tweet_count": 314952, "listed_count": 35}, "id": "712954729", "location": "en todas partes", "name": "DONNA...", "username": "GloriaAgudeloCa"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5901, "following_count": 5907, "tweet_count": 432726, "listed_count": 6}, "id": "764071236322426880", "location": "Valle del Cauca, Colombia", "name": "Juan carlos Mart\u00ednez J.", "username": "Juancar30071948"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 932, "following_count": 703, "tweet_count": 144829, "listed_count": 5}, "id": "531392442", "name": "Resist\u00eancia", "username": "JaksonAlencar"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 260, "following_count": 248, "tweet_count": 15635, "listed_count": 3}, "id": "3401856304", "location": "Gran Canaria/Madrid", "name": "giova", "username": "giovaaleman"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1044, "following_count": 1571, "tweet_count": 14330, "listed_count": 0}, "id": "997631229666234368", "name": "alex\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf1 1\ufe0f\u20e37\ufe0f\u20e3 \ud83e\uddc2\ud83d\udc4c\ud83c\udffc\ud83d\udc51\ud83d\udc38", "username": "alexsandersche1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 27, "tweet_count": 481, "listed_count": 0}, "id": "2279664134", "name": "oscar montoya delgad", "username": "osmon201"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3651, "following_count": 3570, "tweet_count": 174398, "listed_count": 9}, "id": "167150173", "location": "Pembroke Pines, FL", "name": "Patricia Jimenez", "username": "pawjimenez"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1709, "following_count": 1874, "tweet_count": 17744, "listed_count": 1}, "id": "1027707293532651520", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Adriana Rob\u00f4 do JB.", "username": "Adriana68768921"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 70, "tweet_count": 270, "listed_count": 1}, "id": "1055264108856201216", "location": "Prat\u00e2nia, Brasil", "name": "Deivison Alves de Faria", "username": "Deivisonfaria00"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 982, "following_count": 1125, "tweet_count": 127778, "listed_count": 24}, "id": "54910850", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Guilherme", "username": "GuilhermeJrg"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 107, "following_count": 155, "tweet_count": 9007, "listed_count": 0}, "id": "724761138253074434", "name": "Salvador Talave", "username": "salvador_talave"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 138, "following_count": 856, "tweet_count": 2924, "listed_count": 0}, "id": "1327713228", "location": "Santos ", "name": "Cleonice D'Angelo", "username": "CleoniceDAngelo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1859, "following_count": 2373, "tweet_count": 23536, "listed_count": 3}, "id": "835462502632796160", "location": "Distrito Federal, Brasil", "name": "Rani \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "ceudenuvens"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1220, "following_count": 2001, "tweet_count": 104374, "listed_count": 2}, "id": "811679098749812740", "name": "Luis Carlos Rdz.", "username": "luisflako58"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 464, "following_count": 533, "tweet_count": 31663, "listed_count": 3}, "id": "2154794697", "location": "Roma, Lazio", "name": "IlCastelloDiCarte.", "username": "Artgiuliafoschi"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 995, "following_count": 1061, "tweet_count": 34403, "listed_count": 1}, "id": "1000055083986554880", "name": "Turi", "username": "Turi_000"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 629, "following_count": 475, "tweet_count": 18994, "listed_count": 4}, "id": "503931939", "location": "Canc\u00fan", "name": "Emiliano Conejero", "username": "PumaDeOkacion"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1367, "following_count": 1435, "tweet_count": 43393, "listed_count": 3}, "id": "191263548", "name": "Marcelo Alvinegro", "username": "marceloglobocom"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1180, "following_count": 893, "tweet_count": 41064, "listed_count": 1}, "id": "378785025", "name": "Yeru", "username": "yerugamarra"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 274, "following_count": 522, "tweet_count": 72991, "listed_count": 2}, "id": "51060784", "location": "(ela/dela)", "name": "anabanana", "username": "BiaSchuyler"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1201, "following_count": 2260, "tweet_count": 62273, "listed_count": 4}, "id": "2770625721", "location": "Fortaleza, Brasil", "name": "Franz\u00e9", "username": "AzevedoFranze"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 721, "following_count": 77, "tweet_count": 5468, "listed_count": 4}, "id": "187364405", "location": "Argentina", "name": "Gabriel Vazquez", "username": "GabrielTrombon"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 19359, "following_count": 1569, "tweet_count": 29058, "listed_count": 43}, "id": "763140246204710912", "name": "Dany Jimenez", "username": "danyjimenezreal"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 56, "tweet_count": 384, "listed_count": 0}, "id": "1194054889279762432", "location": "Fortaleza, Brasil", "name": "amanda", "username": "amandavaleska16"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 166, "following_count": 373, "tweet_count": 48168, "listed_count": 0}, "id": "314295992", "location": "brasil", "name": "ivanir ribeiro", "username": "ribeiroivanir"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2099, "following_count": 3874, "tweet_count": 14854, "listed_count": 0}, "id": "1060463888527974400", "name": "M\u00e1rio Bayer\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfb\ud83c\udde6", "username": "MrioBayer1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7992, "following_count": 3339, "tweet_count": 166962, "listed_count": 82}, "id": "2161426194", "location": "Xalapa, Ver.", "name": "Formato Siete", "username": "Formato7oficial"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1105, "following_count": 3096, "tweet_count": 29787, "listed_count": 0}, "id": "755969682", "location": "Fortaleza Cear\u00e1 ", "name": "Cristhiney Mello \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83e\udd16\ud83d\ude0e\ud83d\udc49\ud83d\udc492\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3", "username": "Cristhiney86"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 898, "following_count": 803, "tweet_count": 134082, "listed_count": 18}, "id": "382316896", "location": "S\u00e3o Paulo", "name": "Isabela", "username": "izzieverso"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 380, "following_count": 383, "tweet_count": 61192, "listed_count": 2}, "id": "340345343", "location": "S\u00e3o Paulo, SP", "name": "Egas Muniz Samelo", "username": "EgasSamelo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2103, "following_count": 2219, "tweet_count": 152779, "listed_count": 6}, "id": "213506059", "location": "Brasil / RS / PoA", "name": "Jos\u00e9 Alvaro de Oliveira\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "ZeAlvaro22"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 518, "following_count": 433, "tweet_count": 27106, "listed_count": 2}, "id": "781675194", "name": "Chac\u00edn\ud83c\udff3\u200d\ud83c\udf08", "username": "sadcinn"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 692, "following_count": 902, "tweet_count": 22632, "listed_count": 0}, "id": "1080956994125811713", "location": "S\u00e3o Paulo - SP", "name": "Toninho Patriota \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "Toninho67857503"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 27799, "following_count": 8, "tweet_count": 1129170, "listed_count": 82}, "id": "14051638", "location": "M\u00e9xico", "name": "NOTIMXM", "username": "notimxm"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 804, "tweet_count": 1469, "listed_count": 0}, "id": "997585613938360320", "name": "FuerzaCiudadanaMeade", "username": "FuerzaMeade"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 386, "following_count": 1125, "tweet_count": 9063, "listed_count": 1}, "id": "1108850815522013185", "location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "name": "Etai JH", "username": "jh_etai"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4327, "following_count": 1182, "tweet_count": 257105, "listed_count": 44}, "id": "248815895", "location": "Brasil", "name": "Karlos Leonardo \u6226\u3048", "username": "xkareo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 351, "tweet_count": 19767, "listed_count": 0}, "id": "1123777067512991744", "name": "Manuel Hernandez", "username": "ManuelH56400371"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5688, "following_count": 6327, "tweet_count": 252398, "listed_count": 1}, "id": "933089131202146307", "name": "THEREZINHA #CONSERVADORA  #\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1", "username": "JesusReidosRei7"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 791, "following_count": 607, "tweet_count": 52704, "listed_count": 0}, "id": "3475416561", "location": "Niter\u00f3i, Brasil", "name": "Afro Paty \ud83d\udc9c", "username": "SouzaAle23"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 265, "following_count": 572, "tweet_count": 151258, "listed_count": 0}, "id": "1459489430", "name": "\u2b1b\u2b1c\ud83d\udfe5Enemies of Reality", "username": "joe_zalaz"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 474, "following_count": 1000, "tweet_count": 27466, "listed_count": 0}, "id": "1005976494722748417", "location": "Porto Alegre, RS Brasil", "name": "Roger", "username": "rogerleistnerr"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5229, "following_count": 5751, "tweet_count": 344486, "listed_count": 2}, "id": "50299359", "location": "sorocaba", "name": "celso franco\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "celsofranco"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3075, "following_count": 4067, "tweet_count": 1637, "listed_count": 2}, "id": "1091512804627095552", "name": "Breno Santiago\ud83c\udf00\ud83d\udc1a", "username": "BrenoSant"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 258, "following_count": 261, "tweet_count": 6445, "listed_count": 2}, "id": "1128410955996651520", "name": "lucas", "username": "jabuxas"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 302, "following_count": 234, "tweet_count": 5753, "listed_count": 0}, "id": "765951478930472962", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "florindo", "username": "florindo_igao"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 235, "following_count": 419, "tweet_count": 24593, "listed_count": 8}, "id": "18229777", "location": "Bras\u00edlia, DF, Brasil", "name": "Alexandre, o Le\u00e3o \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\uddee\ud83c\uddf1", "username": "alfigueiredo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1053, "following_count": 665, "tweet_count": 8854, "listed_count": 0}, "id": "1167649861711343619", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Silvia Minari", "username": "Silvia65440567"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 127, "following_count": 351, "tweet_count": 109197, "listed_count": 7}, "id": "157492622", "name": "Nico", "username": "N_R_AFC"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2722, "following_count": 452, "tweet_count": 107977, "listed_count": 12}, "id": "2525346218", "name": "Bets \ud83d\udcda", "username": "Betsiebook"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1271, "following_count": 436, "tweet_count": 128372, "listed_count": 60}, "id": "52835292", "location": "Porto Alegre", "name": "socialistarefinada", "username": "fimdepapo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1680, "following_count": 3399, "tweet_count": 63796, "listed_count": 41}, "id": "42774944", "location": "M\u00e9xico", "name": "Miguel \u00c1. P\u00e9rez", "username": "sanmiguelillo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 385, "following_count": 327, "tweet_count": 44851, "listed_count": 6}, "id": "88570157", "location": "QueTeImporta", "name": "\u2605 \ud835\udce2\ud835\udcea\ud835\udcf7\ud835\udcfd\ud835\udcea\ud835\udcf9\ud835\udcea\ud835\udcf5\ud835\udcf8\ud835\udcf6\ud835\udcea \u2605\ud83d\udfe3", "username": "santapalomaa"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 42619, "following_count": 859, "tweet_count": 15811, "listed_count": 0}, "id": "31220797", "location": "Lima", "name": "Giuliana Caccia", "username": "giulianacaccia"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 420, "following_count": 254, "tweet_count": 9828, "listed_count": 6}, "id": "62967273", "location": "Brasil/Goiania ", "name": "urubusservando", "username": "nylewe"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3613, "following_count": 4995, "tweet_count": 28195, "listed_count": 128}, "id": "5751852", "location": "Sao Paulo - Brasil", "name": "Wagner Tamanaha", "username": "wtamanaha"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1664, "following_count": 2168, "tweet_count": 69423, "listed_count": 1}, "id": "1048045296205352961", "location": "Brasil", "name": "Redley Matias", "username": "HelderSCosta"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 212, "tweet_count": 16795, "listed_count": 0}, "id": "183093363", "location": "M\u00e9xico", "name": "Eduardol", "username": "edlese03"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 268, "following_count": 372, "tweet_count": 11785, "listed_count": 3}, "id": "2152475770", "location": "A Coru\u00f1a, Galicia", "name": "A u r i", "username": "freetheauri"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 458, "following_count": 539, "tweet_count": 26636, "listed_count": 3}, "id": "158937656", "location": "Guayaquil-Ecuador", "name": "El \u00faltimo 10", "username": "javiermathewz"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 124, "following_count": 703, "tweet_count": 12468, "listed_count": 3}, "id": "41843380", "location": "S\u00e3o Paulo - Brasil", "name": "Fernanda Assump\u00e7\u00e3o", "username": "NaReALDoCTV"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 47280, "following_count": 3161, "tweet_count": 33834, "listed_count": 137}, "id": "711999783695749120", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Ricardo Feltrin", "username": "feltrinoficial"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 219, "following_count": 1236, "tweet_count": 4506, "listed_count": 0}, "id": "815163201163821056", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Marcos Longo", "username": "MarcosLongo07"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 737, "following_count": 990, "tweet_count": 16348, "listed_count": 0}, "id": "1026228157077233664", "name": "Lu Delazari", "username": "DelazariLu"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1368, "following_count": 2715, "tweet_count": 7804, "listed_count": 2}, "id": "292609331", "location": "Regi\u00e3o Oce\u00e2nica Niter\u00f3i RJ ", "name": "Rita Baracho", "username": "RitaBaracho"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 855, "following_count": 4765, "tweet_count": 65281, "listed_count": 2}, "id": "2892149321", "name": "Dea Eris \ud83c\udf3b", "username": "ErisDea"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 872, "following_count": 382, "tweet_count": 120322, "listed_count": 26}, "id": "31589274", "location": "Rio de Janeiro", "name": "Evandro V. Ouriques", "username": "EvandroOuriques"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 108, "tweet_count": 438, "listed_count": 0}, "id": "1051883992511864836", "location": "Olinda, Brasil", "name": ":)", "username": "ItsDebsYo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 472, "following_count": 1491, "tweet_count": 9092, "listed_count": 0}, "id": "68406658", "location": "Teresina, Brasil", "name": "Hell Ara\u00fajo", "username": "hellayni"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 833, "following_count": 1402, "tweet_count": 21429, "listed_count": 0}, "id": "1097712985353715712", "location": "Salvador, Brasil", "name": "Sidnei Amorim", "username": "SidneiAmorim5"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2172, "following_count": 2101, "tweet_count": 189698, "listed_count": 17}, "id": "3306004179", "name": "supremacia midnight rain", "username": "primidonagirl"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1866, "following_count": 1611, "tweet_count": 24104, "listed_count": 6}, "id": "1099138338", "location": "Brasil", "name": "...", "username": "1Demi_Bieber"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 67, "tweet_count": 2434, "listed_count": 0}, "id": "1536426162", "name": "selma regina costa", "username": "selmamuca"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2808, "following_count": 3101, "tweet_count": 10712, "listed_count": 0}, "id": "1126647123028652033", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Nilda jesus \ud83d\udea9\ud83c\udf43\ud83d\udc9c", "username": "NildaJesus4"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 855, "tweet_count": 21180, "listed_count": 0}, "id": "1080951724343549953", "name": "Ninis \u00e9 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3 | \ud83c\udf42\ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f", "username": "lesbisquete"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 237, "tweet_count": 2355, "listed_count": 0}, "id": "707813270", "name": "Kaenchi \u2666 Kensei", "username": "KaenchiSuskan"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 342, "following_count": 518, "tweet_count": 37989, "listed_count": 0}, "id": "3987943949", "location": "Kythera", "name": "\ud83d\udc7b penny lane \ud83c\udf83", "username": "heavenknoswffs"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 635, "following_count": 602, "tweet_count": 23424, "listed_count": 21}, "id": "33612697", "location": "NH/RS", "name": "Poli Lopes", "username": "polilopes"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 408, "following_count": 101, "tweet_count": 37997, "listed_count": 5}, "id": "3387860351", "name": "X0", "username": "nacaogeezer"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1493, "following_count": 2089, "tweet_count": 16071, "listed_count": 0}, "id": "1103794785436033025", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Risso - \u262d\ud83c\udfb8\ud83c\uddfb\ud83c\uddf3\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "RpFriba"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5399, "following_count": 2654, "tweet_count": 113522, "listed_count": 14}, "id": "742457989811015680", "location": "Ele/a/u. Any pronouns ", "name": "o + gostoso da psicologia marxista", "username": "tadeshando"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2183, "following_count": 213, "tweet_count": 40819, "listed_count": 27}, "id": "188908089", "name": "Vanessa Cunha", "username": "vavacunhaa"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 158935, "following_count": 536, "tweet_count": 4027, "listed_count": 83}, "id": "359499649", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Rede Gugu de Boas Not\u00edcias", "username": "guguliberato"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 115, "following_count": 723, "tweet_count": 22058, "listed_count": 2}, "id": "405787815", "name": "gomeztam69", "username": "gomeztam69"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 292, "following_count": 308, "tweet_count": 20043, "listed_count": 0}, "id": "164452537", "name": "Let\u00edcia Arag\u00e3o", "username": "leticiavaragao"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 937, "following_count": 329, "tweet_count": 56848, "listed_count": 2}, "id": "85490574", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "name": "Ariana", "username": "ari_napan"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 343, "following_count": 1138, "tweet_count": 3830, "listed_count": 0}, "id": "725995180780826624", "location": "Castelo da Rainha ", "name": "Erica \u2764\u200d\ud83d\udd25", "username": "siuanmills"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4092, "following_count": 3309, "tweet_count": 270989, "listed_count": 35}, "id": "2960972699", "name": "Ane", "username": "LaSavane_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 925, "following_count": 591, "tweet_count": 39278, "listed_count": 0}, "id": "923406111310602240", "location": "vix", "name": "n\u00f8bre\ud83c\udfcc\ud83c\udffe\u200d\u2642\ufe0f", "username": "f_nobre03"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 292, "following_count": 279, "tweet_count": 6948, "listed_count": 0}, "id": "1181734129391620097", "location": "Jardim Camburi, Vit\u00f3ria", "name": "mamatheus", "username": "loss_gagoo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 571, "following_count": 1118, "tweet_count": 9593, "listed_count": 0}, "id": "1168286060838817794", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Dri Foltran", "username": "DriSilvaeSilva1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 112, "tweet_count": 3968, "listed_count": 0}, "id": "443177915", "location": "Paracambi_RJ_Brasil", "name": "Jos\u00e9 Mauro", "username": "jmauro_pbi"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 782, "following_count": 2105, "tweet_count": 11470, "listed_count": 0}, "id": "1114875813642502145", "location": "Tr\u00eas Lagoas, Brasil", "name": "Juliano 22 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc49\ud83d\ude0e\ud83d\udc49\ud83c\udde722\ud83c\uddf7", "username": "carlosjccarvalh"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 180, "tweet_count": 4337, "listed_count": 0}, "id": "1126102314", "location": "Chile", "name": "Di\u00f3d\u00f4ros", "username": "XYDarioYX"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11561, "following_count": 708, "tweet_count": 222236, "listed_count": 0}, "id": "553064639", "location": "beluso", "name": "Fullbuster Kid", "username": "DiegoNez2"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 958, "following_count": 823, "tweet_count": 40387, "listed_count": 0}, "id": "705995771091488768", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Malu", "username": "maludumond"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 163, "following_count": 1267, "tweet_count": 38797, "listed_count": 0}, "id": "203050336", "location": "Ibi\u00fana", "name": "Guto Marcicano", "username": "gutomarcicano"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 151, "following_count": 432, "tweet_count": 4845, "listed_count": 0}, "id": "804354216072507392", "location": "Porto Alegre, Brasil", "name": "Davi Odone Bertodo", "username": "Davibertodo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1676, "following_count": 1272, "tweet_count": 266698, "listed_count": 9}, "id": "388243963", "location": "Flung out of space", "name": "Brellisario Belivet \ud83c\udf19", "username": "Missbronte"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2176, "following_count": 3843, "tweet_count": 22688, "listed_count": 0}, "id": "4233992195", "location": "Ponte Grande, Guarulhos", "name": "Carlos Marlon B.SS", "username": "carlosmarlonsa1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10090, "following_count": 10545, "tweet_count": 211784, "listed_count": 2}, "id": "196124725", "location": "Pambansang Punong Rehiyon, Rep", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udf3b\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udf3bLuiz Correia Barros \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udf3b\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udf3b", "username": "bluiz2010"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 348, "following_count": 358, "tweet_count": 4388, "listed_count": 0}, "id": "1161103600115953664", "location": "EUA Mariland", "name": "Sonia Bolsonaro", "username": "BolsonaroSonia"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 432, "following_count": 517, "tweet_count": 113610, "listed_count": 0}, "id": "484190946", "location": "S\u00e3o Lu\u00eds/Maranh\u00e3o/Brasil", "name": "Ernanig", "username": "ErnaniGarrido"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6987, "following_count": 6593, "tweet_count": 358790, "listed_count": 5}, "id": "237019028", "location": "Porto, Portugal", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Marcia #B22 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "MarciaP_RJ"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 627, "following_count": 562, "tweet_count": 277419, "listed_count": 11}, "id": "72849180", "name": "Am\u00edlcar Rodrigues", "username": "amilcarodrigues"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1388, "following_count": 3007, "tweet_count": 31386, "listed_count": 1}, "id": "1092507595208908802", "name": "ernredtya@gmail.com", "username": "ernredtya"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 224, "tweet_count": 18079, "listed_count": 1}, "id": "238812063", "name": "Chuy Mtz", "username": "chuymtzmty"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 162, "tweet_count": 14017, "listed_count": 0}, "id": "595576319", "location": "Brasil, rs, pelotas", "name": "Clarice Helena", "username": "HelenaClarice"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 199, "following_count": 220, "tweet_count": 13899, "listed_count": 0}, "id": "3956636483", "location": "Villa Gobernador G\u00e1lvez", "name": "fd", "username": "g0meeeeez"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 110240, "following_count": 1344, "tweet_count": 18649, "listed_count": 17}, "id": "316605643", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "Lean Riccio", "username": "LeanRiccio"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9816, "following_count": 10786, "tweet_count": 37947, "listed_count": 5}, "id": "4883634340", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Suzana \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "suzanaregina17"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 54, "tweet_count": 2005, "listed_count": 0}, "id": "1064575592941740035", "name": "Jur\u00eddico_GGV", "username": "JuridicoGgv"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1403, "following_count": 1850, "tweet_count": 99387, "listed_count": 0}, "id": "1027205589376663554", "location": "Vit\u00f3ria, Brasil", "name": "RosiWave", "username": "RosimereNR"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9504, "following_count": 2028, "tweet_count": 247774, "listed_count": 198}, "id": "74515661", "location": "Cualquier lugar del mundo.", "name": "Alex \u2650\ufe0f\u2622\ufe0f\u2744\ufe0f\u2708\ufe0f", "username": "subterfugia"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 741, "following_count": 1196, "tweet_count": 51675, "listed_count": 3}, "id": "937469109079543808", "name": "\u0643\u0648\u0643\u0627", "username": "renaisszance"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 328, "tweet_count": 5191, "listed_count": 0}, "id": "1025268480", "location": "Bras\u00edlia - Brasil ", "name": "Lulu", "username": "Luludatte"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 148, "tweet_count": 16642, "listed_count": 0}, "id": "1163047526431416320", "location": "Fortaleza, Brasil", "name": "Nivia Duarte", "username": "NiviaDuarte2"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2090, "following_count": 1542, "tweet_count": 159551, "listed_count": 1}, "id": "2675120569", "location": "EUA", "name": "Aureo Maciel-Pr\u00f3 Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "MacielAureo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 803, "following_count": 1099, "tweet_count": 12846, "listed_count": 0}, "id": "990618719394070534", "location": "Brasil", "name": "Alvaro\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf1", "username": "CanevariLuiz"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1295, "following_count": 1907, "tweet_count": 4140, "listed_count": 1}, "id": "1027782255295512576", "name": "Arnaldo", "username": "Arnaldo25765953"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1919, "following_count": 1455, "tweet_count": 12905, "listed_count": 15}, "id": "809153510", "location": "Lima, Peru", "name": "Arturo Valverde", "username": "ArturoValverdeP"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 214, "following_count": 411, "tweet_count": 5833, "listed_count": 1}, "id": "1094577258004733953", "location": "Atibaia, Brasil", "name": "Maria Martins", "username": "Maria23537171"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 123, "tweet_count": 75138, "listed_count": 3}, "id": "866844719334273025", "location": "Nueva York, USA", "name": "Armand", "username": "GoldenFure"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 163, "following_count": 325, "tweet_count": 26950, "listed_count": 0}, "id": "879140905319641089", "name": "\u05b4\u05b6\u05b8", "username": "sincehoax"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1436, "following_count": 904, "tweet_count": 65627, "listed_count": 29}, "id": "1177408690883837952", "name": "ray \u2022 hotd spoilers", "username": "targaryenray"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 28243, "following_count": 135, "tweet_count": 144132, "listed_count": 120}, "id": "740966304543178752", "location": "CDMX, M\u00e9xico", "name": "PacoZeaCom", "username": "PacoZeaCom"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 519, "following_count": 633, "tweet_count": 93344, "listed_count": 2}, "id": "135116056", "location": "Trindade, Brasil", "name": "ansioso premium", "username": "riddiculo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1178, "following_count": 177, "tweet_count": 64180, "listed_count": 6}, "id": "2185422477", "name": "gabriela", "username": "sgvuInerable"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10970, "following_count": 11043, "tweet_count": 103999, "listed_count": 56}, "id": "3039688882", "name": "@duvsoty", "username": "gomezreviwal"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 733, "following_count": 2688, "tweet_count": 59131, "listed_count": 1}, "id": "188331362", "name": "LaydaCPX", "username": "doidadobrega"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1531, "following_count": 636, "tweet_count": 198525, "listed_count": 16}, "id": "499289297", "name": "\ud835\udd2a\ud835\udd1e\ud835\udd2a\ud835\udd1e\ud835\udd20\ud835\udd26\ud835\udd31\ud835\udd1e", "username": "akasexdragon"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1807, "following_count": 2496, "tweet_count": 35409, "listed_count": 0}, "id": "1075544373570519041", "location": "S\u00e3o Bernardo do Campo, Brasil", "name": "Augusta", "username": "AugustaAPDeSou1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3609, "following_count": 4503, "tweet_count": 8553, "listed_count": 1}, "id": "1123300751357480966", "name": "Crisiane \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\ude0e\ud83d\udc48\ud83c\udffb\ud83e\udd1c\ud83c\udffb\ud83e\udd1b\ud83c\udffb", "username": "Crisiane9"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1044, "following_count": 1057, "tweet_count": 31106, "listed_count": 1}, "id": "1192157453720399873", "location": "Massachusetts, Ohio", "name": "Antonio Siqueira \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "Antonio13717224"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 411, "following_count": 437, "tweet_count": 59080, "listed_count": 1}, "id": "118363670", "name": "T\u00e9h \ud83e\uddd8\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f", "username": "donnateh"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1276, "following_count": 1663, "tweet_count": 11414, "listed_count": 2}, "id": "244750082", "location": "Fortaleza, Brasil", "name": "Fernando Gomes", "username": "fernandoaxgomes"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 401, "tweet_count": 6682, "listed_count": 0}, "id": "625179400", "name": "marcelo nunhofer", "username": "marcelonunhofer"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 643, "tweet_count": 6713, "listed_count": 0}, "id": "3343090924", "location": "Callao, Peru", "name": "Jorge Ariza Garcia", "username": "JorgeArizaGarc2"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 388, "following_count": 2889, "tweet_count": 27956, "listed_count": 0}, "id": "3535287617", "location": "Cora\u00e7\u00e3o do Steve Rogers", "name": "\u2720 Victor Hugo \u2720 777 \ud83d\udcaa\ud83d\udc4a\ud83d\udca2", "username": "VictorCRVG13"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 288958, "following_count": 94, "tweet_count": 23052, "listed_count": 187}, "id": "1076671335953297408", "name": "DC da Depress\u00e3o", "username": "Dc_da_depressao"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 699, "following_count": 4996, "tweet_count": 59035, "listed_count": 4}, "id": "40306788", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "vinicius", "username": "VinBarboza"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 363, "following_count": 700, "tweet_count": 26256, "listed_count": 0}, "id": "1044261290972205056", "location": "Manaus, Brasil", "name": "L\u00eddia", "username": "Ldia77332211"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 14, "tweet_count": 18011, "listed_count": 0}, "id": "2806168868", "location": "Brasil", "name": "jc2", "username": "jcarlosdss"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1214, "following_count": 1749, "tweet_count": 35129, "listed_count": 3}, "id": "209863089", "location": "Santo Amaro da Purifica\u00e7\u00e3o", "name": "Vanda Ferreira", "username": "VandaFerraro"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1639, "following_count": 4013, "tweet_count": 75948, "listed_count": 20}, "id": "33303670", "location": "twitch: miawmingau", "name": "life is a beach", "username": "applepolka"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 779, "following_count": 660, "tweet_count": 66627, "listed_count": 7}, "id": "293043579", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "taiane", "username": "taianececilio_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2218, "following_count": 3124, "tweet_count": 25014, "listed_count": 0}, "id": "2693706684", "name": "Carla Silva \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "carla_silva2010"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1055, "following_count": 672, "tweet_count": 62447, "listed_count": 0}, "id": "1187455741755580416", "name": "#SomosTodosTiasDoZap", "username": "JooJorgeSilvei1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 462, "tweet_count": 1710, "listed_count": 0}, "id": "368978338", "location": "M\u00e9xico, D.F", "name": "Lina", "username": "linagarlo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 488, "following_count": 454, "tweet_count": 41819, "listed_count": 5}, "id": "1132497726455930880", "location": "\u2022 with \u0251 lots of f\u0251vs \u2022", "name": "\ud835\ude9c\ud835\ude8a\ud835\ude91 \ud83c\udf43", "username": "my1nfinite"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4139, "following_count": 4610, "tweet_count": 99714, "listed_count": 5}, "id": "47790782", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "name": "Marcelo Meireles \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc49", "username": "marcelosousamm"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1173, "following_count": 1729, "tweet_count": 138093, "listed_count": 0}, "id": "859469186376052741", "location": "Australian Capital Territory, ", "name": "Tania elisabete viei", "username": "VieiTania"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4171, "following_count": 3042, "tweet_count": 385439, "listed_count": 2}, "id": "3359440300", "location": "Argentina", "name": "\ud835\udc7a\ud835\udc82\ud835\udc8f\ud835\udc85\ud835\udc9a \ud835\udc74\ud835\udc90\ud835\udc94\ud835\udc94 \ud83d\udc9e \ud83d\udc9e", "username": "sandybg1502"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4351, "following_count": 4705, "tweet_count": 49870, "listed_count": 6}, "id": "1013186414467534849", "location": "Porte\u00f1a orgullosa", "name": "Mechi \ud83e\udd8b", "username": "MechicOK"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2009, "following_count": 2600, "tweet_count": 18144, "listed_count": 0}, "id": "932193696682053632", "name": "Jos\u00e9 Carlos\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u23f3", "username": "JoseCarlos732"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1564, "following_count": 1556, "tweet_count": 15271, "listed_count": 0}, "id": "897251169596297216", "location": "S\u00e3o Paulo-Br", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Walter Maciel - \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc4a\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8", "username": "WalterMacielg"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4365, "following_count": 4928, "tweet_count": 273599, "listed_count": 11}, "id": "28262544", "location": "Balne\u00e1rio Cambori\u00fa, Brasil", "name": "Jo\u00e3o", "username": "jhoao"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2179, "following_count": 1308, "tweet_count": 41781, "listed_count": 0}, "id": "773963764374835200", "location": "comunidade nova brasilia", "name": "' Alinne \ud83d\udcab", "username": "dasfofas_alinne"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1853, "following_count": 774, "tweet_count": 73693, "listed_count": 2}, "id": "700803008792289280", "location": "021", "name": "K\u00e9zia \u2728", "username": "crf_kezia"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 784, "following_count": 480, "tweet_count": 238201, "listed_count": 23}, "id": "559084467", "name": "Lola 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "username": "_lolarosa"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3236, "following_count": 3965, "tweet_count": 22967, "listed_count": 0}, "id": "1070344091592994816", "location": "Paulo Afonso, Brasil", "name": "Pr. Carlos", "username": "PrCarlo20435415"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 19740, "following_count": 2265, "tweet_count": 89150, "listed_count": 87}, "id": "53219816", "location": "Porto Velho - Rondonia", "name": "Vinicius Lemos", "username": "vinicius_lemos"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 846, "following_count": 2027, "tweet_count": 270900, "listed_count": 5}, "id": "3994659556", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "name": "Madureirax", "username": "madureirax"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 710, "following_count": 12, "tweet_count": 587, "listed_count": 3}, "id": "987484235849256960", "name": "Pega a receita", "username": "PapinhoRealista"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 910, "following_count": 559, "tweet_count": 279557, "listed_count": 0}, "id": "1068170734525136896", "name": "Pestarella", "username": "jairbianco66"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 170, "following_count": 920, "tweet_count": 19521, "listed_count": 5}, "id": "25934041", "location": "S\u00e3o Paulo, SP - Brasil", "name": "naiany", "username": "naiany"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 263, "following_count": 782, "tweet_count": 9218, "listed_count": 4}, "id": "179176021", "location": "Blumenau, Brasil", "name": "Zehcampestrini", "username": "zehcampestrini"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1220, "following_count": 4002, "tweet_count": 22457, "listed_count": 2}, "id": "485214268", "location": "M\u00e9xico", "name": "Rolando PNaranjo", "username": "rolandopnaranjo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 569, "following_count": 901, "tweet_count": 45034, "listed_count": 1}, "id": "2973004061", "location": "Malibu, CA", "name": "NATI DE NEVE \u2603\ufe0f", "username": "NattiCampos7"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2433, "following_count": 3669, "tweet_count": 90725, "listed_count": 0}, "id": "929367237538050048", "location": "Nova Lima MG", "name": "Dodora Matos \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "DodoraMatos"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2159, "following_count": 3053, "tweet_count": 9662, "listed_count": 0}, "id": "489584313", "location": "Serra, ES -Brasil", "name": "Vanicy Marques", "username": "VanicyM"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1223, "following_count": 1617, "tweet_count": 22782, "listed_count": 1}, "id": "1107102113719566336", "name": "SCHEILA - EU ACREDITO NA JUSTI\u00c7A DIVINA", "username": "SCRREAL"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 8551782, "following_count": 171773, "tweet_count": 611988, "listed_count": 13864}, "id": "14594813", "location": "S\u00e3o Paulo, Brazil", "name": "Folha de S.Paulo", "username": "folha"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 557, "following_count": 336, "tweet_count": 262136, "listed_count": 9}, "id": "126650514", "name": "F\u00e1bio", "username": "radiofabio"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1132, "following_count": 1580, "tweet_count": 11606, "listed_count": 0}, "id": "2333409348", "name": "roberto castilho", "username": "rcastilho77"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1030, "following_count": 441, "tweet_count": 69004, "listed_count": 8}, "id": "851077416026079236", "location": "Santa Catarina, Brasil", "name": "larissa", "username": "corinthinsz"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 126, "tweet_count": 10976, "listed_count": 0}, "id": "1137754969174622212", "location": " Mineira com muito orgulho.", "name": "marina a. c.v.", "username": "Marina05684494"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2426, "following_count": 1699, "tweet_count": 32254, "listed_count": 0}, "id": "893079533590597632", "name": "Marisol Villanueva", "username": "MarisolVilla21"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 536, "following_count": 321, "tweet_count": 34107, "listed_count": 0}, "id": "1147934084", "name": "chantell", "username": "_karenmaria_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 709, "following_count": 1968, "tweet_count": 82528, "listed_count": 14}, "id": "2308650335", "location": "Afueras de Madrid", "name": "29cfs", "username": "29cfs"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1748, "following_count": 1033, "tweet_count": 42291, "listed_count": 0}, "id": "826991834576601089", "location": "caxias city ", "name": "jenny", "username": "crf_jg1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1617, "following_count": 3973, "tweet_count": 55714, "listed_count": 0}, "id": "67084240", "location": "Brasil", "name": "Vanelice", "username": "vanelice"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 466, "following_count": 681, "tweet_count": 57501, "listed_count": 0}, "id": "848213984142659584", "name": "Airton", "username": "Airtonplima"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 853, "following_count": 1757, "tweet_count": 108555, "listed_count": 1}, "id": "47301668", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Vai Corinthians!", "username": "GustavoNovaes"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 387, "following_count": 518, "tweet_count": 105404, "listed_count": 11}, "id": "2563727019", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "name": "marilia.lima.alvaren", "username": "AlvarenMarilia"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 14313, "following_count": 8865, "tweet_count": 288181, "listed_count": 0}, "id": "759296702", "location": "Arraial d\u2019Ajuda Paradise", "name": "#DitaduraNuncaMais \ud83c\udf35\ud83e\udd85", "username": "DraIracema_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10648, "following_count": 10786, "tweet_count": 271285, "listed_count": 34}, "id": "2267889882", "location": "Porto Alegre - RS - Brasil", "name": "#SomosTodosRATANAB\u00c1", "username": "AyurvedaPoa"}], "tweets": [{"lang": "pt", "id": "1198056709333377025", "entities": {"urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/r7GoSOlkQW", "expanded_url": "https://twitter.com/ZAMENZA/status/1198056709333377025/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/r7GoSOlkQW", "media_key": "3_1198056685367177218"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 43, "probability": 0.8377, "type": "Other", "normalized_text": "ADonadoPeda\u00e7o"}], "hashtags": [{"start": 30, "end": 44, "tag": "ADonadoPeda\u00e7o"}]}, "created_at": "2019-11-23T01:52:32.000Z", "text": "\"Enganei todos esses merdas.\" #ADonadoPeda\u00e7o https://t.co/r7GoSOlkQW", "edit_history_tweet_ids": ["1198056709333377025"], "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 10, "like_count": 343, "quote_count": 10}, "author_id": "67656004"}, {"lang": "es", "id": "1197898252676259840", "created_at": "2019-11-22T15:22:53.000Z", "text": "Destruir al INE mediante la reducci\u00f3n salvaje de su presupuesto o a trav\u00e9s de la sustituci\u00f3n perversa de sus consejeros, s\u00f3lo confirma la construcci\u00f3n suicida de una dictadura al aniquilar al gran \u00e1rbitro en las contiendas electorales. S\u00f3lo quedar\u00e1 un \u00e1rbitro: AMLO", "edit_history_tweet_ids": ["1197898252676259840"], "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 77, "like_count": 1361, "quote_count": 24}, "author_id": "96853458", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 14, "probability": 0.968, "type": "Organization", "normalized_text": "INE"}, {"start": 261, "end": 264, "probability": 0.9838, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1198004093156913152", "created_at": "2019-11-22T22:23:28.000Z", "text": "Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a desordem, a viol\u00eancia e disse que o Brasil precisava se levantar como o Chile.\n\nE A\u00cd? VAI FICAR POR ISSO? NINGU\u00c9M VAI DETER ESTE BANDIDO IRRESPONS\u00c1VEL?", "edit_history_tweet_ids": ["1198004093156913152"], "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 520, "like_count": 10555, "quote_count": 175}, "author_id": "3662771592", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.986, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 15, "end": 23, "probability": 0.9776, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 31, "end": 38, "probability": 0.9189, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 152, "end": 157, "probability": 0.8819, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 188, "end": 192, "probability": 0.9238, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}]}}, {"lang": "es", "id": "1198056368932044801", "in_reply_to_user_id": "93038133", "created_at": "2019-11-23T01:51:11.000Z", "text": "@saboripitiamela Gracias se\u00f1or. Ya est\u00e1s capacitado para trabajar en ayuda al suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1198056368932044801"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "186969769", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198056168498835456"}]}, {"lang": "pt", "id": "1197889149338083328", "created_at": "2019-11-22T14:46:43.000Z", "text": "Sempre lembraremos de Henry Sobel por sua coragem no enfrentamento \u00e0 ditadura militar no Brasil.\nO rabino se recusou a enterrar Vladimir Herzog como suicida, e uma semana depois realizou junto do arcebispo D. Paulo Evaristo Arns culto ecum\u00eanico em clara afronta ao Regime Militar.", "edit_history_tweet_ids": ["1197889149338083328"], "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 1, "like_count": 26, "quote_count": 0}, "author_id": "946001822564737026", "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 32, "probability": 0.9187, "type": "Person", "normalized_text": "Henry Sobel"}, {"start": 89, "end": 94, "probability": 0.9384, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 128, "end": 142, "probability": 0.9503, "type": "Person", "normalized_text": "Vladimir Herzog"}, {"start": 207, "end": 207, "probability": 0.519, "type": "Person", "normalized_text": "."}, {"start": 209, "end": 227, "probability": 0.6712, "type": "Person", "normalized_text": "Paulo Evaristo Arns"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1197881847893647363", "entities": {"urls": [{"start": 232, "end": 255, "url": "https://t.co/VcFhZMRClT", "expanded_url": "https://twitter.com/monicabergamo/status/1197877829817360385", "display_url": "twitter.com/monicabergamo/\u2026"}], "annotations": [{"start": 4, "end": 8, "probability": 0.8502, "type": "Person", "normalized_text": "Sobel"}, {"start": 62, "end": 73, "probability": 0.9493, "type": "Person", "normalized_text": "Vlado Herzog"}]}, "created_at": "2019-11-22T14:17:42.000Z", "text": "Foi Sobel que se recusou a enterrar como suicida o jornalista Vlado Herzog, em 1975, morto pela ditadura, que mentia sobre seu crime. Ele tamb\u00e9m foi um dos l\u00edderes religiosos a participar do ato ecum\u00eanico em homenagem ao jornalista https://t.co/VcFhZMRClT", "edit_history_tweet_ids": ["1197881847893647363"], "public_metrics": {"retweet_count": 609, "reply_count": 16, "like_count": 3521, "quote_count": 14}, "author_id": "1036451355148406785", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1197877829817360385"}]}, {"lang": "pt", "id": "1197546253170749444", "created_at": "2019-11-21T16:04:10.000Z", "text": "Ao ler \"empres\u00e1rio Gustavo Corr\u00eaa matou f\u00e3 de Hickmann em hotel de Belo Horizonte ap\u00f3s emboscada\", o que se presume? Que o empres\u00e1rio armou uma emboscada e matou um f\u00e3 da Hickman. Ocorreu o contr\u00e1rio. O empres\u00e1rio salvou Hickman de uma emboscada. O autor do tweet \u00e9 um vagabundo.", "edit_history_tweet_ids": ["1197546253170749444"], "public_metrics": {"retweet_count": 582, "reply_count": 74, "like_count": 3928, "quote_count": 34}, "author_id": "49435578", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.8555, "type": "Person", "normalized_text": "Gustavo Corr\u00eaa"}, {"start": 46, "end": 53, "probability": 0.5568, "type": "Person", "normalized_text": "Hickmann"}, {"start": 67, "end": 80, "probability": 0.9549, "type": "Place", "normalized_text": "Belo Horizonte"}, {"start": 171, "end": 177, "probability": 0.7082, "type": "Person", "normalized_text": "Hickman"}, {"start": 221, "end": 227, "probability": 0.7972, "type": "Person", "normalized_text": "Hickman"}]}}, {"lang": "es", "id": "1197927961695019008", "in_reply_to_user_id": "10012122", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "bbcmundo", "id": "10012122"}]}, "created_at": "2019-11-22T17:20:57.000Z", "text": "@bbcmundo El libro de un cobarde corrupto y suicida. No lean esa basura a menos que tengan pretenciones criminales.", "edit_history_tweet_ids": ["1197927961695019008"], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 26, "quote_count": 0}, "author_id": "2302936780", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197573666411859968"}]}, {"lang": "pt", "id": "1198056740480307201", "in_reply_to_user_id": "786557118761439234", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "neuromanso", "id": "786557118761439234"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 51, "probability": 0.8687, "type": "Person", "normalized_text": "Herzog"}]}, "created_at": "2019-11-23T01:52:40.000Z", "text": "@neuromanso inclusive ele se negou a enterrar Herzog como suicida (como p\u00e1ria) contrariando a vers\u00e3o oficial", "edit_history_tweet_ids": ["1198056740480307201"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "999298658347646977", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198054342219255809"}]}, {"lang": "pt", "id": "1197990508687179776", "in_reply_to_user_id": "2880932962", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "o_antagonista", "id": "2880932962"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 41, "probability": 0.9845, "type": "Person", "normalized_text": "Fl\u00e1vio Bolsonaro"}]}, "created_at": "2019-11-22T21:29:29.000Z", "text": "@o_antagonista Se fosse o Fl\u00e1vio Bolsonaro na imin\u00eancia de ser preso ap\u00f3s a condena\u00e7\u00e3o em segunda inst\u00e2ncia, com certeza a esquerda toda iria votar a favor a favor da condena\u00e7\u00e3o em primeira inst\u00e2ncia. Mas como \u00e9 o criminoso de estima\u00e7\u00e3o deles, eles votam que n\u00e3o querem esta condena\u00e7\u00e3o.", "edit_history_tweet_ids": ["1197990508687179776"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "186161487", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197980931866402818"}]}, {"lang": "pt", "id": "1197994851834482689", "entities": {"urls": [{"start": 227, "end": 250, "url": "https://t.co/dMLz3tdKtY", "expanded_url": "http://bit.ly/2O97zVk", "display_url": "bit.ly/2O97zVk", "status": 200, "unwound_url": "https://outraspalavras.net/outrasmidias/agronegocio-uma-decada-de-avanco-devastador/"}]}, "created_at": "2019-11-22T21:46:45.000Z", "text": "Expans\u00e3o da atividade engoliu 2 milh\u00f5es de postos de trabalho e matou mais de 7 mil, por contato direto com agrot\u00f3xicos. Conflito por terras se agravou. E perda de biodiversidade resultar\u00e1 em mudan\u00e7as clim\u00e1ticas irrevers\u00edveis: https://t.co/dMLz3tdKtY", "edit_history_tweet_ids": ["1197994851834482689"], "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "163924021"}, {"lang": "pt", "id": "1197898189954781184", "created_at": "2019-11-22T15:22:39.000Z", "text": "Deixamos aqui nossa homenagem ao rabino Henry Sobel, falecido hoje. Imprescind\u00edvel na luta pela democracia, se recusou a enterrar Vladimir Herzog como suicida e organizou o ato ecum\u00eanico da Pra\u00e7a da S\u00e9 em 1975, que iniciou a derrocada da ditadura militar. Sobel, presente! \u270a", "edit_history_tweet_ids": ["1197898189954781184"], "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 11, "like_count": 1127, "quote_count": 5}, "author_id": "1202130601", "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 50, "probability": 0.888, "type": "Person", "normalized_text": "Henry Sobel"}, {"start": 130, "end": 144, "probability": 0.9556, "type": "Person", "normalized_text": "Vladimir Herzog"}, {"start": 199, "end": 200, "probability": 0.6196, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e9"}, {"start": 256, "end": 260, "probability": 0.5136, "type": "Person", "normalized_text": "Sobel"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1197878065839239169", "created_at": "2019-11-22T14:02:41.000Z", "text": "O rabino Henry Sobel morreu hoje em Miami. Em 1975, Sobel se recusou a enterrar como suicida o preso pol\u00edtico Vladimir Herzog, enfrentando a vers\u00e3o oficial das for\u00e7as policiais que assassinaram o jornalista. Uma voz de coragem em tempos sombrios", "edit_history_tweet_ids": ["1197878065839239169"], "public_metrics": {"retweet_count": 511, "reply_count": 16, "like_count": 2112, "quote_count": 40}, "author_id": "48070448", "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 19, "probability": 0.9251, "type": "Person", "normalized_text": "Henry Sobel"}, {"start": 36, "end": 40, "probability": 0.9313, "type": "Place", "normalized_text": "Miami"}, {"start": 52, "end": 56, "probability": 0.9242, "type": "Person", "normalized_text": "Sobel"}, {"start": 110, "end": 124, "probability": 0.9634, "type": "Person", "normalized_text": "Vladimir Herzog"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1197914883679047681", "entities": {"urls": [{"start": 215, "end": 238, "url": "https://t.co/2am0zg4NVc", "expanded_url": "https://bit.ly/2KMB11g", "display_url": "bit.ly/2KMB11g"}, {"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/1yd80L5JXi", "expanded_url": "https://twitter.com/rodaviva/status/1197914883679047681/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/1yd80L5JXi", "media_key": "7_1197914752632197120"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 45, "probability": 0.9156, "type": "Person", "normalized_text": "Henry Sobel"}, {"start": 102, "end": 109, "probability": 0.8913, "type": "Other", "normalized_text": "RodaViva"}, {"start": 153, "end": 167, "probability": 0.9671, "type": "Person", "normalized_text": "Vladimir Herzog"}], "hashtags": [{"start": 101, "end": 110, "tag": "RodaViva"}]}, "created_at": "2019-11-22T16:28:59.000Z", "text": "Morreu hoje, aos 75 anos, o rabino Henry Sobel, figura importante na defesa dos direitos humanos. No #RodaViva, ele falou sobre sua a\u00e7\u00e3o que impediu que Vladimir Herzog fosse enterrado como suicida. Veja a \u00edntegra: https://t.co/2am0zg4NVc https://t.co/1yd80L5JXi", "edit_history_tweet_ids": ["1197914883679047681"], "public_metrics": {"retweet_count": 146, "reply_count": 14, "like_count": 649, "quote_count": 13}, "author_id": "14840606"}, {"lang": "pt", "id": "1197902865408385030", "created_at": "2019-11-22T15:41:13.000Z", "text": "Morreu Henry Sobel, um nome para ser lembrado por todas as jovens gera\u00e7\u00f5es brasileiras. Um religioso que enfrentou o fascismo com coragem e f\u00e9. N\u00e3o se acovardou com as amea\u00e7as e n\u00e3o enterrou Vladimir Herzog como suicida.\n\nSobel vai em paz.", "edit_history_tweet_ids": ["1197902865408385030"], "public_metrics": {"retweet_count": 65, "reply_count": 2, "like_count": 317, "quote_count": 1}, "author_id": "32970721", "entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 17, "probability": 0.8683, "type": "Person", "normalized_text": "Henry Sobel"}, {"start": 191, "end": 205, "probability": 0.954, "type": "Person", "normalized_text": "Vladimir Herzog"}, {"start": 222, "end": 226, "probability": 0.8998, "type": "Person", "normalized_text": "Sobel"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1198054342219255809", "geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}, "created_at": "2019-11-23T01:43:08.000Z", "text": "O Rabino Henry Sobel foi um dos sacerdotes, junto com Dom Evaristo Arns e o pastor protestante Jamie Wryght, que realizaram a missa ecum\u00eanica pro Vladmir Herzog, assassinado pela ditadura. RIP", "edit_history_tweet_ids": ["1198054342219255809"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "786557118761439234", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 19, "probability": 0.6591, "type": "Person", "normalized_text": "Rabino Henry Sobel"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.4743, "type": "Person", "normalized_text": "Dom Evaristo Arns"}, {"start": 95, "end": 106, "probability": 0.8069, "type": "Person", "normalized_text": "Jamie Wryght"}, {"start": 146, "end": 159, "probability": 0.8817, "type": "Person", "normalized_text": "Vladmir Herzog"}]}}, {"lang": "es", "id": "1197937147107586048", "created_at": "2019-11-22T17:57:27.000Z", "text": "Yo he sido por esta red social: hombre, mujer, heterosexual, LGBT, poeta, depresivo, suicida, puta, proxeneta, asesino, vendedor de drogas, drogadicto, villano, mamador de culo, he ido a prisi\u00f3n, he salido de prisi\u00f3n, etc. Pero la realidad es, que en la vida real no soy nadie.", "edit_history_tweet_ids": ["1197937147107586048"], "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 4, "like_count": 33, "quote_count": 1}, "author_id": "1089908406142537728"}, {"lang": "pt", "id": "1197845817350086661", "created_at": "2019-11-22T11:54:32.000Z", "text": "Se toda vez que vc ligar Carlos Bolsonaro ao assassinato da Marielle e receber como resposta \"e o PT, matou quantos?\", entenda, isso n\u00e3o \u00e9 ret\u00f3rica \u00e9 confiss\u00e3o de culpa atrav\u00e9s de ato falho.\n\n#SemLicencaParaMatar\n#CarluxoMelindrado", "edit_history_tweet_ids": ["1197845817350086661"], "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 79, "like_count": 3667, "quote_count": 14}, "author_id": "1475239706", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 40, "probability": 0.9518, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Bolsonaro"}, {"start": 60, "end": 67, "probability": 0.8928, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 98, "end": 99, "probability": 0.9465, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}, {"start": 214, "end": 230, "probability": 0.7844, "type": "Person", "normalized_text": "CarluxoMelindrado"}], "hashtags": [{"start": 192, "end": 212, "tag": "SemLicencaParaMatar"}, {"start": 213, "end": 231, "tag": "CarluxoMelindrado"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1197840570372296705", "entities": {"urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/GGfjHcODLD", "expanded_url": "https://twitter.com/siteptbr/status/1197617536327655433", "display_url": "twitter.com/siteptbr/statu\u2026"}], "annotations": [{"start": 91, "end": 107, "probability": 0.9087, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "geo": {"place_id": "5074d0f8027b1231"}, "created_at": "2019-11-22T11:33:41.000Z", "text": "Bicho, olha essas 3 atrizes po, pra essa novela ser ruim s\u00f3 se o roteirista for o mesmo de Esquadr\u00e3o Suicida https://t.co/GGfjHcODLD", "edit_history_tweet_ids": ["1197840570372296705"], "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 4, "like_count": 332, "quote_count": 4}, "author_id": "146932733", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1197617536327655433"}]}, {"lang": "es", "id": "1198056168498835456", "in_reply_to_user_id": "186969769", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "FlorcitaChioka", "id": "186969769"}]}, "created_at": "2019-11-23T01:50:24.000Z", "text": "@FlorcitaChioka En ese orden florcita", "edit_history_tweet_ids": ["1198056168498835456"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "93038133", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198053849552097282"}]}, {"lang": "es", "id": "1197513874607656961", "entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/eiMFHdvN9q", "expanded_url": "https://twitter.com/Mechecabanillas/status/1197185078457249792", "display_url": "twitter.com/Mechecabanilla\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-21T13:55:31.000Z", "text": "Como ministra se hizo la loca cuando el cobarde suicida llen\u00f3 el magisterio de puro INEPTO CON CARNET del Apra, muchos \"docentes\" q no hab\u00edan terminado incluso sus estudios\". A uds NUNCA LES INTERES\u00d3 q el pueblo se EDUQUE,quer\u00edan monigotes manipulables para sus fines delictivos. https://t.co/eiMFHdvN9q", "edit_history_tweet_ids": ["1197513874607656961"], "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 13, "like_count": 191, "quote_count": 2}, "author_id": "282155394", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1197185078457249792"}]}, {"lang": "es", "id": "1197909484158492673", "entities": {"urls": [{"start": 194, "end": 217, "url": "https://t.co/WZfvICzftI", "expanded_url": "https://twitter.com/meiermq/status/1197215749917552640", "display_url": "twitter.com/meiermq/status\u2026"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 15, "probability": 0.8166, "type": "Person", "normalized_text": "Meier"}, {"start": 88, "end": 105, "probability": 0.6143, "type": "Person", "normalized_text": "CristoDeChorrillos"}, {"start": 133, "end": 142, "probability": 0.9195, "type": "Person", "normalized_text": "AlanGarc\u00eda"}], "hashtags": [{"start": 10, "end": 16, "tag": "Meier"}, {"start": 87, "end": 106, "tag": "CristoDeChorrillos"}, {"start": 132, "end": 143, "tag": "AlanGarc\u00eda"}]}, "created_at": "2019-11-22T16:07:31.000Z", "text": "la se\u00f1ora #Meier tiene en un rinc\u00f3n de su sala de su palacete, un foto grande, como el #CristoDeChorrillos, del delincuente suicida #AlanGarc\u00eda. Todos los d\u00eda le prende una vela para venerarlo. https://t.co/WZfvICzftI", "edit_history_tweet_ids": ["1197909484158492673"], "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 10, "like_count": 68, "quote_count": 2}, "author_id": "122541642", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1197215749917552640"}]}, {"lang": "es", "id": "1197507750688886786", "entities": {"urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/MEWHxS3R4I", "expanded_url": "https://twitter.com/WhiteD4C/status/1197507750688886786/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/MEWHxS3R4I", "media_key": "3_1197507681306763264"}]}, "created_at": "2019-11-21T13:31:11.000Z", "text": "Describe tu anime favorito tan mal como sea posible https://t.co/MEWHxS3R4I", "edit_history_tweet_ids": ["1197507750688886786"], "public_metrics": {"retweet_count": 162, "reply_count": 1143, "like_count": 1326, "quote_count": 5389}, "author_id": "4758975981"}, {"lang": "es", "id": "1197943512412704769", "entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/kZ2YhX7F2y", "expanded_url": "https://larepublica.pe/politica/2019/11/22/alan-garcia-alberto-jordan-sobre-el-moqueguazo-el-presidente-me-dijo-saca-las-armas-y-mata-a-esos-cholos-martin-vizcarra-moquegua-video/", "display_url": "larepublica.pe/politica/2019/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://larepublica.pe/politica/2019/11/22/alan-garcia-alberto-jordan-sobre-el-moqueguazo-el-presidente-me-dijo-saca-las-armas-y-mata-a-esos-cholos-martin-vizcarra-moquegua-video/"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.829, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Jord\u00e1n"}, {"start": 24, "end": 33, "probability": 0.4791, "type": "Other", "normalized_text": "Moqueguazo"}, {"start": 37, "end": 47, "probability": 0.9579, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}]}, "created_at": "2019-11-22T18:22:44.000Z", "text": "Alberto Jord\u00e1n sobre el Moqueguazo: \u201cAlan Garc\u00eda me dijo saca las armas y mata a esos cholos\u201d\nhttps://t.co/kZ2YhX7F2y", "edit_history_tweet_ids": ["1197943512412704769"], "public_metrics": {"retweet_count": 1148, "reply_count": 442, "like_count": 1980, "quote_count": 217}, "author_id": "829750511624679424"}, {"lang": "es", "id": "1197648647552471042", "entities": {"urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/6GoLoEKE5q", "expanded_url": "https://twitter.com/MadameTempestad/status/1197501844538437632", "display_url": "twitter.com/MadameTempesta\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-21T22:51:03.000Z", "text": "Lo alentador son los comentarios que le siguen a la publicaci\u00f3n de la foto del suicida https://t.co/6GoLoEKE5q", "edit_history_tweet_ids": ["1197648647552471042"], "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 6, "like_count": 255, "quote_count": 1}, "author_id": "32532614"}, {"lang": "pt", "id": "1198053570278567936", "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/0qUWTrRiUZ", "expanded_url": "https://youtube.com/watch?v=4MtawcEfWFg", "display_url": "youtube.com/watch?v=4Mtawc\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=4MtawcEfWFg"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 30, "probability": 0.982, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}]}, "created_at": "2019-11-23T01:40:04.000Z", "text": "Melhores filmes de a\u00e7\u00e3o Netflix: 3 dicas para hoje\nhttps://t.co/0qUWTrRiUZ", "edit_history_tweet_ids": ["1198053570278567936"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "826037515"}, {"lang": "pt", "id": "1198054944777080832", "created_at": "2019-11-23T01:45:32.000Z", "text": "Vladimir Herzog teria sido enterrado como suicida n\u00e3o fosse Henry Sobel enfrentar as autoridades at\u00e9 que o jornalista fosse enterrado no centro do cemit\u00e9rio israelita. Que encontre paz e sirva de inspira\u00e7\u00e3o.", "edit_history_tweet_ids": ["1198054944777080832"], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 27, "quote_count": 0}, "author_id": "59834186", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.9713, "type": "Person", "normalized_text": "Vladimir Herzog"}, {"start": 60, "end": 70, "probability": 0.9534, "type": "Person", "normalized_text": "Henry Sobel"}]}}, {"lang": "es", "id": "1197944455493570561", "created_at": "2019-11-22T18:26:29.000Z", "text": "el cloro me huele a semen y hay veces q quiero unos shots d cloro otros dias uno shots d semen me pongo sadica y suicida tengo dos moods abeses diabla abeses triste pero siempre quiero sexo ok", "edit_history_tweet_ids": ["1197944455493570561"], "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 8, "like_count": 387, "quote_count": 14}, "author_id": "442115605"}, {"lang": "pt", "id": "1197999792175099906", "entities": {"urls": [{"start": 234, "end": 257, "url": "https://t.co/RKDAkw461S", "expanded_url": "https://ponte.org/o-jornalismo-que-mata-e-o-que-celebra-a-morte/", "display_url": "ponte.org/o-jornalismo-q\u2026"}], "mentions": [{"start": 216, "end": 232, "username": "pontejornalismo", "id": "2528987124"}], "annotations": [{"start": 92, "end": 94, "probability": 0.7819, "type": "Organization", "normalized_text": "SBT"}, {"start": 109, "end": 117, "probability": 0.7774, "type": "Organization", "normalized_text": "Jovem Pan"}, {"start": 128, "end": 131, "probability": 0.4368, "type": "Organization", "normalized_text": "CPFs"}]}, "created_at": "2019-11-22T22:06:22.000Z", "text": "O jornalismo que mata. E o que celebra a morte - Homem se matou ap\u00f3s ser ridicularizado por SBT; parceira da Jovem Pan celebra \u2018CPFs cancelados\u2019, express\u00e3o usada para v\u00edtimas de a\u00e7\u00f5es policiais. Por @_palomavasc ,da @pontejornalismo (https://t.co/RKDAkw461S)", "edit_history_tweet_ids": ["1197999792175099906"], "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 3, "like_count": 57, "quote_count": 0}, "author_id": "187398436"}, {"lang": "es", "id": "1197404273048477702", "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/0olctM29dw", "expanded_url": "https://twitter.com/ConchiAragonP/status/1197404273048477702/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0olctM29dw", "media_key": "3_1197404266006294528"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 42, "probability": 0.7884, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 90, "end": 101, "probability": 0.8097, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}, {"start": 257, "end": 275, "probability": 0.7837, "type": "Other", "normalized_text": "PremioLiterario2019"}], "hashtags": [{"start": 37, "end": 43, "tag": "ebook"}, {"start": 256, "end": 276, "tag": "PremioLiterario2019"}]}, "created_at": "2019-11-21T06:40:00.000Z", "text": "\u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0 \n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formado por cincuenta retos en el que cada participante tiene que superar cada uno de ellos. El juego concluye cuando el jugador se suicida\u00bb\n\n#PremioLiterario2019 https://t.co/0olctM29dw", "edit_history_tweet_ids": ["1197404273048477702"], "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "845570925634424833"}, {"lang": "pt", "id": "1198054559874199553", "entities": {"urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/VyTzIUm8d1", "expanded_url": "https://twitter.com/SraPetruccelli/status/1198054559874199553/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VyTzIUm8d1", "media_key": "3_1198054555776421888"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 13, "probability": 0.6649, "type": "Other", "normalized_text": "ADonaDoPeda\u00e7o"}, {"start": 15, "end": 26, "probability": 0.9765, "type": "Person", "normalized_text": "Maria da Paz"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 14, "tag": "ADonaDoPeda\u00e7o"}]}, "created_at": "2019-11-23T01:44:00.000Z", "text": "#ADonaDoPeda\u00e7o\nMaria da Paz colocando mais um integrante do esquadr\u00e3o suicida no mundo: https://t.co/VyTzIUm8d1", "edit_history_tweet_ids": ["1198054559874199553"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "2726425540"}, {"lang": "es", "id": "1198044684091834368", "entities": {"urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/cDWckeFIMw", "expanded_url": "https://twitter.com/dagoherediar/status/1198044684091834368/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/cDWckeFIMw", "media_key": "3_1198044677561356288"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 17, "tag": "viernesdeyavalio"}]}, "created_at": "2019-11-23T01:04:45.000Z", "text": "#viernesdeyavalio\nCuando ninguno de tus compas quiere pistear y mejor te vas con el escuadr\u00f3n suicida: https://t.co/cDWckeFIMw", "edit_history_tweet_ids": ["1198044684091834368"], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 2}, "author_id": "733054094688968705"}, {"lang": "es", "id": "1197354496814436354", "created_at": "2019-11-21T03:22:12.000Z", "text": "Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "edit_history_tweet_ids": ["1197354496814436354"], "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 188, "like_count": 5880, "quote_count": 138}, "author_id": "98864188", "entities": {"annotations": [{"start": 89, "end": 97, "probability": 0.775, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1197569815264804864", "geo": {"place_id": "c44302d542084bfe"}, "created_at": "2019-11-21T17:37:48.000Z", "text": "TEU MARIDO \u00c9 GUERREIRO? porque ta preso? Porqu\u00ea roubou, matou ou traficou? GUERREIRO \u00e9 um HOMEM que acorda as 6:00 hrs da manh\u00e3 pra TRABALHAR honestamente, que vai TRABALHAR e n\u00e3o sabe se volta pra sua fam\u00edlia por causa de gente como teu MARIDO! \ud83d\ude09", "edit_history_tweet_ids": ["1197569815264804864"], "public_metrics": {"retweet_count": 119, "reply_count": 4, "like_count": 470, "quote_count": 12}, "author_id": "4091440037", "entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 83, "probability": 0.6447, "type": "Person", "normalized_text": "GUERREIRO"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1198053791570038784", "entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/ZxGQDUwkcc", "expanded_url": "https://twitter.com/JeffyuriYuri/status/1198053791570038784/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZxGQDUwkcc", "media_key": "3_1198053571771678721"}, {"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/ZxGQDUwkcc", "expanded_url": "https://twitter.com/JeffyuriYuri/status/1198053791570038784/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZxGQDUwkcc", "media_key": "3_1198053571771740160"}], "annotations": [{"start": 87, "end": 99, "probability": 0.7886, "type": "Other", "normalized_text": "ADonaDoPeda\u00e7o"}], "hashtags": [{"start": 86, "end": 100, "tag": "ADonaDoPeda\u00e7o"}]}, "created_at": "2019-11-23T01:40:57.000Z", "text": "OS VIL\u00c3O TUDO SE DANDO BEM NO FINAL DA NOVELA// LEMBREI QUE O CHICLETE MATOU O CAMILO #ADonaDoPeda\u00e7o https://t.co/ZxGQDUwkcc", "edit_history_tweet_ids": ["1198053791570038784"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "3298495005"}, {"lang": "es", "id": "1198007503491080195", "entities": {"urls": [{"start": 200, "end": 223, "url": "https://t.co/61pfkyFeuJ", "expanded_url": "http://www.lr21.com.uy/politica/1415801-uruguay-un-balotaje-de-musica-ligera", "display_url": "lr21.com.uy/politica/14158\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-22T22:37:01.000Z", "text": "Pero eso ahora no cuenta para amplias franjas de la poblaci\u00f3n que se ven inermes ante el bombardeo medi\u00e1tico y dan muestras de una suicida credulidad ante la artiller\u00eda propagand\u00edstica de la derecha. https://t.co/61pfkyFeuJ", "edit_history_tweet_ids": ["1198007503491080195"], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "author_id": "2214722846"}, {"lang": "pt", "id": "1198052398142545922", "created_at": "2019-11-23T01:35:25.000Z", "text": "Desculpa, eu tento levar a serio, mas so consigo rir quando a josiane e o regis aparecem bem ungidos. #ADonaDoPeda\u00e7o", "edit_history_tweet_ids": ["1198052398142545922"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "1177986285690118144", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 68, "probability": 0.7285, "type": "Person", "normalized_text": "josiane"}, {"start": 103, "end": 115, "probability": 0.8912, "type": "Other", "normalized_text": "ADonaDoPeda\u00e7o"}], "hashtags": [{"start": 102, "end": 116, "tag": "ADonaDoPeda\u00e7o"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1198052978458087424", "in_reply_to_user_id": "579958504", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "cannabisvida", "id": "579958504"}]}, "created_at": "2019-11-23T01:37:43.000Z", "text": "@cannabisvida Vou fazer com o meu irm\u00e3o, tomar\u00e1 q ele n morra do cora\u00e7\u00e3o", "edit_history_tweet_ids": ["1198052978458087424"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "4821040857", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198052052540284929"}]}, {"lang": "es", "id": "1197969522310950912", "entities": {"urls": [{"start": 249, "end": 272, "url": "https://t.co/vkRYBTKW0T", "expanded_url": "https://t.co/vkRYBTKW0T", "display_url": "t.co/vkRYBTKW0T"}]}, "created_at": "2019-11-22T20:06:05.000Z", "text": "800000 personas mueren al a\u00f1o por suicidio. Una persona se suicida en el mundo cada 40 segundos. Tomareis ya en serio q las enfermedades mentales son una REALIDAD y q tb matan? Valorad lo q ten\u00e9is cd lo ten\u00e9is, pq nunca sabr\u00e9is cd pod\u00e9is perderlo \ud83d\udc94 https://t.co/vkRYBTKW0T", "edit_history_tweet_ids": ["1197969522310950912"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "author_id": "262257651"}, {"lang": "pt", "id": "1197485280405667846", "created_at": "2019-11-21T12:01:53.000Z", "text": "Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e de brancos racistas de olhos azuis. .", "edit_history_tweet_ids": ["1197485280405667846"], "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 274, "like_count": 12412, "quote_count": 79}, "author_id": "2892290499"}, {"lang": "es", "id": "1191908890146942976", "created_at": "2019-11-06T02:43:18.000Z", "text": "Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "edit_history_tweet_ids": ["1191908890146942976"], "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 9, "like_count": 6296, "quote_count": 108}, "author_id": "728348077"}, {"lang": "es", "id": "1197897178947166209", "entities": {"urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/5npL5JldcB", "expanded_url": "https://twitter.com/sdazufre/status/1197897178947166209/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5npL5JldcB", "media_key": "3_1197897161385631745"}, {"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/5npL5JldcB", "expanded_url": "https://twitter.com/sdazufre/status/1197897178947166209/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5npL5JldcB", "media_key": "3_1197897164535586817"}, {"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/5npL5JldcB", "expanded_url": "https://twitter.com/sdazufre/status/1197897178947166209/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5npL5JldcB", "media_key": "3_1197897172701908998"}, {"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/5npL5JldcB", "expanded_url": "https://twitter.com/sdazufre/status/1197897178947166209/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5npL5JldcB", "media_key": "3_1197897176174747648"}]}, "created_at": "2019-11-22T15:18:37.000Z", "text": "Describe tu serie favorita de la peor manera posible https://t.co/5npL5JldcB", "edit_history_tweet_ids": ["1197897178947166209"], "public_metrics": {"retweet_count": 236, "reply_count": 926, "like_count": 1339, "quote_count": 7232}, "author_id": "4623272056"}, {"lang": "pt", "id": "1197982667821764608", "entities": {"urls": [{"start": 235, "end": 258, "url": "https://t.co/WbEIRAuUt0", "expanded_url": "https://twitter.com/Mah_reserva1/status/1197982667821764608/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/WbEIRAuUt0", "media_key": "3_1197982661161181185"}, {"start": 235, "end": 258, "url": "https://t.co/WbEIRAuUt0", "expanded_url": "https://twitter.com/Mah_reserva1/status/1197982667821764608/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/WbEIRAuUt0", "media_key": "3_1197982661161242629"}]}, "created_at": "2019-11-22T20:58:20.000Z", "text": "Por favor gente ...ajudem achar o criminoso que matou minha sobrinha . Ela terminou o namoro e ele n\u00e3o aceitou e a matou com 10 facadas . Ele tinha 25 anos e ele esta foragido. Se n\u00e3o for pego nem ir\u00e1 cumprir pena nenhuma esse m@ldito https://t.co/WbEIRAuUt0", "edit_history_tweet_ids": ["1197982667821764608"], "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 19, "like_count": 93, "quote_count": 9}, "author_id": "1154542131303895040"}, {"lang": "es", "id": "1198032437709824001", "entities": {"urls": [{"start": 143, "end": 166, "url": "https://t.co/LkPDFK6xV8", "expanded_url": "https://twitter.com/Carabdechile/status/1198032437709824001/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/LkPDFK6xV8", "media_key": "7_1198032359221874706"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 8, "probability": 0.9293, "type": "Place", "normalized_text": "Santiago"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "Santiago"}]}, "created_at": "2019-11-23T00:16:06.000Z", "text": "#Santiago: Dispositivo de Fuerzas Especiales de Carabineros es atacado con bombas molotov mientras efect\u00faa labores de control y orden p\u00fablico. https://t.co/LkPDFK6xV8", "edit_history_tweet_ids": ["1198032437709824001"], "public_metrics": {"retweet_count": 3382, "reply_count": 2583, "like_count": 3661, "quote_count": 949}, "author_id": "118784585"}, {"lang": "es", "id": "1198043427264516098", "entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/sZi8s5FiGk", "expanded_url": "https://twitter.com/ArturoValverdeP/status/1197867525989646336", "display_url": "twitter.com/ArturoValverde\u2026"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 25, "probability": 0.3919, "type": "Other", "normalized_text": "AG"}, {"start": 79, "end": 91, "probability": 0.5901, "type": "Other", "normalized_text": "mafiamemorias"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 26, "tag": "AG"}, {"start": 64, "end": 75, "tag": "metamafias"}, {"start": 78, "end": 92, "tag": "mafiamemorias"}]}, "created_at": "2019-11-23T00:59:46.000Z", "text": "el delincuente suicida #AG se equivoc\u00f3 de t\u00edtulo, debi\u00f3 ponerle #metamafias o #mafiamemorias. https://t.co/sZi8s5FiGk", "edit_history_tweet_ids": ["1198043427264516098"], "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 1}, "author_id": "122541642", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1197867525989646336"}]}, {"lang": "es", "id": "1198033976876838912", "in_reply_to_user_id": "802575865364303872", "geo": {"place_id": "018f1cde6bad9747"}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "QuinterLeonor", "id": "802575865364303872"}]}, "created_at": "2019-11-23T00:22:13.000Z", "text": "@QuinterLeonor Ohhh!! Jajajajaja jajajajaja! Es suicida!", "edit_history_tweet_ids": ["1198033976876838912"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "1005663917555765249", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198028725394259968"}]}, {"lang": "pt", "id": "1198032208788893697", "geo": {"place_id": "d9d978b087a92583"}, "created_at": "2019-11-23T00:15:11.000Z", "text": "a galera ja tinha matado o gugu umas 3x, n\u00e3o s\u00f3 ontem...\nurubus...", "edit_history_tweet_ids": ["1198032208788893697"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 32, "quote_count": 0}, "author_id": "868914955", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 30, "probability": 0.3881, "type": "Other", "normalized_text": "gugu"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1198030176002756609", "created_at": "2019-11-23T00:07:06.000Z", "text": "Enquanto ela se insinuava, enquanto ele a observava\n\u00c9 que o ego matou os dois com a faca que os dois segurava..", "edit_history_tweet_ids": ["1198030176002756609"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1125636157952483330"}, {"lang": "pt", "id": "1198038287845412865", "in_reply_to_user_id": "795284630781968385", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "VitorDorantes", "id": "795284630781968385"}]}, "created_at": "2019-11-23T00:39:20.000Z", "text": "@vitordorantes Vai contando as partes boas", "edit_history_tweet_ids": ["1198038287845412865"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "175752428", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198036310621118469"}]}, {"lang": "pt", "id": "1197995292551008260", "created_at": "2019-11-22T21:48:30.000Z", "text": "Amigos, pergunta sincera: \n\nVoc\u00ea se envolveria com algu\u00e9m intelectualmente inferior? No caso uma pessoa que nunca matou personagens?", "edit_history_tweet_ids": ["1197995292551008260"], "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 1, "like_count": 75, "quote_count": 9}, "author_id": "4528733116"}, {"lang": "es", "id": "1198025585685082113", "in_reply_to_user_id": "63965385", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "PedroLarach", "id": "63965385"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 67, "probability": 0.4183, "type": "Organization", "normalized_text": "Carabineros"}, {"start": 72, "end": 76, "probability": 0.9168, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}]}, "created_at": "2019-11-22T23:48:52.000Z", "text": "@PedroLarach M\u00e1s bien habr\u00e1 una avalancha de egresos de  Carabineros de Chile. A nadie se le puede obligar a ser suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1198025585685082113"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "274727995", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197993586614317056"}]}, {"lang": "es", "id": "1197914813034385410", "created_at": "2019-11-22T16:28:42.000Z", "text": "Los padres se re sorprenden cuando un adolescente se suicida ahhhhh pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que tiene problemas, te toman del pelo y no te escuchan y despu\u00e9s ya es tarde para darte cuenta que alguien realmente se siente apagado", "edit_history_tweet_ids": ["1197914813034385410"], "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 78, "quote_count": 0}, "author_id": "1514434657"}, {"lang": "pt", "id": "1198043901225033730", "created_at": "2019-11-23T01:01:39.000Z", "text": "Tentar ofender algu\u00e9m depois de bloquear = em atitudes dos anos 80", "edit_history_tweet_ids": ["1198043901225033730"], "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 1157, "like_count": 471, "quote_count": 53}, "author_id": "19667016"}, {"lang": "es", "id": "1197555146852589569", "entities": {"urls": [{"start": 17, "end": 40, "url": "https://t.co/UjMftru6BR", "expanded_url": "https://twitter.com/nsalvarrey/status/1197555146852589569/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/UjMftru6BR", "media_key": "3_1197555143987863554"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 15, "probability": 0.3104, "type": "Other", "normalized_text": "Ab\u00falico"}]}, "created_at": "2019-11-21T16:39:31.000Z", "text": "Purecito Ab\u00falico https://t.co/UjMftru6BR", "edit_history_tweet_ids": ["1197555146852589569"], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 239, "like_count": 107, "quote_count": 104}, "author_id": "76794344"}, {"lang": "it", "id": "1197516181390929920", "entities": {"urls": [{"start": 249, "end": 272, "url": "https://t.co/W8ablQ9tEQ", "expanded_url": "https://www.startmag.it/economia/vi-svelo-le-bufale-di-conte-sul-mes-lanalisi-di-liturri/", "display_url": "startmag.it/economia/vi-sv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.startmag.it/economia/vi-svelo-le-bufale-di-conte-sul-mes-lanalisi-di-liturri/"}]}, "created_at": "2019-11-21T14:04:41.000Z", "text": "Oggi sappiamo come all\u2019Eurosummit del 21/6 non fu rispettato il mandato del Parlamento del 19/6.\ni protagonisti invece spiegheranno in Parlamento, il 27/11 ed il 10/12, perch\u00e9 l\u2019Eurogruppo del 13/6 approv\u00f2 un testo suicida contro la nostra volont\u00e0.\nhttps://t.co/W8ablQ9tEQ", "edit_history_tweet_ids": ["1197516181390929920"], "public_metrics": {"retweet_count": 260, "reply_count": 10, "like_count": 339, "quote_count": 13}, "author_id": "589418956"}, {"lang": "es", "id": "1198046968980934657", "in_reply_to_user_id": "712954729", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "GloriaAgudeloCa", "id": "712954729"}, {"start": 17, "end": 32, "username": "Frankia25Elena", "id": "925431096665432067"}, {"start": 33, "end": 44, "username": "Adriana43b", "id": "3078673564"}, {"start": 45, "end": 55, "username": "Maluprabo", "id": "1357643048"}, {"start": 68, "end": 80, "username": "rrincon1963", "id": "1576232053"}, {"start": 81, "end": 91, "username": "Catmausan", "id": "720582764"}, {"start": 92, "end": 103, "username": "LuqueCampo", "id": "878501298"}, {"start": 104, "end": 120, "username": "Olgaoso34984425", "id": "982733653859098624"}, {"start": 121, "end": 136, "username": "dyanedvalencia", "id": "2192593788"}, {"start": 137, "end": 147, "username": "hegar1951", "id": "524887859"}, {"start": 161, "end": 177, "username": "CarlosCedeoBel1", "id": "1102909041045573634"}, {"start": 178, "end": 189, "username": "VivesZoila", "id": "2418146478"}, {"start": 190, "end": 198, "username": "Pilica7", "id": "803054006"}, {"start": 199, "end": 209, "username": "CRoldanV1", "id": "1056333480"}, {"start": 210, "end": 221, "username": "RUBYELENA1", "id": "420691194"}, {"start": 222, "end": 233, "username": "chilitavas", "id": "403753065"}, {"start": 234, "end": 245, "username": "sialmaster", "id": "934346580"}, {"start": 261, "end": 273, "username": "Aladiestra1", "id": "857374926940098561"}, {"start": 287, "end": 300, "username": "mariu_benoit", "id": "1038568545641267202"}, {"start": 301, "end": 315, "username": "Dulcinela0907", "id": "482591300"}, {"start": 329, "end": 337, "username": "jaimoda", "id": "144999230"}, {"start": 338, "end": 347, "username": "Benama80", "id": "385163755"}, {"start": 348, "end": 363, "username": "BEATRIZARANGO1", "id": "542897677"}, {"start": 364, "end": 377, "username": "biolucho2005", "id": "1643470508"}, {"start": 378, "end": 388, "username": "alebaraya", "id": "2834117261"}, {"start": 389, "end": 401, "username": "Linitanueva", "id": "757767737766805505"}, {"start": 402, "end": 414, "username": "DMARCELAMAR", "id": "154146049"}, {"start": 415, "end": 425, "username": "paressa16", "id": "600165145"}]}, "created_at": "2019-11-23T01:13:50.000Z", "text": "@GloriaAgudeloCa @Frankia25Elena @Adriana43b @Maluprabo @Apatrirsmv @rrincon1963 @Catmausan @LuqueCampo @Olgaoso34984425 @dyanedvalencia @hegar1951 @AMAZONA1950 @CarlosCedeoBel1 @VivesZoila @Pilica7 @CRoldanV1 @RUBYELENA1 @chilitavas @sialmaster @luzinfinita66 @Aladiestra1 @perlitaosor @mariu_benoit @Dulcinela0907 @javi81valde @jaimoda @Benama80 @BEATRIZARANGO1 @biolucho2005 @alebaraya @Linitanueva @DMARCELAMAR @paressa16 Esos temas escabrosos no los toco.\nA mi me gusta el recreo y no soy ni temerario ni suicida.\ud83d\ude1b\ud83d\ude0b\ud83d\ude02\ud83e\udd23\ud83d\ude02\ud83e\udd23\ud83d\ude02", "edit_history_tweet_ids": ["1198046968980934657"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "764071236322426880", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198043576355229696"}]}, {"lang": "es", "id": "1198047382233112576", "created_at": "2019-11-23T01:15:29.000Z", "text": "Ayer durante una par\u00e1lisis del sue\u00f1o vi a un t\u00edo peg\u00e1ndose un tiro en la cabeza delante de m\u00ed en mi cuarto y despu\u00e9s de tantas veces ya me lo tomo como normal", "edit_history_tweet_ids": ["1198047382233112576"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3401856304"}, {"lang": "es", "id": "1197683755130982400", "in_reply_to_user_id": "815911244", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "RobinsonDiazU", "id": "815911244"}, {"start": 15, "end": 29, "username": "TelemundoIntl", "id": "1119759354"}]}, "created_at": "2019-11-22T01:10:33.000Z", "text": "@RobinsonDiazU @TelemundoIntl miren a sus actores. No ver\u00e9 Nunca una novela de este comunista.", "edit_history_tweet_ids": ["1197683755130982400"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "167150173", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197585775099076608"}]}, {"lang": "it", "id": "1198046542340509696", "in_reply_to_user_id": "2154794697", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Artgiuliafoschi", "id": "2154794697"}, {"start": 17, "end": 24, "username": "mweilx", "id": "168163906"}, {"start": 25, "end": 37, "username": "NicolaPorro", "id": "399004979"}]}, "created_at": "2019-11-23T01:12:08.000Z", "text": "@Artgiuliafoschi @mweilx @NicolaPorro Ma ti pare che un italiano possa morire di stenti ???...ma dove ??\n\nIo mica dico che quelli in barca li dobbiamo accogliere farli lavorare e coccolarli... per me possono tornarsene a casa tutti... \n\nMa lasciarli a crepare in mezzo al mare NO", "edit_history_tweet_ids": ["1198046542340509696"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1000055083986554880", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198044965978492928"}]}, {"lang": "es", "id": "1198043576355229696", "in_reply_to_user_id": "764071236322426880", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Juancar30071948", "id": "764071236322426880"}, {"start": 17, "end": 32, "username": "Frankia25Elena", "id": "925431096665432067"}, {"start": 33, "end": 44, "username": "Adriana43b", "id": "3078673564"}, {"start": 45, "end": 55, "username": "Maluprabo", "id": "1357643048"}, {"start": 68, "end": 80, "username": "rrincon1963", "id": "1576232053"}, {"start": 81, "end": 91, "username": "Catmausan", "id": "720582764"}, {"start": 92, "end": 103, "username": "LuqueCampo", "id": "878501298"}, {"start": 104, "end": 120, "username": "Olgaoso34984425", "id": "982733653859098624"}, {"start": 121, "end": 136, "username": "dyanedvalencia", "id": "2192593788"}, {"start": 137, "end": 147, "username": "hegar1951", "id": "524887859"}, {"start": 161, "end": 177, "username": "CarlosCedeoBel1", "id": "1102909041045573634"}, {"start": 178, "end": 189, "username": "VivesZoila", "id": "2418146478"}, {"start": 190, "end": 198, "username": "Pilica7", "id": "803054006"}, {"start": 199, "end": 209, "username": "CRoldanV1", "id": "1056333480"}, {"start": 210, "end": 221, "username": "RUBYELENA1", "id": "420691194"}, {"start": 222, "end": 233, "username": "chilitavas", "id": "403753065"}, {"start": 234, "end": 245, "username": "sialmaster", "id": "934346580"}, {"start": 261, "end": 273, "username": "Aladiestra1", "id": "857374926940098561"}, {"start": 287, "end": 300, "username": "mariu_benoit", "id": "1038568545641267202"}, {"start": 301, "end": 315, "username": "Dulcinela0907", "id": "482591300"}, {"start": 329, "end": 337, "username": "jaimoda", "id": "144999230"}, {"start": 338, "end": 347, "username": "Benama80", "id": "385163755"}, {"start": 348, "end": 363, "username": "BEATRIZARANGO1", "id": "542897677"}, {"start": 364, "end": 377, "username": "biolucho2005", "id": "1643470508"}, {"start": 378, "end": 388, "username": "alebaraya", "id": "2834117261"}, {"start": 389, "end": 401, "username": "Linitanueva", "id": "757767737766805505"}, {"start": 402, "end": 414, "username": "DMARCELAMAR", "id": "154146049"}, {"start": 415, "end": 425, "username": "paressa16", "id": "600165145"}]}, "created_at": "2019-11-23T01:00:21.000Z", "text": "@Juancar30071948 @Frankia25Elena @Adriana43b @Maluprabo @Apatrirsmv @rrincon1963 @Catmausan @LuqueCampo @Olgaoso34984425 @dyanedvalencia @hegar1951 @AMAZONA1950 @CarlosCedeoBel1 @VivesZoila @Pilica7 @CRoldanV1 @RUBYELENA1 @chilitavas @sialmaster @luzinfinita66 @Aladiestra1 @perlitaosor @mariu_benoit @Dulcinela0907 @javi81valde @jaimoda @Benama80 @BEATRIZARANGO1 @biolucho2005 @alebaraya @Linitanueva @DMARCELAMAR @paressa16 Adelantaste los aguinaldos? Hablar y no contestar? Jajajaja jajajajajajajaja jajajajajaja jajajaja jajajajajajajaja jajajajajaja jajajaja", "edit_history_tweet_ids": ["1198043576355229696"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "712954729", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198039960777048065"}]}, {"lang": "es", "id": "1198015830497386496", "created_at": "2019-11-22T23:10:06.000Z", "text": "Consulta abierta a este noble sal\u00f3n de opiniones. En unos d\u00edas voy a sacar el primer episodio de mi podcast sobre m\u00fasica (que considero viene b\u00e1rbaro) y quer\u00eda preguntarles: \u00bfCu\u00e1ndo conviene largar los episodios? \u00bfLunes? \u00bfViernes? \u00bfA mitad de semana? Les leo pq me sirve. Gracias!", "edit_history_tweet_ids": ["1198015830497386496"], "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 195, "like_count": 271, "quote_count": 2}, "author_id": "763140246204710912", "entities": {"annotations": [{"start": 100, "end": 106, "probability": 0.6148, "type": "Other", "normalized_text": "podcast"}, {"start": 142, "end": 148, "probability": 0.5477, "type": "Other", "normalized_text": "b\u00e1rbaro"}]}}, {"lang": "es", "id": "1196557492324618241", "in_reply_to_user_id": "82119937", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "lopezobrador_", "id": "82119937"}, {"start": 48, "end": 54, "username": "Pemex", "id": "32244161"}, {"start": 62, "end": 73, "username": "MSFTMexico", "id": "1337776009"}]}, "created_at": "2019-11-18T22:35:11.000Z", "text": "@lopezobrador_ \u00bfY de la suspensi\u00f3n de pagos que @Pemex hizo a @MSFTMexico sobre los programas de seguridad y anti virus que provoc\u00f3 el hackeo de miles de computadoras de la empresa no hablaron? Porque el riesgo es may\u00fasculo, su famosa austeridad es suicida para el pa\u00eds.", "edit_history_tweet_ids": ["1196557492324618241"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "997585613938360320", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196489630520160257"}]}, {"lang": "pt", "id": "1197971089823076352", "in_reply_to_user_id": "974648948081164293", "entities": {"mentions": [{"start": 28, "end": 37, "username": "Slefanas", "id": "1324032660558237698"}], "annotations": [{"start": 125, "end": 146, "probability": 0.6083, "type": "Other", "normalized_text": "segunda guerra mundial"}, {"start": 174, "end": 182, "probability": 0.9647, "type": "Person", "normalized_text": "Mussolini"}, {"start": 278, "end": 295, "probability": 0.9177, "type": "Person", "normalized_text": "Alexandre o Grande"}]}, "created_at": "2019-11-22T20:12:19.000Z", "text": "@trapzinha_ancap @Ana_daqui @slefanas Na verdade anarcocapitalismo \u00e9 o nome de um movimento que surgiu na alemanha durante a segunda guerra mundial onde o seu comandante era Mussolini, um fascista franc\u00eas. Ele se baseia na for\u00e7a da agress\u00e3o para se conseguir propriedades, onde Alexandre o Grande, matou + de 50 mil", "edit_history_tweet_ids": ["1197971089823076352"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1128410955996651520", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197696870522478593"}]}, {"lang": "es", "id": "1197934790491676672", "entities": {"urls": [{"start": 217, "end": 240, "url": "https://t.co/htBTnpfbII", "expanded_url": "https://tn.com.ar/policiales/un-preso-que-cambio-de-carcel-porque-se-autopercibio-mujer-dejo-embarazada-otra-reclusa-en-cordoba_1012625", "display_url": "tn.com.ar/policiales/un-\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-22T17:48:05.000Z", "text": "Con solo decir que se \"autopercibe mujer\" lo mandan a una c\u00e1rcel de mujeres, hablemos de poner al lobo con las ovejas. Ni siquiera se fijan lo que pasa a nivel internacional. No les importa. Buen\u00edsmo bobo y suicida.\n\nhttps://t.co/htBTnpfbII", "edit_history_tweet_ids": ["1197934790491676672"], "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 5, "like_count": 42, "quote_count": 1}, "author_id": "2525346218"}, {"lang": "es", "id": "1197559533796769793", "entities": {"urls": [{"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/hF8LUtaawT", "expanded_url": "https://twitter.com/Defensoria_Peru/status/1197527891531223041", "display_url": "twitter.com/Defensoria_Per\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-21T16:56:57.000Z", "text": "La \u00fanica muerte \u201cdigna\u201d es la muerte natural. Si la se\u00f1ora quiere acabar con su vida existen varios mecanismos que no involucran el legalizar otro modelo de asesinato. Y eso es el \u201csuicidio asistido\u201d.  \u00bfPor qu\u00e9 tengo que pagar con mis impuestos esto? https://t.co/hF8LUtaawT", "edit_history_tweet_ids": ["1197559533796769793"], "public_metrics": {"retweet_count": 94, "reply_count": 453, "like_count": 303, "quote_count": 144}, "author_id": "31220797", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1197527891531223041"}]}, {"lang": "pt", "id": "1198032115885101056", "entities": {"urls": [{"start": 229, "end": 252, "url": "https://t.co/rphCyvC8g6", "expanded_url": "https://twitter.com/veramagalhaes/status/1198032115885101056/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/rphCyvC8g6", "media_key": "3_1198032102316498945"}], "mentions": [{"start": 45, "end": 58, "username": "AbrahamWeint", "id": "1120399498692497408"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 33, "probability": 0.5686, "type": "Organization", "normalized_text": "MEC"}]}, "created_at": "2019-11-23T00:14:49.000Z", "text": "Maturidade e republicanismo no MEC: ministro @AbrahamWeint me bloqueou, mas usa apelido da esgotosfera bolsonarista para se referir ao meu coment\u00e1rio. Apelido que inclusive eu acho fofo, ministro. Pode partir pra outra lacra\u00e7\u00e3o. https://t.co/rphCyvC8g6", "edit_history_tweet_ids": ["1198032115885101056"], "public_metrics": {"retweet_count": 228, "reply_count": 1711, "like_count": 3285, "quote_count": 104}, "author_id": "19667016"}, {"lang": "es", "id": "1198044819110727680", "in_reply_to_user_id": "2152475770", "created_at": "2019-11-23T01:05:18.000Z", "text": "Lo maximo que me han dicho es que \u201ctengo ansiedad\u201d y que \u201cpuede que haya pasado por una peque\u00f1a depresi\u00f3n\u201d. Me hace sentir como un bicho raro, como que no tengo nada (?) chica tengo casi todos los dias ansiedad y te estoy diciendo que durante meses me cosataba levantarme de cama", "edit_history_tweet_ids": ["1198044819110727680"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2152475770", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198044374359322624"}]}, {"lang": "pt", "id": "1197888327065776130", "geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}, "created_at": "2019-11-22T14:43:27.000Z", "text": "V\u00e3o falar das gravatas, claro, mas o rabino Henry Sobel foi um dos poucos a peitar a ditadura. Por convic\u00e7\u00e3o e pelo juda\u00edsmo aguentou todo tipo de press\u00e3o e amea\u00e7as. Sobre as gravatas: ele tomava lorazepam, bebeu no avi\u00e3o, esqueceu e tomou o rem\u00e9dio pra dormir. Pirou.", "edit_history_tweet_ids": ["1197888327065776130"], "public_metrics": {"retweet_count": 89, "reply_count": 32, "like_count": 828, "quote_count": 9}, "author_id": "711999783695749120", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 54, "probability": 0.9448, "type": "Person", "normalized_text": "Henry Sobel"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1197712140397875201", "entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/DSBKaFCHYy", "expanded_url": "https://twitter.com/NildaJesus4/status/1197712140397875201/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/DSBKaFCHYy", "media_key": "7_1197712088497623040"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 54, "probability": 0.7927, "type": "Place", "normalized_text": "Taquara"}, {"start": 56, "end": 57, "probability": 0.7587, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 94, "end": 107, "probability": 0.5986, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Lacerda"}]}, "created_at": "2019-11-22T03:03:21.000Z", "text": "Vamos deixar esse merda famoso?\nIsso ocorreu na Taquara RJ nas imedia\u00e7\u00f5es da escola municipal Carlos Lacerda. https://t.co/DSBKaFCHYy", "edit_history_tweet_ids": ["1197712140397875201"], "public_metrics": {"retweet_count": 29272, "reply_count": 2095, "like_count": 49190, "quote_count": 6252}, "author_id": "1126647123028652033"}, {"lang": "pt", "id": "1191194608438370304", "created_at": "2019-11-04T03:25:00.000Z", "text": "Pessoal, algu\u00e9m publicou que eu tive um enfarto. \u00c9 FAKE Ta ? Estou muito bem, obrigado.\ud83d\ude18", "edit_history_tweet_ids": ["1191194608438370304"], "public_metrics": {"retweet_count": 8544, "reply_count": 3112, "like_count": 56571, "quote_count": 5681}, "author_id": "359499649"}, {"lang": "pt", "id": "1198043074322141185", "entities": {"urls": [{"start": 33, "end": 56, "url": "https://t.co/kStdZ6AQU0", "expanded_url": "https://twitter.com/f_nobre03/status/1198041167453151235", "display_url": "twitter.com/f_nobre03/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-23T00:58:22.000Z", "text": "Matou o fdp q se tira de grand\u00e3o https://t.co/kStdZ6AQU0", "edit_history_tweet_ids": ["1198043074322141185"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1181734129391620097", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1198041167453151235"}]}, {"lang": "es", "id": "1198043638107901956", "in_reply_to_user_id": "1126102314", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "XYDarioYX", "id": "1126102314"}]}, "created_at": "2019-11-23T01:00:36.000Z", "text": "@XYDarioYX Y a ella casi mejor que la mate porque ya no s\u00e9 qu\u00e9 m\u00e1s le hara", "edit_history_tweet_ids": ["1198043638107901956"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "553064639", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198043439608270848"}]}, {"lang": "es", "id": "1198026555550769153", "entities": {"urls": [{"start": 19, "end": 42, "url": "https://t.co/qZiXlQWdCo", "expanded_url": "https://twitter.com/LeanRiccio/status/1198026555550769153/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qZiXlQWdCo", "media_key": "3_1198026515553931265"}, {"start": 19, "end": 42, "url": "https://t.co/qZiXlQWdCo", "expanded_url": "https://twitter.com/LeanRiccio/status/1198026555550769153/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qZiXlQWdCo", "media_key": "3_1198026513192554496"}, {"start": 19, "end": 42, "url": "https://t.co/qZiXlQWdCo", "expanded_url": "https://twitter.com/LeanRiccio/status/1198026555550769153/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qZiXlQWdCo", "media_key": "3_1198026515553894403"}]}, "created_at": "2019-11-22T23:52:43.000Z", "text": "Ser\u00e1 justicia\ud83d\udc68\ud83c\udffb\u200d\u2696\ufe0f https://t.co/qZiXlQWdCo", "edit_history_tweet_ids": ["1198026555550769153"], "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 42, "like_count": 1540, "quote_count": 27}, "author_id": "316605643"}, {"lang": "es", "id": "1197867525989646336", "entities": {"urls": [{"start": 164, "end": 187, "url": "https://t.co/36JIYwM2L2", "expanded_url": "https://twitter.com/ArturoValverdeP/status/1197867525989646336/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/36JIYwM2L2", "media_key": "3_1197867512630824960"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 46, "probability": 0.9013, "type": "Other", "normalized_text": "Copa Libertadores"}, {"start": 52, "end": 55, "probability": 0.6879, "type": "Other", "normalized_text": "Vivo"}, {"start": 100, "end": 111, "probability": 0.5691, "type": "Other", "normalized_text": "Metamemorias"}, {"start": 116, "end": 126, "probability": 0.9504, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "hashtags": [{"start": 99, "end": 112, "tag": "Metamemorias"}]}, "created_at": "2019-11-22T13:20:48.000Z", "text": "Para m\u00ed, este s\u00e1bado no es la Copa Libertadores, ni Vivo x el rock... es la presentaci\u00f3n del libro #Metamemorias de Alan Garc\u00eda. \u00a1El libro m\u00e1s esperado del a\u00f1o! \ud83d\udcaa\ud83e\udd13 https://t.co/36JIYwM2L2", "edit_history_tweet_ids": ["1197867525989646336"], "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 88, "like_count": 276, "quote_count": 38}, "author_id": "809153510"}, {"lang": "pt", "id": "1197954214829461505", "entities": {"urls": [{"start": 121, "end": 144, "url": "https://t.co/47MDSOPMzs", "expanded_url": "https://twitter.com/Raydeancas/status/1197954214829461505/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/47MDSOPMzs", "media_key": "3_1197954212354838528"}], "annotations": [{"start": 10, "end": 15, "probability": 0.4102, "type": "Other", "normalized_text": "eillen"}]}, "created_at": "2019-11-22T19:05:16.000Z", "text": "mano se a eillen era um fantasma j\u00e1 morto como que a bruxa quase matou ela enforcada????????? fantasma respira ent\u00e3o???? https://t.co/47MDSOPMzs", "edit_history_tweet_ids": ["1197954214829461505"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 17, "quote_count": 1}, "author_id": "1177408690883837952"}, {"lang": "pt", "id": "1198042635669131264", "in_reply_to_user_id": "2185422477", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "sgfearIess", "id": "931983992550805506"}]}, "created_at": "2019-11-23T00:56:37.000Z", "text": "@sgfearIess a tortura meu pai", "edit_history_tweet_ids": ["1198042635669131264"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3039688882", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198042157170515969"}]}, {"lang": "pt", "id": "1198041167453151235", "created_at": "2019-11-23T00:50:47.000Z", "text": "Chiclete representando kkkkkkkkk", "edit_history_tweet_ids": ["1198041167453151235"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "author_id": "923406111310602240", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.5171, "type": "Other", "normalized_text": "Chiclete"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1198001298689417217", "entities": {"urls": [{"start": 23, "end": 46, "url": "https://t.co/4vUPaOE6fr", "expanded_url": "https://twitter.com/Dc_da_depressao/status/1198001298689417217/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4vUPaOE6fr", "media_key": "3_1198001292817453056"}], "annotations": [{"start": 2, "end": 21, "probability": 0.6326, "type": "Other", "normalized_text": "Muro das Lamenta\u00e7\u00f5es"}]}, "created_at": "2019-11-22T22:12:22.000Z", "text": "O Muro das Lamenta\u00e7\u00f5es https://t.co/4vUPaOE6fr", "edit_history_tweet_ids": ["1198001298689417217"], "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 77, "like_count": 574, "quote_count": 111}, "author_id": "1076671335953297408"}, {"lang": "es", "id": "1198018302024540161", "in_reply_to_user_id": "1281596280", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}, {"start": 12, "end": 21, "username": "LANACION", "id": "33989170"}]}, "created_at": "2019-11-22T23:19:55.000Z", "text": "@capcentral @LANACION Q ganas de llorar...perdemos a un presidente q nos quiere, nos habla bien, nos respeta! Y vamos a tener otra vez a la bruja q nos grita desde la cadena nacional hablando de letras de molde y no s\u00e9 cu\u00e1ntas boludeces m\u00e1s...\nQ suicida este pa\u00eds! \ud83d\ude2b", "edit_history_tweet_ids": ["1198018302024540161"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 22, "quote_count": 0}, "author_id": "1013186414467534849", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198012866449809411"}]}, {"lang": "pt", "id": "1198039111908646912", "created_at": "2019-11-23T00:42:37.000Z", "text": "josiane matou varias gnt, se converteu e vai p c\u00e9u. eu q n\u00e3o fa\u00e7o mal a ningu\u00e9m, s\u00f3 pq tomo cerveja vou queimar no inferno", "edit_history_tweet_ids": ["1198039111908646912"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "author_id": "700803008792289280", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.732, "type": "Person", "normalized_text": "josiane"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1197394207301939201", "entities": {"urls": [{"start": 122, "end": 145, "url": "https://t.co/X3iucAAB74", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2019/11/cunhado-de-ana-hickmann-recebe-maior-honraria-da-camara-por-salvar-familia.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2019\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2019/11/cunhado-de-ana-hickmann-recebe-maior-honraria-da-camara-por-salvar-familia.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 29, "probability": 0.9382, "type": "Person", "normalized_text": "Eduardo Bolsonaro"}, {"start": 43, "end": 56, "probability": 0.8616, "type": "Person", "normalized_text": "Gustavo Corr\u00eaa"}, {"start": 70, "end": 77, "probability": 0.4164, "type": "Person", "normalized_text": "Hickmann"}, {"start": 91, "end": 104, "probability": 0.9539, "type": "Place", "normalized_text": "Belo Horizonte"}]}, "created_at": "2019-11-21T06:00:00.000Z", "text": "Indicado por Eduardo Bolsonaro, empres\u00e1rio Gustavo Corr\u00eaa matou f\u00e3 de Hickmann em hotel de Belo Horizonte ap\u00f3s emboscada\n\nhttps://t.co/X3iucAAB74", "edit_history_tweet_ids": ["1197394207301939201"], "public_metrics": {"retweet_count": 491, "reply_count": 8505, "like_count": 2629, "quote_count": 2304}, "author_id": "14594813"}, {"lang": "pt", "id": "1198041331957981185", "created_at": "2019-11-23T00:51:26.000Z", "text": "MATOU PORRA, SE FUDER CAMILO", "edit_history_tweet_ids": ["1198041331957981185"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1147934084", "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 27, "probability": 0.696, "type": "Person", "normalized_text": "CAMILO"}]}}, {"lang": "es", "id": "1196593933918359552", "entities": {"urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/cfGLzZev5h", "expanded_url": "https://twitter.com/BCPComunica/status/1196547415165112320", "display_url": "twitter.com/BCPComunica/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 78, "end": 87, "probability": 0.845, "type": "Person", "normalized_text": "AlanGarc\u00eda"}], "hashtags": [{"start": 77, "end": 88, "tag": "AlanGarc\u00eda"}]}, "created_at": "2019-11-19T01:00:00.000Z", "text": "Hagan una copia de esa p\u00e1gina web ... hagan como dijo el delincuente suicida #AlanGarc\u00eda: \u00a8demu\u00e9stralo pues, imb\u00e9cil https://t.co/cfGLzZev5h", "edit_history_tweet_ids": ["1196593933918359552"], "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "122541642", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1196547415165112320"}]}], "places": [{"full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "68e019afec7d0ba5"}, {"full_name": "Duque de Caxias, Brasil", "id": "1c88433143d383e1"}]}, "errors": [{"resource_id": "1198057442170548224", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1198057442170548224", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1198057442170548224].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1197851875468554241", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1197851875468554241", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1197851875468554241].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2736716307", "value": "2736716307", "detail": "User has been suspended: [2736716307].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1198049365362905088", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1198049365362905088", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1198049365362905088].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "69732679", "value": "69732679", "detail": "User has been suspended: [69732679].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1198051014785556481", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1198051014785556481", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1198051014785556481].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1198046555611095041", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1198046555611095041].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1198046555611095041", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1156732339914977280", "value": "1156732339914977280", "detail": "User has been suspended: [1156732339914977280].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1198045943779745793", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1198045943779745793", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1198045943779745793].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1044374351775248384", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1044374351775248384].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1044374351775248384", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1198046474782871554", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1198046474782871554].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1198046474782871554", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1193143401337819137", "value": "1193143401337819137", "detail": "User has been suspended: [1193143401337819137].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1198045471014608897", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1198045471014608897", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1198045471014608897].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1104428102527188994", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1104428102527188994].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1104428102527188994", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1197268769879601152", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1197268769879601152].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1197268769879601152", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}], "meta": {"newest_id": "1198057937987616768", "oldest_id": "1198041191327121408", "result_count": 457, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnmc19pf83p8svtzklh60y5bp2s3ul"}}