{"data": [{"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}], "author_id": "1081846476286844928", "id": "1208591355372621824", "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-22T03:33:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1208591355372621824"], "text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208561725487890432"}], "author_id": "1486852994", "id": "1208591051105165313", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "InfanteCarlosS", "id": "931775323892527105"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 60, "probability": 0.919, "type": "Place", "normalized_text": "Sambil"}, {"start": 77, "end": 94, "probability": 0.7798, "type": "Organization", "normalized_text": "Ministerio P\u00fablico"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-22T03:32:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1208591051105165313"], "text": "RT @InfanteCarlosS: Estoy impactado con lo ocurrido en Sambil. Un Fiscal del Ministerio P\u00fablico asesina a su beb\u00e9 y luego se suicida. Terri\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207410098273947649"}], "author_id": "170569545", "id": "1208590938307776514", "public_metrics": {"retweet_count": 861, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-22T03:31:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1208590938307776514"], "text": "RT @rubycastiel: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa"}, {"lang": "pt", "author_id": "1015307101684555777", "id": "1208590825577500672", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-22T03:31:22.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/Eu2NB5rC78", "expanded_url": "https://t.co/Eu2NB5rC78", "display_url": "t.co/Eu2NB5rC78"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208590825577500672"], "text": "tabelinha dos \"corrompidos\" \ud83d\ude18\n- j\u00e1 roubou +10\n-sexo antes do casamento +10\n-beijo em pessoa do mesmo sexo +10\n-pegou pessoas mais velhas +10\n-matou aula +10\n-mentiu pra conseguir algo +10\n-traiu +10\n-pegou mais de 2 pessoas +10\n-se masturba +10\n-\u00e9 viciado em algo +10\n\nme: 60 https://t.co/Eu2NB5rC78"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208549566406115329"}], "author_id": "328654382", "id": "1208590810364682240", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ElaFerris", "id": "67191674"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 53, "probability": 0.421, "type": "Other", "normalized_text": "Sambil"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 235, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-22T03:31:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1208590810364682240"], "text": "RT @ElaFerris: Por fa si les llega el video del Sambil cuando el padre lanza a la hija y se suicida, no lo pasen. Debemos respetar a las v\u00ed\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "228126780", "id": "1208590680676880385", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 42, "probability": 0.7268, "type": "Person", "normalized_text": "Heidegger"}, {"start": 46, "end": 52, "probability": 0.5771, "type": "Person", "normalized_text": "Merleau"}, {"start": 54, "end": 58, "probability": 0.2714, "type": "Person", "normalized_text": "Ponty"}, {"start": 88, "end": 94, "probability": 0.8942, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}]}, "created_at": "2019-12-22T03:30:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1208590680676880385"], "text": "Estava estudando diferen\u00e7as entre Heidegger e Merleau-Ponty mas agora j\u00e1 me distra\u00ed com Twitter e idea\u00e7\u00e3o suicida\n\nC\u00e9rebro por que voc\u00ea faz isso comigo"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208529951756050434"}], "author_id": "611296589", "id": "1208590166325112832", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "emiliailq", "id": "152090407"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.7762, "type": "Place", "normalized_text": "Sambil"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 84, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-22T03:28:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1208590166325112832"], "text": "RT @emiliailq: Lo ocurrido en el Sambil y las circunstancias en q ocurri\u00f3, m\u00e1s all\u00e1 de la compasi\u00f3n o el morbo q despierta me lleva a pensa\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208589152285007872"}], "author_id": "173863137", "id": "1208590020912832512", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "nnguerrero", "id": "20987390"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 79, "probability": 0.5629, "type": "Person", "normalized_text": "Vicky"}, {"start": 83, "end": 88, "probability": 0.7441, "type": "Person", "normalized_text": "Luisca"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-22T03:28:10.000Z", "in_reply_to_user_id": "20987390", "edit_history_tweet_ids": ["1208590020912832512"], "text": "@nnguerrero Yo entiendo por tendencia suicida el haber contratado a Salud, Vicky y Luisca."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208549566406115329"}], "author_id": "3239708170", "id": "1208590005377159169", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ElaFerris", "id": "67191674"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 53, "probability": 0.421, "type": "Other", "normalized_text": "Sambil"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 235, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-22T03:28:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1208590005377159169"], "text": "RT @ElaFerris: Por fa si les llega el video del Sambil cuando el padre lanza a la hija y se suicida, no lo pasen. Debemos respetar a las v\u00ed\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "1009159036724445184", "id": "1208589996690747393", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-22T03:28:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1208589996690747393"], "text": "Vcs n\u00e3o entendem as vezes que eu realmente tenho vontade de me matar, n\u00e3o no sentindo suicida mas sim pq eu fico com tanta raiva de mim por ser t\u00e3o ot\u00e1ria \u00e0s vezes que me apetece lutar fisicamente comigo mesma"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208583657587392513"}], "author_id": "2576090888", "id": "1208589898044903424", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Targaryenfem", "id": "3129701789"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-22T03:27:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1208589898044903424"], "text": "RT @Targaryenfem: Te quieren vender que estas fechas festivas son alegr\u00eda y en realidad es la \u00e9poca m\u00e1s depresiva al punto de que es el per\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208562332483371008"}], "author_id": "1075533886443143168", "id": "1208589831149883393", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "aventureiraofc", "id": "1488573724219555844"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-22T03:27:24.000Z", "in_reply_to_user_id": "1116490963399081990", "edit_history_tweet_ids": ["1208589831149883393"], "text": "@AventureiraOfc mano dora vai procurar tua no\u00e7\u00e3o vaih \nquase matou uma cadelinha de susto isso n\u00e3o se faz!!!"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208478843234930688"}], "author_id": "134307007", "id": "1208589827299594240", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 75, "probability": 0.8973, "type": "Person", "normalized_text": "Churchill"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-22T03:27:23.000Z", "in_reply_to_user_id": "235139317", "edit_history_tweet_ids": ["1208589827299594240"], "text": "@Mauriciomulder Sinverg\u00fcenza el perrito, comparando al suicida con Churchill"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208583261573844992"}], "author_id": "982357353130528769", "id": "1208589676824670208", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Elverdugo1912", "id": "451719830"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 50, "probability": 0.8998, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Luis Guevara"}, {"start": 92, "end": 100, "probability": 0.6912, "type": "Organization", "normalized_text": "Ministero"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-22T03:26:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1208589676824670208"], "text": "RT @Elverdugo1912: Momento en que Jos\u00e9 Luis Guevara qui\u00e9n se desempe\u00f1aba como fiscal 50 del Ministero p\u00fablico lanz\u00f3 a su hija de 4 a\u00f1os lue\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208411467848007680"}], "author_id": "700685283910672385", "id": "1208589676384333825", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Lauraggils", "id": "68861723"}, {"start": 19, "end": 33, "username": "RevistaSemana", "id": "18079284"}, {"start": 82, "end": 92, "username": "DCoronell", "id": "174492304"}, {"start": 94, "end": 102, "username": "MJDuzan", "id": "174443391"}, {"start": 105, "end": 119, "username": "DanielSamperO", "id": "134855279"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 248, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-22T03:26:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1208589676384333825"], "text": "RT @Lauraggils: La @RevistaSemana tiene los tres columnistas m\u00e1s le\u00eddos del pa\u00eds: @DCoronell, @MJDuzan y @DanielSamperO. \u00bfMe explican la te\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}], "author_id": "738488435170807808", "id": "1208589627692634113", "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-22T03:26:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1208589627692634113"], "text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208549566406115329"}], "author_id": "376131022", "id": "1208589511820754946", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ElaFerris", "id": "67191674"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 53, "probability": 0.421, "type": "Other", "normalized_text": "Sambil"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 235, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-22T03:26:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1208589511820754946"], "text": "RT @ElaFerris: Por fa si les llega el video del Sambil cuando el padre lanza a la hija y se suicida, no lo pasen. Debemos respetar a las v\u00ed\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208549566406115329"}], "author_id": "757675058500345856", "id": "1208589301610635264", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ElaFerris", "id": "67191674"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 53, "probability": 0.421, "type": "Other", "normalized_text": "Sambil"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 235, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-22T03:25:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1208589301610635264"], "text": "RT @ElaFerris: Por fa si les llega el video del Sambil cuando el padre lanza a la hija y se suicida, no lo pasen. Debemos respetar a las v\u00ed\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208371556910555136"}], "author_id": "744192938071187457", "id": "1208589070202556417", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 70, "probability": 0.75, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 117, "end": 128, "probability": 0.6386, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "hashtags": [{"start": 65, "end": 71, "tag": "ebook"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/7pAZSZKSqZ", "expanded_url": "https://pge.me/G55r4Y", "display_url": "pge.me/G55r4Y"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-22T03:24:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1208589070202556417"], "text": "RT @ConchiAragonP: \u00a1\u00a1\u00a1FELIZ NAVIDAD!!!\ud83c\udf85\ud83c\udf84\u2603\ufe0f\n\n\ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/7pAZSZKSqZ\n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un jueg\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208509179394215936"}], "author_id": "147678151", "id": "1208589043174461440", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "VicenCornejo", "id": "1119914495307145216"}, {"start": 18, "end": 32, "username": "AgustinRosety", "id": "1115297214325194755"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-22T03:24:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1208589043174461440"], "text": "RT @VicenCornejo: @AgustinRosety Nos han hecho creer que somos un pa\u00eds \u00fanico por nuestra diversidad. No es cierto. No existe ning\u00fan pa\u00eds un\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208588193974620161"}], "author_id": "156829977", "id": "1208588864744513536", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "HumDlmonte", "id": "597718630"}, {"start": 12, "end": 25, "username": "Javierito321", "id": "457981102"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 30, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-22T03:23:34.000Z", "in_reply_to_user_id": "597718630", "edit_history_tweet_ids": ["1208588864744513536"], "text": "@HumDlmonte @Javierito321 El tipo es un asesino, antes que suicida."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208529951756050434"}], "author_id": "4876503083", "id": "1208588785937727489", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "emiliailq", "id": "152090407"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.7762, "type": "Place", "normalized_text": "Sambil"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 84, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-22T03:23:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1208588785937727489"], "text": "RT @emiliailq: Lo ocurrido en el Sambil y las circunstancias en q ocurri\u00f3, m\u00e1s all\u00e1 de la compasi\u00f3n o el morbo q despierta me lleva a pensa\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208521166429790208"}], "author_id": "36491545", "id": "1208588757475188737", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Oledobrasil", "id": "158092325"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 52, "probability": 0.7954, "type": "Other", "normalized_text": "Mundial"}, {"start": 108, "end": 117, "probability": 0.9736, "type": "Person", "normalized_text": "Abel Braga"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 215, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-22T03:23:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1208588757475188737"], "text": "RT @Oledobrasil: \u00c9 necess\u00e1rio entender que no Mundial n\u00e3o se pode errar, principalmente nas substitui\u00e7\u00f5es.\n\nAbel Braga, por exemplo, coloco\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208561725487890432"}], "author_id": "54886563", "id": "1208588658011443200", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "InfanteCarlosS", "id": "931775323892527105"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 60, "probability": 0.919, "type": "Place", "normalized_text": "Sambil"}, {"start": 77, "end": 94, "probability": 0.7798, "type": "Organization", "normalized_text": "Ministerio P\u00fablico"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-22T03:22:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1208588658011443200"], "text": "RT @InfanteCarlosS: Estoy impactado con lo ocurrido en Sambil. Un Fiscal del Ministerio P\u00fablico asesina a su beb\u00e9 y luego se suicida. Terri\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208583261573844992"}], "author_id": "4704515527", "id": "1208588481947144192", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Elverdugo1912", "id": "451719830"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 50, "probability": 0.8998, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Luis Guevara"}, {"start": 92, "end": 100, "probability": 0.6912, "type": "Organization", "normalized_text": "Ministero"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-22T03:22:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1208588481947144192"], "text": "RT @Elverdugo1912: Momento en que Jos\u00e9 Luis Guevara qui\u00e9n se desempe\u00f1aba como fiscal 50 del Ministero p\u00fablico lanz\u00f3 a su hija de 4 a\u00f1os lue\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}], "author_id": "767102606934024192", "id": "1208588448111693824", "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-22T03:21:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1208588448111693824"], "text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}], "author_id": "917796777914494977", "id": "1208588434245398530", "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-22T03:21:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1208588434245398530"], "text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208549566406115329"}], "author_id": "251758156", "id": "1208588314082791424", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ElaFerris", "id": "67191674"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 53, "probability": 0.421, "type": "Other", "normalized_text": "Sambil"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 235, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-22T03:21:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1208588314082791424"], "text": "RT @ElaFerris: Por fa si les llega el video del Sambil cuando el padre lanza a la hija y se suicida, no lo pasen. Debemos respetar a las v\u00ed\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208529951756050434"}], "author_id": "1147473344176033792", "id": "1208588301835341824", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "emiliailq", "id": "152090407"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.7762, "type": "Place", "normalized_text": "Sambil"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 84, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-22T03:21:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1208588301835341824"], "text": "RT @emiliailq: Lo ocurrido en el Sambil y las circunstancias en q ocurri\u00f3, m\u00e1s all\u00e1 de la compasi\u00f3n o el morbo q despierta me lleva a pensa\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}], "author_id": "1201465265059442688", "id": "1208588200828133376", "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-22T03:20:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1208588200828133376"], "text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208529951756050434"}], "author_id": "4226926456", "id": "1208588178074021889", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "emiliailq", "id": "152090407"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.7762, "type": "Place", "normalized_text": "Sambil"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 84, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-22T03:20:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1208588178074021889"], "text": "RT @emiliailq: Lo ocurrido en el Sambil y las circunstancias en q ocurri\u00f3, m\u00e1s all\u00e1 de la compasi\u00f3n o el morbo q despierta me lleva a pensa\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208586461353824256"}], "author_id": "4821891105", "id": "1208588118405865474", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "mulheonca", "id": "1117229476872691712"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-22T03:20:36.000Z", "in_reply_to_user_id": "1117229476872691712", "edit_history_tweet_ids": ["1208588118405865474"], "text": "@mulheonca amg minha se matou msm, fiquei bolad\u00e3o"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206598898778886144"}], "author_id": "426086394", "id": "1208588071589105666", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Capital_21", "id": "1127146646"}], "annotations": [{"start": 97, "end": 117, "probability": 0.7533, "type": "Place", "normalized_text": "San Andr\u00e9s Totoltepec"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-22T03:20:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1208588071589105666"], "text": "RT @Capital_21: Las noticias m\u00e1s relevantes de la capital:\n\u25aa\ufe0fMenor de edad se suicida en colonia San Andr\u00e9s Totoltepec\n\u25aa\ufe0fVecinos detienen a\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208549566406115329"}], "author_id": "207828584", "id": "1208588052014272512", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ElaFerris", "id": "67191674"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 53, "probability": 0.421, "type": "Other", "normalized_text": "Sambil"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 235, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-22T03:20:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1208588052014272512"], "text": "RT @ElaFerris: Por fa si les llega el video del Sambil cuando el padre lanza a la hija y se suicida, no lo pasen. Debemos respetar a las v\u00ed\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208549566406115329"}], "author_id": "267377518", "id": "1208587958116376576", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ElaFerris", "id": "67191674"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 53, "probability": 0.421, "type": "Other", "normalized_text": "Sambil"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 235, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-22T03:19:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1208587958116376576"], "text": "RT @ElaFerris: Por fa si les llega el video del Sambil cuando el padre lanza a la hija y se suicida, no lo pasen. Debemos respetar a las v\u00ed\u2026"}, {"lang": "pt", "geo": {"place_id": "b4b48bcb1e6b53b7"}, "author_id": "458864045", "id": "1208587750292836354", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-22T03:19:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1208587750292836354"], "text": "B\u00eabada solit\u00e1ria e suicida"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208549566406115329"}], "author_id": "341454678", "id": "1208587678960308224", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ElaFerris", "id": "67191674"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 53, "probability": 0.421, "type": "Other", "normalized_text": "Sambil"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 235, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-22T03:18:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1208587678960308224"], "text": "RT @ElaFerris: Por fa si les llega el video del Sambil cuando el padre lanza a la hija y se suicida, no lo pasen. Debemos respetar a las v\u00ed\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208549566406115329"}], "author_id": "77886392", "id": "1208587517966114816", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ElaFerris", "id": "67191674"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 53, "probability": 0.421, "type": "Other", "normalized_text": "Sambil"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 235, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-22T03:18:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1208587517966114816"], "text": "RT @ElaFerris: Por fa si les llega el video del Sambil cuando el padre lanza a la hija y se suicida, no lo pasen. Debemos respetar a las v\u00ed\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "811802674299600897", "id": "1208587494146621442", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 43, "probability": 0.9573, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}], "urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/vn9j5kfUDO", "expanded_url": "https://twitter.com/k3nchu27/status/1208587494146621442/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vn9j5kfUDO", "media_key": "3_1208587470545309696"}]}, "created_at": "2019-12-22T03:18:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1208587494146621442"], "text": "3 a\u00f1os siendo un pelotudo suicida en Twitter &lt;3 https://t.co/vn9j5kfUDO"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}], "author_id": "203326473", "id": "1208587474525736960", "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-22T03:18:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1208587474525736960"], "text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208411467848007680"}], "author_id": "255744503", "id": "1208587461238120448", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Lauraggils", "id": "68861723"}, {"start": 19, "end": 33, "username": "RevistaSemana", "id": "18079284"}, {"start": 82, "end": 92, "username": "DCoronell", "id": "174492304"}, {"start": 94, "end": 102, "username": "MJDuzan", "id": "174443391"}, {"start": 105, "end": 119, "username": "DanielSamperO", "id": "134855279"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 248, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-22T03:17:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1208587461238120448"], "text": "RT @Lauraggils: La @RevistaSemana tiene los tres columnistas m\u00e1s le\u00eddos del pa\u00eds: @DCoronell, @MJDuzan y @DanielSamperO. \u00bfMe explican la te\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208583261573844992"}], "author_id": "2345332434", "id": "1208587453042442242", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Elverdugo1912", "id": "451719830"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 50, "probability": 0.8998, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Luis Guevara"}, {"start": 92, "end": 100, "probability": 0.6912, "type": "Organization", "normalized_text": "Ministero"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-22T03:17:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1208587453042442242"], "text": "RT @Elverdugo1912: Momento en que Jos\u00e9 Luis Guevara qui\u00e9n se desempe\u00f1aba como fiscal 50 del Ministero p\u00fablico lanz\u00f3 a su hija de 4 a\u00f1os lue\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208583261573844992"}], "author_id": "4750662677", "id": "1208587406699585537", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Elverdugo1912", "id": "451719830"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 50, "probability": 0.8998, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Luis Guevara"}, {"start": 92, "end": 100, "probability": 0.6912, "type": "Organization", "normalized_text": "Ministero"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-22T03:17:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1208587406699585537"], "text": "RT @Elverdugo1912: Momento en que Jos\u00e9 Luis Guevara qui\u00e9n se desempe\u00f1aba como fiscal 50 del Ministero p\u00fablico lanz\u00f3 a su hija de 4 a\u00f1os lue\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208549566406115329"}], "author_id": "43175091", "id": "1208587272272142336", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ElaFerris", "id": "67191674"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 53, "probability": 0.421, "type": "Other", "normalized_text": "Sambil"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 235, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-22T03:17:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1208587272272142336"], "text": "RT @ElaFerris: Por fa si les llega el video del Sambil cuando el padre lanza a la hija y se suicida, no lo pasen. Debemos respetar a las v\u00ed\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208549566406115329"}], "author_id": "191496069", "id": "1208587129141579777", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ElaFerris", "id": "67191674"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 53, "probability": 0.421, "type": "Other", "normalized_text": "Sambil"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 235, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-22T03:16:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1208587129141579777"], "text": "RT @ElaFerris: Por fa si les llega el video del Sambil cuando el padre lanza a la hija y se suicida, no lo pasen. Debemos respetar a las v\u00ed\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "2324129816", "id": "1208586907451559936", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 77, "probability": 0.5286, "type": "Organization", "normalized_text": "deportv"}]}, "created_at": "2019-12-22T03:15:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1208586907451559936"], "text": "Che, soy el \u00fanico que no supera la final del 2014? La estan pasando en deportv y me wa suicida"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}], "author_id": "240539820", "id": "1208586843140308992", "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-22T03:15:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1208586843140308992"], "text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208397304891351042"}], "author_id": "830617152122130432", "id": "1208586695798665216", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-22T03:14:57.000Z", "in_reply_to_user_id": "974776345", "edit_history_tweet_ids": ["1208586695798665216"], "text": "@nikilove_19 Tiene que terminar preso por a\u00f1os. Si se suicida todos tendr\u00edan el mismo final. En mi opini\u00f3n el final de los antagonistas tiene que variar"}, {"lang": "pt", "author_id": "1137558335388098560", "id": "1208586607449821184", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-22T03:14:36.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/RUR2ivYTr3", "expanded_url": "https://twitter.com/giocazelli/status/1208075388477415434", "display_url": "twitter.com/giocazelli/sta\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208586607449821184"], "text": "se hoje n\u00e3o me matou, n\u00e3o mata nunca mais https://t.co/RUR2ivYTr3"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}], "author_id": "1792071032", "id": "1208586583047376897", "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-22T03:14:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1208586583047376897"], "text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208529951756050434"}], "author_id": "1472889176", "id": "1208586493381562368", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "emiliailq", "id": "152090407"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.7762, "type": "Place", "normalized_text": "Sambil"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 84, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-22T03:14:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1208586493381562368"], "text": "RT @emiliailq: Lo ocurrido en el Sambil y las circunstancias en q ocurri\u00f3, m\u00e1s all\u00e1 de la compasi\u00f3n o el morbo q despierta me lleva a pensa\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208583039103700992"}], "author_id": "2948050385", "id": "1208586367908929537", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "RF_fusco", "id": "77544981"}, {"start": 10, "end": 24, "username": "EAristeguieta", "id": "1410380994"}], "annotations": [{"start": 136, "end": 139, "probability": 0.8262, "type": "Person", "normalized_text": "Saab"}, {"start": 193, "end": 203, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Ronal Fusco"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-22T03:13:39.000Z", "in_reply_to_user_id": "77544981", "edit_history_tweet_ids": ["1208586367908929537"], "text": "@RF_fusco @EAristeguieta mat\u00f3 la ni\u00f1a y luego se suicid\u00f3 u este hombre homicida y suicida (Transformado Mental) Trabajaba para el (para Saab) ya que era el Fiscal 56 de la Rep\u00fablica. ENTIENDES Ronal Fusco"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208474437722550273"}], "author_id": "245035799", "id": "1208586363504865280", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "idoloTV", "id": "2590238058"}, {"start": 9, "end": 22, "username": "IvanTrivinoS", "id": "313757021"}, {"start": 23, "end": 31, "username": "vitotvo", "id": "179998960"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 71, "probability": 0.4069, "type": "Person", "normalized_text": "Mendoza"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-22T03:13:38.000Z", "in_reply_to_user_id": "2590238058", "edit_history_tweet_ids": ["1208586363504865280"], "text": "@idoloTV @IvanTrivinoS @vitotvo GRANDE El suicida...el espartaco Mendoza, arquerazo!!!"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1208494198393049089"}], "author_id": "1073329665442529281", "id": "1208586291274801153", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 94, "probability": 0.5722, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}], "urls": [{"start": 127, "end": 150, "url": "https://t.co/627ryZSt9N", "expanded_url": "https://twitter.com/pipocornia/status/1208494198393049089", "display_url": "twitter.com/pipocornia/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-22T03:13:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1208586291274801153"], "text": "Caralho ficou parecendo suicida mas era s\u00f3 o cinto da cal\u00e7a q me incomoda pra krl Mano meu Deus t\u00f4 me sentindo uma bosta agora https://t.co/627ryZSt9N"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}], "author_id": "598015922", "id": "1208586148941053952", "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-22T03:12:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1208586148941053952"], "text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K"}, {"lang": "pt", "author_id": "749044516204732416", "id": "1208586086810869760", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-22T03:12:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1208586086810869760"], "text": "Vou dormir pela primeira vez na casa da minha m\u00e3e dps que um cara se matou aqui"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207317325936054273"}], "author_id": "858913376109547521", "id": "1208585910113251330", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "DDVEGAPERU", "id": "767264470548750336"}, {"start": 12, "end": 24, "username": "ExpresoPeru", "id": "225232891"}, {"start": 25, "end": 41, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}], "annotations": [{"start": 146, "end": 149, "probability": 0.9586, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-22T03:11:50.000Z", "in_reply_to_user_id": "767264470548750336", "edit_history_tweet_ids": ["1208585910113251330"], "text": "@DDVEGAPERU @ExpresoPeru @MartinVizcarraC Mientras los ni\u00f1os crecen con anemia el suicida y el asesino fujimori se forraban en plata robandole al Per\u00fa"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208549566406115329"}], "author_id": "2664468967", "id": "1208585743263838208", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ElaFerris", "id": "67191674"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 53, "probability": 0.421, "type": "Other", "normalized_text": "Sambil"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 235, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-22T03:11:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1208585743263838208"], "text": "RT @ElaFerris: Por fa si les llega el video del Sambil cuando el padre lanza a la hija y se suicida, no lo pasen. Debemos respetar a las v\u00ed\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "3279135833", "id": "1208585667904786432", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 11, "probability": 0.5141, "type": "Other", "normalized_text": "Thamires"}]}, "created_at": "2019-12-22T03:10:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1208585667904786432"], "text": "Pra Thamires tudo se resolve com um ch\u00e1... Posso chegar e falar  \"amiga o boy matou uma pessoa\" que ela vai falar  \"relaxa amiga da um ch\u00e1 nele q tudo se resolve\"\n\nAmad@h????????? Kkkkkkkkk"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208585393962147841"}], "author_id": "1473479898", "id": "1208585465835720704", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "elpenela", "id": "1678784370"}], "annotations": [{"start": 211, "end": 217, "probability": 0.591, "type": "Person", "normalized_text": "Canessa"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-22T03:10:04.000Z", "in_reply_to_user_id": "1473479898", "edit_history_tweet_ids": ["1208585465835720704"], "text": "@elpenela Sabiendo que era una misi\u00f3n suicida. Sin equip\u00f3 ni abrigo suficiente as\u00ed vagaron en el hielo d\u00edas enteros hasta que el destino los hizo encontrar las primeras se\u00f1ales de vida. Estaban medios muertos y Canessa enfermo de difteria. No se muri\u00f3 de pedo."}, {"lang": "pt", "author_id": "1188845515355676674", "id": "1208585452149755906", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 24, "probability": 0.8298, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "created_at": "2019-12-22T03:10:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1208585452149755906"], "text": "assisti esquadr\u00e3o suicida com minha m\u00e3e e ela amou"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208584315099070464"}], "author_id": "1193523455288860675", "id": "1208585325745967104", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 57, "probability": 0.7499, "type": "Person", "normalized_text": "Claudio Mar\u00eda Dominguez"}]}, "created_at": "2019-12-22T03:09:30.000Z", "in_reply_to_user_id": "3316502739", "edit_history_tweet_ids": ["1208585325745967104"], "text": "@sil_k81 Te fuiste al re carajo... Claudio Mar\u00eda Dominguez ????\nVoy avisando a Asistencia al Suicida... aguant\u00e1 !!\n\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208549566406115329"}], "author_id": "54382060", "id": "1208584783498039296", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ElaFerris", "id": "67191674"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 53, "probability": 0.421, "type": "Other", "normalized_text": "Sambil"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 235, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-22T03:07:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1208584783498039296"], "text": "RT @ElaFerris: Por fa si les llega el video del Sambil cuando el padre lanza a la hija y se suicida, no lo pasen. Debemos respetar a las v\u00ed\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208561725487890432"}], "author_id": "100037932", "id": "1208584583094165504", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "InfanteCarlosS", "id": "931775323892527105"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 60, "probability": 0.919, "type": "Place", "normalized_text": "Sambil"}, {"start": 77, "end": 94, "probability": 0.7798, "type": "Organization", "normalized_text": "Ministerio P\u00fablico"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-22T03:06:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1208584583094165504"], "text": "RT @InfanteCarlosS: Estoy impactado con lo ocurrido en Sambil. Un Fiscal del Ministerio P\u00fablico asesina a su beb\u00e9 y luego se suicida. Terri\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208521166429790208"}], "author_id": "71303894", "id": "1208584567025807360", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Oledobrasil", "id": "158092325"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 52, "probability": 0.7954, "type": "Other", "normalized_text": "Mundial"}, {"start": 108, "end": 117, "probability": 0.9736, "type": "Person", "normalized_text": "Abel Braga"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 215, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-22T03:06:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1208584567025807360"], "text": "RT @Oledobrasil: \u00c9 necess\u00e1rio entender que no Mundial n\u00e3o se pode errar, principalmente nas substitui\u00e7\u00f5es.\n\nAbel Braga, por exemplo, coloco\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208560488528957440"}], "author_id": "729196927510822912", "id": "1208584554921021441", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-22T03:06:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1208584554921021441"], "text": "RT @milonguit4: VAI PRESTAR SOLIDARIEDADE AOS FUNCION\u00c1RIOS DA SA\u00daDE!\nGente que se atolou em d\u00edvidas, que chorou pq n teria ceia de natal, d\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1208583217260969990"}], "author_id": "1073211889218437120", "id": "1208584144852262912", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "created_at": "2019-12-22T03:04:49.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/3ErGSYaRx7", "expanded_url": "https://twitter.com/brendacma_/status/1208583217260969990", "display_url": "twitter.com/brendacma_/sta\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208584144852262912"], "text": "tabelinha dos \"corrompidos\" \ud83d\ude18\n- j\u00e1 roubou +10\n-sexo antes do casamento +10\n-beijo em pessoa do mesmo sexo +10\n-pegou pessoas mais velhas +10\n-matou aula +10\n-mentiu pra conseguir algo +10\n-traiu +10\n-pegou mais de 2 pessoas +10\n-se masturba +10\n-\u00e9 viciado em algo +10\n\nme: 90 kkk https://t.co/3ErGSYaRx7"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204943499390521345"}], "author_id": "162213626", "id": "1208584135805165569", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MalionR", "id": "594786265"}], "annotations": [{"start": 81, "end": 87, "probability": 0.4314, "type": "Other", "normalized_text": "Hotline"}], "urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/NtKvKYeVg5", "expanded_url": "https://twitter.com/MalionR/status/1204943499390521345/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NtKvKYeVg5", "media_key": "3_1204943497402486784"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-22T03:04:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1208584135805165569"], "text": "RT @MalionR: Ya estoy en mi camita semidesnudo, ya me pueden hacer llamadas a mi Hotline suicida https://t.co/NtKvKYeVg5"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208582877404897280"}], "author_id": "1069409367328468992", "id": "1208584097171431424", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "SergioChouza", "id": "957455883679813634"}, {"start": 14, "end": 30, "username": "clarineconomico", "id": "42995297"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-22T03:04:37.000Z", "in_reply_to_user_id": "957455883679813634", "edit_history_tweet_ids": ["1208584097171431424"], "text": "@SergioChouza @clarineconomico Es absolutamente l\u00f3gico que la gente escape de una moneda falsa como el peso. Invertir o dar empleo es imposible, casi suicida con estas leyes laborales."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208583261573844992"}], "author_id": "47541487", "id": "1208584061272444929", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Elverdugo1912", "id": "451719830"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 50, "probability": 0.8998, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Luis Guevara"}, {"start": 92, "end": 100, "probability": 0.6912, "type": "Organization", "normalized_text": "Ministero"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-22T03:04:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1208584061272444929"], "text": "RT @Elverdugo1912: Momento en que Jos\u00e9 Luis Guevara qui\u00e9n se desempe\u00f1aba como fiscal 50 del Ministero p\u00fablico lanz\u00f3 a su hija de 4 a\u00f1os lue\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208549566406115329"}], "author_id": "100037932", "id": "1208583953810182144", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ElaFerris", "id": "67191674"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 53, "probability": 0.421, "type": "Other", "normalized_text": "Sambil"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 235, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-22T03:04:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1208583953810182144"], "text": "RT @ElaFerris: Por fa si les llega el video del Sambil cuando el padre lanza a la hija y se suicida, no lo pasen. Debemos respetar a las v\u00ed\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208583696724512768"}], "author_id": "251895226", "id": "1208583894464966657", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-22T03:03:49.000Z", "in_reply_to_user_id": "2523710418", "edit_history_tweet_ids": ["1208583894464966657"], "text": "@lo__reno Tu acredita que o cara que escreveu se matou depois? A m\u00fasica era sobre a depress\u00e3o dele\n\n(N\u00e3o lembro onde li)"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208583261573844992"}], "author_id": "136721893", "id": "1208583838491955200", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Elverdugo1912", "id": "451719830"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 50, "probability": 0.8998, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Luis Guevara"}, {"start": 92, "end": 100, "probability": 0.6912, "type": "Organization", "normalized_text": "Ministero"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-22T03:03:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1208583838491955200"], "text": "RT @Elverdugo1912: Momento en que Jos\u00e9 Luis Guevara qui\u00e9n se desempe\u00f1aba como fiscal 50 del Ministero p\u00fablico lanz\u00f3 a su hija de 4 a\u00f1os lue\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208529951756050434"}], "author_id": "839601866103205888", "id": "1208583770510639104", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "emiliailq", "id": "152090407"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.7762, "type": "Place", "normalized_text": "Sambil"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 84, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-22T03:03:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1208583770510639104"], "text": "RT @emiliailq: Lo ocurrido en el Sambil y las circunstancias en q ocurri\u00f3, m\u00e1s all\u00e1 de la compasi\u00f3n o el morbo q despierta me lleva a pensa\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "2915004790", "id": "1208583754165489664", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 14, "probability": 0.3145, "type": "Person", "normalized_text": "Vidal"}, {"start": 16, "end": 21, "probability": 0.8504, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 80, "end": 82, "probability": 0.5861, "type": "Other", "normalized_text": "WWZ"}, {"start": 88, "end": 94, "probability": 0.9081, "type": "Other", "normalized_text": "YouTube"}], "urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/KHRj33Moxr", "expanded_url": "https://youtu.be/boE_VgqRsVM", "display_url": "youtu.be/boE_VgqRsVM"}]}, "created_at": "2019-12-22T03:03:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1208583754165489664"], "text": "El Doctor Vidal Espa\u00f1a se suicida\" \"CESAR VIDAL - GLOBALISMO TOTALITARIO - UN - WWZ\" en YouTube https://t.co/KHRj33Moxr"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1208583338417688577"}], "author_id": "949456570080989184", "id": "1208583668987580416", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 12, "probability": 0.4313, "type": "Place", "normalized_text": "Sion"}], "urls": [{"start": 22, "end": 45, "url": "https://t.co/LV7l9J1Lue", "expanded_url": "https://twitter.com/Brutalismos/status/1208583338417688577", "display_url": "twitter.com/Brutalismos/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-22T03:02:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1208583668987580416"], "text": "Lend\u00e1rio Sion suicida https://t.co/LV7l9J1Lue"}, {"lang": "es", "author_id": "3129701789", "id": "1208583657587392513", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-22T03:02:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1208583657587392513"], "text": "Te quieren vender que estas fechas festivas son alegr\u00eda y en realidad es la \u00e9poca m\u00e1s depresiva al punto de que es el per\u00edodo del a\u00f1o donde se registran m\u00e1s llamadas por ideaci\u00f3n suicida. Remueven melancol\u00eda por seres que faltan y si est\u00e1s solo es cuando m\u00e1s lo notas."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}], "author_id": "2551680164", "id": "1208583625190461441", "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-22T03:02:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1208583625190461441"], "text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208237137608486912"}], "author_id": "851266704", "id": "1208583601803186181", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "alexagomez2000", "id": "53863905"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-22T03:02:39.000Z", "in_reply_to_user_id": "53863905", "edit_history_tweet_ids": ["1208583601803186181"], "text": "@alexagomez2000 Lo siento, creo que la ni\u00f1a es inocente y fue directo al cielo. El se\u00f1or, es un homicida suicida, ese si se fue directo al infierno."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}], "author_id": "124083890", "id": "1208583410874085376", "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-22T03:01:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1208583410874085376"], "text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208576703976673281"}], "author_id": "216896314", "id": "1208583363579273219", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "KATHYhelloo", "id": "137908372"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-22T03:01:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1208583363579273219"], "text": "RT @KATHYhelloo: @REVOLUCIONZURDA @PapaAguiar Le\u00ed en una \u201cprensa digital\u201d que a el pobre asesino-suicida lo ten\u00edan \u201cpresionado en su trabaj\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208529951756050434"}], "author_id": "116801759", "id": "1208583291143675904", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "emiliailq", "id": "152090407"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.7762, "type": "Place", "normalized_text": "Sambil"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 84, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-22T03:01:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1208583291143675904"], "text": "RT @emiliailq: Lo ocurrido en el Sambil y las circunstancias en q ocurri\u00f3, m\u00e1s all\u00e1 de la compasi\u00f3n o el morbo q despierta me lleva a pensa\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "451719830", "id": "1208583261573844992", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 12, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 31, "probability": 0.8269, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Luis Guevara"}, {"start": 73, "end": 89, "probability": 0.6383, "type": "Organization", "normalized_text": "Ministero p\u00fablico"}, {"start": 155, "end": 156, "probability": 0.3735, "type": "Organization", "normalized_text": "CC"}, {"start": 168, "end": 173, "probability": 0.2478, "type": "Place", "normalized_text": "Chacao"}], "urls": [{"start": 231, "end": 254, "url": "https://t.co/sKGrtpgeJ7", "expanded_url": "https://twitter.com/Elverdugo1912/status/1208583261573844992/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/sKGrtpgeJ7", "media_key": "7_1208582994543419397"}]}, "created_at": "2019-12-22T03:01:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1208583261573844992"], "text": "Momento en que Jos\u00e9 Luis Guevara qui\u00e9n se desempe\u00f1aba como fiscal 50 del Ministero p\u00fablico lanz\u00f3 a su hija de 4 a\u00f1os luego se suicida desde el nivel 4 del CC Sambil de Chacao luego de sostener una discusi\u00f3n acalorada con su pareja https://t.co/sKGrtpgeJ7"}, {"lang": "pt", "author_id": "3070696066", "id": "1208583217260969990", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 3}, "created_at": "2019-12-22T03:01:08.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/2dw07ERqeG", "expanded_url": "https://twitter.com/vicplaurentys/status/1208582665223450625", "display_url": "twitter.com/vicplaurentys/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208583217260969990"], "text": "tabelinha dos \"corrompidos\" \ud83d\ude18\n- j\u00e1 roubou +10\n-sexo antes do casamento +10\n-beijo em pessoa do mesmo sexo +10\n-pegou pessoas mais velhas +10\n-matou aula +10\n-mentiu pra conseguir algo +10\n-traiu +10\n-pegou mais de 2 pessoas +10\n-se masturba +10\n-\u00e9 viciado em algo +10\n\nme: 70 kk https://t.co/2dw07ERqeG"}, {"lang": "pt", "author_id": "1110326832979722243", "id": "1208583214111100928", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 13, "probability": 0.6023, "type": "Person", "normalized_text": "CAOZINHO"}], "urls": [{"start": 29, "end": 52, "url": "https://t.co/eWvwYm15yR", "expanded_url": "https://twitter.com/heinz_ro/status/1208583214111100928/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/eWvwYm15yR", "media_key": "7_1208583121609863168"}]}, "created_at": "2019-12-22T03:01:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1208583214111100928"], "text": "O MEU CAOZINHO SE MATOU CRLH https://t.co/eWvwYm15yR"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207222183099060224"}], "author_id": "1529491694", "id": "1208583102706135040", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 40, "probability": 0.9871, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/Zs36eDsqHw", "expanded_url": "https://es.rt.com/784p", "display_url": "es.rt.com/784p"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-22T03:00:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1208583102706135040"], "text": "RT @ActualidadRT: Se suicida en Argentina un cura que iba a ser detenido por abusar de menores durante casi 30 a\u00f1os https://t.co/Zs36eDsqHw"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}], "author_id": "1033479068707160064", "id": "1208583031243657216", "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-22T03:00:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1208583031243657216"], "text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K"}, {"lang": "es", "author_id": "1200069522285367297", "id": "1208582863769260042", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-22T02:59:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1208582863769260042"], "text": "Como se suicida un argentino , se monta en su ego y se tira desde ahi"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1208110909928988673"}], "author_id": "905873193507880960", "id": "1208582807532036097", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-22T02:59:30.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/FWwwdsYSQG", "expanded_url": "https://twitter.com/jeonsween/status/1208110909928988673", "display_url": "twitter.com/jeonsween/stat\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208582807532036097"], "text": "tabelinha dos \"corrompidos\" \ud83d\ude18\n\n- j\u00e1 roubou+10\n-sexo antes do casamento+10\n-beijo em pessoa do mesmo sexo+10\n-pegou pessoas mais velhas+10\n-matou aula+10\n-mentiu pra conseguir algo+10\n-traiu+10\n-pegou mais de 2 pessoas+10\n-se masturba+10\n-\u00e9 viciado em algo+10\n\nme:80 gnt??? https://t.co/FWwwdsYSQG"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208529951756050434"}], "author_id": "4680242000", "id": "1208582664162304000", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "emiliailq", "id": "152090407"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.7762, "type": "Place", "normalized_text": "Sambil"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 84, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-22T02:58:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1208582664162304000"], "text": "RT @emiliailq: Lo ocurrido en el Sambil y las circunstancias en q ocurri\u00f3, m\u00e1s all\u00e1 de la compasi\u00f3n o el morbo q despierta me lleva a pensa\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}], "author_id": "54812090", "id": "1208582566002999301", "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-22T02:58:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1208582566002999301"], "text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K"}, {"lang": "pt", "author_id": "919557316319604736", "id": "1208582446498881541", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "created_at": "2019-12-22T02:58:04.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 271, "end": 294, "url": "https://t.co/3rGHcnNdwO", "expanded_url": "https://twitter.com/juancrvg/status/1208417474233933824", "display_url": "twitter.com/juancrvg/statu\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208582446498881541"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: sim\nnota vermelha: sim\nreprova\u00e7\u00e3o: nao\nrecupera\u00e7\u00e3o: sim\nmatou aula: sim\nexpulso de sala: sim\naluno destaque: nao kjj\nse popularizou:nao\ndiretoria: sim\nchorou na sala: sim ;-;\npegou algm no banheiro: nao\nfoi pego colando:n\u00e3o https://t.co/3rGHcnNdwO"}, {"lang": "es", "author_id": "1144312374834421760", "id": "1208582277397143557", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-22T02:57:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1208582277397143557"], "text": "El que hizo del guas\u00f3n en el escuadr\u00f3n suicida,ahora esta feo"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208521166429790208"}], "author_id": "3288559955", "id": "1208582257574907906", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Oledobrasil", "id": "158092325"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 52, "probability": 0.7954, "type": "Other", "normalized_text": "Mundial"}, {"start": 108, "end": 117, "probability": 0.9736, "type": "Person", "normalized_text": "Abel Braga"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 215, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-22T02:57:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1208582257574907906"], "text": "RT @Oledobrasil: \u00c9 necess\u00e1rio entender que no Mundial n\u00e3o se pode errar, principalmente nas substitui\u00e7\u00f5es.\n\nAbel Braga, por exemplo, coloco\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208234845253591041"}], "author_id": "108578172", "id": "1208582098690416645", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "hectoralonso", "id": "54135935"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 46, "probability": 0.7904, "type": "Organization", "normalized_text": "Ministerio P\u00fablico"}, {"start": 81, "end": 89, "probability": 0.5245, "type": "Place", "normalized_text": "CC Sambil"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-22T02:56:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1208582098690416645"], "text": "RT @hectoralonso: Fiscal del Ministerio P\u00fablico se suicida junto a su hija en el CC Sambil. Un diciembre de dolor y tragedias. https://t.co\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "1206760839040163840", "id": "1208582058563518471", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 27, "probability": 0.9224, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "hashtags": [{"start": 29, "end": 40, "tag": "viciadaaaa"}]}, "created_at": "2019-12-22T02:56:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1208582058563518471"], "text": "Assistindo Esquadr\u00e3o Suicida #viciadaaaa"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208258302905389056"}], "author_id": "1157001084768051201", "id": "1208582006315069441", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "joicehasselmann", "id": "116519514"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 34, "probability": 0.8089, "type": "Person", "normalized_text": "Cristo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-22T02:56:19.000Z", "in_reply_to_user_id": "116519514", "edit_history_tweet_ids": ["1208582006315069441"], "text": "@joicehasselmann O que traiu Cristo se enforcou. Pra ver o qu\u00e3o grave \u00e9 ser tra\u00edra!"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208198128106704896"}], "author_id": "1157001084768051201", "id": "1208581923414695936", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 31, "probability": 0.8089, "type": "Person", "normalized_text": "Cristo"}]}, "created_at": "2019-12-22T02:55:59.000Z", "in_reply_to_user_id": "2396424942", "edit_history_tweet_ids": ["1208581923414695936"], "text": "@priweinstein O que traiu Cristo se enforcou. Pra ver o qu\u00e3o grave \u00e9 ser tra\u00edra!"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208503865160687616"}], "author_id": "137128564", "id": "1208581921023909888", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "natata54", "id": "108131557"}, {"start": 14, "end": 22, "username": "chowi18", "id": "196900172"}, {"start": 23, "end": 35, "username": "SaidaAraujo", "id": "314267722"}, {"start": 36, "end": 45, "username": "yendrive", "id": "160402089"}, {"start": 46, "end": 59, "username": "RCamachoVzla", "id": "218387076"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-22T02:55:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1208581921023909888"], "text": "RT @natata54: @chowi18 @SaidaAraujo @yendrive @RCamachoVzla Yo no le veo nada de arrepentimiento al degenerado ese antes e matarse, como di\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208521166429790208"}], "author_id": "882683270055555078", "id": "1208581838299631616", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Oledobrasil", "id": "158092325"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 52, "probability": 0.7954, "type": "Other", "normalized_text": "Mundial"}, {"start": 108, "end": 117, "probability": 0.9736, "type": "Person", "normalized_text": "Abel Braga"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 215, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-22T02:55:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1208581838299631616"], "text": "RT @Oledobrasil: \u00c9 necess\u00e1rio entender que no Mundial n\u00e3o se pode errar, principalmente nas substitui\u00e7\u00f5es.\n\nAbel Braga, por exemplo, coloco\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207222183099060224"}], "author_id": "720636800184791041", "id": "1208581721811308545", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 40, "probability": 0.9871, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/Zs36eDsqHw", "expanded_url": "https://es.rt.com/784p", "display_url": "es.rt.com/784p"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-22T02:55:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1208581721811308545"], "text": "RT @ActualidadRT: Se suicida en Argentina un cura que iba a ser detenido por abusar de menores durante casi 30 a\u00f1os https://t.co/Zs36eDsqHw"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208549566406115329"}], "author_id": "197548402", "id": "1208581640169103360", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ElaFerris", "id": "67191674"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 53, "probability": 0.421, "type": "Other", "normalized_text": "Sambil"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 235, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-22T02:54:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1208581640169103360"], "text": "RT @ElaFerris: Por fa si les llega el video del Sambil cuando el padre lanza a la hija y se suicida, no lo pasen. Debemos respetar a las v\u00ed\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208579208487849986"}], "author_id": "718137526783967233", "id": "1208581423583678465", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Isaac_Babel", "id": "3131482696"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 94, "probability": 0.9282, "type": "Person", "normalized_text": "Primo Levy"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-22T02:54:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1208581423583678465"], "text": "RT @isaac_babel: Los objetivos de la vida son la mejor defensa contra la muerte. \" \n\nPrimo Levy, se suicid\u00f3? el  11 de abril de 1987, a los\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208382827978473473"}], "author_id": "1026879573357735937", "id": "1208581246063910912", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 100, "end": 105, "probability": 0.496, "type": "Person", "normalized_text": "Sambil"}]}, "created_at": "2019-12-22T02:53:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1208581246063910912"], "text": "RT @Beatleana1: No entiendo a esa gente que dice que va a orar por el alma del asesino- suicida del Sambil. De verdad, no tiene justificaci\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "1109587479085101057", "id": "1208581208919171072", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 34, "probability": 0.4934, "type": "Place", "normalized_text": "Marte"}, {"start": 63, "end": 67, "probability": 0.7962, "type": "Place", "normalized_text": "Marte"}]}, "created_at": "2019-12-22T02:53:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1208581208919171072"], "text": "E se o facto de haver \u00e1gua em Marte foi porque n\u00f3s viv\u00edamos em Marte mas como fudemos o planeta todo tivemos de vir para a terra que foi o \u201cmeteoro\u201d que matou todos os dinossauros?"}, {"lang": "es", "author_id": "1572092029", "id": "1208581072239366144", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 25, "probability": 0.9143, "type": "Other", "normalized_text": "Glee"}, {"start": 47, "end": 54, "probability": 0.4797, "type": "Person", "normalized_text": "Karofsky"}, {"start": 152, "end": 157, "probability": 0.7533, "type": "Person", "normalized_text": "Blaine"}], "urls": [{"start": 190, "end": 213, "url": "https://t.co/6uZcgTfvBy", "expanded_url": "https://open.spotify.com/track/0ZhSxVD2a4fEapO1m9JBuW?si=2sd_xH7CTMaxbUZ5UWVeDA", "display_url": "open.spotify.com/track/0ZhSxVD2\u2026"}, {"start": 214, "end": 237, "url": "https://t.co/N1xPv5l4XQ", "expanded_url": "https://open.spotify.com/track/0ZhSxVD2a4fEapO1m9JBuW?si=LTCdJXYfRNyey1vJxmLZHA", "display_url": "open.spotify.com/track/0ZhSxVD2\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-22T02:52:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1208581072239366144"], "text": "Estoy volviendo a ver Glee y el cap\u00edtulo donde Karofsky casi se suicida cuando descubren que era gay realmente es uno de los m\u00e1s tristes, y aun m\u00e1s con Blaine cantando esta canci\u00f3n de fondo\nhttps://t.co/6uZcgTfvBy\nhttps://t.co/N1xPv5l4XQ"}, {"lang": "es", "author_id": "227476236", "id": "1208581057265590272", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-22T02:52:33.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/CCKT4ydaLc", "expanded_url": "http://bit.ly/36YfYBB", "display_url": "bit.ly/36YfYBB"}, {"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/CuBo74J8Hp", "expanded_url": "https://twitter.com/populardiario/status/1208581057265590272/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/CuBo74J8Hp", "media_key": "3_1208581055298469888"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208581057265590272"], "text": "\u00bfFuga o pacto suicida? Angustia por desaparici\u00f3n de una pareja de adolescentes https://t.co/CCKT4ydaLc https://t.co/CuBo74J8Hp"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208579612722257920"}], "author_id": "2875923388", "id": "1208580973820022785", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 52, "probability": 0.3936, "type": "Other", "normalized_text": "yoda"}]}, "created_at": "2019-12-22T02:52:13.000Z", "in_reply_to_user_id": "792589127107633152", "edit_history_tweet_ids": ["1208580973820022785"], "text": "@arthurguixh sim, eu me pergunto at\u00e9 onde o baby yoda compreende suas pr\u00f3prias a\u00e7\u00f5es. eu sinto que ele meio que \"sabia\" o que estava fazendo quando mexeu nos controles da nave no \u00faltimo ep, mas n\u00e3o tenho certeza se ele entendeu que quase matou ela com a for\u00e7a"}, {"lang": "es", "author_id": "164908231", "id": "1208580919495315456", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 66, "probability": 0.9682, "type": "Place", "normalized_text": "Caracas"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.7799, "type": "Organization", "normalized_text": "EVNews"}, {"start": 103, "end": 111, "probability": 0.9794, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "hashtags": [{"start": 94, "end": 101, "tag": "EVNews"}, {"start": 102, "end": 112, "tag": "Venezuela"}], "urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/D3MRd4uY4B", "expanded_url": "http://bit.ly/2EFsrhF", "display_url": "bit.ly/2EFsrhF", "status": 200, "unwound_url": "https://elvenezolanonews.com/cgi-sys/suspendedpage.cgi"}]}, "created_at": "2019-12-22T02:52:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1208580919495315456"], "text": "Hombre asesina a su hija y luego se suicida en el Sambil de Caracas - https://t.co/D3MRd4uY4B #EVNews #Venezuela"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}], "author_id": "1177447307949666304", "id": "1208580903162662912", "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-22T02:51:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1208580903162662912"], "text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K"}, {"lang": "pt", "author_id": "1165324803483586560", "id": "1208580881692217345", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-22T02:51:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1208580881692217345"], "text": "Minha v\u00f3 chega na sala e eu to vendo se beber nao ceie para saber pq \u00e9 tao criticado, ela quase me matou"}, {"lang": "es", "author_id": "1099048850625572864", "id": "1208580758283182080", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-22T02:51:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1208580758283182080"], "text": "Esta mente torcida siempre quiso pisar territorio suicida"}, {"lang": "pt", "author_id": "1088443498595000321", "id": "1208580732031029248", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-22T02:51:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1208580732031029248"], "text": "se a curiosidade matou o gato j\u00e1 era pra gatinha aqui ter morrido"}, {"lang": "es", "author_id": "961219896", "id": "1208580717057335297", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-22T02:51:11.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/cqTVV0LIVU", "expanded_url": "https://www.milenio.com/virales/pareja-de-abuelitos-se-suicida-para-no-ser-una-carga", "display_url": "milenio.com/virales/pareja\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208580717057335297"], "text": "soy yo, antes de perder la memoria https://t.co/cqTVV0LIVU"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208423741660844032"}], "author_id": "526621647", "id": "1208580576418160641", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "pekascafe", "id": "4213982625"}, {"start": 11, "end": 20, "username": "Nubealba", "id": "3039753807"}, {"start": 21, "end": 37, "username": "neuro_p_salinas", "id": "290569991"}, {"start": 51, "end": 67, "username": "sebastianpinera", "id": "13623532"}], "annotations": [{"start": 91, "end": 97, "probability": 0.8006, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-22T02:50:38.000Z", "in_reply_to_user_id": "4213982625", "edit_history_tweet_ids": ["1208580576418160641"], "text": "@pekascafe @Nubealba @neuro_p_salinas @IamMojajoja @sebastianpinera El peer presidente fue Allende. Cobarde suicida que dej\u00f3 el pais con hambre y violencia. Que muera el comunismo!"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208549566406115329"}], "author_id": "2426329039", "id": "1208580460256751616", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ElaFerris", "id": "67191674"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 53, "probability": 0.421, "type": "Other", "normalized_text": "Sambil"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 235, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-22T02:50:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1208580460256751616"], "text": "RT @ElaFerris: Por fa si les llega el video del Sambil cuando el padre lanza a la hija y se suicida, no lo pasen. Debemos respetar a las v\u00ed\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208433210897494017"}], "author_id": "900166675676385280", "id": "1208580367550038016", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 25, "probability": 0.9616, "type": "Person", "normalized_text": "L\u00f3pez"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 101, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-22T02:49:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1208580367550038016"], "text": "RT @IrvingGatell: 6. L\u00f3pez entiende que est\u00e1 haciendo una apuesta riesgosa (suicida, en realidad), pero est\u00e1 convencido de que la va a gana\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208524514583334912"}], "author_id": "21501423", "id": "1208580211631099905", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "_magickat", "id": "1604591137"}, {"start": 11, "end": 20, "username": "Yonmaric", "id": "1013499516543275008"}, {"start": 21, "end": 33, "username": "CervezaTipo", "id": "1123324591181578241"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-22T02:49:11.000Z", "in_reply_to_user_id": "1604591137", "edit_history_tweet_ids": ["1208580211631099905"], "text": "@_magickat @Yonmaric @CervezaTipo Y como se suicida el? No quiero verlo \ud83d\ude30"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208549566406115329"}], "author_id": "1255788558", "id": "1208579882810298370", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ElaFerris", "id": "67191674"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 53, "probability": 0.421, "type": "Other", "normalized_text": "Sambil"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 235, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-22T02:47:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1208579882810298370"], "text": "RT @ElaFerris: Por fa si les llega el video del Sambil cuando el padre lanza a la hija y se suicida, no lo pasen. Debemos respetar a las v\u00ed\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "1047613177826091009", "id": "1208579723330228226", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-22T02:47:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1208579723330228226"], "text": "Hasta la pr\u00f3ximaaaaaa...\n*se suicida*"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208518174834073600"}], "author_id": "48204601", "id": "1208579631252754434", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "RonaldUgel", "id": "64611892"}], "annotations": [{"start": 80, "end": 85, "probability": 0.7695, "type": "Place", "normalized_text": "Sambil"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-22T02:46:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1208579631252754434"], "text": "RT @RonaldUgel: Cualquiera que est\u00e9 haciendo circular el video de la ni\u00f1a en el Sambil es un verdadero enfermo; y si adem\u00e1s es padre, poco\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208411467848007680"}], "author_id": "122602818", "id": "1208579393502810112", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Lauraggils", "id": "68861723"}, {"start": 19, "end": 33, "username": "RevistaSemana", "id": "18079284"}, {"start": 82, "end": 92, "username": "DCoronell", "id": "174492304"}, {"start": 94, "end": 102, "username": "MJDuzan", "id": "174443391"}, {"start": 105, "end": 119, "username": "DanielSamperO", "id": "134855279"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 248, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-22T02:45:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1208579393502810112"], "text": "RT @Lauraggils: La @RevistaSemana tiene los tres columnistas m\u00e1s le\u00eddos del pa\u00eds: @DCoronell, @MJDuzan y @DanielSamperO. \u00bfMe explican la te\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208549566406115329"}], "author_id": "723089491448193024", "id": "1208579346941825024", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ElaFerris", "id": "67191674"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 53, "probability": 0.421, "type": "Other", "normalized_text": "Sambil"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 235, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-22T02:45:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1208579346941825024"], "text": "RT @ElaFerris: Por fa si les llega el video del Sambil cuando el padre lanza a la hija y se suicida, no lo pasen. Debemos respetar a las v\u00ed\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208577622831239169"}], "author_id": "912899983279566849", "id": "1208579317644644352", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-22T02:45:38.000Z", "in_reply_to_user_id": "1080979416627462144", "edit_history_tweet_ids": ["1208579317644644352"], "text": "@EvelynAlvrez Y los de los hospitales p\u00fablicos, no tienen vocaci\u00f3n? Es falta de vocaci\u00f3n que se les mueran los pacientes. Me molesta que le den una atenci\u00f3n que no merece, su actuar fue suicida, se lo busc\u00f3, mucha gente muere sin recibir atenci\u00f3n gente \u00fatil a la sociedad!"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}], "author_id": "126534360", "id": "1208579290071044097", "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-22T02:45:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1208579290071044097"], "text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K"}, {"lang": "es", "author_id": "3131482696", "id": "1208579208487849986", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 77, "probability": 0.9376, "type": "Person", "normalized_text": "Primo Levy"}]}, "created_at": "2019-12-22T02:45:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1208579208487849986"], "text": "Los objetivos de la vida son la mejor defensa contra la muerte. \" \n\nPrimo Levy, se suicid\u00f3? el  11 de abril de 1987, a los 68 a\u00f1os.\nNo dejo nota suicida, se cayo? se tiro? por el hueco del ascensor .\nOjala haya sido un accidente."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208521166429790208"}], "author_id": "891696266891190272", "id": "1208579166242779136", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Oledobrasil", "id": "158092325"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 52, "probability": 0.7954, "type": "Other", "normalized_text": "Mundial"}, {"start": 108, "end": 117, "probability": 0.9736, "type": "Person", "normalized_text": "Abel Braga"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 215, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-22T02:45:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1208579166242779136"], "text": "RT @Oledobrasil: \u00c9 necess\u00e1rio entender que no Mundial n\u00e3o se pode errar, principalmente nas substitui\u00e7\u00f5es.\n\nAbel Braga, por exemplo, coloco\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208521166429790208"}], "author_id": "1036455139362648064", "id": "1208579022390808577", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Oledobrasil", "id": "158092325"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 52, "probability": 0.7954, "type": "Other", "normalized_text": "Mundial"}, {"start": 108, "end": 117, "probability": 0.9736, "type": "Person", "normalized_text": "Abel Braga"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 215, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-22T02:44:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1208579022390808577"], "text": "RT @Oledobrasil: \u00c9 necess\u00e1rio entender que no Mundial n\u00e3o se pode errar, principalmente nas substitui\u00e7\u00f5es.\n\nAbel Braga, por exemplo, coloco\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208577990780694528"}], "author_id": "1009183242803732485", "id": "1208578897442430978", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SesanaArthur", "id": "1061052062639837184"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-22T02:43:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1208578897442430978"], "text": "RT @SesanaArthur: Eu me senti t\u00e3o in\u00fatil hoje, quando a Mui\u00e9 foi grossa comigo e roubou o pai da minha m\u00e3o e matou a cobra. Mas amiga.. eu\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208516705070338048"}], "author_id": "165619530", "id": "1208578795537600512", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Radio_Formula", "id": "148372339"}], "urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/RouCF73HVX", "expanded_url": "https://bit.ly/35WKD2l", "display_url": "bit.ly/35WKD2l"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-22T02:43:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1208578795537600512"], "text": "RT @Radio_Formula: Joven lesbiana se suicida tras 7 a\u00f1os de tortura en terapias de conversi\u00f3n\n\n\u27a1\ufe0fhttps://t.co/RouCF73HVX\u2b05\ufe0f https://t.co/ElJ\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208529951756050434"}], "author_id": "723089491448193024", "id": "1208578707021008896", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "emiliailq", "id": "152090407"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.7762, "type": "Place", "normalized_text": "Sambil"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 84, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-22T02:43:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1208578707021008896"], "text": "RT @emiliailq: Lo ocurrido en el Sambil y las circunstancias en q ocurri\u00f3, m\u00e1s all\u00e1 de la compasi\u00f3n o el morbo q despierta me lleva a pensa\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208521166429790208"}], "author_id": "998090522", "id": "1208578680445911040", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Oledobrasil", "id": "158092325"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 52, "probability": 0.7954, "type": "Other", "normalized_text": "Mundial"}, {"start": 108, "end": 117, "probability": 0.9736, "type": "Person", "normalized_text": "Abel Braga"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 215, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-22T02:43:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1208578680445911040"], "text": "RT @Oledobrasil: \u00c9 necess\u00e1rio entender que no Mundial n\u00e3o se pode errar, principalmente nas substitui\u00e7\u00f5es.\n\nAbel Braga, por exemplo, coloco\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208549566406115329"}], "author_id": "4680242000", "id": "1208578635768172546", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ElaFerris", "id": "67191674"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 53, "probability": 0.421, "type": "Other", "normalized_text": "Sambil"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 235, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-22T02:42:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1208578635768172546"], "text": "RT @ElaFerris: Por fa si les llega el video del Sambil cuando el padre lanza a la hija y se suicida, no lo pasen. Debemos respetar a las v\u00ed\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208440536803229696"}], "author_id": "2502739472", "id": "1208578635763982336", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "El_Zuliano", "id": "75273299"}, {"start": 12, "end": 21, "username": "NOmasCNE", "id": "98653618"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 23, "probability": 0.4476, "type": "Organization", "normalized_text": "UD"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-22T02:42:55.000Z", "in_reply_to_user_id": "75273299", "edit_history_tweet_ids": ["1208578635763982336"], "text": "@El_Zuliano @NOmasCNE UD se puede ir con su fanatismo religioso a d\u00f3nde le parezca mejor, qui\u00e9n se suicida quiere acabar con lo que lo atormenta y si no pide ayuda solo no puede, hasta donde iba bien no me interesa su opini\u00f3n , por eso la religi\u00f3n a veces es tan t\u00f3xica e hip\u00f3crita"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208529951756050434"}], "author_id": "61084373", "id": "1208578515207110657", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "emiliailq", "id": "152090407"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.7762, "type": "Place", "normalized_text": "Sambil"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 84, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-22T02:42:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1208578515207110657"], "text": "RT @emiliailq: Lo ocurrido en el Sambil y las circunstancias en q ocurri\u00f3, m\u00e1s all\u00e1 de la compasi\u00f3n o el morbo q despierta me lleva a pensa\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "180079836", "id": "1208578456600154112", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-22T02:42:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1208578456600154112"], "text": "No solo estoy pensando en matarme un sabado a la noche sino que lo que mas me la baja es que no tengo la valentia ahre pero si, esa idea de que la gente que se suicida es debil esta tan errado...ya quisiera yo ser asi de fuerte"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208540098574389248"}], "author_id": "1113821658068979718", "id": "1208578426866733057", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "KathVonQ", "id": "316652717"}, {"start": 10, "end": 21, "username": "lugocastle", "id": "61360085"}, {"start": 22, "end": 30, "username": "fmonroy", "id": "764036"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-22T02:42:05.000Z", "in_reply_to_user_id": "316652717", "edit_history_tweet_ids": ["1208578426866733057"], "text": "@KathVonQ @lugocastle @fmonroy Lo que pas\u00f3 all\u00ed se lo llev\u00f3 a la tumba salvo que haya una nota suicida o alg\u00fan psic\u00f3logo que tenga una historia completa del sujeto, caso similar a la que asesin\u00f3 a su hijo en la frontera hace un tiempo atr\u00e1s."}, {"lang": "es", "author_id": "767497668436328448", "id": "1208578331094003712", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-22T02:41:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1208578331094003712"], "text": "Luego de tanta reflexi\u00f3n me di cuenta de que si, me volv\u00ed un suicida"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208560488528957440"}], "author_id": "1621913370", "id": "1208578297849888768", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-22T02:41:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1208578297849888768"], "text": "RT @milonguit4: VAI PRESTAR SOLIDARIEDADE AOS FUNCION\u00c1RIOS DA SA\u00daDE!\nGente que se atolou em d\u00edvidas, que chorou pq n teria ceia de natal, d\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208549566406115329"}], "author_id": "1186352544907444224", "id": "1208578293441728512", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ElaFerris", "id": "67191674"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 53, "probability": 0.421, "type": "Other", "normalized_text": "Sambil"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 235, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-22T02:41:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1208578293441728512"], "text": "RT @ElaFerris: Por fa si les llega el video del Sambil cuando el padre lanza a la hija y se suicida, no lo pasen. Debemos respetar a las v\u00ed\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "1061052062639837184", "id": "1208577990780694528", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 22, "quote_count": 1}, "created_at": "2019-12-22T02:40:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1208577990780694528"], "text": "Eu me senti t\u00e3o in\u00fatil hoje, quando a Mui\u00e9 foi grossa comigo e roubou o pai da minha m\u00e3o e matou a cobra. Mas amiga.. eu n\u00e3o queria matar, eu queria tirar ela de perto das crian\u00e7as, vai se achar na pqp sua filha da puta"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}], "author_id": "1112047763875782656", "id": "1208577985164431360", "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-22T02:40:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1208577985164431360"], "text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208411467848007680"}], "author_id": "286355582", "id": "1208577983000260608", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Lauraggils", "id": "68861723"}, {"start": 19, "end": 33, "username": "RevistaSemana", "id": "18079284"}, {"start": 82, "end": 92, "username": "DCoronell", "id": "174492304"}, {"start": 94, "end": 102, "username": "MJDuzan", "id": "174443391"}, {"start": 105, "end": 119, "username": "DanielSamperO", "id": "134855279"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 248, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-22T02:40:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1208577983000260608"], "text": "RT @Lauraggils: La @RevistaSemana tiene los tres columnistas m\u00e1s le\u00eddos del pa\u00eds: @DCoronell, @MJDuzan y @DanielSamperO. \u00bfMe explican la te\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "2936988190", "id": "1208577968789999616", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.6161, "type": "Person", "normalized_text": "Godie"}], "urls": [{"start": 26, "end": 49, "url": "https://t.co/QbNDzB19oL", "expanded_url": "https://t.co/QbNDzB19oL", "display_url": "t.co/QbNDzB19oL"}]}, "created_at": "2019-12-22T02:40:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1208577968789999616"], "text": "Godie suicida das ladeira https://t.co/QbNDzB19oL"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}], "author_id": "636574723", "id": "1208577865027137536", "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-22T02:39:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1208577865027137536"], "text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K"}, {"lang": "pt", "author_id": "4921436536", "id": "1208577460901687297", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 9, "probability": 0.3306, "type": "Other", "normalized_text": "Paquy"}]}, "created_at": "2019-12-22T02:38:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1208577460901687297"], "text": "Eu e Paquy ir\u00edamos dar um rol\u00ea suicida e a m\u00e3e dele vai tbm, queria q minha m\u00e3e fosse assim tbm \ud83d\ude02"}, {"lang": "es", "author_id": "401631118", "id": "1208577419302653952", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-22T02:38:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1208577419302653952"], "text": "Gente!!! a ustedes el mes de diciembre les pone??? \n1. Feliz/ festivo \n2. Triste/ casi suicida\n3. Es un mes m\u00e1s"}, {"lang": "es", "author_id": "204841441", "id": "1208577410305863680", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-22T02:38:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1208577410305863680"], "text": "Diciembre de locura con el precio del dolar, la gente comprando como loca like always, un tipo lanza a su hija de un ultimo piso de un centro comercial y se suicida, el socialismo, las feminazis, mi hijo que no quiere formula, ay \u00f1o"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208529951756050434"}], "author_id": "4804468576", "id": "1208577404660305920", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "emiliailq", "id": "152090407"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.7762, "type": "Place", "normalized_text": "Sambil"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 84, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-22T02:38:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1208577404660305920"], "text": "RT @emiliailq: Lo ocurrido en el Sambil y las circunstancias en q ocurri\u00f3, m\u00e1s all\u00e1 de la compasi\u00f3n o el morbo q despierta me lleva a pensa\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "67694820", "id": "1208577180990611457", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 86, "end": 91, "probability": 0.2986, "type": "Person", "normalized_text": "sambil"}]}, "created_at": "2019-12-22T02:37:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1208577180990611457"], "text": "Realmente no se q es m\u00e1s aberrante y enfermo, las personas que promueven el video del sambil o el mismo suicida/asesino en cuesti\u00f3n.... ambos dan fe de lo poco cosa q somos como sociedad"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208433210897494017"}], "author_id": "141449915", "id": "1208577044444958720", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 25, "probability": 0.9616, "type": "Person", "normalized_text": "L\u00f3pez"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 101, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-22T02:36:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1208577044444958720"], "text": "RT @IrvingGatell: 6. L\u00f3pez entiende que est\u00e1 haciendo una apuesta riesgosa (suicida, en realidad), pero est\u00e1 convencido de que la va a gana\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "146219302", "id": "1208576713392893953", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-22T02:35:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1208576713392893953"], "text": "Acabo de ver el video del fiscal que asesin\u00f3 a su peque\u00f1a y despu\u00e9s se suicido el. Realmente estoy en shock \ud83d\ude23Dios recibe ese angelito. Me hizo acordar el video de la colombiana que se suicida junto al hijo y el Ni\u00f1o la convenc\u00eda \u2639\ufe0funo no sabe qu\u00e9 hay en la cabeza de la gente"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208550861963767815"}], "author_id": "137908372", "id": "1208576703976673281", "entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 28, "username": "PapaAguiar", "id": "790361820"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-22T02:35:15.000Z", "in_reply_to_user_id": "216896314", "edit_history_tweet_ids": ["1208576703976673281"], "text": "@REVOLUCIONZURDA @PapaAguiar Le\u00ed en una \u201cprensa digital\u201d que a el pobre asesino-suicida lo ten\u00edan \u201cpresionado en su trabajo para ocultar corrupci\u00f3n\u201d cuando en todas las noticias dec\u00edan que el hombre discuti\u00f3 acaloradamente con la esposa antes de cometer los hechos repudiables"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208371556910555136"}], "author_id": "881361771197583360", "id": "1208576674499104768", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 70, "probability": 0.75, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 117, "end": 128, "probability": 0.6386, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "hashtags": [{"start": 65, "end": 71, "tag": "ebook"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/7pAZSZKSqZ", "expanded_url": "https://pge.me/G55r4Y", "display_url": "pge.me/G55r4Y"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-22T02:35:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1208576674499104768"], "text": "RT @ConchiAragonP: \u00a1\u00a1\u00a1FELIZ NAVIDAD!!!\ud83c\udf85\ud83c\udf84\u2603\ufe0f\n\n\ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/7pAZSZKSqZ\n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un jueg\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208218580560596992"}], "author_id": "155319474", "id": "1208576603342680065", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "rsanz777", "id": "64087831"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 82, "probability": 0.5539, "type": "Other", "normalized_text": "Jos\u00e9 Luis Guevara Castillo"}, {"start": 115, "end": 132, "probability": 0.5911, "type": "Organization", "normalized_text": "Ministerio P\u00fablico"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-22T02:34:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1208576603342680065"], "text": "RT @rsanz777: Identidad del homicida-suicida del Sambil: Jos\u00e9 Luis Guevara Castillo, trabajaba como Fiscal 56\u00b0 del Ministerio P\u00fablico adscr\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208485237845610497"}], "author_id": "82772287", "id": "1208576268981219328", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MercedesHidalg8", "id": "1225062243475382273"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-22T02:33:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1208576268981219328"], "text": "RT @mercedeshidalg8: Algo que no servira de nada porque ella lo defiende, super dependiente de el. Estas declarada como suicida de alto rie\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "1197306631043911680", "id": "1208576236672430080", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.805, "type": "Person", "normalized_text": "beck"}, {"start": 134, "end": 137, "probability": 0.7807, "type": "Person", "normalized_text": "beck"}]}, "created_at": "2019-12-22T02:33:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1208576236672430080"], "text": "beck \u00e9 tao trouxa por se apaixonar por uma cara desse bonito mas psicipata, que matou o ex dela e a melhor amiga dela pra ficar com a beck s\u00f3 pra ele"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208529951756050434"}], "author_id": "73390331", "id": "1208576053943455746", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "emiliailq", "id": "152090407"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.7762, "type": "Place", "normalized_text": "Sambil"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 84, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-22T02:32:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1208576053943455746"], "text": "RT @emiliailq: Lo ocurrido en el Sambil y las circunstancias en q ocurri\u00f3, m\u00e1s all\u00e1 de la compasi\u00f3n o el morbo q despierta me lleva a pensa\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "1065035850583556096", "id": "1208576027947130880", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-22T02:32:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1208576027947130880"], "text": "28 a\u00f1os de vida, divertida bien suicida"}, {"lang": "es", "geo": {"place_id": "012a9ff7509f33b5"}, "author_id": "2419254534", "id": "1208575986314436609", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-22T02:32:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1208575986314436609"], "text": "Yo solo no voy a entender una cosa de la gente que se suicida \u00bfpor qu\u00e9 normalmente lo hacen en lugares p\u00fablicos? \u00bfCu\u00e1l es la necesidad de traumar a otra persona que no tiene culpa de todos tus males? O imag\u00ednense que caigan encima de alguien y tambi\u00e9n lo mate"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208549566406115329"}], "author_id": "137176728", "id": "1208575950402785281", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ElaFerris", "id": "67191674"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 53, "probability": 0.421, "type": "Other", "normalized_text": "Sambil"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 235, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-22T02:32:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1208575950402785281"], "text": "RT @ElaFerris: Por fa si les llega el video del Sambil cuando el padre lanza a la hija y se suicida, no lo pasen. Debemos respetar a las v\u00ed\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208522723670007809"}], "author_id": "1110991691073359873", "id": "1208575897755901952", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 33, "probability": 0.8229, "type": "Person", "normalized_text": "Vitinho"}, {"start": 35, "end": 39, "probability": 0.6377, "type": "Person", "normalized_text": "Diego"}]}, "created_at": "2019-12-22T02:32:02.000Z", "in_reply_to_user_id": "3097539491", "edit_history_tweet_ids": ["1208575897755901952"], "text": "@CentralFoxBR Mexeu errado Vitinho Diego tinha condi\u00e7\u00f5es matou time se perdeu treinador hoje"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208571965512048640"}], "author_id": "1196607348627910656", "id": "1208575858736291840", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "hejinseok", "id": "1102627498087596033"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 18, "probability": 0.7091, "type": "Person", "normalized_text": "STEFAN"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-22T02:31:53.000Z", "in_reply_to_user_id": "1102627498087596033", "edit_history_tweet_ids": ["1208575858736291840"], "text": "@hejinseok O STEFAN MATOU O ENZO fodase se ele tava fora de si, ele matou meu nen\u00e9m e eu nunca vou perdoar"}, {"lang": "es", "author_id": "130361159", "id": "1208575831200677889", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-22T02:31:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1208575831200677889"], "text": "\u00bfC\u00f3mo se suicida un argentino?\n\nSe sube a su ego y se tira desde all\u00e1 arriba"}, {"lang": "es", "author_id": "462530702", "id": "1208575750556835840", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 39, "probability": 0.6884, "type": "Person", "normalized_text": "Raymundo"}, {"start": 41, "end": 57, "probability": 0.5349, "type": "Person", "normalized_text": "Mart\u00ednez Carbajal"}, {"start": 69, "end": 72, "probability": 0.4259, "type": "Person", "normalized_text": "Jake"}, {"start": 77, "end": 92, "probability": 0.5098, "type": "Other", "normalized_text": "Alfredo del Mazo"}, {"start": 203, "end": 220, "probability": 0.9134, "type": "Person", "normalized_text": "Enrique Pe\u00f1a Nieto"}, {"start": 277, "end": 279, "probability": 0.6877, "type": "Organization", "normalized_text": "PRI"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 40, "tag": "Raymundo"}, {"start": 76, "end": 84, "tag": "Alfredo"}, {"start": 202, "end": 210, "tag": "Enrique"}]}, "created_at": "2019-12-22T02:31:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1208575750556835840"], "text": "Suicida la econom\u00eda Mexiquense #Raymundo Mart\u00ednez Carbajal y pone en Jake a #Alfredo del Mazo.\n20 por ciento  aumento en transporte p\u00fablico.\nRecuerda el   aumento  en las gasolinas en enero de 2017 por #Enrique Pe\u00f1a Nieto, teniendo c\u00f3mo consecuencia,\n casi la desaparici\u00f3n del PRI"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208575222145863685"}], "author_id": "1075611839793381376", "id": "1208575739378966530", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Cherrys_Bo", "id": "3002103665"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-22T02:31:25.000Z", "in_reply_to_user_id": "3002103665", "edit_history_tweet_ids": ["1208575739378966530"], "text": "@Cherrys_Bo ELE MATOU OS ELFO IRM\u00c3O ELES SO TAO TENTANDO SOBREVIVER E AINDA SE ORGULHAVA DISSO"}, {"lang": "es", "author_id": "78851624", "id": "1208575692276981760", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-22T02:31:13.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/uDuoWnkA6T", "expanded_url": "https://wp.me/pbonAD-2gRo", "display_url": "wp.me/pbonAD-2gRo"}, {"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/iwijVvs3YL", "expanded_url": "https://twitter.com/ExtraVzla/status/1208575692276981760/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/iwijVvs3YL", "media_key": "3_1208575690469265408"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208575692276981760"], "text": "Video confirma que suicida lanzo a su hija al vac\u00edo y luego lo hizo \u00e9l https://t.co/uDuoWnkA6T https://t.co/iwijVvs3YL"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208433210897494017"}], "author_id": "1069438686767521793", "id": "1208575662992297985", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 25, "probability": 0.9616, "type": "Person", "normalized_text": "L\u00f3pez"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 101, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-22T02:31:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1208575662992297985"], "text": "RT @IrvingGatell: 6. L\u00f3pez entiende que est\u00e1 haciendo una apuesta riesgosa (suicida, en realidad), pero est\u00e1 convencido de que la va a gana\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208521166429790208"}], "author_id": "833498483692863488", "id": "1208575560168943618", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Oledobrasil", "id": "158092325"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 52, "probability": 0.7954, "type": "Other", "normalized_text": "Mundial"}, {"start": 108, "end": 117, "probability": 0.9736, "type": "Person", "normalized_text": "Abel Braga"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 215, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-22T02:30:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1208575560168943618"], "text": "RT @Oledobrasil: \u00c9 necess\u00e1rio entender que no Mundial n\u00e3o se pode errar, principalmente nas substitui\u00e7\u00f5es.\n\nAbel Braga, por exemplo, coloco\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208575337879232512"}], "author_id": "2710631702", "id": "1208575548160716800", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "dudadevicenz__", "id": "1017595258564173830"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-22T02:30:39.000Z", "in_reply_to_user_id": "1017595258564173830", "edit_history_tweet_ids": ["1208575548160716800"], "text": "@dudadevicenz__ aaaa n\u00e3o!!! vai ser muito muito incrivel e a gente se matou por isso"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208411467848007680"}], "author_id": "852947584960409601", "id": "1208575153833218048", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Lauraggils", "id": "68861723"}, {"start": 19, "end": 33, "username": "RevistaSemana", "id": "18079284"}, {"start": 82, "end": 92, "username": "DCoronell", "id": "174492304"}, {"start": 94, "end": 102, "username": "MJDuzan", "id": "174443391"}, {"start": 105, "end": 119, "username": "DanielSamperO", "id": "134855279"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 248, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-22T02:29:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1208575153833218048"], "text": "RT @Lauraggils: La @RevistaSemana tiene los tres columnistas m\u00e1s le\u00eddos del pa\u00eds: @DCoronell, @MJDuzan y @DanielSamperO. \u00bfMe explican la te\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208549566406115329"}], "author_id": "357255222", "id": "1208575119062446080", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ElaFerris", "id": "67191674"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 53, "probability": 0.421, "type": "Other", "normalized_text": "Sambil"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 235, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-22T02:28:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1208575119062446080"], "text": "RT @ElaFerris: Por fa si les llega el video del Sambil cuando el padre lanza a la hija y se suicida, no lo pasen. Debemos respetar a las v\u00ed\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "468827890", "id": "1208574928057847808", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-22T02:28:11.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/DVqeEs7oX0", "expanded_url": "https://www.milenio.com/virales/pareja-de-abuelitos-se-suicida-para-no-ser-una-carga", "display_url": "milenio.com/virales/pareja\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208574928057847808"], "text": "Una pareja de abuelitos se suicid\u00f3 porque NO quer\u00edan ser una CARGA para su familia https://t.co/DVqeEs7oX0"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208442109134594048"}], "author_id": "726300331378921481", "id": "1208574809459904513", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "lugocastle", "id": "61360085"}, {"start": 16, "end": 24, "username": "fmonroy", "id": "764036"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-22T02:27:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1208574809459904513"], "text": "RT @lugocastle: @fmonroy Un tipo de varios tipos de suicidio. En este caso el suicida decide tomar la vida de su ser querido pues estima qu\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208549566406115329"}], "author_id": "109108700", "id": "1208574755995037697", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ElaFerris", "id": "67191674"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 53, "probability": 0.421, "type": "Other", "normalized_text": "Sambil"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 235, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-22T02:27:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1208574755995037697"], "text": "RT @ElaFerris: Por fa si les llega el video del Sambil cuando el padre lanza a la hija y se suicida, no lo pasen. Debemos respetar a las v\u00ed\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "1206131542176739328", "id": "1208574471319248896", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 60, "probability": 0.6742, "type": "Person", "normalized_text": "caio"}]}, "created_at": "2019-12-22T02:26:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1208574471319248896"], "text": "Porra t\u00f4 aqui lembrando de ontem kkkkk  rol\u00ea suicida com caio kkkkk vqt dps garrafa"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208529951756050434"}], "author_id": "198321099", "id": "1208574467041112069", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "emiliailq", "id": "152090407"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.7762, "type": "Place", "normalized_text": "Sambil"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 84, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-22T02:26:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1208574467041112069"], "text": "RT @emiliailq: Lo ocurrido en el Sambil y las circunstancias en q ocurri\u00f3, m\u00e1s all\u00e1 de la compasi\u00f3n o el morbo q despierta me lleva a pensa\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "4911343247", "id": "1208574459491295238", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-22T02:26:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1208574459491295238"], "text": "Es casi suicida esta locura de querernos a escondidas \ud83e\udd40"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208521166429790208"}], "author_id": "1728954044", "id": "1208574409562349568", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Oledobrasil", "id": "158092325"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 52, "probability": 0.7954, "type": "Other", "normalized_text": "Mundial"}, {"start": 108, "end": 117, "probability": 0.9736, "type": "Person", "normalized_text": "Abel Braga"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 215, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-22T02:26:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1208574409562349568"], "text": "RT @Oledobrasil: \u00c9 necess\u00e1rio entender que no Mundial n\u00e3o se pode errar, principalmente nas substitui\u00e7\u00f5es.\n\nAbel Braga, por exemplo, coloco\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208469838336790529"}], "author_id": "1931763312", "id": "1208574339643301888", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "bielvaquer", "id": "49132320"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 26, "probability": 0.9608, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge Jesus"}, {"start": 68, "end": 74, "probability": 0.9184, "type": "Person", "normalized_text": "Vitinho"}, {"start": 88, "end": 97, "probability": 0.8738, "type": "Person", "normalized_text": "Arrascaeta"}, {"start": 100, "end": 104, "probability": 0.9025, "type": "Person", "normalized_text": "Diego"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.6233, "type": "Person", "normalized_text": "Ger"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-22T02:25:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1208574339643301888"], "text": "RT @bielvaquer: Jorge Jesus mexeu mal, n\u00e9? Matou o time colocando o Vitinho no lugar do Arrascaeta. Diego devia ter entrado no lugar do Ger\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "263242035", "id": "1208574320844386306", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-22T02:25:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1208574320844386306"], "text": "Eu lutando pra matar a barata, a bicha sangra, n\u00e3o consigo jogar ela fora, minha m\u00e3e vem limpar e a barata simplesmente come\u00e7a a se mover quando minha m\u00e3e se aproxima, ela deu um grito vei e quase me matou kkkkkkkkk"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208480646949167105"}], "author_id": "890404255940661248", "id": "1208574239105863680", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "tododiabrigas", "id": "1198021630787751938"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-22T02:25:27.000Z", "in_reply_to_user_id": "1198021630787751938", "edit_history_tweet_ids": ["1208574239105863680"], "text": "@tododiabrigas Se n fosse esse homem escroto gravando e aql velho ot\u00e1rio q enforcou o cara, o v\u00eddeo estaria perfeito"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208568094840504321"}], "author_id": "983005579479322624", "id": "1208574082343673856", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "movimiento8D", "id": "1281971779"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 61, "probability": 0.5126, "type": "Other", "normalized_text": "Portal Gobiernero"}, {"start": 64, "end": 72, "probability": 0.6779, "type": "Other", "normalized_text": "La Iguana"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-22T02:24:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1208574082343673856"], "text": "RT @movimiento8D: Necrofilia: Lo que hace el Portal Gobiernero \"La Iguana\", publicando el lamentable y fat\u00eddico video del Padre que asesina\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208561725487890432"}], "author_id": "983005579479322624", "id": "1208574058813632512", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "InfanteCarlosS", "id": "931775323892527105"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 60, "probability": 0.919, "type": "Place", "normalized_text": "Sambil"}, {"start": 77, "end": 94, "probability": 0.7798, "type": "Organization", "normalized_text": "Ministerio P\u00fablico"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-22T02:24:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1208574058813632512"], "text": "RT @InfanteCarlosS: Estoy impactado con lo ocurrido en Sambil. Un Fiscal del Ministerio P\u00fablico asesina a su beb\u00e9 y luego se suicida. Terri\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}], "author_id": "2940268350", "id": "1208573952630476800", "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-22T02:24:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1208573952630476800"], "text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1208572556334313472"}], "author_id": "1159898272263233539", "id": "1208573928559566848", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "created_at": "2019-12-22T02:24:13.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/mwG0Ux16mv", "expanded_url": "https://twitter.com/cajzz/status/1208572556334313472", "display_url": "twitter.com/cajzz/status/1\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208573928559566848"], "text": "tabelinha dos \"corrompidos\" \ud83d\ude18\n- j\u00e1 roubou +10\n-sexo antes do casamento +10\n-beijo em pessoa do mesmo sexo +10\n-pegou pessoas mais velhas +10\n-matou aula +10\n-mentiu pra conseguir algo +10\n-traiu +10\n-pegou mais de 2 pessoas +10\n-se masturba +10\n-\u00e9 viciado em algo +10\n \nme: 70 https://t.co/mwG0Ux16mv"}, {"lang": "pt", "author_id": "1156289878382059520", "id": "1208573925971628032", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-22T02:24:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1208573925971628032"], "text": "se ele n\u00e3o me matou eu me mato de tanto fumar, fds come\u00e7ou."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208433210897494017"}], "author_id": "315182873", "id": "1208573858610962438", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 25, "probability": 0.9616, "type": "Person", "normalized_text": "L\u00f3pez"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 101, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-22T02:23:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1208573858610962438"], "text": "RT @IrvingGatell: 6. L\u00f3pez entiende que est\u00e1 haciendo una apuesta riesgosa (suicida, en realidad), pero est\u00e1 convencido de que la va a gana\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208549566406115329"}], "author_id": "98038154", "id": "1208573759940169728", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ElaFerris", "id": "67191674"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 53, "probability": 0.421, "type": "Other", "normalized_text": "Sambil"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 235, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-22T02:23:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1208573759940169728"], "text": "RT @ElaFerris: Por fa si les llega el video del Sambil cuando el padre lanza a la hija y se suicida, no lo pasen. Debemos respetar a las v\u00ed\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}], "author_id": "2511413223", "id": "1208573671830245377", "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-22T02:23:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1208573671830245377"], "text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}], "author_id": "2796722080", "id": "1208573566075187201", "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-22T02:22:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1208573566075187201"], "text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208558766716837889"}], "author_id": "174064342", "id": "1208573523536556033", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ArimateiaMacedo", "id": "25850446"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-22T02:22:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1208573523536556033"], "text": "RT @ArimateiaMacedo: TEXTO CORAJOSO E APROPRIADO NESSE MOMENTO. REALMENTE J\u00c1 SE SABE, POIS NOS QUATRO CANTOS DO MUNDO FOI NOTICIADO QUEM MA\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208549566406115329"}], "author_id": "128429882", "id": "1208573437914091520", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ElaFerris", "id": "67191674"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 53, "probability": 0.421, "type": "Other", "normalized_text": "Sambil"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 235, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-22T02:22:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1208573437914091520"], "text": "RT @ElaFerris: Por fa si les llega el video del Sambil cuando el padre lanza a la hija y se suicida, no lo pasen. Debemos respetar a las v\u00ed\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}], "author_id": "2297442905", "id": "1208573430326611973", "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-22T02:22:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1208573430326611973"], "text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208553508443742208"}], "author_id": "3300970264", "id": "1208573402476417027", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "leleofps", "id": "1271933987745906689"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 58, "probability": 0.4659, "type": "Person", "normalized_text": "kurtz"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-22T02:22:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1208573402476417027"], "text": "RT @leleofps: faltando 3 minuto eu kitei pq morri e o kurtz solou os 2 e se matou faltando 1 minuto pra acabar o camp que bad, n era pra mi\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}], "author_id": "17517552", "id": "1208573385581707265", "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-22T02:22:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1208573385581707265"], "text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}], "author_id": "3164970009", "id": "1208573377725812737", "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-22T02:22:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1208573377725812737"], "text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208332288527912961"}], "author_id": "3356135247", "id": "1208573351641460736", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ChuoTorrealba", "id": "496493810"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 80, "probability": 0.4607, "type": "Organization", "normalized_text": "Ministerio P\u00fablico"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-22T02:21:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1208573351641460736"], "text": "RT @ChuoTorrealba: Tragedia en el centro comercial: Fiscal del Ministerio P\u00fablico adscrito a la Direcci\u00f3n Anticorrupci\u00f3n se suicida tras la\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208521166429790208"}], "author_id": "3495445575", "id": "1208573105947512832", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Oledobrasil", "id": "158092325"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 52, "probability": 0.7954, "type": "Other", "normalized_text": "Mundial"}, {"start": 108, "end": 117, "probability": 0.9736, "type": "Person", "normalized_text": "Abel Braga"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 215, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-22T02:20:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1208573105947512832"], "text": "RT @Oledobrasil: \u00c9 necess\u00e1rio entender que no Mundial n\u00e3o se pode errar, principalmente nas substitui\u00e7\u00f5es.\n\nAbel Braga, por exemplo, coloco\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "1132529775682170880", "id": "1208572901399642112", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-22T02:20:08.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 126, "end": 149, "url": "https://t.co/2kRcifV1kY", "expanded_url": "https://twitter.com/SeriesBrasil/status/1208571910260432896", "display_url": "twitter.com/SeriesBrasil/s\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208572901399642112"], "text": "gente aqui \u00e9 a m\u00e3e dele encontrei meu filho jogado no ch\u00e3o da cozinha ele se matou por isso \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d voc\u00eas mataram meu filho https://t.co/2kRcifV1kY"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208571984222851072"}], "author_id": "134529510", "id": "1208572894328098817", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-22T02:20:06.000Z", "in_reply_to_user_id": "134529510", "edit_history_tweet_ids": ["1208572894328098817"], "text": "En todo caso, igual me preocupa... \n\u00bfEn serio memes?\n\u00bfEn serio hab\u00eda necesidad de difundir el video una y otra vez?\nJuzgamos al suicida, pero y a nosotros mismos, \u00bfno nos vamos a juzgar?"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208521166429790208"}], "author_id": "3792998955", "id": "1208572849549651969", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Oledobrasil", "id": "158092325"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 52, "probability": 0.7954, "type": "Other", "normalized_text": "Mundial"}, {"start": 108, "end": 117, "probability": 0.9736, "type": "Person", "normalized_text": "Abel Braga"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 215, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-22T02:19:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1208572849549651969"], "text": "RT @Oledobrasil: \u00c9 necess\u00e1rio entender que no Mundial n\u00e3o se pode errar, principalmente nas substitui\u00e7\u00f5es.\n\nAbel Braga, por exemplo, coloco\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208374097123696640"}], "author_id": "4194049528", "id": "1208572651930890240", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Tano2412", "id": "176669543"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 34, "probability": 0.9571, "type": "Person", "normalized_text": "Patricia Bullrich"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 86, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-22T02:19:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1208572651930890240"], "text": "RT @Tano2412: Que Patricia Bullrich hable de \"ajuste\" a los jubilados es tan o m\u00e1s bizarro que ir a un curso de contenci\u00f3n al suicida dado\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208049392231604233"}], "author_id": "1093018759466569728", "id": "1208572636890091520", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 4, "username": "UOL", "id": "70799317"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 77, "probability": 0.9457, "type": "Person", "normalized_text": "bolsonaro"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.9427, "type": "Person", "normalized_text": "LULA"}, {"start": 164, "end": 167, "probability": 0.869, "type": "Person", "normalized_text": "LULA"}, {"start": 218, "end": 230, "probability": 0.7016, "type": "Person", "normalized_text": "FLAVIO ROUBOU"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-22T02:19:05.000Z", "in_reply_to_user_id": "70799317", "edit_history_tweet_ids": ["1208572636890091520"], "text": "@UOL Canalha A n\u00e3o est\u00e3o atr\u00e1s de um criminoso apenas , querem tirar bolsonaro do poder , acham que LULA VOLTA AQUELE LATAO DE LIXO DO FROTA ACHOU QUE SERIA SOLTAR LULA O POVO  IA RECELO DE BRA\u00c7OS ABERTO BANDIDO, E SE FLAVIO ROUBOU MATOU SEJA O CRIME Q FOR TEM QUE PAGAR ,"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1208541921209176064"}], "author_id": "1007656340439945216", "id": "1208572556334313472", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "created_at": "2019-12-22T02:18:46.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/3IJoEE2QXN", "expanded_url": "https://twitter.com/brunanvss/status/1208541921209176064", "display_url": "twitter.com/brunanvss/stat\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208572556334313472"], "text": "tabelinha dos \"corrompidos\" \ud83d\ude18\n- j\u00e1 roubou +10\n-sexo antes do casamento +10\n-beijo em pessoa do mesmo sexo +10\n-pegou pessoas mais velhas +10\n-matou aula +10\n-mentiu pra conseguir algo +10\n-traiu +10\n-pegou mais de 2 pessoas +10\n-se masturba +10\n-\u00e9 viciado em algo +10\n\nme: 70 https://t.co/3IJoEE2QXN"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208540550728687624"}], "author_id": "1588093730", "id": "1208572392513196032", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "jfmoriche", "id": "539465072"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-22T02:18:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1208572392513196032"], "text": "RT @jfmoriche: Debates important\u00edsimos (p. ej.: renta b\u00e1sica vs trabajo garantizado; green new deal vs decrecentismo) son degradados a mera\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208448990238461952"}], "author_id": "208774392", "id": "1208572325920153600", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PatriciaG9dj", "id": "263770074"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 81, "probability": 0.9879, "type": "Place", "normalized_text": "Australia"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.4008, "type": "Place", "normalized_text": "Rei"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-22T02:17:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1208572325920153600"], "text": "RT @PatriciaG9dj: La crisis de quienes producen alimentos es mundial.\nEn Australia un productor se suicida cada 4 d\u00edas, 1 por semana en Rei\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208433210897494017"}], "author_id": "1196128558482984960", "id": "1208572215987445760", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 25, "probability": 0.9616, "type": "Person", "normalized_text": "L\u00f3pez"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 101, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-22T02:17:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1208572215987445760"], "text": "RT @IrvingGatell: 6. L\u00f3pez entiende que est\u00e1 haciendo una apuesta riesgosa (suicida, en realidad), pero est\u00e1 convencido de que la va a gana\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208393383498174466"}], "author_id": "1145852210565320711", "id": "1208572126032277504", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "mariacaslo18", "id": "885877602090659840"}, {"start": 14, "end": 21, "username": "Haude1", "id": "302785327"}, {"start": 22, "end": 37, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-22T02:17:03.000Z", "in_reply_to_user_id": "885877602090659840", "edit_history_tweet_ids": ["1208572126032277504"], "text": "@mariacaslo18 @Haude1 @manriquehector es m\u00f3vil fue depresi\u00f3n por abandono de su esposa y sabiendas de que hab\u00eda intentado suicidarse por ese motivo la madre de la ni\u00f1a dej\u00f3 a la beb\u00e9 en las manos de un suicida"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208556147050995713"}], "author_id": "1243717172", "id": "1208572089189437440", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "josepimentelali", "id": "885418945"}], "annotations": [{"start": 87, "end": 89, "probability": 0.5543, "type": "Other", "normalized_text": "JNE"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 29, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-22T02:16:54.000Z", "in_reply_to_user_id": "885418945", "edit_history_tweet_ids": ["1208572089189437440"], "text": "@josepimentelali mas bien deben preocuparse en que los topos que el suicida dejo en el JNE les bajen la valla otra vez para salvarse"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208549566406115329"}], "author_id": "120239315", "id": "1208572084907065344", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ElaFerris", "id": "67191674"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 53, "probability": 0.421, "type": "Other", "normalized_text": "Sambil"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 235, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-22T02:16:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1208572084907065344"], "text": "RT @ElaFerris: Por fa si les llega el video del Sambil cuando el padre lanza a la hija y se suicida, no lo pasen. Debemos respetar a las v\u00ed\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208411467848007680"}], "author_id": "488882568", "id": "1208572062035533826", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Lauraggils", "id": "68861723"}, {"start": 19, "end": 33, "username": "RevistaSemana", "id": "18079284"}, {"start": 82, "end": 92, "username": "DCoronell", "id": "174492304"}, {"start": 94, "end": 102, "username": "MJDuzan", "id": "174443391"}, {"start": 105, "end": 119, "username": "DanielSamperO", "id": "134855279"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 248, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-22T02:16:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1208572062035533826"], "text": "RT @Lauraggils: La @RevistaSemana tiene los tres columnistas m\u00e1s le\u00eddos del pa\u00eds: @DCoronell, @MJDuzan y @DanielSamperO. \u00bfMe explican la te\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}], "author_id": "853281708711477251", "id": "1208572015923343360", "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-22T02:16:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1208572015923343360"], "text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208417241458454528"}], "author_id": "950932042010722305", "id": "1208571975876186112", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "NoalaminaEsquel", "id": "449962416"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-22T02:16:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1208571975876186112"], "text": "RT @NoalaminaEsquel: Arriesgarse a contaminar el r\u00edo que da vida a la provincia es un acto suicida. \u00bfQu\u00e9 agua beber\u00e1s y beber\u00e1n tus hijos e\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "4835355592", "id": "1208571851049439238", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "created_at": "2019-12-22T02:15:58.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/YA2TT9x39q", "expanded_url": "https://t.co/YA2TT9x39q", "display_url": "t.co/YA2TT9x39q"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208571851049439238"], "text": "tabelinha dos \"corrompidos\" \ud83d\ude18\n- j\u00e1 roubou +10\n-sexo antes do casamento +10\n-beijo em pessoa do mesmo sexo +10\n-pegou pessoas mais velhas +10\n-matou aula +10\n-mentiu pra conseguir algo +10\n-traiu +10\n-pegou mais de 2 pessoas +10\n-se masturba +10\n-\u00e9 viciado em algo +10\n\nme: 80 https://t.co/YA2TT9x39q"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208549566406115329"}], "author_id": "309234145", "id": "1208571446315892737", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ElaFerris", "id": "67191674"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 53, "probability": 0.421, "type": "Other", "normalized_text": "Sambil"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 235, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-22T02:14:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1208571446315892737"], "text": "RT @ElaFerris: Por fa si les llega el video del Sambil cuando el padre lanza a la hija y se suicida, no lo pasen. Debemos respetar a las v\u00ed\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208382827978473473"}], "author_id": "140282909", "id": "1208571070879600640", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 100, "end": 105, "probability": 0.496, "type": "Person", "normalized_text": "Sambil"}]}, "created_at": "2019-12-22T02:12:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1208571070879600640"], "text": "RT @Beatleana1: No entiendo a esa gente que dice que va a orar por el alma del asesino- suicida del Sambil. De verdad, no tiene justificaci\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208236455941869568"}], "author_id": "863435875", "id": "1208570980114808832", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Birrilly", "id": "79864357"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 72, "probability": 0.8217, "type": "Person", "normalized_text": "JoseGuevara"}], "hashtags": [{"start": 61, "end": 73, "tag": "JoseGuevara"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-22T02:12:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1208570980114808832"], "text": "RT @Birrilly: (((HOMICIDA-SUICIDA))) Qued\u00f3 identificado como #JoseGuevara hombre que lanz\u00f3 al vacio a su hija(4) y luego se suicid\u00f3, todo o\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208549566406115329"}], "author_id": "456875835", "id": "1208570861265047554", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ElaFerris", "id": "67191674"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 53, "probability": 0.421, "type": "Other", "normalized_text": "Sambil"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 235, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-22T02:12:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1208570861265047554"], "text": "RT @ElaFerris: Por fa si les llega el video del Sambil cuando el padre lanza a la hija y se suicida, no lo pasen. Debemos respetar a las v\u00ed\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1208480353293352960"}], "author_id": "2283985482", "id": "1208570840360599552", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 2}, "created_at": "2019-12-22T02:11:57.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/W3VHkV1dLp", "expanded_url": "https://twitter.com/vithmessa/status/1208480353293352960", "display_url": "twitter.com/vithmessa/stat\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208570840360599552"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: ESCOLA\nbrigou: \u274c\nnota vermelha:  \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula:  \u274c\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/W3VHkV1dLp"}, {"lang": "pt", "author_id": "1185688785100640257", "id": "1208570762845663232", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "created_at": "2019-12-22T02:11:38.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/ENwqsOfLxw", "expanded_url": "https://twitter.com/dermi_cl/status/1208444944849031168", "display_url": "twitter.com/dermi_cl/statu\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208570762845663232"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/ENwqsOfLxw"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208568765287260161"}], "author_id": "3147232458", "id": "1208570659506413569", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "iqsolita", "id": "471614045"}], "urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/J0Cbisrggb", "expanded_url": "https://twitter.com/iqsolita/status/1208568765287260161/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/J0Cbisrggb", "media_key": "3_1208568762233835521"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-22T02:11:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1208570659506413569"], "text": "RT @iqsolita: Siiii.....soy suicida.....mas no PENDEJA https://t.co/J0Cbisrggb"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208561725487890432"}], "author_id": "1583207803", "id": "1208570546864177152", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "InfanteCarlosS", "id": "931775323892527105"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 60, "probability": 0.919, "type": "Place", "normalized_text": "Sambil"}, {"start": 77, "end": 94, "probability": 0.7798, "type": "Organization", "normalized_text": "Ministerio P\u00fablico"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-22T02:10:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1208570546864177152"], "text": "RT @InfanteCarlosS: Estoy impactado con lo ocurrido en Sambil. Un Fiscal del Ministerio P\u00fablico asesina a su beb\u00e9 y luego se suicida. Terri\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208433210897494017"}], "author_id": "1084634206230130689", "id": "1208570523048910849", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 25, "probability": 0.9616, "type": "Person", "normalized_text": "L\u00f3pez"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 101, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-22T02:10:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1208570523048910849"], "text": "RT @IrvingGatell: 6. L\u00f3pez entiende que est\u00e1 haciendo una apuesta riesgosa (suicida, en realidad), pero est\u00e1 convencido de que la va a gana\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208549566406115329"}], "author_id": "2343272398", "id": "1208570410343845888", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ElaFerris", "id": "67191674"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 53, "probability": 0.421, "type": "Other", "normalized_text": "Sambil"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 235, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-22T02:10:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1208570410343845888"], "text": "RT @ElaFerris: Por fa si les llega el video del Sambil cuando el padre lanza a la hija y se suicida, no lo pasen. Debemos respetar a las v\u00ed\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208569999197167617"}], "author_id": "1131042854133010432", "id": "1208570345189498880", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "erikeyke", "id": "150024893"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 31, "probability": 0.5309, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-22T02:09:59.000Z", "in_reply_to_user_id": "150024893", "edit_history_tweet_ids": ["1208570345189498880"], "text": "@erikeyke desculpa mas esquadr\u00e3o suicida \u00e9 imperdo\u00e1vel"}, {"lang": "pt", "author_id": "1168626318549950465", "id": "1208570318467555329", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 31, "probability": 0.8156, "type": "Other", "normalized_text": "face"}]}, "created_at": "2019-12-22T02:09:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1208570318467555329"], "text": "Agora come\u00e7ou essas mina no face postando que se matou pra ver se algu\u00e9m vai se importar,  foda se porra quer chamar aten\u00e7\u00e3o"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208569550880595968"}], "author_id": "876636614801334272", "id": "1208570228201754624", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "davidlh", "id": "6122302"}, {"start": 9, "end": 25, "username": "MarcelaHerreraR", "id": "49369167"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-22T02:09:31.000Z", "in_reply_to_user_id": "6122302", "edit_history_tweet_ids": ["1208570228201754624"], "text": "@davidlh @MarcelaHerreraR Y yo lo borro mil veces y la sigo regando *se suicida con una liga*"}, {"lang": "pt", "geo": {"place_id": "87b4dbc8ae537875"}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208258302905389056"}], "author_id": "910954828205092864", "id": "1208570208077660160", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "joicehasselmann", "id": "116519514"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 31, "probability": 0.7811, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 97, "end": 101, "probability": 0.8233, "type": "Person", "normalized_text": "Joice"}, {"start": 227, "end": 242, "probability": 0.785, "type": "Person", "normalized_text": "Judas Iscariotes"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-22T02:09:26.000Z", "in_reply_to_user_id": "116519514", "edit_history_tweet_ids": ["1208570208077660160"], "text": "@joicehasselmann N\u00e3o coloca Deus no meio das palha\u00e7adas.\nA popula\u00e7\u00e3o se irou contra a trai\u00e7\u00e3o de Joice.\nFala o quer, ouve o que n\u00e3o quer.\nO caminho dos traidores \u00e9 amargo.\nN\u00e3o adianta ler a B\u00edblia e n\u00e3o entender.\nA passagem de Judas Iscariotes \u00e9 um bom exemplo.\nNem ele aguentou oq  fez, se matou."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208192420451639296"}], "author_id": "423501246", "id": "1208570052431224832", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "PEDROGUELL", "id": "96041011"}, {"start": 12, "end": 23, "username": "mayterizzo", "id": "2352608041"}, {"start": 24, "end": 37, "username": "RCamachoVzla", "id": "218387076"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-22T02:08:49.000Z", "in_reply_to_user_id": "96041011", "edit_history_tweet_ids": ["1208570052431224832"], "text": "@PEDROGUELL @mayterizzo @RCamachoVzla Hay un video en el.q se ve el padre lanza a su hija al vacio y luego el se suicida"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208120214690373632"}], "author_id": "891603310041497600", "id": "1208570010823733248", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "antonioccosta_", "id": "16908924"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 65, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-22T02:08:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1208570010823733248"], "text": "RT @antonioccosta_: Todas as virtudes acima enumeradas s\u00e3o apresentadas nas Escrituras como fakes se n\u00e3o vierem acompanhadas de amor. Todas\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208529951756050434"}], "author_id": "159568134", "id": "1208569892871573505", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "emiliailq", "id": "152090407"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.7762, "type": "Place", "normalized_text": "Sambil"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 84, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-22T02:08:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1208569892871573505"], "text": "RT @emiliailq: Lo ocurrido en el Sambil y las circunstancias en q ocurri\u00f3, m\u00e1s all\u00e1 de la compasi\u00f3n o el morbo q despierta me lleva a pensa\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208562800085196800"}], "author_id": "2419656128", "id": "1208569777498808321", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Excelsior", "id": "104683173"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 68, "probability": 0.9224, "type": "Person", "normalized_text": "Mahoma"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-22T02:07:43.000Z", "in_reply_to_user_id": "104683173", "edit_history_tweet_ids": ["1208569777498808321"], "text": "@Excelsior No ser\u00e1 un suicida en potencia, denigrar al profeta Mahoma en un pa\u00eds musulman no es buena estrategia, como no lo es apuntar con un arma a un polic\u00eda gringo o recordarle a su mam\u00e1 a un l\u00edder narcotraficante mexicano etc."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}], "author_id": "1085643817150308353", "id": "1208569641532055554", "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-22T02:07:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1208569641532055554"], "text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208564704517513216"}], "author_id": "941985158", "id": "1208569438850756609", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "ExorHN", "id": "1200569052399316992"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-22T02:06:23.000Z", "in_reply_to_user_id": "1200569052399316992", "edit_history_tweet_ids": ["1208569438850756609"], "text": "@ExorHN Usted camina en modo suicida \ud83e\udd14\ud83d\ude25\ud83d\ude05\ud83d\ude05, bromear con narcos no es cualquiera"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208568765287260161"}], "author_id": "2992943003", "id": "1208569356877066241", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "iqsolita", "id": "471614045"}], "urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/J0Cbisrggb", "expanded_url": "https://twitter.com/iqsolita/status/1208568765287260161/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/J0Cbisrggb", "media_key": "3_1208568762233835521"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-22T02:06:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1208569356877066241"], "text": "RT @iqsolita: Siiii.....soy suicida.....mas no PENDEJA https://t.co/J0Cbisrggb"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208529951756050434"}], "author_id": "47772406", "id": "1208569301185241088", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "emiliailq", "id": "152090407"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.7762, "type": "Place", "normalized_text": "Sambil"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 84, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-22T02:05:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1208569301185241088"], "text": "RT @emiliailq: Lo ocurrido en el Sambil y las circunstancias en q ocurri\u00f3, m\u00e1s all\u00e1 de la compasi\u00f3n o el morbo q despierta me lleva a pensa\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208568246095503361"}], "author_id": "1074037600367853568", "id": "1208569156720824320", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "lsojocandanga", "id": "153498086"}, {"start": 15, "end": 31, "username": "TarekWiliamSaab", "id": "158059666"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "created_at": "2019-12-22T02:05:15.000Z", "in_reply_to_user_id": "153498086", "edit_history_tweet_ids": ["1208569156720824320"], "text": "@lsojocandanga @TarekWiliamSaab Un suicida no es un loco. Se llama depresi\u00f3n y puede darle a cualquiera, incluy\u00e9ndolo a usted. \u00bfVio a d\u00f3nde fue? Generalmente est\u00e1n pidiendo ayuda a gritos, quieren que alguien los detenga porque ellos no pueden."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208549566406115329"}], "author_id": "89022840", "id": "1208569064362262528", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ElaFerris", "id": "67191674"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 53, "probability": 0.421, "type": "Other", "normalized_text": "Sambil"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 235, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-22T02:04:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1208569064362262528"], "text": "RT @ElaFerris: Por fa si les llega el video del Sambil cuando el padre lanza a la hija y se suicida, no lo pasen. Debemos respetar a las v\u00ed\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "471614045", "id": "1208568765287260161", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 28, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-22T02:03:42.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 41, "end": 64, "url": "https://t.co/J0Cbisrggb", "expanded_url": "https://twitter.com/iqsolita/status/1208568765287260161/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/J0Cbisrggb", "media_key": "3_1208568762233835521"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208568765287260161"], "text": "Siiii.....soy suicida.....mas no PENDEJA https://t.co/J0Cbisrggb"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}], "author_id": "1143183347692244995", "id": "1208568652733329409", "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-22T02:03:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1208568652733329409"], "text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1208565162061352961"}], "author_id": "75805514", "id": "1208568340609949699", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 41, "probability": 0.774, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/eg9TOz4gHR", "expanded_url": "https://twitter.com/DavidBHayter/status/1208565162061352961", "display_url": "twitter.com/DavidBHayter/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-22T02:02:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1208568340609949699"], "text": "Falou o cara que dirigiu Esquadr\u00e3o Suicida, n\u00e9? \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 https://t.co/eg9TOz4gHR"}, {"lang": "es", "author_id": "1281971779", "id": "1208568094840504321", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 43, "probability": 0.5219, "type": "Other", "normalized_text": "Portal Gobiernero"}, {"start": 46, "end": 54, "probability": 0.6971, "type": "Other", "normalized_text": "La Iguana"}, {"start": 157, "end": 162, "probability": 0.4324, "type": "Place", "normalized_text": "Sambil"}]}, "created_at": "2019-12-22T02:01:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1208568094840504321"], "text": "Necrofilia: Lo que hace el Portal Gobiernero \"La Iguana\", publicando el lamentable y fat\u00eddico video del Padre que asesina a su hija y luego se suicida en el Sambil. Con que moral hablan de periodismo basura y necrofilico, cuando lo que hacen es peor.."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1208232670733488131"}], "author_id": "1977295123", "id": "1208568072401047553", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-22T02:00:57.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/uJP6sxWQWD", "expanded_url": "https://twitter.com/juanzapico1/status/1208232670733488131", "display_url": "twitter.com/juanzapico1/st\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208568072401047553"], "text": "Porfa que yo escucho mucho rap y quedo como alto suicida si fueran todas indirectas https://t.co/uJP6sxWQWD"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208567216570032128"}], "author_id": "282902071", "id": "1208568047885258752", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "KATHYhelloo", "id": "137908372"}, {"start": 17, "end": 27, "username": "AgenciaCN", "id": "70502750"}, {"start": 28, "end": 42, "username": "lilyvasquezlo", "id": "282902071"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-22T02:00:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1208568047885258752"], "text": "RT @KATHYhelloo: @AgenciaCN @lilyvasquezlo Que bolas tienen ustedes, insinuar que el homicida-suicida cometi\u00f3 ese horror por presiones para\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208549566406115329"}], "author_id": "2719336774", "id": "1208567920844058626", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ElaFerris", "id": "67191674"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 53, "probability": 0.421, "type": "Other", "normalized_text": "Sambil"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 235, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-22T02:00:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1208567920844058626"], "text": "RT @ElaFerris: Por fa si les llega el video del Sambil cuando el padre lanza a la hija y se suicida, no lo pasen. Debemos respetar a las v\u00ed\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "1204223243009372160", "id": "1208567885716770816", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 88, "probability": 0.6046, "type": "Other", "normalized_text": "Undercover"}]}, "created_at": "2019-12-22T02:00:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1208567885716770816"], "text": "Pel\u00edculas de acci\u00f3n, cine polic\u00edaco y misterio q tenes que ver\u2728\ud83d\udda4. \n(parte 2)\n- Undercover grandpa\n- Escuadron suicida \n- La historia real de un falso asesino\n- Misterio abordo\n- Debs esp\u00edas seductoras\n- Escuadron 6\n- A golpe de monedas\n- Nerve"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208417241458454528"}], "author_id": "1247613072", "id": "1208567842695794688", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "NoalaminaEsquel", "id": "449962416"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-22T02:00:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1208567842695794688"], "text": "RT @NoalaminaEsquel: Arriesgarse a contaminar el r\u00edo que da vida a la provincia es un acto suicida. \u00bfQu\u00e9 agua beber\u00e1s y beber\u00e1n tus hijos e\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208201851310661633"}], "author_id": "83860575", "id": "1208567754833444864", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "notiactual", "id": "83860575"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.9522, "type": "Place", "normalized_text": "Caracas"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/2gBAB8mPo1", "expanded_url": "https://www.notiactual.com/en-el-sambil-de-caracas-hombre-asesina-a-su-hija-de-cuatro-anos-y-luego-se-suicida/", "display_url": "notiactual.com/en-el-sambil-d\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.notiactual.com/en-el-sambil-de-caracas-hombre-asesina-a-su-hija-de-cuatro-anos-y-luego-se-suicida/"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-22T01:59:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1208567754833444864"], "text": "RT @notiactual: En el Sambil de Caracas: Hombre asesina a su hija de cuatro a\u00f1os y luego se suicida https://t.co/2gBAB8mPo1"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}], "author_id": "872345544", "id": "1208567720838488064", "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-22T01:59:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1208567720838488064"], "text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}], "author_id": "136463200", "id": "1208567604065054720", "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-22T01:59:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1208567604065054720"], "text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208566862587604994"}], "author_id": "66511064", "id": "1208567591679266817", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "ObservadBinario", "id": "193808486"}], "annotations": [{"start": 92, "end": 93, "probability": 0.7329, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-22T01:59:02.000Z", "in_reply_to_user_id": "193808486", "edit_history_tweet_ids": ["1208567591679266817"], "text": "@ObservadBinario Buenas noches doctor, le\u00ed por ah\u00ed que el \"suicida/homicida\" era fiscal del MP"}, {"lang": "pt", "author_id": "1179936701877227520", "id": "1208567538742956034", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-22T01:58:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1208567538742956034"], "text": "Se n\u00e3o me matou , me fortaleceuuu !!"}, {"lang": "es", "author_id": "2347612790", "id": "1208567505490341895", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 49, "probability": 0.9218, "type": "Organization", "normalized_text": "Ministerio P\u00fablico"}, {"start": 111, "end": 119, "probability": 0.5381, "type": "Organization", "normalized_text": "CC Sambil"}, {"start": 124, "end": 130, "probability": 0.9783, "type": "Place", "normalized_text": "Caracas"}]}, "created_at": "2019-12-22T01:58:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1208567505490341895"], "text": "Ayer viernes un funcionario del Ministerio P\u00fablico lanz\u00f3 a su hija de 4 a\u00f1os de edad desde el cuarto nivel del CC Sambil en Caracas, y luego de acabar con la vida de su hija, se suicida saltando al vac\u00edo.\n\n\u00bfSe entiende lo terrible de este acto? Es una total tragedia."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208433210897494017"}], "author_id": "328834642", "id": "1208567312988680193", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 25, "probability": 0.9616, "type": "Person", "normalized_text": "L\u00f3pez"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 101, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-22T01:57:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1208567312988680193"], "text": "RT @IrvingGatell: 6. L\u00f3pez entiende que est\u00e1 haciendo una apuesta riesgosa (suicida, en realidad), pero est\u00e1 convencido de que la va a gana\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208565158253137921"}], "author_id": "1116346416161591296", "id": "1208567300930129921", "public_metrics": {"retweet_count": 431, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-22T01:57:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1208567300930129921"], "text": "RT @Marrentinha_157: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208392435006525440"}], "author_id": "137908372", "id": "1208567216570032128", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "AgenciaCN", "id": "70502750"}, {"start": 11, "end": 25, "username": "lilyvasquezlo", "id": "282902071"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-22T01:57:33.000Z", "in_reply_to_user_id": "70502750", "edit_history_tweet_ids": ["1208567216570032128"], "text": "@AgenciaCN @lilyvasquezlo Que bolas tienen ustedes, insinuar que el homicida-suicida cometi\u00f3 ese horror por presiones para tapar corrupci\u00f3n, mentirosos"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208433210897494017"}], "author_id": "1587387878", "id": "1208567020175925248", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 25, "probability": 0.9616, "type": "Person", "normalized_text": "L\u00f3pez"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 101, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-22T01:56:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1208567020175925248"], "text": "RT @IrvingGatell: 6. L\u00f3pez entiende que est\u00e1 haciendo una apuesta riesgosa (suicida, en realidad), pero est\u00e1 convencido de que la va a gana\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}], "author_id": "258035262", "id": "1208566893705125889", "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-22T01:56:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1208566893705125889"], "text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208566831277105152"}], "author_id": "764474097522933764", "id": "1208566834179563520", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-22T01:56:02.000Z", "in_reply_to_user_id": "764474097522933764", "edit_history_tweet_ids": ["1208566834179563520"], "text": "Este tipo de energ\u00eda se llama potencial. Y tiene que ver con que la tierra atrae al pobre suicida. ( Y viceversa)"}, {"lang": "es", "author_id": "1208089119861035008", "id": "1208566779976585217", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 75, "probability": 0.5283, "type": "Person", "normalized_text": "Romeo"}, {"start": 107, "end": 113, "probability": 0.5861, "type": "Other", "normalized_text": "Julieta"}, {"start": 144, "end": 148, "probability": 0.4533, "type": "Person", "normalized_text": "Romeo"}, {"start": 175, "end": 181, "probability": 0.4599, "type": "Other", "normalized_text": "Julieta"}]}, "created_at": "2019-12-22T01:55:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1208566779976585217"], "text": "Y es as\u00ed, se enamoran de la belleza por impulso, se casan por impulso, Romeo comete un crimen por impulso, Julieta finge su muerte por impulso, Romeo se suicida por impulso y Julieta sigue este mismo patr\u00f3n, pero \u00bfcon qu\u00e9 prop\u00f3sito?"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208549566406115329"}], "author_id": "143505974", "id": "1208566716445417473", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ElaFerris", "id": "67191674"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 53, "probability": 0.421, "type": "Other", "normalized_text": "Sambil"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 235, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-22T01:55:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1208566716445417473"], "text": "RT @ElaFerris: Por fa si les llega el video del Sambil cuando el padre lanza a la hija y se suicida, no lo pasen. Debemos respetar a las v\u00ed\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208516705070338048"}], "author_id": "948353785147150336", "id": "1208566711785406464", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Radio_Formula", "id": "148372339"}], "urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/RouCF73HVX", "expanded_url": "https://bit.ly/35WKD2l", "display_url": "bit.ly/35WKD2l"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-22T01:55:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1208566711785406464"], "text": "RT @Radio_Formula: Joven lesbiana se suicida tras 7 a\u00f1os de tortura en terapias de conversi\u00f3n\n\n\u27a1\ufe0fhttps://t.co/RouCF73HVX\u2b05\ufe0f https://t.co/ElJ\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}], "author_id": "205925287", "id": "1208566623331897345", "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-22T01:55:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1208566623331897345"], "text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208561725487890432"}], "author_id": "2343272398", "id": "1208566545674383360", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "InfanteCarlosS", "id": "931775323892527105"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 60, "probability": 0.919, "type": "Place", "normalized_text": "Sambil"}, {"start": 77, "end": 94, "probability": 0.7798, "type": "Organization", "normalized_text": "Ministerio P\u00fablico"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-22T01:54:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1208566545674383360"], "text": "RT @InfanteCarlosS: Estoy impactado con lo ocurrido en Sambil. Un Fiscal del Ministerio P\u00fablico asesina a su beb\u00e9 y luego se suicida. Terri\u2026"}, {"lang": "pt", "geo": {"place_id": "d1fc0c973adbff22"}, "author_id": "809959335405252612", "id": "1208566545573666821", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-22T01:54:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1208566545573666821"], "text": "se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU ! \u2665\ufe0f\ud83d\ude4c"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208561725487890432"}], "author_id": "4428563271", "id": "1208566499306344459", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "InfanteCarlosS", "id": "931775323892527105"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 60, "probability": 0.919, "type": "Place", "normalized_text": "Sambil"}, {"start": 77, "end": 94, "probability": 0.7798, "type": "Organization", "normalized_text": "Ministerio P\u00fablico"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-22T01:54:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1208566499306344459"], "text": "RT @InfanteCarlosS: Estoy impactado con lo ocurrido en Sambil. Un Fiscal del Ministerio P\u00fablico asesina a su beb\u00e9 y luego se suicida. Terri\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "82694817", "id": "1208566385263153153", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 185, "end": 194, "probability": 0.912, "type": "Other", "normalized_text": "No society"}, {"start": 200, "end": 217, "probability": 0.9608, "type": "Person", "normalized_text": "Christophe Guilluy"}]}, "created_at": "2019-12-22T01:54:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1208566385263153153"], "text": "\u201cDesde hace a\u00f1os, los Estados toman pr\u00e9stamos que nunca podr\u00e1n reembolsar. Es un sistema suicida, pero a corto plazo da la impresi\u00f3n de que lo manejan actores responsables\u201d. Pasaje de\n\u201cNo society\u201d de Christophe Guilluy."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208565106029875200"}], "author_id": "634975889", "id": "1208566316275290114", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "RibSte", "id": "2579143447"}], "annotations": [{"start": 168, "end": 175, "probability": 0.7787, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-22T01:53:58.000Z", "in_reply_to_user_id": "2579143447", "edit_history_tweet_ids": ["1208566316275290114"], "text": "@RibSte Te querem estudando, mas ai de voc\u00ea se adquirir senso cr\u00edtico, autonomia, quebra de conceitos-chave de domina\u00e7\u00e3o. A\u00ed \u00e9 tiro na cara e imunidade pra quem matou. Marielle presente!! A quest\u00e3o \u00e9 estudar pra se adaptar a um sistema doente ou para transform\u00e1-lo? Por isso te sigo."}, {"lang": "pt", "author_id": "929521835548532736", "id": "1208566309367296000", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-22T01:53:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1208566309367296000"], "text": "Eu me submeti a tanta coisa pq eu sozinha sou suicida e alguma parte dentro de mim quer viver"}, {"lang": "pt", "author_id": "3303949247", "id": "1208566222519967745", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-22T01:53:36.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 244, "end": 267, "url": "https://t.co/UmXeachQcv", "expanded_url": "https://t.co/UmXeachQcv", "display_url": "t.co/UmXeachQcv"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208566222519967745"], "text": "ESCOLA\nbrigou:\u2705\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c\n\nKKKKK O MEU FORMOU UMA SEQU\u00caNCIA \u2705\u2705\u274c\u274c https://t.co/UmXeachQcv"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208234845253591041"}], "author_id": "490842661", "id": "1208566046522855427", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "hectoralonso", "id": "54135935"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 46, "probability": 0.7904, "type": "Organization", "normalized_text": "Ministerio P\u00fablico"}, {"start": 81, "end": 89, "probability": 0.5245, "type": "Place", "normalized_text": "CC Sambil"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-22T01:52:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1208566046522855427"], "text": "RT @hectoralonso: Fiscal del Ministerio P\u00fablico se suicida junto a su hija en el CC Sambil. Un diciembre de dolor y tragedias. https://t.co\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208503560369037313"}], "author_id": "490894776", "id": "1208566029397430274", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "EPinternacional", "id": "2382060517"}], "annotations": [{"start": 89, "end": 95, "probability": 0.9771, "type": "Place", "normalized_text": "Somalia"}], "hashtags": [{"start": 88, "end": 96, "tag": "Somalia"}], "urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/cjNtBnEBDH", "expanded_url": "https://www.europapress.es/internacional/noticia-siete-muertos-atentado-suicida-perpetrado-contra-hotel-somalia-20191221222715.html", "display_url": "europapress.es/internacional/\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-22T01:52:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1208566029397430274"], "text": "RT @EPinternacional: Siete muertos en un atentado suicida perpetrado contra un hotel en #Somalia https://t.co/cjNtBnEBDH"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206185703266275328"}], "author_id": "1188541281804398595", "id": "1208565995280973824", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-22T01:52:42.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/kIbmoh9NBQ", "expanded_url": "https://twitter.com/braccinii/status/1206185703266275328", "display_url": "twitter.com/braccinii/stat\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208565995280973824"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c https://t.co/kIbmoh9NBQ"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207843146866085888"}], "author_id": "138620197", "id": "1208565947818217472", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FreddyGuevaraC", "id": "53678101"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 51, "probability": 0.9846, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 117, "end": 122, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 126, "end": 127, "probability": 0.727, "type": "Person", "normalized_text": "AN"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1616, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-22T01:52:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1208565947818217472"], "text": "RT @FreddyGuevaraC: La ley que acaba de aprobar EEUU (republicanos y dem\u00f3cratas) indica EXPLICITAMENTE su respaldo a Guaid\u00f3 y AN. Una ley.\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208411467848007680"}], "author_id": "875401774093537280", "id": "1208565902041665538", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Lauraggils", "id": "68861723"}, {"start": 19, "end": 33, "username": "RevistaSemana", "id": "18079284"}, {"start": 82, "end": 92, "username": "DCoronell", "id": "174492304"}, {"start": 94, "end": 102, "username": "MJDuzan", "id": "174443391"}, {"start": 105, "end": 119, "username": "DanielSamperO", "id": "134855279"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 248, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-22T01:52:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1208565902041665538"], "text": "RT @Lauraggils: La @RevistaSemana tiene los tres columnistas m\u00e1s le\u00eddos del pa\u00eds: @DCoronell, @MJDuzan y @DanielSamperO. \u00bfMe explican la te\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208457042194837505"}], "author_id": "156829977", "id": "1208565889114812416", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "adilge", "id": "103656073"}, {"start": 8, "end": 21, "username": "LessiMarcano", "id": "310792594"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-22T01:52:16.000Z", "in_reply_to_user_id": "103656073", "edit_history_tweet_ids": ["1208565889114812416"], "text": "@adilge @LESSIMARCANO Es un monstruo asesino, y tambi\u00e9n suicida. Mat\u00f3 a una ni\u00f1ita que no ten\u00eda culpa de que \u00e9l tuviese un l\u00edo sentimental."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208411467848007680"}], "author_id": "1035996221410893824", "id": "1208565815747981312", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Lauraggils", "id": "68861723"}, {"start": 19, "end": 33, "username": "RevistaSemana", "id": "18079284"}, {"start": 82, "end": 92, "username": "DCoronell", "id": "174492304"}, {"start": 94, "end": 102, "username": "MJDuzan", "id": "174443391"}, {"start": 105, "end": 119, "username": "DanielSamperO", "id": "134855279"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 248, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-22T01:51:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1208565815747981312"], "text": "RT @Lauraggils: La @RevistaSemana tiene los tres columnistas m\u00e1s le\u00eddos del pa\u00eds: @DCoronell, @MJDuzan y @DanielSamperO. \u00bfMe explican la te\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "816285077432844289", "id": "1208565771057664000", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 71, "probability": 0.6852, "type": "Place", "normalized_text": "Sambil"}], "urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/kZtmQJCTiR", "expanded_url": "https://wp.me/paYvV0-1Izn", "display_url": "wp.me/paYvV0-1Izn"}]}, "created_at": "2019-12-22T01:51:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1208565771057664000"], "text": "Hombre lanza a su hija desde las alturas y luego se suicida en el Sambil https://t.co/kZtmQJCTiR."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208529951756050434"}], "author_id": "174033557", "id": "1208565716007477248", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "emiliailq", "id": "152090407"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.7762, "type": "Place", "normalized_text": "Sambil"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 84, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-22T01:51:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1208565716007477248"], "text": "RT @emiliailq: Lo ocurrido en el Sambil y las circunstancias en q ocurri\u00f3, m\u00e1s all\u00e1 de la compasi\u00f3n o el morbo q despierta me lleva a pensa\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208504993482977280"}], "author_id": "715364459099856896", "id": "1208565476714000384", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "descifraguerra", "id": "845571660090671104"}, {"start": 20, "end": 32, "username": "Suriyakmaps", "id": "846038308014755840"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-22T01:50:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1208565476714000384"], "text": "RT @descifraguerra: @Suriyakmaps \ud83c\uddf8\ud83c\uddfe Los combates siguen siendo intensos, adem\u00e1s de los bombardeos mutuos, especialmente los a\u00e9reos gubernam\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208385047314796544"}], "author_id": "156829977", "id": "1208565394543431680", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "vi_xente", "id": "419930856"}, {"start": 10, "end": 25, "username": "busmar25_delia", "id": "1347643274"}, {"start": 26, "end": 39, "username": "LessiMarcano", "id": "310792594"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-22T01:50:18.000Z", "in_reply_to_user_id": "419930856", "edit_history_tweet_ids": ["1208565394543431680"], "text": "@vi_xente @busmar25_delia @LESSIMARCANO Es un asesino y suicida. Mat\u00f3 a la ni\u00f1ita por maldad."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208454060141170694"}], "author_id": "1099538612", "id": "1208565354135355392", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Lulumensajes", "id": "282671488"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 57, "probability": 0.4665, "type": "Organization", "normalized_text": "ODB"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-22T01:50:09.000Z", "in_reply_to_user_id": "282671488", "edit_history_tweet_ids": ["1208565354135355392"], "text": "@Lulumensajes Despu\u00e9s q se destapen todas las coimas d ODB al suicida panz\u00f3n korrupto, y q x p\u00e9rdida d dominio su familia pierda el patrimonio malhabido legado,...entonces ese poco miedo q aduces tener, se evaporar\u00e1."}, {"lang": "es", "author_id": "613715546", "id": "1208565281209114624", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-22T01:49:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1208565281209114624"], "text": "Siempre supe q era media suicida pero querer agarrarte a las pi\u00f1as conmigo???? Ajjajajajjajajajaj"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208471587130761216"}], "author_id": "1042113416377389057", "id": "1208565262607429632", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "nuriapiera", "id": "34935938"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 74, "probability": 0.4382, "type": "Place", "normalized_text": "Hato Mayor"}, {"start": 101, "end": 108, "probability": 0.3808, "type": "Other", "normalized_text": "NDigital"}], "hashtags": [{"start": 100, "end": 109, "tag": "NDigital"}], "urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/pV5qYFDpvu", "expanded_url": "http://dlvr.it/RLjrKZ", "display_url": "dlvr.it/RLjrKZ"}, {"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/6VLX7yIYGL", "expanded_url": "https://twitter.com/nuriapiera/status/1208471587130761216/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6VLX7yIYGL", "media_key": "3_1208471584660344832"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-22T01:49:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1208565262607429632"], "text": "RT @nuriapiera: Hombre asesina a su pareja y luego se suicida en Hato Mayor https://t.co/pV5qYFDpvu #NDigital https://t.co/6VLX7yIYGL"}, {"lang": "pt", "author_id": "1188939495074422791", "id": "1208565239878471680", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 52, "probability": 0.7146, "type": "Organization", "normalized_text": "nazismo"}, {"start": 196, "end": 199, "probability": 0.9001, "type": "Place", "normalized_text": "URSS"}]}, "created_at": "2019-12-22T01:49:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1208565239878471680"], "text": "o comunismo matou muito (muito) mais do que o nazismo e eu n\u00e3o vejo ningu\u00e9m falando disso\n\npelo contr\u00e1rio, vejo millennial achando legal se denominar comunista, apreciar ditadores e ouvir hino da URSS, sem meme"}, {"lang": "es", "author_id": "1182282371745402880", "id": "1208565220848930816", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 73, "probability": 0.9813, "type": "Place", "normalized_text": "Somalia"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/D7Ih4KLziT", "expanded_url": "https://www.europapress.es/internacional/noticia-siete-muertos-atentado-suicida-perpetrado-contra-hotel-somalia-20191221222715.html", "display_url": "europapress.es/internacional/\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-22T01:49:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1208565220848930816"], "text": "Siete muertos en un atentado suicida perpetrado contra un hotel en Somalia https://t.co/D7Ih4KLziT"}, {"lang": "es", "author_id": "278041756", "id": "1208565203769733120", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 224, "end": 247, "probability": 0.6345, "type": "Other", "normalized_text": "BlueRapsBerryIsOverParty"}], "hashtags": [{"start": 223, "end": 248, "tag": "BlueRapsBerryIsOverParty"}]}, "created_at": "2019-12-22T01:49:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1208565203769733120"], "text": "A la pe\u00f1a le cae mal una persona y en vez de ignorarla, se dedica a hacer bullying para que le cierren la cuenta.\nLuego ser\u00e1n los mismos que se dan golpecitos en el pecho cuando se suicida alguien por lo mismo. Desalmados.\n#BlueRapsBerryIsOverParty"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208324451697336320"}], "author_id": "156829977", "id": "1208565180139003905", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "LessiMarcano", "id": "310792594"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-22T01:49:27.000Z", "in_reply_to_user_id": "310792594", "edit_history_tweet_ids": ["1208565180139003905"], "text": "@LESSIMARCANO Es un asesino, y tambi\u00e9n suicida. Por qu\u00e9 no dej\u00f3 a la ni\u00f1ita con su familia? Es un monstruo."}, {"lang": "pt", "author_id": "1059268927669391365", "id": "1208565158253137921", "public_metrics": {"retweet_count": 431, "reply_count": 0, "like_count": 214, "quote_count": 7}, "created_at": "2019-12-22T01:49:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1208565158253137921"], "text": "se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208399159914586121"}], "author_id": "1192113614615957510", "id": "1208564805608583168", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "iallendebussi", "id": "58946189"}], "urls": [{"start": 185, "end": 208, "url": "https://t.co/yz98APMxqw", "expanded_url": "https://twitter.com/1Elcactus777/status/1208564805608583168/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/yz98APMxqw", "media_key": "3_1208564800466440193"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-22T01:47:58.000Z", "in_reply_to_user_id": "58946189", "edit_history_tweet_ids": ["1208564805608583168"], "text": "@iallendebussi no se pero no le creo nada a la hija del putero, borracho y cobarde suicida . me tinca que que da asco el olor a pobre y que jamas en su vida se a relacionado con alguno https://t.co/yz98APMxqw"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207843146866085888"}], "author_id": "897988430096990210", "id": "1208564789808652288", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FreddyGuevaraC", "id": "53678101"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 51, "probability": 0.9846, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 117, "end": 122, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 126, "end": 127, "probability": 0.727, "type": "Person", "normalized_text": "AN"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1616, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-22T01:47:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1208564789808652288"], "text": "RT @FreddyGuevaraC: La ley que acaba de aprobar EEUU (republicanos y dem\u00f3cratas) indica EXPLICITAMENTE su respaldo a Guaid\u00f3 y AN. Una ley.\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208549566406115329"}], "author_id": "1231245708", "id": "1208564728362131458", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ElaFerris", "id": "67191674"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 53, "probability": 0.421, "type": "Other", "normalized_text": "Sambil"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 235, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-22T01:47:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1208564728362131458"], "text": "RT @ElaFerris: Por fa si les llega el video del Sambil cuando el padre lanza a la hija y se suicida, no lo pasen. Debemos respetar a las v\u00ed\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208133687759519749"}], "author_id": "798684825024663553", "id": "1208564671239905281", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "esquinabaja", "id": "19729967"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-22T01:47:26.000Z", "in_reply_to_user_id": "19729967", "edit_history_tweet_ids": ["1208564671239905281"], "text": "@esquinabaja El waripolero del suicida."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208529951756050434"}], "author_id": "95802678", "id": "1208564638817886208", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "emiliailq", "id": "152090407"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.7762, "type": "Place", "normalized_text": "Sambil"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 84, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-22T01:47:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1208564638817886208"], "text": "RT @emiliailq: Lo ocurrido en el Sambil y las circunstancias en q ocurri\u00f3, m\u00e1s all\u00e1 de la compasi\u00f3n o el morbo q despierta me lleva a pensa\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "117652747", "id": "1208564571067289600", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-22T01:47:02.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 29, "end": 52, "url": "https://t.co/QZH52gkZOD", "expanded_url": "https://www.milenio.com/virales/pareja-de-abuelitos-se-suicida-para-no-ser-una-carga", "display_url": "milenio.com/virales/pareja\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208564571067289600"], "text": "\ud83e\udd29 cuando saque todo mi afore https://t.co/QZH52gkZOD"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208236455941869568"}], "author_id": "116277791", "id": "1208564503471939585", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Birrilly", "id": "79864357"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 72, "probability": 0.8217, "type": "Person", "normalized_text": "JoseGuevara"}], "hashtags": [{"start": 61, "end": 73, "tag": "JoseGuevara"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-22T01:46:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1208564503471939585"], "text": "RT @Birrilly: (((HOMICIDA-SUICIDA))) Qued\u00f3 identificado como #JoseGuevara hombre que lanz\u00f3 al vacio a su hija(4) y luego se suicid\u00f3, todo o\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "1683327150", "id": "1208564479295991813", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-22T01:46:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1208564479295991813"], "text": "Se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208529951756050434"}], "author_id": "184947619", "id": "1208564422911909889", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "emiliailq", "id": "152090407"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.7762, "type": "Place", "normalized_text": "Sambil"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 84, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-22T01:46:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1208564422911909889"], "text": "RT @emiliailq: Lo ocurrido en el Sambil y las circunstancias en q ocurri\u00f3, m\u00e1s all\u00e1 de la compasi\u00f3n o el morbo q despierta me lleva a pensa\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208549566406115329"}], "author_id": "129268930", "id": "1208564321762054144", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ElaFerris", "id": "67191674"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 53, "probability": 0.421, "type": "Other", "normalized_text": "Sambil"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 235, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-22T01:46:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1208564321762054144"], "text": "RT @ElaFerris: Por fa si les llega el video del Sambil cuando el padre lanza a la hija y se suicida, no lo pasen. Debemos respetar a las v\u00ed\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "758055257209528320", "id": "1208564261150171138", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 38, "probability": 0.7675, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Guevara Castillo"}, {"start": 81, "end": 98, "probability": 0.9556, "type": "Organization", "normalized_text": "Ministerio P\u00fablico"}, {"start": 164, "end": 165, "probability": 0.3539, "type": "Organization", "normalized_text": "CC"}, {"start": 177, "end": 182, "probability": 0.2432, "type": "Place", "normalized_text": "Chacao"}], "urls": [{"start": 188, "end": 211, "url": "https://t.co/iKaeiliJST", "expanded_url": "https://twitter.com/LaChicha17/status/1208564261150171138/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/iKaeiliJST", "media_key": "7_1208563932325126144"}]}, "created_at": "2019-12-22T01:45:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1208564261150171138"], "text": "El momento en que Jos\u00e9 Guevara Castillo qui\u00e9n se desempe\u00f1aba  como fiscal 50 del Ministerio P\u00fablico lanz\u00f3 a su hija de 4 a\u00f1os.luego se suicida desde el nivel 4 del CC Sambil de Chacao.lje https://t.co/iKaeiliJST"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208120214690373632"}], "author_id": "2954386792", "id": "1208564090525769728", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "antonioccosta_", "id": "16908924"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 65, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-22T01:45:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1208564090525769728"], "text": "RT @antonioccosta_: Todas as virtudes acima enumeradas s\u00e3o apresentadas nas Escrituras como fakes se n\u00e3o vierem acompanhadas de amor. Todas\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208529951756050434"}], "author_id": "1253328552", "id": "1208564083940827136", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "emiliailq", "id": "152090407"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.7762, "type": "Place", "normalized_text": "Sambil"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 84, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-22T01:45:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1208564083940827136"], "text": "RT @emiliailq: Lo ocurrido en el Sambil y las circunstancias en q ocurri\u00f3, m\u00e1s all\u00e1 de la compasi\u00f3n o el morbo q despierta me lleva a pensa\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}], "author_id": "2471647662", "id": "1208564059542556677", "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-22T01:45:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1208564059542556677"], "text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208498514747174912"}], "author_id": "798684825024663553", "id": "1208564003452203015", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "KarlaCalle", "id": "97840455"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-22T01:44:47.000Z", "in_reply_to_user_id": "97840455", "edit_history_tweet_ids": ["1208564003452203015"], "text": "@KarlaCalle Narcos fueron los que libero el cobarde suicida de tu amo."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208549189812211713"}], "author_id": "1202277562791157763", "id": "1208564002806288384", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "straydooog", "id": "1320720290956124163"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 20, "probability": 0.6519, "type": "Person", "normalized_text": "Yuki Kaji"}, {"start": 24, "end": 31, "probability": 0.6206, "type": "Person", "normalized_text": "Todoroki"}, {"start": 35, "end": 55, "probability": 0.4378, "type": "Person", "normalized_text": "Kenma\nDaiki Yamashita"}, {"start": 59, "end": 66, "probability": 0.5817, "type": "Person", "normalized_text": "Midoriya"}, {"start": 70, "end": 76, "probability": 0.476, "type": "Person", "normalized_text": "Yushiro"}, {"start": 81, "end": 83, "probability": 0.4695, "type": "Person", "normalized_text": "KNY"}, {"start": 85, "end": 100, "probability": 0.3616, "type": "Person", "normalized_text": "Nobuhiko Okamoto"}, {"start": 104, "end": 109, "probability": 0.7306, "type": "Person", "normalized_text": "Bakugo"}, {"start": 113, "end": 130, "probability": 0.4677, "type": "Person", "normalized_text": "Noya\nKoki Uchiyama"}, {"start": 142, "end": 147, "probability": 0.5478, "type": "Person", "normalized_text": "Tomura"}, {"start": 151, "end": 156, "probability": 0.5687, "type": "Person", "normalized_text": "Tsukki"}, {"start": 180, "end": 192, "probability": 0.6373, "type": "Person", "normalized_text": "Mamoru Miyano"}, {"start": 196, "end": 200, "probability": 0.6494, "type": "Person", "normalized_text": "Dazai"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-22T01:44:46.000Z", "in_reply_to_user_id": "1153048460582686730", "edit_history_tweet_ids": ["1208564002806288384"], "text": "@straydooog Yuki Kaji - Todoroki y Kenma\nDaiki Yamashita - Midoriya y Yushiro de KNY\nNobuhiko Okamoto - Bakugo y Noya\nKoki Uchiyama - Mi hijo Tomura y Tsukki\nY el m\u00e1s carism\u00e1tico; Mamoru Miyano - Dazai y cualquier personaje que sea egoc\u00e9ntrico, suicida, asesino, probablemente bi, etc"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208529951756050434"}], "author_id": "80325283", "id": "1208563986570076161", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "emiliailq", "id": "152090407"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.7762, "type": "Place", "normalized_text": "Sambil"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 84, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-22T01:44:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1208563986570076161"], "text": "RT @emiliailq: Lo ocurrido en el Sambil y las circunstancias en q ocurri\u00f3, m\u00e1s all\u00e1 de la compasi\u00f3n o el morbo q despierta me lleva a pensa\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208549566406115329"}], "author_id": "315287905", "id": "1208563507773526016", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ElaFerris", "id": "67191674"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 53, "probability": 0.421, "type": "Other", "normalized_text": "Sambil"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 235, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-22T01:42:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1208563507773526016"], "text": "RT @ElaFerris: Por fa si les llega el video del Sambil cuando el padre lanza a la hija y se suicida, no lo pasen. Debemos respetar a las v\u00ed\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208549566406115329"}], "author_id": "95764249", "id": "1208563498734772225", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ElaFerris", "id": "67191674"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 53, "probability": 0.421, "type": "Other", "normalized_text": "Sambil"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 235, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-22T01:42:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1208563498734772225"], "text": "RT @ElaFerris: Por fa si les llega el video del Sambil cuando el padre lanza a la hija y se suicida, no lo pasen. Debemos respetar a las v\u00ed\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207410098273947649"}], "author_id": "818849975769722881", "id": "1208563465478168576", "public_metrics": {"retweet_count": 861, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-22T01:42:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1208563465478168576"], "text": "RT @rubycastiel: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa"}, {"lang": "pt", "author_id": "119745571", "id": "1208563284389113861", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-22T01:41:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1208563284389113861"], "text": "A\u00ed lembrei aqui de uma pessoa que foi muito meu amigo por um curto prazo do ensino m\u00e9dio e ele, at\u00e9 onde sei, se suicidou ano passado e toda vez que lembro dele \u00e9 estranho porque parece que isso n\u00e3o aconteceu, mesmo a gente j\u00e1 n\u00e3o se vendo h\u00e1 mais de 5 anos"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208521166429790208"}], "author_id": "212006231", "id": "1208563102565961733", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Oledobrasil", "id": "158092325"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 52, "probability": 0.7954, "type": "Other", "normalized_text": "Mundial"}, {"start": 108, "end": 117, "probability": 0.9736, "type": "Person", "normalized_text": "Abel Braga"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 215, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-22T01:41:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1208563102565961733"], "text": "RT @Oledobrasil: \u00c9 necess\u00e1rio entender que no Mundial n\u00e3o se pode errar, principalmente nas substitui\u00e7\u00f5es.\n\nAbel Braga, por exemplo, coloco\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208417241458454528"}], "author_id": "976119132", "id": "1208563019883700224", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "NoalaminaEsquel", "id": "449962416"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-22T01:40:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1208563019883700224"], "text": "RT @NoalaminaEsquel: Arriesgarse a contaminar el r\u00edo que da vida a la provincia es un acto suicida. \u00bfQu\u00e9 agua beber\u00e1s y beber\u00e1n tus hijos e\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "940979170351435776", "id": "1208562941177614337", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 82, "probability": 0.4611, "type": "Other", "normalized_text": "dread"}]}, "created_at": "2019-12-22T01:40:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1208562941177614337"], "text": "Smp q algu\u00e9m morre la dentro \u00e9 pq se suicidou ou prisioneiro matou a pessoa...dread n me fodam, n\u00f3s sabemos bem como as cenas funcionam"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208549566406115329"}], "author_id": "730059679523540992", "id": "1208562719789592576", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ElaFerris", "id": "67191674"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 53, "probability": 0.421, "type": "Other", "normalized_text": "Sambil"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 235, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-22T01:39:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1208562719789592576"], "text": "RT @ElaFerris: Por fa si les llega el video del Sambil cuando el padre lanza a la hija y se suicida, no lo pasen. Debemos respetar a las v\u00ed\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208411467848007680"}], "author_id": "307154483", "id": "1208562698545442817", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Lauraggils", "id": "68861723"}, {"start": 19, "end": 33, "username": "RevistaSemana", "id": "18079284"}, {"start": 82, "end": 92, "username": "DCoronell", "id": "174492304"}, {"start": 94, "end": 102, "username": "MJDuzan", "id": "174443391"}, {"start": 105, "end": 119, "username": "DanielSamperO", "id": "134855279"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 248, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-22T01:39:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1208562698545442817"], "text": "RT @Lauraggils: La @RevistaSemana tiene los tres columnistas m\u00e1s le\u00eddos del pa\u00eds: @DCoronell, @MJDuzan y @DanielSamperO. \u00bfMe explican la te\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "940979170351435776", "id": "1208562513622773761", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-22T01:38:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1208562513622773761"], "text": "Tiram a vida dele e dizem q se suicidou la dentro...po crl porcos d merda, quem conhece meu primo sabe bem q ele aguentava tar dentro...fdp"}, {"lang": "es", "author_id": "285796195", "id": "1208562497101402123", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-22T01:38:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1208562497101402123"], "text": "Ahora todos son moralistas. Se filtra el video de como el tipo mata a su hija y se suicida. Molestos porque se hace viral.\n\nCuando todo el mundo en este pa\u00eds ha visto videos de tiroteos, decapitaciones, mutilaciones, etc... Y muchos est\u00e1n acostumbrados. Es ocio, morbo, los mueve."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208469838336790529"}], "author_id": "2777195076", "id": "1208562327454408706", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "bielvaquer", "id": "49132320"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 26, "probability": 0.9608, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge Jesus"}, {"start": 68, "end": 74, "probability": 0.9184, "type": "Person", "normalized_text": "Vitinho"}, {"start": 88, "end": 97, "probability": 0.8738, "type": "Person", "normalized_text": "Arrascaeta"}, {"start": 100, "end": 104, "probability": 0.9025, "type": "Person", "normalized_text": "Diego"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.6233, "type": "Person", "normalized_text": "Ger"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-22T01:38:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1208562327454408706"], "text": "RT @bielvaquer: Jorge Jesus mexeu mal, n\u00e9? Matou o time colocando o Vitinho no lugar do Arrascaeta. Diego devia ter entrado no lugar do Ger\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "1195560691954044928", "id": "1208562296848556037", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-22T01:38:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1208562296848556037"], "text": "tabelinha dos \"corrompidos\" \ud83d\ude18\n- j\u00e1 roubou +10\n-sexo antes do casamento +10\n-beijo em pessoa do mesmo sexo +10\n-pegou pessoas mais velhas +10\n-matou aula +10\n-mentiu pra conseguir algo +10\n-traiu +10\n-pegou mais de 2 pessoas +10\n-se masturba +10\n-\u00e9 viciado em algo +10\n\nMe: 60"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208480998318649344"}], "author_id": "933473783159185408", "id": "1208562293904171009", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "lauraabcarvalho", "id": "4400597716"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-22T01:37:59.000Z", "in_reply_to_user_id": "4400597716", "edit_history_tweet_ids": ["1208562293904171009"], "text": "@lauraabcarvalho Aquele time que matou dezenas de adolescentes queimados e se nega na justi\u00e7a com todas as forcas a pagar uma merreca de pens\u00e3o pros familiares. Enfim, um clube que deveria nem existir"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1208561980694552581"}], "author_id": "1033608813109235712", "id": "1208562229093777410", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-22T01:37:44.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 134, "end": 157, "url": "https://t.co/iWCFEZUrxv", "expanded_url": "https://twitter.com/DavidOta26/status/1208561980694552581", "display_url": "twitter.com/DavidOta26/sta\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208562229093777410"], "text": "llevo como 20372829 a\u00f1os de no ver un partido de estas perras, pero jueputa si no ganan mi novio se suicida as\u00ed que al\u00f3 diosito ????? https://t.co/iWCFEZUrxv"}, {"lang": "es", "author_id": "1091529325894123520", "id": "1208562207614816259", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 60, "probability": 0.6716, "type": "Person", "normalized_text": "Tony"}, {"start": 171, "end": 174, "probability": 0.8493, "type": "Person", "normalized_text": "TONY"}]}, "created_at": "2019-12-22T01:37:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1208562207614816259"], "text": "A m\u00ed me dieron el perro suicida, sino no se explica como Tony agarra y muerde la maquinita de afeitar. Ayer me rompi\u00f3 una, hoy otra, no s\u00e9 como carajo no se corta. \u00a1BASTA TONY! Hasta el papel higi\u00e9nico me rompe, lo peor es que nadie le dice nada."}, {"lang": "es", "author_id": "454261585", "id": "1208562200249585666", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.4502, "type": "Other", "normalized_text": "melina"}]}, "created_at": "2019-12-22T01:37:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1208562200249585666"], "text": "Estoy en lo de melina sola con nada de bateria y sin cargador que empiece el juego *se suicida del aburrimiento*"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208560743324491777"}], "author_id": "165969771", "id": "1208562009459056640", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "erikadelvolga", "id": "224762348"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-22T01:36:51.000Z", "in_reply_to_user_id": "224762348", "edit_history_tweet_ids": ["1208562009459056640"], "text": "@erikadelvolga en mi caso mientras mas culto me vuelvo mas admiro a la naturaleza y a los animales, La evoluci\u00f3n humana es inversamente proporcional al cuidado del planeta y por ende esa evoluci\u00f3n es suicida"}, {"lang": "pt", "author_id": "1088855402417143814", "id": "1208561893784346625", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-22T01:36:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1208561893784346625"], "text": "se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208561725487890432"}], "author_id": "65384802", "id": "1208561851719725057", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "InfanteCarlosS", "id": "931775323892527105"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 60, "probability": 0.919, "type": "Place", "normalized_text": "Sambil"}, {"start": 77, "end": 94, "probability": 0.7798, "type": "Organization", "normalized_text": "Ministerio P\u00fablico"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-22T01:36:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1208561851719725057"], "text": "RT @InfanteCarlosS: Estoy impactado con lo ocurrido en Sambil. Un Fiscal del Ministerio P\u00fablico asesina a su beb\u00e9 y luego se suicida. Terri\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "799363840370704385", "id": "1208561805334908931", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-22T01:36:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1208561805334908931"], "text": "Oye que no quiero cortar el ambiente suicida que me suele rodear pero este a\u00f1o me ha ido bastante bien not gonna lie"}, {"lang": "pt", "author_id": "1638942018", "id": "1208561758639706113", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 22, "probability": 0.7758, "type": "Person", "normalized_text": "beatriz"}]}, "created_at": "2019-12-22T01:35:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1208561758639706113"], "text": "aqui \u00e9 a m\u00e3e da beatriz ningu\u00e9m elogiou ela nos stories e ela se matou est\u00e3o satisfeitos"}, {"lang": "es", "author_id": "931775323892527105", "id": "1208561725487890432", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 4, "like_count": 75, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 40, "probability": 0.9074, "type": "Place", "normalized_text": "Sambil"}, {"start": 57, "end": 74, "probability": 0.7643, "type": "Organization", "normalized_text": "Ministerio P\u00fablico"}]}, "created_at": "2019-12-22T01:35:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1208561725487890432"], "text": "Estoy impactado con lo ocurrido en Sambil. Un Fiscal del Ministerio P\u00fablico asesina a su beb\u00e9 y luego se suicida. Terrible y doloroso hecho. Y ese Sr era fiscal! Por Dios!!! Y lo peor, el morbo se quienes difunden el espantoso video. Esta sociedad est\u00e1 enferma."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208549566406115329"}], "author_id": "3352040969", "id": "1208561684811530247", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ElaFerris", "id": "67191674"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 53, "probability": 0.421, "type": "Other", "normalized_text": "Sambil"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 235, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-22T01:35:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1208561684811530247"], "text": "RT @ElaFerris: Por fa si les llega el video del Sambil cuando el padre lanza a la hija y se suicida, no lo pasen. Debemos respetar a las v\u00ed\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208549566406115329"}], "author_id": "107889334", "id": "1208561569027809281", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ElaFerris", "id": "67191674"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 53, "probability": 0.421, "type": "Other", "normalized_text": "Sambil"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 235, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-22T01:35:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1208561569027809281"], "text": "RT @ElaFerris: Por fa si les llega el video del Sambil cuando el padre lanza a la hija y se suicida, no lo pasen. Debemos respetar a las v\u00ed\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208484451266809856"}], "author_id": "195512228", "id": "1208561492414599168", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "teleiguana", "id": "1169255816647663616"}], "annotations": [{"start": 105, "end": 110, "probability": 0.7765, "type": "Place", "normalized_text": "Sambil"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.8029, "type": "Other", "normalized_text": "LaIgu"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-22T01:34:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1208561492414599168"], "text": "RT @TeleIguana: Video fuerte: Ac\u00e1 el momento en que hombre lanza a su hija de 4 a\u00f1os del \u00faltimo piso del Sambil y luego se suicida | #LaIgu\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208469838336790529"}], "author_id": "178197515", "id": "1208561423518961667", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "bielvaquer", "id": "49132320"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 26, "probability": 0.9608, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge Jesus"}, {"start": 68, "end": 74, "probability": 0.9184, "type": "Person", "normalized_text": "Vitinho"}, {"start": 88, "end": 97, "probability": 0.8738, "type": "Person", "normalized_text": "Arrascaeta"}, {"start": 100, "end": 104, "probability": 0.9025, "type": "Person", "normalized_text": "Diego"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.6233, "type": "Person", "normalized_text": "Ger"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-22T01:34:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1208561423518961667"], "text": "RT @bielvaquer: Jorge Jesus mexeu mal, n\u00e9? Matou o time colocando o Vitinho no lugar do Arrascaeta. Diego devia ter entrado no lugar do Ger\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208549566406115329"}], "author_id": "305741737", "id": "1208561219751305216", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ElaFerris", "id": "67191674"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 53, "probability": 0.421, "type": "Other", "normalized_text": "Sambil"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 235, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-22T01:33:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1208561219751305216"], "text": "RT @ElaFerris: Por fa si les llega el video del Sambil cuando el padre lanza a la hija y se suicida, no lo pasen. Debemos respetar a las v\u00ed\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208520349853388800"}], "author_id": "909425029858947073", "id": "1208561157625257984", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "silcasteja", "id": "845351361252380676"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-22T01:33:28.000Z", "in_reply_to_user_id": "845351361252380676", "edit_history_tweet_ids": ["1208561157625257984"], "text": "@silcasteja Ouch !, lo han descubierto!.\nHasta ahora era el secreto mejor guardado de la humanidad\ud83d\ude0e.\nExtra\u00f1aremos la abnegaci\u00f3n casi suicida de nuestras abuelitas.\ud83d\ude13"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208036664821587973"}], "author_id": "257737326", "id": "1208561019049717760", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "XavierFiestas", "id": "3171735557"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 83, "probability": 0.923, "type": "Person", "normalized_text": "Chinguel"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-22T01:32:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1208561019049717760"], "text": "RT @XavierFiestas: 5 mil delincuentes liber\u00f3 el suicida, previo acuerdo con Chinguel y estos miserables quieren hacer creer que les importa\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208411467848007680"}], "author_id": "936682076870533120", "id": "1208560956453924864", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Lauraggils", "id": "68861723"}, {"start": 19, "end": 33, "username": "RevistaSemana", "id": "18079284"}, {"start": 82, "end": 92, "username": "DCoronell", "id": "174492304"}, {"start": 94, "end": 102, "username": "MJDuzan", "id": "174443391"}, {"start": 105, "end": 119, "username": "DanielSamperO", "id": "134855279"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 248, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-22T01:32:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1208560956453924864"], "text": "RT @Lauraggils: La @RevistaSemana tiene los tres columnistas m\u00e1s le\u00eddos del pa\u00eds: @DCoronell, @MJDuzan y @DanielSamperO. \u00bfMe explican la te\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1208450086616944640"}], "author_id": "701078968133427201", "id": "1208560818113126407", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-22T01:32:07.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/DQzCv8SjyA", "expanded_url": "https://twitter.com/naluugs/status/1208450086616944640", "display_url": "twitter.com/naluugs/status\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208560818113126407"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/DQzCv8SjyA"}, {"lang": "pt", "author_id": "1129805589327036422", "id": "1208560633307959296", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-22T01:31:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1208560633307959296"], "text": "se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}], "author_id": "494180237", "id": "1208560577120890885", "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-22T01:31:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1208560577120890885"], "text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208521166429790208"}], "author_id": "1192571313036103680", "id": "1208560551678353408", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Oledobrasil", "id": "158092325"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 52, "probability": 0.7954, "type": "Other", "normalized_text": "Mundial"}, {"start": 108, "end": 117, "probability": 0.9736, "type": "Person", "normalized_text": "Abel Braga"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 215, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-22T01:31:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1208560551678353408"], "text": "RT @Oledobrasil: \u00c9 necess\u00e1rio entender que no Mundial n\u00e3o se pode errar, principalmente nas substitui\u00e7\u00f5es.\n\nAbel Braga, por exemplo, coloco\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1208524358098010112"}], "author_id": "339264422", "id": "1208560488528957440", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-22T01:30:49.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/K5puCexZ2I", "expanded_url": "https://twitter.com/MCrivella/status/1208524358098010112", "display_url": "twitter.com/MCrivella/stat\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208560488528957440"], "text": "VAI PRESTAR SOLIDARIEDADE AOS FUNCION\u00c1RIOS DA SA\u00daDE!\nGente que se atolou em d\u00edvidas, que chorou pq n teria ceia de natal, do m\u00e9dico que n tinha oq almo\u00e7ar e fizeram vaquinha, do funcion\u00e1rio que se matou pq entrou em desespero.\ne dos usu\u00e1rios de sa\u00fade que est\u00e3o morrendo. \nCANALHA https://t.co/K5puCexZ2I"}, {"lang": "pt", "author_id": "1180815501343313920", "id": "1208560485626449922", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-22T01:30:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1208560485626449922"], "text": "mano,vai fazer 1 ano que eu to namorando e eu e meu namorado s\u00f3 brigamos 1 vez feio tipo de um aumentar o tom de voz com o outro n\u00e3o sei como a gente n\u00e3o se matou ainda s\u00e9rio,deve ser mto amor mesmo kkkkkk"}, {"lang": "pt", "author_id": "772831268564328449", "id": "1208560395834843136", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.3723, "type": "Person", "normalized_text": "sizhui"}, {"start": 89, "end": 96, "probability": 0.7459, "type": "Person", "normalized_text": "lan zhan"}, {"start": 102, "end": 107, "probability": 0.5722, "type": "Person", "normalized_text": "wuxian"}]}, "created_at": "2019-12-22T01:30:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1208560395834843136"], "text": "sizhui \u00e9 tudinho pra mim, eu s\u00f3 quero proteger esse garoto pra sempre, mesmo ele tendo o lan zhan e o wuxian como pais, quem vai se meter com ele tendo esses dois homens como pais?? quem \u00e9 o suicida?"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208558766716837889"}], "author_id": "385518338", "id": "1208560314352111618", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ArimateiaMacedo", "id": "25850446"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-22T01:30:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1208560314352111618"], "text": "RT @ArimateiaMacedo: TEXTO CORAJOSO E APROPRIADO NESSE MOMENTO. REALMENTE J\u00c1 SE SABE, POIS NOS QUATRO CANTOS DO MUNDO FOI NOTICIADO QUEM MA\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "1157031031482081281", "id": "1208560274485235712", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-22T01:29:58.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/Jnx4KW1fkC", "expanded_url": "http://notiesencia.net/2019/12/22/video-hombre-mata-su-pareja-y-luego-se-suicida-en-hato-mayor/", "display_url": "notiesencia.net/2019/12/22/vid\u2026"}, {"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/PlEp3Erdbc", "expanded_url": "https://twitter.com/notiesencianet/status/1208560274485235712/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PlEp3Erdbc", "media_key": "3_1208560272937488385"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208560274485235712"], "text": "Video: Hombre mata su pareja y luego se suicida en Hato\u00a0Mayor https://t.co/Jnx4KW1fkC https://t.co/PlEp3Erdbc"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208549566406115329"}], "author_id": "371085330", "id": "1208560111192625152", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ElaFerris", "id": "67191674"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 53, "probability": 0.421, "type": "Other", "normalized_text": "Sambil"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 235, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-22T01:29:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1208560111192625152"], "text": "RT @ElaFerris: Por fa si les llega el video del Sambil cuando el padre lanza a la hija y se suicida, no lo pasen. Debemos respetar a las v\u00ed\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208529951756050434"}], "author_id": "26652005", "id": "1208560092771172352", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "emiliailq", "id": "152090407"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.7762, "type": "Place", "normalized_text": "Sambil"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 84, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-22T01:29:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1208560092771172352"], "text": "RT @emiliailq: Lo ocurrido en el Sambil y las circunstancias en q ocurri\u00f3, m\u00e1s all\u00e1 de la compasi\u00f3n o el morbo q despierta me lleva a pensa\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207843146866085888"}], "author_id": "145327286", "id": "1208559943227527168", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FreddyGuevaraC", "id": "53678101"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 51, "probability": 0.9846, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 117, "end": 122, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 126, "end": 127, "probability": 0.727, "type": "Person", "normalized_text": "AN"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1616, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-22T01:28:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1208559943227527168"], "text": "RT @FreddyGuevaraC: La ley que acaba de aprobar EEUU (republicanos y dem\u00f3cratas) indica EXPLICITAMENTE su respaldo a Guaid\u00f3 y AN. Una ley.\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207410098273947649"}], "author_id": "956959592038195202", "id": "1208559737048096768", "public_metrics": {"retweet_count": 861, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-22T01:27:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1208559737048096768"], "text": "RT @rubycastiel: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa"}, {"lang": "pt", "author_id": "209743770", "id": "1208559692340969472", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 132, "end": 145, "probability": 0.6081, "type": "Other", "normalized_text": "\u00e9 Das Estrelas"}], "urls": [{"start": 172, "end": 195, "url": "https://t.co/IsO6ZPAolv", "expanded_url": "https://tmblr.co/ZOimUw2mn1m1C", "display_url": "tmblr.co/ZOimUw2mn1m1C"}]}, "created_at": "2019-12-22T01:27:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1208559692340969472"], "text": "ignoradores: \u201cE quando coloquei o p\u00e9 pra fora de casa, percebi que eu n\u00e3o deveria nem ter levantado da cama naquele dia.\u201d \u2014 A Culpa \u00e9 Das Estrelas.\u00a0\u00a0 (via um-anjo-suicida) https://t.co/IsO6ZPAolv"}, {"lang": "pt", "author_id": "209743770", "id": "1208559649336823808", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 125, "end": 137, "probability": 0.863, "type": "Person", "normalized_text": "Tati Bernardi"}], "urls": [{"start": 163, "end": 186, "url": "https://t.co/aKW5p1JJr1", "expanded_url": "https://tmblr.co/ZOimUw2mn1lXZ", "display_url": "tmblr.co/ZOimUw2mn1lXZ"}]}, "created_at": "2019-12-22T01:27:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1208559649336823808"], "text": "ignoradores: \u201c\u201cO fim do po\u00e7o n\u00e3o \u00e9 algo t\u00e3o ruim, pelo menos voc\u00ea tem que a certeza de que n\u00e3o h\u00e1 mais maneiras de cair.\u201d\u201d \u2014 Tati Bernardi.\u00a0 (via um-anjo-suicida) https://t.co/aKW5p1JJr1"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208433210897494017"}], "author_id": "117110502", "id": "1208559387146694656", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 25, "probability": 0.9616, "type": "Person", "normalized_text": "L\u00f3pez"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 101, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-22T01:26:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1208559387146694656"], "text": "RT @IrvingGatell: 6. L\u00f3pez entiende que est\u00e1 haciendo una apuesta riesgosa (suicida, en realidad), pero est\u00e1 convencido de que la va a gana\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208411467848007680"}], "author_id": "928586305", "id": "1208559259451043840", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Lauraggils", "id": "68861723"}, {"start": 19, "end": 33, "username": "RevistaSemana", "id": "18079284"}, {"start": 82, "end": 92, "username": "DCoronell", "id": "174492304"}, {"start": 94, "end": 102, "username": "MJDuzan", "id": "174443391"}, {"start": 105, "end": 119, "username": "DanielSamperO", "id": "134855279"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 248, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-22T01:25:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1208559259451043840"], "text": "RT @Lauraggils: La @RevistaSemana tiene los tres columnistas m\u00e1s le\u00eddos del pa\u00eds: @DCoronell, @MJDuzan y @DanielSamperO. \u00bfMe explican la te\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "209743770", "id": "1208559104383488000", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-22T01:25:19.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/pAxOuV5lwt", "expanded_url": "https://tmblr.co/ZOimUw2mn1ehq", "display_url": "tmblr.co/ZOimUw2mn1ehq"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208559104383488000"], "text": "ignoradores: \u201cEstamos todos condenados ao fim.\u201d \u2014 A culpa \u00e9 das estrelas. (via olhar-suicida) https://t.co/pAxOuV5lwt"}, {"lang": "es", "author_id": "585470781", "id": "1208559083038658560", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-22T01:25:13.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 30, "end": 53, "url": "https://t.co/IWym4TgTO2", "expanded_url": "https://www.facebook.com/el.joker.suicida/posts/1174149606122597", "display_url": "facebook.com/el.joker.suici\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208559083038658560"], "text": "esto es un poco de cultura xd https://t.co/IWym4TgTO2"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208551562207006720"}], "author_id": "1176651234335514624", "id": "1208559031952035841", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "extravzla", "id": "2337495680"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/mUtfCYhPjL", "expanded_url": "http://extravenezuela.com/2019/12/21/video-confirma-que-suicida-lanzo-a-su-hija-al-vacio-y-luego-lo-hizo-el/", "display_url": "extravenezuela.com/2019/12/21/vid\u2026"}, {"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/nenOiQyO0r", "expanded_url": "https://twitter.com/ExtraVzla/status/1208551562207006720/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nenOiQyO0r", "media_key": "3_1208551560474742784"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-22T01:25:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1208559031952035841"], "text": "RT @ExtraVzla: Video confirma que suicida lanzo a su hija al vac\u00edo y luego lo hizo\u00a0\u00e9l https://t.co/mUtfCYhPjL https://t.co/nenOiQyO0r"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208374097123696640"}], "author_id": "4236724289", "id": "1208558943296987137", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Tano2412", "id": "176669543"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 34, "probability": 0.9571, "type": "Person", "normalized_text": "Patricia Bullrich"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 86, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-22T01:24:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1208558943296987137"], "text": "RT @Tano2412: Que Patricia Bullrich hable de \"ajuste\" a los jubilados es tan o m\u00e1s bizarro que ir a un curso de contenci\u00f3n al suicida dado\u2026"}, {"lang": "fr", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208517851985928192"}], "author_id": "1111971493477576704", "id": "1208558915513995264", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "meline_matou", "id": "3645727475"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-22T01:24:34.000Z", "in_reply_to_user_id": "3645727475", "edit_history_tweet_ids": ["1208558915513995264"], "text": "@meline_matou vazy on fait un truc,, on passera la soir\u00e9e \u00e0 se rara nos vies et jouer \u00e0 plato \u00e7a te va ??"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208190316060299264"}], "author_id": "83713876", "id": "1208558797234589696", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "adeferr", "id": "195435263"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-22T01:24:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1208558797234589696"], "text": "RT @adeferr: Aqu\u00ed todos juzgan a quien se suicida, todos juzgan a quien se deprime, todos juzgan a quien decide ser feliz a pesar de el ent\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "25850446", "id": "1208558766716837889", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-22T01:23:58.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 139, "end": 162, "url": "https://t.co/cMFUlhEnFu", "expanded_url": "https://www.diariodocentrodomundo.com.br/chega-de-perguntar-quem-mandou-matar-marielle-e-anderson-sabemos-quem-foi-por-leandro-fortes/", "display_url": "diariodocentrodomundo.com.br/chega-de-pergu\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208558766716837889"], "text": "TEXTO CORAJOSO E APROPRIADO NESSE MOMENTO. REALMENTE J\u00c1 SE SABE, POIS NOS QUATRO CANTOS DO MUNDO FOI NOTICIADO QUEM MATOU E QUEM MANDOU... https://t.co/cMFUlhEnFu"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}], "author_id": "1469835176", "id": "1208558482326245383", "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-22T01:22:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1208558482326245383"], "text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}], "author_id": "557134715", "id": "1208558412935684097", "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-22T01:22:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1208558412935684097"], "text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208411467848007680"}], "author_id": "885096085", "id": "1208558402424758278", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Lauraggils", "id": "68861723"}, {"start": 19, "end": 33, "username": "RevistaSemana", "id": "18079284"}, {"start": 82, "end": 92, "username": "DCoronell", "id": "174492304"}, {"start": 94, "end": 102, "username": "MJDuzan", "id": "174443391"}, {"start": 105, "end": 119, "username": "DanielSamperO", "id": "134855279"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 248, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-22T01:22:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1208558402424758278"], "text": "RT @Lauraggils: La @RevistaSemana tiene los tres columnistas m\u00e1s le\u00eddos del pa\u00eds: @DCoronell, @MJDuzan y @DanielSamperO. \u00bfMe explican la te\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208444098597785600"}], "author_id": "878807436844466176", "id": "1208558399740403712", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "NandoJRocha", "id": "100019889"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 28, "probability": 0.5974, "type": "Other", "normalized_text": "Mundial"}, {"start": 49, "end": 57, "probability": 0.8184, "type": "Person", "normalized_text": "Fernand\u00e3o"}, {"start": 124, "end": 134, "probability": 0.9831, "type": "Person", "normalized_text": "Thiago Mota"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-22T01:22:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1208558399740403712"], "text": "RT @NandoJRocha: Todo Mundial eu lembro do que o Fernand\u00e3o se disp\u00f4s a fazer pelo time naquele jogo. Jogou atr\u00e1s marcando o Thiago Mota e a\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208557990351167488"}], "author_id": "1099309575344480257", "id": "1208558270794915841", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-22T01:22:00.000Z", "in_reply_to_user_id": "1099309575344480257", "edit_history_tweet_ids": ["1208558270794915841"], "text": "ai depois vem amigos meu falar que \u00e9 frescura eu reclamar de algo e que n\u00e3o e engra\u00e7ado essa minha \"tendencia suicida\""}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208521166429790208"}], "author_id": "39903398", "id": "1208558207712530432", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Oledobrasil", "id": "158092325"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 52, "probability": 0.7954, "type": "Other", "normalized_text": "Mundial"}, {"start": 108, "end": 117, "probability": 0.9736, "type": "Person", "normalized_text": "Abel Braga"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 215, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-22T01:21:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1208558207712530432"], "text": "RT @Oledobrasil: \u00c9 necess\u00e1rio entender que no Mundial n\u00e3o se pode errar, principalmente nas substitui\u00e7\u00f5es.\n\nAbel Braga, por exemplo, coloco\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208549566406115329"}], "author_id": "2228894509", "id": "1208558192529215489", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ElaFerris", "id": "67191674"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 53, "probability": 0.421, "type": "Other", "normalized_text": "Sambil"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 235, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-22T01:21:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1208558192529215489"], "text": "RT @ElaFerris: Por fa si les llega el video del Sambil cuando el padre lanza a la hija y se suicida, no lo pasen. Debemos respetar a las v\u00ed\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208180818306371587"}], "author_id": "869334331", "id": "1208558185755422720", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "tomasrebord", "id": "747898915"}, {"start": 56, "end": 72, "username": "eldestape_radio", "id": "366713453"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 52, "probability": 0.6451, "type": "Place", "normalized_text": "ENERO"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-22T01:21:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1208558185755422720"], "text": "RT @tomasrebord: CONFIRMADO: Caricias VUELVE en ENERO a @eldestape_radio los JUEVES TRASNOCHE, por ende nuestro p\u00fablico ser\u00e1 exclusivamente\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "585470781", "id": "1208558134828183552", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-22T01:21:27.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 11, "end": 34, "url": "https://t.co/DejONj0nLA", "expanded_url": "https://www.facebook.com/el.joker.suicida/posts/1174147026122855", "display_url": "facebook.com/el.joker.suici\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208558134828183552"], "text": "jajajajaja https://t.co/DejONj0nLA"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208557836797665281"}], "author_id": "103935489", "id": "1208558012320952321", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArgosMozart", "id": "122541642"}, {"start": 20, "end": 35, "username": "larepublica_pe", "id": "66746614"}, {"start": 72, "end": 87, "username": "alvarezrodrich", "id": "112801997"}, {"start": 90, "end": 102, "username": "rmapalacios", "id": "119174866"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-22T01:20:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1208558012320952321"], "text": "RT @ArgosMozart: En @larepublica_pe hay una dupla de \u00a8tipos histericos\u00a8 @alvarezrodrich y @rmapalacios que se creen due\u00f1os de la verdad. No\u2026"}, {"lang": "zxx", "author_id": "585470781", "id": "1208557877365026816", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-22T01:20:26.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/cvgGIODcqB", "expanded_url": "https://www.facebook.com/el.joker.suicida/posts/1174146326122925", "display_url": "facebook.com/el.joker.suici\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208557877365026816"], "text": "https://t.co/cvgGIODcqB"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208557832712458240"}], "author_id": "122541642", "id": "1208557836797665281", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "larepublica_pe", "id": "66746614"}, {"start": 55, "end": 70, "username": "alvarezrodrich", "id": "112801997"}, {"start": 73, "end": 85, "username": "rmapalacios", "id": "119174866"}], "hashtags": [{"start": 203, "end": 206, "tag": "AG"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 1}, "created_at": "2019-12-22T01:20:16.000Z", "in_reply_to_user_id": "122541642", "edit_history_tweet_ids": ["1208557836797665281"], "text": "En @larepublica_pe hay una dupla de \u00a8tipos histericos\u00a8 @alvarezrodrich y @rmapalacios que se creen due\u00f1os de la verdad. No aceptan ninguna cr\u00edtica ... y solo les queda seguir el lema del mafioso suicida #AG: \u00a8Si NO puedes convencer, BLOQUEA\u00a8 \u00bfquien ser\u00e1 m\u00e1s IDIOTA?"}, {"lang": "pt", "author_id": "1050001840132292608", "id": "1208557786969325568", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-22T01:20:04.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/8gPTtNIxcf", "expanded_url": "https://t.co/8gPTtNIxcf", "display_url": "t.co/8gPTtNIxcf"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208557786969325568"], "text": "tabelinha dos \"corrompidos\" \ud83d\ude18\n- j\u00e1 roubou +10\n-sexo antes do casamento +10\n-beijo em pessoa do mesmo sexo +10\n-pegou pessoas mais velhas +10\n-matou aula +10\n-mentiu pra conseguir algo +10\n-traiu +10\n-pegou mais de 2 pessoas +10\n-se masturba +10\n-\u00e9 viciado em algo +10\n\nme: 10\ud83d\ude07\ud83d\ude07 https://t.co/8gPTtNIxcf"}, {"lang": "pt", "author_id": "1079343892150001665", "id": "1208557698796707840", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.8421, "type": "Person", "normalized_text": "Gustavo"}]}, "created_at": "2019-12-22T01:19:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1208557698796707840"], "text": "Gustavo quase se matou de moto comigo, t\u00f4 rindo muito kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk"}, {"lang": "pt", "author_id": "1152250113403817984", "id": "1208557657616977922", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-22T01:19:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1208557657616977922"], "text": "minha mente: \"SE SUICIDA, SE SUICIDA\"\nminha mente tbm: \"Mas vc jurou de dedinho\"\nminha mente dnv: \"Mas vc tava de dedo cruzado e n vale\"\n\nmano, eu to perdida nmrl"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207843146866085888"}], "author_id": "910333594161287168", "id": "1208557642593054720", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FreddyGuevaraC", "id": "53678101"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 51, "probability": 0.9846, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 117, "end": 122, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 126, "end": 127, "probability": 0.727, "type": "Person", "normalized_text": "AN"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1616, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-22T01:19:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1208557642593054720"], "text": "RT @FreddyGuevaraC: La ley que acaba de aprobar EEUU (republicanos y dem\u00f3cratas) indica EXPLICITAMENTE su respaldo a Guaid\u00f3 y AN. Una ley.\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208549566406115329"}], "author_id": "248983932", "id": "1208557447058726912", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ElaFerris", "id": "67191674"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 53, "probability": 0.421, "type": "Other", "normalized_text": "Sambil"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 235, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-22T01:18:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1208557447058726912"], "text": "RT @ElaFerris: Por fa si les llega el video del Sambil cuando el padre lanza a la hija y se suicida, no lo pasen. Debemos respetar a las v\u00ed\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208504358545108993"}], "author_id": "1354675052", "id": "1208557062344650757", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MujerMaryvilla", "id": "142152819"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-22T01:17:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1208557062344650757"], "text": "RT @MujerMaryvilla: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, CADA 40 SEGUNDOS y no parece que vaya a disminuir la cifra en el f\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208236455941869568"}], "author_id": "695043766818861056", "id": "1208557059026935808", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Birrilly", "id": "79864357"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 72, "probability": 0.8217, "type": "Person", "normalized_text": "JoseGuevara"}], "hashtags": [{"start": 61, "end": 73, "tag": "JoseGuevara"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-22T01:17:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1208557059026935808"], "text": "RT @Birrilly: (((HOMICIDA-SUICIDA))) Qued\u00f3 identificado como #JoseGuevara hombre que lanz\u00f3 al vacio a su hija(4) y luego se suicid\u00f3, todo o\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208475456388976641"}], "author_id": "1143856452307759104", "id": "1208556899223785472", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Oriana_3006", "id": "272234106"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 69, "probability": 0.7103, "type": "Person", "normalized_text": "Luis Guevara Castillo"}, {"start": 83, "end": 100, "probability": 0.5555, "type": "Organization", "normalized_text": "Ministerio P\u00fablico"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-22T01:16:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1208556899223785472"], "text": "RT @Oriana_3006: Un alma negra y desequilibrada, Luis Guevara Castillo, Fiscal 56\u00b0 Ministerio P\u00fablico, chavista, asesina a su hija de 4 a\u00f1o\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208549566406115329"}], "author_id": "402440832", "id": "1208556877988159488", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ElaFerris", "id": "67191674"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 53, "probability": 0.421, "type": "Other", "normalized_text": "Sambil"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 235, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-22T01:16:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1208556877988159488"], "text": "RT @ElaFerris: Por fa si les llega el video del Sambil cuando el padre lanza a la hija y se suicida, no lo pasen. Debemos respetar a las v\u00ed\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208382827978473473"}], "author_id": "1145346663919300609", "id": "1208556712300601344", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 100, "end": 105, "probability": 0.496, "type": "Person", "normalized_text": "Sambil"}]}, "created_at": "2019-12-22T01:15:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1208556712300601344"], "text": "RT @Beatleana1: No entiendo a esa gente que dice que va a orar por el alma del asesino- suicida del Sambil. De verdad, no tiene justificaci\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208521166429790208"}], "author_id": "87194040", "id": "1208556626850013184", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Oledobrasil", "id": "158092325"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 52, "probability": 0.7954, "type": "Other", "normalized_text": "Mundial"}, {"start": 108, "end": 117, "probability": 0.9736, "type": "Person", "normalized_text": "Abel Braga"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 215, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-22T01:15:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1208556626850013184"], "text": "RT @Oledobrasil: \u00c9 necess\u00e1rio entender que no Mundial n\u00e3o se pode errar, principalmente nas substitui\u00e7\u00f5es.\n\nAbel Braga, por exemplo, coloco\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}], "author_id": "391508583", "id": "1208556599498989575", "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-22T01:15:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1208556599498989575"], "text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208543585144049666"}], "author_id": "1023046726700150784", "id": "1208556525561819137", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Luzberkys", "id": "486555923"}, {"start": 11, "end": 23, "username": "DiarioLibre", "id": "34639484"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-22T01:15:04.000Z", "in_reply_to_user_id": "486555923", "edit_history_tweet_ids": ["1208556525561819137"], "text": "@Luzberkys @DiarioLibre Quieres decir que aquel que mata a una mujer y no se suicida es un valiente?"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208505553149927424"}], "author_id": "111433284", "id": "1208556472210280450", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "natata54", "id": "108131557"}, {"start": 14, "end": 22, "username": "chowi18", "id": "196900172"}, {"start": 23, "end": 35, "username": "SaidaAraujo", "id": "314267722"}, {"start": 36, "end": 45, "username": "yendrive", "id": "160402089"}, {"start": 46, "end": 59, "username": "RCamachoVzla", "id": "218387076"}], "annotations": [{"start": 97, "end": 103, "probability": 0.282, "type": "Person", "normalized_text": "PEREIRA"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-22T01:14:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1208556472210280450"], "text": "RT @natata54: @chowi18 @SaidaAraujo @yendrive @RCamachoVzla MEMORIAS DE UN SUICIDA de \nYVONNE A. PEREIRA, \u00e9l que tenga idea de suicidarse,\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208503865160687616"}], "author_id": "111433284", "id": "1208556438144135169", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "natata54", "id": "108131557"}, {"start": 14, "end": 22, "username": "chowi18", "id": "196900172"}, {"start": 23, "end": 35, "username": "SaidaAraujo", "id": "314267722"}, {"start": 36, "end": 45, "username": "yendrive", "id": "160402089"}, {"start": 46, "end": 59, "username": "RCamachoVzla", "id": "218387076"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-22T01:14:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1208556438144135169"], "text": "RT @natata54: @chowi18 @SaidaAraujo @yendrive @RCamachoVzla Yo no le veo nada de arrepentimiento al degenerado ese antes e matarse, como di\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}], "author_id": "1639621225", "id": "1208556430476886016", "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-22T01:14:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1208556430476886016"], "text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}], "author_id": "1089198127259811841", "id": "1208556391369187330", "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-22T01:14:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1208556391369187330"], "text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K"}, {"lang": "es", "author_id": "1193589235611242496", "id": "1208556069666086913", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-22T01:13:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1208556069666086913"], "text": "Paso la frontera\ndel dolor suicida\nalma fugitiva\nlib\u00e9rame\ncuando est\u00e9s perdida\nvolver\u00e9 a tocarte\nme confiaste ser tu \u00e1ngel\nAunque\ndulce criatura\nnunca est\u00e1s segura\nya no dejas dudas\nsoy tan dependiente\nde tu amor."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208521392179875840"}], "author_id": "2615799241", "id": "1208556062875553794", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "danielalavallee", "id": "886762668387958784"}], "urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/isJNrFafVg", "expanded_url": "https://twitter.com/danielalavallee/status/1208521392179875840/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/isJNrFafVg", "media_key": "3_1208521383308861444"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-22T01:13:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1208556062875553794"], "text": "RT @danielalavallee: bien suicida desde los 12 a\u00f1os https://t.co/isJNrFafVg"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208382827978473473"}], "author_id": "4158496301", "id": "1208556032328445952", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 100, "end": 105, "probability": 0.496, "type": "Person", "normalized_text": "Sambil"}]}, "created_at": "2019-12-22T01:13:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1208556032328445952"], "text": "RT @Beatleana1: No entiendo a esa gente que dice que va a orar por el alma del asesino- suicida del Sambil. De verdad, no tiene justificaci\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}], "author_id": "991865801291522048", "id": "1208555971401977856", "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-22T01:12:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1208555971401977856"], "text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207843146866085888"}], "author_id": "954448495", "id": "1208555932462075904", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FreddyGuevaraC", "id": "53678101"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 51, "probability": 0.9846, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 117, "end": 122, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 126, "end": 127, "probability": 0.727, "type": "Person", "normalized_text": "AN"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1616, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-22T01:12:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1208555932462075904"], "text": "RT @FreddyGuevaraC: La ley que acaba de aprobar EEUU (republicanos y dem\u00f3cratas) indica EXPLICITAMENTE su respaldo a Guaid\u00f3 y AN. Una ley.\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208469838336790529"}], "author_id": "823766219610275840", "id": "1208555789780180993", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "bielvaquer", "id": "49132320"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 26, "probability": 0.9608, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge Jesus"}, {"start": 68, "end": 74, "probability": 0.9184, "type": "Person", "normalized_text": "Vitinho"}, {"start": 88, "end": 97, "probability": 0.8738, "type": "Person", "normalized_text": "Arrascaeta"}, {"start": 100, "end": 104, "probability": 0.9025, "type": "Person", "normalized_text": "Diego"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.6233, "type": "Person", "normalized_text": "Ger"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-22T01:12:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1208555789780180993"], "text": "RT @bielvaquer: Jorge Jesus mexeu mal, n\u00e9? Matou o time colocando o Vitinho no lugar do Arrascaeta. Diego devia ter entrado no lugar do Ger\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208521166429790208"}], "author_id": "164445907", "id": "1208555689787973634", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Oledobrasil", "id": "158092325"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 52, "probability": 0.7954, "type": "Other", "normalized_text": "Mundial"}, {"start": 108, "end": 117, "probability": 0.9736, "type": "Person", "normalized_text": "Abel Braga"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 215, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-22T01:11:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1208555689787973634"], "text": "RT @Oledobrasil: \u00c9 necess\u00e1rio entender que no Mundial n\u00e3o se pode errar, principalmente nas substitui\u00e7\u00f5es.\n\nAbel Braga, por exemplo, coloco\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208549566406115329"}], "author_id": "124322826", "id": "1208555662571134976", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ElaFerris", "id": "67191674"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 53, "probability": 0.421, "type": "Other", "normalized_text": "Sambil"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 235, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-22T01:11:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1208555662571134976"], "text": "RT @ElaFerris: Por fa si les llega el video del Sambil cuando el padre lanza a la hija y se suicida, no lo pasen. Debemos respetar a las v\u00ed\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207667268164956162"}], "author_id": "2887407988", "id": "1208555448254763010", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "maoreyes", "id": "26796131"}, {"start": 10, "end": 25, "username": "alexagomez2000", "id": "53863905"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-22T01:10:47.000Z", "in_reply_to_user_id": "26796131", "edit_history_tweet_ids": ["1208555448254763010"], "text": "@maoreyes @alexagomez2000 Que lastima que su mam\u00e1 una se\u00f1ora se ve en la foto una persona llena de amor alla caido en las garras de ese suicida que nunca penso en nadie sino saciar sus malos inpitud las compadezco en estos dias uno siente mas nostalgia cuando falta la reina de la casa"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}], "author_id": "2874528622", "id": "1208555443737579522", "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-22T01:10:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1208555443737579522"], "text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K"}, {"lang": "en", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1208506549892714496"}], "author_id": "1312170816", "id": "1208555405871370240", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-22T01:10:37.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 10, "end": 33, "url": "https://t.co/FGLqmSZBMm", "expanded_url": "https://twitter.com/wilva72/status/1208506549892714496", "display_url": "twitter.com/wilva72/status\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208555405871370240"], "text": "\u00bfSuicida? https://t.co/FGLqmSZBMm"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208234845253591041"}], "author_id": "37825366", "id": "1208555402150993921", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "hectoralonso", "id": "54135935"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 46, "probability": 0.7904, "type": "Organization", "normalized_text": "Ministerio P\u00fablico"}, {"start": 81, "end": 89, "probability": 0.5245, "type": "Place", "normalized_text": "CC Sambil"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-22T01:10:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1208555402150993921"], "text": "RT @hectoralonso: Fiscal del Ministerio P\u00fablico se suicida junto a su hija en el CC Sambil. Un diciembre de dolor y tragedias. https://t.co\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208433210897494017"}], "author_id": "919040710187409408", "id": "1208555312971702273", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 25, "probability": 0.9616, "type": "Person", "normalized_text": "L\u00f3pez"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 101, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-22T01:10:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1208555312971702273"], "text": "RT @IrvingGatell: 6. L\u00f3pez entiende que est\u00e1 haciendo una apuesta riesgosa (suicida, en realidad), pero est\u00e1 convencido de que la va a gana\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "879187364177956864", "id": "1208555057819635712", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-22T01:09:14.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/QcoGx6ydjF", "expanded_url": "https://twitter.com/francescakatie1/status/1208552097236574214", "display_url": "twitter.com/francescakatie\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208555057819635712"], "text": "tabelinha dos \"corrompidos\" \ud83d\ude18\n- j\u00e1 roubou +10\n-sexo antes do casamento +10\n-beijo em pessoa do mesmo sexo +10\n-pegou pessoas mais velhas +10\n-matou aula +10\n-mentiu pra conseguir algo +10\n-traiu +10\n-pegou mais de 2 pessoas +10\n-se masturba +10\n-\u00e9 viciado em algo +10\n\nme: 90 https://t.co/QcoGx6ydjF"}, {"lang": "pt", "author_id": "1146143338996862986", "id": "1208554942597935106", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.5713, "type": "Person", "normalized_text": "Karaleoo"}, {"start": 50, "end": 61, "probability": 0.547, "type": "Other", "normalized_text": "Via Expressa"}]}, "created_at": "2019-12-22T01:08:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1208554942597935106"], "text": "Karaleoo, acabei de ver cachorro super suicida na Via Expressa, ele veio correndo em dire\u00e7\u00e3o do carro a\u00ed meu pai desviou dele. Tomara que ngm tenha atropelado, tadinhooo"}, {"lang": "es", "geo": {"place_id": "0121ebb05543d440"}, "author_id": "176909456", "id": "1208554931956748288", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 32, "probability": 0.9491, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}, {"start": 55, "end": 60, "probability": 0.2876, "type": "Other", "normalized_text": "sambil"}]}, "created_at": "2019-12-22T01:08:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1208554931956748288"], "text": "Lo que estaba evitando en twitter era ver el video del sambil donde el tipo lanza a su hija y luego se suicida, \u00bfque creen? pues fue la primera vaina que vi. Se me arruin\u00f3 el d\u00eda."}, {"lang": "es", "author_id": "918117570544271364", "id": "1208554865468825601", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-22T01:08:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1208554865468825601"], "text": "Yo digo que me quiero morir pero ni me da para matarme o sea q aparte de suicida cagona"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1208553571853258753"}], "author_id": "701700462", "id": "1208554820673650688", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 2}, "created_at": "2019-12-22T01:08:17.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/7uVZ32RS2F", "expanded_url": "https://twitter.com/aicaramba0/status/1208553571853258753", "display_url": "twitter.com/aicaramba0/sta\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208554820673650688"], "text": "tabelinha dos \"corrompidos\" \ud83d\ude18\n- j\u00e1 roubou +10\n-sexo antes do casamento +10\n-beijo em pessoa do mesmo sexo +10\n-pegou pessoas mais velhas +10\n-matou aula +10\n-mentiu pra conseguir algo +10\n-traiu +10\n-pegou mais de 2 pessoas +10\n-se masturba +10\n-\u00e9 viciado em algo +10\n\nme: 80 https://t.co/7uVZ32RS2F"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207447474119593984"}], "author_id": "134543361", "id": "1208554661852127233", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "beatrizfagundes", "id": "42282855"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 30, "probability": 0.5276, "type": "Other", "normalized_text": "Natal"}, {"start": 33, "end": 40, "probability": 0.7965, "type": "Organization", "normalized_text": "rbsglobo"}, {"start": 106, "end": 107, "probability": 0.8536, "type": "Place", "normalized_text": "RS"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-22T01:07:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1208554661852127233"], "text": "RT @beatrizfagundes: \ud83e\udd21QUE Natal! rbsglobo anuncia aumento de 85% no numero de empresas falidas em 2019 no RS! Queriam o qu\u00ea? A luta da fier\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "1053332248324440064", "id": "1208554603295518721", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-22T01:07:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1208554603295518721"], "text": "Auge do dia foi eu botando a m\u00fasica perereca suicida nas caixas de som do Big kkkk"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208236455941869568"}], "author_id": "2393554652", "id": "1208554556340260866", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Birrilly", "id": "79864357"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 72, "probability": 0.8217, "type": "Person", "normalized_text": "JoseGuevara"}], "hashtags": [{"start": 61, "end": 73, "tag": "JoseGuevara"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-22T01:07:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1208554556340260866"], "text": "RT @Birrilly: (((HOMICIDA-SUICIDA))) Qued\u00f3 identificado como #JoseGuevara hombre que lanz\u00f3 al vacio a su hija(4) y luego se suicid\u00f3, todo o\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "729181416265818113", "id": "1208554446147346432", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-22T01:06:48.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/Ohx01nvSd5", "expanded_url": "https://www.milenio.com/virales/pareja-de-abuelitos-se-suicida-para-no-ser-una-carga", "display_url": "milenio.com/virales/pareja\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208554446147346432"], "text": "Una pareja de abuelitos se suicid\u00f3 porque NO quer\u00edan ser una CARGA para su familia https://t.co/Ohx01nvSd5"}, {"lang": "pt", "author_id": "3351321941", "id": "1208553865030852609", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-22T01:04:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1208553865030852609"], "text": "bicho suicida voou no meu cabelo"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208479473760423939"}], "author_id": "1685274462", "id": "1208553836991983616", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "peterjordan100", "id": "3311716376"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 43, "probability": 0.9765, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-22T01:04:23.000Z", "in_reply_to_user_id": "3311716376", "edit_history_tweet_ids": ["1208553836991983616"], "text": "@peterjordan100 Fico feliz quando o Flamengo matou as crian\u00e7as? Se ele so te da alegria, fico assustado!"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208475456388976641"}], "author_id": "250319901", "id": "1208553608805076992", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Oriana_3006", "id": "272234106"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 69, "probability": 0.7103, "type": "Person", "normalized_text": "Luis Guevara Castillo"}, {"start": 83, "end": 100, "probability": 0.5555, "type": "Organization", "normalized_text": "Ministerio P\u00fablico"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-22T01:03:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1208553608805076992"], "text": "RT @Oriana_3006: Un alma negra y desequilibrada, Luis Guevara Castillo, Fiscal 56\u00b0 Ministerio P\u00fablico, chavista, asesina a su hija de 4 a\u00f1o\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "1179633654961758208", "id": "1208553571853258753", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "created_at": "2019-12-22T01:03:20.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/N5EYHI5EVZ", "expanded_url": "https://twitter.com/francescakatie1/status/1208552097236574214", "display_url": "twitter.com/francescakatie\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208553571853258753"], "text": "tabelinha dos \"corrompidos\" \ud83d\ude18\n- j\u00e1 roubou +10\n-sexo antes do casamento +10\n-beijo em pessoa do mesmo sexo +10\n-pegou pessoas mais velhas +10\n-matou aula +10\n-mentiu pra conseguir algo +10\n-traiu +10\n-pegou mais de 2 pessoas +10\n-se masturba +10\n-\u00e9 viciado em algo +10\n\nme:100 https://t.co/N5EYHI5EVZ"}, {"lang": "pt", "author_id": "3300970264", "id": "1208553508443742208", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 8, "like_count": 492, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 44, "probability": 0.48, "type": "Other", "normalized_text": "kurtz"}]}, "created_at": "2019-12-22T01:03:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1208553508443742208"], "text": "faltando 3 minuto eu kitei pq morri e o kurtz solou os 2 e se matou faltando 1 minuto pra acabar o camp que bad, n era pra mim ter kitado pqp"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208447239376572429"}], "author_id": "210624605", "id": "1208553448213368833", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "Nueza", "id": "15702861"}, {"start": 19, "end": 27, "username": "canalN_", "id": "248692867"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-22T01:02:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1208553448213368833"], "text": "RT @Nueza: Sres de @canalN_ pueden hacernos el ENORME favor de dejar de pasar el velorio del suicida en sus comerciales? Pasarlo tanto es m\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208549566406115329"}], "author_id": "2421483451", "id": "1208553374645391363", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ElaFerris", "id": "67191674"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 53, "probability": 0.421, "type": "Other", "normalized_text": "Sambil"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 235, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-22T01:02:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1208553374645391363"], "text": "RT @ElaFerris: Por fa si les llega el video del Sambil cuando el padre lanza a la hija y se suicida, no lo pasen. Debemos respetar a las v\u00ed\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208549566406115329"}], "author_id": "113892015", "id": "1208553214355881984", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ElaFerris", "id": "67191674"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 53, "probability": 0.421, "type": "Other", "normalized_text": "Sambil"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 235, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-22T01:01:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1208553214355881984"], "text": "RT @ElaFerris: Por fa si les llega el video del Sambil cuando el padre lanza a la hija y se suicida, no lo pasen. Debemos respetar a las v\u00ed\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208417241458454528"}], "author_id": "419009255", "id": "1208553134471168000", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "NoalaminaEsquel", "id": "449962416"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-22T01:01:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1208553134471168000"], "text": "RT @NoalaminaEsquel: Arriesgarse a contaminar el r\u00edo que da vida a la provincia es un acto suicida. \u00bfQu\u00e9 agua beber\u00e1s y beber\u00e1n tus hijos e\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208528651760914433"}], "author_id": "2831968880", "id": "1208553110882471937", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "piccolezinha_", "id": "946921855834820608"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-22T01:01:30.000Z", "in_reply_to_user_id": "946921855834820608", "edit_history_tweet_ids": ["1208553110882471937"], "text": "@piccolezinha_ menina quase se suicida com secador de cabelo entenda"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208520035687419907"}], "author_id": "723794272198242304", "id": "1208552965121835008", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Skinny_Berna", "id": "3112241128"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-22T01:00:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1208552965121835008"], "text": "RT @Skinny_Berna: Me haces sent\u00edr como un suicida por no tenerte."}, {"lang": "es", "author_id": "1056887013981478913", "id": "1208552862785114118", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-22T01:00:30.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 270, "end": 293, "url": "https://t.co/2LJq27CqDD", "expanded_url": "https://t.co/2LJq27CqDD", "display_url": "t.co/2LJq27CqDD"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208552862785114118"], "text": "Hueona es que dos dedos de frente, no podi ser tan simia pa tus cag\u00e1s\n\u00bf\u00bfPor qu\u00e9 me lo tomo tan a pecho?? Mi primo sufri\u00f3 bullying con ese insulto y casi se suicida, tiene sindrome de down y esa palabra es una burla horrible e inhumana\nCambia tu discurso mejor, rid\u00edcula https://t.co/2LJq27CqDD"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "713957564686417920"}], "author_id": "923254830289825792", "id": "1208552819617357825", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Pensm_Suicida", "id": "3752120542"}], "urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/XNyK32sKYa", "expanded_url": "https://twitter.com/Pensm_Suicida/status/713957564686417920/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XNyK32sKYa", "media_key": "3_713957554238447617"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-22T01:00:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1208552819617357825"], "text": "RT @Pensm_Suicida: Esas ganas de dejar la escuela... https://t.co/XNyK32sKYa"}, {"lang": "pt", "author_id": "1084979860563472385", "id": "1208552738134597638", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-22T01:00:01.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/s8pQlpOQIA", "expanded_url": "https://twitter.com/francescakatie1/status/1208552097236574214", "display_url": "twitter.com/francescakatie\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208552738134597638"], "text": "tabelinha dos \"corrompidos\" \ud83d\ude18\n- j\u00e1 roubou +10\n-sexo antes do casamento +10\n-beijo em pessoa do mesmo sexo +10\n-pegou pessoas mais velhas +10\n-matou aula +10\n-mentiu pra conseguir algo +10\n-traiu +10\n-pegou mais de 2 pessoas +10\n-se masturba +10\n-\u00e9 viciado em algo +10\n\nme: 70 https://t.co/s8pQlpOQIA"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208552293181927424"}], "author_id": "2987763267", "id": "1208552615300288512", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "diogoalvss", "id": "2462050069"}], "annotations": [{"start": 104, "end": 110, "probability": 0.9468, "type": "Organization", "normalized_text": "s\u00e9rie B"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-22T00:59:31.000Z", "in_reply_to_user_id": "2462050069", "edit_history_tweet_ids": ["1208552615300288512"], "text": "@diogoalvss Kkkkkkkkk, s\u00e9rio mano? Tu se matou , torceu pra crl . E teu time n\u00e3o conseguiu nem vaga pra s\u00e9rie B. A\u00ed tu diz \u201cpra isso?\u201d Para e pensa kkkkkkkkk"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208381931198599168"}], "author_id": "427792832", "id": "1208552613899313152", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Manifiesto_Peru", "id": "763842026618122240"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-22T00:59:31.000Z", "in_reply_to_user_id": "763842026618122240", "edit_history_tweet_ids": ["1208552613899313152"], "text": "@manifiesto_peru El pederasta viuda del suicida cobarde"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "734881152054493185"}], "author_id": "923254830289825792", "id": "1208552420793556992", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Pensm_Suicida", "id": "3752120542"}], "urls": [{"start": 38, "end": 61, "url": "https://t.co/9USdL1zOib", "expanded_url": "https://twitter.com/Pensm_Suicida/status/734881152054493185/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9USdL1zOib", "media_key": "3_734881045410123776"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-22T00:58:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1208552420793556992"], "text": "RT @Pensm_Suicida: \"No solo soy yo..\" https://t.co/9USdL1zOib"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208521166429790208"}], "author_id": "2768386083", "id": "1208552340015464448", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Oledobrasil", "id": "158092325"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 52, "probability": 0.7954, "type": "Other", "normalized_text": "Mundial"}, {"start": 108, "end": 117, "probability": 0.9736, "type": "Person", "normalized_text": "Abel Braga"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 215, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-22T00:58:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1208552340015464448"], "text": "RT @Oledobrasil: \u00c9 necess\u00e1rio entender que no Mundial n\u00e3o se pode errar, principalmente nas substitui\u00e7\u00f5es.\n\nAbel Braga, por exemplo, coloco\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208549566406115329"}], "author_id": "2846008611", "id": "1208552302472241152", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ElaFerris", "id": "67191674"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 53, "probability": 0.421, "type": "Other", "normalized_text": "Sambil"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 235, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-22T00:58:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1208552302472241152"], "text": "RT @ElaFerris: Por fa si les llega el video del Sambil cuando el padre lanza a la hija y se suicida, no lo pasen. Debemos respetar a las v\u00ed\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208540550728687624"}], "author_id": "22657183", "id": "1208552296998723584", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "jfmoriche", "id": "539465072"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-22T00:58:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1208552296998723584"], "text": "RT @jfmoriche: Debates important\u00edsimos (p. ej.: renta b\u00e1sica vs trabajo garantizado; green new deal vs decrecentismo) son degradados a mera\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208475456388976641"}], "author_id": "195169384", "id": "1208552272705310720", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Oriana_3006", "id": "272234106"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 69, "probability": 0.7103, "type": "Person", "normalized_text": "Luis Guevara Castillo"}, {"start": 83, "end": 100, "probability": 0.5555, "type": "Organization", "normalized_text": "Ministerio P\u00fablico"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-22T00:58:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1208552272705310720"], "text": "RT @Oriana_3006: Un alma negra y desequilibrada, Luis Guevara Castillo, Fiscal 56\u00b0 Ministerio P\u00fablico, chavista, asesina a su hija de 4 a\u00f1o\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208521166429790208"}], "author_id": "2911702666", "id": "1208552097588883456", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Oledobrasil", "id": "158092325"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 52, "probability": 0.7954, "type": "Other", "normalized_text": "Mundial"}, {"start": 108, "end": 117, "probability": 0.9736, "type": "Person", "normalized_text": "Abel Braga"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 215, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-22T00:57:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1208552097588883456"], "text": "RT @Oledobrasil: \u00c9 necess\u00e1rio entender que no Mundial n\u00e3o se pode errar, principalmente nas substitui\u00e7\u00f5es.\n\nAbel Braga, por exemplo, coloco\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208549566406115329"}], "author_id": "704383782204350465", "id": "1208551923621793792", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ElaFerris", "id": "67191674"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 53, "probability": 0.421, "type": "Other", "normalized_text": "Sambil"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 235, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-22T00:56:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1208551923621793792"], "text": "RT @ElaFerris: Por fa si les llega el video del Sambil cuando el padre lanza a la hija y se suicida, no lo pasen. Debemos respetar a las v\u00ed\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208248753095876608"}], "author_id": "144954272", "id": "1208551893879992321", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-22T00:56:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1208551893879992321"], "text": "RT @Rey6David: En 24 horas 2 sucesos ... 1 cae avioneta con gente que se benefici\u00f3 de las influencias y Negocios del r\u00e9gimen.. eso le gust\u00f3\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}], "author_id": "288863866", "id": "1208551809419284482", "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-22T00:56:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1208551809419284482"], "text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208245524966625280"}], "author_id": "893546073515581442", "id": "1208551785650102274", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "gali134340", "id": "1041532228331888641"}, {"start": 12, "end": 22, "username": "vkookluvr", "id": "1229598192733474822"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-22T00:56:14.000Z", "in_reply_to_user_id": "1041532228331888641", "edit_history_tweet_ids": ["1208551785650102274"], "text": "@gali134340 @vkookluvr Lose....* se suicida*"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208464761245126656"}], "author_id": "470814461", "id": "1208551568926269440", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "HedoSan", "id": "1369049769319006210"}], "annotations": [{"start": 111, "end": 121, "probability": 0.9436, "type": "Other", "normalized_text": "TheTwoPopes"}], "hashtags": [{"start": 110, "end": 122, "tag": "TheTwoPopes"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-22T00:55:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1208551568926269440"], "text": "RT @hedosan: \"... Yo soy argentino. \u00bfC\u00f3mo se suicida un argentino? Se sube a su propio ego y salta de ah\u00ed ..\" #TheTwoPopes."}, {"lang": "es", "author_id": "1147899841076518912", "id": "1208551567659585536", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-22T00:55:22.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/PTZ4qBZee4", "expanded_url": "http://extravenezuela.com/2019/12/21/video-confirma-que-suicida-lanzo-a-su-hija-al-vacio-y-luego-lo-hizo-el/", "display_url": "extravenezuela.com/2019/12/21/vid\u2026"}, {"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/ibsv6wWLOq", "expanded_url": "https://twitter.com/nvenezuela19/status/1208551567659585536/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ibsv6wWLOq", "media_key": "3_1208551565889540098"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208551567659585536"], "text": "Video confirma que suicida lanzo a su hija al vac\u00edo y luego lo hizo\u00a0\u00e9l https://t.co/PTZ4qBZee4 https://t.co/ibsv6wWLOq"}, {"lang": "es", "author_id": "78851624", "id": "1208551562207006720", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-22T00:55:20.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/mUtfCYhPjL", "expanded_url": "http://extravenezuela.com/2019/12/21/video-confirma-que-suicida-lanzo-a-su-hija-al-vacio-y-luego-lo-hizo-el/", "display_url": "extravenezuela.com/2019/12/21/vid\u2026"}, {"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/nenOiQyO0r", "expanded_url": "https://twitter.com/ExtraVzla/status/1208551562207006720/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nenOiQyO0r", "media_key": "3_1208551560474742784"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208551562207006720"], "text": "Video confirma que suicida lanzo a su hija al vac\u00edo y luego lo hizo\u00a0\u00e9l https://t.co/mUtfCYhPjL https://t.co/nenOiQyO0r"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208508130725965824"}], "author_id": "2890575130", "id": "1208551496234741760", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ednxyra", "id": "1098080729093865472"}, {"start": 13, "end": 23, "username": "FilipeRet", "id": "44782642"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 28, "probability": 0.5952, "type": "Person", "normalized_text": "jorge"}, {"start": 30, "end": 34, "probability": 0.6266, "type": "Person", "normalized_text": "jesus"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-22T00:55:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1208551496234741760"], "text": "RT @ednxyra: @FilipeRet jorge jesus tbm matou quando tirou arrascaeta, se perdeu e n\u00e3o arrumou mais o time direito"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}], "author_id": "139908219", "id": "1208551288645906432", "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-22T00:54:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1208551288645906432"], "text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208549566406115329"}], "author_id": "145360730", "id": "1208551224750092288", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ElaFerris", "id": "67191674"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 53, "probability": 0.421, "type": "Other", "normalized_text": "Sambil"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 235, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-22T00:54:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1208551224750092288"], "text": "RT @ElaFerris: Por fa si les llega el video del Sambil cuando el padre lanza a la hija y se suicida, no lo pasen. Debemos respetar a las v\u00ed\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208549566406115329"}], "author_id": "121508264", "id": "1208551062069825536", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ElaFerris", "id": "67191674"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 53, "probability": 0.421, "type": "Other", "normalized_text": "Sambil"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 235, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-22T00:53:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1208551062069825536"], "text": "RT @ElaFerris: Por fa si les llega el video del Sambil cuando el padre lanza a la hija y se suicida, no lo pasen. Debemos respetar a las v\u00ed\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208516725228089344"}], "author_id": "234493482", "id": "1208551045049266176", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lasillarota", "id": "152358615"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-22T00:53:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1208551045049266176"], "text": "RT @lasillarota: El sacerdote argentino se dispar\u00f3 en la cabeza; v\u00edctimas de pedofilia dicen que su muerte no repara el da\u00f1o\n\nhttps://t.co/\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "3620086633", "id": "1208550975247654914", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-22T00:53:00.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 20, "end": 43, "url": "https://t.co/7h5cIrqJkC", "expanded_url": "https://laguna.telediario.mx/internacional/joven-de-16-anos-se-suicida-porque-no-pudo-aumentar-sus-bajas-calificaciones", "display_url": "laguna.telediario.mx/internacional/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208550975247654914"], "text": "Ya voy para all\u00e1 x2 https://t.co/7h5cIrqJkC"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208549566406115329"}], "author_id": "109119698", "id": "1208550964216635392", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ElaFerris", "id": "67191674"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 53, "probability": 0.421, "type": "Other", "normalized_text": "Sambil"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 235, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-22T00:52:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1208550964216635392"], "text": "RT @ElaFerris: Por fa si les llega el video del Sambil cuando el padre lanza a la hija y se suicida, no lo pasen. Debemos respetar a las v\u00ed\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "379323990", "id": "1208550774495752193", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-22T00:52:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1208550774495752193"], "text": "O homem se matou se jogando da ponte um pouco dps de eu passar la"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208549551314915328"}], "author_id": "1715634078", "id": "1208550739271925766", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "akxmatsu", "id": "1398987277"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-22T00:52:04.000Z", "in_reply_to_user_id": "602523555", "edit_history_tweet_ids": ["1208550739271925766"], "text": "@akxmatsu Es un trato\nB\u00e1sicamente un pacto suicida grupal para matarnos por dentro \u00bf"}], "includes": {"users": [{"verified": false, "username": "JustHelv", "name": "\ud83d\udd1e\ud83c\udf65Crocodile Ramen\ud83c\udf65\ud83d\udd1e (Commissions closed)", "public_metrics": {"followers_count": 782, "following_count": 561, "tweet_count": 286, "listed_count": 0}, "id": "1081846476286844928"}, {"verified": false, "username": "soofidashi", "name": "\ud835\udcbd\ud835\udc5c\ud835\udcc1\ud835\udcb6 \ud835\udcb9\ud835\udcbe\ud835\udcb6\ud835\udcb7\ud835\udcc1\ud835\udc5c (\ud835\udcbd\ud835\udc52\ud835\udcc1\ud835\udcc1\ud835\udc5c \ud835\udca6\ud835\udcbe\ud835\udcc9\ud835\udcc9\ud835\udcce)", "public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 263, "tweet_count": 1801, "listed_count": 0}, "id": "821869276252532737"}, {"verified": false, "username": "LForondaF1", "name": "Liliana Foronda", "public_metrics": {"followers_count": 384, "following_count": 1249, "tweet_count": 17084, "listed_count": 6}, "location": "Colombia - Venezuela", "id": "1486852994"}, {"verified": false, "username": "InfanteCarlosS", "name": "Carlos Samuel infante", "public_metrics": {"followers_count": 2787, "following_count": 3320, "tweet_count": 2697, "listed_count": 5}, "location": "Venezuela", "id": "931775323892527105"}, {"verified": false, "username": "Thaaysantos04", "name": "Thaysa \ud83d\udd25", "public_metrics": {"followers_count": 699, "following_count": 352, "tweet_count": 8796, "listed_count": 1}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "170569545"}, {"verified": false, "username": "rubyzada", "name": "ruby", "public_metrics": {"followers_count": 10959, "following_count": 693, "tweet_count": 6800, "listed_count": 5}, "id": "946971741691228160"}, {"verified": false, "username": "MariaLu33455575", "name": "~maria~", "public_metrics": {"followers_count": 304, "following_count": 343, "tweet_count": 2087, "listed_count": 0}, "location": "Divicity ", "id": "1015307101684555777"}, {"verified": false, "username": "laec56", "name": "laura escalona", "public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 490, "tweet_count": 18423, "listed_count": 0}, "id": "328654382"}, {"verified": false, "username": "ElaFerris", "name": "ela ferris", "public_metrics": {"followers_count": 23596, "following_count": 4172, "tweet_count": 188151, "listed_count": 157}, "id": "67191674"}, {"verified": false, "username": "JamesHomofield", "name": "Andressa", "public_metrics": {"followers_count": 186, "following_count": 180, "tweet_count": 34649, "listed_count": 62}, "location": "Antarctica.", "id": "228126780"}, {"verified": false, "username": "scampomas", "name": "scampomas", "public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 560, "tweet_count": 6935, "listed_count": 0}, "location": "Caracas", "id": "611296589"}, {"verified": false, "username": "emiliailq", "name": "Emilia", "public_metrics": {"followers_count": 8613, "following_count": 214, "tweet_count": 106582, "listed_count": 43}, "id": "152090407"}, {"verified": false, "username": "soy_patojo", "name": "Manuel Alejandro.", "public_metrics": {"followers_count": 6054, "following_count": 938, "tweet_count": 91162, "listed_count": 24}, "location": "Popay\u00e1n, Colombia", "id": "173863137"}, {"verified": false, "username": "nnguerrero", "name": "Natalia Guerrero", "public_metrics": {"followers_count": 37158, "following_count": 10948, "tweet_count": 101148, "listed_count": 302}, "location": "New York, USA", "id": "20987390"}, {"verified": false, "username": "GregorioRamiroH", "name": "Gregorio Herrera", "public_metrics": {"followers_count": 408, "following_count": 1079, "tweet_count": 77518, "listed_count": 4}, "location": "Venezuela", "id": "3239708170"}, {"verified": false, "username": "Natszkoeberg", "name": "Natz\ud83d\udc7e", "public_metrics": {"followers_count": 430, "following_count": 874, "tweet_count": 22902, "listed_count": 0}, "location": "Lisboa, Portugal", "id": "1009159036724445184"}, {"verified": false, "username": "zorako_zorak", "name": "Zorako", "public_metrics": {"followers_count": 333, "following_count": 358, "tweet_count": 16814, "listed_count": 0}, "id": "2576090888"}, {"verified": false, "username": "Targaryenfem", "name": "Lucy", "public_metrics": {"followers_count": 2019, "following_count": 1405, "tweet_count": 12421, "listed_count": 2}, "location": " \ud83c\uddfa\ud83c\uddfe", "id": "3129701789"}, {"verified": false, "username": "ggukvocalist", "name": "\u0618", "public_metrics": {"followers_count": 4991, "following_count": 4834, "tweet_count": 116967, "listed_count": 12}, "location": "metallica ", "id": "1075533886443143168"}, {"verified": false, "username": "JorxeByrne", "name": "Jorge Byrne", "public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 1086, "tweet_count": 16050, "listed_count": 0}, "id": "134307007"}, {"verified": true, "username": "Mauriciomulder", "name": "Mauricio Mulder", "public_metrics": {"followers_count": 587413, "following_count": 1391, "tweet_count": 8830, "listed_count": 808}, "location": "Lima", "id": "235139317"}, {"verified": false, "username": "Hablandode____", "name": "Hablando de...", "public_metrics": {"followers_count": 161, "following_count": 355, "tweet_count": 8165, "listed_count": 1}, "location": "Caminando por la vida\ud83d\ude4b\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f", "id": "982357353130528769"}, {"verified": false, "username": "Elverdugo1912", "name": "Rel\u00e1mpago\u26a1Azul \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 5719, "following_count": 2322, "tweet_count": 155322, "listed_count": 27}, "location": "84\u00b003\u2032N, 174\u00b051\u2032O.", "id": "451719830"}, {"verified": false, "username": "LuciaZiqueira", "name": "Lucia Ziqueira", "public_metrics": {"followers_count": 702, "following_count": 246, "tweet_count": 178544, "listed_count": 1}, "id": "700685283910672385"}, {"verified": false, "username": "Lauraggils", "name": "Laura Gil", "public_metrics": {"followers_count": 155239, "following_count": 1023, "tweet_count": 57329, "listed_count": 746}, "location": "Bogot\u00e1", "id": "68861723"}, {"verified": false, "username": "MissNoName_13", "name": "MissNoName", "public_metrics": {"followers_count": 309, "following_count": 739, "tweet_count": 63246, "listed_count": 4}, "location": "Colombia", "id": "738488435170807808"}, {"verified": false, "username": "baring55", "name": "Ingrid Barreto", "public_metrics": {"followers_count": 182, "following_count": 319, "tweet_count": 4759, "listed_count": 1}, "location": "Lecheria", "id": "376131022"}, {"verified": false, "username": "meli_sent", "name": "Melisent Espejo", "public_metrics": {"followers_count": 194, "following_count": 775, "tweet_count": 11002, "listed_count": 0}, "location": "Upata, Venezuela", "id": "757675058500345856"}, {"verified": false, "username": "EmmaSanse", "name": "Emma Palenzuela", "public_metrics": {"followers_count": 3286, "following_count": 4440, "tweet_count": 130785, "listed_count": 43}, "id": "744192938071187457"}, {"verified": false, "username": "ConchiAragonP", "name": "Conchi Arag\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 13772, "following_count": 11800, "tweet_count": 154715, "listed_count": 63}, "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "id": "845570925634424833"}, {"verified": false, "username": "pobreperiodismo", "name": "El Rab\u00fao \ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 1327, "following_count": 2319, "tweet_count": 64262, "listed_count": 18}, "location": "Espanha", "id": "147678151"}, {"verified": false, "username": "VicenCornejo", "name": "Vicen Cornejo", "public_metrics": {"followers_count": 4967, "following_count": 5014, "tweet_count": 39596, "listed_count": 3}, "id": "1119914495307145216"}, {"verified": false, "username": "cecidomi", "name": "La Sangre de Cristo Me Cubre", "public_metrics": {"followers_count": 3437, "following_count": 1850, "tweet_count": 112053, "listed_count": 12}, "location": "Caracas, Venezuela.-", "id": "156829977"}, {"verified": false, "username": "HumDlmonte", "name": "Hache.", "public_metrics": {"followers_count": 1532, "following_count": 1528, "tweet_count": 11756, "listed_count": 24}, "location": "Venezuela.", "id": "597718630"}, {"verified": false, "username": "aysmr63", "name": "aysmr63", "public_metrics": {"followers_count": 178, "following_count": 110, "tweet_count": 102778, "listed_count": 7}, "id": "4876503083"}, {"verified": false, "username": "77guinho", "name": "Coring\u00e3o do meu cora\u00e7\u00e3o", "public_metrics": {"followers_count": 1373, "following_count": 4453, "tweet_count": 24228, "listed_count": 2}, "location": "Cap\u00e3o Redondo, S\u00e3o Paulo", "id": "36491545"}, {"verified": false, "username": "Oledobrasil", "name": "Ol\u00e9 do Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1173370, "following_count": 2105, "tweet_count": 94291, "listed_count": 1092}, "id": "158092325"}, {"verified": false, "username": "Iramirezdiaz", "name": "Un Ram\u00edrez m\u00e1s", "public_metrics": {"followers_count": 331, "following_count": 1135, "tweet_count": 23296, "listed_count": 0}, "location": "Caracas, Venezuela", "id": "54886563"}, {"verified": false, "username": "ZARYLUA", "name": "\ud83d\udcab\u019b\u019d\u019b\ud83d\udcab", "public_metrics": {"followers_count": 5602, "following_count": 6248, "tweet_count": 47388, "listed_count": 10}, "location": " Espa\u00f1a,Vigo,Barcelona", "id": "4704515527"}, {"verified": false, "username": "isabela25115", "name": "Viridiana", "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 268, "tweet_count": 136, "listed_count": 0}, "location": "Guadalajara, Jalisco", "id": "767102606934024192"}, {"verified": false, "username": "luadbl", "name": "linda", "public_metrics": {"followers_count": 577, "following_count": 476, "tweet_count": 13504, "listed_count": 0}, "location": "ocala chamo", "id": "917796777914494977"}, {"verified": false, "username": "cmcm1979", "name": "Carlos M Castillo M", "public_metrics": {"followers_count": 455, "following_count": 1061, "tweet_count": 114051, "listed_count": 8}, "id": "251758156"}, {"verified": false, "username": "RoseMar59230868", "name": "Rose Marie Gonzalez", "public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 286, "tweet_count": 24013, "listed_count": 0}, "id": "1147473344176033792"}, {"verified": false, "username": "Pargada_", "name": "Pargadda\u26a1", "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 496, "tweet_count": 513, "listed_count": 1}, "location": "Zaragoza", "id": "1201465265059442688"}, {"verified": false, "username": "dilcia_tovar", "name": "Dilcia Tovar", "public_metrics": {"followers_count": 602, "following_count": 1576, "tweet_count": 145150, "listed_count": 7}, "id": "4226926456"}, {"verified": false, "username": "ancapinhx", "name": "calisthenics", "public_metrics": {"followers_count": 98, "following_count": 75, "tweet_count": 24236, "listed_count": 2}, "location": "c\u00fa", "id": "4821891105"}, {"verified": false, "username": "JoseAVillanuev1", "name": "Antonio Villa", "public_metrics": {"followers_count": 1010, "following_count": 1841, "tweet_count": 204474, "listed_count": 40}, "location": "Ciudad de Mexico (sur)", "id": "426086394"}, {"verified": true, "username": "Capital_21", "name": "Capital 21", "public_metrics": {"followers_count": 79124, "following_count": 504, "tweet_count": 263715, "listed_count": 530}, "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "id": "1127146646"}, {"verified": false, "username": "Verita00", "name": "Carpe Diem", "public_metrics": {"followers_count": 162, "following_count": 652, "tweet_count": 46297, "listed_count": 0}, "id": "207828584"}, {"verified": false, "username": "amarilisarmas", "name": "amarilis armas", "public_metrics": {"followers_count": 952, "following_count": 1777, "tweet_count": 56417, "listed_count": 1}, "location": "Caracas, Venezuela", "id": "267377518"}, {"verified": false, "username": "saturadissima23", "name": "ChrisEGreg || \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\u263d\ufe0e\u263e\ufe0e\u2604", "public_metrics": {"followers_count": 490, "following_count": 861, "tweet_count": 126389, "listed_count": 0}, "location": "Londrina, Brasil", "id": "458864045"}, {"verified": false, "username": "FloralbaP", "name": "Floralba P\u00e9rez", "public_metrics": {"followers_count": 188, "following_count": 522, "tweet_count": 13156, "listed_count": 0}, "id": "341454678"}, {"verified": false, "username": "marianacastl", "name": "Mariana", "public_metrics": {"followers_count": 305, "following_count": 2060, "tweet_count": 10171, "listed_count": 3}, "id": "77886392"}, {"verified": false, "username": "kovidol420", "name": "empastillado27", "public_metrics": {"followers_count": 335, "following_count": 146, "tweet_count": 5228, "listed_count": 0}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "id": "811802674299600897"}, {"verified": false, "username": "sabrinaxcr", "name": "sabrina mami \u263b", "public_metrics": {"followers_count": 735, "following_count": 322, "tweet_count": 58753, "listed_count": 0}, "location": "Rauw Alejandro stan account \ud83e\udd20", "id": "203326473"}, {"verified": false, "username": "tuelnosotros", "name": "C.J.D", "public_metrics": {"followers_count": 2340, "following_count": 4922, "tweet_count": 92284, "listed_count": 3}, "location": "MD", "id": "255744503"}, {"verified": false, "username": "alidahernande11", "name": "alida hernandez", "public_metrics": {"followers_count": 3138, "following_count": 2814, "tweet_count": 442408, "listed_count": 50}, "id": "2345332434"}, {"verified": false, "username": "maris35440880", "name": "maris", "public_metrics": {"followers_count": 305, "following_count": 210, "tweet_count": 119825, "listed_count": 13}, "id": "4750662677"}, {"verified": false, "username": "fuenteseliz", "name": "Elizabeth Fuentes", "public_metrics": {"followers_count": 262287, "following_count": 1770, "tweet_count": 155373, "listed_count": 1248}, "location": "Planeta Tierra", "id": "43175091"}, {"verified": false, "username": "mchagin56", "name": "Maribel Chagin Nazar", "public_metrics": {"followers_count": 1254, "following_count": 1241, "tweet_count": 30213, "listed_count": 15}, "location": "Valencia-Venezuela ", "id": "191496069"}, {"verified": false, "username": "RivaJere69", "name": "Platform\u277e\u00be\u2660", "public_metrics": {"followers_count": 205, "following_count": 176, "tweet_count": 4575, "listed_count": 0}, "location": "V\u00eda L\u00e1ctea", "id": "2324129816"}, {"verified": false, "username": "sspaceanpanman_", "name": "\ud835\udc6b\ud835\udc82\ud835\udc9a\ud835\udc85\ud835\udc93\ud835\udc86\ud835\udc82\ud835\udc8e\ud835\udc8a\ud835\udc8f\ud835\udc88 \ud83e\udee7", "public_metrics": {"followers_count": 722, "following_count": 643, "tweet_count": 39307, "listed_count": 1}, "location": "Lost July", "id": "240539820"}, {"verified": false, "username": "EliasAViera2", "name": "El\u00edas Viera", "public_metrics": {"followers_count": 588, "following_count": 1008, "tweet_count": 6640, "listed_count": 0}, "location": "Montevideo, Uruguay", "id": "830617152122130432"}, {"verified": false, "username": "loverittenhouse", "name": "Niki", "public_metrics": {"followers_count": 1385, "following_count": 1640, "tweet_count": 110969, "listed_count": 17}, "id": "974776345"}, {"verified": false, "username": "biiabentes", "name": "bia", "public_metrics": {"followers_count": 170, "following_count": 156, "tweet_count": 7134, "listed_count": 0}, "location": "bsb", "id": "1137558335388098560"}, {"verified": false, "username": "SinIdeaDeNombre", "name": "\ud835\udc15\ud835\udc1e\ud835\udc25\ud835\udc2f\ud835\udc1e\ud835\udc2d \ud835\udc13\ud835\udc21\ud835\udc2e\ud835\udc27\ud835\udc1d\ud835\udc1e\ud835\udc2b", "public_metrics": {"followers_count": 396, "following_count": 324, "tweet_count": 20190, "listed_count": 4}, "id": "1792071032"}, {"verified": false, "username": "reveladormusic", "name": "Revelador... (jonathan yaquers)", "public_metrics": {"followers_count": 934, "following_count": 4073, "tweet_count": 239242, "listed_count": 117}, "location": "IN THE OCEAN", "id": "1472889176"}, {"verified": false, "username": "pukyperez", "name": "puky perez", "public_metrics": {"followers_count": 92, "following_count": 1031, "tweet_count": 1598, "listed_count": 0}, "location": "Un Lugar Cualquiera", "id": "2948050385"}, {"verified": false, "username": "mvillagomez7", "name": "Marco Villag\u00f3mez G.", "public_metrics": {"followers_count": 794, "following_count": 3252, "tweet_count": 24151, "listed_count": 1}, "location": "Guayaquil-Ecuador", "id": "245035799"}, {"verified": false, "username": "idoloTV", "name": "Idolo TV", "public_metrics": {"followers_count": 45380, "following_count": 10, "tweet_count": 80254, "listed_count": 53}, "location": "Canal 15 de Tv Cable. Vito Tvo", "id": "2590238058"}, {"verified": false, "username": "pipocornia", "name": "\ud835\udc77\ud835\udc8a\ud835\udc91\ud835\udc90\u2b50\ufe0f\ud83c\udf83", "public_metrics": {"followers_count": 7590, "following_count": 4949, "tweet_count": 70303, "listed_count": 63}, "location": "\ud835\udc04\ud835\udc0d\ud835\udc05\ud835\udc0f\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "id": "1073329665442529281"}, {"verified": false, "username": "greciaquijada99", "name": "Grecia Quijada", "public_metrics": {"followers_count": 466, "following_count": 325, "tweet_count": 12601, "listed_count": 0}, "id": "598015922"}, {"verified": false, "username": "poaulo_paudilha", "name": "\u1548\u0394DS", "public_metrics": {"followers_count": 717, "following_count": 608, "tweet_count": 15874, "listed_count": 0}, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "id": "749044516204732416"}, {"verified": false, "username": "Tanavdd", "name": "Tana", "public_metrics": {"followers_count": 935, "following_count": 1041, "tweet_count": 145229, "listed_count": 0}, "id": "858913376109547521"}, {"verified": false, "username": "DDVEGAPERU", "name": "DIEGO DE LA VEGA", "public_metrics": {"followers_count": 658, "following_count": 333, "tweet_count": 52151, "listed_count": 0}, "id": "767264470548750336"}, {"verified": false, "username": "alejorh62", "name": "Alejandro Serrano", "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 221, "tweet_count": 17067, "listed_count": 0}, "location": "Caracas, Venezuela", "id": "2664468967"}, {"verified": false, "username": "Negresca17", "name": "Alexia \ud83c\udf1b", "public_metrics": {"followers_count": 434, "following_count": 404, "tweet_count": 10752, "listed_count": 0}, "id": "3279135833"}, {"verified": false, "username": "Sagitario_A_", "name": "SagitarioA", "public_metrics": {"followers_count": 483, "following_count": 215, "tweet_count": 14108, "listed_count": 1}, "location": "Uruguay", "id": "1473479898"}, {"verified": false, "username": "pqbrooke_", "name": "Brenda", "public_metrics": {"followers_count": 332, "following_count": 337, "tweet_count": 7081, "listed_count": 0}, "location": "Araruama, Brasil", "id": "1188845515355676674"}, {"verified": false, "username": "osva2023", "name": "osva", "public_metrics": {"followers_count": 1709, "following_count": 2819, "tweet_count": 20394, "listed_count": 1}, "id": "1193523455288860675"}, {"verified": false, "username": "panaderia88", "name": "Gloria  Paniagua", "public_metrics": {"followers_count": 3136, "following_count": 3082, "tweet_count": 152191, "listed_count": 20}, "id": "54382060"}, {"verified": false, "username": "MirniaT", "name": "Mirnia", "public_metrics": {"followers_count": 4967, "following_count": 5456, "tweet_count": 206106, "listed_count": 25}, "location": "Barquisimeto Lara State Vzla", "id": "100037932"}, {"verified": false, "username": "mauricioepga", "name": "Mauricio Machado", "public_metrics": {"followers_count": 446, "following_count": 1076, "tweet_count": 9602, "listed_count": 1}, "id": "71303894"}, {"verified": false, "username": "otostz", "name": "TOSTZ", "public_metrics": {"followers_count": 424, "following_count": 457, "tweet_count": 92184, "listed_count": 1}, "location": "Brasil", "id": "729196927510822912"}, {"verified": false, "username": "p3talsforarm0r", "name": "n.", "public_metrics": {"followers_count": 575, "following_count": 212, "tweet_count": 279825, "listed_count": 5}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "339264422"}, {"verified": false, "username": "dudadilaurents", "name": "\ud835\udc85\ud835\udc8a\ud835\udc8d\ud835\udc82\ud835\udc96\ud835\udc93\ud835\udc86\ud835\udc8f\ud835\udc95\ud835\udc8a\ud835\udc94 \ud83d\udc78\ud83c\udffc", "public_metrics": {"followers_count": 3213, "following_count": 481, "tweet_count": 40788, "listed_count": 1}, "location": "\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "id": "1073211889218437120"}, {"verified": false, "username": "brendacma_", "name": "\ud835\udc83\ud835\udc93\ud835\udc86\ud835\udc8f\ud835\udc85\ud835\udc8a\ud835\udc8f\ud835\udc89\ud835\udc82", "public_metrics": {"followers_count": 1099, "following_count": 325, "tweet_count": 29384, "listed_count": 0}, "id": "3070696066"}, {"verified": false, "username": "ismaccino", "name": "Is-ramen \ud83c\udf5c\ud83c\udf65", "public_metrics": {"followers_count": 2022, "following_count": 5001, "tweet_count": 126240, "listed_count": 13}, "location": "M\u00e9xico", "id": "162213626"}, {"verified": false, "username": "MalionR", "name": "choriza", "public_metrics": {"followers_count": 17581, "following_count": 660, "tweet_count": 40214, "listed_count": 18}, "location": "M\u00e9xico City /NYC ", "id": "594786265"}, {"verified": false, "username": "VMorbegno", "name": "Vittorio di Morbegno", "public_metrics": {"followers_count": 429, "following_count": 637, "tweet_count": 7438, "listed_count": 55}, "location": "Italia e Argentina", "id": "1069409367328468992"}, {"verified": true, "username": "SergioChouza", "name": "Sergio Chouza", "public_metrics": {"followers_count": 64745, "following_count": 81, "tweet_count": 73662, "listed_count": 227}, "location": "Buenos Aires, Argentina.", "id": "957455883679813634"}, {"verified": false, "username": "ELCHICHE", "name": "EL CHICHE", "public_metrics": {"followers_count": 2636, "following_count": 4854, "tweet_count": 150328, "listed_count": 15}, "location": "Trinidad and Tobago", "id": "47541487"}, {"verified": false, "username": "PorUmTrys", "name": "jessica day da shopee", "public_metrics": {"followers_count": 1533, "following_count": 758, "tweet_count": 203925, "listed_count": 35}, "location": "MS", "id": "251895226"}, {"verified": false, "username": "yesi2403", "name": "YesiCam\ud83d\ude0e", "public_metrics": {"followers_count": 503, "following_count": 1178, "tweet_count": 13177, "listed_count": 0}, "location": "Maracay, Venezuela", "id": "136721893"}, {"verified": false, "username": "Chinaya29", "name": "Chinaya", "public_metrics": {"followers_count": 336, "following_count": 156, "tweet_count": 347779, "listed_count": 0}, "id": "839601866103205888"}, {"verified": false, "username": "stop_soros", "name": "La Resistencia Antiglobalista", "public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 111, "tweet_count": 2319, "listed_count": 0}, "location": "Exiliado ", "id": "2915004790"}, {"verified": false, "username": "passarinhokk", "name": "lucas", "public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 112, "tweet_count": 15104, "listed_count": 0}, "location": "Manaus, Brasil", "id": "949456570080989184"}, {"verified": false, "username": "Brutalismos", "name": "Lucifer Flamenguista", "public_metrics": {"followers_count": 529, "following_count": 446, "tweet_count": 93824, "listed_count": 3}, "location": "Bem Ali", "id": "480045158"}, {"verified": false, "username": "laindiamariaaa", "name": "\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83e\udef6\ud83c\udffdchristina\ud83e\udef6\ud83c\udffd\ud83c\uddf8\ud83c\uddfb", "public_metrics": {"followers_count": 2539, "following_count": 1916, "tweet_count": 75816, "listed_count": 2}, "location": "en el perreo", "id": "2551680164"}, {"verified": false, "username": "vteran93", "name": "Victor T", "public_metrics": {"followers_count": 214, "following_count": 1150, "tweet_count": 12651, "listed_count": 0}, "id": "851266704"}, {"verified": false, "username": "alexagomez2000", "name": "@AlexaG\u00f3mez2000", "public_metrics": {"followers_count": 189509, "following_count": 44027, "tweet_count": 525308, "listed_count": 550}, "location": "Caracas, Venezuela", "id": "53863905"}, {"verified": false, "username": "Supermagr", "name": "Alex G\u00f3mez 0=)", "public_metrics": {"followers_count": 1086, "following_count": 4988, "tweet_count": 119598, "listed_count": 14}, "location": "On toy? No sabo...", "id": "124083890"}, {"verified": false, "username": "J_ose_Bravo", "name": "\ud83c\uddfb\ud83c\uddea Jos\u00e9 Bravo", "public_metrics": {"followers_count": 7757, "following_count": 8166, "tweet_count": 80728, "listed_count": 9}, "location": "Caracas, Venezuela", "id": "216896314"}, {"verified": false, "username": "KATHYhelloo", "name": "Viva Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 3468, "following_count": 2419, "tweet_count": 80068, "listed_count": 17}, "location": "VENEZUELA", "id": "137908372"}, {"verified": false, "username": "marquezgilbert", "name": "Gilberto Marquez L", "public_metrics": {"followers_count": 1568, "following_count": 4093, "tweet_count": 146361, "listed_count": 3}, "location": "Venezuela", "id": "116801759"}, {"verified": false, "username": "heinz_ro", "name": "Rodolfo Heinz", "public_metrics": {"followers_count": 290, "following_count": 579, "tweet_count": 3539, "listed_count": 0}, "location": "Osasco, Brasil", "id": "1110326832979722243"}, {"verified": false, "username": "Pure_Heroine16", "name": "\ud835\udc77\ud835\udc82\ud835\udc8f\ud835\udc8a\ud835\udc9b\ud835\udc9b\ud835\udc82.\u2618\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 274, "following_count": 84, "tweet_count": 72277, "listed_count": 1}, "location": "Montevideo, Uruguay", "id": "1529491694"}, {"verified": true, "username": "ActualidadRT", "withheld": {"country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "name": "RT en Espa\u00f1ol", "public_metrics": {"followers_count": 3511379, "following_count": 67, "tweet_count": 795994, "listed_count": 12403}, "id": "100731315"}, {"verified": false, "username": "dannielsang", "name": "Dantastic", "public_metrics": {"followers_count": 196, "following_count": 686, "tweet_count": 3627, "listed_count": 0}, "location": "Chihuahua, M\u00e9xico", "id": "1033479068707160064"}, {"verified": false, "username": "Ismael181197", "name": "Ismael Humberto Pi\u00f1arreta Gutierrez", "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 215, "tweet_count": 282, "listed_count": 0}, "location": "Lima, Peru", "id": "1200069522285367297"}, {"verified": false, "username": "aigaybriel", "name": "bielzinho", "public_metrics": {"followers_count": 241, "following_count": 213, "tweet_count": 8611, "listed_count": 0}, "location": "Recife, Brasil", "id": "905873193507880960"}, {"verified": false, "username": "jeonsween", "name": "\u034f \u034f \u034f \u034f\u034f \u034f \u034f \u034f", "public_metrics": {"followers_count": 13716, "following_count": 6840, "tweet_count": 104193, "listed_count": 34}, "location": "deftones.", "id": "928196355641761794"}, {"verified": false, "username": "MoraomaD", "name": "MORAIMA DELGADO", "public_metrics": {"followers_count": 636, "following_count": 628, "tweet_count": 45611, "listed_count": 0}, "location": "Caracas, Venezuela", "id": "4680242000"}, {"verified": false, "username": "alevital24", "name": "ale vital", "public_metrics": {"followers_count": 217, "following_count": 937, "tweet_count": 1704, "listed_count": 9}, "location": "Tijuana,Mexico", "id": "54812090"}, {"verified": false, "username": "neimarafCRVG", "name": "Daniel \u2720\u2077\u2077\u2077", "public_metrics": {"followers_count": 2853, "following_count": 2709, "tweet_count": 85348, "listed_count": 3}, "id": "919557316319604736"}, {"verified": false, "username": "Camicadamuro2", "name": "Camicadamuro", "public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 37, "tweet_count": 979, "listed_count": 0}, "id": "1144312374834421760"}, {"verified": false, "username": "TubularSEP", "name": "TubularSEP", "public_metrics": {"followers_count": 177, "following_count": 1136, "tweet_count": 29640, "listed_count": 1}, "location": "Palmeiras, Brasil", "id": "3288559955"}, {"verified": false, "username": "ayortegac", "name": "Ana Ysabel Ortega", "public_metrics": {"followers_count": 510, "following_count": 615, "tweet_count": 45489, "listed_count": 6}, "id": "108578172"}, {"verified": false, "username": "hectoralonso", "name": "H\u00e8ctor Alonso L\u00f2pez", "public_metrics": {"followers_count": 17961, "following_count": 19288, "tweet_count": 48638, "listed_count": 74}, "location": "Caracas-Venezuela.", "id": "54135935"}, {"verified": false, "username": "Caroldsgs_", "name": "Carol Gon\u00e7alves", "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 120, "tweet_count": 59, "listed_count": 0}, "id": "1206760839040163840"}, {"verified": false, "username": "Natan7_11", "name": "N\u2206T\u2206N 369.520.481.241.777_8\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83d\udea4\ud83d\udcb5\ud83d\udcb0\ud83d\udcb6\ud83d\udcb3", "public_metrics": {"followers_count": 347, "following_count": 618, "tweet_count": 23993, "listed_count": 0}, "location": "Distrito Federal, Brasil", "id": "1157001084768051201"}, {"verified": true, "username": "joicehasselmann", "name": "Joice Hasselmann", "public_metrics": {"followers_count": 370118, "following_count": 254, "tweet_count": 59907, "listed_count": 1509}, "location": "Sao Paulo, Brazil", "id": "116519514"}, {"verified": false, "username": "priscilllando", "name": "Priscilla", "public_metrics": {"followers_count": 48360, "following_count": 400, "tweet_count": 7040, "listed_count": 132}, "id": "2396424942"}, {"verified": false, "username": "JMSV2011", "name": "JS", "public_metrics": {"followers_count": 704, "following_count": 1056, "tweet_count": 53636, "listed_count": 5}, "location": "Miami Springs, FL", "id": "137128564"}, {"verified": false, "username": "natata54", "name": "Natha", "public_metrics": {"followers_count": 2100, "following_count": 4987, "tweet_count": 95804, "listed_count": 17}, "location": "Venezuela", "id": "108131557"}, {"verified": false, "username": "DC_1909", "name": "Daniel \u271e", "public_metrics": {"followers_count": 473, "following_count": 299, "tweet_count": 27622, "listed_count": 0}, "id": "882683270055555078"}, {"verified": false, "username": "GF1917", "name": "MKP", "public_metrics": {"followers_count": 104, "following_count": 262, "tweet_count": 23994, "listed_count": 1}, "location": "Hibernia", "id": "720636800184791041"}, {"verified": false, "username": "EnySegovia", "name": "Elena Alvarado", "public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 235, "tweet_count": 43423, "listed_count": 0}, "location": "Venezuela", "id": "197548402"}, {"verified": false, "username": "KeiraNightly2", "name": "Keira Nightly", "public_metrics": {"followers_count": 2249, "following_count": 779, "tweet_count": 366634, "listed_count": 571}, "id": "718137526783967233"}, {"verified": false, "username": "Isaac_Babel", "name": "Cosmopolita Desarraigado", "public_metrics": {"followers_count": 5511, "following_count": 2762, "tweet_count": 92900, "listed_count": 18}, "location": "Shtetl de Moisheslavia", "id": "3131482696"}, {"verified": false, "username": "andreajtoe_", "name": "\ud835\udcd0\ud835\udcf7\ud835\udced\ud835\udcfb\ud835\udcee\ud835\udcea\ud83d\udc8b", "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 111, "tweet_count": 3307, "listed_count": 0}, "location": "Venezuela", "id": "1026879573357735937"}, {"verified": false, "username": "Loli_lolita_lo", "name": "\ud835\udc73\ud835\udc90\ud835\udc8d\ud835\udc8a\ud835\udc95\ud835\udc82", "public_metrics": {"followers_count": 10327, "following_count": 5724, "tweet_count": 12166, "listed_count": 10}, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "id": "225417106"}, {"verified": false, "username": "__sxntos__", "name": "\ud83c\udccf", "public_metrics": {"followers_count": 219, "following_count": 241, "tweet_count": 13547, "listed_count": 0}, "id": "1109587479085101057"}, {"verified": false, "username": "leylanarap", "name": "leyla", "public_metrics": {"followers_count": 390, "following_count": 209, "tweet_count": 21672, "listed_count": 0}, "id": "1572092029"}, {"verified": true, "username": "populardiario", "name": "Popular", "public_metrics": {"followers_count": 79580, "following_count": 214, "tweet_count": 282417, "listed_count": 492}, "location": "Argentina", "id": "227476236"}, {"verified": false, "username": "pomareiro", "name": "\ud835\udc60\ud835\udc4e\ud835\udc64\ud835\udc66\ud835\udc52\ud835\udc5f. \ud83e\udd89", "public_metrics": {"followers_count": 1964, "following_count": 1316, "tweet_count": 71210, "listed_count": 34}, "location": "ni-fe-ti-se \u262d 9w1", "id": "2875923388"}, {"verified": false, "username": "sharlote61", "name": "agui \ud83d\udd2a\ud83e\udd87\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 367, "following_count": 2936, "tweet_count": 48539, "listed_count": 2}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "792589127107633152"}, {"verified": false, "username": "Venezolanonews", "name": "El Venezolano", "public_metrics": {"followers_count": 80366, "following_count": 1920, "tweet_count": 1151117, "listed_count": 542}, "location": "Miami, Florida", "id": "164908231"}, {"verified": false, "username": "divi_gg", "name": "ValeriaG", "public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 93, "tweet_count": 1124, "listed_count": 0}, "id": "1177447307949666304"}, {"verified": false, "username": "httpsItaborai", "name": "despedida de solteiro", "public_metrics": {"followers_count": 582, "following_count": 311, "tweet_count": 14170, "listed_count": 0}, "location": "in my personal hell", "id": "1165324803483586560"}, {"verified": false, "username": "Curbelito2", "name": "S\u0190\u0418\u039b \u264f\ufe0e", "public_metrics": {"followers_count": 306, "following_count": 315, "tweet_count": 12953, "listed_count": 0}, "location": "Lado Norte$     Te sigue", "id": "1099048850625572864"}, {"verified": false, "username": "rhafaella0", "name": "rhafa", "public_metrics": {"followers_count": 240, "following_count": 184, "tweet_count": 7839, "listed_count": 0}, "id": "1088443498595000321"}, {"verified": false, "username": "defreak666", "name": "Metapil", "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 54, "tweet_count": 6413, "listed_count": 1}, "id": "961219896"}, {"verified": false, "username": "acortes0123", "name": "Armando", "public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 174, "tweet_count": 754, "listed_count": 0}, "location": "Chile", "id": "526621647"}, {"verified": false, "username": "pekascafe", "name": "Peki \ud83d\udcab Renacer\u2600\ufe0f\ud83c\udf3b", "public_metrics": {"followers_count": 1664, "following_count": 1656, "tweet_count": 81494, "listed_count": 6}, "location": "Santiago, Chile", "id": "4213982625"}, {"verified": false, "username": "tuitero54", "name": "@tuitero54", "public_metrics": {"followers_count": 459, "following_count": 1461, "tweet_count": 12234, "listed_count": 2}, "location": "Venezuela \ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\udde8\ud83c\uddf7Costa Rica", "id": "2426329039"}, {"verified": false, "username": "DAntonioRoque", "name": "Juan Dom\u00ednguez", "public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 915, "tweet_count": 32918, "listed_count": 0}, "id": "900166675676385280"}, {"verified": false, "username": "IrvingGatell", "name": "Irving Gatell", "public_metrics": {"followers_count": 278102, "following_count": 1160, "tweet_count": 35375, "listed_count": 699}, "location": "K\u00f6apen Burg", "id": "304958799"}, {"verified": false, "username": "gabybujanda", "name": "Gaby Bujanda", "public_metrics": {"followers_count": 684, "following_count": 464, "tweet_count": 20451, "listed_count": 8}, "location": "Caracas, Venezuela", "id": "21501423"}, {"verified": false, "username": "_magickat", "name": "Magickat \ud83d\udc9c\u2728", "public_metrics": {"followers_count": 152, "following_count": 283, "tweet_count": 3613, "listed_count": 1}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "id": "1604591137"}, {"verified": false, "username": "YoneidaCastro", "name": "yoneida castro", "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 227, "tweet_count": 11454, "listed_count": 0}, "id": "1255788558"}, {"verified": false, "username": "Stefiucs0101", "name": "Stefano", "public_metrics": {"followers_count": 122, "following_count": 536, "tweet_count": 2953, "listed_count": 0}, "location": "Costa Rica", "id": "1047613177826091009"}, {"verified": false, "username": "alfredoer", "name": "Alf Rod", "public_metrics": {"followers_count": 6497, "following_count": 7097, "tweet_count": 232249, "listed_count": 43}, "location": "Barquisimeto", "id": "48204601"}, {"verified": false, "username": "RonaldUgel", "name": "Ronald Ugel", "public_metrics": {"followers_count": 4581, "following_count": 1157, "tweet_count": 89518, "listed_count": 11}, "location": "Barquisimeto - Cabudare", "id": "64611892"}, {"verified": false, "username": "The_Centenial", "name": "Panaco", "public_metrics": {"followers_count": 783, "following_count": 785, "tweet_count": 178972, "listed_count": 14}, "id": "122602818"}, {"verified": false, "username": "hildamireles09", "name": "Dahilmi-Joscam", "public_metrics": {"followers_count": 1925, "following_count": 1860, "tweet_count": 30143, "listed_count": 0}, "location": "De la mano d Dios hasta el fin", "id": "723089491448193024"}, {"verified": false, "username": "Fiftynager", "name": "FIFTYNAGER \ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 156, "tweet_count": 935, "listed_count": 0}, "location": "Santiago, Regi\u00f3n Metropolitana", "id": "912899983279566849"}, {"verified": false, "username": "EvAlvrez", "name": "Ev", "public_metrics": {"followers_count": 514, "following_count": 711, "tweet_count": 6845, "listed_count": 0}, "location": "Chile", "id": "1080979416627462144"}, {"verified": false, "username": "chicharoveloz", "name": "chicharo", "public_metrics": {"followers_count": 151, "following_count": 438, "tweet_count": 15146, "listed_count": 5}, "id": "126534360"}, {"verified": false, "username": "Sao_Paulista", "name": "David \u2764\ufe0f\ud83e\udd0d\ud83d\udda4", "public_metrics": {"followers_count": 671, "following_count": 1419, "tweet_count": 102267, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "891696266891190272"}, {"verified": false, "username": "BKOLORADO", "name": "Vagabundo remunerado\u02b2\u1d9c 60/46", "public_metrics": {"followers_count": 845, "following_count": 1913, "tweet_count": 73265, "listed_count": 1}, "id": "1036455139362648064"}, {"verified": false, "username": "Jacksosz", "name": "jak", "public_metrics": {"followers_count": 1384, "following_count": 949, "tweet_count": 33955, "listed_count": 1}, "location": "Cacoal, Brasil", "id": "1009183242803732485"}, {"verified": false, "username": "SesanaArthur", "name": "Sesana", "public_metrics": {"followers_count": 673, "following_count": 484, "tweet_count": 13865, "listed_count": 1}, "location": "Cacoal Ro/ Vix Es/ Campinas Sp", "id": "1061052062639837184"}, {"verified": false, "username": "lucaschato", "name": "germanchavez", "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 350, "tweet_count": 23363, "listed_count": 0}, "location": "N 41\u00b053' 0'' / W 87\u00b042' 0''", "id": "165619530"}, {"verified": true, "username": "Radio_Formula", "name": "Grupo F\u00f3rmula", "public_metrics": {"followers_count": 819053, "following_count": 1472, "tweet_count": 442902, "listed_count": 3406}, "location": "Ciudad de Mexico", "id": "148372339"}, {"verified": false, "username": "DaveDark13", "name": "D\ud83c\udd70\ufe0fvidson \ud83c\udde7\ud83c\uddf72\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3", "public_metrics": {"followers_count": 2322, "following_count": 2432, "tweet_count": 39120, "listed_count": 0}, "location": "Arda ", "id": "998090522"}, {"verified": false, "username": "wuitus63pi", "name": "Mary Blanco", "public_metrics": {"followers_count": 212, "following_count": 407, "tweet_count": 23549, "listed_count": 0}, "id": "2502739472"}, {"verified": false, "username": "El_Zuliano", "name": "\u26ab\ufe0f\u26ab\ufe0f\u26ab\ufe0f\u2796 El Zuliano", "public_metrics": {"followers_count": 3942, "following_count": 1571, "tweet_count": 118577, "listed_count": 44}, "location": "M\u00fcnchen", "id": "75273299"}, {"verified": false, "username": "CASTROMAYO", "name": "CASTROMAYO", "public_metrics": {"followers_count": 632, "following_count": 1253, "tweet_count": 18563, "listed_count": 5}, "id": "61084373"}, {"verified": false, "username": "Chemicalw0rld", "name": "Lur.rar", "public_metrics": {"followers_count": 664, "following_count": 858, "tweet_count": 56522, "listed_count": 4}, "location": "Argen", "id": "180079836"}, {"verified": false, "username": "demianrah", "name": "Demianrah", "public_metrics": {"followers_count": 204, "following_count": 856, "tweet_count": 4156, "listed_count": 0}, "id": "1113821658068979718"}, {"verified": false, "username": "KathVonQ", "name": "Ad Astra", "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 546, "tweet_count": 2827, "listed_count": 0}, "location": "RT if u cry", "id": "316652717"}, {"verified": false, "username": "IgivenUp43", "name": "AllHopeIsGone\u30e9\u30a6\u30bf\u30ed", "public_metrics": {"followers_count": 253, "following_count": 330, "tweet_count": 9757, "listed_count": 6}, "location": "la concha de tu hermana", "id": "767497668436328448"}, {"verified": false, "username": "ocebolasergio", "name": "Sergio Costa", "public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 1253, "tweet_count": 6870, "listed_count": 0}, "id": "1621913370"}, {"verified": false, "username": "Rmalgr1", "name": "Rmalgr", "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 240, "tweet_count": 4363, "listed_count": 0}, "id": "1186352544907444224"}, {"verified": false, "username": "EulaLover01", "name": "WasterYT", "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 83, "tweet_count": 61, "listed_count": 0}, "id": "1112047763875782656"}, {"verified": false, "username": "FSimenon", "name": "FSimenon", "public_metrics": {"followers_count": 430, "following_count": 1104, "tweet_count": 96270, "listed_count": 6}, "id": "286355582"}, {"verified": false, "username": "t_shirtzzz", "name": "tony", "public_metrics": {"followers_count": 772, "following_count": 784, "tweet_count": 5357, "listed_count": 0}, "location": "Na casa do caralho", "id": "2936988190"}, {"verified": false, "username": "NicolPankow10", "name": "Nicol Pankow.", "public_metrics": {"followers_count": 997, "following_count": 634, "tweet_count": 52794, "listed_count": 2}, "location": "Posadas, Argentina", "id": "636574723"}, {"verified": false, "username": "theussgivigi", "name": "Givijhonson", "public_metrics": {"followers_count": 319, "following_count": 256, "tweet_count": 8568, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "4921436536"}, {"verified": false, "username": "sol92ldu", "name": "\ud835\udc12\ud835\udc28\ud835\udc25 \ud83e\udd0d", "public_metrics": {"followers_count": 1465, "following_count": 649, "tweet_count": 39255, "listed_count": 7}, "location": "Quitofff", "id": "401631118"}, {"verified": false, "username": "MorsaEverywhere", "name": "Alexandra", "public_metrics": {"followers_count": 485, "following_count": 517, "tweet_count": 81602, "listed_count": 5}, "id": "204841441"}, {"verified": false, "username": "lgelena64", "name": "Elena \u2728\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\udf1f", "public_metrics": {"followers_count": 980, "following_count": 3457, "tweet_count": 48741, "listed_count": 12}, "id": "4804468576"}, {"verified": false, "username": "musiu4045", "name": "Matias Ilija", "public_metrics": {"followers_count": 297, "following_count": 465, "tweet_count": 877, "listed_count": 0}, "id": "67694820"}, {"verified": false, "username": "asrbi", "name": "Raul Aguilar", "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 186, "tweet_count": 37495, "listed_count": 0}, "id": "141449915"}, {"verified": false, "username": "lisetluque", "name": "Liset Luque", "public_metrics": {"followers_count": 1655, "following_count": 3751, "tweet_count": 15457, "listed_count": 41}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "id": "146219302"}, {"verified": false, "username": "Jorgeluenda", "name": "Jorge Luenda", "public_metrics": {"followers_count": 5906, "following_count": 5736, "tweet_count": 198450, "listed_count": 38}, "location": "https://twitter.com/Jorgeluend", "id": "881361771197583360"}, {"verified": false, "username": "MANUEL1008", "name": "Manuel Scaccia", "public_metrics": {"followers_count": 1518, "following_count": 5001, "tweet_count": 157869, "listed_count": 43}, "location": "Maracay . Edo Aragua", "id": "155319474"}, {"verified": false, "username": "rsanz777", "name": "Richard Sanz", "public_metrics": {"followers_count": 9360, "following_count": 930, "tweet_count": 30127, "listed_count": 97}, "location": "https://t.me/rsanz777", "id": "64087831"}, {"verified": false, "username": "RpgPodemosSumar", "name": "PodemosSumar", "public_metrics": {"followers_count": 10453, "following_count": 11423, "tweet_count": 30078, "listed_count": 27}, "location": "EN ALGUN LUGAR DEL MUNDO", "id": "82772287"}, {"verified": false, "username": "Mercedes196307", "name": "mercedes", "public_metrics": {"followers_count": 6916, "following_count": 7332, "tweet_count": 123978, "listed_count": 31}, "location": "#NoEstasSola", "id": "1143462810"}, {"verified": false, "username": "allthislouis", "name": "giu | BOOKS |", "public_metrics": {"followers_count": 836, "following_count": 997, "tweet_count": 6288, "listed_count": 2}, "id": "1197306631043911680"}, {"verified": false, "username": "carlosagelvismi", "name": "Carlos Agelvis", "public_metrics": {"followers_count": 1748, "following_count": 3205, "tweet_count": 176220, "listed_count": 15}, "location": "Caracas, Venezuela", "id": "73390331"}, {"verified": false, "username": "_belenchy", "name": "sardina atropellada", "public_metrics": {"followers_count": 651, "following_count": 620, "tweet_count": 29100, "listed_count": 0}, "id": "1065035850583556096"}, {"verified": false, "username": "mutsuzkiz28", "name": "\ud83d\udc41\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 660, "following_count": 431, "tweet_count": 14437, "listed_count": 4}, "location": "Nowhere", "id": "2419254534"}, {"verified": false, "username": "queenliz76", "name": "liz C", "public_metrics": {"followers_count": 824, "following_count": 2020, "tweet_count": 75034, "listed_count": 0}, "location": "Venezue\u00a3a", "id": "137176728"}, {"verified": false, "username": "Medeiro70721190", "name": "Medeiros", "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 22, "tweet_count": 168, "listed_count": 0}, "location": "Rio Grande, Brasil", "id": "1110991691073359873"}, {"verified": true, "username": "futebolnomundo", "name": "Futebol no Mundo", "public_metrics": {"followers_count": 266769, "following_count": 29, "tweet_count": 139802, "listed_count": 285}, "id": "3097539491"}, {"verified": false, "username": "tksonnet", "name": "ash", "public_metrics": {"followers_count": 2896, "following_count": 4366, "tweet_count": 32082, "listed_count": 12}, "location": "\u2661 loi; till the end of times.", "id": "1196607348627910656"}, {"verified": false, "username": "hejinseok", "name": "actor jin\u2077 THE ASTRONAUT", "public_metrics": {"followers_count": 160536, "following_count": 20783, "tweet_count": 74426, "listed_count": 741}, "location": "only army | she/her", "id": "1102627498087596033"}, {"verified": false, "username": "FerhArquitecto", "name": "Fer R.", "public_metrics": {"followers_count": 569, "following_count": 713, "tweet_count": 27922, "listed_count": 5}, "location": "Aguascalientes, M\u00e9xico", "id": "130361159"}, {"verified": false, "username": "cuauhtemocgaort", "name": "Cuauht\u00e9moc Garc\u00eda Ortega", "public_metrics": {"followers_count": 750, "following_count": 1086, "tweet_count": 3347, "listed_count": 3}, "location": "Toluca", "id": "462530702"}, {"verified": false, "username": "Hoseokaoooo", "name": "rone \ud83d\udc7a", "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 592, "tweet_count": 5971, "listed_count": 0}, "location": "Guarulhos, Brasil", "id": "1075611839793381376"}, {"verified": false, "username": "Cherrys_Bo", "name": "extremamente triste", "public_metrics": {"followers_count": 604, "following_count": 1297, "tweet_count": 6456, "listed_count": 0}, "location": "casa do krl", "id": "3002103665"}, {"verified": false, "username": "NxVenezuela", "name": "Noticias Venezuela \ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 50082, "following_count": 22995, "tweet_count": 2287940, "listed_count": 270}, "location": "Caracas, Venezuela", "id": "78851624"}, {"verified": false, "username": "Lourdes30504363", "name": "Lourdes Cardona", "public_metrics": {"followers_count": 450, "following_count": 691, "tweet_count": 35200, "listed_count": 0}, "id": "1069438686767521793"}, {"verified": false, "username": "7Gdzin", "name": "Gdzin", "public_metrics": {"followers_count": 511, "following_count": 450, "tweet_count": 28286, "listed_count": 0}, "location": "Ibirit\u00e9, Brasil", "id": "833498483692863488"}, {"verified": false, "username": "SLUTMATTHEW", "name": "ka", "public_metrics": {"followers_count": 1651, "following_count": 1195, "tweet_count": 62893, "listed_count": 15}, "location": "\ud83d\udcda", "id": "2710631702"}, {"verified": false, "username": "dudadevicenz__", "name": "duda", "public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 142, "tweet_count": 2961, "listed_count": 0}, "id": "1017595258564173830"}, {"verified": false, "username": "Luhezan1960", "name": "Petro y Francia, pa'vivir sabroso!!!", "public_metrics": {"followers_count": 3499, "following_count": 4859, "tweet_count": 49986, "listed_count": 3}, "id": "852947584960409601"}, {"verified": false, "username": "cardeliaescobar", "name": "Carmen Escobar", "public_metrics": {"followers_count": 443, "following_count": 827, "tweet_count": 128495, "listed_count": 3}, "id": "357255222"}, {"verified": false, "username": "JorgeOrlandoDaz", "name": "Ayotochi  Fernndez", "public_metrics": {"followers_count": 122, "following_count": 367, "tweet_count": 12036, "listed_count": 0}, "location": "M\u00e9xico, D.F.", "id": "468827890"}, {"verified": false, "username": "AspiMaria", "name": "elizabeth aspiazu", "public_metrics": {"followers_count": 682, "following_count": 3707, "tweet_count": 84995, "listed_count": 15}, "location": "Carabobo, Venezuela", "id": "726300331378921481"}, {"verified": false, "username": "lugocastle", "name": "Dr Rafael Lugo C", "public_metrics": {"followers_count": 3323, "following_count": 4995, "tweet_count": 21815, "listed_count": 27}, "location": "\u00dcT: 10.490772,-66.880757", "id": "61360085"}, {"verified": false, "username": "willfgu", "name": "William Garcia", "public_metrics": {"followers_count": 175, "following_count": 210, "tweet_count": 18712, "listed_count": 0}, "location": "Ccs.", "id": "109108700"}, {"verified": false, "username": "nndubv", "name": "NN\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 99, "tweet_count": 1202, "listed_count": 0}, "location": "nenel's house", "id": "1206131542176739328"}, {"verified": false, "username": "mgcuenca", "name": "estela gonzalez", "public_metrics": {"followers_count": 744, "following_count": 2422, "tweet_count": 104830, "listed_count": 7}, "location": "venezuela", "id": "198321099"}, {"verified": false, "username": "nataly_cas26", "name": "Nataly\ud83c\udf1e", "public_metrics": {"followers_count": 711, "following_count": 444, "tweet_count": 13109, "listed_count": 0}, "location": "Zaruma, Ecuador", "id": "4911343247"}, {"verified": false, "username": "Bieguemot", "name": "Elias Capeletti", "public_metrics": {"followers_count": 393, "following_count": 603, "tweet_count": 32043, "listed_count": 8}, "id": "1728954044"}, {"verified": false, "username": "DeSamsetsousa", "name": "samuel de sousa", "public_metrics": {"followers_count": 450, "following_count": 999, "tweet_count": 96371, "listed_count": 0}, "id": "1931763312"}, {"verified": true, "username": "bielvaquer", "name": "Gabriel Vaquer", "public_metrics": {"followers_count": 42091, "following_count": 999, "tweet_count": 49658, "listed_count": 168}, "location": "Aracaju, Brasil", "id": "49132320"}, {"verified": false, "username": "eu_sls", "name": "Sam \ud83c\udf42", "public_metrics": {"followers_count": 494, "following_count": 976, "tweet_count": 18556, "listed_count": 1}, "id": "263242035"}, {"verified": false, "username": "rubrumjack", "name": "Jack\ud83c\udf19", "public_metrics": {"followers_count": 152, "following_count": 490, "tweet_count": 7181, "listed_count": 0}, "location": "fodase", "id": "890404255940661248"}, {"verified": false, "username": "Beeettyycco2811", "name": "Cristina 2911", "public_metrics": {"followers_count": 415, "following_count": 873, "tweet_count": 22386, "listed_count": 0}, "id": "983005579479322624"}, {"verified": false, "username": "movimiento8D", "name": "Movimiento Indignaci\u00f3n Ciudadana", "public_metrics": {"followers_count": 1376, "following_count": 3, "tweet_count": 14457, "listed_count": 0}, "id": "1281971779"}, {"verified": false, "username": "aleexaaa25", "name": "\ud83e\udd8bAlexa\ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 822, "following_count": 2773, "tweet_count": 8192, "listed_count": 0}, "location": "Mexico", "id": "2940268350"}, {"verified": false, "username": "bambirracarol", "name": "\ud835\udc50\ud835\udc4f\ud83e\udec0", "public_metrics": {"followers_count": 716, "following_count": 277, "tweet_count": 9459, "listed_count": 0}, "location": "Belo Horizonte, Brasil", "id": "1159898272263233539"}, {"verified": false, "username": "cajzz", "name": "\ud835\udd5d\ud835\udd56\ud835\udd5d\ud835\udd56\u0302 \ud835\udd5e\ud835\udd60\ud835\udd5f\ud835\udd60 \ud835\udd5d\ud835\udd66\ud835\udd5d\ud835\udd66\ud83e\udeb8", "public_metrics": {"followers_count": 295, "following_count": 350, "tweet_count": 17711, "listed_count": 0}, "location": "ela/dela", "id": "1007656340439945216"}, {"verified": false, "username": "Bi_ancaSilva", "name": "Bibis", "public_metrics": {"followers_count": 240, "following_count": 230, "tweet_count": 3151, "listed_count": 0}, "location": "Campo Grande, Brasil", "id": "1156289878382059520"}, {"verified": false, "username": "cerda_gabriel", "name": "gabriel cerda", "public_metrics": {"followers_count": 228, "following_count": 683, "tweet_count": 79383, "listed_count": 1}, "location": "Distrito Federal, M\u00e9xico", "id": "315182873"}, {"verified": false, "username": "andersonguedez", "name": "\ud83c\udf40A & G \u2618\ufe0f\ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 264, "following_count": 1259, "tweet_count": 19808, "listed_count": 0}, "location": "Venezuela ", "id": "98038154"}, {"verified": false, "username": "adeaIex", "name": "Alexandra", "public_metrics": {"followers_count": 844, "following_count": 63, "tweet_count": 40829, "listed_count": 4}, "location": "spain", "id": "2511413223"}, {"verified": false, "username": "Criisstiina__", "name": "RIISTY", "public_metrics": {"followers_count": 481, "following_count": 303, "tweet_count": 9550, "listed_count": 0}, "location": "Alcobendas", "id": "2796722080"}, {"verified": false, "username": "telesroberto", "name": "roberto teles \u25e4\u2720\u25e2", "public_metrics": {"followers_count": 2459, "following_count": 4067, "tweet_count": 70765, "listed_count": 1}, "location": "Aracaju, Sergipe. Vasca\u00edno ", "id": "174064342"}, {"verified": false, "username": "ArimateiaMacedo", "name": "Arimat\u00e9ia Mac\u00eado #LulaPresidente13", "public_metrics": {"followers_count": 3163, "following_count": 980, "tweet_count": 94784, "listed_count": 58}, "location": "Tocantins, Brasil", "id": "25850446"}, {"verified": false, "username": "jgc747", "name": "jose gonzalez", "public_metrics": {"followers_count": 288, "following_count": 1923, "tweet_count": 30032, "listed_count": 2}, "id": "128429882"}, {"verified": false, "username": "lilmaricona", "name": "\u06df", "public_metrics": {"followers_count": 406, "following_count": 77, "tweet_count": 110667, "listed_count": 7}, "id": "2297442905"}, {"verified": true, "username": "loud_leleo", "name": "LOUD leleo", "public_metrics": {"followers_count": 417053, "following_count": 1260, "tweet_count": 23746, "listed_count": 86}, "id": "3300970264"}, {"verified": false, "username": "buhotik", "name": "Hugo Moreno", "public_metrics": {"followers_count": 531, "following_count": 761, "tweet_count": 5057, "listed_count": 22}, "location": "Ags", "id": "17517552"}, {"verified": false, "username": "RamiroHeredia12", "name": "Ramiro\ud83d\ude0e", "public_metrics": {"followers_count": 446, "following_count": 579, "tweet_count": 10469, "listed_count": 0}, "location": "San Luis, Argentina", "id": "3164970009"}, {"verified": false, "username": "JoseORamosS", "name": "Jos\u00e9 Ramos", "public_metrics": {"followers_count": 334, "following_count": 479, "tweet_count": 23367, "listed_count": 0}, "location": "Venezuela", "id": "3356135247"}, {"verified": false, "username": "ChuoTorrealba", "name": "Jesus Chuo Torrealba", "public_metrics": {"followers_count": 1066213, "following_count": 8470, "tweet_count": 204529, "listed_count": 2318}, "location": "Venezuela", "id": "496493810"}, {"verified": false, "username": "mack4Miley", "name": "van van", "public_metrics": {"followers_count": 2663, "following_count": 3962, "tweet_count": 94988, "listed_count": 5}, "location": "Nas m\u00e3os de Deus ", "id": "3495445575"}, {"verified": false, "username": "deanoway", "name": "lari \u00e9 13 \u2b50", "public_metrics": {"followers_count": 2731, "following_count": 1569, "tweet_count": 20057, "listed_count": 35}, "location": "j\u00e3o", "id": "1132529775682170880"}, {"verified": false, "username": "arnaldochoa", "name": "Arnaldo Ochoa", "public_metrics": {"followers_count": 11966, "following_count": 175, "tweet_count": 54589, "listed_count": 152}, "location": "Pulsa el link\ud83d\udd3by ve a Gmail!", "id": "134529510"}, {"verified": false, "username": "AllanR_03", "name": "Allan Rodrigues", "public_metrics": {"followers_count": 261, "following_count": 704, "tweet_count": 11930, "listed_count": 0}, "id": "3792998955"}, {"verified": false, "username": "PManjarin", "name": "Pablo Manjarin", "public_metrics": {"followers_count": 3579, "following_count": 4793, "tweet_count": 54498, "listed_count": 3}, "id": "4194049528"}, {"verified": false, "username": "Tano2412", "name": "Patria Libre \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\u270c\ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "public_metrics": {"followers_count": 43212, "following_count": 34537, "tweet_count": 280450, "listed_count": 83}, "location": "Donde se ejerza el peronismo", "id": "176669543"}, {"verified": false, "username": "LuizFer06228417", "name": "Luiz  Fernando Olavo", "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 191, "tweet_count": 3878, "listed_count": 0}, "id": "1093018759466569728"}, {"verified": true, "username": "UOL", "name": "UOL", "public_metrics": {"followers_count": 2569734, "following_count": 169, "tweet_count": 522847, "listed_count": 4213}, "location": "Brasil", "id": "70799317"}, {"verified": false, "username": "brunanvss", "name": "B.", "public_metrics": {"followers_count": 5307, "following_count": 330, "tweet_count": 12153, "listed_count": 3}, "location": "Belo Horizonte, Brasil", "id": "1042551794193326081"}, {"verified": false, "username": "IagoMoreno_es", "name": "Iago Moreno", "public_metrics": {"followers_count": 24100, "following_count": 4245, "tweet_count": 26384, "listed_count": 141}, "location": "\u2709\ufe0f\ud83d\udcac iagomorenoa2020@gmail.com", "id": "1588093730"}, {"verified": false, "username": "jfmoriche", "name": "J\u00f3natham F. Moriche \ud83d\udd3b\ufe0f\ud83d\ude37", "public_metrics": {"followers_count": 8926, "following_count": 3571, "tweet_count": 66236, "listed_count": 112}, "location": "Extremadura Sur", "id": "539465072"}, {"verified": false, "username": "PabloLopezAnido", "name": "Pablo Lopez Anido", "public_metrics": {"followers_count": 674, "following_count": 479, "tweet_count": 2468, "listed_count": 6}, "location": "Santiago del Estero", "id": "208774392"}, {"verified": false, "username": "PatriciaG9dj", "name": "Pato Gorza \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 6378, "following_count": 2239, "tweet_count": 30772, "listed_count": 10}, "location": "9 de Julio Pcia Buenos Aires", "id": "263770074"}, {"verified": false, "username": "PayasoDeNadie", "name": "Don Joker", "public_metrics": {"followers_count": 342, "following_count": 1594, "tweet_count": 697, "listed_count": 0}, "location": "En cualquier parte del mundo ", "id": "1196128558482984960"}, {"verified": false, "username": "RamonRi08394556", "name": "Ramon Rivero", "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 75, "tweet_count": 631, "listed_count": 0}, "location": "Santa Ana de Coro, Venezuela", "id": "1145852210565320711"}, {"verified": false, "username": "mariacaslo18", "name": "Maria Castillo", "public_metrics": {"followers_count": 646, "following_count": 1786, "tweet_count": 25097, "listed_count": 1}, "id": "885877602090659840"}, {"verified": false, "username": "Enrique_lemat", "name": "Enrique Lemat", "public_metrics": {"followers_count": 544, "following_count": 399, "tweet_count": 36642, "listed_count": 0}, "id": "1243717172"}, {"verified": false, "username": "josepimentelali", "name": "Jose Pimentel", "public_metrics": {"followers_count": 7061, "following_count": 3453, "tweet_count": 47518, "listed_count": 19}, "location": "La Molina, Peru", "id": "885418945"}, {"verified": false, "username": "Chati90", "name": "Blanca Nieves", "public_metrics": {"followers_count": 5711, "following_count": 3050, "tweet_count": 120564, "listed_count": 33}, "id": "120239315"}, {"verified": false, "username": "robinarx", "name": "Obin A-Montain", "public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 408, "tweet_count": 43232, "listed_count": 6}, "id": "488882568"}, {"verified": false, "username": "stephinthemoon", "name": "Nia \u00d7\u035c\u00d7", "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 49, "tweet_count": 8653, "listed_count": 0}, "location": "Blah ", "id": "853281708711477251"}, {"verified": false, "username": "luishjose09", "name": "luishernandezjose", "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 92, "tweet_count": 17871, "listed_count": 0}, "id": "950932042010722305"}, {"verified": false, "username": "NoalaminaEsquel", "name": "Asamblea No a la Mina - Esquel \u270a\ud83c\udffc\ud83d\udca7", "public_metrics": {"followers_count": 6515, "following_count": 1147, "tweet_count": 20488, "listed_count": 48}, "location": "Esquel", "id": "449962416"}, {"verified": false, "username": "arodazzi_", "name": "giogio", "public_metrics": {"followers_count": 300, "following_count": 265, "tweet_count": 9860, "listed_count": 0}, "location": "Porto Alegre, Brasil", "id": "4835355592"}, {"verified": false, "username": "noito67", "name": "Mita Galadriel", "public_metrics": {"followers_count": 5211, "following_count": 3586, "tweet_count": 234122, "listed_count": 26}, "location": "Venezuela", "id": "309234145"}, {"verified": false, "username": "EileenFP", "name": "Eileen Fari\u00f1as", "public_metrics": {"followers_count": 197, "following_count": 199, "tweet_count": 2437, "listed_count": 1}, "location": "Caracas/ Venezuela", "id": "140282909"}, {"verified": false, "username": "valerage", "name": "Gregorio E. Valera\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83d\udc4a", "public_metrics": {"followers_count": 619, "following_count": 627, "tweet_count": 57072, "listed_count": 0}, "location": "Venezuela, Isla de Margarita.", "id": "863435875"}, {"verified": false, "username": "Birrilly", "name": "\ud835\udcd1\ud835\udcf2\ud835\udcf5\ud835\udcf5\ud835\udd02 \ud835\udcd2\ud835\udcea\ud835\udcfc\ud835\udcfd\ud835\udcfb\ud835\udcf8 \u264a\ufe0f CRGV #2111", "public_metrics": {"followers_count": 15930, "following_count": 5027, "tweet_count": 74315, "listed_count": 103}, "location": "Venezuela - Per\u00fa", "id": "79864357"}, {"verified": false, "username": "gbfenix", "name": "gilda", "public_metrics": {"followers_count": 293, "following_count": 1078, "tweet_count": 113850, "listed_count": 3}, "id": "456875835"}, {"verified": false, "username": "luizaarcenia", "name": "luiza arc\u00eania", "public_metrics": {"followers_count": 937, "following_count": 753, "tweet_count": 23822, "listed_count": 0}, "location": "Porto Alegre, Brasil", "id": "2283985482"}, {"verified": false, "username": "vithmessa", "name": "Vith\u00f3ria \u2b50", "public_metrics": {"followers_count": 969, "following_count": 593, "tweet_count": 158095, "listed_count": 2}, "location": "Porto Alegre", "id": "284307726"}, {"verified": false, "username": "m000nstar", "name": "JC", "public_metrics": {"followers_count": 142, "following_count": 130, "tweet_count": 5540, "listed_count": 0}, "location": "Belo Horizonte, Brasil", "id": "1185688785100640257"}, {"verified": false, "username": "pinxeQuark", "name": "Q\u1d1c\u1d00\u0280\u1d0b \ud83d\udc3e", "public_metrics": {"followers_count": 323, "following_count": 88, "tweet_count": 30364, "listed_count": 3}, "location": "Culiac\u00e1n, Sinaloa", "id": "3147232458"}, {"verified": false, "username": "iqsolita", "name": "=\u035f\u035f\u035e\u2661~Verit0\uea00", "public_metrics": {"followers_count": 50024, "following_count": 10587, "tweet_count": 177738, "listed_count": 93}, "location": "en LaLuna..           te sigue", "id": "471614045"}, {"verified": false, "username": "amarilisg89", "name": "AMARILYS GUARECUCO", "public_metrics": {"followers_count": 7492, "following_count": 7355, "tweet_count": 215530, "listed_count": 47}, "location": "Un lugar del panorama mundial.", "id": "1583207803"}, {"verified": false, "username": "mikerodtjlp", "name": "cebolla", "public_metrics": {"followers_count": 484, "following_count": 3004, "tweet_count": 130006, "listed_count": 2}, "id": "1084634206230130689"}, {"verified": false, "username": "ch_mendezv", "name": "Mendez Verastegui", "public_metrics": {"followers_count": 259, "following_count": 3023, "tweet_count": 208314, "listed_count": 20}, "id": "2343272398"}, {"verified": false, "username": "nataliaivonica", "name": "nat", "public_metrics": {"followers_count": 269, "following_count": 781, "tweet_count": 20861, "listed_count": 0}, "location": "{she/they} \u2022 22", "id": "1131042854133010432"}, {"verified": false, "username": "erikeyke", "name": "Erik", "public_metrics": {"followers_count": 194, "following_count": 523, "tweet_count": 9772, "listed_count": 1}, "location": "erexim ou guarulhos depende", "id": "150024893"}, {"verified": false, "username": "wylliam_baum", "name": "Wylliam Baum", "public_metrics": {"followers_count": 5671, "following_count": 1255, "tweet_count": 8063, "listed_count": 2}, "id": "1168626318549950465"}, {"verified": false, "username": "Lily_Rosse7", "name": "Lily de C\u00f3rdova", "public_metrics": {"followers_count": 3221, "following_count": 3788, "tweet_count": 51898, "listed_count": 1}, "id": "876636614801334272"}, {"verified": false, "username": "davidlh", "name": "Mr. Wolf \uf8ff", "public_metrics": {"followers_count": 8903, "following_count": 5646, "tweet_count": 219242, "listed_count": 155}, "location": "Mexico City", "id": "6122302"}, {"verified": false, "username": "ClaisCarneiro", "name": "Maria Clais Carneiro", "public_metrics": {"followers_count": 3231, "following_count": 4727, "tweet_count": 20221, "listed_count": 0}, "id": "910954828205092864"}, {"verified": false, "username": "AngieRo8105", "name": "Angie Ro", "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 239, "tweet_count": 845, "listed_count": 1}, "location": "Guayaquil - Ecuador", "id": "423501246"}, {"verified": false, "username": "PEDROGUELL", "name": "PEDRO G.", "public_metrics": {"followers_count": 330, "following_count": 850, "tweet_count": 30650, "listed_count": 10}, "location": "Aragua, Venezuela", "id": "96041011"}, {"verified": false, "username": "ViniciusN1kolod", "name": "Miau da Resist\u00eancia e da Luta \ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8\ud83c\uddf8\ud83c\uddfe\ud83c\uddef\ud83c\uddf5", "public_metrics": {"followers_count": 4223, "following_count": 5000, "tweet_count": 792618, "listed_count": 5}, "location": "\u65e5\u672c \u6771\u4eac", "id": "891603310041497600"}, {"verified": false, "username": "antonioccosta_", "name": "Ant\u00f4nio C. Costa", "public_metrics": {"followers_count": 54656, "following_count": 684, "tweet_count": 46215, "listed_count": 182}, "location": "Rio/Brazil", "id": "16908924"}, {"verified": false, "username": "CristoRey62", "name": "Rey \ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udde8\ud83c\uddf4\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 5680, "following_count": 5553, "tweet_count": 131443, "listed_count": 0}, "location": "Caracas - Venezuela", "id": "159568134"}, {"verified": false, "username": "SaulMonta_o", "name": "Saul Montano", "public_metrics": {"followers_count": 160, "following_count": 1482, "tweet_count": 15327, "listed_count": 1}, "location": "No se donde estoy", "id": "2419656128"}, {"verified": true, "username": "Excelsior", "name": "Exc\u00e9lsior", "public_metrics": {"followers_count": 2320175, "following_count": 866, "tweet_count": 883672, "listed_count": 9585}, "location": "Ciudad Imagen", "id": "104683173"}, {"verified": false, "username": "tunitauwu", "name": "mikasa", "public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 219, "tweet_count": 7502, "listed_count": 0}, "id": "1085643817150308353"}, {"verified": false, "username": "eamayes", "name": "Alex Mayes", "public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 515, "tweet_count": 11099, "listed_count": 1}, "location": "San pedro sula ", "id": "941985158"}, {"verified": false, "username": "ciudadanochihua", "name": "Padre Santo", "public_metrics": {"followers_count": 4120, "following_count": 4620, "tweet_count": 47759, "listed_count": 6}, "location": "Sierra de Chihuahua", "id": "2992943003"}, {"verified": false, "username": "Ieronimush", "name": "Ieronimush Boshinski", "public_metrics": {"followers_count": 1285, "following_count": 2158, "tweet_count": 92484, "listed_count": 3}, "location": "Charallave, Venezuela", "id": "47772406"}, {"verified": false, "username": "DaliaAbril2", "name": "Dalia Abril", "public_metrics": {"followers_count": 11384, "following_count": 9213, "tweet_count": 20818, "listed_count": 11}, "location": "Venezuela", "id": "1074037600367853568"}, {"verified": false, "username": "lsojocandanga", "name": "SOJO", "public_metrics": {"followers_count": 313, "following_count": 649, "tweet_count": 7395, "listed_count": 2}, "id": "153498086"}, {"verified": false, "username": "CarlosOctavioc", "name": "Carlos Caraballo", "public_metrics": {"followers_count": 637, "following_count": 1096, "tweet_count": 147143, "listed_count": 8}, "location": "Caracas-Venezuela", "id": "89022840"}, {"verified": false, "username": "Micabracaa", "name": "M B", "public_metrics": {"followers_count": 142, "following_count": 345, "tweet_count": 6195, "listed_count": 0}, "id": "1143183347692244995"}, {"verified": false, "username": "505andre", "name": "Andr\u00e9 Fernandes", "public_metrics": {"followers_count": 1092, "following_count": 1005, "tweet_count": 39538, "listed_count": 9}, "location": "Natal, Brasil", "id": "75805514"}, {"verified": true, "username": "DavidBHayter", "name": "David Hayter", "public_metrics": {"followers_count": 203370, "following_count": 232, "tweet_count": 7071, "listed_count": 728}, "location": "The palace of wisdom.", "id": "237890582"}, {"verified": false, "username": "javi_rodriguuez", "name": "Javi\ud83c\udf99\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 219, "following_count": 448, "tweet_count": 17281, "listed_count": 2}, "location": "C\u00f3rdoba Argentina", "id": "1977295123"}, {"verified": false, "username": "juanzapico1", "name": "juan", "public_metrics": {"followers_count": 1076, "following_count": 546, "tweet_count": 19104, "listed_count": 2}, "location": "Capital - C\u00f3rdoba, Argentina", "id": "1468585615"}, {"verified": false, "username": "lilyvasquezlo", "name": "@lilyvasquezlo", "public_metrics": {"followers_count": 2646, "following_count": 4733, "tweet_count": 40854, "listed_count": 7}, "location": "Venezuela", "id": "282902071"}, {"verified": false, "username": "blanco_deysy", "name": "Deysy Blanco", "public_metrics": {"followers_count": 323, "following_count": 930, "tweet_count": 29955, "listed_count": 1}, "location": "Maracay - Venezuela ", "id": "2719336774"}, {"verified": false, "username": "Amparogimenez10", "name": "Amparo_gimenez", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 68, "tweet_count": 23, "listed_count": 0}, "id": "1204223243009372160"}, {"verified": false, "username": "CedronGustavo", "name": "Gustavo Cedr\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 244, "following_count": 1101, "tweet_count": 6059, "listed_count": 3}, "id": "1247613072"}, {"verified": false, "username": "notiactual", "name": "NotiActual", "public_metrics": {"followers_count": 14100, "following_count": 1398, "tweet_count": 131362, "listed_count": 156}, "location": "\u00dcT: 11.057049,-63.856937", "id": "83860575"}, {"verified": false, "username": "llilsoso", "name": "socks", "public_metrics": {"followers_count": 392, "following_count": 173, "tweet_count": 27450, "listed_count": 0}, "location": "San Diego, CA", "id": "872345544"}, {"verified": false, "username": "ElCuervoDePoe__", "name": "Lu.", "public_metrics": {"followers_count": 1350, "following_count": 2281, "tweet_count": 74550, "listed_count": 5}, "location": "Marinilla, Colombia", "id": "136463200"}, {"verified": false, "username": "mariayolanda33", "name": "Mar\u00eda Yolanda Mu\u00f1oz", "public_metrics": {"followers_count": 1654, "following_count": 1173, "tweet_count": 73672, "listed_count": 16}, "location": "Venezuela", "id": "66511064"}, {"verified": false, "username": "ObservadBinario", "name": "ElObservadorBinario", "public_metrics": {"followers_count": 169549, "following_count": 412, "tweet_count": 271602, "listed_count": 810}, "location": "Pateando calles", "id": "193808486"}, {"verified": false, "username": "goomesamandaa", "name": "Gomes", "public_metrics": {"followers_count": 252, "following_count": 187, "tweet_count": 5698, "listed_count": 0}, "location": "Brasil", "id": "1179936701877227520"}, {"verified": false, "username": "MusicosNLaCalle", "name": "M\u00fasicos En La Calle", "public_metrics": {"followers_count": 5047, "following_count": 1040, "tweet_count": 67279, "listed_count": 46}, "location": "Venezuela", "id": "2347612790"}, {"verified": false, "username": "pepemieryc12", "name": "Jos\u00e9 Mier y Concha", "public_metrics": {"followers_count": 219, "following_count": 2041, "tweet_count": 61660, "listed_count": 21}, "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "id": "328834642"}, {"verified": false, "username": "crf_miguelzinn", "name": "MG \ud83e\udef6\ud83c\udffc\ud83c\udfb0", "public_metrics": {"followers_count": 1288, "following_count": 938, "tweet_count": 6987, "listed_count": 0}, "id": "1116346416161591296"}, {"verified": false, "username": "raah_155", "name": "\ud83c\udf3b", "public_metrics": {"followers_count": 934, "following_count": 1265, "tweet_count": 1170, "listed_count": 0}, "location": "Sepetiba, Rio de Janeiro", "id": "1059268927669391365"}, {"verified": false, "username": "AgenciaCN", "name": "Agencia Carabobe\u00f1a de Noticias", "public_metrics": {"followers_count": 70197, "following_count": 223, "tweet_count": 608320, "listed_count": 730}, "location": "Venezuela", "id": "70502750"}, {"verified": false, "username": "jharague", "name": "@jharanda23", "public_metrics": {"followers_count": 695, "following_count": 924, "tweet_count": 88350, "listed_count": 1}, "id": "1587387878"}, {"verified": false, "username": "virginia0386", "name": "Virginia Mofr\u00ed", "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 102, "tweet_count": 5008, "listed_count": 0}, "location": "Cordoba", "id": "258035262"}, {"verified": false, "username": "SebastlopRock", "name": "L\u00f3PEZ-Rock", "public_metrics": {"followers_count": 317, "following_count": 385, "tweet_count": 9699, "listed_count": 0}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "id": "764474097522933764"}, {"verified": false, "username": "misscheetosS", "name": "\ud835\udd7d\ud835\udd8a\ud835\udd88\ud835\udd86\ud835\udd91\ud835\udd8a\ud835\udd93\ud835\udd99\ud835\udd86\ud835\udd89\ud835\udd94 \ud835\udd89\ud835\udd8a \ud835\udd86\ud835\udd92\ud835\udd94\ud835\udd97", "public_metrics": {"followers_count": 159, "following_count": 214, "tweet_count": 113, "listed_count": 0}, "id": "1208089119861035008"}, {"verified": false, "username": "sanvicente1000", "name": "Giuseppe Cammarano", "public_metrics": {"followers_count": 422, "following_count": 1295, "tweet_count": 126472, "listed_count": 0}, "location": "Caracas, Venezuela", "id": "143505974"}, {"verified": false, "username": "003_rene", "name": "rana_rene_003", "public_metrics": {"followers_count": 103, "following_count": 512, "tweet_count": 50198, "listed_count": 0}, "id": "948353785147150336"}, {"verified": false, "username": "GabrielZhumi", "name": "GAZHU", "public_metrics": {"followers_count": 245, "following_count": 415, "tweet_count": 30367, "listed_count": 3}, "location": "En todos lados", "id": "205925287"}, {"verified": false, "username": "Larssa92690103", "name": "L\u2728\ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 578, "following_count": 464, "tweet_count": 4915, "listed_count": 0}, "id": "809959335405252612"}, {"verified": false, "username": "ANATMO1", "name": "ANA TORRES", "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 47, "tweet_count": 2949, "listed_count": 0}, "location": "Venezuela", "id": "4428563271"}, {"verified": false, "username": "claudioateran", "name": "Alvarez Teran Clau \ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 1368, "following_count": 1816, "tweet_count": 33355, "listed_count": 35}, "location": "Buenos Aires", "id": "82694817"}, {"verified": false, "username": "BitteNiemand", "name": "NiemandHierBitte", "public_metrics": {"followers_count": 2970, "following_count": 3113, "tweet_count": 53773, "listed_count": 9}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "634975889"}, {"verified": true, "username": "RibSte", "name": "Stephanie Ribeiro", "public_metrics": {"followers_count": 50424, "following_count": 600, "tweet_count": 60350, "listed_count": 89}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "2579143447"}, {"verified": false, "username": "meirolaaa", "name": "\ud83d\udc1d", "public_metrics": {"followers_count": 281, "following_count": 299, "tweet_count": 37700, "listed_count": 0}, "location": "Porto Alegre, Brasil", "id": "929521835548532736"}, {"verified": false, "username": "lu_casagrande_", "name": "Lu :))", "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 141, "tweet_count": 2028, "listed_count": 0}, "location": "SP", "id": "3303949247"}, {"verified": false, "username": "arodrigueza089", "name": "@lej@ndro Rodriguez", "public_metrics": {"followers_count": 459, "following_count": 570, "tweet_count": 50790, "listed_count": 4}, "location": "Caracas , Venezuela ", "id": "490842661"}, {"verified": false, "username": "AnxoRey", "name": "Anxo Rey", "public_metrics": {"followers_count": 2541, "following_count": 2521, "tweet_count": 209398, "listed_count": 55}, "location": "Talin", "id": "490894776"}, {"verified": true, "username": "EPinternacional", "name": "EP Internacional", "public_metrics": {"followers_count": 58230, "following_count": 618, "tweet_count": 193577, "listed_count": 1112}, "id": "2382060517"}, {"verified": false, "username": "dddduds", "name": "\ud835\udd89\ud835\udd9a\ud835\udd89\ud835\udd86", "public_metrics": {"followers_count": 371, "following_count": 310, "tweet_count": 4386, "listed_count": 0}, "id": "1188541281804398595"}, {"verified": false, "username": "braccinii", "name": "Maria Luiza", "public_metrics": {"followers_count": 1298, "following_count": 674, "tweet_count": 10885, "listed_count": 0}, "location": "Gravata\u00ed, Brasil", "id": "2338321668"}, {"verified": false, "username": "diomedepizani", "name": "Gd", "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 586, "tweet_count": 19211, "listed_count": 1}, "location": "Turmero, Venezuela", "id": "138620197"}, {"verified": true, "username": "FreddyGuevaraC", "name": "Freddy Guevara", "public_metrics": {"followers_count": 1361741, "following_count": 2583, "tweet_count": 54549, "listed_count": 2798}, "location": "Venezuela", "id": "53678101"}, {"verified": false, "username": "ort_jime", "name": "Jime Ort", "public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 177, "tweet_count": 39049, "listed_count": 0}, "id": "875401774093537280"}, {"verified": false, "username": "adilge", "name": "eglida morales", "public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 277, "tweet_count": 1530, "listed_count": 1}, "location": "venezuela", "id": "103656073"}, {"verified": false, "username": "Nover241", "name": "Nover24", "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 386, "tweet_count": 17290, "listed_count": 0}, "id": "1035996221410893824"}, {"verified": false, "username": "QPEV_", "name": "\ud83d\udfe3Qu\u00e9 Pasa en Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 10728, "following_count": 3192, "tweet_count": 772323, "listed_count": 42}, "location": "Caracas, Venezuela", "id": "816285077432844289"}, {"verified": false, "username": "aguilera117", "name": "jose luis aguilera", "public_metrics": {"followers_count": 173, "following_count": 146, "tweet_count": 27591, "listed_count": 0}, "location": "Barquisimeto, Venezuela", "id": "174033557"}, {"verified": false, "username": "odio_nao", "name": "DEMOCRACIA \u00c9 LULA 13\u2b50", "public_metrics": {"followers_count": 1381, "following_count": 472, "tweet_count": 2148962, "listed_count": 44}, "id": "715364459099856896"}, {"verified": false, "username": "descifraguerra", "name": "Descifrando la Guerra", "public_metrics": {"followers_count": 366928, "following_count": 7, "tweet_count": 61318, "listed_count": 2845}, "location": "Mundo", "id": "845571660090671104"}, {"verified": false, "username": "vi_xente", "name": "vicente", "public_metrics": {"followers_count": 226, "following_count": 681, "tweet_count": 3674, "listed_count": 0}, "location": " stay sic!", "id": "419930856"}, {"verified": false, "username": "MAURICEVALERIA1", "name": "MAURICE VALERIANO", "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 210, "tweet_count": 9767, "listed_count": 0}, "location": "PERU", "id": "1099538612"}, {"verified": false, "username": "Lulumensajes", "name": "\ud83c\udd5b\ud83c\udd64\ud83c\udd5b\u00fa \ud83c\uddf5\ud83c\uddea\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25", "public_metrics": {"followers_count": 4624, "following_count": 1853, "tweet_count": 147387, "listed_count": 7}, "id": "282671488"}, {"verified": false, "username": "ashubombA", "name": "x", "public_metrics": {"followers_count": 361, "following_count": 307, "tweet_count": 24317, "listed_count": 0}, "id": "613715546"}, {"verified": false, "username": "HildaSeguraDiaz", "name": "Hilda Segura D\u00edaz", "public_metrics": {"followers_count": 623, "following_count": 1178, "tweet_count": 239, "listed_count": 0}, "location": "Pedernales, Dominican Republic", "id": "1042113416377389057"}, {"verified": true, "username": "nuriapiera", "name": "N Digital", "public_metrics": {"followers_count": 1459447, "following_count": 464, "tweet_count": 87319, "listed_count": 2258}, "id": "34935938"}, {"verified": false, "username": "JOLEMENTALES", "name": "a critica da raz\u00e3o burra", "public_metrics": {"followers_count": 261, "following_count": 403, "tweet_count": 54214, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro", "id": "1188939495074422791"}, {"verified": false, "username": "GTsotko", "name": "TSOTKO_G", "public_metrics": {"followers_count": 199, "following_count": 807, "tweet_count": 1277, "listed_count": 0}, "location": "In My Juniperus", "id": "1182282371745402880"}, {"verified": false, "username": "Ale_Alejandr8", "name": "\ud83c\udf41\u2615Alejandro\u2615\ud83c\udf41", "public_metrics": {"followers_count": 1211, "following_count": 1313, "tweet_count": 80838, "listed_count": 6}, "location": "Kenia, Alicante", "id": "278041756"}, {"verified": false, "username": "LessiMarcano", "name": "L E S S I \ud83d\uddfd", "public_metrics": {"followers_count": 124547, "following_count": 906, "tweet_count": 110372, "listed_count": 468}, "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "id": "310792594"}, {"verified": false, "username": "1Elcactus777", "name": "elcactus777+1", "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 23, "tweet_count": 1915, "listed_count": 0}, "location": "ciberespacio ", "id": "1192113614615957510"}, {"verified": true, "username": "iallendebussi", "name": "Isabel Allende Bussi", "public_metrics": {"followers_count": 176735, "following_count": 1146, "tweet_count": 8420, "listed_count": 781}, "location": "Regi\u00f3n de Valpara\u00edso, Chile", "id": "58946189"}, {"verified": false, "username": "Leonard15499832", "name": "Leonardo Ferrer", "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 453, "tweet_count": 1128, "listed_count": 0}, "location": "Manuare, Venezuela", "id": "897988430096990210"}, {"verified": false, "username": "julymdearias", "name": "JULY MOLINA \ud83d\ude4f\u2764", "public_metrics": {"followers_count": 3351, "following_count": 5005, "tweet_count": 68343, "listed_count": 3}, "location": "Valencia edo carabobo", "id": "1231245708"}, {"verified": false, "username": "kike_estela", "name": "Kike Estela", "public_metrics": {"followers_count": 186, "following_count": 1593, "tweet_count": 14155, "listed_count": 1}, "location": "Chiclayo, Peru", "id": "798684825024663553"}, {"verified": true, "username": "esquinabaja", "name": "Carla Garc\u00eda B \ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 452376, "following_count": 284, "tweet_count": 218523, "listed_count": 389}, "id": "19729967"}, {"verified": false, "username": "gtorcat", "name": "T47", "public_metrics": {"followers_count": 1349, "following_count": 3446, "tweet_count": 420799, "listed_count": 88}, "location": "Caribbean Sea", "id": "95802678"}, {"verified": false, "username": "Franjovalle", "name": "Fran Ovalle", "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 62, "tweet_count": 2729, "listed_count": 0}, "id": "117652747"}, {"verified": false, "username": "cuncha78", "name": "cuncha", "public_metrics": {"followers_count": 1020, "following_count": 509, "tweet_count": 115460, "listed_count": 0}, "id": "116277791"}, {"verified": false, "username": "costa_fabii", "name": "M O R E N A ( Fabii )\ud83d\udc69\ud83c\udf43", "public_metrics": {"followers_count": 403, "following_count": 672, "tweet_count": 5501, "listed_count": 0}, "id": "1683327150"}, {"verified": false, "username": "arides04", "name": "arides villalobos", "public_metrics": {"followers_count": 159, "following_count": 347, "tweet_count": 27060, "listed_count": 1}, "location": "Machiques, Venezuela", "id": "184947619"}, {"verified": false, "username": "Luis_Baute", "name": "Lu(I)s Baut(E) 2.5K \ud83c\udf10", "public_metrics": {"followers_count": 2550, "following_count": 4995, "tweet_count": 33958, "listed_count": 5}, "location": "#ElMejorPuertoCabello", "id": "129268930"}, {"verified": false, "username": "LaChicha17", "name": "La Chicha", "public_metrics": {"followers_count": 640, "following_count": 1072, "tweet_count": 16372, "listed_count": 0}, "location": "Distrito Capital, Venezuela", "id": "758055257209528320"}, {"verified": false, "username": "josevalerio888", "name": "Jos\u00e9 Val\u00e9rio", "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 43, "tweet_count": 14257, "listed_count": 4}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "2954386792"}, {"verified": false, "username": "Reinaderoma", "name": "REINA DE ROMA", "public_metrics": {"followers_count": 1131, "following_count": 1502, "tweet_count": 49253, "listed_count": 4}, "location": "Valera-Trujillo", "id": "1253328552"}, {"verified": false, "username": "desttinyray", "name": "\u00ac\u00ac", "public_metrics": {"followers_count": 6075, "following_count": 1992, "tweet_count": 187961, "listed_count": 30}, "id": "2471647662"}, {"verified": false, "username": "KarlaCalle", "name": "Karla Calle", "public_metrics": {"followers_count": 48562, "following_count": 1197, "tweet_count": 129823, "listed_count": 90}, "id": "97840455"}, {"verified": false, "username": "UZUMAKIlS", "name": "\u064b", "public_metrics": {"followers_count": 160, "following_count": 238, "tweet_count": 32308, "listed_count": 5}, "location": "minor - 16", "id": "1202277562791157763"}, {"verified": false, "username": "toltugon", "name": "juan araujo", "public_metrics": {"followers_count": 248, "following_count": 324, "tweet_count": 10995, "listed_count": 3}, "location": "Caracas", "id": "80325283"}, {"verified": false, "username": "Losogi", "name": "Lorena", "public_metrics": {"followers_count": 130, "following_count": 1337, "tweet_count": 7710, "listed_count": 0}, "id": "315287905"}, {"verified": false, "username": "nilvert", "name": "pezdDios", "public_metrics": {"followers_count": 154, "following_count": 257, "tweet_count": 10620, "listed_count": 1}, "id": "95764249"}, {"verified": false, "username": "_thalytinha__", "name": "\ud83c\udf80\u2022", "public_metrics": {"followers_count": 445, "following_count": 548, "tweet_count": 68657, "listed_count": 0}, "location": "022", "id": "818849975769722881"}, {"verified": false, "username": "heispindola", "name": "Heitor", "public_metrics": {"followers_count": 826, "following_count": 871, "tweet_count": 77339, "listed_count": 11}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "119745571"}, {"verified": false, "username": "cristoferlisboa", "name": "Cristofer Lisboa \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddfe\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 92, "following_count": 358, "tweet_count": 6119, "listed_count": 0}, "id": "212006231"}, {"verified": false, "username": "Dayanamaribel_", "name": "Dayana Maribel", "public_metrics": {"followers_count": 309, "following_count": 324, "tweet_count": 2423, "listed_count": 1}, "location": "Chubut, Argentina", "id": "976119132"}, {"verified": false, "username": "KuzaBruto2870", "name": "SK \ud83e\udd77\ud83c\udffb", "public_metrics": {"followers_count": 295, "following_count": 262, "tweet_count": 27588, "listed_count": 0}, "location": "Inferno \u00a5\u2206\u00a5", "id": "940979170351435776"}, {"verified": false, "username": "zandraob1", "name": "zandra \u2764\ufe0f \u05e9\u05e8\u05d4", "public_metrics": {"followers_count": 1502, "following_count": 2564, "tweet_count": 83657, "listed_count": 23}, "location": "Miranda, el hatillo,venezuela", "id": "730059679523540992"}, {"verified": false, "username": "ccuestagomez", "name": "Trinando \ud83d\udc3e", "public_metrics": {"followers_count": 594, "following_count": 417, "tweet_count": 48519, "listed_count": 0}, "id": "307154483"}, {"verified": false, "username": "niggaphoto", "name": "D\u042f\u04e8G\u04e8\u041f\ud83d\udc09\ud83d\udd25", "public_metrics": {"followers_count": 1422, "following_count": 2983, "tweet_count": 85742, "listed_count": 16}, "location": "Caracas, Venezuela", "id": "285796195"}, {"verified": false, "username": "Rodrigojj7", "name": "rodrigo barelli \u2b50", "public_metrics": {"followers_count": 340, "following_count": 334, "tweet_count": 36423, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "2777195076"}, {"verified": false, "username": "leh_gueedes", "name": "guedess", "public_metrics": {"followers_count": 406, "following_count": 213, "tweet_count": 12846, "listed_count": 0}, "location": "\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "id": "1195560691954044928"}, {"verified": false, "username": "bigbrazilianje", "name": "Comanchero \ud83c\uddfa\ud83c\uddfe\ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\udde8\ud83c\uddf3", "public_metrics": {"followers_count": 98, "following_count": 1720, "tweet_count": 1193, "listed_count": 0}, "location": "Bucharest", "id": "933473783159185408"}, {"verified": true, "username": "lauraabcarvalho", "name": "Laura Carvalho", "public_metrics": {"followers_count": 210914, "following_count": 1132, "tweet_count": 9572, "listed_count": 1211}, "location": "Sao Paulo, Brazil", "id": "4400597716"}, {"verified": false, "username": "floreeesca", "name": "poison sca \ud83c\udf3f", "public_metrics": {"followers_count": 988, "following_count": 346, "tweet_count": 16975, "listed_count": 1}, "location": "Costa Rica", "id": "1033608813109235712"}, {"verified": false, "username": "DavidOta26", "name": "David Ot\u00e1rola", "public_metrics": {"followers_count": 316, "following_count": 333, "tweet_count": 1665, "listed_count": 0}, "location": "San Carlos, Costa Rica", "id": "1011014444510523397"}, {"verified": false, "username": "soylorenaflores", "name": "\u22c6", "public_metrics": {"followers_count": 850, "following_count": 691, "tweet_count": 4940, "listed_count": 1}, "location": "Resistencia, Argentina", "id": "1091529325894123520"}, {"verified": false, "username": "_danibp", "name": "Daniela", "public_metrics": {"followers_count": 679, "following_count": 321, "tweet_count": 84649, "listed_count": 1}, "location": "BA", "id": "454261585"}, {"verified": false, "username": "kennethherretes", "name": "kenneth herretes", "public_metrics": {"followers_count": 1751, "following_count": 4974, "tweet_count": 123791, "listed_count": 16}, "location": "valencia - venezuela", "id": "165969771"}, {"verified": false, "username": "erikadelvolga", "name": "Erika", "public_metrics": {"followers_count": 8242, "following_count": 3536, "tweet_count": 29861, "listed_count": 5}, "location": "Venezuela", "id": "224762348"}, {"verified": false, "username": "___sucesso57", "name": "SUCESSO\ud83e\udd24\ud83e\udd4b\ud83d\udc0a\ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 1601, "following_count": 868, "tweet_count": 11776, "listed_count": 0}, "id": "1088855402417143814"}, {"verified": false, "username": "300kpikel", "name": "300kpikel", "public_metrics": {"followers_count": 902, "following_count": 1194, "tweet_count": 23640, "listed_count": 7}, "location": "en la otra mitad de Venezuela", "id": "65384802"}, {"verified": false, "username": "crocachicle", "name": "Punkisucia", "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 248, "tweet_count": 11720, "listed_count": 0}, "id": "799363840370704385"}, {"verified": false, "username": "beathrasher", "name": "jur\u00eddico natalia kills", "public_metrics": {"followers_count": 367, "following_count": 121, "tweet_count": 19384, "listed_count": 2}, "location": "esalq-usp", "id": "1638942018"}, {"verified": false, "username": "Monikamechee", "name": "Monika", "public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 996, "tweet_count": 21148, "listed_count": 0}, "id": "3352040969"}, {"verified": false, "username": "marimila1234", "name": "Mili", "public_metrics": {"followers_count": 214, "following_count": 594, "tweet_count": 94930, "listed_count": 1}, "location": "\u00dcT: 10.288746,-68.026476", "id": "107889334"}, {"verified": false, "username": "2100PRE", "name": "El CheJ", "public_metrics": {"followers_count": 901, "following_count": 915, "tweet_count": 30878, "listed_count": 4}, "id": "195512228"}, {"verified": false, "username": "teleiguana", "name": "La iguana TV", "public_metrics": {"followers_count": 25673, "following_count": 75, "tweet_count": 91177, "listed_count": 64}, "location": "Venezuela ", "id": "1169255816647663616"}, {"verified": false, "username": "RanyAraruna", "name": "Floquinho Rebelde", "public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 384, "tweet_count": 14688, "listed_count": 0}, "location": "bras\u00edlia", "id": "178197515"}, {"verified": false, "username": "intrepida33", "name": "Intrepida33", "public_metrics": {"followers_count": 928, "following_count": 374, "tweet_count": 214590, "listed_count": 13}, "location": "En un lugar de este mundo\ud83e\udd17\ud83d\udc96", "id": "305741737"}, {"verified": false, "username": "JosSnch30597849", "name": "Jos\u00e9 S\u00e1nchez", "public_metrics": {"followers_count": 662, "following_count": 1020, "tweet_count": 27302, "listed_count": 0}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "id": "909425029858947073"}, {"verified": false, "username": "silcasteja", "name": "Sil\u270c\u2764\ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 12438, "following_count": 1218, "tweet_count": 215991, "listed_count": 5}, "location": "donde haya alegr\u00eda", "id": "845351361252380676"}, {"verified": false, "username": "UUUNIKKKO", "name": "TULIO JORGE SORIANO", "public_metrics": {"followers_count": 1289, "following_count": 2868, "tweet_count": 334145, "listed_count": 31}, "location": "Ventanilla, Peru", "id": "257737326"}, {"verified": false, "username": "XavierFiestas", "name": "Xavier Fiestas \uea00", "public_metrics": {"followers_count": 2340, "following_count": 1426, "tweet_count": 233180, "listed_count": 5}, "location": "Lima, Peru", "id": "3171735557"}, {"verified": false, "username": "LidiaGarzonRue2", "name": "Lidia Garzon Rueda", "public_metrics": {"followers_count": 403, "following_count": 421, "tweet_count": 78203, "listed_count": 1}, "location": "Pacho, Colombia", "id": "936682076870533120"}, {"verified": false, "username": "marialu9106", "name": "a dona do zool\u00f3gico", "public_metrics": {"followers_count": 216, "following_count": 343, "tweet_count": 5365, "listed_count": 0}, "id": "701078968133427201"}, {"verified": false, "username": "naluugs", "name": "nana", "public_metrics": {"followers_count": 639, "following_count": 414, "tweet_count": 13276, "listed_count": 0}, "location": "An\u00e1polis, Goi\u00e1s ", "id": "752333776504643585"}, {"verified": false, "username": "Gustavo61232797", "name": "Borboletando sem medo\ud83e\udd8b\ud83c\udf3b\ud83d\udc8e", "public_metrics": {"followers_count": 694, "following_count": 916, "tweet_count": 2794, "listed_count": 2}, "location": "S\u00e3o Gon\u00e7alo, Brasil", "id": "1129805589327036422"}, {"verified": false, "username": "bluuen_", "name": "ingobernable", "public_metrics": {"followers_count": 365, "following_count": 299, "tweet_count": 30694, "listed_count": 0}, "location": "Narnia ", "id": "494180237"}, {"verified": true, "username": "FalaAndrade", "name": "Matheus Andrade", "public_metrics": {"followers_count": 1941, "following_count": 842, "tweet_count": 50562, "listed_count": 15}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "1192571313036103680"}, {"verified": true, "username": "MCrivella", "name": "Marcelo Crivella", "public_metrics": {"followers_count": 230946, "following_count": 377, "tweet_count": 7597, "listed_count": 828}, "location": "Rio de janeiro, Brasil.", "id": "74860967"}, {"verified": false, "username": "dudaahfernand12", "name": "dudaah fernandes", "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 49, "tweet_count": 687, "listed_count": 0}, "id": "1180815501343313920"}, {"verified": false, "username": "uttjoon", "name": "ny \u25b8", "public_metrics": {"followers_count": 2493, "following_count": 2337, "tweet_count": 75066, "listed_count": 5}, "location": "gusu \u2661", "id": "772831268564328449"}, {"verified": false, "username": "JurunaPDT12", "name": "@JurunaPDT12", "public_metrics": {"followers_count": 1423, "following_count": 2231, "tweet_count": 158870, "listed_count": 0}, "location": "Porto Alegre RS", "id": "385518338"}, {"verified": false, "username": "notiesencianet", "name": "NotiEsencia.net", "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 62, "tweet_count": 1196, "listed_count": 0}, "id": "1157031031482081281"}, {"verified": false, "username": "lydon911", "name": "Miguel", "public_metrics": {"followers_count": 880, "following_count": 2537, "tweet_count": 94781, "listed_count": 0}, "location": "Donde haiga. ", "id": "371085330"}, {"verified": false, "username": "yisrelsand", "name": "NELVER YISREL", "public_metrics": {"followers_count": 310, "following_count": 1214, "tweet_count": 95651, "listed_count": 2}, "id": "26652005"}, {"verified": false, "username": "jpierluissi", "name": "Joaquin Pierluissi:.", "public_metrics": {"followers_count": 2560, "following_count": 3682, "tweet_count": 45670, "listed_count": 38}, "location": "Puerto Ord\u00e1z, Venezuela", "id": "145327286"}, {"verified": false, "username": "Samuel___02", "name": "Clara\u2764", "public_metrics": {"followers_count": 839, "following_count": 332, "tweet_count": 9560, "listed_count": 0}, "id": "956959592038195202"}, {"verified": false, "username": "EuSouGro_ot", "name": "I am Groott", "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 14, "tweet_count": 48642, "listed_count": 50}, "id": "209743770"}, {"verified": false, "username": "deco_df", "name": "Jorge Martinez", "public_metrics": {"followers_count": 5724, "following_count": 5766, "tweet_count": 180506, "listed_count": 120}, "location": "Mexico City", "id": "117110502"}, {"verified": false, "username": "StephaniaAG", "name": "Stephan\u00eda", "public_metrics": {"followers_count": 226, "following_count": 372, "tweet_count": 735, "listed_count": 0}, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "id": "928586305"}, {"verified": false, "username": "PastorMunguia", "name": "Pastor Alvarez", "public_metrics": {"followers_count": 177, "following_count": 249, "tweet_count": 1668, "listed_count": 0}, "location": "Hermosillo", "id": "585470781"}, {"verified": false, "username": "Cleuza2021", "name": "Cleuza\u2618", "public_metrics": {"followers_count": 2372, "following_count": 3602, "tweet_count": 260851, "listed_count": 10}, "location": "Ribeir\u00e3o Preto, Brasil", "id": "1176651234335514624"}, {"verified": false, "username": "FlorPabonRock", "name": "\ud83d\udc9aAFP\u270c\ufe0f\u2764\ufe0f\u2600\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 1215, "following_count": 1927, "tweet_count": 8812, "listed_count": 0}, "location": " ", "id": "4236724289"}, {"verified": false, "username": "kvshida", "name": "\ud835\udc21\ud835\udc1a\ud835\udc2b\ud835\udc2e", "public_metrics": {"followers_count": 176, "following_count": 72, "tweet_count": 30497, "listed_count": 8}, "location": "garance,, sachi \u2661", "id": "1111971493477576704"}, {"verified": false, "username": "meline_matou", "name": "mel", "public_metrics": {"followers_count": 1349, "following_count": 918, "tweet_count": 45242, "listed_count": 19}, "location": "naruto's bed", "id": "3645727475"}, {"verified": false, "username": "thechinessfb", "name": "FBorges", "public_metrics": {"followers_count": 972, "following_count": 3345, "tweet_count": 169254, "listed_count": 21}, "id": "83713876"}, {"verified": false, "username": "adeferr", "name": "Ade Ferro", "public_metrics": {"followers_count": 4234, "following_count": 2628, "tweet_count": 95711, "listed_count": 45}, "location": "Miami, FL", "id": "195435263"}, {"verified": false, "username": "ToroPerez87", "name": "El Toro \uea00", "public_metrics": {"followers_count": 217, "following_count": 219, "tweet_count": 24485, "listed_count": 6}, "location": "Mexico", "id": "1469835176"}, {"verified": false, "username": "luusjsierra", "name": "Lu\ud83d\udd25", "public_metrics": {"followers_count": 931, "following_count": 386, "tweet_count": 44791, "listed_count": 1}, "location": "Opozulo", "id": "557134715"}, {"verified": false, "username": "johnxrueda", "name": "johnrueda", "public_metrics": {"followers_count": 134, "following_count": 101, "tweet_count": 48864, "listed_count": 2}, "location": "COLOMBIA", "id": "885096085"}, {"verified": false, "username": "acferreira74", "name": "anderson \ud83c\udde6\ud83c\uddf9", "public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 370, "tweet_count": 11511, "listed_count": 0}, "location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "id": "878807436844466176"}, {"verified": false, "username": "NandoJRocha", "name": "Nando", "public_metrics": {"followers_count": 57823, "following_count": 22989, "tweet_count": 232195, "listed_count": 180}, "location": "Covilh\u00e3, Portugal", "id": "100019889"}, {"verified": false, "username": "BgWiller", "name": "Willer B.G (youtuber falido)", "public_metrics": {"followers_count": 296, "following_count": 1225, "tweet_count": 50545, "listed_count": 0}, "location": "l\u00e1 na puta que pariu", "id": "1099309575344480257"}, {"verified": false, "username": "Romitobon", "name": "Thiago Romito", "public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 467, "tweet_count": 662, "listed_count": 0}, "location": "Cordeiro, Brasil", "id": "39903398"}, {"verified": false, "username": "noravielma1", "name": "nora vielma", "public_metrics": {"followers_count": 1174, "following_count": 2258, "tweet_count": 81620, "listed_count": 7}, "id": "2228894509"}, {"verified": false, "username": "Kuronekolarc", "name": "Pepita La Pistolera", "public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 147, "tweet_count": 13622, "listed_count": 0}, "location": "Tierra Media", "id": "869334331"}, {"verified": false, "username": "tomasrebord", "name": "Rebord", "public_metrics": {"followers_count": 106829, "following_count": 1174, "tweet_count": 16035, "listed_count": 77}, "id": "747898915"}, {"verified": false, "username": "Jorge_JDT", "name": "Jorge D\u00edaz Torres", "public_metrics": {"followers_count": 2664, "following_count": 689, "tweet_count": 128762, "listed_count": 18}, "location": "Arequipa-Per\u00fa", "id": "103935489"}, {"verified": false, "username": "ArgosMozart", "name": "C\u00e9sar Lievand", "public_metrics": {"followers_count": 12227, "following_count": 9484, "tweet_count": 252349, "listed_count": 875}, "id": "122541642"}, {"verified": false, "username": "wayshxwn", "name": "malu", "public_metrics": {"followers_count": 3728, "following_count": 3617, "tweet_count": 26506, "listed_count": 31}, "id": "1050001840132292608"}, {"verified": false, "username": "jvtaai", "name": "jotave\uf8ff", "public_metrics": {"followers_count": 813, "following_count": 561, "tweet_count": 37056, "listed_count": 0}, "location": "Alvorada, Brasil", "id": "1079343892150001665"}, {"verified": false, "username": "maah_viih_sz", "name": "\ud835\udc40\ud835\udc4e\ud835\udc5f\ud835\udc56\ud835\udc4e \ud835\udc49\ud835\udc56\ud835\udc61\ud835\udc5c\ud835\udc5f\ud835\udc56\ud835\udc4e \ud83d\udc9e", "public_metrics": {"followers_count": 115, "following_count": 190, "tweet_count": 3329, "listed_count": 0}, "location": "Juruaia, Brasil", "id": "1152250113403817984"}, {"verified": false, "username": "Angela021060", "name": "Angela Flores", "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 155, "tweet_count": 1730, "listed_count": 0}, "id": "910333594161287168"}, {"verified": false, "username": "nalocha", "name": "nalanga", "public_metrics": {"followers_count": 247, "following_count": 687, "tweet_count": 13378, "listed_count": 1}, "location": "M\u00e9rida", "id": "248983932"}, {"verified": false, "username": "MaryGH25", "name": "Lic.Mary Alejandra", "public_metrics": {"followers_count": 1862, "following_count": 3089, "tweet_count": 140157, "listed_count": 21}, "location": "Caracas.", "id": "1354675052"}, {"verified": false, "username": "MujerMaryvilla", "name": "Maryvilla la gochita coste\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 8347, "following_count": 1074, "tweet_count": 53797, "listed_count": 22}, "location": "Maracay, Venezuela.", "id": "142152819"}, {"verified": false, "username": "everest78624167", "name": "Tarzan", "public_metrics": {"followers_count": 564, "following_count": 1144, "tweet_count": 124906, "listed_count": 12}, "id": "695043766818861056"}, {"verified": false, "username": "NetamenteP", "name": "Netamente Poleo", "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 92, "tweet_count": 962, "listed_count": 0}, "id": "1143856452307759104"}, {"verified": false, "username": "Oriana_3006", "name": "Oriana Carusso \ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83d\ude4f", "public_metrics": {"followers_count": 8320, "following_count": 8128, "tweet_count": 272453, "listed_count": 27}, "location": "En Narnia", "id": "272234106"}, {"verified": false, "username": "aura_rojas", "name": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 3154, "following_count": 3867, "tweet_count": 88707, "listed_count": 0}, "id": "402440832"}, {"verified": false, "username": "anitasayayingm1", "name": "anitasayayin@gmail.com", "public_metrics": {"followers_count": 530, "following_count": 606, "tweet_count": 37231, "listed_count": 0}, "location": "Caracas", "id": "1145346663919300609"}, {"verified": false, "username": "DuduzinDaMarly", "name": "E D U \ud83c\udd70\ufe0f R D O", "public_metrics": {"followers_count": 241, "following_count": 390, "tweet_count": 20928, "listed_count": 3}, "location": "Around The World", "id": "87194040"}, {"verified": false, "username": "GALAXYSILENT", "name": "Bodoro", "public_metrics": {"followers_count": 156, "following_count": 323, "tweet_count": 35580, "listed_count": 2}, "location": "In the bathrooms of mars", "id": "391508583"}, {"verified": false, "username": "nehemiasvaldez7", "name": "Nehem\u00edas Valdez", "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 64, "tweet_count": 1585, "listed_count": 0}, "id": "1023046726700150784"}, {"verified": false, "username": "Luzberkys", "name": "Luz Berkys Nu\u00f1ez", "public_metrics": {"followers_count": 331, "following_count": 691, "tweet_count": 1674, "listed_count": 0}, "location": "Santo Domingo", "id": "486555923"}, {"verified": false, "username": "TiaDorita", "name": "Tia Dorita", "public_metrics": {"followers_count": 2698, "following_count": 4673, "tweet_count": 164772, "listed_count": 8}, "location": "\ud83d\ude0d", "id": "111433284"}, {"verified": false, "username": "rockyrocoso", "name": "perro solar", "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 626, "tweet_count": 5187, "listed_count": 2}, "id": "1639621225"}, {"verified": false, "username": "gato2763", "name": "Gatotras :b", "public_metrics": {"followers_count": 130, "following_count": 655, "tweet_count": 8288, "listed_count": 0}, "location": "Ja\u00e9n, Espa\u00f1a", "id": "1089198127259811841"}, {"verified": false, "username": "principitomigue", "name": "Miguel \u00c1ngel Tollendo Tollens", "public_metrics": {"followers_count": 635, "following_count": 1511, "tweet_count": 10081, "listed_count": 2}, "id": "1193589235611242496"}, {"verified": false, "username": "_patolira", "name": "patricio \ud83d\udc23", "public_metrics": {"followers_count": 519, "following_count": 90, "tweet_count": 14124, "listed_count": 0}, "location": "Alaska, USA", "id": "2615799241"}, {"verified": false, "username": "danielalavallee", "name": "lavalle\ud83e\ude90", "public_metrics": {"followers_count": 370, "following_count": 472, "tweet_count": 16958, "listed_count": 0}, "location": "Mexico", "id": "886762668387958784"}, {"verified": false, "username": "Cris20g22", "name": "\u2728 Cris\u2728", "public_metrics": {"followers_count": 147, "following_count": 170, "tweet_count": 4063, "listed_count": 0}, "location": "Caracas, Venezuela", "id": "4158496301"}, {"verified": false, "username": "glitterxlali", "name": "viole", "public_metrics": {"followers_count": 2392, "following_count": 1521, "tweet_count": 37981, "listed_count": 33}, "id": "991865801291522048"}, {"verified": false, "username": "otimarina", "name": "Oti", "public_metrics": {"followers_count": 365, "following_count": 707, "tweet_count": 38935, "listed_count": 20}, "location": "Florida, USA", "id": "954448495"}, {"verified": false, "username": "Maanonilson", "name": "\u26a1", "public_metrics": {"followers_count": 3439, "following_count": 748, "tweet_count": 46662, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "823766219610275840"}, {"verified": false, "username": "luizmanoelrm", "name": "luiz manoel r mendes", "public_metrics": {"followers_count": 454, "following_count": 1033, "tweet_count": 4899, "listed_count": 0}, "id": "164445907"}, {"verified": false, "username": "azlinjdgaby", "name": "Nilza \ud83d\udc08\ud83d\udc29\ud83d\udc3e", "public_metrics": {"followers_count": 2269, "following_count": 2242, "tweet_count": 168300, "listed_count": 6}, "location": "Venezuela", "id": "124322826"}, {"verified": false, "username": "nelsonjesusalv1", "name": "nelson alvarado", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 28, "tweet_count": 135, "listed_count": 0}, "id": "2887407988"}, {"verified": false, "username": "maoreyes", "name": "Mar\u00eda Olga Reyes", "public_metrics": {"followers_count": 1018, "following_count": 324, "tweet_count": 30718, "listed_count": 2}, "location": "Santiago", "id": "26796131"}, {"verified": false, "username": "evelyn_mdz", "name": "abelynxo", "public_metrics": {"followers_count": 102, "following_count": 111, "tweet_count": 12946, "listed_count": 0}, "id": "2874528622"}, {"verified": false, "username": "gracielap2018", "name": "graciela p", "public_metrics": {"followers_count": 6323, "following_count": 6947, "tweet_count": 538136, "listed_count": 30}, "id": "1312170816"}, {"verified": false, "username": "wilva72", "name": "Will Va", "public_metrics": {"followers_count": 13339, "following_count": 9000, "tweet_count": 231589, "listed_count": 22}, "id": "198978628"}, {"verified": false, "username": "jacque79", "name": "Jacqueline Henriques \ud83d\udc69\ud83c\udffb\u200d\ud83e\uddb0\ud83d\udc68\ud83c\udffb\u200d\ud83e\uddb1\ud83d\udc67\ud83c\udffb\ud83d\udc76\ud83c\udffb", "public_metrics": {"followers_count": 220, "following_count": 922, "tweet_count": 30560, "listed_count": 1}, "location": "Carakist\u00e1n", "id": "37825366"}, {"verified": false, "username": "AlonsoIker2014", "name": "Alonso Iker", "public_metrics": {"followers_count": 4399, "following_count": 4701, "tweet_count": 386987, "listed_count": 2}, "id": "919040710187409408"}, {"verified": false, "username": "nat_nevess", "name": "Nat \u2661", "public_metrics": {"followers_count": 303, "following_count": 489, "tweet_count": 29825, "listed_count": 0}, "location": "Belo Horizonte, Brasil", "id": "879187364177956864"}, {"verified": false, "username": "tarii_hart", "name": "maria \u263d\ufe0e\u263e\ufe0e", "public_metrics": {"followers_count": 369, "following_count": 292, "tweet_count": 11286, "listed_count": 0}, "location": "chorando            -ela/dela-", "id": "1146143338996862986"}, {"verified": false, "username": "josxiaoqiao", "name": "Jos \u5c0f\u4e54", "public_metrics": {"followers_count": 281, "following_count": 427, "tweet_count": 21388, "listed_count": 0}, "location": "VL-VN", "id": "176909456"}, {"verified": false, "username": "Ingriddmicaela_", "name": "ingrid", "public_metrics": {"followers_count": 1096, "following_count": 1667, "tweet_count": 15349, "listed_count": 0}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "id": "918117570544271364"}, {"verified": false, "username": "strwcha0s1", "name": "isabella", "public_metrics": {"followers_count": 130, "following_count": 133, "tweet_count": 47650, "listed_count": 0}, "location": "forks", "id": "701700462"}, {"verified": false, "username": "aicaramba0", "name": "Ananda", "public_metrics": {"followers_count": 500, "following_count": 1753, "tweet_count": 22200, "listed_count": 0}, "location": "Viam\u00e3o \ud83d\udd04 Porto Alegre", "id": "1179633654961758208"}, {"verified": false, "username": "magalicastilhos", "name": "Magali Castilhos", "public_metrics": {"followers_count": 146, "following_count": 271, "tweet_count": 2700, "listed_count": 1}, "location": "Brasil", "id": "134543361"}, {"verified": false, "username": "beatrizfagundes", "name": "Beatriz  Fagundes", "public_metrics": {"followers_count": 2668, "following_count": 1427, "tweet_count": 7828, "listed_count": 21}, "location": "Porto Alegre", "id": "42282855"}, {"verified": false, "username": "duduzindo085", "name": "edu\uff92\uff92", "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 63, "tweet_count": 2685, "listed_count": 0}, "id": "1053332248324440064"}, {"verified": false, "username": "ifeep", "name": "@IFEEP", "public_metrics": {"followers_count": 734, "following_count": 656, "tweet_count": 235433, "listed_count": 21}, "location": "Venezuela", "id": "2393554652"}, {"verified": false, "username": "esCrisisTour", "name": "Ali Benitez", "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 327, "tweet_count": 6158, "listed_count": 0}, "location": "Benito Ju\u00e1rez, Quintana Roo", "id": "729181416265818113"}, {"verified": false, "username": "lauckerson", "name": "j\u00falia", "public_metrics": {"followers_count": 248, "following_count": 233, "tweet_count": 6149, "listed_count": 0}, "location": "fuck fake friends", "id": "3351321941"}, {"verified": false, "username": "Hiore_", "name": "Rom\u00e1rio Hiore \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 149, "tweet_count": 2953, "listed_count": 0}, "location": "Divin\u00f3polis MG", "id": "1685274462"}, {"verified": true, "username": "peterjordan100", "name": "Peter Jordan", "public_metrics": {"followers_count": 689394, "following_count": 629, "tweet_count": 5584, "listed_count": 352}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "3311716376"}, {"verified": false, "username": "rhaquis53", "name": "Rhazes Quintero", "public_metrics": {"followers_count": 1527, "following_count": 2573, "tweet_count": 159537, "listed_count": 8}, "id": "250319901"}, {"verified": false, "username": "luiscamposvela", "name": "Luis Campos Vela", "public_metrics": {"followers_count": 414, "following_count": 211, "tweet_count": 87318, "listed_count": 9}, "location": "Per\u00fa", "id": "210624605"}, {"verified": false, "username": "Nueza", "name": "Lissi \ud83e\udeb7", "public_metrics": {"followers_count": 4598, "following_count": 999, "tweet_count": 243735, "listed_count": 44}, "location": "Lima - Per\u00fa", "id": "15702861"}, {"verified": false, "username": "QuijoteChevere", "name": "Quijote Ch\u00e9vere", "public_metrics": {"followers_count": 186, "following_count": 1043, "tweet_count": 105260, "listed_count": 1}, "id": "2421483451"}, {"verified": false, "username": "gustavosotob", "name": "Gustavo Soto Bracho.", "public_metrics": {"followers_count": 1402, "following_count": 3997, "tweet_count": 79996, "listed_count": 5}, "location": "Miami, FL", "id": "113892015"}, {"verified": false, "username": "MariaSolmag", "name": "mar\u00eda solmag", "public_metrics": {"followers_count": 384, "following_count": 856, "tweet_count": 83906, "listed_count": 31}, "location": "Buenos Aires", "id": "419009255"}, {"verified": false, "username": "gabrizeles", "name": "ga bi bis elle", "public_metrics": {"followers_count": 1270, "following_count": 894, "tweet_count": 35040, "listed_count": 5}, "location": "Isa\u00edas 41:10", "id": "2831968880"}, {"verified": false, "username": "piccolezinha_", "name": "maria \ud83c\udff9", "public_metrics": {"followers_count": 437, "following_count": 261, "tweet_count": 9210, "listed_count": 1}, "location": "Curitiba, Brasil", "id": "946921855834820608"}, {"verified": false, "username": "MikloUniverse", "name": "La Cara B\ud83d\udc22", "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 150, "tweet_count": 13498, "listed_count": 0}, "location": "Hermosillo, Sonora", "id": "723794272198242304"}, {"verified": false, "username": "Skinny_Berna", "name": "El T\u00edo Charles Ans", "public_metrics": {"followers_count": 4280, "following_count": 36, "tweet_count": 239, "listed_count": 0}, "id": "3112241128"}, {"verified": false, "username": "_vhopeinthebox", "name": "maca\u2077 | \ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "public_metrics": {"followers_count": 9226, "following_count": 6533, "tweet_count": 93535, "listed_count": 26}, "location": "she/her ", "id": "1056887013981478913"}, {"verified": false, "username": "YulianaMayac", "name": "Yuliana Andrea Mayac", "public_metrics": {"followers_count": 106, "following_count": 1570, "tweet_count": 978, "listed_count": 0}, "location": "Palmira, Colombia", "id": "923254830289825792"}, {"verified": false, "username": "Pensm_Suicida", "name": "\u274cSUICIDA\u274c", "public_metrics": {"followers_count": 2605, "following_count": 48, "tweet_count": 7423, "listed_count": 1}, "location": "Colombia.", "id": "3752120542"}, {"verified": false, "username": "TrigueiroAssis", "name": "\ud835\udcd7\ud835\udcee\ud835\udcf5\ud835\udcf8\ud835\udcea \ud835\udce3\ud835\udcfb\ud835\udcf2\ud835\udcf0\ud835\udcfe\ud835\udcee\ud835\udcf2\ud835\udcfb\ud835\udcf8", "public_metrics": {"followers_count": 203, "following_count": 240, "tweet_count": 18234, "listed_count": 0}, "id": "1084979860563472385"}, {"verified": false, "username": "mtheusthug09", "name": "hat trick", "public_metrics": {"followers_count": 1133, "following_count": 791, "tweet_count": 26246, "listed_count": 1}, "location": "Cidade de Deus RJ ", "id": "2987763267"}, {"verified": false, "username": "diogoalvss", "name": "diogo", "public_metrics": {"followers_count": 494, "following_count": 410, "tweet_count": 10854, "listed_count": 0}, "location": "Amsterdam, NY", "id": "2462050069"}, {"verified": false, "username": "aynonan", "name": "LUIS ALBERTO YNO\u00d1AN", "public_metrics": {"followers_count": 1178, "following_count": 4985, "tweet_count": 17599, "listed_count": 0}, "location": "Pueblo Libre, Peru", "id": "427792832"}, {"verified": false, "username": "Manifiesto_Peru", "name": "Manifiesto Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 37406, "following_count": 491, "tweet_count": 14407, "listed_count": 104}, "location": "Lima, Peru", "id": "763842026618122240"}, {"verified": false, "username": "biicrvg", "name": "Bianca \u2720", "public_metrics": {"followers_count": 3496, "following_count": 2633, "tweet_count": 75208, "listed_count": 3}, "location": "Sao Januario ", "id": "2768386083"}, {"verified": false, "username": "MaguitaPerez4", "name": "Maguita Perez", "public_metrics": {"followers_count": 1381, "following_count": 666, "tweet_count": 403796, "listed_count": 35}, "id": "2846008611"}, {"verified": false, "username": "sergiorauber", "name": "S\u00e9rgio Rauber", "public_metrics": {"followers_count": 1189, "following_count": 702, "tweet_count": 209918, "listed_count": 37}, "location": "Mato Grosso, Brasil", "id": "22657183"}, {"verified": false, "username": "RolendoG4ston", "name": "Vzla 7 estrellas!", "public_metrics": {"followers_count": 5416, "following_count": 4978, "tweet_count": 317749, "listed_count": 11}, "id": "195169384"}, {"verified": false, "username": "romuloovieira", "name": "R\u00f4mulo", "public_metrics": {"followers_count": 432, "following_count": 421, "tweet_count": 14586, "listed_count": 0}, "location": "Cabo Frio, RJ", "id": "2911702666"}, {"verified": false, "username": "avilancaro", "name": "Ana Carolina Avilan", "public_metrics": {"followers_count": 300, "following_count": 370, "tweet_count": 155970, "listed_count": 2}, "id": "704383782204350465"}, {"verified": false, "username": "YoSoyReyDavid", "name": "Rey David", "public_metrics": {"followers_count": 2594, "following_count": 5001, "tweet_count": 217645, "listed_count": 11}, "location": "Cualquier parte,En todos lados", "id": "144954272"}, {"verified": false, "username": "DSantaoliva", "name": "DSantaoliva.", "public_metrics": {"followers_count": 473, "following_count": 628, "tweet_count": 57735, "listed_count": 8}, "id": "288863866"}, {"verified": false, "username": "Purple_Bangtan1", "name": "\ud835\udc00\ud835\udc20\ud835\udc2e\ud835\udc2c\ud835\udc2d\ud835\udc22\ud835\udc27\ud835\udc1a\u2077 \u27ed\u27ec\ud83d\udc9c\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 259, "following_count": 1347, "tweet_count": 76598, "listed_count": 0}, "location": "\ud835\udc12\ud835\udc21\ud835\udc1a\ud835\udc30\ud835\udc27 \ud835\udc0c\ud835\udc1e\ud835\udc27\ud835\udc1d\ud835\udc1e\ud835\udc2c\u2661 ", "id": "893546073515581442"}, {"verified": false, "username": "gali134340", "name": "\u2077Gali\u00b9\u00b9\u00b2", "public_metrics": {"followers_count": 402, "following_count": 298, "tweet_count": 71682, "listed_count": 0}, "location": "q\u00e9", "id": "1041532228331888641"}, {"verified": false, "username": "IvnBurciaga", "name": "I\ud83d\ude0f", "public_metrics": {"followers_count": 178, "following_count": 655, "tweet_count": 13636, "listed_count": 3}, "location": "Chihuahua", "id": "470814461"}, {"verified": false, "username": "ThorDoSantos", "name": "Thor DoSantos", "public_metrics": {"followers_count": 1087, "following_count": 724, "tweet_count": 5442, "listed_count": 3}, "id": "199377397"}, {"verified": false, "username": "BenitoZambranoL", "name": "Benito Zambrano", "public_metrics": {"followers_count": 15534, "following_count": 6830, "tweet_count": 354592, "listed_count": 21}, "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "id": "1147899841076518912"}, {"verified": false, "username": "mariaofcc", "name": "ma", "public_metrics": {"followers_count": 59787, "following_count": 613, "tweet_count": 48239, "listed_count": 24}, "location": "rj", "id": "2890575130"}, {"verified": false, "username": "ednxyra", "name": "ed \u2726", "public_metrics": {"followers_count": 2041, "following_count": 3205, "tweet_count": 9555, "listed_count": 0}, "location": "Maranh\u00e3o, Brasil", "id": "1098080729093865472"}, {"verified": false, "username": "imurhoneybunnyy", "name": "Salm\u00f3n San", "public_metrics": {"followers_count": 5670, "following_count": 1728, "tweet_count": 14556, "listed_count": 112}, "id": "139908219"}, {"verified": false, "username": "elcharero", "name": "NELSON CABRERA GOMEZ", "public_metrics": {"followers_count": 305, "following_count": 286, "tweet_count": 64356, "listed_count": 1}, "location": "Venezuela", "id": "145360730"}, {"verified": false, "username": "dosvenus", "name": "Dosvenus", "public_metrics": {"followers_count": 589, "following_count": 69, "tweet_count": 177927, "listed_count": 8}, "location": "Venus", "id": "121508264"}, {"verified": false, "username": "S_80", "name": "Gi Cue", "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 473, "tweet_count": 5599, "listed_count": 0}, "id": "234493482"}, {"verified": true, "username": "lasillarota", "name": "La Silla Rota", "public_metrics": {"followers_count": 480371, "following_count": 3631, "tweet_count": 1996824, "listed_count": 3704}, "location": "M\u00e9xico, Distrito Federal", "id": "152358615"}, {"verified": false, "username": "Fernan2202", "name": "Fernando Flores", "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 37, "tweet_count": 11096, "listed_count": 0}, "id": "3620086633"}, {"verified": false, "username": "MarianneL2010", "name": "Marianne Mart\u00ednez", "public_metrics": {"followers_count": 2827, "following_count": 2371, "tweet_count": 311273, "listed_count": 48}, "location": "Caracas/Venezuela", "id": "109119698"}, {"verified": false, "username": "amazzonasg", "name": "guilherme", "public_metrics": {"followers_count": 273, "following_count": 277, "tweet_count": 23663, "listed_count": 0}, "location": "Volta Redonda-RJ| Campinas- SP", "id": "379323990"}, {"verified": false, "username": "PuIlMy", "name": "The one and only Prinnynnynnynnynnynnynnynnynny\ud83c\udfc6", "public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 440, "tweet_count": 126055, "listed_count": 4}, "location": "\ud83e\udd5f\ud83d\udc19\ud83c\udfc6\u264c\ud83e\uddda\ud83c\udf42\u26a1", "id": "1715634078"}, {"verified": false, "username": "shiraxshi", "name": "tengo 1 calabacita \u2727", "public_metrics": {"followers_count": 644, "following_count": 79, "tweet_count": 43639, "listed_count": 5}, "location": "emy, david, marina \u2661", "id": "602523555"}], "tweets": [{"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208169952563335168"}], "author_id": "821869276252532737", "id": "1208217020849958913", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}], "urls": [{"start": 31, "end": 54, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 34, "like_count": 6459, "quote_count": 131}, "created_at": "2019-12-21T02:46:00.000Z", "in_reply_to_user_id": "813496570129707008", "edit_history_tweet_ids": ["1208217020849958913"], "text": "@jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K"}, {"lang": "es", "author_id": "931775323892527105", "id": "1208561725487890432", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 4, "like_count": 75, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 40, "probability": 0.9074, "type": "Place", "normalized_text": "Sambil"}, {"start": 57, "end": 74, "probability": 0.7643, "type": "Organization", "normalized_text": "Ministerio P\u00fablico"}]}, "created_at": "2019-12-22T01:35:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1208561725487890432"], "text": "Estoy impactado con lo ocurrido en Sambil. Un Fiscal del Ministerio P\u00fablico asesina a su beb\u00e9 y luego se suicida. Terrible y doloroso hecho. Y ese Sr era fiscal! Por Dios!!! Y lo peor, el morbo se quienes difunden el espantoso video. Esta sociedad est\u00e1 enferma."}, {"lang": "pt", "author_id": "946971741691228160", "id": "1207410098273947649", "public_metrics": {"retweet_count": 861, "reply_count": 0, "like_count": 347, "quote_count": 25}, "created_at": "2019-12-18T21:19:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1207410098273947649"], "text": "se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa"}, {"lang": "es", "author_id": "67191674", "id": "1208549566406115329", "public_metrics": {"retweet_count": 235, "reply_count": 17, "like_count": 379, "quote_count": 4}, "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.4947, "type": "Other", "normalized_text": "Sambil"}]}, "created_at": "2019-12-22T00:47:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1208549566406115329"], "text": "Por fa si les llega el video del Sambil cuando el padre lanza a la hija y se suicida, no lo pasen. Debemos respetar a las v\u00edctimas y a la familia.  Esta rodando x todos lados. Parenlo."}, {"lang": "es", "author_id": "152090407", "id": "1208529951756050434", "public_metrics": {"retweet_count": 84, "reply_count": 15, "like_count": 150, "quote_count": 5}, "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.7664, "type": "Place", "normalized_text": "Sambil"}, {"start": 216, "end": 217, "probability": 0.6625, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}]}, "created_at": "2019-12-21T23:29:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1208529951756050434"], "text": "Lo ocurrido en el Sambil y las circunstancias en q ocurri\u00f3, m\u00e1s all\u00e1 de la compasi\u00f3n o el morbo q despierta me lleva a pensar q el homicida suicida era un individuo terriblemente perturbado. \n\nA\u00fan as\u00ed era Fiscal del MP, parte del sistema de justicia. Nadie se encarg\u00f3 de evaluarlo"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1208411467848007680"}], "author_id": "20987390", "id": "1208589152285007872", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-22T03:24:43.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 18, "end": 41, "url": "https://t.co/caEDxH9VAl", "expanded_url": "https://twitter.com/Lauraggils/status/1208411467848007680", "display_url": "twitter.com/Lauraggils/sta\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208589152285007872"], "text": "\u00bfDe qu\u00e9 habla ? \ud83d\udc47 https://t.co/caEDxH9VAl"}, {"lang": "es", "author_id": "3129701789", "id": "1208583657587392513", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-22T03:02:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1208583657587392513"], "text": "Te quieren vender que estas fechas festivas son alegr\u00eda y en realidad es la \u00e9poca m\u00e1s depresiva al punto de que es el per\u00edodo del a\u00f1o donde se registran m\u00e1s llamadas por ideaci\u00f3n suicida. Remueven melancol\u00eda por seres que faltan y si est\u00e1s solo es cuando m\u00e1s lo notas."}, {"lang": "es", "author_id": "235139317", "id": "1208478843234930688", "public_metrics": {"retweet_count": 363, "reply_count": 527, "like_count": 1239, "quote_count": 33}, "entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 69, "probability": 0.7135, "type": "Organization", "normalized_text": "AGP"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.9129, "type": "Person", "normalized_text": "Churchill"}, {"start": 116, "end": 123, "probability": 0.8822, "type": "Person", "normalized_text": "Dunkerke"}]}, "created_at": "2019-12-21T20:06:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1208478843234930688"], "text": "Adem\u00e1s los mezquinos de siempre solo hablan del primer gobierno de AGP. Es como que a Churchill solo lo ataquen por Dunkerke obviando que gan\u00f3 la guerra"}, {"lang": "es", "author_id": "451719830", "id": "1208583261573844992", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 12, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 31, "probability": 0.8269, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Luis Guevara"}, {"start": 73, "end": 89, "probability": 0.6383, "type": "Organization", "normalized_text": "Ministero p\u00fablico"}, {"start": 155, "end": 156, "probability": 0.3735, "type": "Organization", "normalized_text": "CC"}, {"start": 168, "end": 173, "probability": 0.2478, "type": "Place", "normalized_text": "Chacao"}], "urls": [{"start": 231, "end": 254, "url": "https://t.co/sKGrtpgeJ7", "expanded_url": "https://twitter.com/Elverdugo1912/status/1208583261573844992/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/sKGrtpgeJ7", "media_key": "7_1208582994543419397"}]}, "created_at": "2019-12-22T03:01:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1208583261573844992"], "text": "Momento en que Jos\u00e9 Luis Guevara qui\u00e9n se desempe\u00f1aba como fiscal 50 del Ministero p\u00fablico lanz\u00f3 a su hija de 4 a\u00f1os luego se suicida desde el nivel 4 del CC Sambil de Chacao luego de sostener una discusi\u00f3n acalorada con su pareja https://t.co/sKGrtpgeJ7"}, {"lang": "es", "author_id": "68861723", "id": "1208411467848007680", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RevistaSemana", "id": "18079284"}, {"start": 66, "end": 76, "username": "DCoronell", "id": "174492304"}, {"start": 78, "end": 86, "username": "MJDuzan", "id": "174443391"}, {"start": 89, "end": 103, "username": "DanielSamperO", "id": "134855279"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 248, "reply_count": 96, "like_count": 993, "quote_count": 18}, "created_at": "2019-12-21T15:38:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1208411467848007680"], "text": "La @RevistaSemana tiene los tres columnistas m\u00e1s le\u00eddos del pa\u00eds: @DCoronell, @MJDuzan y @DanielSamperO. \u00bfMe explican la tendencia suicida?"}, {"lang": "es", "author_id": "845570925634424833", "id": "1208371556910555136", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 51, "probability": 0.7705, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 98, "end": 109, "probability": 0.8826, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "hashtags": [{"start": 46, "end": 52, "tag": "ebook"}, {"start": 264, "end": 273, "tag": "thriller"}], "urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/7pAZSZKSqZ", "expanded_url": "https://pge.me/G55r4Y", "display_url": "pge.me/G55r4Y"}, {"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/eNZgCvpJFl", "expanded_url": "https://twitter.com/ConchiAragonP/status/1208371556910555136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/eNZgCvpJFl", "media_key": "7_1208371473670389760"}]}, "created_at": "2019-12-21T13:00:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1208371556910555136"], "text": "\u00a1\u00a1\u00a1FELIZ NAVIDAD!!!\ud83c\udf85\ud83c\udf84\u2603\ufe0f\n\n\ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/7pAZSZKSqZ\n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formado por cincuenta retos en el que cada participante tiene que superar cada uno de ellos. El juego concluye cuando el jugador se suicida\u00bb\n\n#thriller https://t.co/eNZgCvpJFl"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208500481594662919"}], "author_id": "1119914495307145216", "id": "1208509179394215936", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "AgustinRosety", "id": "1115297214325194755"}], "annotations": [{"start": 280, "end": 285, "probability": 0.9706, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 16, "quote_count": 1}, "created_at": "2019-12-21T22:06:56.000Z", "in_reply_to_user_id": "1115297214325194755", "edit_history_tweet_ids": ["1208509179394215936"], "text": "@AgustinRosety Nos han hecho creer que somos un pa\u00eds \u00fanico por nuestra diversidad. No es cierto. No existe ning\u00fan pa\u00eds uniforme. Lo que nos hace un pa\u00eds \u00fanico es que nos hemos dedicado de forma suicida a fomentar las diferencias, cediendo ante los nacionalistas que anhelan volar Espa\u00f1a."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208586525035896832"}], "author_id": "597718630", "id": "1208588193974620161", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Javierito321", "id": "457981102"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 25, "quote_count": 1}, "created_at": "2019-12-22T03:20:54.000Z", "in_reply_to_user_id": "457981102", "edit_history_tweet_ids": ["1208588193974620161"], "text": "@Javierito321 La depresion no es un juego. Incluso, hay impulsos demoniacos dentro de esas acciones. Es lamentable..."}, {"lang": "pt", "author_id": "158092325", "id": "1208521166429790208", "public_metrics": {"retweet_count": 215, "reply_count": 49, "like_count": 2934, "quote_count": 14}, "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.6419, "type": "Other", "normalized_text": "Mundial"}, {"start": 91, "end": 100, "probability": 0.9784, "type": "Person", "normalized_text": "Abel Braga"}, {"start": 124, "end": 129, "probability": 0.9492, "type": "Person", "normalized_text": "Gabiru"}, {"start": 157, "end": 165, "probability": 0.8899, "type": "Organization", "normalized_text": "Barcelona"}]}, "created_at": "2019-12-21T22:54:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1208521166429790208"], "text": "\u00c9 necess\u00e1rio entender que no Mundial n\u00e3o se pode errar, principalmente nas substitui\u00e7\u00f5es.\n\nAbel Braga, por exemplo, colocou Gabiru no segundo tempo contra o Barcelona. \n\nPouco depois, o craque matou o jogo com um gola\u00e7o."}, {"lang": "es", "author_id": "1127146646", "id": "1206598898778886144", "entities": {"mentions": [{"start": 219, "end": 233, "username": "Ale_Gallardo1", "id": "2831958307"}], "annotations": [{"start": 81, "end": 101, "probability": 0.6717, "type": "Place", "normalized_text": "San Andr\u00e9s Totoltepec"}, {"start": 204, "end": 213, "probability": 0.507, "type": "Other", "normalized_text": "Matutino21"}], "hashtags": [{"start": 203, "end": 214, "tag": "Matutino21"}], "urls": [{"start": 238, "end": 261, "url": "https://t.co/eQw6Q9ZOtb", "expanded_url": "http://bit.ly/34uCiRz", "display_url": "bit.ly/34uCiRz"}, {"start": 262, "end": 285, "url": "https://t.co/l5m7B7ZRb3", "expanded_url": "https://twitter.com/Capital_21/status/1206598898778886144/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/l5m7B7ZRb3", "media_key": "13_1206597636448555009"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-16T15:36:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206598898778886144"], "text": "Las noticias m\u00e1s relevantes de la capital:\n\u25aa\ufe0fMenor de edad se suicida en colonia San Andr\u00e9s Totoltepec\n\u25aa\ufe0fVecinos detienen a hombre que intentaba darse a la fuga tras embestir con su auto a dos personas\n\n#Matutino21 con @Ale_Gallardo1 || \ud83d\udcf2https://t.co/eQw6Q9ZOtb https://t.co/l5m7B7ZRb3"}, {"lang": "es", "author_id": "974776345", "id": "1208397304891351042", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 5, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 28, "probability": 0.6065, "type": "Person", "normalized_text": "Gabriel"}]}, "created_at": "2019-12-21T14:42:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1208397304891351042"], "text": "Cu\u00e1l ser\u00e1 el final de Gabriel??"}, {"lang": "es", "author_id": "2590238058", "id": "1208474437722550273", "entities": {"mentions": [{"start": 216, "end": 224, "username": "vitotvo", "id": "179998960"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 52, "probability": 0.3403, "type": "Place", "normalized_text": "BARCELONA"}, {"start": 248, "end": 254, "probability": 0.7978, "type": "Other", "normalized_text": "YOUTUBE"}, {"start": 258, "end": 265, "probability": 0.5889, "type": "Other", "normalized_text": "FACEBOOK"}], "urls": [{"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/mQp2RO9O1p", "expanded_url": "https://twitter.com/idoloTV/status/1208474437722550273/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mQp2RO9O1p", "media_key": "3_1208474419838013440"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 9, "like_count": 101, "quote_count": 1}, "created_at": "2019-12-21T19:48:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1208474437722550273"], "text": "\ud83d\udca3\ud83d\udd25ASI TIENE EL HOMBRO EL ESPARTACO, EN 1992 BARCELONA JUG\u00d3 ANTE EL CAMPE\u00d3N DE AM\u00c9RICA COLO COLO, GONZ\u00c1LEZ LE CLAVO LOS PUPOS Y LE FRACTUR\u00d3 EL MANGUITO ROTADOR\ud83d\udd25\ud83d\udca3\nEL LUNES ESTAR\u00c1 INVITADO AL PROGRAMA \ud83d\udcfa A LAS 19H00 POR @vitotvo.ec CANAL 216 TV CLAVE, YOUTUBE Y FACEBOOK LIVE\ud83d\udd25\ud83d\udca3 https://t.co/mQp2RO9O1p"}, {"lang": "pt", "author_id": "1073329665442529281", "id": "1208494198393049089", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "created_at": "2019-12-21T21:07:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1208494198393049089"], "text": "Da vontade de apertar esse cinto at\u00e9 eu perder o ar \n\u00d3dio"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207276729666035716"}], "author_id": "767264470548750336", "id": "1207317325936054273", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "ExpresoPeru", "id": "225232891"}, {"start": 66, "end": 82, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 11, "like_count": 10, "quote_count": 2}, "created_at": "2019-12-18T15:10:56.000Z", "in_reply_to_user_id": "225232891", "edit_history_tweet_ids": ["1207317325936054273"], "text": "@ExpresoPeru Mientras los ni\u00f1os crecen con anemia y desnutrici\u00f3n, @MartinVizcarraC alimenta bien a sus chupes."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208582777559498753"}], "author_id": "1473479898", "id": "1208585393962147841", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "elpenela", "id": "1678784370"}], "annotations": [{"start": 78, "end": 82, "probability": 0.8952, "type": "Place", "normalized_text": "chile"}, {"start": 182, "end": 189, "probability": 0.4897, "type": "Place", "normalized_text": "Vicentin"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-22T03:09:47.000Z", "in_reply_to_user_id": "1678784370", "edit_history_tweet_ids": ["1208585393962147841"], "text": "@elpenela Cuando llegan a la primera cumbre pensando que ver\u00edan los valles de chile y solo hay monta\u00f1as por todas partes. Su tristeza de saberse condenados. Y sin embargo le dicen a Vicentin volve al avi\u00f3n, contale a lo dem\u00e1s lo que hay de este lado y danos tus provisiones."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1208524358098010112"}], "author_id": "339264422", "id": "1208560488528957440", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-22T01:30:49.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/K5puCexZ2I", "expanded_url": "https://twitter.com/MCrivella/status/1208524358098010112", "display_url": "twitter.com/MCrivella/stat\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208560488528957440"], "text": "VAI PRESTAR SOLIDARIEDADE AOS FUNCION\u00c1RIOS DA SA\u00daDE!\nGente que se atolou em d\u00edvidas, que chorou pq n teria ceia de natal, do m\u00e9dico que n tinha oq almo\u00e7ar e fizeram vaquinha, do funcion\u00e1rio que se matou pq entrou em desespero.\ne dos usu\u00e1rios de sa\u00fade que est\u00e3o morrendo. \nCANALHA https://t.co/K5puCexZ2I"}, {"lang": "pt", "author_id": "3070696066", "id": "1208583217260969990", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 3}, "created_at": "2019-12-22T03:01:08.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/2dw07ERqeG", "expanded_url": "https://twitter.com/vicplaurentys/status/1208582665223450625", "display_url": "twitter.com/vicplaurentys/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208583217260969990"], "text": "tabelinha dos \"corrompidos\" \ud83d\ude18\n- j\u00e1 roubou +10\n-sexo antes do casamento +10\n-beijo em pessoa do mesmo sexo +10\n-pegou pessoas mais velhas +10\n-matou aula +10\n-mentiu pra conseguir algo +10\n-traiu +10\n-pegou mais de 2 pessoas +10\n-se masturba +10\n-\u00e9 viciado em algo +10\n\nme: 70 kk https://t.co/2dw07ERqeG"}, {"lang": "es", "author_id": "594786265", "id": "1204943499390521345", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 74, "probability": 0.4598, "type": "Other", "normalized_text": "Hotline"}], "urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/NtKvKYeVg5", "expanded_url": "https://twitter.com/MalionR/status/1204943499390521345/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NtKvKYeVg5", "media_key": "3_1204943497402486784"}]}, "created_at": "2019-12-12T01:58:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1204943499390521345"], "text": "Ya estoy en mi camita semidesnudo, ya me pueden hacer llamadas a mi Hotline suicida https://t.co/NtKvKYeVg5"}, {"lang": "es", "author_id": "957455883679813634", "id": "1208582877404897280", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 7, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 142, "end": 150, "probability": 0.9809, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/7kmPY69mvs", "expanded_url": "https://twitter.com/SergioChouza/status/1208582877404897280/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7kmPY69mvs", "media_key": "3_1208582866734596097"}]}, "created_at": "2019-12-22T02:59:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1208582877404897280"], "text": "En solo 4 a\u00f1os salieron del circuito formal de la econom\u00eda m\u00e1s de U$S 100.000 millones.\n\nRegenerar la confianza de ahorristas e inversores en Argentina, va a ser un proceso trabajoso. Lo seguro es que no se va a conseguir con ninguna de las pol\u00edticas que fracasaron estos a\u00f1os. https://t.co/7kmPY69mvs"}, {"lang": "pt", "author_id": "480045158", "id": "1208583338417688577", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 64, "probability": 0.4462, "type": "Other", "normalized_text": "SION"}]}, "created_at": "2019-12-22T03:01:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1208583338417688577"], "text": "Queria t\u00e1 em casa atropelando mago mid papel lixeira com meu SION IMPLAC\u00c1VEL"}, {"lang": "es", "author_id": "53863905", "id": "1208237137608486912", "public_metrics": {"retweet_count": 1298, "reply_count": 316, "like_count": 4992, "quote_count": 57}, "created_at": "2019-12-21T04:05:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1208237137608486912"], "text": "Oraci\u00f3n para el padre y su hija que fallecieron en el sambil.A t\u00ed que eres un DIOS justo,te pedimos tengas en cuenta las presiones que vivi\u00f3,los ataques del mundo de la oscuridad,sus miedos,su debilidad y su confusi\u00f3n,para que apliques tu infinita misericordia que no tiene l\u00edmite"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208550861963767815"}], "author_id": "137908372", "id": "1208576703976673281", "entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 28, "username": "PapaAguiar", "id": "790361820"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-22T02:35:15.000Z", "in_reply_to_user_id": "216896314", "edit_history_tweet_ids": ["1208576703976673281"], "text": "@REVOLUCIONZURDA @PapaAguiar Le\u00ed en una \u201cprensa digital\u201d que a el pobre asesino-suicida lo ten\u00edan \u201cpresionado en su trabajo para ocultar corrupci\u00f3n\u201d cuando en todas las noticias dec\u00edan que el hombre discuti\u00f3 acaloradamente con la esposa antes de cometer los hechos repudiables"}, {"lang": "es", "author_id": "100731315", "id": "1207222183099060224", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 11, "like_count": 68, "quote_count": 9}, "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 22, "probability": 0.9874, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/Zs36eDsqHw", "expanded_url": "https://es.rt.com/784p", "display_url": "es.rt.com/784p"}]}, "created_at": "2019-12-18T08:52:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1207222183099060224"], "text": "Se suicida en Argentina un cura que iba a ser detenido por abusar de menores durante casi 30 a\u00f1os https://t.co/Zs36eDsqHw"}, {"lang": "pt", "author_id": "928196355641761794", "id": "1208110909928988673", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 59, "like_count": 50, "quote_count": 40}, "created_at": "2019-12-20T19:44:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1208110909928988673"], "text": "tabelinha dos \"corrompidos\" \ud83d\ude18\n\n- j\u00e1 roubou +10\n-sexo antes do casamento +10\n-beijo em pessoa do mesmo sexo +10\n-pegou pessoas mais velhas +10\n-matou aula +10\n-mentiu pra conseguir algo +10\n-traiu +10\n-pegou mais de 2 pessoas +10\n-se masturba +10\n-\u00e9 viciado em algo +10\n\nme: 90"}, {"lang": "es", "author_id": "54135935", "id": "1208234845253591041", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 8, "like_count": 21, "quote_count": 1}, "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 28, "probability": 0.803, "type": "Organization", "normalized_text": "Ministerio P\u00fablico"}, {"start": 63, "end": 71, "probability": 0.4473, "type": "Place", "normalized_text": "CC Sambil"}], "urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/j4ZKg7l0Tl", "expanded_url": "https://twitter.com/hectoralonso/status/1208234845253591041/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/j4ZKg7l0Tl", "media_key": "3_1208234812491943936"}]}, "created_at": "2019-12-21T03:56:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1208234845253591041"], "text": "Fiscal del Ministerio P\u00fablico se suicida junto a su hija en el CC Sambil. Un diciembre de dolor y tragedias. https://t.co/j4ZKg7l0Tl"}, {"lang": "pt", "author_id": "116519514", "id": "1208258302905389056", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 1310, "like_count": 499, "quote_count": 49}, "entities": {"annotations": [{"start": 149, "end": 154, "probability": 0.5915, "type": "Other", "normalized_text": "B\u00edblia"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/Zrr1akD2Fl", "expanded_url": "https://twitter.com/priscilllando/status/1208198128106704896", "display_url": "twitter.com/priscilllando/\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-21T05:30:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1208258302905389056"], "text": "Essa gente toda \u00e9 uma farsa. N\u00e3o s\u00e3o, nem nunca foram crist\u00e3os. Sequer sabem o q isso significa. S\u00e3o malignos, cru\u00e9is, mentirosos. Se qquer um ler a B\u00edblia inteira  - e eu j\u00e1 li - chegar\u00e1 a conclus\u00e3o que esses asquerosos est\u00e3o bem mais perto do inferno e pelo jeito \u00e9 pra l\u00e1 q v\u00e3o https://t.co/Zrr1akD2Fl"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208421832153554945"}], "author_id": "108131557", "id": "1208503865160687616", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "chowi18", "id": "196900172"}, {"start": 9, "end": 21, "username": "SaidaAraujo", "id": "314267722"}, {"start": 22, "end": 31, "username": "yendrive", "id": "160402089"}, {"start": 32, "end": 45, "username": "RCamachoVzla", "id": "218387076"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-21T21:45:49.000Z", "in_reply_to_user_id": "196900172", "edit_history_tweet_ids": ["1208503865160687616"], "text": "@chowi18 @SaidaAraujo @yendrive @RCamachoVzla Yo no le veo nada de arrepentimiento al degenerado ese antes e matarse, como dicen algunas personas, lo hizo con sa\u00f1a la \ud83d\udc00 de ca\u00f1er\u00eda esa, no se ley\u00f3 el libro memorias de un suicida, no tiene idea de lo que le viene ahora es un reprob\u00f3"}, {"lang": "es", "author_id": "3131482696", "id": "1208579208487849986", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 77, "probability": 0.9376, "type": "Person", "normalized_text": "Primo Levy"}]}, "created_at": "2019-12-22T02:45:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1208579208487849986"], "text": "Los objetivos de la vida son la mejor defensa contra la muerte. \" \n\nPrimo Levy, se suicid\u00f3? el  11 de abril de 1987, a los 68 a\u00f1os.\nNo dejo nota suicida, se cayo? se tiro? por el hueco del ascensor .\nOjala haya sido un accidente."}, {"lang": "es", "author_id": "225417106", "id": "1208382827978473473", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 13, "like_count": 220, "quote_count": 5}, "entities": {"annotations": [{"start": 84, "end": 89, "probability": 0.3812, "type": "Person", "normalized_text": "Sambil"}]}, "created_at": "2019-12-21T13:44:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1208382827978473473"], "text": "No entiendo a esa gente que dice que va a orar por el alma del asesino- suicida del Sambil. De verdad, no tiene justificaci\u00f3n de ning\u00fan tipo. No hab\u00eda necesidad de quitarle la vida a esa ni\u00f1a de tan solo 4 a\u00f1os. Ese tipo que se queme en el infierno."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208418579881889793"}], "author_id": "4213982625", "id": "1208423741660844032", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Nubealba", "id": "3039753807"}, {"start": 10, "end": 26, "username": "neuro_p_salinas", "id": "290569991"}, {"start": 40, "end": 56, "username": "sebastianpinera", "id": "13623532"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-21T16:27:26.000Z", "in_reply_to_user_id": "3039753807", "edit_history_tweet_ids": ["1208423741660844032"], "text": "@Nubealba @neuro_p_salinas @IamMojajoja @sebastianpinera Ya pas\u00f3 a la historia como el peor presidente.  Porque lo otro, fue una dictadura."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208433209198837760"}], "author_id": "304958799", "id": "1208433210897494017", "public_metrics": {"retweet_count": 101, "reply_count": 6, "like_count": 507, "quote_count": 1}, "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 7, "probability": 0.9715, "type": "Person", "normalized_text": "L\u00f3pez"}, {"start": 165, "end": 169, "probability": 0.5941, "type": "Organization", "normalized_text": "P\u00e9mex"}]}, "created_at": "2019-12-21T17:05:03.000Z", "in_reply_to_user_id": "304958799", "edit_history_tweet_ids": ["1208433210897494017"], "text": "6. L\u00f3pez entiende que est\u00e1 haciendo una apuesta riesgosa (suicida, en realidad), pero est\u00e1 convencido de que la va a ganar. Que en 2022 (h\u00e1ganme el fabr\u00f3n cavor...) P\u00e9mex estar\u00e1 reactivado y los resultados positivos cambiar\u00e1n la realidad del pa\u00eds."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208522807874924551"}], "author_id": "1604591137", "id": "1208524514583334912", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Yonmaric", "id": "1013499516543275008"}, {"start": 10, "end": 22, "username": "CervezaTipo", "id": "1123324591181578241"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-21T23:07:52.000Z", "in_reply_to_user_id": "1013499516543275008", "edit_history_tweet_ids": ["1208524514583334912"], "text": "@Yonmaric @CervezaTipo I did it ...chama la sienta en la baranda y la empuja."}, {"lang": "es", "author_id": "64611892", "id": "1208518174834073600", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 69, "probability": 0.6976, "type": "Place", "normalized_text": "Sambil"}]}, "created_at": "2019-12-21T22:42:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1208518174834073600"], "text": "Cualquiera que est\u00e9 haciendo circular el video de la ni\u00f1a en el Sambil es un verdadero enfermo; y si adem\u00e1s es padre, poco se diferencia del homicida-suicida."}, {"lang": "pt", "author_id": "1061052062639837184", "id": "1208577990780694528", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 22, "quote_count": 1}, "created_at": "2019-12-22T02:40:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1208577990780694528"], "text": "Eu me senti t\u00e3o in\u00fatil hoje, quando a Mui\u00e9 foi grossa comigo e roubou o pai da minha m\u00e3o e matou a cobra. Mas amiga.. eu n\u00e3o queria matar, eu queria tirar ela de perto das crian\u00e7as, vai se achar na pqp sua filha da puta"}, {"lang": "es", "author_id": "148372339", "id": "1208516705070338048", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 7, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-21T22:36:50.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/RouCF73HVX", "expanded_url": "https://bit.ly/35WKD2l", "display_url": "bit.ly/35WKD2l"}, {"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/ElJ18CyOAz", "expanded_url": "https://twitter.com/Radio_Formula/status/1208516705070338048/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ElJ18CyOAz", "media_key": "3_1208516703438725120"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208516705070338048"], "text": "Joven lesbiana se suicida tras 7 a\u00f1os de tortura en terapias de conversi\u00f3n\n\n\u27a1\ufe0fhttps://t.co/RouCF73HVX\u2b05\ufe0f https://t.co/ElJ18CyOAz"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208347272456626177"}], "author_id": "75273299", "id": "1208440536803229696", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "wuitus63pi", "id": "2502739472"}, {"start": 12, "end": 21, "username": "NOmasCNE", "id": "98653618"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-21T17:34:10.000Z", "in_reply_to_user_id": "2502739472", "edit_history_tweet_ids": ["1208440536803229696"], "text": "@wuitus63pi @NOmasCNE El suicidio no acaba con ning\u00fan sufrimiento, es una irresponsabilidad tan siquiera sugerir eso... el suicidio hace que comience de forma interminable el sufrimiento en el infierno y sin posibilidad de salvaci\u00f3n... hasta no juzgar iba Ud muy bien."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1208369335871381505"}], "author_id": "216896314", "id": "1208550861963767815", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 47, "probability": 0.9751, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}], "urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/t649qtpgzF", "expanded_url": "https://twitter.com/manriquehector/status/1208369335871381505", "display_url": "twitter.com/manriquehector\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-22T00:52:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1208550861963767815"], "text": "No voy a culpar a nadie pero fue culpa de Maduro \ud83d\udc47\ud83e\udd14 que obsesi\u00f3n tan arrecha mano https://t.co/t649qtpgzF"}, {"lang": "es", "author_id": "64087831", "id": "1208218580560596992", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 68, "probability": 0.6657, "type": "Other", "normalized_text": "Jos\u00e9 Luis Guevara Castillo"}, {"start": 101, "end": 118, "probability": 0.6504, "type": "Organization", "normalized_text": "Ministerio P\u00fablico"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/rZbAYrn8il", "expanded_url": "https://twitter.com/rsanz777/status/1208218580560596992/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/rZbAYrn8il", "media_key": "3_1208218572494983169"}]}, "created_at": "2019-12-21T02:52:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1208218580560596992"], "text": "Identidad del homicida-suicida del Sambil: Jos\u00e9 Luis Guevara Castillo, trabajaba como Fiscal 56\u00b0 del Ministerio P\u00fablico adscrito a la Direcci\u00f3n Contra la Corrupci\u00f3n.\nMinuta policial refiere que tras una discusi\u00f3n con su pareja lanza a su hija de 4 a\u00f1os al vac\u00edo y luego se suicida https://t.co/rZbAYrn8il"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208485235802988546"}], "author_id": "1143462810", "id": "1208485237845610497", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-21T20:31:47.000Z", "in_reply_to_user_id": "1143462810", "edit_history_tweet_ids": ["1208485237845610497"], "text": "Algo que no servira de nada porque ella lo defiende, super dependiente de el. Estas declarada como suicida de alto riesgo y querian mandarla a casa. Esta es la ayuda y proteccion a las mujeres anuladas? Darle el alta y esperar tarde o temprano acabe muerta? Que se culpa de todo!"}, {"lang": "pt", "author_id": "3097539491", "id": "1208522723670007809", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 460, "like_count": 609, "quote_count": 42}, "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 17, "probability": 0.9789, "type": "Organization", "normalized_text": "FLAMENGO"}, {"start": 54, "end": 63, "probability": 0.4803, "type": "Organization", "normalized_text": "MERCADOFOX"}], "hashtags": [{"start": 53, "end": 64, "tag": "MERCADOFOX"}]}, "created_at": "2019-12-21T23:00:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1208522723670007809"], "text": "POR QUE O FLAMENGO N\u00c3O FOI CAMPE\u00c3O?\n\nPARTICIPE COM A #MERCADOFOX"}, {"lang": "pt", "author_id": "1102627498087596033", "id": "1208571965512048640", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 78, "like_count": 88, "quote_count": 5}, "created_at": "2019-12-22T02:16:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1208571965512048640"], "text": "RESPONDAM R\u00c1PIDO\n\nvoc\u00eas s\u00e3o:"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208407528406691840"}], "author_id": "61360085", "id": "1208442109134594048", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "fmonroy", "id": "764036"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 2, "like_count": 60, "quote_count": 1}, "created_at": "2019-12-21T17:40:25.000Z", "in_reply_to_user_id": "764036", "edit_history_tweet_ids": ["1208442109134594048"], "text": "@fmonroy Un tipo de varios tipos de suicidio. En este caso el suicida decide tomar la vida de su ser querido pues estima que su vida va a ser muy dif\u00edcil sin su presencia yen su desesperaci\u00f3n considera que la mejor opci\u00f3n es tomar la vida de su ser querido, hija, esposa o madre. Tragedia"}, {"lang": "pt", "geo": {"place_id": "4ced2a0296d13aad"}, "author_id": "49132320", "id": "1208469838336790529", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 2, "like_count": 72, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.9612, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge Jesus"}, {"start": 52, "end": 58, "probability": 0.9295, "type": "Person", "normalized_text": "Vitinho"}, {"start": 72, "end": 81, "probability": 0.8846, "type": "Person", "normalized_text": "Arrascaeta"}, {"start": 84, "end": 88, "probability": 0.9312, "type": "Person", "normalized_text": "Diego"}, {"start": 120, "end": 125, "probability": 0.88, "type": "Person", "normalized_text": "Gerson"}, {"start": 145, "end": 151, "probability": 0.4669, "type": "Person", "normalized_text": "Arrasca"}, {"start": 155, "end": 169, "probability": 0.957, "type": "Person", "normalized_text": "Everton Ribeiro"}]}, "created_at": "2019-12-21T19:30:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1208469838336790529"], "text": "Jorge Jesus mexeu mal, n\u00e9? Matou o time colocando o Vitinho no lugar do Arrascaeta. Diego devia ter entrado no lugar do Gerson, se poss\u00edvel. Sem Arrasca e Everton Ribeiro, fica dif\u00edcil."}, {"lang": "es", "author_id": "1281971779", "id": "1208568094840504321", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 43, "probability": 0.5219, "type": "Other", "normalized_text": "Portal Gobiernero"}, {"start": 46, "end": 54, "probability": 0.6971, "type": "Other", "normalized_text": "La Iguana"}, {"start": 157, "end": 162, "probability": 0.4324, "type": "Place", "normalized_text": "Sambil"}]}, "created_at": "2019-12-22T02:01:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1208568094840504321"], "text": "Necrofilia: Lo que hace el Portal Gobiernero \"La Iguana\", publicando el lamentable y fat\u00eddico video del Padre que asesina a su hija y luego se suicida en el Sambil. Con que moral hablan de periodismo basura y necrofilico, cuando lo que hacen es peor.."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1208541921209176064"}], "author_id": "1007656340439945216", "id": "1208572556334313472", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "created_at": "2019-12-22T02:18:46.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/3IJoEE2QXN", "expanded_url": "https://twitter.com/brunanvss/status/1208541921209176064", "display_url": "twitter.com/brunanvss/stat\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208572556334313472"], "text": "tabelinha dos \"corrompidos\" \ud83d\ude18\n- j\u00e1 roubou +10\n-sexo antes do casamento +10\n-beijo em pessoa do mesmo sexo +10\n-pegou pessoas mais velhas +10\n-matou aula +10\n-mentiu pra conseguir algo +10\n-traiu +10\n-pegou mais de 2 pessoas +10\n-se masturba +10\n-\u00e9 viciado em algo +10\n\nme: 70 https://t.co/3IJoEE2QXN"}, {"lang": "pt", "author_id": "25850446", "id": "1208558766716837889", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-22T01:23:58.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 139, "end": 162, "url": "https://t.co/cMFUlhEnFu", "expanded_url": "https://www.diariodocentrodomundo.com.br/chega-de-perguntar-quem-mandou-matar-marielle-e-anderson-sabemos-quem-foi-por-leandro-fortes/", "display_url": "diariodocentrodomundo.com.br/chega-de-pergu\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208558766716837889"], "text": "TEXTO CORAJOSO E APROPRIADO NESSE MOMENTO. REALMENTE J\u00c1 SE SABE, POIS NOS QUATRO CANTOS DO MUNDO FOI NOTICIADO QUEM MATOU E QUEM MANDOU... https://t.co/cMFUlhEnFu"}, {"lang": "pt", "author_id": "3300970264", "id": "1208553508443742208", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 8, "like_count": 492, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 44, "probability": 0.48, "type": "Other", "normalized_text": "kurtz"}]}, "created_at": "2019-12-22T01:03:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1208553508443742208"], "text": "faltando 3 minuto eu kitei pq morri e o kurtz solou os 2 e se matou faltando 1 minuto pra acabar o camp que bad, n era pra mim ter kitado pqp"}, {"lang": "es", "author_id": "496493810", "id": "1208332288527912961", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 3, "like_count": 11, "quote_count": 3}, "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 61, "probability": 0.5923, "type": "Organization", "normalized_text": "Ministerio P\u00fablico"}, {"start": 218, "end": 224, "probability": 0.9742, "type": "Place", "normalized_text": "Caracas"}, {"start": 230, "end": 238, "probability": 0.4076, "type": "Organization", "normalized_text": "CC Sambil"}], "urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/p1yoSm5HQy", "expanded_url": "http://www.2001.com.ve/en-la-calle/220033/localizan-sin-vida-a-fiscal-del-mp-y-a-su-hija-de-cuatro-anos-en-cc-sambil.html#.Xf3ww5YQGeM.twitter", "display_url": "2001.com.ve/en-la-calle/22\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-21T10:24:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1208332288527912961"], "text": "Tragedia en el centro comercial: Fiscal del Ministerio P\u00fablico adscrito a la Direcci\u00f3n Anticorrupci\u00f3n se suicida tras lanzar al vac\u00edo a su hija de cuatro a\u00f1os, en uno de los m\u00e1s grandes establecimientos comerciales de Caracas, el CC Sambil. https://t.co/p1yoSm5HQy"}, {"lang": "es", "author_id": "134529510", "id": "1208571984222851072", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 5, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 18, "probability": 0.7661, "type": "Other", "normalized_text": "Sambil"}]}, "created_at": "2019-12-22T02:16:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1208571984222851072"], "text": "Pensaba que \"Sambil\" era tendencia por algo de compras navide\u00f1as tumultuosas, por petro o qu\u00e9 s\u00e9 yo... pero no... es por algo tr\u00e1gico y muy lamentable.\n(Contin\u00fao...)"}, {"lang": "es", "author_id": "176669543", "id": "1208374097123696640", "public_metrics": {"retweet_count": 86, "reply_count": 12, "like_count": 227, "quote_count": 1}, "entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 20, "probability": 0.9461, "type": "Person", "normalized_text": "Patricia Bullrich"}, {"start": 129, "end": 139, "probability": 0.8052, "type": "Place", "normalized_text": "Lagomarsino"}]}, "created_at": "2019-12-21T13:10:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1208374097123696640"], "text": "Que Patricia Bullrich hable de \"ajuste\" a los jubilados es tan o m\u00e1s bizarro que ir a un curso de contenci\u00f3n al suicida dado por Lagomarsino."}, {"lang": "pt", "author_id": "70799317", "id": "1208049392231604233", "public_metrics": {"retweet_count": 144, "reply_count": 204, "like_count": 573, "quote_count": 76}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.9855, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 80, "end": 95, "probability": 0.9828, "type": "Person", "normalized_text": "Fl\u00e1vio Bolsonaro"}, {"start": 186, "end": 194, "probability": 0.9808, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "urls": [{"start": 244, "end": 267, "url": "https://t.co/tozd320hCJ", "expanded_url": "https://twitter.com/UOL/status/1208049392231604233/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/tozd320hCJ", "media_key": "13_1208048914512920576"}]}, "created_at": "2019-12-20T15:39:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1208049392231604233"], "text": "Bolsonaro foi agressivo e se exaltou ao falar sobre as investiga\u00e7\u00f5es envolvendo Fl\u00e1vio Bolsonaro. O presidente foi homof\u00f3bico ao associar a orienta\u00e7\u00e3o sexual de uma pessoa a uma ofensa.\nBolsonaro ainda evitou inocentar o filho: \"N\u00e3o sou juiz\". https://t.co/tozd320hCJ"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1208496118981677061"}], "author_id": "1042551794193326081", "id": "1208541921209176064", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 4}, "created_at": "2019-12-22T00:17:02.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/EG2bH3J7Wm", "expanded_url": "https://twitter.com/caiorodriguese/status/1208496118981677061", "display_url": "twitter.com/caiorodriguese\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208541921209176064"], "text": "tabelinha dos \"corrompidos\" \ud83d\ude18\n- j\u00e1 roubou +10\n-sexo antes do casamento +10\n-beijo em pessoa do mesmo sexo +10\n-pegou pessoas mais velhas +10\n-matou aula +10\n-mentiu pra conseguir algo +10\n-traiu +10\n-pegou mais de 2 pessoas +10\n-se masturba +10\n-\u00e9 viciado em algo +10\n\nme: 90 kk https://t.co/EG2bH3J7Wm"}, {"lang": "es", "author_id": "539465072", "id": "1208540550728687624", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 4, "like_count": 42, "quote_count": 1}, "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 83, "probability": 0.5024, "type": "Other", "normalized_text": "new deal"}]}, "created_at": "2019-12-22T00:11:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1208540550728687624"], "text": "Debates important\u00edsimos (p. ej.: renta b\u00e1sica vs trabajo garantizado; green new deal vs decrecentismo) son degradados a meras y groseras proxy wars entre organizaciones y clanes pol\u00edticos, totalmente indiferentes a la argumentaci\u00f3n y la cr\u00edtica informadas. Es est\u00fapido y suicida."}, {"lang": "es", "author_id": "263770074", "id": "1208448990238461952", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 2}, "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.9893, "type": "Place", "normalized_text": "Australia"}, {"start": 118, "end": 128, "probability": 0.9905, "type": "Place", "normalized_text": "Reino Unido"}, {"start": 151, "end": 155, "probability": 0.9647, "type": "Place", "normalized_text": "India"}, {"start": 170, "end": 176, "probability": 0.9779, "type": "Place", "normalized_text": "Francia"}, {"start": 256, "end": 263, "probability": 0.677, "type": "Place", "normalized_text": "farmbill"}, {"start": 266, "end": 278, "probability": 0.6114, "type": "Other", "normalized_text": "crisismundial"}], "hashtags": [{"start": 255, "end": 264, "tag": "farmbill"}, {"start": 265, "end": 279, "tag": "crisismundial"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/9VsIeYnxfP", "expanded_url": "https://twitter.com/PatriciaG9dj/status/1208448990238461952/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9VsIeYnxfP", "media_key": "3_1208448913407127552"}]}, "created_at": "2019-12-21T18:07:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1208448990238461952"], "text": "La crisis de quienes producen alimentos es mundial.\nEn Australia un productor se suicida cada 4 d\u00edas, 1 por semana en Reino Unido, 1 cada 2 d\u00edas en la India, 1 cada 4 en Francia.\nEn todo el mundo la presi\u00f3n fiscal hace cada vez m\u00e1s dif\u00edcil la vida rural.\n#farmbill #crisismundial https://t.co/9VsIeYnxfP"}, {"lang": "es", "geo": {"place_id": "0198c6f108778b40"}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208372480227852288"}], "author_id": "885877602090659840", "id": "1208393383498174466", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "Haude1", "id": "302785327"}, {"start": 8, "end": 23, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-21T14:26:48.000Z", "in_reply_to_user_id": "302785327", "edit_history_tweet_ids": ["1208393383498174466"], "text": "@Haude1 @manriquehector Es verdad \ud83d\udc4d"}, {"lang": "es", "author_id": "885418945", "id": "1208556147050995713", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 51, "like_count": 107, "quote_count": 15}, "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 116, "probability": 0.4176, "type": "Organization", "normalized_text": "ONPE"}, {"start": 118, "end": 123, "probability": 0.2595, "type": "Other", "normalized_text": "RENIEC"}, {"start": 155, "end": 165, "probability": 0.6, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarrizmo"}], "urls": [{"start": 265, "end": 288, "url": "https://t.co/h0EYQmddsQ", "expanded_url": "https://twitter.com/JovenesKonKeiko/status/1208524324048719872", "display_url": "twitter.com/JovenesKonKeik\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-22T01:13:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1208556147050995713"], "text": "Fraude en marcha!\nSistema Electoral en manos de implicados con cuellos blancos (JNE) y accidentales e interinos (ONPE-RENIEC), escenario propicio para que Vizcarrizmo imponga congreso a la media, modifique la constituci\u00f3n y se reelija !!\nLas cosas por su nombre !! https://t.co/h0EYQmddsQ"}, {"lang": "es", "author_id": "449962416", "id": "1208417241458454528", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 1, "like_count": 57, "quote_count": 5}, "entities": {"annotations": [{"start": 214, "end": 219, "probability": 0.4954, "type": "Place", "normalized_text": "Chubut"}], "urls": [{"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/5sDzFo2Vyl", "expanded_url": "https://twitter.com/NoalaminaEsquel/status/1208417241458454528/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5sDzFo2Vyl", "media_key": "3_1208417208990343172"}]}, "created_at": "2019-12-21T16:01:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1208417241458454528"], "text": "Arriesgarse a contaminar el r\u00edo que da vida a la provincia es un acto suicida. \u00bfQu\u00e9 agua beber\u00e1s y beber\u00e1n tus hijos en los pr\u00f3ximos a\u00f1os, con decenas de proyectos mineros de uranio instalados en la cuenca del r\u00edo Chubut? https://t.co/5sDzFo2Vyl"}, {"lang": "es", "author_id": "79864357", "id": "1208236455941869568", "entities": {"mentions": [{"start": 166, "end": 178, "username": "tusambilccs", "id": "3047160478"}, {"start": 179, "end": 189, "username": "ReporteYa", "id": "221378668"}, {"start": 190, "end": 204, "username": "SebastianaSin", "id": "1045257214670368768"}, {"start": 205, "end": 219, "username": "BMarmoldeLeon", "id": "1267909802"}, {"start": 220, "end": 232, "username": "dexcyguedez", "id": "116196778"}, {"start": 233, "end": 244, "username": "lorearraiz", "id": "49486443"}, {"start": 245, "end": 254, "username": "LDanieri", "id": "65533151"}, {"start": 255, "end": 269, "username": "EAristeguieta", "id": "1410380994"}, {"start": 270, "end": 280, "username": "NituPerez", "id": "78723428"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 58, "probability": 0.7782, "type": "Person", "normalized_text": "JoseGuevara"}], "hashtags": [{"start": 47, "end": 59, "tag": "JoseGuevara"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/jmH8lGksUd", "expanded_url": "https://twitter.com/Birrilly/status/1208236455941869568/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jmH8lGksUd", "media_key": "3_1208236414464385025"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/jmH8lGksUd", "expanded_url": "https://twitter.com/Birrilly/status/1208236455941869568/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jmH8lGksUd", "media_key": "3_1208236421980590080"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/jmH8lGksUd", "expanded_url": "https://twitter.com/Birrilly/status/1208236455941869568/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jmH8lGksUd", "media_key": "3_1208236428762767360"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/jmH8lGksUd", "expanded_url": "https://twitter.com/Birrilly/status/1208236455941869568/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jmH8lGksUd", "media_key": "3_1208236435821731841"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 3, "like_count": 6, "quote_count": 2}, "created_at": "2019-12-21T04:03:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1208236455941869568"], "text": "(((HOMICIDA-SUICIDA))) Qued\u00f3 identificado como #JoseGuevara hombre que lanz\u00f3 al vacio a su hija(4) y luego se suicid\u00f3, todo ocurri\u00f3 tras discutir con su pareja en el @tusambilccs\n@ReporteYa @SebastianaSin @BMarmoldeLeon @dexcyguedez @lorearraiz @LDanieri @EAristeguieta @NituPerez https://t.co/jmH8lGksUd"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1208468487934488576"}], "author_id": "284307726", "id": "1208480353293352960", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 2}, "created_at": "2019-12-21T20:12:23.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/E2AIw6yEyP", "expanded_url": "https://twitter.com/Silveira_Chriss/status/1208468487934488576", "display_url": "twitter.com/Silveira_Chris\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208480353293352960"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: ESCOLA\nbrigou: \u274c\nnota vermelha:  \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula:  \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705 \ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/E2AIw6yEyP"}, {"lang": "es", "author_id": "471614045", "id": "1208568765287260161", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 28, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-22T02:03:42.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 41, "end": 64, "url": "https://t.co/J0Cbisrggb", "expanded_url": "https://twitter.com/iqsolita/status/1208568765287260161/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/J0Cbisrggb", "media_key": "3_1208568762233835521"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208568765287260161"], "text": "Siiii.....soy suicida.....mas no PENDEJA https://t.co/J0Cbisrggb"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208568211773546497"}], "author_id": "6122302", "id": "1208569550880595968", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "MarcelaHerreraR", "id": "49369167"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-22T02:06:49.000Z", "in_reply_to_user_id": "49369167", "edit_history_tweet_ids": ["1208569550880595968"], "text": "@MarcelaHerreraR Yo lo borro y lo vuelvo a poner corregido"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208119220732600321"}], "author_id": "16908924", "id": "1208120214690373632", "public_metrics": {"retweet_count": 65, "reply_count": 2, "like_count": 460, "quote_count": 1}, "entities": {"annotations": [{"start": 243, "end": 248, "probability": 0.5785, "type": "Person", "normalized_text": "Cristo"}]}, "created_at": "2019-12-20T20:21:19.000Z", "in_reply_to_user_id": "16908924", "edit_history_tweet_ids": ["1208120214690373632"], "text": "Todas as virtudes acima enumeradas s\u00e3o apresentadas nas Escrituras como fakes se n\u00e3o vierem acompanhadas de amor. Todas t\u00eam o seu lugar. Fazem parte do verdadeiro cristianismo. Mas, repito, sem amor, representam a religi\u00e3o que matou o pr\u00f3prio Cristo."}, {"lang": "es", "author_id": "104683173", "id": "1208562800085196800", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 10, "like_count": 45, "quote_count": 1}, "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 14, "probability": 0.9801, "type": "Person", "normalized_text": "Junaid Hafeez"}, {"start": 82, "end": 87, "probability": 0.7246, "type": "Person", "normalized_text": "Mahoma"}, {"start": 127, "end": 134, "probability": 0.9611, "type": "Place", "normalized_text": "Pakist\u00e1n"}], "urls": [{"start": 137, "end": 160, "url": "https://t.co/4bCxsm53Yz", "expanded_url": "http://bit.ly/2QaiwWv", "display_url": "bit.ly/2QaiwWv"}]}, "created_at": "2019-12-22T01:40:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1208562800085196800"], "text": "\ud83d\ude33 Junaid Hafeez fue condenado a morir colgado luego de haber denigrado al profeta Mahoma en 2013, indicaron las autoridades de Pakist\u00e1n. https://t.co/4bCxsm53Yz"}, {"lang": "en", "author_id": "237890582", "id": "1208565162061352961", "entities": {"mentions": [{"start": 122, "end": 131, "username": "jjabrams", "id": "921189775251529729"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 35, "probability": 0.9426, "type": "Other", "normalized_text": "RiseOfSkywalker"}, {"start": 110, "end": 118, "probability": 0.9822, "type": "Other", "normalized_text": "Star Wars"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 36, "tag": "RiseOfSkywalker"}], "urls": [{"start": 132, "end": 155, "url": "https://t.co/OfLVLu9HpF", "expanded_url": "https://twitter.com/DavidBHayter/status/1208565162061352961/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/OfLVLu9HpF", "media_key": "3_1208565158957551616"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2050, "reply_count": 532, "like_count": 13370, "quote_count": 247}, "created_at": "2019-12-22T01:49:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1208565162061352961"], "text": "People are nuts.  \n\n#RiseOfSkywalker kicked ass. \n\nIt doesn\u2019t have to be flawless. \n\nIt just has to feel like Star Wars.\n\n@jjabrams https://t.co/OfLVLu9HpF"}, {"lang": "es", "author_id": "1468585615", "id": "1208232670733488131", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 21, "quote_count": 1}, "created_at": "2019-12-21T03:48:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1208232670733488131"], "text": "Normalicen twittear partes de canciones sin que sean indirectas o esas cosas"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208392435006525440"}], "author_id": "137908372", "id": "1208567216570032128", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "AgenciaCN", "id": "70502750"}, {"start": 11, "end": 25, "username": "lilyvasquezlo", "id": "282902071"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-22T01:57:33.000Z", "in_reply_to_user_id": "70502750", "edit_history_tweet_ids": ["1208567216570032128"], "text": "@AgenciaCN @lilyvasquezlo Que bolas tienen ustedes, insinuar que el homicida-suicida cometi\u00f3 ese horror por presiones para tapar corrupci\u00f3n, mentirosos"}, {"lang": "es", "author_id": "83860575", "id": "1208201851310661633", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 22, "probability": 0.9473, "type": "Place", "normalized_text": "Caracas"}], "urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/2gBAB8mPo1", "expanded_url": "https://www.notiactual.com/en-el-sambil-de-caracas-hombre-asesina-a-su-hija-de-cuatro-anos-y-luego-se-suicida/", "display_url": "notiactual.com/en-el-sambil-d\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.notiactual.com/en-el-sambil-de-caracas-hombre-asesina-a-su-hija-de-cuatro-anos-y-luego-se-suicida/"}]}, "created_at": "2019-12-21T01:45:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1208201851310661633"], "text": "En el Sambil de Caracas: Hombre asesina a su hija de cuatro a\u00f1os y luego se suicida https://t.co/2gBAB8mPo1"}, {"lang": "es", "author_id": "193808486", "id": "1208566862587604994", "public_metrics": {"retweet_count": 132, "reply_count": 11, "like_count": 341, "quote_count": 3}, "entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 3, "probability": 0.3355, "type": "Other", "normalized_text": "BIN"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.8394, "type": "Other", "normalized_text": "ElSambil"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 4, "tag": "BIN"}, {"start": 83, "end": 92, "tag": "ElSambil"}]}, "created_at": "2019-12-22T01:56:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1208566862587604994"], "text": "#BIN La verdad, quien haga RT del video lanzando a la ni\u00f1a y luego suicid\u00e1ndose en #ElSambil, y llegue a mi TL no tendr\u00e9 otra que bloquearlos. No puede ser que la ignorancia sea de tal magnitud que no les d\u00e9 el coco para respetar a sus familiares. No saben lo que es el dolor..."}, {"lang": "pt", "author_id": "1059268927669391365", "id": "1208565158253137921", "public_metrics": {"retweet_count": 431, "reply_count": 0, "like_count": 214, "quote_count": 7}, "created_at": "2019-12-22T01:49:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1208565158253137921"], "text": "se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa"}, {"lang": "es", "author_id": "70502750", "id": "1208392435006525440", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 27, "probability": 0.5932, "type": "Place", "normalized_text": "Sambil Caracas"}, {"start": 30, "end": 35, "probability": 0.4944, "type": "Person", "normalized_text": "Fiscal"}, {"start": 119, "end": 127, "probability": 0.9699, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "hashtags": [{"start": 112, "end": 117, "tag": "News"}, {"start": 118, "end": 128, "tag": "Venezuela"}, {"start": 129, "end": 138, "tag": "Noticias"}], "urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/EG2CitIUoF", "expanded_url": "https://www.acn.com.ve/sambil-caracas-fiscal-mato-se-suicido/?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter", "display_url": "acn.com.ve/sambil-caracas\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.acn.com.ve/sambil-caracas-fiscal-mato-se-suicido/?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter"}]}, "created_at": "2019-12-21T14:23:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1208392435006525440"], "text": "!Horror en el Sambil Caracas! Fiscal mat\u00f3 a y hija y despu\u00e9s se suicid\u00f3 https://t.co/EG2CitIUoF NoticiasACN ACN #News #Venezuela #Noticias"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208566829456777217"}], "author_id": "764474097522933764", "id": "1208566831277105152", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-22T01:56:01.000Z", "in_reply_to_user_id": "764474097522933764", "edit_history_tweet_ids": ["1208566831277105152"], "text": "Supongamos que dos part\u00edculas o sistemas interact\u00faan entre si mediante fuerzas (conservativas). Se dice que esa interacci\u00f3n tiene asociada una que se llama energ\u00eda potencial. Pongamos una persona parada en el 10mo piso de un edificio. Si le removemos el edificio cae hasta d\u00e1rsela"}, {"lang": "pt", "author_id": "2579143447", "id": "1208565106029875200", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 2, "like_count": 269, "quote_count": 1}, "created_at": "2019-12-22T01:49:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1208565106029875200"], "text": "Sabe o que mais me irrita? Uma maioria de homens dizendo que estudar muda a vida materialmente, segundo dados. Os mesmos dados que mostram que mulheres estudam mais, s\u00e3o melhores formadas e ganham menos ou n\u00e3o conseguem empregos em altos cargos. \n\nPlot twist que chama?"}, {"lang": "es", "author_id": "2382060517", "id": "1208503560369037313", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 74, "probability": 0.9698, "type": "Place", "normalized_text": "Somalia"}], "hashtags": [{"start": 67, "end": 75, "tag": "Somalia"}], "urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/cjNtBnEBDH", "expanded_url": "https://www.europapress.es/internacional/noticia-siete-muertos-atentado-suicida-perpetrado-contra-hotel-somalia-20191221222715.html", "display_url": "europapress.es/internacional/\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-21T21:44:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1208503560369037313"], "text": "Siete muertos en un atentado suicida perpetrado contra un hotel en #Somalia https://t.co/cjNtBnEBDH"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205992709661609984"}], "author_id": "2338321668", "id": "1206185703266275328", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 3}, "created_at": "2019-12-15T12:14:16.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 219, "end": 242, "url": "https://t.co/WQsx4SsVui", "expanded_url": "https://twitter.com/Wile_rd/status/1205992709661609984", "display_url": "twitter.com/Wile_rd/status\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206185703266275328"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque:\u274c\nse popularizou:\u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro:\u274c https://t.co/WQsx4SsVui"}, {"lang": "es", "author_id": "53678101", "id": "1207843146866085888", "public_metrics": {"retweet_count": 1616, "reply_count": 935, "like_count": 3416, "quote_count": 252}, "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 31, "probability": 0.9926, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.9483, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 106, "end": 107, "probability": 0.5777, "type": "Person", "normalized_text": "AN"}, {"start": 226, "end": 231, "probability": 0.9137, "type": "Person", "normalized_text": "Guaido"}, {"start": 247, "end": 248, "probability": 0.5933, "type": "Organization", "normalized_text": "AN"}]}, "created_at": "2019-12-20T02:00:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1207843146866085888"], "text": "La ley que acaba de aprobar EEUU (republicanos y dem\u00f3cratas) indica EXPLICITAMENTE su respaldo a Guaid\u00f3 y AN. Una ley. Espero que esto ayude a que entren en raz\u00f3n aquellos que siguen con la tesis suicida de \u201chay que cambiar a Guaido o destruir la AN\u201d. Uni\u00f3n y pa Lante."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208324451697336320"}], "author_id": "103656073", "id": "1208457042194837505", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "LessiMarcano", "id": "310792594"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 22, "probability": 0.6301, "type": "Other", "normalized_text": "Lessi"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-21T18:39:45.000Z", "in_reply_to_user_id": "310792594", "edit_history_tweet_ids": ["1208457042194837505"], "text": "@LESSIMARCANO Sr. Lessi, hay personas que tildan el suicidio como acto de cobard\u00eda, pero mi opini\u00f3n  personal de repente estoy errada pero hay que estar demasiado desesperado al borde del desequilibrio o ser muy valiente para tomar tan dr\u00e1stica decisi\u00f3n, lo que no entiendo por que a la peque\u00f1a"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208504565483659276"}], "author_id": "845571660090671104", "id": "1208504993482977280", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Suriyakmaps", "id": "846038308014755840"}], "annotations": [{"start": 128, "end": 130, "probability": 0.7799, "type": "Organization", "normalized_text": "HTS"}, {"start": 183, "end": 190, "probability": 0.7585, "type": "Organization", "normalized_text": "Al Qaeda"}, {"start": 248, "end": 256, "probability": 0.7517, "type": "Person", "normalized_text": "Ar Ruffah"}], "urls": [{"start": 260, "end": 283, "url": "https://t.co/5RmlRCOiT2", "expanded_url": "https://twitter.com/QalaatAlMudiq/status/1208486995959398401/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/5RmlRCOiT2", "media_key": "7_1208486728442564610"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-21T21:50:18.000Z", "in_reply_to_user_id": "845571660090671104", "edit_history_tweet_ids": ["1208504993482977280"], "text": "@Suriyakmaps \ud83c\uddf8\ud83c\uddfe Los combates siguen siendo intensos, adem\u00e1s de los bombardeos mutuos, especialmente los a\u00e9reos gubernamentales. HTS, la organizaci\u00f3n liderada por la antigua filial de Al Qaeda, ha mostrado un ataque suicida en un contraataque sobre Ar Ruffah. \nhttps://t.co/5RmlRCOiT2"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208355813825355781"}], "author_id": "419930856", "id": "1208385047314796544", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "busmar25_delia", "id": "1347643274"}, {"start": 16, "end": 29, "username": "LessiMarcano", "id": "310792594"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-21T13:53:40.000Z", "in_reply_to_user_id": "1347643274", "edit_history_tweet_ids": ["1208385047314796544"], "text": "@busmar25_delia @LESSIMARCANO Lo hizo para castigar a la mama de la ni\u00f1a porque ya no quieria nada con el debe estar en el infierno ese desgraciado"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1208405483670921218"}], "author_id": "282671488", "id": "1208454060141170694", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-21T18:27:54.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/cOZZsy0Y0Z", "expanded_url": "https://twitter.com/Caretas/status/1208405483670921218", "display_url": "twitter.com/Caretas/status\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208454060141170694"], "text": "Tengo un poco de miedo se\u00f1ores.  No lo voy a negar. https://t.co/cOZZsy0Y0Z"}, {"lang": "es", "author_id": "34935938", "id": "1208471587130761216", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 3, "like_count": 6, "quote_count": 1}, "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 58, "probability": 0.5479, "type": "Place", "normalized_text": "Hato Mayor"}, {"start": 85, "end": 92, "probability": 0.3799, "type": "Other", "normalized_text": "NDigital"}], "hashtags": [{"start": 84, "end": 93, "tag": "NDigital"}], "urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/pV5qYFDpvu", "expanded_url": "http://dlvr.it/RLjrKZ", "display_url": "dlvr.it/RLjrKZ"}, {"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/6VLX7yIYGL", "expanded_url": "https://twitter.com/nuriapiera/status/1208471587130761216/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6VLX7yIYGL", "media_key": "3_1208471584660344832"}]}, "created_at": "2019-12-21T19:37:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1208471587130761216"], "text": "Hombre asesina a su pareja y luego se suicida en Hato Mayor https://t.co/pV5qYFDpvu #NDigital https://t.co/6VLX7yIYGL"}, {"lang": "es", "author_id": "310792594", "id": "1208324451697336320", "public_metrics": {"retweet_count": 148, "reply_count": 38, "like_count": 381, "quote_count": 13}, "entities": {"annotations": [{"start": 89, "end": 111, "probability": 0.4663, "type": "Other", "normalized_text": "Centro Comercial Sambil"}]}, "created_at": "2019-12-21T09:52:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1208324451697336320"], "text": "Que triste que un padre lance al vac\u00edo a su hija y despu\u00e9s lo haga \u00e9l.\nLo sucedido en el Centro Comercial Sambil es una de las tantas tristes historias que nos toca el alma a los venezolanos.\nC\u00f3mo se habr\u00e1 sentido el padre para tomar esa decisi\u00f3n.\nNo hay palabras..."}, {"lang": "es", "author_id": "58946189", "id": "1208399159914586121", "public_metrics": {"retweet_count": 1989, "reply_count": 1414, "like_count": 4754, "quote_count": 248}, "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 43, "probability": 0.9596, "type": "Person", "normalized_text": "Oscar Cortez"}, {"start": 65, "end": 69, "probability": 0.2797, "type": "Person", "normalized_text": "Carab"}]}, "created_at": "2019-12-21T14:49:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1208399159914586121"], "text": "Acabo de hablar con la madre de Oscar Cortez joven atropellado x Carab ocasion\u00e1ndole m\u00faltiples fracturas graves. Lo q\u2019corresponde es q\u2019autor sea juzgado por homicidio frustrado y no por atropello c/ lesiones graves.M\u00ednimo renuncia Intendente.Justicia!"}, {"lang": "es", "author_id": "19729967", "id": "1208133687759519749", "public_metrics": {"retweet_count": 206, "reply_count": 207, "like_count": 1108, "quote_count": 39}, "created_at": "2019-12-20T21:14:51.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 22, "end": 45, "url": "https://t.co/bSn4YeS6Ks", "expanded_url": "https://twitter.com/esquinabaja/status/1208133687759519749/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/bSn4YeS6Ks", "media_key": "7_1208132848844247045"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208133687759519749"], "text": "El momento ha llegado https://t.co/bSn4YeS6Ks"}, {"lang": "es", "author_id": "97840455", "id": "1208498514747174912", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 32, "like_count": 165, "quote_count": 8}, "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 41, "probability": 0.4224, "type": "Other", "normalized_text": "Premier"}, {"start": 47, "end": 51, "probability": 0.4964, "type": "Other", "normalized_text": "Solar"}, {"start": 106, "end": 111, "probability": 0.5907, "type": "Other", "normalized_text": "Narcos"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.9791, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}], "urls": [{"start": 188, "end": 211, "url": "https://t.co/aqwQyhzESo", "expanded_url": "https://twitter.com/KarlaCalle/status/1208498514747174912/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/aqwQyhzESo", "media_key": "3_1208498504257146881"}]}, "created_at": "2019-12-21T21:24:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1208498514747174912"], "text": "Reci\u00e9n me entero que el in\u00fatil Ex- Premier del Solar hizo el papel de un sacerdote comunista en la serie \u201cNarcos\u201d de Netflix. \n\nLE TOC\u00d3 HACER DE LOBO DISFRAZADO DE OVEJA... \u00bfqu\u00e9 cosas no? https://t.co/aqwQyhzESo"}, {"lang": "pt", "geo": {"place_id": "0033b59d59056043"}, "author_id": "4400597716", "id": "1208480998318649344", "public_metrics": {"retweet_count": 125, "reply_count": 63, "like_count": 1776, "quote_count": 10}, "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 54, "probability": 0.9657, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}]}, "created_at": "2019-12-21T20:14:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1208480998318649344"], "text": "Que torcida \u00e9 essa. Que time \u00e9 esse. Obrigada, Flamengo."}, {"lang": "es", "author_id": "1011014444510523397", "id": "1208561980694552581", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "created_at": "2019-12-22T01:36:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1208561980694552581"], "text": "Golazoooooooo al fin \ud83d\ude22\u2764\ufe0f\ud83d\udda4"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208560220508688384"}], "author_id": "224762348", "id": "1208560743324491777", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "kennethherretes", "id": "165969771"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-22T01:31:49.000Z", "in_reply_to_user_id": "165969771", "edit_history_tweet_ids": ["1208560743324491777"], "text": "@kennethherretes Pero antes de eliminar las fronteras deber\u00edan eliminar las adulaciones, las preferencias, es complicado, cuando le resten importancia a las personas todo cambiar\u00e1."}, {"lang": "es", "author_id": "1169255816647663616", "id": "1208484451266809856", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "entities": {"annotations": [{"start": 89, "end": 94, "probability": 0.7888, "type": "Place", "normalized_text": "Sambil"}, {"start": 118, "end": 127, "probability": 0.9401, "type": "Other", "normalized_text": "LaIguanaTV"}], "hashtags": [{"start": 117, "end": 128, "tag": "LaIguanaTV"}], "urls": [{"start": 130, "end": 153, "url": "https://t.co/MlgBFnOgHQ", "expanded_url": "https://bit.ly/2sSlbvU", "display_url": "bit.ly/2sSlbvU"}]}, "created_at": "2019-12-21T20:28:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1208484451266809856"], "text": "Video fuerte: Ac\u00e1 el momento en que hombre lanza a su hija de 4 a\u00f1os del \u00faltimo piso del Sambil y luego se suicida | #LaIguanaTV\n\nhttps://t.co/MlgBFnOgHQ"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208519904007204864"}], "author_id": "845351361252380676", "id": "1208520349853388800", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "JosSnch30597849", "id": "909425029858947073"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-21T22:51:19.000Z", "in_reply_to_user_id": "909425029858947073", "edit_history_tweet_ids": ["1208520349853388800"], "text": "@JosSnch30597849 El instinto materno no existe, abusan de la persona madre"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207734451595333632"}], "author_id": "3171735557", "id": "1208036664821587973", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 41, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 64, "probability": 0.9398, "type": "Person", "normalized_text": "Chinguel"}, {"start": 144, "end": 149, "probability": 0.9424, "type": "Person", "normalized_text": "Mulder"}, {"start": 152, "end": 159, "probability": 0.9055, "type": "Person", "normalized_text": "Quesqu\u00e9n"}, {"start": 162, "end": 165, "probability": 0.781, "type": "Person", "normalized_text": "Le\u00f3n"}, {"start": 169, "end": 180, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Del Castillo"}], "urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/lyfptA2UiC", "expanded_url": "https://twitter.com/evelinorcon/status/1207734451595333632", "display_url": "twitter.com/evelinorcon/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-20T14:49:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1208036664821587973"], "text": "5 mil delincuentes liber\u00f3 el suicida, previo acuerdo con Chinguel y estos miserables quieren hacer creer que les importa inseguridad ciudadana.\nMulder, Quesqu\u00e9n, Le\u00f3n y Del Castillo denunciados por corrupci\u00f3n y dicen que van a combatirla.\n\nHay que imb\u00e9cil para votar por ellos. https://t.co/lyfptA2UiC"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1208449391197114368"}], "author_id": "752333776504643585", "id": "1208450086616944640", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "created_at": "2019-12-21T18:12:07.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/0wW5Mm0ceY", "expanded_url": "https://twitter.com/witnessnami/status/1208449391197114368", "display_url": "twitter.com/witnessnami/st\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208450086616944640"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/0wW5Mm0ceY"}, {"lang": "pt", "author_id": "74860967", "id": "1208524358098010112", "public_metrics": {"retweet_count": 1652, "reply_count": 4453, "like_count": 8715, "quote_count": 1432}, "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 53, "probability": 0.9769, "type": "Person", "normalized_text": "Fl\u00e1vio Bolsonaro"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/bXx22jugRk", "expanded_url": "https://twitter.com/MCrivella/status/1208524358098010112/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/bXx22jugRk", "media_key": "7_1208524189193375750"}]}, "created_at": "2019-12-21T23:07:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1208524358098010112"], "text": "Presto minha solidariedade ao Senador Fl\u00e1vio Bolsonaro, pela grande persegui\u00e7\u00e3o que vem enfrentando. Quando n\u00e3o somos coniventes com a corrup\u00e7\u00e3o, \u00e9 isso o que acontece: somos atacados. Mas a verdade sempre vai prevalecer. N\u00e3o v\u00e3o derrubar os que foram, democraticamente, eleitos. https://t.co/bXx22jugRk"}, {"lang": "es", "author_id": "78851624", "id": "1208551562207006720", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-22T00:55:20.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/mUtfCYhPjL", "expanded_url": "http://extravenezuela.com/2019/12/21/video-confirma-que-suicida-lanzo-a-su-hija-al-vacio-y-luego-lo-hizo-el/", "display_url": "extravenezuela.com/2019/12/21/vid\u2026"}, {"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/nenOiQyO0r", "expanded_url": "https://twitter.com/ExtraVzla/status/1208551562207006720/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nenOiQyO0r", "media_key": "3_1208551560474742784"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208551562207006720"], "text": "Video confirma que suicida lanzo a su hija al vac\u00edo y luego lo hizo\u00a0\u00e9l https://t.co/mUtfCYhPjL https://t.co/nenOiQyO0r"}, {"lang": "fr", "author_id": "3645727475", "id": "1208517851985928192", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-21T22:41:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1208517851985928192"], "text": "j'ai mm plus envie de f\u00eater lnouvel an"}, {"lang": "es", "author_id": "195435263", "id": "1208190316060299264", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 5, "like_count": 49, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 244, "end": 250, "probability": 0.897, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}]}, "created_at": "2019-12-21T00:59:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1208190316060299264"], "text": "Aqu\u00ed todos juzgan a quien se suicida, todos juzgan a quien se deprime, todos juzgan a quien decide ser feliz a pesar de el entorno, todos juzgan a quien celebra la navidad, todos juzgan a quien no insulta, todos juzgan a quien no piensa igual. Twitter es un gigantesco manicomio."}, {"lang": "pt", "author_id": "100019889", "id": "1208444098597785600", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 5, "like_count": 654, "quote_count": 6}, "entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 11, "probability": 0.652, "type": "Other", "normalized_text": "Mundial"}, {"start": 32, "end": 40, "probability": 0.9039, "type": "Person", "normalized_text": "Fernand\u00e3o"}, {"start": 107, "end": 117, "probability": 0.9817, "type": "Person", "normalized_text": "Thiago Mota"}, {"start": 236, "end": 243, "probability": 0.5258, "type": "Person", "normalized_text": "c\u00e2imbras"}]}, "created_at": "2019-12-21T17:48:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1208444098597785600"], "text": "Todo Mundial eu lembro do que o Fernand\u00e3o se disp\u00f4s a fazer pelo time naquele jogo. Jogou atr\u00e1s marcando o Thiago Mota e aproximando dos volantes quando a gente recuperava a bola pra dar o timing do time. Matou a sa\u00edda deles e saiu com c\u00e2imbras pra entrar o autor do gol do t\u00edtulo"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208557113179549697"}], "author_id": "1099309575344480257", "id": "1208557990351167488", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-22T01:20:53.000Z", "in_reply_to_user_id": "1099309575344480257", "edit_history_tweet_ids": ["1208557990351167488"], "text": "ai ele fica puto e fica me chamando de inutil por toda a casa enquanto quase quebra tudo ele at\u00e9 me fecho no quarto"}, {"lang": "es", "author_id": "747898915", "id": "1208180818306371587", "entities": {"mentions": [{"start": 39, "end": 55, "username": "eldestape_radio", "id": "366713453"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 35, "probability": 0.7109, "type": "Place", "normalized_text": "ENERO"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 19, "like_count": 484, "quote_count": 5}, "created_at": "2019-12-21T00:22:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1208180818306371587"], "text": "CONFIRMADO: Caricias VUELVE en ENERO a @eldestape_radio los JUEVES TRASNOCHE, por ende nuestro p\u00fablico ser\u00e1 exclusivamente falopero, suicida o filo-fascista con insomnio. A diferencia de ahora, que se compone principalmente de suicidas, faloperos y filo-fascistas."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208557832712458240"}], "author_id": "122541642", "id": "1208557836797665281", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "larepublica_pe", "id": "66746614"}, {"start": 55, "end": 70, "username": "alvarezrodrich", "id": "112801997"}, {"start": 73, "end": 85, "username": "rmapalacios", "id": "119174866"}], "hashtags": [{"start": 203, "end": 206, "tag": "AG"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 1}, "created_at": "2019-12-22T01:20:16.000Z", "in_reply_to_user_id": "122541642", "edit_history_tweet_ids": ["1208557836797665281"], "text": "En @larepublica_pe hay una dupla de \u00a8tipos histericos\u00a8 @alvarezrodrich y @rmapalacios que se creen due\u00f1os de la verdad. No aceptan ninguna cr\u00edtica ... y solo les queda seguir el lema del mafioso suicida #AG: \u00a8Si NO puedes convencer, BLOQUEA\u00a8 \u00bfquien ser\u00e1 m\u00e1s IDIOTA?"}, {"lang": "es", "author_id": "122541642", "id": "1208557832712458240", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "alvarezrodrich", "id": "112801997"}, {"start": 16, "end": 31, "username": "larepublica_pe", "id": "66746614"}, {"start": 139, "end": 151, "username": "rmapalacios", "id": "119174866"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-22T01:20:15.000Z", "in_reply_to_user_id": "112801997", "edit_history_tweet_ids": ["1208557832712458240"], "text": "@alvarezrodrich @larepublica_pe: \u00a8Con mucho agrado, hoy estoy bloqueando a m\u00e1s IDIOTAS que de costumbre\u00a8. Al igual que la \u00a8tipa hister\u00edca\u00a8 @rmapalacios, INSULTA a aquellos que critican sus opiniones y \u00a8su verdad\u00a8."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208504357072855040"}], "author_id": "142152819", "id": "1208504358545108993", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-21T21:47:46.000Z", "in_reply_to_user_id": "142152819", "edit_history_tweet_ids": ["1208504358545108993"], "text": "Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, CADA 40 SEGUNDOS y no parece que vaya a disminuir la cifra en el futuro pr\u00f3ximo.\nLos motivos son muchos y no siempre es el cl\u00e1sico \"estaba deprimido\" o \"quer\u00eda manipular\". Estos no son m\u00e1s que mitos."}, {"lang": "es", "author_id": "272234106", "id": "1208475456388976641", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 19, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 52, "probability": 0.7766, "type": "Person", "normalized_text": "Luis Guevara Castillo"}, {"start": 66, "end": 83, "probability": 0.4494, "type": "Organization", "normalized_text": "Ministerio P\u00fablico"}, {"start": 167, "end": 172, "probability": 0.9094, "type": "Person", "normalized_text": "Ch\u00e1vez"}, {"start": 200, "end": 204, "probability": 0.6739, "type": "Person", "normalized_text": "Elena"}]}, "created_at": "2019-12-21T19:52:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1208475456388976641"], "text": "Un alma negra y desequilibrada, Luis Guevara Castillo, Fiscal 56\u00b0 Ministerio P\u00fablico, chavista, asesina a su hija de 4 a\u00f1os, se suicida, seg\u00fan discuti\u00f3 con su pareja\n\nCh\u00e1vez fue un aborto de la vieja Elena, no ten\u00eda principios ni \u00e9tica, no era humano, un engendro"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208541076098895873"}], "author_id": "486555923", "id": "1208543585144049666", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "nehemiasvaldez7", "id": "1023046726700150784"}, {"start": 17, "end": 29, "username": "DiarioLibre", "id": "34639484"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-22T00:23:39.000Z", "in_reply_to_user_id": "1023046726700150784", "edit_history_tweet_ids": ["1208543585144049666"], "text": "@nehemiasvaldez7 @DiarioLibre Un cobarde que no quiere asumir las consecuencias de sus actod"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208503865160687616"}], "author_id": "108131557", "id": "1208505553149927424", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "chowi18", "id": "196900172"}, {"start": 9, "end": 21, "username": "SaidaAraujo", "id": "314267722"}, {"start": 22, "end": 31, "username": "yendrive", "id": "160402089"}, {"start": 32, "end": 45, "username": "RCamachoVzla", "id": "218387076"}], "annotations": [{"start": 83, "end": 89, "probability": 0.3134, "type": "Person", "normalized_text": "PEREIRA"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-21T21:52:31.000Z", "in_reply_to_user_id": "108131557", "edit_history_tweet_ids": ["1208505553149927424"], "text": "@chowi18 @SaidaAraujo @yendrive @RCamachoVzla MEMORIAS DE UN SUICIDA de \nYVONNE A. PEREIRA, \u00e9l que tenga idea de suicidarse, primero lea este libro, y luego pi\u00e9nselo"}, {"lang": "es", "author_id": "886762668387958784", "id": "1208521392179875840", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 38, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-21T22:55:27.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 31, "end": 54, "url": "https://t.co/isJNrFafVg", "expanded_url": "https://twitter.com/danielalavallee/status/1208521392179875840/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/isJNrFafVg", "media_key": "3_1208521383308861444"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208521392179875840"], "text": "bien suicida desde los 12 a\u00f1os https://t.co/isJNrFafVg"}, {"lang": "es", "author_id": "26796131", "id": "1207667268164956162", "public_metrics": {"retweet_count": 20927, "reply_count": 1213, "like_count": 46053, "quote_count": 407}, "entities": {"annotations": [{"start": 250, "end": 277, "probability": 0.5223, "type": "Other", "normalized_text": "DiaNacionalContraelFemicidio"}], "hashtags": [{"start": 249, "end": 278, "tag": "DiaNacionalContraelFemicidio"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/bKHG4enFR1", "expanded_url": "https://twitter.com/maoreyes/status/1207667268164956162/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/bKHG4enFR1", "media_key": "3_1207667262632714242"}]}, "created_at": "2019-12-19T14:21:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1207667268164956162"], "text": "Esta es la \u00faltima foto que nos sacamos con mi mam\u00e1 3 d\u00edas antes de que su marido la matara. \u00bfPor qu\u00e9 la mat\u00f3? porque ella lo dej\u00f3 por intentar violarme varias veces. \u00bfY que me dijeron muchos? qu\u00e9 la culpa era m\u00eda por decirle a mi mam\u00e1 lo que pasaba #DiaNacionalContraelFemicidio https://t.co/bKHG4enFR1"}, {"lang": "es", "author_id": "198978628", "id": "1208506549892714496", "public_metrics": {"retweet_count": 87, "reply_count": 38, "like_count": 333, "quote_count": 15}, "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 32, "probability": 0.9495, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 82, "end": 86, "probability": 0.954, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "created_at": "2019-12-21T21:56:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1208506549892714496"], "text": "Hoy, una persona que vot\u00f3 a Macri en 2015, 2017 y 2019 me dijo: \"La verdad es que Macri no peg\u00f3 una, hizo todas mal, no s\u00e9 si por incapacidad o a prop\u00f3sito, pero no hizo una bien. Ojal\u00e1 estos nos saquen adelante\"."}, {"lang": "pt", "author_id": "1179633654961758208", "id": "1208553571853258753", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "created_at": "2019-12-22T01:03:20.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/N5EYHI5EVZ", "expanded_url": "https://twitter.com/francescakatie1/status/1208552097236574214", "display_url": "twitter.com/francescakatie\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208553571853258753"], "text": "tabelinha dos \"corrompidos\" \ud83d\ude18\n- j\u00e1 roubou +10\n-sexo antes do casamento +10\n-beijo em pessoa do mesmo sexo +10\n-pegou pessoas mais velhas +10\n-matou aula +10\n-mentiu pra conseguir algo +10\n-traiu +10\n-pegou mais de 2 pessoas +10\n-se masturba +10\n-\u00e9 viciado em algo +10\n\nme:100 https://t.co/N5EYHI5EVZ"}, {"lang": "pt", "author_id": "42282855", "id": "1207447474119593984", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 2, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 9, "probability": 0.6776, "type": "Other", "normalized_text": "Natal"}, {"start": 12, "end": 19, "probability": 0.7403, "type": "Organization", "normalized_text": "rbsglobo"}, {"start": 85, "end": 86, "probability": 0.703, "type": "Place", "normalized_text": "RS"}]}, "created_at": "2019-12-18T23:48:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1207447474119593984"], "text": "\ud83e\udd21QUE Natal! rbsglobo anuncia aumento de 85% no numero de empresas falidas em 2019 no RS! Queriam o qu\u00ea? A luta da fiergs federasul farsul \u00e9 tit\u00e2nica para DEIXAR MISER\u00c1VEIS os consumidores clientes que sem sal\u00e1rio sem aposentadoria n\u00e3o compram merda nenhuma! Bando idiota suicida!"}, {"lang": "es", "author_id": "15702861", "id": "1208447239376572429", "entities": {"mentions": [{"start": 8, "end": 16, "username": "canalN_", "id": "248692867"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-21T18:00:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1208447239376572429"], "text": "Sres de @canalN_ pueden hacernos el ENORME favor de dejar de pasar el velorio del suicida en sus comerciales? Pasarlo tanto es muestra de su desprecio hacia sus televidentes. Gracias."}, {"lang": "pt", "author_id": "946921855834820608", "id": "1208528651760914433", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-21T23:24:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1208528651760914433"], "text": "fui secar o cabelo e ele ficou preso na parte de tr\u00e1s do secador e foi por mto pouco q eu n fiquei careca"}, {"lang": "es", "author_id": "3112241128", "id": "1208520035687419907", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 63, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-21T22:50:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1208520035687419907"], "text": "Me haces sent\u00edr como un suicida por no tenerte."}, {"lang": "es", "author_id": "3752120542", "id": "713957564686417920", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 27, "quote_count": 0}, "created_at": "2016-03-27T05:15:22.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/XNyK32sKYa", "expanded_url": "https://twitter.com/Pensm_Suicida/status/713957564686417920/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XNyK32sKYa", "media_key": "3_713957554238447617"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["713957564686417920"], "text": "Esas ganas de dejar la escuela... https://t.co/XNyK32sKYa"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208552162470645760"}], "author_id": "2462050069", "id": "1208552293181927424", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "mtheusthug09", "id": "2987763267"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-22T00:58:15.000Z", "in_reply_to_user_id": "2987763267", "edit_history_tweet_ids": ["1208552293181927424"], "text": "@mtheusthug09 Apoio pra isso? Putz"}, {"lang": "es", "author_id": "763842026618122240", "id": "1208381931198599168", "public_metrics": {"retweet_count": 106, "reply_count": 90, "like_count": 385, "quote_count": 20}, "entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 138, "probability": 0.7795, "type": "Other", "normalized_text": "Abre los ojos"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/1oZVZFdAnf", "expanded_url": "https://twitter.com/manifiesto_peru/status/1208381931198599168/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/1oZVZFdAnf", "media_key": "7_1208381866195247104"}]}, "created_at": "2019-12-21T13:41:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1208381931198599168"], "text": "BETO ORTIZ REGRESA A LA ARENA POL\u00cdTICA\nEl reconocido periodista vuelve al ruedo ra\u00edz de la campa\u00f1a electoral con su programa \"Abre los ojos\" a partir de enero, donde amenaza con sacar al fresco a varios candidatos que pasan piola y la pegan de decentes. \u00c9xitos en esta aventura! https://t.co/1oZVZFdAnf"}, {"lang": "es", "author_id": "3752120542", "id": "734881152054493185", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "created_at": "2016-05-23T22:58:14.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 19, "end": 42, "url": "https://t.co/9USdL1zOib", "expanded_url": "https://twitter.com/Pensm_Suicida/status/734881152054493185/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9USdL1zOib", "media_key": "3_734881045410123776"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["734881152054493185"], "text": "\"No solo soy yo..\" https://t.co/9USdL1zOib"}, {"lang": "es", "author_id": "144954272", "id": "1208248753095876608", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 236, "end": 244, "probability": 0.9801, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "created_at": "2019-12-21T04:52:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1208248753095876608"], "text": "En 24 horas 2 sucesos ... 1 cae avioneta con gente que se benefici\u00f3 de las influencias y Negocios del r\u00e9gimen.. eso le gust\u00f3 a millones ( me incluyo) ,pero luego un padre asesina a su hijita y se suicida ... co\u00f1o \u00bfporqu\u00e9 le pasa esto a Venezuela..?"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207903976764645381"}], "author_id": "1041532228331888641", "id": "1208245524966625280", "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 25, "username": "vkookluvr", "id": "1229598192733474822"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-21T04:39:15.000Z", "in_reply_to_user_id": "893546073515581442", "edit_history_tweet_ids": ["1208245524966625280"], "text": "@aguslapalma26 @vkookluvr Muy mal"}, {"lang": "es", "author_id": "199377397", "id": "1208464761245126656", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 108, "probability": 0.9427, "type": "Other", "normalized_text": "TheTwoPopes"}], "hashtags": [{"start": 97, "end": 109, "tag": "TheTwoPopes"}]}, "created_at": "2019-12-21T19:10:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1208464761245126656"], "text": "\"... Yo soy argentino. \u00bfC\u00f3mo se suicida un argentino? Se sube a su propio ego y salta de ah\u00ed ..\" #TheTwoPopes."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208507608518279171"}], "author_id": "1098080729093865472", "id": "1208508130725965824", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "FilipeRet", "id": "44782642"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 15, "probability": 0.5831, "type": "Person", "normalized_text": "jorge"}, {"start": 17, "end": 21, "probability": 0.8152, "type": "Person", "normalized_text": "jesus"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 22, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-21T22:02:46.000Z", "in_reply_to_user_id": "44782642", "edit_history_tweet_ids": ["1208508130725965824"], "text": "@FilipeRet jorge jesus tbm matou quando tirou arrascaeta, se perdeu e n\u00e3o arrumou mais o time direito"}, {"lang": "es", "author_id": "152358615", "id": "1208516725228089344", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-21T22:36:55.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/Xxk6R9L2dJ", "expanded_url": "https://lasillarota.com/mundo/sacerdote-argentino-se-suicida-ante-de-ser-detenido-por-abuso-de-menores-sacerdote-suicidio-balazo-abuso-sexual/345910", "display_url": "lasillarota.com/mundo/sacerdot\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://lasillarota.com/mundo/2019/12/17/sacerdote-argentino-se-suicida-antes-de-ser-detenido-por-abuso-de-menores-210391.html"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208516725228089344"], "text": "El sacerdote argentino se dispar\u00f3 en la cabeza; v\u00edctimas de pedofilia dicen que su muerte no repara el da\u00f1o\n\nhttps://t.co/Xxk6R9L2dJ"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208547390808088577"}], "author_id": "602523555", "id": "1208549551314915328", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "SyIphiddance", "id": "851966872375480321"}], "urls": [{"start": 31, "end": 54, "url": "https://t.co/78m1UcyRxF", "expanded_url": "https://twitter.com/akxmatsu/status/1208549551314915328/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/78m1UcyRxF", "media_key": "3_1208549545317027840"}, {"start": 31, "end": 54, "url": "https://t.co/78m1UcyRxF", "expanded_url": "https://twitter.com/akxmatsu/status/1208549551314915328/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/78m1UcyRxF", "media_key": "3_1208549547565146113"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-22T00:47:21.000Z", "in_reply_to_user_id": "1715634078", "edit_history_tweet_ids": ["1208549551314915328"], "text": "@SyIphidDance Cuando est\u00e9, s\u00ed. https://t.co/78m1UcyRxF"}], "places": [{"full_name": "Lorena, Brasil", "id": "b4b48bcb1e6b53b7"}, {"full_name": "Sucre, Venezuela", "id": "012a9ff7509f33b5"}, {"full_name": "Presidente M\u00e9dici, Brasil", "id": "87b4dbc8ae537875"}, {"full_name": "S\u00e3o Gon\u00e7alo, Brasil", "id": "d1fc0c973adbff22"}, {"full_name": "\u6d59\u6c5f, \u4e2d\u534e\u4eba\u6c11\u5171\u548c\u56fd", "id": "0121ebb05543d440"}]}, "errors": [{"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1116490963399081990", "value": "1116490963399081990", "detail": "User has been suspended: [1116490963399081990].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1208562332483371008", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1208562332483371008", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1208562332483371008].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1117229476872691712", "value": "1117229476872691712", "detail": "User has been suspended: [1117229476872691712].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1208586461353824256", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1208586461353824256", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1208586461353824256].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "77544981", "value": "77544981", "detail": "User has been suspended: [77544981].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1208583039103700992", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1208583039103700992", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1208583039103700992].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "3316502739", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [3316502739].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "3316502739", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1208584315099070464", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1208584315099070464].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1208584315099070464", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "2523710418", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [2523710418].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2523710418", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1208583696724512768", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1208583696724512768].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1208583696724512768", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1208198128106704896", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1208198128106704896].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1208198128106704896", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1208579612722257920", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1208579612722257920", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1208579612722257920].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1208577622831239169", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1208577622831239169", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1208577622831239169].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1208540098574389248", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1208540098574389248", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1208540098574389248].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1208575222145863685", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1208575222145863685", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1208575222145863685].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1208575337879232512", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1208575337879232512", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1208575337879232512].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1198021630787751938", "value": "1198021630787751938", "detail": "User has been suspended: [1198021630787751938].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1208480646949167105", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1208480646949167105", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1208480646949167105].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1208569999197167617", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1208569999197167617", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1208569999197167617].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1208192420451639296", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1208192420451639296", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1208192420451639296].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1200569052399316992", "value": "1200569052399316992", "detail": "User has been suspended: [1200569052399316992].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1208564704517513216", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1208564704517513216", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1208564704517513216].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1208568246095503361", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1208568246095503361", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1208568246095503361].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1153048460582686730", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1153048460582686730].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1153048460582686730", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1208549189812211713", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1208549189812211713].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1208549189812211713", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1208479473760423939", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1208479473760423939].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1208479473760423939", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}], "meta": {"newest_id": "1208591355372621824", "oldest_id": "1208550739271925766", "result_count": 451, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fo6vhmsalt211i2xw7pimwbv8az9tp"}}