{"data": [{"text": "(Regno Unito, ragazza suicida dopo essere stata bullizzata a scuola per l\u2019aspetto fisico. La mamma: \u201cLa chiamavano \u2018grassa\u2019 e \u2018brutta\u2019\u201d)  Playhitmusic - https://t.co/5vmdDxNX5Z", "lang": "it", "created_at": "2019-09-10T07:48:07.000Z", "author_id": "991312050", "edit_history_tweet_ids": ["1171329490280177664"], "id": "1171329490280177664", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 153, "end": 176, "url": "https://t.co/5vmdDxNX5Z", "expanded_url": "https://www.playhitmusic.it/2019/09/regno-unito-ragazza-suicida-dopo-essere-stata-bullizzata-a-scuola-per-laspetto-fisico-la-mamma-la-chiamavano-grassa-e-brutta/", "display_url": "playhitmusic.it/2019/09/regno-\u2026"}]}}, {"text": "RT @rorintv: Pues as\u00ed es como trabajaron mis dos abuelos, mi abuela materna y trabajaron en su momento mis padres.\n\nUn trabajo accesible, d\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T07:48:04.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "rorintv", "id": "1308200317"}]}, "author_id": "854587928", "edit_history_tweet_ids": ["1171329480033546240"], "id": "1171329480033546240", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171321750858190849"}]}, {"text": "Escuadr\u00f3n Suicida llegar\u00e1 con nueva serie y nuevo equipo para diciembre https://t.co/N5vf7cFrex #LaCasaDeEL #Rese\u00f1as #C\u00f3mics #Cine #Series #Juegos #Libros #BlogosferaZombi https://t.co/y2xyGSXIsq", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T07:47:24.000Z", "author_id": "436108523", "edit_history_tweet_ids": ["1171329309866385408"], "id": "1171329309866385408", "entities": {"hashtags": [{"start": 96, "end": 107, "tag": "LaCasaDeEL"}, {"start": 108, "end": 116, "tag": "Rese\u00f1as"}, {"start": 117, "end": 124, "tag": "C\u00f3mics"}, {"start": 125, "end": 130, "tag": "Cine"}, {"start": 131, "end": 138, "tag": "Series"}, {"start": 139, "end": 146, "tag": "Juegos"}, {"start": 147, "end": 154, "tag": "Libros"}, {"start": 155, "end": 171, "tag": "BlogosferaZombi"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.8394, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 97, "end": 106, "probability": 0.7589, "type": "Other", "normalized_text": "LaCasaDeEL"}, {"start": 156, "end": 170, "probability": 0.5994, "type": "Other", "normalized_text": "BlogosferaZombi"}], "urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/N5vf7cFrex", "expanded_url": "https://ift.tt/32zAXZj", "display_url": "ift.tt/32zAXZj"}, {"start": 172, "end": 195, "url": "https://t.co/y2xyGSXIsq", "expanded_url": "https://twitter.com/EuzkalZombi/status/1171329309866385408/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/y2xyGSXIsq", "media_key": "3_1171329308884971521"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @marsobernieves: En mi tw puede parecer que estoy feliz, luego triste, luego enamorada, luego suicida ... y as\u00ed. Y ustedes nunca sabr\u00e1n\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T07:47:00.000Z", "author_id": "716851977401925633", "edit_history_tweet_ids": ["1171329209060536320"], "id": "1171329209060536320", "public_metrics": {"retweet_count": 170, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171190034327900160"}]}, {"text": "Escuadr\u00f3n Suicida llegar\u00e1 con nueva serie y nuevo equipo para diciembre https://t.co/LqeD2Iq2GW #BlogosferaOGRO https://t.co/5bbAmpp6vt", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T07:46:12.000Z", "author_id": "2726612876", "edit_history_tweet_ids": ["1171329009084506112"], "id": "1171329009084506112", "entities": {"hashtags": [{"start": 96, "end": 111, "tag": "BlogosferaOGRO"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.7842, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 97, "end": 110, "probability": 0.7514, "type": "Other", "normalized_text": "BlogosferaOGRO"}], "urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/LqeD2Iq2GW", "expanded_url": "https://ift.tt/32zAXZj", "display_url": "ift.tt/32zAXZj"}, {"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/5bbAmpp6vt", "expanded_url": "https://twitter.com/ProyectoOGRO/status/1171329009084506112/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5bbAmpp6vt", "media_key": "3_1171329007746453506"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @diariomedico: #SaludMental | Un 5,6% de los estudiantes universitarios de primer curso encuestados reconocieron haber pensando en un po\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T07:45:30.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "diariomedico", "id": "14830931"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 30, "tag": "SaludMental"}]}, "author_id": "403333951", "edit_history_tweet_ids": ["1171328832982388736"], "id": "1171328832982388736", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170625320585707520"}]}, {"text": "#EscuadronSuicida llegar\u00e1 con nueva serie y nuevo equipo para diciembre\nhttps://t.co/bGJNSPKxz2 https://t.co/fSYCDxqeyQ", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T07:45:26.000Z", "author_id": "297127071", "edit_history_tweet_ids": ["1171328813705441280"], "id": "1171328813705441280", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 17, "tag": "EscuadronSuicida"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 16, "probability": 0.6268, "type": "Other", "normalized_text": "EscuadronSuicida"}], "urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/bGJNSPKxz2", "expanded_url": "http://www.lacasadeel.net/2019/09/escuadron-suicida-nueva-serie-diciembre.html?utm_campaign=twitter&utm_medium=twitter&utm_source=twitter", "display_url": "lacasadeel.net/2019/09/escuad\u2026"}, {"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/fSYCDxqeyQ", "expanded_url": "https://twitter.com/LaCasaDeEL/status/1171328813705441280/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/fSYCDxqeyQ", "media_key": "3_1171328801625772034"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "Mois\u00e9s Na\u00edm: \u00abMaduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia\u00bb \u2013 https://t.co/MgOukLb913 https://t.co/36v4eZx4bJ", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T07:45:03.000Z", "author_id": "64421909", "edit_history_tweet_ids": ["1171328720235302912"], "id": "1171328720235302912", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.9732, "type": "Person", "normalized_text": "Mois\u00e9s Na\u00edm"}, {"start": 14, "end": 19, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 73, "end": 80, "probability": 0.9817, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/MgOukLb913", "expanded_url": "http://Albertonews.com", "display_url": "Albertonews.com"}, {"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/36v4eZx4bJ", "expanded_url": "https://albertonews.com/economia/moises-naim-maduro-sabe-que-seria-suicida-lanzarse-a-una-guerra-contra-colombia/", "display_url": "albertonews.com/economia/moise\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "Cada 40 segundos una persona se suicida en el mundo, seg\u00fan la OMS #TalCual #ClaroyRaspao #SuicidasEnAumento https://t.co/fc1ZgwpxV1 https://t.co/Uxtpt5h3RC", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T07:45:01.000Z", "author_id": "147589125", "edit_history_tweet_ids": ["1171328711775461377"], "id": "1171328711775461377", "entities": {"hashtags": [{"start": 66, "end": 74, "tag": "TalCual"}, {"start": 75, "end": 88, "tag": "ClaroyRaspao"}, {"start": 89, "end": 107, "tag": "SuicidasEnAumento"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 64, "probability": 0.7996, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}, {"start": 67, "end": 73, "probability": 0.4381, "type": "Other", "normalized_text": "TalCual"}, {"start": 76, "end": 87, "probability": 0.4231, "type": "Person", "normalized_text": "ClaroyRaspao"}], "urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/fc1ZgwpxV1", "expanded_url": "http://bit.ly/2ZJwbe4", "display_url": "bit.ly/2ZJwbe4"}, {"start": 132, "end": 155, "url": "https://t.co/Uxtpt5h3RC", "expanded_url": "https://twitter.com/DiarioTalCual/status/1171328711775461377/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Uxtpt5h3RC", "media_key": "3_1171328709611200513"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "#DiaMundialPrevencionDelSuicidio La OMS ha alertado de que cada 40 segundos se suicida una persona, por lo que ha instado a los pa\u00edses a que incorporen de forma sostenida programas nacionales de salud y prevenci\u00f3n del suicidio https://t.co/t5ipoV8X3q v\u00eda @redaccionmedica", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T07:43:19.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 255, "end": 271, "username": "redaccionmedica", "id": "229001251"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 32, "tag": "DiaMundialPrevencionDelSuicidio"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 38, "probability": 0.7676, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "urls": [{"start": 227, "end": 250, "url": "https://t.co/t5ipoV8X3q", "expanded_url": "https://www.redaccionmedica.com/secciones/psiquiatria/la-oms-alerta-cada-40-segundos-se-suicida-una-persona--8751", "display_url": "redaccionmedica.com/secciones/psiq\u2026"}]}, "author_id": "2282014590", "edit_history_tweet_ids": ["1171328280861036544"], "id": "1171328280861036544", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @LeonorRosas4: A proposta do PAN \u00e9 errada. As v\u00edtimas de viol\u00eancia dom\u00e9stica n\u00e3o precisam de incentivos para se reconciliar com agressor\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-10T07:42:12.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LeonorRosas4", "id": "1090581182595637255"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 34, "probability": 0.8719, "type": "Organization", "normalized_text": "PAN"}]}, "author_id": "945222357697867776", "edit_history_tweet_ids": ["1171327999985225728"], "id": "1171327999985225728", "public_metrics": {"retweet_count": 326, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171159426042081282"}]}, {"text": "RT @LeonorRosas4: A proposta do PAN \u00e9 errada. As v\u00edtimas de viol\u00eancia dom\u00e9stica n\u00e3o precisam de incentivos para se reconciliar com agressor\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-10T07:41:52.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LeonorRosas4", "id": "1090581182595637255"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 34, "probability": 0.8719, "type": "Organization", "normalized_text": "PAN"}]}, "author_id": "863939785", "edit_history_tweet_ids": ["1171327918984826880"], "id": "1171327918984826880", "public_metrics": {"retweet_count": 326, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171159426042081282"}]}, {"text": "RT @SJDbarcelona_es: En el #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3ndelSuicidio compartimos la entrevista con Francisco Villar, coordinador de la Unidad de Con\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T07:41:26.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "SJDbarcelona_es", "id": "142229981"}], "hashtags": [{"start": 27, "end": 59, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3ndelSuicidio"}], "annotations": [{"start": 90, "end": 105, "probability": 0.8963, "type": "Person", "normalized_text": "Francisco Villar"}]}, "author_id": "368566169", "edit_history_tweet_ids": ["1171327806820802561"], "id": "1171327806820802561", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171323607697502208"}]}, {"text": "RT @ArthurWeint: @MiriamLeitaoCom Num mesmo dia em que o pai deles e da irm\u00e3zinha de 8 anos se recupera da quarta cirurgia de um atentado t\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-10T07:41:10.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArthurWeint", "id": "1074209186752413696"}]}, "author_id": "1091338920325992448", "edit_history_tweet_ids": ["1171327742379536385"], "id": "1171327742379536385", "public_metrics": {"retweet_count": 199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171291005091491840"}]}, {"text": "RT @jaluengolatorre: Suicidio y adolescencia: las relaciones entre acoso y comportamiento\nsuicida. \n10 de septiembre, D\u00eda Mundial para la p\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T07:41:09.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "jaluengolatorre", "id": "2213832768"}], "annotations": [{"start": 118, "end": 128, "probability": 0.7707, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial"}]}, "author_id": "2857528540", "edit_history_tweet_ids": ["1171327739137277952"], "id": "1171327739137277952", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171298423628292098"}]}, {"text": "I tell brobro djan sta farto di ot\u00e1rios ata fala di nha vida\nEz poi um gajo t\u00e1 rola sp ku pensamento suicida\nMas eu tou me a cagar para eles\nPensamento sta na fucking guita\nSi bu ka kre colabora\nEnt\u00e3o nha mano \u00e9 midjor desvia", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-10T07:41:02.000Z", "author_id": "1156918910895235072", "edit_history_tweet_ids": ["1171327707654893568"], "id": "1171327707654893568", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @soybendechu: \u00bfC\u00f3mo identificar el comportamiento suicida? En este hilo he recopilado algunos de los s\u00edntomas de depresivos con tendenci\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T07:40:52.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "soybendechu", "id": "275751639"}]}, "author_id": "844644110", "edit_history_tweet_ids": ["1171327665514713088"], "id": "1171327665514713088", "public_metrics": {"retweet_count": 498, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171229730567327744"}]}, {"text": "RT @ArthurWeint: @MiriamLeitaoCom Num mesmo dia em que o pai deles e da irm\u00e3zinha de 8 anos se recupera da quarta cirurgia de um atentado t\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-10T07:40:11.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArthurWeint", "id": "1074209186752413696"}]}, "author_id": "2307476156", "edit_history_tweet_ids": ["1171327495016202240"], "id": "1171327495016202240", "public_metrics": {"retweet_count": 199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171291005091491840"}]}, {"text": "\ud83d\udc49 El #su\u00efcidi \u00e9s el resultat d'un terrible patiment emocional intern.\n\n\ud83d\udc49 No existeix una sola causa per a la conducta su\u00efcida, sin\u00f3 que \u00e9s el resultat d'una interacci\u00f3 de factors biol\u00f2gics, gen\u00e8tics, psicol\u00f2gics, socials, culturals i mediambientals.\n\nhttps://t.co/AhqgrzzGL9", "lang": "ca", "created_at": "2019-09-10T07:39:22.000Z", "in_reply_to_user_id": "423423050", "author_id": "423423050", "edit_history_tweet_ids": ["1171327290124451842"], "id": "1171327290124451842", "entities": {"hashtags": [{"start": 5, "end": 13, "tag": "su\u00efcidi"}], "urls": [{"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/AhqgrzzGL9", "expanded_url": "https://www.youtube.com/watch?time_continue=28&v=ogQ18jlM5fM", "display_url": "youtube.com/watch?time_con\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?time_continue=28&v=ogQ18jlM5fM"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171325517519343616"}]}, {"text": "RT @LeonorRosas4: A proposta do PAN \u00e9 errada. As v\u00edtimas de viol\u00eancia dom\u00e9stica n\u00e3o precisam de incentivos para se reconciliar com agressor\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-10T07:39:01.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LeonorRosas4", "id": "1090581182595637255"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 34, "probability": 0.8719, "type": "Organization", "normalized_text": "PAN"}]}, "author_id": "1023167892102279169", "edit_history_tweet_ids": ["1171327200961933312"], "id": "1171327200961933312", "public_metrics": {"retweet_count": 326, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171159426042081282"}]}, {"text": "RT @rorintv: Pues as\u00ed es como trabajaron mis dos abuelos, mi abuela materna y trabajaron en su momento mis padres.\n\nUn trabajo accesible, d\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T07:38:52.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "rorintv", "id": "1308200317"}]}, "author_id": "2791796136", "edit_history_tweet_ids": ["1171327164794494977"], "id": "1171327164794494977", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171321750858190849"}]}, {"text": "RT @Diegosansee: Ah y otra cosa que se me habia olvidado, despues de todo eso lucrecia se suicida", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T07:38:50.000Z", "author_id": "315094767", "edit_history_tweet_ids": ["1171327153746665474"], "id": "1171327153746665474", "public_metrics": {"retweet_count": 66, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170862099003838464"}]}, {"text": "@Kimakino_ Com certeza, a trama foi toda em cima dele descobrindo quem matou a Marina, se n\u00e3o percebeu, viu errado.", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-10T07:38:33.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Kimakino_", "id": "286934010"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 84, "probability": 0.6565, "type": "Place", "normalized_text": "Marina"}]}, "in_reply_to_user_id": "286934010", "author_id": "1162883149535338496", "edit_history_tweet_ids": ["1171327081684307971"], "id": "1171327081684307971", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171310783118094336"}]}, {"text": "RT @rorintv: Pues as\u00ed es como trabajaron mis dos abuelos, mi abuela materna y trabajaron en su momento mis padres.\n\nUn trabajo accesible, d\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T07:38:32.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "rorintv", "id": "1308200317"}]}, "author_id": "2205668389", "edit_history_tweet_ids": ["1171327076990894080"], "id": "1171327076990894080", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171321750858190849"}]}, {"text": "RT @rorintv: Pues as\u00ed es como trabajaron mis dos abuelos, mi abuela materna y trabajaron en su momento mis padres.\n\nUn trabajo accesible, d\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T07:38:00.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "rorintv", "id": "1308200317"}]}, "author_id": "2285184884", "edit_history_tweet_ids": ["1171326945537273856"], "id": "1171326945537273856", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171321750858190849"}]}, {"text": "RT @consaludmental: #D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio. Mito Vs Realidad \ud83d\udc47\n\u274c Quien se suicida lo hace porque es un cobarde\n\u2705 Ni valientes ni cobardes,\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T07:37:07.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "consaludmental", "id": "618094149"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 42, "tag": "D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio"}]}, "author_id": "1076443867476578304", "edit_history_tweet_ids": ["1171326724392607744"], "id": "1171326724392607744", "public_metrics": {"retweet_count": 136, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171309927937318912"}]}, {"text": "Una persona se suicida cada cuarenta segundos\nhttps://t.co/gZvLegL5Ai https://t.co/9RaJYZohbY", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T07:37:01.000Z", "author_id": "942033012", "edit_history_tweet_ids": ["1171326695984566272"], "id": "1171326695984566272", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/gZvLegL5Ai", "expanded_url": "http://www.latinpress.es/un_suicidio_cada_40_segundos.html", "display_url": "latinpress.es/un_suicidio_ca\u2026"}, {"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/9RaJYZohbY", "expanded_url": "https://twitter.com/EditaLatinpress/status/1171326695984566272/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9RaJYZohbY", "media_key": "3_1171326690242572288"}]}}, {"text": "RT @LeonorRosas4: A proposta do PAN \u00e9 errada. As v\u00edtimas de viol\u00eancia dom\u00e9stica n\u00e3o precisam de incentivos para se reconciliar com agressor\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-10T07:36:57.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LeonorRosas4", "id": "1090581182595637255"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 34, "probability": 0.8719, "type": "Organization", "normalized_text": "PAN"}]}, "author_id": "395241129", "edit_history_tweet_ids": ["1171326679425474560"], "id": "1171326679425474560", "public_metrics": {"retweet_count": 326, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171159426042081282"}]}, {"text": "RT @CNNEE: Una persona se suicida cada 40 segundos, seg\u00fan la OMS https://t.co/OcylhuqU0J", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T07:36:52.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 63, "probability": 0.7225, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/OcylhuqU0J", "expanded_url": "https://cnn.it/2UL50KW", "display_url": "cnn.it/2UL50KW"}]}, "author_id": "715564656", "edit_history_tweet_ids": ["1171326659175141376"], "id": "1171326659175141376", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171178975042949120"}]}, {"text": "RT @amontejoraez: Escuchemos siempre a los que pasan por un mal momento. Cada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a https://t.\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T07:36:42.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "amontejoraez", "id": "373293760"}], "annotations": [{"start": 122, "end": 127, "probability": 0.9888, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "author_id": "4717068977", "edit_history_tweet_ids": ["1171326617211363329"], "id": "1171326617211363329", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171326420657811456"}]}, {"text": "RT @GuiaSalud: Algunas preguntas (y respuestas) sobre el #suicidio #DiaMundialSuicidio Info para pacientes, familiares y profesionales http\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T07:36:27.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "GuiaSalud", "id": "102051912"}], "hashtags": [{"start": 57, "end": 66, "tag": "suicidio"}, {"start": 67, "end": 86, "tag": "DiaMundialSuicidio"}]}, "author_id": "268249666", "edit_history_tweet_ids": ["1171326554904961024"], "id": "1171326554904961024", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171302424042250240"}]}, {"text": "RT @rorintv: Pues as\u00ed es como trabajaron mis dos abuelos, mi abuela materna y trabajaron en su momento mis padres.\n\nUn trabajo accesible, d\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T07:36:10.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "rorintv", "id": "1308200317"}]}, "author_id": "397087183", "edit_history_tweet_ids": ["1171326483173953536"], "id": "1171326483173953536", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171321750858190849"}]}, {"text": "Escuchemos siempre a los que pasan por un mal momento. Cada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a https://t.co/d0ZRjEuWPv", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T07:35:55.000Z", "author_id": "373293760", "edit_history_tweet_ids": ["1171326420657811456"], "id": "1171326420657811456", "entities": {"annotations": [{"start": 104, "end": 109, "probability": 0.9892, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/d0ZRjEuWPv", "expanded_url": "https://www.lavanguardia.com/vida/20190909/47260236571/dia-mundial-prevencion-suicidio-espana.html", "display_url": "lavanguardia.com/vida/20190909/\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @rorintv: Pues as\u00ed es como trabajaron mis dos abuelos, mi abuela materna y trabajaron en su momento mis padres.\n\nUn trabajo accesible, d\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T07:35:08.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "rorintv", "id": "1308200317"}]}, "author_id": "1028708272239509506", "edit_history_tweet_ids": ["1171326225429782529"], "id": "1171326225429782529", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171321750858190849"}]}, {"text": "En el #DiaMundialPrevenci\u00f3delSu\u00efcidi compartim l'entrevista amb Francisco Villar, coordinador de la Unitat de Conducta Su\u00efcida del @sjdbarcelona_ca https://t.co/Wk01Kb2C7G https://t.co/J7zpn5POOV", "lang": "ca", "created_at": "2019-09-10T07:34:19.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 131, "end": 147, "username": "SJDbarcelona_ca", "id": "752555081833275393"}], "hashtags": [{"start": 6, "end": 36, "tag": "DiaMundialPrevenci\u00f3delSu\u00efcidi"}], "urls": [{"start": 148, "end": 171, "url": "https://t.co/Wk01Kb2C7G", "expanded_url": "http://bit.ly/2UuwrZc", "display_url": "bit.ly/2UuwrZc"}, {"start": 172, "end": 195, "url": "https://t.co/J7zpn5POOV", "expanded_url": "https://twitter.com/SJDbarcelona_ca/status/1171326018474446849/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/J7zpn5POOV", "media_key": "3_1171325983942750208"}]}, "author_id": "752555081833275393", "edit_history_tweet_ids": ["1171326018474446849"], "id": "1171326018474446849", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @nortecastilla: Cada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a https://t.co/jU6rmBzvtm", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T07:33:14.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "nortecastilla", "id": "45544223"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 73, "probability": 0.9889, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/jU6rmBzvtm", "expanded_url": "http://dozz.es/0ibdo2", "display_url": "dozz.es/0ibdo2"}]}, "author_id": "608348159", "edit_history_tweet_ids": ["1171325745085526016"], "id": "1171325745085526016", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171160691354550272"}]}, {"text": "RT @mercedesnavio: \ud83d\udd35Prevenci\u00f3n Suicidio @SaludMadrid \n\u2705Programas Evaluados\n#H12Octubre #HLaPaz\n#HGregorioMara\u00f1on #FJD\n\u2705C\u00f3digo Hospitalario\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T07:32:20.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "mercedesnavio", "id": "276246105"}, {"start": 40, "end": 52, "username": "SaludMadrid", "id": "953996688670314496"}], "hashtags": [{"start": 75, "end": 86, "tag": "H12Octubre"}, {"start": 87, "end": 94, "tag": "HLaPaz"}, {"start": 95, "end": 112, "tag": "HGregorioMara\u00f1on"}, {"start": 113, "end": 117, "tag": "FJD"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 85, "probability": 0.5833, "type": "Other", "normalized_text": "H12Octubre"}, {"start": 88, "end": 93, "probability": 0.3363, "type": "Person", "normalized_text": "HLaPaz"}, {"start": 96, "end": 111, "probability": 0.4467, "type": "Other", "normalized_text": "HGregorioMara\u00f1on"}, {"start": 114, "end": 116, "probability": 0.3578, "type": "Other", "normalized_text": "FJD"}]}, "author_id": "897894312", "edit_history_tweet_ids": ["1171325520472096768"], "id": "1171325520472096768", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171075582039396352"}]}, {"text": "RT @mercedesnavio: \ud83d\udd35Prevenci\u00f3n Suicidio @SaludMadrid \n\u2705Programas Evaluados\n#H12Octubre #HLaPaz\n#HGregorioMara\u00f1on #FJD\n\u2705C\u00f3digo Hospitalario\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T07:31:32.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "mercedesnavio", "id": "276246105"}, {"start": 40, "end": 52, "username": "SaludMadrid", "id": "953996688670314496"}], "hashtags": [{"start": 75, "end": 86, "tag": "H12Octubre"}, {"start": 87, "end": 94, "tag": "HLaPaz"}, {"start": 95, "end": 112, "tag": "HGregorioMara\u00f1on"}, {"start": 113, "end": 117, "tag": "FJD"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 85, "probability": 0.5833, "type": "Other", "normalized_text": "H12Octubre"}, {"start": 88, "end": 93, "probability": 0.3363, "type": "Person", "normalized_text": "HLaPaz"}, {"start": 96, "end": 111, "probability": 0.4467, "type": "Other", "normalized_text": "HGregorioMara\u00f1on"}, {"start": 114, "end": 116, "probability": 0.3578, "type": "Other", "normalized_text": "FJD"}]}, "author_id": "139867200", "edit_history_tweet_ids": ["1171325316473790464"], "id": "1171325316473790464", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171075582039396352"}]}, {"text": "@suicida_mne \u041f\u043e\u0447\u0442\u0438 17, 171,5)", "lang": "bg", "created_at": "2019-09-10T07:30:46.000Z", "in_reply_to_user_id": "993549609887850496", "author_id": "3431753541", "edit_history_tweet_ids": ["1171325124693372928"], "id": "1171325124693372928", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171041313212571650"}]}, {"text": "#D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio. Mito Vs Realidad \ud83d\udc47\n\u274c Efecto Werther. Los medios no deben hablar del #suicidio para evitar el efecto llamada\n\u2705 Efecto Papageno. Una informaci\u00f3n responsable y adecuada ayuda a prevenir la conducta suicida https://t.co/8ZDxc1rSFp", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T07:30:45.000Z", "author_id": "717359990093299712", "edit_history_tweet_ids": ["1171325119345647616"], "id": "1171325119345647616", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 22, "tag": "D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio"}, {"start": 92, "end": 101, "tag": "suicidio"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 58, "probability": 0.4129, "type": "Person", "normalized_text": "Werther"}, {"start": 141, "end": 148, "probability": 0.7478, "type": "Other", "normalized_text": "Papageno"}], "urls": [{"start": 227, "end": 250, "url": "https://t.co/8ZDxc1rSFp", "expanded_url": "https://twitter.com/ALFAEMLeon/status/1171325119345647616/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8ZDxc1rSFp", "media_key": "3_1171325112798384128"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 3, "like_count": 71, "quote_count": 2}}, {"text": "RT @jaluengolatorre: Suicidio y adolescencia: las relaciones entre acoso y comportamiento\nsuicida. \n10 de septiembre, D\u00eda Mundial para la p\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T07:30:11.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "jaluengolatorre", "id": "2213832768"}], "annotations": [{"start": 118, "end": 128, "probability": 0.7707, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial"}]}, "author_id": "4010975909", "edit_history_tweet_ids": ["1171324977196519426"], "id": "1171324977196519426", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171298423628292098"}]}, {"text": "RT @AristeguiOnline: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo: OMS https://t.co/U0nyehFy2L", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T07:30:03.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AristeguiOnline", "id": "520653311"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/U0nyehFy2L", "expanded_url": "http://ow.ly/q05t30pvrut", "display_url": "ow.ly/q05t30pvrut", "status": 200, "unwound_url": "https://aristeguinoticias.com/0909/mundo/cada-40-segundos-se-suicida-una-persona-en-el-mundo-oms/"}]}, "author_id": "605161425", "edit_history_tweet_ids": ["1171324942450774016"], "id": "1171324942450774016", "public_metrics": {"retweet_count": 92, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171299775720886273"}]}, {"text": "RT @SJDbarcelona_es: En el #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3ndelSuicidio compartimos la entrevista con Francisco Villar, coordinador de la Unidad de Con\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T07:30:02.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "SJDbarcelona_es", "id": "142229981"}], "hashtags": [{"start": 27, "end": 59, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3ndelSuicidio"}], "annotations": [{"start": 90, "end": 105, "probability": 0.8963, "type": "Person", "normalized_text": "Francisco Villar"}]}, "author_id": "386451876", "edit_history_tweet_ids": ["1171324938512453633"], "id": "1171324938512453633", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171323607697502208"}]}, {"text": "RT @Tel_Esperanza: Cada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a https://t.co/rKWVx4hGTj v\u00eda @eldiarioes #diamundialprevencionsui\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T07:29:28.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Tel_Esperanza", "id": "91976483"}, {"start": 103, "end": 114, "username": "eldiarioes", "id": "535707261"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 73, "probability": 0.984, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/rKWVx4hGTj", "expanded_url": "https://www.eldiario.es/_380cb3f7", "display_url": "eldiario.es/_380cb3f7", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eldiario.es/sociedad/horas-media-suicida-persona-espana_1_1361153.html"}]}, "author_id": "1646036438", "edit_history_tweet_ids": ["1171324797071945728"], "id": "1171324797071945728", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171120553601785858"}]}, {"text": "RT @meneame_net: Cada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a https://t.co/heGxkSoni1 https://t.co/G9Q056zhz2", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T07:29:26.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "meneame_net", "id": "8077952"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 71, "probability": 0.9891, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/heGxkSoni1", "expanded_url": "http://www.meneame.net/story/cada-dos-horas-media-suicida-persona-espana", "display_url": "meneame.net/story/cada-dos\u2026"}, {"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/G9Q056zhz2", "expanded_url": "https://twitter.com/meneame_net/status/1171316138313228288/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/G9Q056zhz2", "media_key": "3_1171316137415577602"}]}, "author_id": "202187844", "edit_history_tweet_ids": ["1171324790000537600"], "id": "1171324790000537600", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171316138313228288"}]}, {"text": "RT @AndaluciaRELAS: #CadizProvinviciaRELAS Hoy, #worldsuicidepreventionday, Dia Mundial Prevenci\u00f3n del Suicidio, \"Trabajando juntos para pr\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T07:27:36.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AndaluciaRELAS", "id": "821859658352758785"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 42, "tag": "CadizProvinviciaRELAS"}, {"start": 48, "end": 74, "tag": "worldsuicidepreventionday"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 41, "probability": 0.4432, "type": "Other", "normalized_text": "CadizProvinviciaRELAS"}, {"start": 49, "end": 73, "probability": 0.5356, "type": "Other", "normalized_text": "worldsuicidepreventionday"}, {"start": 80, "end": 86, "probability": 0.526, "type": "Other", "normalized_text": "Mundial"}]}, "author_id": "725268715722444800", "edit_history_tweet_ids": ["1171324328396374016"], "id": "1171324328396374016", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171324008316452864"}]}, {"text": "@DannyAndrade86 @jimmysullivanbr A situa\u00e7\u00e3o aqui \u00e9 diferente. O cara se suicidou, n\u00e3o foi morte natural, suic\u00eddio causa muito mais impacto na vi\u00fava, demora a querer se relacionar de novo, e ela viveu quase 12 anos com ele, 2 depois da morte dele j\u00e1 t\u00e1 marcando casamento...", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-10T07:26:57.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "DannyAndrade86", "id": "720215016117510144"}, {"start": 16, "end": 32, "username": "jimmysullivanbr", "id": "182140160"}]}, "in_reply_to_user_id": "720215016117510144", "author_id": "416315490", "edit_history_tweet_ids": ["1171324163698647041"], "id": "1171324163698647041", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171254990998048768"}]}, {"text": "RT @SJDbarcelona_es: En el #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3ndelSuicidio compartimos la entrevista con Francisco Villar, coordinador de la Unidad de Con\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T07:26:53.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "SJDbarcelona_es", "id": "142229981"}], "hashtags": [{"start": 27, "end": 59, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3ndelSuicidio"}], "annotations": [{"start": 90, "end": 105, "probability": 0.8963, "type": "Person", "normalized_text": "Francisco Villar"}]}, "author_id": "976130450", "edit_history_tweet_ids": ["1171324149215768576"], "id": "1171324149215768576", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171323607697502208"}]}, {"text": "N\u00e3o Era Mente Suicida...\nEra Uma Alma Pedindo Socorro \ud83d\ude2d", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-10T07:26:50.000Z", "author_id": "1170560904846594048", "edit_history_tweet_ids": ["1171324132954378240"], "id": "1171324132954378240", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @SJDbarcelona_es: En el #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3ndelSuicidio compartimos la entrevista con Francisco Villar, coordinador de la Unidad de Con\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T07:26:24.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "SJDbarcelona_es", "id": "142229981"}], "hashtags": [{"start": 27, "end": 59, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3ndelSuicidio"}], "annotations": [{"start": 90, "end": 105, "probability": 0.8963, "type": "Person", "normalized_text": "Francisco Villar"}]}, "author_id": "198434030", "edit_history_tweet_ids": ["1171324027375370240"], "id": "1171324027375370240", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171323607697502208"}]}, {"text": "#CadizProvinviciaRELAS Hoy, #worldsuicidepreventionday, Dia Mundial Prevenci\u00f3n del Suicidio, \"Trabajando juntos para prevenir el suicidio\" recordamos el post de nuestro compa\u00f1ero Daniel L\u00f3pez Vega de @EsPapageno en nuestro blog #LocalizarlaSalud https://t.co/i3pzl90rhv\n#suicidio https://t.co/gxuyJlK7Ai", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T07:26:20.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 200, "end": 211, "username": "EsPapageno", "id": "1092126705114849281"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 22, "tag": "CadizProvinviciaRELAS"}, {"start": 28, "end": 54, "tag": "worldsuicidepreventionday"}, {"start": 228, "end": 245, "tag": "LocalizarlaSalud"}, {"start": 270, "end": 279, "tag": "suicidio"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 53, "probability": 0.5694, "type": "Other", "normalized_text": "worldsuicidepreventionday"}, {"start": 56, "end": 66, "probability": 0.609, "type": "Other", "normalized_text": "Dia Mundial"}, {"start": 79, "end": 90, "probability": 0.5256, "type": "Other", "normalized_text": "del Suicidio"}, {"start": 179, "end": 195, "probability": 0.568, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel L\u00f3pez Vega"}], "urls": [{"start": 246, "end": 269, "url": "https://t.co/i3pzl90rhv", "expanded_url": "http://localizarlasalud.blogspot.com/2019/03/prevencion-de-la-conducta-suicida.html", "display_url": "localizarlasalud.blogspot.com/2019/03/preven\u2026"}, {"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/gxuyJlK7Ai", "expanded_url": "https://twitter.com/AndaluciaRELAS/status/1171324008316452864/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/gxuyJlK7Ai", "media_key": "3_1171324002473861120"}]}, "author_id": "821859658352758785", "edit_history_tweet_ids": ["1171324008316452864"], "id": "1171324008316452864", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @ActualidadRT: OMS: Una persona se suicida en el mundo cada 40 segundos https://t.co/LQsd8xCPba", "lang": "es", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-09-10T07:26:16.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/LQsd8xCPba", "expanded_url": "https://es.rt.com/6zzw", "display_url": "es.rt.com/6zzw", "status": 503, "unwound_url": "https://es.rt.com/6zzw"}]}, "author_id": "119148950", "edit_history_tweet_ids": ["1171323991631384576"], "id": "1171323991631384576", "public_metrics": {"retweet_count": 66, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171292741504000000"}]}, {"text": "RT @AristeguiOnline: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo: OMS https://t.co/U0nyehFy2L", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T07:26:14.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AristeguiOnline", "id": "520653311"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/U0nyehFy2L", "expanded_url": "http://ow.ly/q05t30pvrut", "display_url": "ow.ly/q05t30pvrut", "status": 200, "unwound_url": "https://aristeguinoticias.com/0909/mundo/cada-40-segundos-se-suicida-una-persona-en-el-mundo-oms/"}]}, "author_id": "2880059096", "edit_history_tweet_ids": ["1171323982504583168"], "id": "1171323982504583168", "public_metrics": {"retweet_count": 92, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171299775720886273"}]}, {"text": "Zbog onakvi kao \u0161to je Stani\u0161i\u0107! \u0110\u017eukela sve dobila a mrzi Hrvatske branitelje \u010dija su djeca gladna! FOTO: OVO JE STRA\u0160NO! Tko je kriv za tako veliki broj suicida, poglavito hrvatskih branitelja?\u2013 Idite tra\u017eiti pomo\u0107 od onih koji su vas poslali u rat! https://t.co/q9JRO3dTAk", "lang": "und", "created_at": "2019-09-10T07:24:45.000Z", "author_id": "1165515688838148096", "edit_history_tweet_ids": ["1171323608637104128"], "id": "1171323608637104128", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 252, "end": 275, "url": "https://t.co/q9JRO3dTAk", "expanded_url": "https://www.braniteljski-portal.com/ovo-je-strasno-tko-je-kriv-za-tako-veliki-broj-suicida-poglavito-hrvatskih-branitelja-idite-traziti-pomoc-od-onih-koji-su-vas-poslali-u-rat", "display_url": "braniteljski-portal.com/ovo-je-strasno\u2026"}]}}, {"text": "En el #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3ndelSuicidio compartimos la entrevista con Francisco Villar, coordinador de la Unidad de Conducta Suicida del @sjdbarcelona_es https://t.co/7Up7mqWPjg https://t.co/kHev6tkW35", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T07:24:44.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 136, "end": 152, "username": "SJDbarcelona_es", "id": "142229981"}], "hashtags": [{"start": 6, "end": 38, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3ndelSuicidio"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 84, "probability": 0.8339, "type": "Person", "normalized_text": "Francisco Villar"}], "urls": [{"start": 153, "end": 176, "url": "https://t.co/7Up7mqWPjg", "expanded_url": "http://bit.ly/2UtLAdv", "display_url": "bit.ly/2UtLAdv"}, {"start": 177, "end": 200, "url": "https://t.co/kHev6tkW35", "expanded_url": "https://twitter.com/SJDbarcelona_es/status/1171323607697502208/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kHev6tkW35", "media_key": "3_1171323600722415617"}]}, "author_id": "142229981", "edit_history_tweet_ids": ["1171323607697502208"], "id": "1171323607697502208", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 1, "like_count": 23, "quote_count": 1}}, {"text": "RT @consaludmental: #D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio. Mito Vs Realidad \ud83d\udc47\n\u274c Quien se suicida lo hace porque es un cobarde\n\u2705 Ni valientes ni cobardes,\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T07:23:32.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "consaludmental", "id": "618094149"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 42, "tag": "D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio"}]}, "author_id": "580003101", "edit_history_tweet_ids": ["1171323302104719360"], "id": "1171323302104719360", "public_metrics": {"retweet_count": 136, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171309927937318912"}]}, {"text": "RT @consaludmental: #D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio. Mito Vs Realidad \ud83d\udc47\n\u274c Efecto Werther. Los medios no deben hablar del #suicidio para evitar el ef\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T07:23:17.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "consaludmental", "id": "618094149"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 42, "tag": "D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio"}, {"start": 112, "end": 121, "tag": "suicidio"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 78, "probability": 0.5688, "type": "Person", "normalized_text": "Werther"}]}, "author_id": "580003101", "edit_history_tweet_ids": ["1171323241467715585"], "id": "1171323241467715585", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171317622861946880"}]}, {"text": "RT @ElInformanteMX: Una persona se suicida en el mundo cada 40 segundos: OMS\n\nhttps://t.co/3QrJzcmVCn https://t.co/pydPVCwQmJ", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T07:22:53.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ElInformanteMX", "id": "234088034"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/3QrJzcmVCn", "expanded_url": "https://www.facebook.com/ElInformanteMexico/photos/a.467841486754389/1138954072976457/?type=3&av=467529320118939&eav=AfZLccP8ByFdWdAxj_vkZQeS7HSRegxDAxoNujd6JJJvdFEiRy0Mgz7JVMJGCjCBiKU&theater", "display_url": "facebook.com/ElInformanteMe\u2026"}, {"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/pydPVCwQmJ", "expanded_url": "https://twitter.com/ElInformanteMX/status/1171314011205439489/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/pydPVCwQmJ", "media_key": "3_1171313738844135424"}]}, "author_id": "83160750", "edit_history_tweet_ids": ["1171323142381416448"], "id": "1171323142381416448", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171314011205439489"}]}, {"text": "RT @meneame_net: Cada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a https://t.co/heGxkSoni1 https://t.co/G9Q056zhz2", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T07:22:51.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "meneame_net", "id": "8077952"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 71, "probability": 0.9891, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/heGxkSoni1", "expanded_url": "http://www.meneame.net/story/cada-dos-horas-media-suicida-persona-espana", "display_url": "meneame.net/story/cada-dos\u2026"}, {"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/G9Q056zhz2", "expanded_url": "https://twitter.com/meneame_net/status/1171316138313228288/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/G9Q056zhz2", "media_key": "3_1171316137415577602"}]}, "author_id": "2917387761", "edit_history_tweet_ids": ["1171323130461208576"], "id": "1171323130461208576", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171316138313228288"}]}, {"text": "RT @marsobernieves: En mi tw puede parecer que estoy feliz, luego triste, luego enamorada, luego suicida ... y as\u00ed. Y ustedes nunca sabr\u00e1n\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T07:21:47.000Z", "author_id": "2902988141", "edit_history_tweet_ids": ["1171322864676552711"], "id": "1171322864676552711", "public_metrics": {"retweet_count": 170, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171190034327900160"}]}, {"text": "RT @iMarioJR: #BuenosD\u00edas Hoy es el D\u00eda Mundial para la Prevenci\u00f3n del Suicidio. En el mundo se suicida 1 persona cada 40 segundos. En Espa\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T07:21:31.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "iMarioJR", "id": "2293540639"}], "hashtags": [{"start": 14, "end": 25, "tag": "BuenosD\u00edas"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 46, "probability": 0.7081, "type": "Other", "normalized_text": "Mundial"}, {"start": 135, "end": 138, "probability": 0.9436, "type": "Place", "normalized_text": "Espa"}]}, "author_id": "3880229367", "edit_history_tweet_ids": ["1171322797555105792"], "id": "1171322797555105792", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171317908124971008"}]}, {"text": "RT @NTelevisa_com: #LoM\u00e1sVisto: En las im\u00e1genes se puede ver a una mujer de entre 30 y 40 a\u00f1os, vistiendo ropa deportiva negra, lanz\u00e1ndose\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T07:21:20.000Z", "author_id": "1097553346691547136", "edit_history_tweet_ids": ["1171322749849153536"], "id": "1171322749849153536", "entities": {"hashtags": [{"start": 19, "end": 30, "tag": "LoM\u00e1sVisto"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171317495044685825"}]}, {"text": "Cada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a https://t.co/Le8Gcf3kgn", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T07:21:01.000Z", "author_id": "3059545113", "edit_history_tweet_ids": ["1171322670853632000"], "id": "1171322670853632000", "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 54, "probability": 0.9868, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/Le8Gcf3kgn", "expanded_url": "https://www.meneame.net/story/cada-dos-horas-media-suicida-persona-espana", "display_url": "meneame.net/story/cada-dos\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @LeonorRosas4: A proposta do PAN \u00e9 errada. As v\u00edtimas de viol\u00eancia dom\u00e9stica n\u00e3o precisam de incentivos para se reconciliar com agressor\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-10T07:20:29.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LeonorRosas4", "id": "1090581182595637255"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 34, "probability": 0.8719, "type": "Organization", "normalized_text": "PAN"}]}, "author_id": "877812941197893632", "edit_history_tweet_ids": ["1171322536954646528"], "id": "1171322536954646528", "public_metrics": {"retweet_count": 326, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171159426042081282"}]}, {"text": "RT @ManuChica: \"Cuando te venga el pensamiento suicida, es cuando tienes que dar la voz de alarma. En el inicio del pensamiento. Luego ese\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T07:20:11.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ManuChica", "id": "521686946"}]}, "author_id": "841986990685990914", "edit_history_tweet_ids": ["1171322462782525440"], "id": "1171322462782525440", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171312008681205762"}]}, {"text": "Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia.\nhttps://t.co/i0LkJEXiSJ\n    .,", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T07:20:00.000Z", "author_id": "967020674723217408", "edit_history_tweet_ids": ["1171322413927337989"], "id": "1171322413927337989", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.9702, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 59, "end": 66, "probability": 0.9835, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}], "urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/i0LkJEXiSJ", "expanded_url": "https://curadas.com/2019/09/09/lanzarse-una-guerra-con-colombia/", "display_url": "curadas.com/2019/09/09/lan\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @iMarioJR: #BuenosD\u00edas Hoy es el D\u00eda Mundial para la Prevenci\u00f3n del Suicidio. En el mundo se suicida 1 persona cada 40 segundos. En Espa\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T07:19:53.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "iMarioJR", "id": "2293540639"}], "hashtags": [{"start": 14, "end": 25, "tag": "BuenosD\u00edas"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 46, "probability": 0.7081, "type": "Other", "normalized_text": "Mundial"}, {"start": 135, "end": 138, "probability": 0.9436, "type": "Place", "normalized_text": "Espa"}]}, "author_id": "143764187", "edit_history_tweet_ids": ["1171322383862571008"], "id": "1171322383862571008", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171317908124971008"}]}, {"text": "@Arq_Calderon Mi mam\u00e1 me dijo que era una suicida alv", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T07:19:49.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Arq_Calderon", "id": "908546710250459139"}]}, "in_reply_to_user_id": "908546710250459139", "author_id": "2917297920", "edit_history_tweet_ids": ["1171322370092437504"], "id": "1171322370092437504", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170770828213940224"}]}, {"text": "RT @Infomedicos: En todo el mundo cada d\u00eda casi 3000 personas ponen fin a su vida; cada 40 segundos una persona se suicida en el mundo, lo\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T07:19:31.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Infomedicos", "id": "408625650"}]}, "author_id": "982736920299147265", "edit_history_tweet_ids": ["1171322293752082433"], "id": "1171322293752082433", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171277802685046784"}]}, {"text": "RT @lopezdoriga: Mujer se suicida arroj\u00e1ndose siete pisos desde la azotea de un hotel. Pas\u00f3 en M\u00e9xico https://t.co/7FEenKB2qB https://t.co/\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T07:18:51.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lopezdoriga", "id": "236636515"}], "annotations": [{"start": 95, "end": 100, "probability": 0.9784, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}], "urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/7FEenKB2qB", "expanded_url": "http://bit.ly/2UN4hsO", "display_url": "bit.ly/2UN4hsO"}]}, "author_id": "378622570", "edit_history_tweet_ids": ["1171322127372435456"], "id": "1171322127372435456", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171133576504496129"}]}, {"text": "Ainda a Opera\u00e7\u00e3o que matou o menino #KAU\u00c3 no CHAPAD\u00c3O, tivesse aprendido mil #FUZIS, mil toneladas que #COCA\u00cdNA e milh\u00f5es de mat\u00e9rias il\u00edcitos\nN\u00c3O VALERIA A PERDA DA VIDA DELE. Meu pesar a mais essa fam\u00edlia\ud83d\ude22 \u2014 se sentindo de cora\u00e7\u00e3o partido em Luto... https://t.co/KwLBKM9shS", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-10T07:17:51.000Z", "author_id": "56554818", "edit_history_tweet_ids": ["1171321875458383872"], "id": "1171321875458383872", "entities": {"hashtags": [{"start": 36, "end": 41, "tag": "KAU\u00c3"}, {"start": 77, "end": 83, "tag": "FUZIS"}, {"start": 103, "end": 111, "tag": "COCA\u00cdNA"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 40, "probability": 0.6544, "type": "Person", "normalized_text": "KAU\u00c3"}, {"start": 78, "end": 82, "probability": 0.5389, "type": "Organization", "normalized_text": "FUZIS"}, {"start": 104, "end": 110, "probability": 0.6613, "type": "Other", "normalized_text": "COCA\u00cdNA"}, {"start": 244, "end": 247, "probability": 0.3807, "type": "Place", "normalized_text": "Luto"}], "urls": [{"start": 252, "end": 275, "url": "https://t.co/KwLBKM9shS", "expanded_url": "https://www.facebook.com/1182347451/posts/10219656953272684/", "display_url": "facebook.com/1182347451/pos\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.facebook.com/1182347451/posts/10219656953272684/"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @LucasPodversic: @GregoCaracochr @SindArgTroll @mauriciomacri @alferdez @MiguelPichetto @CFKArgentina @AndyW0K @victorfyt @Crisantikukas\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T07:17:45.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 20, "end": 35, "username": "GregoCaracochr", "id": "758301530"}, {"start": 36, "end": 49, "username": "SindArgTroll", "id": "1023927610768871424"}, {"start": 50, "end": 64, "username": "mauriciomacri", "id": "24900072"}, {"start": 65, "end": 74, "username": "alferdez", "id": "149991703"}, {"start": 75, "end": 90, "username": "MiguelPichetto", "id": "1043198260092039169"}, {"start": 91, "end": 104, "username": "CFKArgentina", "id": "138814032"}]}, "author_id": "1146515764536598531", "edit_history_tweet_ids": ["1171321850024083456"], "id": "1171321850024083456", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171149898789642240"}]}, {"text": "Pues as\u00ed es como trabajaron mis dos abuelos, mi abuela materna y trabajaron en su momento mis padres.\n\nUn trabajo accesible, dignamente pagado, que no te provoque una depresi\u00f3n suicida y que te ofrezca estabilidad. Eso buscamos Sergio https://t.co/RcZJ5KFz2C", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T07:17:22.000Z", "author_id": "1308200317", "edit_history_tweet_ids": ["1171321750858190849"], "id": "1171321750858190849", "entities": {"annotations": [{"start": 228, "end": 233, "probability": 0.4861, "type": "Other", "normalized_text": "Sergio"}], "urls": [{"start": 235, "end": 258, "url": "https://t.co/RcZJ5KFz2C", "expanded_url": "https://t.co/RcZJ5KFz2C", "display_url": "t.co/RcZJ5KFz2C"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 2, "like_count": 196, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @jemahuja: CADA DOS HORAS Y MEDIA SE SUICIDA UNA PERSONA EN ESPA\u00d1A.\nTres de cada cuatro suicidios los cometen los varones. \n\u00bfLo sab\u00edas?\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T07:17:15.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "jemahuja", "id": "270384395"}]}, "author_id": "1078310892981366785", "edit_history_tweet_ids": ["1171321721049309185"], "id": "1171321721049309185", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171284967059599360"}]}, {"text": "RT @consaludmental: #D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio. Mito Vs Realidad \ud83d\udc47\n\u274c Efecto Werther. Los medios no deben hablar del #suicidio para evitar el ef\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T07:17:12.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "consaludmental", "id": "618094149"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 42, "tag": "D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio"}, {"start": 112, "end": 121, "tag": "suicidio"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 78, "probability": 0.5688, "type": "Person", "normalized_text": "Werther"}]}, "author_id": "887290776", "edit_history_tweet_ids": ["1171321708629954560"], "id": "1171321708629954560", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171317622861946880"}]}, {"text": "\u201cEl suicida ama la vida; lo \u00fanico que pasa es que no acepta las condiciones en que se le ofrece.\u201d\nArthur Schopenhauer.\n\n#FelizMartes y D\u00eda Mundial para la Prevenci\u00f3n del #Suicidio #WorldSuicidePreventionDay https://t.co/G7VsFvK6kt", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T07:17:00.000Z", "author_id": "69668300", "edit_history_tweet_ids": ["1171321658818334722"], "id": "1171321658818334722", "entities": {"hashtags": [{"start": 120, "end": 132, "tag": "FelizMartes"}, {"start": 170, "end": 179, "tag": "Suicidio"}, {"start": 180, "end": 206, "tag": "WorldSuicidePreventionDay"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 116, "probability": 0.9567, "type": "Person", "normalized_text": "Arthur Schopenhauer"}], "urls": [{"start": 207, "end": 230, "url": "https://t.co/G7VsFvK6kt", "expanded_url": "https://twitter.com/CarmenGutiez/status/1171321658818334722/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/G7VsFvK6kt", "media_key": "3_1171318677410652160"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"text": "https://t.co/OYYk0ecw2V v\u00eda @CNNEE", "lang": "und", "created_at": "2019-09-10T07:16:50.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 28, "end": 34, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/OYYk0ecw2V", "expanded_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/", "display_url": "cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una\u2026"}]}, "author_id": "194879285", "edit_history_tweet_ids": ["1171321620075614208"], "id": "1171321620075614208", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @meneame_net: Cada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a https://t.co/heGxkSoni1 https://t.co/G9Q056zhz2", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T07:16:31.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "meneame_net", "id": "8077952"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 71, "probability": 0.9891, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/heGxkSoni1", "expanded_url": "http://www.meneame.net/story/cada-dos-horas-media-suicida-persona-espana", "display_url": "meneame.net/story/cada-dos\u2026"}, {"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/G9Q056zhz2", "expanded_url": "https://twitter.com/meneame_net/status/1171316138313228288/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/G9Q056zhz2", "media_key": "3_1171316137415577602"}]}, "author_id": "297832223", "edit_history_tweet_ids": ["1171321537951129601"], "id": "1171321537951129601", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171316138313228288"}]}, {"text": "RT @consaludmental: #D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio. Mito Vs Realidad \ud83d\udc47\n\u274c Quien se suicida lo hace porque es un cobarde\n\u2705 Ni valientes ni cobardes,\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T07:16:30.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "consaludmental", "id": "618094149"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 42, "tag": "D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio"}]}, "author_id": "145721101", "edit_history_tweet_ids": ["1171321532792156162"], "id": "1171321532792156162", "public_metrics": {"retweet_count": 136, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171309927937318912"}]}, {"text": "RT @redaccionmedica: #Psiquiatr\u00eda La OMS alerta: cada 40 segundos se suicida una persona https://t.co/gbclvMEYnI", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T07:16:24.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "redaccionmedica", "id": "229001251"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 33, "tag": "Psiquiatr\u00eda"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 39, "probability": 0.7142, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/gbclvMEYnI", "expanded_url": "https://www.redaccionmedica.com/secciones/psiquiatria/la-oms-alerta-cada-40-segundos-se-suicida-una-persona--8751", "display_url": "redaccionmedica.com/secciones/psiq\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.redaccionmedica.com/secciones/psiquiatria/la-oms-alerta-cada-40-segundos-se-suicida-una-persona--8751"}]}, "author_id": "322471104", "edit_history_tweet_ids": ["1171321507080998914"], "id": "1171321507080998914", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171060027014209537"}]}, {"text": "RT @jemahuja: La OMS alerta: cada 40 segundos se suicida una persona https://t.co/LZjl5K35DY", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T07:15:33.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "jemahuja", "id": "270384395"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 19, "probability": 0.7801, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/LZjl5K35DY", "expanded_url": "https://www.redaccionmedica.com/secciones/psiquiatria/la-oms-alerta-cada-40-segundos-se-suicida-una-persona--8751", "display_url": "redaccionmedica.com/secciones/psiq\u2026"}]}, "author_id": "1006050918159220736", "edit_history_tweet_ids": ["1171321296141082624"], "id": "1171321296141082624", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171284391756279809"}]}, {"text": "#DiaMundialPrevencionDelSuicidio\nhttps://t.co/HHBvGUE39R", "lang": "qme", "created_at": "2019-09-10T07:14:47.000Z", "author_id": "1347569880", "edit_history_tweet_ids": ["1171321102750167041"], "id": "1171321102750167041", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 32, "tag": "DiaMundialPrevencionDelSuicidio"}], "urls": [{"start": 33, "end": 56, "url": "https://t.co/HHBvGUE39R", "expanded_url": "https://www.infobae.com/salud/2019/09/10/cada-40-segundos-una-persona-se-suicida-en-el-mundo-segun-datos-de-la-oms/", "display_url": "infobae.com/salud/2019/09/\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "Un suicida quiere dejar de sufrir, no dejar de vivir. Tratad bien a la gente porque nunca se sabe cuando tus malas palabras, tu desprecio o tu desd\u00e9n ser\u00e1 la gota que colme el vaso de alguien.\n#prevencionsuicidio", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T07:14:44.000Z", "author_id": "194879285", "edit_history_tweet_ids": ["1171321087944249344"], "id": "1171321087944249344", "entities": {"hashtags": [{"start": 193, "end": 212, "tag": "prevencionsuicidio"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @AristeguiOnline: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo: OMS https://t.co/U0nyehFy2L", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T07:14:28.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AristeguiOnline", "id": "520653311"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/U0nyehFy2L", "expanded_url": "http://ow.ly/q05t30pvrut", "display_url": "ow.ly/q05t30pvrut", "status": 200, "unwound_url": "https://aristeguinoticias.com/0909/mundo/cada-40-segundos-se-suicida-una-persona-en-el-mundo-oms/"}]}, "author_id": "3163053067", "edit_history_tweet_ids": ["1171321021451788289"], "id": "1171321021451788289", "public_metrics": {"retweet_count": 92, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171299775720886273"}]}, {"text": "APICIO \nhttps://t.co/SyvGsOfurr\n\nApicio si suicida, poich\u00e9 non sopportava di non poter condurre il tenore di vita fino ad allora sostenuto avendo dilapidato una immensa fortuna. La morte di\u2026 https://t.co/Gyl0Zzt7i9", "lang": "it", "created_at": "2019-09-10T07:13:48.000Z", "author_id": "1113676290677252096", "edit_history_tweet_ids": ["1171320854132789248"], "id": "1171320854132789248", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 8, "end": 31, "url": "https://t.co/SyvGsOfurr", "expanded_url": "https://www.facebook.com/AEGERIVSLICIVSCONTINVVS/", "display_url": "facebook.com/AEGERIVSLICIVS\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.facebook.com/AEGERIVSLICIVSCONTINVVS/"}, {"start": 191, "end": 214, "url": "https://t.co/Gyl0Zzt7i9", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B2OM6TuoqfE/?igshid=16n7cuttavgll", "display_url": "instagram.com/p/B2OM6TuoqfE/\u2026"}]}}, {"text": "RT @LeonorRosas4: A proposta do PAN \u00e9 errada. As v\u00edtimas de viol\u00eancia dom\u00e9stica n\u00e3o precisam de incentivos para se reconciliar com agressor\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-10T07:13:15.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LeonorRosas4", "id": "1090581182595637255"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 34, "probability": 0.8719, "type": "Organization", "normalized_text": "PAN"}]}, "author_id": "3053799945", "edit_history_tweet_ids": ["1171320715834023936"], "id": "1171320715834023936", "public_metrics": {"retweet_count": 326, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171159426042081282"}]}, {"text": "La OMS alerta: cada 40 segundos se suicida una persona https://t.co/wb4VFU5GYp", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T07:13:01.000Z", "author_id": "3305665882", "edit_history_tweet_ids": ["1171320655498944512"], "id": "1171320655498944512", "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 5, "probability": 0.7965, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/wb4VFU5GYp", "expanded_url": "https://www.redaccionmedica.com/secciones/psiquiatria/la-oms-alerta-cada-40-segundos-se-suicida-una-persona--8751", "display_url": "redaccionmedica.com/secciones/psiq\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @hospitalesAG: En el D\u00eda Mundial para la Prevenci\u00f3n del #Suicidio, os dejamos la gu\u00eda elaborada por la @saludand para personas con ideac\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T07:13:00.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "hospitalesAG", "id": "734686891619028993"}, {"start": 106, "end": 115, "username": "saludand", "id": "300136823"}], "hashtags": [{"start": 59, "end": 68, "tag": "Suicidio"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 34, "probability": 0.6606, "type": "Other", "normalized_text": "Mundial"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.5565, "type": "Organization", "normalized_text": "ideac"}]}, "author_id": "213359689", "edit_history_tweet_ids": ["1171320653900914688"], "id": "1171320653900914688", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171311089314881536"}]}, {"text": "RT @dw_espanol: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, seg\u00fan las nuevas cifras de la OMS. (cp) https://t.co/FxsV3Ecir2", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T07:12:48.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "dw_espanol", "id": "6135622"}], "annotations": [{"start": 99, "end": 101, "probability": 0.8457, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/FxsV3Ecir2", "expanded_url": "https://bit.ly/2m0W3jd", "display_url": "bit.ly/2m0W3jd", "status": 200, "unwound_url": "https://www.dw.com/es/oms-un-suicidio-cada-40-segundos/a-50360148"}]}, "author_id": "120899431", "edit_history_tweet_ids": ["1171320601841037312"], "id": "1171320601841037312", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171090587883319297"}]}, {"text": "RT @soybendechu: \u00bfC\u00f3mo identificar el comportamiento suicida? En este hilo he recopilado algunos de los s\u00edntomas de depresivos con tendenci\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T07:12:47.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "soybendechu", "id": "275751639"}]}, "author_id": "26339588", "edit_history_tweet_ids": ["1171320598578044928"], "id": "1171320598578044928", "public_metrics": {"retweet_count": 498, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171229730567327744"}]}, {"text": "RT @unpicaflor: Necesito un centro de atenci\u00f3n al suicida que me d\u00e9 tips, no que intente disuadirme.", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T07:12:07.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "unpicaflor", "id": "153059940"}]}, "author_id": "986300577536716800", "edit_history_tweet_ids": ["1171320432982708224"], "id": "1171320432982708224", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171284153209425926"}]}, {"text": "RT @apuntnoticies: Aquest dimarts \u00e9s el Dia Mundial per a la Prevenci\u00f3 del Su\u00efcidi. Segons dades de l'Institut Nacional d'Estad\u00edstica, a Es\u2026", "lang": "ca", "created_at": "2019-09-10T07:11:41.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "apuntnoticies", "id": "902871103080718336"}]}, "author_id": "945238449061355520", "edit_history_tweet_ids": ["1171320320902467585"], "id": "1171320320902467585", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171293506993840128"}]}, {"text": "@eaiguh @an_jazzlz Ela claramente matou um frango vegano, que n se alimentava de animais e derivados e fez um rangao, n est\u00e3o vendo? Kkkkkk", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-10T07:11:16.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "eaiguh", "id": "1399751695945633797"}, {"start": 8, "end": 18, "username": "an_jazzlz", "id": "846559505047584768"}]}, "in_reply_to_user_id": "42081413", "author_id": "838227039480123393", "edit_history_tweet_ids": ["1171320215617060865"], "id": "1171320215617060865", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171151780773806081"}]}, {"text": "https://t.co/fEh3m1Op9I v\u00eda @CNNEE", "lang": "und", "created_at": "2019-09-10T07:11:00.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 28, "end": 34, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/fEh3m1Op9I", "expanded_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/", "display_url": "cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una\u2026"}]}, "author_id": "269954546", "edit_history_tweet_ids": ["1171320149179359232"], "id": "1171320149179359232", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @juansotoivars: Todos hemos flipado con el especial de Chappelle en Netflix. \nBrutal, inteligente, osado.\nPues ma\u00f1ana llega lo nuevo del\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T07:10:43.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "juansotoivars", "id": "16718692"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 66, "probability": 0.722, "type": "Person", "normalized_text": "Chappelle"}, {"start": 71, "end": 77, "probability": 0.9842, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}]}, "author_id": "1020004071317614593", "edit_history_tweet_ids": ["1171320079751012352"], "id": "1171320079751012352", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171162253124653057"}]}, {"text": "RT @iMarioJR: #BuenosD\u00edas Hoy es el D\u00eda Mundial para la Prevenci\u00f3n del Suicidio. En el mundo se suicida 1 persona cada 40 segundos. En Espa\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T07:10:23.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "iMarioJR", "id": "2293540639"}], "hashtags": [{"start": 14, "end": 25, "tag": "BuenosD\u00edas"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 46, "probability": 0.7081, "type": "Other", "normalized_text": "Mundial"}, {"start": 135, "end": 138, "probability": 0.9436, "type": "Place", "normalized_text": "Espa"}]}, "author_id": "346647879", "edit_history_tweet_ids": ["1171319992803086337"], "id": "1171319992803086337", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171317908124971008"}]}, {"text": "RT @elespanolcom: Un polic\u00eda mata a varios miembros de su familia y despu\u00e9s se suicida en las afueras de #Rotterdam \nhttps://t.co/BqA9rvdOZ\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T07:09:22.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "elespanolcom", "id": "2905232597"}], "hashtags": [{"start": 105, "end": 115, "tag": "Rotterdam"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Rotterdam"}]}, "author_id": "298296446", "edit_history_tweet_ids": ["1171319737520984064"], "id": "1171319737520984064", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171316133078675456"}]}, {"text": "Cada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a https://t.co/rYEVTlvbju", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T07:08:59.000Z", "author_id": "3176101", "edit_history_tweet_ids": ["1171319642733854720"], "id": "1171319642733854720", "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 54, "probability": 0.9868, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/rYEVTlvbju", "expanded_url": "https://www.lavanguardia.com/vida/20190909/47260236571/dia-mundial-prevencion-suicidio-espana.html", "display_url": "lavanguardia.com/vida/20190909/\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @LeonorRosas4: A proposta do PAN \u00e9 errada. As v\u00edtimas de viol\u00eancia dom\u00e9stica n\u00e3o precisam de incentivos para se reconciliar com agressor\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-10T07:08:47.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LeonorRosas4", "id": "1090581182595637255"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 34, "probability": 0.8719, "type": "Organization", "normalized_text": "PAN"}]}, "author_id": "2753955280", "edit_history_tweet_ids": ["1171319590196056064"], "id": "1171319590196056064", "public_metrics": {"retweet_count": 326, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171159426042081282"}]}, {"text": "RT @consaludmental: #D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio. Mito Vs Realidad \ud83d\udc47\n\u274c Efecto Werther. Los medios no deben hablar del #suicidio para evitar el ef\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T07:08:45.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "consaludmental", "id": "618094149"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 42, "tag": "D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio"}, {"start": 112, "end": 121, "tag": "suicidio"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 78, "probability": 0.5688, "type": "Person", "normalized_text": "Werther"}]}, "author_id": "1005880118429003776", "edit_history_tweet_ids": ["1171319583384449024"], "id": "1171319583384449024", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171317622861946880"}]}, {"text": "10 de setiembre, d\u00eda mundial de la prevenci\u00f3n del suicidio. Seg\u00fan la OMS una persona se suicida cada 40 segundos.", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T07:08:44.000Z", "author_id": "98912694", "edit_history_tweet_ids": ["1171319577566961664"], "id": "1171319577566961664", "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 71, "probability": 0.7668, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @NTelevisa_com: #LoM\u00e1sVisto: En las im\u00e1genes se puede ver a una mujer de entre 30 y 40 a\u00f1os, vistiendo ropa deportiva negra, lanz\u00e1ndose\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T07:08:42.000Z", "author_id": "919740706209652737", "edit_history_tweet_ids": ["1171319572454092800"], "id": "1171319572454092800", "entities": {"hashtags": [{"start": 19, "end": 30, "tag": "LoM\u00e1sVisto"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171317495044685825"}]}, {"text": "RT @iMarioJR: #BuenosD\u00edas Hoy es el D\u00eda Mundial para la Prevenci\u00f3n del Suicidio. En el mundo se suicida 1 persona cada 40 segundos. En Espa\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T07:08:40.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "iMarioJR", "id": "2293540639"}], "hashtags": [{"start": 14, "end": 25, "tag": "BuenosD\u00edas"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 46, "probability": 0.7081, "type": "Other", "normalized_text": "Mundial"}, {"start": 135, "end": 138, "probability": 0.9436, "type": "Place", "normalized_text": "Espa"}]}, "author_id": "3256871789", "edit_history_tweet_ids": ["1171319561611821056"], "id": "1171319561611821056", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171317908124971008"}]}, {"text": "RT @LeonorRosas4: A proposta do PAN \u00e9 errada. As v\u00edtimas de viol\u00eancia dom\u00e9stica n\u00e3o precisam de incentivos para se reconciliar com agressor\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-10T07:08:30.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LeonorRosas4", "id": "1090581182595637255"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 34, "probability": 0.8719, "type": "Organization", "normalized_text": "PAN"}]}, "author_id": "624481553", "edit_history_tweet_ids": ["1171319521669517313"], "id": "1171319521669517313", "public_metrics": {"retweet_count": 326, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171159426042081282"}]}, {"text": "@iaemartins07 Passei pela mesma coisa, meu pai foi pra cima da minha m\u00e3e e eu me meti e ele me enforcou e veio bater em n\u00f3s duas, quebrei o quarto todinho mas n\u00e3o deixei ele encosta nela gra\u00e7as a Deus depois disso minha m\u00e3e se livrou desse embuste.", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-10T07:08:03.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "iaemartins07", "id": "1145709121548759040"}], "annotations": [{"start": 196, "end": 199, "probability": 0.6806, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "in_reply_to_user_id": "1145709121548759040", "author_id": "1021634793497395202", "edit_history_tweet_ids": ["1171319406787518469"], "id": "1171319406787518469", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171190289106722817"}]}, {"text": "RT @AristeguiOnline: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo: OMS https://t.co/U0nyehFy2L", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T07:06:47.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AristeguiOnline", "id": "520653311"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/U0nyehFy2L", "expanded_url": "http://ow.ly/q05t30pvrut", "display_url": "ow.ly/q05t30pvrut", "status": 200, "unwound_url": "https://aristeguinoticias.com/0909/mundo/cada-40-segundos-se-suicida-una-persona-en-el-mundo-oms/"}]}, "author_id": "992943418052460544", "edit_history_tweet_ids": ["1171319090209857537"], "id": "1171319090209857537", "public_metrics": {"retweet_count": 92, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171299775720886273"}]}, {"text": "RT @consaludmental: #D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio. Mito Vs Realidad \ud83d\udc47\n\u274c Efecto Werther. Los medios no deben hablar del #suicidio para evitar el ef\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T07:06:43.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "consaludmental", "id": "618094149"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 42, "tag": "D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio"}, {"start": 112, "end": 121, "tag": "suicidio"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 78, "probability": 0.5688, "type": "Person", "normalized_text": "Werther"}]}, "author_id": "709051910326722560", "edit_history_tweet_ids": ["1171319072329535489"], "id": "1171319072329535489", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171317622861946880"}]}, {"text": "[El Mundo] \u24b8\u24b8\u21aa Un hombre mata a sus dos hijos y se suicida en la ciudad holandesa de Dordrecht https://t.co/EyYLv6MUVP", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T07:06:31.000Z", "author_id": "575410217", "edit_history_tweet_ids": ["1171319021414834177"], "id": "1171319021414834177", "entities": {"annotations": [{"start": 85, "end": 93, "probability": 0.8063, "type": "Place", "normalized_text": "Dordrecht"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/EyYLv6MUVP", "expanded_url": "http://bit.ly/2Lrd3JY", "display_url": "bit.ly/2Lrd3JY"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @soybendechu: \u00bfC\u00f3mo identificar el comportamiento suicida? En este hilo he recopilado algunos de los s\u00edntomas de depresivos con tendenci\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T07:06:22.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "soybendechu", "id": "275751639"}]}, "author_id": "53256020", "edit_history_tweet_ids": ["1171318984354009088"], "id": "1171318984354009088", "public_metrics": {"retweet_count": 498, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171229730567327744"}]}, {"text": "Hoy es el #D\u00edaInternacionalparalaPrevenci\u00f3ndelSuicidio. Informaci\u00f3n sobre la depresi\u00f3n y la conducta suicida (gu\u00eda de autoayuda, gu\u00eda para familiares, profesionales, facilitadores sociales y docentes) https://t.co/lQ1jWfzonI https://t.co/khzAzYIvO3 https://t.co/TxjAod8eUi https://t.co/Hay4Wwr8nB", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T07:05:33.000Z", "author_id": "501689368", "edit_history_tweet_ids": ["1171318778744979456"], "id": "1171318778744979456", "entities": {"hashtags": [{"start": 10, "end": 54, "tag": "D\u00edaInternacionalparalaPrevenci\u00f3ndelSuicidio"}], "urls": [{"start": 201, "end": 224, "url": "https://t.co/lQ1jWfzonI", "expanded_url": "http://bit.ly/2ZOGuOC", "display_url": "bit.ly/2ZOGuOC"}, {"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/khzAzYIvO3", "expanded_url": "http://bit.ly/2ZL21be", "display_url": "bit.ly/2ZL21be"}, {"start": 249, "end": 272, "url": "https://t.co/TxjAod8eUi", "expanded_url": "http://bit.ly/31ckqds", "display_url": "bit.ly/31ckqds"}, {"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/Hay4Wwr8nB", "expanded_url": "https://twitter.com/012CMadrid/status/1171318778744979456/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Hay4Wwr8nB", "media_key": "3_1171318756989120513"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}}, {"text": "Cada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a https://t.co/dcXm6CvFQJ https://t.co/uKuDzf9C9Y", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T07:05:12.000Z", "author_id": "435255223", "edit_history_tweet_ids": ["1171318689511202816"], "id": "1171318689511202816", "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 54, "probability": 0.987, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/dcXm6CvFQJ", "expanded_url": "http://www.meneame.net/m/cultura/cada-dos-horas-media-suicida-persona-espana", "display_url": "meneame.net/m/cultura/cada\u2026"}, {"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/uKuDzf9C9Y", "expanded_url": "https://twitter.com/emeneame/status/1171318689511202816/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/uKuDzf9C9Y", "media_key": "3_1171318687707652096"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @consaludmental: #D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio. Mito Vs Realidad \ud83d\udc47\n\u274c Quien se suicida lo hace porque es un cobarde\n\u2705 Ni valientes ni cobardes,\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T07:04:49.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "consaludmental", "id": "618094149"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 42, "tag": "D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio"}]}, "author_id": "3060056609", "edit_history_tweet_ids": ["1171318595575586816"], "id": "1171318595575586816", "public_metrics": {"retweet_count": 136, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171309927937318912"}]}, {"text": "Un hombre expres\u00f3 su culpabilidad despu\u00e9s de que un affair terminara en tragedia. Su esposa mat\u00f3 a la amante de \u00e9l y luego se suicid\u00f3 al enterarse de su infidelidad. https://t.co/7SJKq2cmUd", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T07:04:48.000Z", "author_id": "1635629952", "edit_history_tweet_ids": ["1171318589275680770"], "id": "1171318589275680770", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 166, "end": 189, "url": "https://t.co/7SJKq2cmUd", "expanded_url": "https://trib.al/oaCsmEI", "display_url": "trib.al/oaCsmEI"}]}}, {"text": "[ABC Int] \u24b8\u24b8\u21aa Un polic\u00eda mata a dos miembros de su familia y luego se suicida en las afueras de R\u00f3terdam https://t.co/tkJJhN0K3y #Mundo", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T07:04:43.000Z", "author_id": "575410217", "edit_history_tweet_ids": ["1171318567226224642"], "id": "1171318567226224642", "entities": {"hashtags": [{"start": 129, "end": 135, "tag": "Mundo"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 7, "probability": 0.7672, "type": "Organization", "normalized_text": "ABC Int"}, {"start": 96, "end": 103, "probability": 0.7046, "type": "Place", "normalized_text": "R\u00f3terdam"}], "urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/tkJJhN0K3y", "expanded_url": "http://bit.ly/2Q1GlTJ", "display_url": "bit.ly/2Q1GlTJ"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @consaludmental: #D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio. Mito Vs Realidad \ud83d\udc47\n\u274c Efecto Werther. Los medios no deben hablar del #suicidio para evitar el ef\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T07:04:26.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "consaludmental", "id": "618094149"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 42, "tag": "D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio"}, {"start": 112, "end": 121, "tag": "suicidio"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 78, "probability": 0.5688, "type": "Person", "normalized_text": "Werther"}]}, "author_id": "267697424", "edit_history_tweet_ids": ["1171318498586505216"], "id": "1171318498586505216", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171317622861946880"}]}, {"text": "RT @jemahuja: CADA DOS HORAS Y MEDIA SE SUICIDA UNA PERSONA EN ESPA\u00d1A.\nTres de cada cuatro suicidios los cometen los varones. \n\u00bfLo sab\u00edas?\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T07:04:26.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "jemahuja", "id": "270384395"}]}, "author_id": "3403953197", "edit_history_tweet_ids": ["1171318497382674432"], "id": "1171318497382674432", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171284967059599360"}]}, {"text": "RT @marbandefrutos: Tres historias sobre el #Suicidio\nIsabel, Alba y Silvia, son experiencias de superaci\u00f3n en ideaci\u00f3n suicida en la Jorna\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T07:04:12.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "marbandefrutos", "id": "173993993"}], "hashtags": [{"start": 44, "end": 53, "tag": "Suicidio"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 59, "probability": 0.4949, "type": "Other", "normalized_text": "Isabel"}, {"start": 62, "end": 65, "probability": 0.6461, "type": "Person", "normalized_text": "Alba"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.5217, "type": "Other", "normalized_text": "Silvia"}]}, "author_id": "301542388", "edit_history_tweet_ids": ["1171318439073341440"], "id": "1171318439073341440", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171011715116470272"}]}, {"text": "RT @apuntnoticies: Aquest dimarts \u00e9s el Dia Mundial per a la Prevenci\u00f3 del Su\u00efcidi. Segons dades de l'Institut Nacional d'Estad\u00edstica, a Es\u2026", "lang": "ca", "created_at": "2019-09-10T07:04:11.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "apuntnoticies", "id": "902871103080718336"}]}, "author_id": "2412502484", "edit_history_tweet_ids": ["1171318434543656961"], "id": "1171318434543656961", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171293506993840128"}]}, {"text": "RT @HAUPOLD: Cada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a https://t.co/CP1QGfh2cn https://t.co/RDicA7wk9J", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T07:04:05.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "HAUPOLD", "id": "81386950"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 67, "probability": 0.9891, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/CP1QGfh2cn", "expanded_url": "http://dlvr.it/RCp8rH", "display_url": "dlvr.it/RCp8rH"}, {"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/RDicA7wk9J", "expanded_url": "https://twitter.com/HAUPOLD/status/1171317267092533248/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RDicA7wk9J", "media_key": "3_1171317265360285696"}]}, "author_id": "736363508", "edit_history_tweet_ids": ["1171318410233274368"], "id": "1171318410233274368", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171317267092533248"}]}, {"text": "RT @HAUPOLD: Cada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a https://t.co/CP1QGfh2cn https://t.co/RDicA7wk9J", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T07:04:04.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "HAUPOLD", "id": "81386950"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 67, "probability": 0.9891, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/CP1QGfh2cn", "expanded_url": "http://dlvr.it/RCp8rH", "display_url": "dlvr.it/RCp8rH"}, {"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/RDicA7wk9J", "expanded_url": "https://twitter.com/HAUPOLD/status/1171317267092533248/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RDicA7wk9J", "media_key": "3_1171317265360285696"}]}, "author_id": "736619521", "edit_history_tweet_ids": ["1171318403157508096"], "id": "1171318403157508096", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171317267092533248"}]}, {"text": "RT @jemahuja: CADA DOS HORAS Y MEDIA SE SUICIDA UNA PERSONA EN ESPA\u00d1A.\nTres de cada cuatro suicidios los cometen los varones. \n\u00bfLo sab\u00edas?\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T07:03:27.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "jemahuja", "id": "270384395"}]}, "author_id": "1006050918159220736", "edit_history_tweet_ids": ["1171318250266865664"], "id": "1171318250266865664", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171284967059599360"}]}, {"text": "RT @consaludmental: #D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio. Mito Vs Realidad \ud83d\udc47\n\u274c Efecto Werther. Los medios no deben hablar del #suicidio para evitar el ef\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T07:03:17.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "consaludmental", "id": "618094149"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 42, "tag": "D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio"}, {"start": 112, "end": 121, "tag": "suicidio"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 78, "probability": 0.5688, "type": "Person", "normalized_text": "Werther"}]}, "author_id": "1258085606", "edit_history_tweet_ids": ["1171318208940466176"], "id": "1171318208940466176", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171317622861946880"}]}, {"text": "RT @meneame_net: Cada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a https://t.co/heGxkSoni1 https://t.co/G9Q056zhz2", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T07:03:10.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "meneame_net", "id": "8077952"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 71, "probability": 0.9891, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/heGxkSoni1", "expanded_url": "http://www.meneame.net/story/cada-dos-horas-media-suicida-persona-espana", "display_url": "meneame.net/story/cada-dos\u2026"}, {"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/G9Q056zhz2", "expanded_url": "https://twitter.com/meneame_net/status/1171316138313228288/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/G9Q056zhz2", "media_key": "3_1171316137415577602"}]}, "author_id": "2185989146", "edit_history_tweet_ids": ["1171318177042698241"], "id": "1171318177042698241", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171316138313228288"}]}, {"text": "RT @AristeguiOnline: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo: OMS https://t.co/U0nyehFy2L", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T07:02:47.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AristeguiOnline", "id": "520653311"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/U0nyehFy2L", "expanded_url": "http://ow.ly/q05t30pvrut", "display_url": "ow.ly/q05t30pvrut", "status": 200, "unwound_url": "https://aristeguinoticias.com/0909/mundo/cada-40-segundos-se-suicida-una-persona-en-el-mundo-oms/"}]}, "author_id": "100860204", "edit_history_tweet_ids": ["1171318083308445696"], "id": "1171318083308445696", "public_metrics": {"retweet_count": 92, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171299775720886273"}]}, {"text": "RT @meneame_net: Cada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a https://t.co/heGxkSoni1 https://t.co/G9Q056zhz2", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T07:02:10.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "meneame_net", "id": "8077952"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 71, "probability": 0.9891, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/heGxkSoni1", "expanded_url": "http://www.meneame.net/story/cada-dos-horas-media-suicida-persona-espana", "display_url": "meneame.net/story/cada-dos\u2026"}, {"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/G9Q056zhz2", "expanded_url": "https://twitter.com/meneame_net/status/1171316138313228288/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/G9Q056zhz2", "media_key": "3_1171316137415577602"}]}, "author_id": "470076150", "edit_history_tweet_ids": ["1171317925371887616"], "id": "1171317925371887616", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171316138313228288"}]}, {"text": "#BuenosD\u00edas Hoy es el D\u00eda Mundial para la Prevenci\u00f3n del Suicidio. En el mundo se suicida 1 persona cada 40 segundos. En Espa\u00f1a, 10 personas al d\u00eda. \u00bfCu\u00e1ndo va a dejar de ser un tema tab\u00fa y los gobiernos se van a poner a trabajar en ello? https://t.co/LRyGqXMAFU", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T07:02:05.000Z", "author_id": "2293540639", "edit_history_tweet_ids": ["1171317908124971008"], "id": "1171317908124971008", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "BuenosD\u00edas"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 32, "probability": 0.6436, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial"}, {"start": 121, "end": 126, "probability": 0.9856, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/LRyGqXMAFU", "expanded_url": "https://twitter.com/WHO/status/1171042513672650757", "display_url": "twitter.com/WHO/status/117\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1171042513672650757"}]}, {"text": "#Entrevista \ud83d\udcfb\ud83d\udde3\ud83c\udf99|\n\nHoy a partir de las 12:20 h en @CopeMarbella, no te pierdas la entrevista sobre el procedimiento para abordaje conducta suicida.  El psic\u00f3logo Miguel Guerrero hablar\u00e1 sobre ello con motivo del #D\u00edaMundialparalaPrevenci\u00f3ndelSuicidio @saludand @MalagaJunta https://t.co/bo82E15XtV", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T07:02:00.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 49, "end": 62, "username": "CopeMarbella", "id": "337660296"}, {"start": 250, "end": 259, "username": "saludand", "id": "300136823"}, {"start": 260, "end": 272, "username": "MalagaJunta", "id": "1603283144"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "Entrevista"}, {"start": 211, "end": 249, "tag": "D\u00edaMundialparalaPrevenci\u00f3ndelSuicidio"}], "annotations": [{"start": 161, "end": 175, "probability": 0.8336, "type": "Person", "normalized_text": "Miguel Guerrero"}], "urls": [{"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/bo82E15XtV", "expanded_url": "https://twitter.com/AgenciaCostaSol/status/1171317884188078082/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/bo82E15XtV", "media_key": "3_1171102105702215680"}]}, "author_id": "4898287630", "edit_history_tweet_ids": ["1171317884188078082"], "id": "1171317884188078082", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @consaludmental: #D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio. Mito Vs Realidad \ud83d\udc47\n\u274c Quien se suicida lo hace porque es un cobarde\n\u2705 Ni valientes ni cobardes,\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T07:01:57.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "consaludmental", "id": "618094149"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 42, "tag": "D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio"}]}, "author_id": "629391036", "edit_history_tweet_ids": ["1171317870682419200"], "id": "1171317870682419200", "public_metrics": {"retweet_count": 136, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171309927937318912"}]}, {"text": "RT @soybendechu: \u00bfC\u00f3mo identificar el comportamiento suicida? En este hilo he recopilado algunos de los s\u00edntomas de depresivos con tendenci\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T07:01:38.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "soybendechu", "id": "275751639"}]}, "author_id": "2497295457", "edit_history_tweet_ids": ["1171317792710320128"], "id": "1171317792710320128", "public_metrics": {"retweet_count": 498, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171229730567327744"}]}, {"text": "RT @consaludmental: #D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio. Mito Vs Realidad \ud83d\udc47\n\u274c Quien se suicida lo hace porque es un cobarde\n\u2705 Ni valientes ni cobardes,\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T07:01:13.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "consaludmental", "id": "618094149"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 42, "tag": "D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio"}]}, "author_id": "2195739521", "edit_history_tweet_ids": ["1171317689261940736"], "id": "1171317689261940736", "public_metrics": {"retweet_count": 136, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171309927937318912"}]}, {"text": "#D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio. Mito Vs Realidad \ud83d\udc47\n\u274c Efecto Werther. Los medios no deben hablar del #suicidio para evitar el efecto llamada\n\u2705 Efecto Papageno. Una informaci\u00f3n responsable y adecuada ayuda a prevenir la conducta suicida https://t.co/K6fpLK4zCI", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T07:00:57.000Z", "author_id": "618094149", "edit_history_tweet_ids": ["1171317622861946880"], "id": "1171317622861946880", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 22, "tag": "D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio"}, {"start": 92, "end": 101, "tag": "suicidio"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 58, "probability": 0.4129, "type": "Person", "normalized_text": "Werther"}, {"start": 141, "end": 148, "probability": 0.7478, "type": "Other", "normalized_text": "Papageno"}], "urls": [{"start": 227, "end": 250, "url": "https://t.co/K6fpLK4zCI", "expanded_url": "https://twitter.com/consaludmental/status/1171317622861946880/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/K6fpLK4zCI", "media_key": "3_1171317620823511040"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 28, "quote_count": 0}}, {"text": "#LoM\u00e1sVisto: En las im\u00e1genes se puede ver a una mujer de entre 30 y 40 a\u00f1os, vistiendo ropa deportiva negra, lanz\u00e1ndose desde la azotea\n\nhttps://t.co/QwvFTTIECG", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T07:00:27.000Z", "author_id": "25401359", "edit_history_tweet_ids": ["1171317495044685825"], "id": "1171317495044685825", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "LoM\u00e1sVisto"}], "urls": [{"start": 137, "end": 160, "url": "https://t.co/QwvFTTIECG", "expanded_url": "https://noticieros.televisa.com/historia/mujer-suicida-lanzandose-edificio-7-pisos-tijuana/", "display_url": "noticieros.televisa.com/historia/mujer\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://noticieros.televisa.com/historia/mujer-suicida-lanzandose-edificio-7-pisos-tijuana/"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 2, "like_count": 11, "quote_count": 1}}, {"text": "RT @soybendechu: \u00bfC\u00f3mo identificar el comportamiento suicida? En este hilo he recopilado algunos de los s\u00edntomas de depresivos con tendenci\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T07:00:14.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "soybendechu", "id": "275751639"}]}, "author_id": "3463512496", "edit_history_tweet_ids": ["1171317441315524609"], "id": "1171317441315524609", "public_metrics": {"retweet_count": 498, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171229730567327744"}]}, {"text": "@Teta85223232 @SirDistruggere No, visto che \u00e8 allevato... Probabilmente il cinghiale si suicida per tristezza.", "lang": "it", "created_at": "2019-09-10T06:59:46.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Teta85223232", "id": "1046349404804960256"}, {"start": 14, "end": 29, "username": "SirDistruggere", "id": "413426849"}]}, "in_reply_to_user_id": "1046349404804960256", "author_id": "399631048", "edit_history_tweet_ids": ["1171317322839134208"], "id": "1171317322839134208", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171171649573609472"}]}, {"text": "Cada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a https://t.co/CP1QGfh2cn https://t.co/RDicA7wk9J", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T06:59:33.000Z", "author_id": "81386950", "edit_history_tweet_ids": ["1171317267092533248"], "id": "1171317267092533248", "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 54, "probability": 0.987, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/CP1QGfh2cn", "expanded_url": "http://dlvr.it/RCp8rH", "display_url": "dlvr.it/RCp8rH"}, {"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/RDicA7wk9J", "expanded_url": "https://twitter.com/HAUPOLD/status/1171317267092533248/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RDicA7wk9J", "media_key": "3_1171317265360285696"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @elespanolcom: Un polic\u00eda mata a varios miembros de su familia y despu\u00e9s se suicida en las afueras de #Rotterdam \nhttps://t.co/BqA9rvdOZ\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T06:59:28.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "elespanolcom", "id": "2905232597"}], "hashtags": [{"start": 105, "end": 115, "tag": "Rotterdam"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Rotterdam"}]}, "author_id": "504585172", "edit_history_tweet_ids": ["1171317247987654656"], "id": "1171317247987654656", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171316133078675456"}]}, {"text": "RT @meneame_net: Cada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a https://t.co/heGxkSoni1 https://t.co/G9Q056zhz2", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T06:58:38.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "meneame_net", "id": "8077952"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 71, "probability": 0.9891, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/heGxkSoni1", "expanded_url": "http://www.meneame.net/story/cada-dos-horas-media-suicida-persona-espana", "display_url": "meneame.net/story/cada-dos\u2026"}, {"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/G9Q056zhz2", "expanded_url": "https://twitter.com/meneame_net/status/1171316138313228288/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/G9Q056zhz2", "media_key": "3_1171316137415577602"}]}, "author_id": "504585172", "edit_history_tweet_ids": ["1171317036217188352"], "id": "1171317036217188352", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171316138313228288"}]}, {"text": "RT @soybendechu: \u00bfC\u00f3mo identificar el comportamiento suicida? En este hilo he recopilado algunos de los s\u00edntomas de depresivos con tendenci\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T06:58:25.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "soybendechu", "id": "275751639"}]}, "author_id": "18584733", "edit_history_tweet_ids": ["1171316985163968513"], "id": "1171316985163968513", "public_metrics": {"retweet_count": 498, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171229730567327744"}]}, {"text": "RT @diariovasco: Cada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a\n\u2b07 https://t.co/uzHf1mRohX", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T06:57:52.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "diariovasco", "id": "14304620"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 71, "probability": 0.9842, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/uzHf1mRohX", "expanded_url": "http://dozz.es/aiia92", "display_url": "dozz.es/aiia92"}]}, "author_id": "2973593945", "edit_history_tweet_ids": ["1171316845007314944"], "id": "1171316845007314944", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171302286984974336"}]}, {"text": "Cada 40 segundos se suicida una persona, seg\u00fan la OMS https://t.co/Jv1Qo6zYDt", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T06:56:51.000Z", "author_id": "355535924", "edit_history_tweet_ids": ["1171316590077460480"], "id": "1171316590077460480", "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 52, "probability": 0.7562, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/Jv1Qo6zYDt", "expanded_url": "https://www.elindependiente.com/vida-sana/2019/09/09/40-segundos-se-suicida-una-persona-segun-la-oms/?utm_term=0_19d740f1b0-81ff1d2f55-71267139&utm_source=share_buttons&utm_medium=twitter&utm_campaign=social_share", "display_url": "elindependiente.com/vida-sana/2019\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @consaludmental: #D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio. Mito Vs Realidad \ud83d\udc47\n\u274c Quien se suicida lo hace porque es un cobarde\n\u2705 Ni valientes ni cobardes,\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T06:55:38.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "consaludmental", "id": "618094149"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 42, "tag": "D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio"}]}, "author_id": "432249865", "edit_history_tweet_ids": ["1171316284799279104"], "id": "1171316284799279104", "public_metrics": {"retweet_count": 136, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171309927937318912"}]}, {"text": "RT @ETJHILTON: La @FiscaliaPeru debe investigar a todos los hijos del capo de la corrupci\u00f3n AG suicida, incluyendo a las viudas y todos sus\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T06:55:35.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 18, "end": 31, "username": "FiscaliaPeru", "id": "302151609"}]}, "author_id": "22517239", "edit_history_tweet_ids": ["1171316268307296256"], "id": "1171316268307296256", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171109136580280320"}]}, {"text": "Cada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a https://t.co/heGxkSoni1 https://t.co/G9Q056zhz2", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T06:55:04.000Z", "author_id": "8077952", "edit_history_tweet_ids": ["1171316138313228288"], "id": "1171316138313228288", "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 54, "probability": 0.987, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/heGxkSoni1", "expanded_url": "http://www.meneame.net/story/cada-dos-horas-media-suicida-persona-espana", "display_url": "meneame.net/story/cada-dos\u2026"}, {"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/G9Q056zhz2", "expanded_url": "https://twitter.com/meneame_net/status/1171316138313228288/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/G9Q056zhz2", "media_key": "3_1171316137415577602"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 1}}, {"text": "Un polic\u00eda mata a varios miembros de su familia y despu\u00e9s se suicida en las afueras de #Rotterdam \nhttps://t.co/BqA9rvdOZq #Mundo #Europa https://t.co/QaZXJlqUkL", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T06:55:02.000Z", "author_id": "2905232597", "edit_history_tweet_ids": ["1171316133078675456"], "id": "1171316133078675456", "entities": {"hashtags": [{"start": 87, "end": 97, "tag": "Rotterdam"}, {"start": 123, "end": 129, "tag": "Mundo"}, {"start": 130, "end": 137, "tag": "Europa"}], "annotations": [{"start": 88, "end": 96, "probability": 0.9843, "type": "Place", "normalized_text": "Rotterdam"}, {"start": 131, "end": 136, "probability": 0.977, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/BqA9rvdOZq", "expanded_url": "https://www.elespanol.com/mundo/europa/20190909/varios-heridos-tiroteo-grave-cerca-rotterdam/427958202_0.html?utm_medium=Social&utm_campaign=Echobox&utm_source=Twitter#Echobox=1568097818", "display_url": "elespanol.com/mundo/europa/2\u2026"}, {"start": 138, "end": 161, "url": "https://t.co/QaZXJlqUkL", "expanded_url": "https://twitter.com/elespanolcom/status/1171316133078675456/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/QaZXJlqUkL", "media_key": "3_1171316129417052160"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @Foro_TV: #LoM\u00e1sVisto Video: Mujer se suicida lanz\u00e1ndose de edificio de 7 pisos en Tijuana https://t.co/uldHdIqwvh https://t.co/Wpc72tvd\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T06:54:32.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Foro_TV", "id": "109651819"}], "hashtags": [{"start": 13, "end": 24, "tag": "LoM\u00e1sVisto"}], "annotations": [{"start": 86, "end": 92, "probability": 0.7535, "type": "Place", "normalized_text": "Tijuana"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/uldHdIqwvh", "expanded_url": "http://ow.ly/mtXo50w3HXo", "display_url": "ow.ly/mtXo50w3HXo"}]}, "author_id": "1169731131471728641", "edit_history_tweet_ids": ["1171316004112261121"], "id": "1171316004112261121", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171309856948654081"}]}, {"text": "#D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio. Mito Vs Realidad \ud83d\udc47\n\u274c Quien se suicida lo hace porque es un cobarde\n\u2705 Ni valientes ni cobardes, las personas que cometen un #suicidio sufren much\u00edsimo y quieren acabar con ese sufrimiento https://t.co/EiU56upmbz", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T06:54:12.000Z", "author_id": "717359990093299712", "edit_history_tweet_ids": ["1171315921476050944"], "id": "1171315921476050944", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 22, "tag": "D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio"}, {"start": 147, "end": 156, "tag": "suicidio"}], "urls": [{"start": 211, "end": 234, "url": "https://t.co/EiU56upmbz", "expanded_url": "https://twitter.com/ALFAEMLeon/status/1171315921476050944/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/EiU56upmbz", "media_key": "3_1171315914219937793"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}}, {"text": "me toman en 4 horas y reci\u00e9n voy a estudiar ahora alguien me suicida", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T06:54:04.000Z", "author_id": "1156296932", "edit_history_tweet_ids": ["1171315888429178881"], "id": "1171315888429178881", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @consaludmental: #D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio. Mito Vs Realidad \ud83d\udc47\n\u274c Quien se suicida lo hace porque es un cobarde\n\u2705 Ni valientes ni cobardes,\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T06:53:42.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "consaludmental", "id": "618094149"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 42, "tag": "D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio"}]}, "author_id": "490525923", "edit_history_tweet_ids": ["1171315794275381248"], "id": "1171315794275381248", "public_metrics": {"retweet_count": 136, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171309927937318912"}]}, {"text": "https://t.co/r06EYHbpeU", "lang": "zxx", "created_at": "2019-09-10T06:53:20.000Z", "author_id": "309175257", "edit_history_tweet_ids": ["1171315705721040907"], "id": "1171315705721040907", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/r06EYHbpeU", "expanded_url": "https://www.publico.es/internacional/policia-mata-miembros-familia-suicida-rotterdam.html", "display_url": "publico.es/internacional/\u2026"}]}}, {"text": "RT @jemahuja: CADA DOS HORAS Y MEDIA SE SUICIDA UNA PERSONA EN ESPA\u00d1A.\nTres de cada cuatro suicidios los cometen los varones. \n\u00bfLo sab\u00edas?\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T06:53:16.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "jemahuja", "id": "270384395"}]}, "author_id": "306787758", "edit_history_tweet_ids": ["1171315685319950337"], "id": "1171315685319950337", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171284967059599360"}]}, {"text": "RT @Infomedicos: En todo el mundo cada d\u00eda casi 3000 personas ponen fin a su vida; cada 40 segundos una persona se suicida en el mundo, lo\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T06:52:26.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Infomedicos", "id": "408625650"}]}, "author_id": "841075823713124352", "edit_history_tweet_ids": ["1171315476808511488"], "id": "1171315476808511488", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171277802685046784"}]}, {"text": "RT @AristeguiOnline: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo: OMS https://t.co/U0nyehFy2L", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T06:52:00.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AristeguiOnline", "id": "520653311"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/U0nyehFy2L", "expanded_url": "http://ow.ly/q05t30pvrut", "display_url": "ow.ly/q05t30pvrut", "status": 200, "unwound_url": "https://aristeguinoticias.com/0909/mundo/cada-40-segundos-se-suicida-una-persona-en-el-mundo-oms/"}]}, "author_id": "135401482", "edit_history_tweet_ids": ["1171315370222735360"], "id": "1171315370222735360", "public_metrics": {"retweet_count": 92, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171299775720886273"}]}, {"text": "RT @ElInformanteMX: Una persona se suicida en el mundo cada 40 segundos: OMS\n\nhttps://t.co/3QrJzcmVCn https://t.co/pydPVCwQmJ", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T06:51:53.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ElInformanteMX", "id": "234088034"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/3QrJzcmVCn", "expanded_url": "https://www.facebook.com/ElInformanteMexico/photos/a.467841486754389/1138954072976457/?type=3&av=467529320118939&eav=AfZLccP8ByFdWdAxj_vkZQeS7HSRegxDAxoNujd6JJJvdFEiRy0Mgz7JVMJGCjCBiKU&theater", "display_url": "facebook.com/ElInformanteMe\u2026"}, {"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/pydPVCwQmJ", "expanded_url": "https://twitter.com/ElInformanteMX/status/1171314011205439489/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/pydPVCwQmJ", "media_key": "3_1171313738844135424"}]}, "author_id": "464082930", "edit_history_tweet_ids": ["1171315337490571265"], "id": "1171315337490571265", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171314011205439489"}]}, {"text": "RT @AristeguiOnline: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo: OMS https://t.co/U0nyehFy2L", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T06:51:39.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AristeguiOnline", "id": "520653311"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/U0nyehFy2L", "expanded_url": "http://ow.ly/q05t30pvrut", "display_url": "ow.ly/q05t30pvrut", "status": 200, "unwound_url": "https://aristeguinoticias.com/0909/mundo/cada-40-segundos-se-suicida-una-persona-en-el-mundo-oms/"}]}, "author_id": "21778657", "edit_history_tweet_ids": ["1171315279000940544"], "id": "1171315279000940544", "public_metrics": {"retweet_count": 92, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171299775720886273"}]}, {"text": "@dramaticalsara El anuncio podr\u00eda ser igual pero el chaval al final en vez de hacer un tiroteo, se suicida. Solo habr\u00eda que cambiar un par de cosas y el anuncio seguir\u00eda teniendo el mismo sentido.", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T06:51:33.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "dramaticalsara", "id": "572101688"}]}, "in_reply_to_user_id": "572101688", "author_id": "1294500092", "edit_history_tweet_ids": ["1171315254535565313"], "id": "1171315254535565313", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171202265820147712"}]}, {"text": "Varios estudios han demostrado la existencia de factores gen\u00e9ticos involucrados en el desarrollo de la conducta suicida, estimando que su heredabilidad es del 30 al 55%. \n\nhttps://t.co/jf7Ku2d1I1 https://t.co/qFaEdaDyXK", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T06:50:28.000Z", "author_id": "450310216", "edit_history_tweet_ids": ["1171314980739829760"], "id": "1171314980739829760", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 42, "quote_count": 2}, "entities": {"urls": [{"start": 172, "end": 195, "url": "https://t.co/jf7Ku2d1I1", "expanded_url": "https://www.ncbi.nlm.nih.gov/pmc/articles/PMC6500275/pdf/bmjopen-2018-025335.pdf", "display_url": "ncbi.nlm.nih.gov/pmc/articles/P\u2026"}, {"start": 196, "end": 219, "url": "https://t.co/qFaEdaDyXK", "expanded_url": "https://twitter.com/emma_sar/status/1171314980739829760/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qFaEdaDyXK", "media_key": "3_1171314974586802176"}]}}, {"text": "Mujer se suicida lanz\u00e1ndose de edificio de 7 pisos en Tijuana (VIDEO) https://t.co/OwSqSUV3fQ", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T06:50:17.000Z", "author_id": "1075278602751619072", "edit_history_tweet_ids": ["1171314935466528768"], "id": "1171314935466528768", "entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 60, "probability": 0.7784, "type": "Place", "normalized_text": "Tijuana"}], "urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/OwSqSUV3fQ", "expanded_url": "https://www.radioformula.com.mx/noticias/20190909/mujer-se-suicida-lanzandose-de-edificio-de-7-pisos-en-tijuana-video/", "display_url": "radioformula.com.mx/noticias/20190\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://www.radioformula.com.mx/noticias/20190909/mujer-se-suicida-lanzandose-de-edificio-de-7-pisos-en-tijuana-video/"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @abriloff: @uruttiiiii suicida xq", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T06:49:50.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "AbrilOff", "id": "1284906692006875136"}, {"start": 14, "end": 25, "username": "uruttiiiii", "id": "940259843419574272"}]}, "author_id": "4323611475", "edit_history_tweet_ids": ["1171314821423423488"], "id": "1171314821423423488", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170907895388659712"}]}, {"text": "NOAH\u304c\u6765\u5e741\u30fb4\u30011\u30fb5\u5f8c\u697d\u5712\u5927\u4f1a\u958b\u50ac\u767a\u8868\uff01\u65b0\u65e5\u672c\u3068\u540c\u65e5\u7a0b\u3092\u7d44\u3093\u3060\u610f\u5473 https://t.co/q9aj5UGMsE", "lang": "ja", "created_at": "2019-09-10T06:48:30.000Z", "author_id": "58786367", "edit_history_tweet_ids": ["1171314489746051072"], "id": "1171314489746051072", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.4966, "type": "Person", "normalized_text": "NOAH"}, {"start": 11, "end": 18, "probability": 0.3603, "type": "Other", "normalized_text": "1\u30fb5\u5f8c\u697d\u5712\u5927\u4f1a"}, {"start": 24, "end": 26, "probability": 0.571, "type": "Person", "normalized_text": "\u65b0\u65e5\u672c"}], "urls": [{"start": 38, "end": 61, "url": "https://t.co/q9aj5UGMsE", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12145", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/12145"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @jemahuja: CADA DOS HORAS Y MEDIA SE SUICIDA UNA PERSONA EN ESPA\u00d1A.\nTres de cada cuatro suicidios los cometen los varones. \n\u00bfLo sab\u00edas?\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T06:48:00.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "jemahuja", "id": "270384395"}]}, "author_id": "3299248990", "edit_history_tweet_ids": ["1171314363954868224"], "id": "1171314363954868224", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171284967059599360"}]}, {"text": "@LmcAntonio @PeruanoComunica @malditaternura @MilagrosLeivaG Mulder tambien dijo que los corruptos escondian los diezmos bancarizando las @CoimasOdebrecht y lo embarro al suicida @AlanGarciaPERV", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T06:47:12.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "LmcAntonio", "id": "712896449219010560"}, {"start": 29, "end": 44, "username": "malditaternura", "id": "1336752325147439106"}, {"start": 45, "end": 60, "username": "MilagrosLeivaG", "id": "224916991"}, {"start": 138, "end": 154, "username": "CoimasOdebrecht", "id": "824736551129272320"}, {"start": 179, "end": 194, "username": "AlanGarciaPERV", "id": "705073940767612928"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.8254, "type": "Person", "normalized_text": "Mulder"}]}, "in_reply_to_user_id": "712896449219010560", "author_id": "198579667", "edit_history_tweet_ids": ["1171314161378373632"], "id": "1171314161378373632", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171267274331832321"}]}, {"text": "RT @soybendechu: \u00bfC\u00f3mo identificar el comportamiento suicida? En este hilo he recopilado algunos de los s\u00edntomas de depresivos con tendenci\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T06:47:00.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "soybendechu", "id": "275751639"}]}, "author_id": "779595876", "edit_history_tweet_ids": ["1171314108693540866"], "id": "1171314108693540866", "public_metrics": {"retweet_count": 498, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171229730567327744"}]}, {"text": "Una persona se suicida en el mundo cada 40 segundos: OMS\n\nhttps://t.co/3QrJzcmVCn https://t.co/pydPVCwQmJ", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T06:46:36.000Z", "author_id": "234088034", "edit_history_tweet_ids": ["1171314011205439489"], "id": "1171314011205439489", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/3QrJzcmVCn", "expanded_url": "https://www.facebook.com/ElInformanteMexico/photos/a.467841486754389/1138954072976457/?type=3&av=467529320118939&eav=AfZLccP8ByFdWdAxj_vkZQeS7HSRegxDAxoNujd6JJJvdFEiRy0Mgz7JVMJGCjCBiKU&theater", "display_url": "facebook.com/ElInformanteMe\u2026"}, {"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/pydPVCwQmJ", "expanded_url": "https://twitter.com/ElInformanteMX/status/1171314011205439489/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/pydPVCwQmJ", "media_key": "3_1171313738844135424"}]}}, {"text": "RT @LeonorRosas4: A proposta do PAN \u00e9 errada. As v\u00edtimas de viol\u00eancia dom\u00e9stica n\u00e3o precisam de incentivos para se reconciliar com agressor\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-10T06:46:12.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LeonorRosas4", "id": "1090581182595637255"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 34, "probability": 0.8719, "type": "Organization", "normalized_text": "PAN"}]}, "author_id": "536261615", "edit_history_tweet_ids": ["1171313910454116352"], "id": "1171313910454116352", "public_metrics": {"retweet_count": 326, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171159426042081282"}]}, {"text": "RT @LeonorRosas4: A proposta do PAN \u00e9 errada. As v\u00edtimas de viol\u00eancia dom\u00e9stica n\u00e3o precisam de incentivos para se reconciliar com agressor\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-10T06:46:08.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LeonorRosas4", "id": "1090581182595637255"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 34, "probability": 0.8719, "type": "Organization", "normalized_text": "PAN"}]}, "author_id": "10152982", "edit_history_tweet_ids": ["1171313890577268736"], "id": "1171313890577268736", "public_metrics": {"retweet_count": 326, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171159426042081282"}]}, {"text": "https://t.co/kKbuNNSSLX\n#comunucacionfluida\n#empatia\n#resiliencia https://t.co/w02lZGo6Is", "lang": "qme", "created_at": "2019-09-10T06:46:07.000Z", "author_id": "924246838743650305", "edit_history_tweet_ids": ["1171313886437552128"], "id": "1171313886437552128", "entities": {"hashtags": [{"start": 24, "end": 43, "tag": "comunucacionfluida"}, {"start": 44, "end": 52, "tag": "empatia"}, {"start": 53, "end": 65, "tag": "resiliencia"}], "urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/kKbuNNSSLX", "expanded_url": "https://lnkd.in/dYeg7HD", "display_url": "lnkd.in/dYeg7HD"}, {"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/w02lZGo6Is", "expanded_url": "https://lnkd.in/dVNK27G", "display_url": "lnkd.in/dVNK27G"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @jemahuja: CADA DOS HORAS Y MEDIA SE SUICIDA UNA PERSONA EN ESPA\u00d1A.\nTres de cada cuatro suicidios los cometen los varones. \n\u00bfLo sab\u00edas?\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T06:45:59.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "jemahuja", "id": "270384395"}]}, "author_id": "798482478", "edit_history_tweet_ids": ["1171313854481076224"], "id": "1171313854481076224", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171284967059599360"}]}, {"text": "RT @regresandovoy: Muere de viejo el suicida extreme\u00f1o que se tir\u00f3 a las v\u00edas del tren.", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T06:45:58.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "regresandovoy", "id": "2863534234"}]}, "author_id": "435933577", "edit_history_tweet_ids": ["1171313848256749570"], "id": "1171313848256749570", "public_metrics": {"retweet_count": 464, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169703488542203904"}]}, {"text": "RT @consaludmental: #D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio. Mito Vs Realidad \ud83d\udc47\n\u274c Quien se suicida lo hace porque es un cobarde\n\u2705 Ni valientes ni cobardes,\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T06:45:02.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "consaludmental", "id": "618094149"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 42, "tag": "D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio"}]}, "author_id": "1408147982", "edit_history_tweet_ids": ["1171313617037352960"], "id": "1171313617037352960", "public_metrics": {"retweet_count": 136, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171309927937318912"}]}, {"text": "Cada 40 segundos una persona se suicida en el mundo, seg\u00fan la OMS #TalCual #ClaroyRaspao #SuicidasEnAumento https://t.co/fc1ZgwpxV1 https://t.co/dLCtegmvNL", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T06:45:01.000Z", "author_id": "147589125", "edit_history_tweet_ids": ["1171313611723149312"], "id": "1171313611723149312", "entities": {"hashtags": [{"start": 66, "end": 74, "tag": "TalCual"}, {"start": 75, "end": 88, "tag": "ClaroyRaspao"}, {"start": 89, "end": 107, "tag": "SuicidasEnAumento"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 64, "probability": 0.7996, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}, {"start": 67, "end": 73, "probability": 0.4381, "type": "Other", "normalized_text": "TalCual"}, {"start": 76, "end": 87, "probability": 0.4231, "type": "Person", "normalized_text": "ClaroyRaspao"}], "urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/fc1ZgwpxV1", "expanded_url": "http://bit.ly/2ZJwbe4", "display_url": "bit.ly/2ZJwbe4"}, {"start": 132, "end": 155, "url": "https://t.co/dLCtegmvNL", "expanded_url": "https://twitter.com/DiarioTalCual/status/1171313611723149312/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dLCtegmvNL", "media_key": "3_1171313609969938432"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @ETJHILTON: La @FiscaliaPeru debe investigar a todos los hijos del capo de la corrupci\u00f3n AG suicida, incluyendo a las viudas y todos sus\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T06:45:00.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 18, "end": 31, "username": "FiscaliaPeru", "id": "302151609"}]}, "author_id": "1279751490", "edit_history_tweet_ids": ["1171313605117173760"], "id": "1171313605117173760", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171109136580280320"}]}, {"text": "Un polic\u00eda mata a dos miembros de su familia y luego se suicida en las afueras de R\u00f3terdam https://t.co/2wAux6npzP via @abcdesevilla", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T06:44:47.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 119, "end": 132, "username": "abcdesevilla", "id": "42590652"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.7055, "type": "Place", "normalized_text": "R\u00f3terdam"}], "urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/2wAux6npzP", "expanded_url": "https://sevilla.abc.es/internacional/abci-varios-muertos-disparos-afueras-roterdam-paises-bajos-201909092005_noticia.html#ns_campaign=rrss-inducido&ns_mchannel=abcdesevilla-es&ns_source=tw&ns_linkname=noticia-foto&ns_fee=0", "display_url": "sevilla.abc.es/internacional/\u2026"}]}, "author_id": "958352075045392385", "edit_history_tweet_ids": ["1171313551207731203"], "id": "1171313551207731203", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @consaludmental: #D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio. Mito Vs Realidad \ud83d\udc47\n\u274c Quien se suicida lo hace porque es un cobarde\n\u2705 Ni valientes ni cobardes,\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T06:43:53.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "consaludmental", "id": "618094149"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 42, "tag": "D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio"}]}, "author_id": "267697424", "edit_history_tweet_ids": ["1171313324103020545"], "id": "1171313324103020545", "public_metrics": {"retweet_count": 136, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171309927937318912"}]}, {"text": "RT @nortecastilla: Cada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a https://t.co/jU6rmBzvtm", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T06:43:49.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "nortecastilla", "id": "45544223"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 73, "probability": 0.9889, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/jU6rmBzvtm", "expanded_url": "http://dozz.es/0ibdo2", "display_url": "dozz.es/0ibdo2"}]}, "author_id": "533462013", "edit_history_tweet_ids": ["1171313311033507840"], "id": "1171313311033507840", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171160691354550272"}]}, {"text": "RT @consaludmental: #D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio. Mito Vs Realidad \ud83d\udc47\n\u274c Quien se suicida lo hace porque es un cobarde\n\u2705 Ni valientes ni cobardes,\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T06:43:09.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "consaludmental", "id": "618094149"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 42, "tag": "D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio"}]}, "author_id": "158022472", "edit_history_tweet_ids": ["1171313142959345664"], "id": "1171313142959345664", "public_metrics": {"retweet_count": 136, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171309927937318912"}]}, {"text": "RT @consaludmental: #D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio. Mito Vs Realidad \ud83d\udc47\n\u274c Quien se suicida lo hace porque es un cobarde\n\u2705 Ni valientes ni cobardes,\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T06:41:20.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "consaludmental", "id": "618094149"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 42, "tag": "D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio"}]}, "author_id": "190292738", "edit_history_tweet_ids": ["1171312685977350146"], "id": "1171312685977350146", "public_metrics": {"retweet_count": 136, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171309927937318912"}]}, {"text": "RT @flaviovmcosta: EXCLUSIVO: Em reportagem no @UOLNoticias, @sergior64094992 e eu revelamos que a PF apura se Domingos Braz\u00e3o pagou ao PM\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-10T06:40:41.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "flaviovmcosta", "id": "138909796"}, {"start": 47, "end": 59, "username": "UOLNoticias", "id": "14594698"}], "annotations": [{"start": 99, "end": 100, "probability": 0.6487, "type": "Organization", "normalized_text": "PF"}, {"start": 120, "end": 125, "probability": 0.4918, "type": "Other", "normalized_text": "Braz\u00e3o"}]}, "author_id": "35408474", "edit_history_tweet_ids": ["1171312521959153664"], "id": "1171312521959153664", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170596263265558528"}]}, {"text": "RT @ETJHILTON: La @FiscaliaPeru debe investigar a todos los hijos del capo de la corrupci\u00f3n AG suicida, incluyendo a las viudas y todos sus\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T06:39:33.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 18, "end": 31, "username": "FiscaliaPeru", "id": "302151609"}]}, "author_id": "135566206", "edit_history_tweet_ids": ["1171312236876447744"], "id": "1171312236876447744", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171109136580280320"}]}, {"text": "\"Cuando te venga el pensamiento suicida, es cuando tienes que dar la voz de alarma. En el inicio del pensamiento. Luego ese sentimiento se te queda atrapado y te da la sensaci\u00f3n de que no puedes seguir\". Mar\u00eda Isabel Torrej\u00f3n cuenta su historia en \"Mi vida contigo y junto a ti\".", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T06:38:39.000Z", "in_reply_to_user_id": "521686946", "author_id": "521686946", "edit_history_tweet_ids": ["1171312008681205762"], "id": "1171312008681205762", "entities": {"annotations": [{"start": 204, "end": 224, "probability": 0.9187, "type": "Person", "normalized_text": "Mar\u00eda Isabel Torrej\u00f3n"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171311151977762816"}]}, {"text": "RT @ActualidadRT: OMS: Una persona se suicida en el mundo cada 40 segundos https://t.co/LQsd8xCPba", "lang": "es", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-09-10T06:38:22.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/LQsd8xCPba", "expanded_url": "https://es.rt.com/6zzw", "display_url": "es.rt.com/6zzw", "status": 503, "unwound_url": "https://es.rt.com/6zzw"}]}, "author_id": "915622082972651521", "edit_history_tweet_ids": ["1171311936564318208"], "id": "1171311936564318208", "public_metrics": {"retweet_count": 66, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171292741504000000"}]}, {"text": "RT @ArthurWeint: @MiriamLeitaoCom Num mesmo dia em que o pai deles e da irm\u00e3zinha de 8 anos se recupera da quarta cirurgia de um atentado t\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-10T06:38:10.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArthurWeint", "id": "1074209186752413696"}]}, "author_id": "1092996460424163328", "edit_history_tweet_ids": ["1171311886106845185"], "id": "1171311886106845185", "public_metrics": {"retweet_count": 199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171291005091491840"}]}, {"text": "RT @consaludmental: #D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio. Mito Vs Realidad \ud83d\udc47\n\u274c Quien se suicida lo hace porque es un cobarde\n\u2705 Ni valientes ni cobardes,\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T06:37:14.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "consaludmental", "id": "618094149"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 42, "tag": "D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio"}]}, "author_id": "814264459640393728", "edit_history_tweet_ids": ["1171311653184561153"], "id": "1171311653184561153", "public_metrics": {"retweet_count": 136, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171309927937318912"}]}, {"text": "Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo: OMS https://t.co/wtd6uZwSOB", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T06:36:54.000Z", "author_id": "309406497", "edit_history_tweet_ids": ["1171311569990508544"], "id": "1171311569990508544", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/wtd6uZwSOB", "expanded_url": "http://ow.ly/q05t30pvrut", "display_url": "ow.ly/q05t30pvrut"}]}}, {"text": "RT @jemahuja: CADA DOS HORAS Y MEDIA SE SUICIDA UNA PERSONA EN ESPA\u00d1A.\nTres de cada cuatro suicidios los cometen los varones. \n\u00bfLo sab\u00edas?\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T06:36:30.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "jemahuja", "id": "270384395"}]}, "author_id": "4891815675", "edit_history_tweet_ids": ["1171311466374414341"], "id": "1171311466374414341", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171284967059599360"}]}, {"text": "Teve uma garota no face que se matou, ela tinha um filho pequeno. Doen\u00e7a maldita \ud83d\udc94", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-10T06:35:20.000Z", "author_id": "1103366816439640064", "edit_history_tweet_ids": ["1171311175285530625"], "id": "1171311175285530625", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @milinhamilaa: @AndreyF292 @okbruny Meu pai estava desempregado tinha uns 3 anos a mulher o deixou e ele s\u00f3 queria se isolar ajudamos s\u00f3\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-10T06:35:20.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "milinhamilaa", "id": "321132255"}, {"start": 18, "end": 29, "username": "AndreyF292", "id": "602438451"}, {"start": 30, "end": 38, "username": "okbruny", "id": "822187668339621888"}]}, "author_id": "924854780568199168", "edit_history_tweet_ids": ["1171311173339365376"], "id": "1171311173339365376", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171011899007340545"}]}, {"text": "En el D\u00eda Mundial para la Prevenci\u00f3n del #Suicidio, os dejamos la gu\u00eda elaborada por la @saludand para personas con ideaci\u00f3n suicida y sus familiares.\n\n\ud83d\udd17https://t.co/hpUvqAQlze https://t.co/VW5JENv3jK", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T06:35:00.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 88, "end": 97, "username": "saludand", "id": "300136823"}], "hashtags": [{"start": 41, "end": 50, "tag": "Suicidio"}], "annotations": [{"start": 10, "end": 16, "probability": 0.6041, "type": "Other", "normalized_text": "Mundial"}], "urls": [{"start": 153, "end": 176, "url": "https://t.co/hpUvqAQlze", "expanded_url": "http://www.juntadeandalucia.es/servicioandaluzdesalud/contenidos/publicaciones/datos/391/pdf/guia_prevencionsuicidio.pdf", "display_url": "juntadeandalucia.es/servicioandalu\u2026"}, {"start": 177, "end": 200, "url": "https://t.co/VW5JENv3jK", "expanded_url": "https://twitter.com/hospitalesAG/status/1171311089314881536/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VW5JENv3jK", "media_key": "3_1163792802884595713"}]}, "author_id": "734686891619028993", "edit_history_tweet_ids": ["1171311089314881536"], "id": "1171311089314881536", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @carolaperez: \"La OMS ha alertado de que cada 40 segundos se suicida una persona, por lo que ha instado a los pa\u00edses a que incorporen de\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T06:34:56.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "carolaperez", "id": "41822310"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 23, "probability": 0.9333, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "author_id": "925137390", "edit_history_tweet_ids": ["1171311074739720192"], "id": "1171311074739720192", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171132685181472775"}]}, {"text": "@Rodrigo69Mtz Nel yo de morro no era suicida", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T06:33:58.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Rodrigo69Mtz", "id": "1161269729056702465"}]}, "in_reply_to_user_id": "1161269729056702465", "author_id": "738797315389952000", "edit_history_tweet_ids": ["1171310830152900613"], "id": "1171310830152900613", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171285412305760257"}]}, {"text": "RT @AristeguiOnline: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo: OMS https://t.co/U0nyehFy2L", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T06:32:58.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AristeguiOnline", "id": "520653311"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/U0nyehFy2L", "expanded_url": "http://ow.ly/q05t30pvrut", "display_url": "ow.ly/q05t30pvrut", "status": 200, "unwound_url": "https://aristeguinoticias.com/0909/mundo/cada-40-segundos-se-suicida-una-persona-en-el-mundo-oms/"}]}, "author_id": "1962155917", "edit_history_tweet_ids": ["1171310580256296960"], "id": "1171310580256296960", "public_metrics": {"retweet_count": 92, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171299775720886273"}]}, {"text": "Que buen trip escuadr\u00f3n suicida\ud83d\udcaf", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T06:32:36.000Z", "author_id": "193973061", "edit_history_tweet_ids": ["1171310488204038144"], "id": "1171310488204038144", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @jemahuja: CADA DOS HORAS Y MEDIA SE SUICIDA UNA PERSONA EN ESPA\u00d1A.\nTres de cada cuatro suicidios los cometen los varones. \n\u00bfLo sab\u00edas?\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T06:32:17.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "jemahuja", "id": "270384395"}]}, "author_id": "920378863536037888", "edit_history_tweet_ids": ["1171310407585341440"], "id": "1171310407585341440", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171284967059599360"}]}, {"text": "@valy_s Non ne conosco di senatori suicida....", "lang": "it", "created_at": "2019-09-10T06:32:00.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "valy_s", "id": "475234937"}]}, "in_reply_to_user_id": "475234937", "author_id": "1101209832", "edit_history_tweet_ids": ["1171310334063325184"], "id": "1171310334063325184", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171221672952815617"}]}, {"text": "RT @consaludmental: #D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio. Mito Vs Realidad \ud83d\udc47\n\u274c Quien se suicida lo hace porque es un cobarde\n\u2705 Ni valientes ni cobardes,\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T06:31:46.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "consaludmental", "id": "618094149"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 42, "tag": "D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio"}]}, "author_id": "3397030096", "edit_history_tweet_ids": ["1171310274755911680"], "id": "1171310274755911680", "public_metrics": {"retweet_count": 136, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171309927937318912"}]}, {"text": "RT @LeonorRosas4: A proposta do PAN \u00e9 errada. As v\u00edtimas de viol\u00eancia dom\u00e9stica n\u00e3o precisam de incentivos para se reconciliar com agressor\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-10T06:31:10.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LeonorRosas4", "id": "1090581182595637255"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 34, "probability": 0.8719, "type": "Organization", "normalized_text": "PAN"}]}, "author_id": "976406062357254145", "edit_history_tweet_ids": ["1171310123970703361"], "id": "1171310123970703361", "public_metrics": {"retweet_count": 326, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171159426042081282"}]}, {"text": "La OMS alerta: cada 40 segundos se suicida una persona. El organismo pide a los pa\u00edses planes de prevenci\u00f3n e intervenci\u00f3n  https://t.co/a2UzRSBc1g", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T06:30:56.000Z", "geo": {"place_id": "206c436ce43a43a3"}, "author_id": "635665056", "edit_history_tweet_ids": ["1171310065317531648"], "id": "1171310065317531648", "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 5, "probability": 0.7819, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "urls": [{"start": 124, "end": 147, "url": "https://t.co/a2UzRSBc1g", "expanded_url": "https://www.redaccionmedica.com/secciones/psiquiatria/la-oms-alerta-cada-40-segundos-se-suicida-una-persona--8751", "display_url": "redaccionmedica.com/secciones/psiq\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @AristeguiOnline: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo: OMS https://t.co/U0nyehFy2L", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T06:30:37.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AristeguiOnline", "id": "520653311"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/U0nyehFy2L", "expanded_url": "http://ow.ly/q05t30pvrut", "display_url": "ow.ly/q05t30pvrut", "status": 200, "unwound_url": "https://aristeguinoticias.com/0909/mundo/cada-40-segundos-se-suicida-una-persona-en-el-mundo-oms/"}]}, "author_id": "2357153282", "edit_history_tweet_ids": ["1171309987177684992"], "id": "1171309987177684992", "public_metrics": {"retweet_count": 92, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171299775720886273"}]}, {"text": "#D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio. Mito Vs Realidad \ud83d\udc47\n\u274c Quien se suicida lo hace porque es un cobarde\n\u2705 Ni valientes ni cobardes, las personas que cometen un #suicidio sufren much\u00edsimo y quieren acabar con ese sufrimiento https://t.co/asobtxtqDZ", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T06:30:23.000Z", "author_id": "618094149", "edit_history_tweet_ids": ["1171309927937318912"], "id": "1171309927937318912", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 22, "tag": "D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio"}, {"start": 147, "end": 156, "tag": "suicidio"}], "urls": [{"start": 211, "end": 234, "url": "https://t.co/asobtxtqDZ", "expanded_url": "https://twitter.com/consaludmental/status/1171309927937318912/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/asobtxtqDZ", "media_key": "3_1171309925819146241"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 136, "reply_count": 4, "like_count": 193, "quote_count": 2}}, {"text": "#LoM\u00e1sVisto Video: Mujer se suicida lanz\u00e1ndose de edificio de 7 pisos en Tijuana https://t.co/uldHdIqwvh https://t.co/Wpc72tvdls", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T06:30:06.000Z", "author_id": "109651819", "edit_history_tweet_ids": ["1171309856948654081"], "id": "1171309856948654081", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "LoM\u00e1sVisto"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 79, "probability": 0.8904, "type": "Place", "normalized_text": "Tijuana"}], "urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/uldHdIqwvh", "expanded_url": "http://ow.ly/mtXo50w3HXo", "display_url": "ow.ly/mtXo50w3HXo"}, {"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/Wpc72tvdls", "expanded_url": "https://twitter.com/Foro_TV/status/1171309856948654081/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Wpc72tvdls", "media_key": "3_1171309855484891137"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @soybendechu: \u00bfC\u00f3mo identificar el comportamiento suicida? En este hilo he recopilado algunos de los s\u00edntomas de depresivos con tendenci\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T06:30:04.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "soybendechu", "id": "275751639"}]}, "author_id": "372331118", "edit_history_tweet_ids": ["1171309847444369408"], "id": "1171309847444369408", "public_metrics": {"retweet_count": 498, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171229730567327744"}]}, {"text": "#Lamentable | Con unas 800 mil personas que ponen fin a sus d\u00edas cada a\u00f1o en todo el #mundo \ud83d\ude1e \nhttps://t.co/Y7jMlFGA0O", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T06:30:00.000Z", "author_id": "2745987547", "edit_history_tweet_ids": ["1171309830809804802"], "id": "1171309830809804802", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "Lamentable"}, {"start": 85, "end": 91, "tag": "mundo"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/Y7jMlFGA0O", "expanded_url": "https://www.elsoldecuernavaca.com.mx/mundo/cada-40-segundos-una-persona-se-suicida-onu-4157809.html", "display_url": "elsoldecuernavaca.com.mx/mundo/cada-40-\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "#Lamentable | Con unas 800 mil personas que ponen fin a sus d\u00edas cada a\u00f1o en todo el #mundo \ud83d\ude1e \nhttps://t.co/v8MX6XUXqv", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T06:30:00.000Z", "author_id": "1537347092", "edit_history_tweet_ids": ["1171309830746890241"], "id": "1171309830746890241", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "Lamentable"}, {"start": 85, "end": 91, "tag": "mundo"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/v8MX6XUXqv", "expanded_url": "https://www.elsoldecuautla.com.mx/mundo/cada-40-segundos-una-persona-se-suicida-onu-4157809.html", "display_url": "elsoldecuautla.com.mx/mundo/cada-40-\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @AristeguiOnline: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo: OMS https://t.co/U0nyehFy2L", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T06:29:55.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AristeguiOnline", "id": "520653311"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/U0nyehFy2L", "expanded_url": "http://ow.ly/q05t30pvrut", "display_url": "ow.ly/q05t30pvrut", "status": 200, "unwound_url": "https://aristeguinoticias.com/0909/mundo/cada-40-segundos-se-suicida-una-persona-en-el-mundo-oms/"}]}, "author_id": "565095671", "edit_history_tweet_ids": ["1171309812178726912"], "id": "1171309812178726912", "public_metrics": {"retweet_count": 92, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171299775720886273"}]}, {"text": "RT @cgblanch1: El 10 de septiembre es el D\u00eda Mundial para la Prevenci\u00f3n del Suicidio. Aqu\u00ed los factores psicol\u00f3gicos de riesgo/protectores\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T06:29:32.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "cgblanch1", "id": "606465186"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 51, "probability": 0.8434, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial"}, {"start": 72, "end": 83, "probability": 0.7737, "type": "Other", "normalized_text": "del Suicidio"}]}, "author_id": "246562340", "edit_history_tweet_ids": ["1171309713998471169"], "id": "1171309713998471169", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171127546886467584"}]}, {"text": "@suicida_mne 14 / 172\ud83d\udc4c", "lang": "und", "created_at": "2019-09-10T06:29:00.000Z", "in_reply_to_user_id": "993549609887850496", "author_id": "1099686834752376833", "edit_history_tweet_ids": ["1171309580862787585"], "id": "1171309580862787585", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171041313212571650"}]}, {"text": "@pauli7af Agarra la cuchara y cortate suicida", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T06:28:52.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "pauli7af", "id": "2405437308"}]}, "in_reply_to_user_id": "2405437308", "author_id": "1029253326691418112", "edit_history_tweet_ids": ["1171309546138144769"], "id": "1171309546138144769", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171309280236101632"}]}, {"text": "RT @ETJHILTON: La @FiscaliaPeru debe investigar a todos los hijos del capo de la corrupci\u00f3n AG suicida, incluyendo a las viudas y todos sus\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T06:28:35.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 18, "end": 31, "username": "FiscaliaPeru", "id": "302151609"}]}, "author_id": "1060733407230115841", "edit_history_tweet_ids": ["1171309474444959744"], "id": "1171309474444959744", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171109136580280320"}]}, {"text": "RT @abc_es: #LoM\u00e1sLe\u00eddo\ud83d\udc49 Un polic\u00eda mata a dos miembros de su familia y luego se suicida en las afueras de R\u00f3terdam https://t.co/y0pAQZ6DR0", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T06:28:08.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "abc_es", "id": "19923515"}], "hashtags": [{"start": 12, "end": 23, "tag": "LoM\u00e1sLe\u00eddo"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 114, "probability": 0.6557, "type": "Place", "normalized_text": "R\u00f3terdam"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/y0pAQZ6DR0", "expanded_url": "http://ver.abc.es/mmj9p6", "display_url": "ver.abc.es/mmj9p6", "status": 200, "unwound_url": "https://www.abc.es/internacional/abci-varios-muertos-disparos-afueras-roterdam-paises-bajos-201909092005_noticia.html#vca=rrss&vmc=abc-es&vso=tw&vli=cm-general&_tcode=bW1qOXA2"}]}, "author_id": "182506310", "edit_history_tweet_ids": ["1171309363249721344"], "id": "1171309363249721344", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171204141928132608"}]}, {"text": "Mujer se suicida lanz\u00e1ndose de edificio de 7 pisos en Tijuana (VIDEO) https://t.co/qlCHAQ9p0Y", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T06:27:56.000Z", "author_id": "1159354604569546752", "edit_history_tweet_ids": ["1171309312293011456"], "id": "1171309312293011456", "entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 60, "probability": 0.7784, "type": "Place", "normalized_text": "Tijuana"}], "urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/qlCHAQ9p0Y", "expanded_url": "https://www.radioformula.com.mx/noticias/20190909/mujer-se-suicida-lanzandose-de-edificio-de-7-pisos-en-tijuana-video/", "display_url": "radioformula.com.mx/noticias/20190\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://www.radioformula.com.mx/noticias/20190909/mujer-se-suicida-lanzandose-de-edificio-de-7-pisos-en-tijuana-video/"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @ETJHILTON: La @FiscaliaPeru debe investigar a todos los hijos del capo de la corrupci\u00f3n AG suicida, incluyendo a las viudas y todos sus\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T06:27:14.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 18, "end": 31, "username": "FiscaliaPeru", "id": "302151609"}]}, "author_id": "617353961", "edit_history_tweet_ids": ["1171309135075393536"], "id": "1171309135075393536", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171109136580280320"}]}, {"text": "@suicida_mne 15 \u043b\u0435\u0442, 151\u0441\u043c", "lang": "ru", "created_at": "2019-09-10T06:25:48.000Z", "in_reply_to_user_id": "993549609887850496", "author_id": "994614931113893888", "edit_history_tweet_ids": ["1171308775485190145"], "id": "1171308775485190145", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171041313212571650"}]}, {"text": "RT @dw_espanol: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, seg\u00fan las nuevas cifras de la OMS. (cp) https://t.co/FxsV3Ecir2", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T06:25:39.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "dw_espanol", "id": "6135622"}], "annotations": [{"start": 99, "end": 101, "probability": 0.8457, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/FxsV3Ecir2", "expanded_url": "https://bit.ly/2m0W3jd", "display_url": "bit.ly/2m0W3jd", "status": 200, "unwound_url": "https://www.dw.com/es/oms-un-suicidio-cada-40-segundos/a-50360148"}]}, "author_id": "949321228384260096", "edit_history_tweet_ids": ["1171308737610604544"], "id": "1171308737610604544", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171090587883319297"}]}, {"text": "RT @mercedesnavio: \ud83d\udd35Prevenci\u00f3n Suicidio @SaludMadrid \n\u2705Programas Evaluados\n#H12Octubre #HLaPaz\n#HGregorioMara\u00f1on #FJD\n\u2705C\u00f3digo Hospitalario\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T06:25:18.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "mercedesnavio", "id": "276246105"}, {"start": 40, "end": 52, "username": "SaludMadrid", "id": "953996688670314496"}], "hashtags": [{"start": 75, "end": 86, "tag": "H12Octubre"}, {"start": 87, "end": 94, "tag": "HLaPaz"}, {"start": 95, "end": 112, "tag": "HGregorioMara\u00f1on"}, {"start": 113, "end": 117, "tag": "FJD"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 85, "probability": 0.5833, "type": "Other", "normalized_text": "H12Octubre"}, {"start": 88, "end": 93, "probability": 0.3363, "type": "Person", "normalized_text": "HLaPaz"}, {"start": 96, "end": 111, "probability": 0.4467, "type": "Other", "normalized_text": "HGregorioMara\u00f1on"}, {"start": 114, "end": 116, "probability": 0.3578, "type": "Other", "normalized_text": "FJD"}]}, "author_id": "889371017042382848", "edit_history_tweet_ids": ["1171308651090456576"], "id": "1171308651090456576", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171075582039396352"}]}, {"text": "Coloca um monte de personagens novos, pra gente se apegar e n\u00e3o chega nem na metade da porcaria da temporada e j\u00e1 matou quase todo mundo, vsf!!", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-10T06:24:58.000Z", "in_reply_to_user_id": "3064709218", "author_id": "3064709218", "edit_history_tweet_ids": ["1171308564243189761"], "id": "1171308564243189761", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171273932839772160"}]}, {"text": "RT @avirgilio50: \"Tinha um monte de editora religiosa l\u00e1 na Bienal vendendo a B\u00edblia, gente. Que perigo. Imagina se as crian\u00e7as leem a pass\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-10T06:24:57.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "avirgilio50", "id": "274165126"}], "annotations": [{"start": 78, "end": 83, "probability": 0.6911, "type": "Other", "normalized_text": "B\u00edblia"}]}, "author_id": "758250012", "edit_history_tweet_ids": ["1171308560120254464"], "id": "1171308560120254464", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170849447166795776"}]}, {"text": "RT @ActualidadRT: OMS: Una persona se suicida en el mundo cada 40 segundos https://t.co/LQsd8xCPba", "lang": "es", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-09-10T06:23:46.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/LQsd8xCPba", "expanded_url": "https://es.rt.com/6zzw", "display_url": "es.rt.com/6zzw", "status": 503, "unwound_url": "https://es.rt.com/6zzw"}]}, "author_id": "353965900", "edit_history_tweet_ids": ["1171308264254050305"], "id": "1171308264254050305", "public_metrics": {"retweet_count": 66, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171292741504000000"}]}, {"text": "\ud83d\udd34Nazioni Unite: ogni 40 secondi una persona si suicida (in copertina). \ud83d\udd34Sul Venezuela la Bachelet parla di gravi violazioni dei diritti umani. \ud83d\udd34Israele dice di aver scoperto un sito di armi nucleare... https://t.co/Rh1ExHksEF", "lang": "it", "created_at": "2019-09-10T06:23:01.000Z", "author_id": "26767159", "edit_history_tweet_ids": ["1171308076600836096"], "id": "1171308076600836096", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 202, "end": 225, "url": "https://t.co/Rh1ExHksEF", "expanded_url": "https://www.radiobullets.com/notiziari/19-settembre-2019-notiziario/", "display_url": "radiobullets.com/notiziari/19-s\u2026"}]}}, {"text": "@suicida_mne 19 \u043b\u0435\u0442, 165 \u0441\u043c\n\u042d\u0442\u043e \u0436 \u0435\u0449\u0435 \u0442\u044b \u0440\u0430\u0441\u0442\u0438 \u0431\u0443\u0434\u0435\u0448\u044c, \u0430 \u044f \u0442\u043e \u043d\u0435\u0442, \u0439\u043e\u043e", "lang": "ru", "created_at": "2019-09-10T06:22:35.000Z", "in_reply_to_user_id": "993549609887850496", "author_id": "3385213787", "edit_history_tweet_ids": ["1171307967049846784"], "id": "1171307967049846784", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171041313212571650"}]}, {"text": "RT @marsobernieves: En mi tw puede parecer que estoy feliz, luego triste, luego enamorada, luego suicida ... y as\u00ed. Y ustedes nunca sabr\u00e1n\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T06:22:20.000Z", "author_id": "1165049465885155329", "edit_history_tweet_ids": ["1171307902889549824"], "id": "1171307902889549824", "public_metrics": {"retweet_count": 170, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171190034327900160"}]}, {"text": "A dc procurando um coringa decente na epoca de esquadrao suicida #QuantumBreak #XboxShare https://t.co/z2zTsKC1ux", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-10T06:21:43.000Z", "author_id": "128123675", "edit_history_tweet_ids": ["1171307747457019907"], "id": "1171307747457019907", "entities": {"hashtags": [{"start": 65, "end": 78, "tag": "QuantumBreak"}, {"start": 79, "end": 89, "tag": "XboxShare"}], "annotations": [{"start": 2, "end": 3, "probability": 0.7917, "type": "Organization", "normalized_text": "dc"}, {"start": 66, "end": 77, "probability": 0.9056, "type": "Other", "normalized_text": "QuantumBreak"}, {"start": 80, "end": 88, "probability": 0.9784, "type": "Product", "normalized_text": "XboxShare"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/z2zTsKC1ux", "expanded_url": "https://twitter.com/estmarissa/status/1171307747457019907/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/z2zTsKC1ux", "media_key": "7_1171307639692767232"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @marsobernieves: En mi tw puede parecer que estoy feliz, luego triste, luego enamorada, luego suicida ... y as\u00ed. Y ustedes nunca sabr\u00e1n\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T06:20:51.000Z", "author_id": "738942926223486977", "edit_history_tweet_ids": ["1171307530712231936"], "id": "1171307530712231936", "public_metrics": {"retweet_count": 170, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171190034327900160"}]}, {"text": "RT @ActualidadRT: OMS: Una persona se suicida en el mundo cada 40 segundos https://t.co/LQsd8xCPba", "lang": "es", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-09-10T06:20:31.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/LQsd8xCPba", "expanded_url": "https://es.rt.com/6zzw", "display_url": "es.rt.com/6zzw", "status": 503, "unwound_url": "https://es.rt.com/6zzw"}]}, "author_id": "750340064", "edit_history_tweet_ids": ["1171307444535996418"], "id": "1171307444535996418", "public_metrics": {"retweet_count": 66, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171292741504000000"}]}, {"text": "@suicida_mne 14 \u043b\u0435\u0442\n165 \u0441\u043c", "lang": "ru", "created_at": "2019-09-10T06:20:16.000Z", "in_reply_to_user_id": "993549609887850496", "author_id": "1098167723102752768", "edit_history_tweet_ids": ["1171307382917488640"], "id": "1171307382917488640", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171041313212571650"}]}, {"text": "RT @AristeguiOnline: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo: OMS https://t.co/U0nyehFy2L", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T06:20:11.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AristeguiOnline", "id": "520653311"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/U0nyehFy2L", "expanded_url": "http://ow.ly/q05t30pvrut", "display_url": "ow.ly/q05t30pvrut", "status": 200, "unwound_url": "https://aristeguinoticias.com/0909/mundo/cada-40-segundos-se-suicida-una-persona-en-el-mundo-oms/"}]}, "author_id": "172636364", "edit_history_tweet_ids": ["1171307363262971906"], "id": "1171307363262971906", "public_metrics": {"retweet_count": 92, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171299775720886273"}]}, {"text": "Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia. ..\nhttps://t.co/i0LkJFeTKh", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T06:20:00.000Z", "author_id": "967020674723217408", "edit_history_tweet_ids": ["1171307314231382016"], "id": "1171307314231382016", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.9704, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 59, "end": 66, "probability": 0.9846, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}], "urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/i0LkJFeTKh", "expanded_url": "https://curadas.com/2019/09/09/lanzarse-una-guerra-con-colombia/", "display_url": "curadas.com/2019/09/09/lan\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @TrechoInforma: Estimado auditorio, en informaci\u00f3n de inter\u00e9s variado, relacionado al \u00e1mbito de la salud mental\n\ud83d\ude32\u2695Seg\u00fan la OMS, una pers\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T06:19:55.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "TrechoInforma", "id": "823460449194627073"}], "annotations": [{"start": 126, "end": 128, "probability": 0.6786, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "author_id": "155727992", "edit_history_tweet_ids": ["1171307294916694016"], "id": "1171307294916694016", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171307228785065985"}]}, {"text": "Estimado auditorio, en informaci\u00f3n de inter\u00e9s variado, relacionado al \u00e1mbito de la salud mental\n\ud83d\ude32\u2695Seg\u00fan la OMS, una persona se suicida cada 40 segundos.\n\nM\u00e1s al respecto en:\nhttps://t.co/Cgv6g8mucz\n\n#TrechoInformativo\n@TrechoInforma \n#Salud #Noticias #Variedad #vida https://t.co/d1WbS5cJJD", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T06:19:39.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 218, "end": 232, "username": "TrechoInforma", "id": "823460449194627073"}], "hashtags": [{"start": 199, "end": 217, "tag": "TrechoInformativo"}, {"start": 234, "end": 240, "tag": "Salud"}, {"start": 241, "end": 250, "tag": "Noticias"}, {"start": 251, "end": 260, "tag": "Variedad"}, {"start": 261, "end": 266, "tag": "vida"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 109, "probability": 0.7122, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "urls": [{"start": 174, "end": 197, "url": "https://t.co/Cgv6g8mucz", "expanded_url": "https://www.facebook.com/TrechoInformativo/posts/2565449496850079", "display_url": "facebook.com/TrechoInformat\u2026"}, {"start": 267, "end": 290, "url": "https://t.co/d1WbS5cJJD", "expanded_url": "https://twitter.com/TrechoInforma/status/1171307228785065985/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/d1WbS5cJJD", "media_key": "3_1171307219515625472"}]}, "author_id": "823460449194627073", "edit_history_tweet_ids": ["1171307228785065985"], "id": "1171307228785065985", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @hectoralonso: Aferrarse al poder matando de hambre a los dem\u00e1s, es s\u00f3lo posible de un genocida sobreestimado o de un suicida enloquecid\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T06:19:23.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "hectoralonso", "id": "54135935"}]}, "author_id": "447297188", "edit_history_tweet_ids": ["1171307161504419840"], "id": "1171307161504419840", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171255697239158787"}]}, {"text": "RT @ActualidadRT: OMS: Una persona se suicida en el mundo cada 40 segundos https://t.co/LQsd8xCPba", "lang": "es", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-09-10T06:19:18.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/LQsd8xCPba", "expanded_url": "https://es.rt.com/6zzw", "display_url": "es.rt.com/6zzw", "status": 503, "unwound_url": "https://es.rt.com/6zzw"}]}, "author_id": "27686169", "edit_history_tweet_ids": ["1171307137789833222"], "id": "1171307137789833222", "public_metrics": {"retweet_count": 66, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171292741504000000"}]}, {"text": "RT @eluniversocom: Seg\u00fan la OMS, cada 40 segundos una persona se suicida en el mundo, es decir, 800.000 al a\u00f1o. \u25ba https://t.co/ndOiHDKcXc h\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T06:19:16.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "eluniversocom", "id": "8225692"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 30, "probability": 0.8282, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/ndOiHDKcXc", "expanded_url": "http://ow.ly/8d3q50w3HFz", "display_url": "ow.ly/8d3q50w3HFz"}]}, "author_id": "547129383", "edit_history_tweet_ids": ["1171307129208299520"], "id": "1171307129208299520", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171226848753344512"}]}, {"text": "Yucat\u00e1n, la entidad suicida del\u00a0sureste https://t.co/bB0ilJjEQO https://t.co/aVuGYIpWb9", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T06:19:02.000Z", "author_id": "89496981", "edit_history_tweet_ids": ["1171307072740347905"], "id": "1171307072740347905", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.968, "type": "Place", "normalized_text": "Yucat\u00e1n"}], "urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/bB0ilJjEQO", "expanded_url": "https://www.puntomedio.mx/yucatan-la-entidad-suicida-del-sureste/", "display_url": "puntomedio.mx/yucatan-la-ent\u2026"}, {"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/aVuGYIpWb9", "expanded_url": "https://twitter.com/PMPeninsula/status/1171307072740347905/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/aVuGYIpWb9", "media_key": "3_1171307071276560385"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "Me choca que siempre que estoy a unos d\u00edas de festejar mi cumplea\u00f1os, ando s\u00faper suicida, deprimida y de todo \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T06:18:41.000Z", "author_id": "178213893", "edit_history_tweet_ids": ["1171306983539933184"], "id": "1171306983539933184", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @marsobernieves: En mi tw puede parecer que estoy feliz, luego triste, luego enamorada, luego suicida ... y as\u00ed. Y ustedes nunca sabr\u00e1n\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T06:18:22.000Z", "author_id": "449937633", "edit_history_tweet_ids": ["1171306904510980096"], "id": "1171306904510980096", "public_metrics": {"retweet_count": 170, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171190034327900160"}]}, {"text": "@cobr4tan @scarlethwitch o penny mata negros,gordons,mulheres,crian\u00e7as..se transforma em leprosos,pedofilos..e o povo ta reclamando porque matou gays", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-10T06:18:13.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "cobr4tan", "id": "320370254"}, {"start": 10, "end": 24, "username": "scarlethwitch", "id": "1241770351270518785"}]}, "in_reply_to_user_id": "320370254", "author_id": "1137478212391514113", "edit_history_tweet_ids": ["1171306865629831169"], "id": "1171306865629831169", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170762348782657536"}]}, {"text": "RT @ArthurWeint: @MiriamLeitaoCom Num mesmo dia em que o pai deles e da irm\u00e3zinha de 8 anos se recupera da quarta cirurgia de um atentado t\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-10T06:17:49.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArthurWeint", "id": "1074209186752413696"}]}, "author_id": "2803685583", "edit_history_tweet_ids": ["1171306764115030017"], "id": "1171306764115030017", "public_metrics": {"retweet_count": 199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171291005091491840"}]}, {"text": "RT @AristeguiOnline: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo: OMS https://t.co/U0nyehFy2L", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T06:16:39.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AristeguiOnline", "id": "520653311"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/U0nyehFy2L", "expanded_url": "http://ow.ly/q05t30pvrut", "display_url": "ow.ly/q05t30pvrut", "status": 200, "unwound_url": "https://aristeguinoticias.com/0909/mundo/cada-40-segundos-se-suicida-una-persona-en-el-mundo-oms/"}]}, "author_id": "3182763877", "edit_history_tweet_ids": ["1171306473491587074"], "id": "1171306473491587074", "public_metrics": {"retweet_count": 92, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171299775720886273"}]}, {"text": "@parseleysoda A Galera do mimimi reclamando.\n\n''pennywise \u00e9 homofobico''\n\nkkkkkkkkkkk\no palha\u00e7o mata gordos\nmata negros\nmata crian\u00e7as\nse transforma em leprosos\nse transforma em pedofilos\n\ne o povo reclama porque ele matou gays", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-10T06:16:26.000Z", "in_reply_to_user_id": "1452203845", "author_id": "1137478212391514113", "edit_history_tweet_ids": ["1171306417535557632"], "id": "1171306417535557632", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 31, "probability": 0.4818, "type": "Person", "normalized_text": "mimimi"}, {"start": 48, "end": 56, "probability": 0.4744, "type": "Other", "normalized_text": "pennywise"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169372571353145350"}]}, {"text": "@daysofste A Galera do mimimi reclamando.\n\n''pennywise \u00e9 homofobico''\n\nkkkkkkkkkkk\no palha\u00e7o mata gordos\nmata negros\nmata crian\u00e7as\nse transforma em leprosos\nse transforma em pedofilos\n\ne o povo reclama porque ele matou gays", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-10T06:16:18.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "daysofste", "id": "70206131"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.4818, "type": "Person", "normalized_text": "mimimi"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.4744, "type": "Other", "normalized_text": "pennywise"}]}, "in_reply_to_user_id": "70206131", "author_id": "1137478212391514113", "edit_history_tweet_ids": ["1171306382349541376"], "id": "1171306382349541376", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170871503287672832"}]}, {"text": "Otra vez exhumando periodisticamente el cadaver del suicida... aburren locos...cortenla https://t.co/QLsY5drfr4", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T06:15:58.000Z", "author_id": "817413316377186309", "edit_history_tweet_ids": ["1171306298442493953"], "id": "1171306298442493953", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/QLsY5drfr4", "expanded_url": "https://twitter.com/AleRuaTwit/status/1171300629295378432", "display_url": "twitter.com/AleRuaTwit/sta\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1171300629295378432"}]}, {"text": "RT @trassssh: o amor entre um psicopata e uma suicida \u00e9 o mais lindo que h\u00e1 ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/kM0L0oo\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-10T06:15:39.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "trassssh", "id": "584385737"}]}, "author_id": "1132002100064530433", "edit_history_tweet_ids": ["1171306221367955456"], "id": "1171306221367955456", "public_metrics": {"retweet_count": 256, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171200499540013063"}]}, {"text": "@takeukaty A Galera do mimimi reclamando.\n\n''pennywise \u00e9 homofobico''\n\nkkkkkkkkkkk\no palha\u00e7o mata gordos\nmata negros\nmata crian\u00e7as\nse transforma em leprosos\nse transforma em pedofilos\n\ne o povo reclama porque ele matou gays", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-10T06:15:22.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "takeukaty", "id": "446754074"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.4818, "type": "Person", "normalized_text": "mimimi"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.4744, "type": "Other", "normalized_text": "pennywise"}]}, "in_reply_to_user_id": "446754074", "author_id": "1137478212391514113", "edit_history_tweet_ids": ["1171306148617736192"], "id": "1171306148617736192", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170535178546089986"}]}, {"text": "@immortalbastard A Galera do mimimi reclamando.\n\n''pennywise \u00e9 homofobico''\n\nkkkkkkkkkkk\no palha\u00e7o mata gordos\nmata negros\nmata crian\u00e7as\nse transforma em leprosos\nse transforma em pedofilos\n\ne o povo reclama porque ele matou gays", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-10T06:15:13.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "immortalbastard", "id": "2829055547"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 34, "probability": 0.4818, "type": "Person", "normalized_text": "mimimi"}, {"start": 51, "end": 59, "probability": 0.4744, "type": "Other", "normalized_text": "pennywise"}]}, "in_reply_to_user_id": "2829055547", "author_id": "1137478212391514113", "edit_history_tweet_ids": ["1171306109644226562"], "id": "1171306109644226562", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170782158216024064"}]}, {"text": "RT @ActualidadRT: OMS: Una persona se suicida en el mundo cada 40 segundos https://t.co/LQsd8xCPba", "lang": "es", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-09-10T06:14:37.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/LQsd8xCPba", "expanded_url": "https://es.rt.com/6zzw", "display_url": "es.rt.com/6zzw", "status": 503, "unwound_url": "https://es.rt.com/6zzw"}]}, "author_id": "110086885", "edit_history_tweet_ids": ["1171305961098797057"], "id": "1171305961098797057", "public_metrics": {"retweet_count": 66, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171292741504000000"}]}, {"text": "RT @luisotobajas: La @WHO alerta de que cada 40 segundos se suicida una persona.  https://t.co/jFCrIwwXhc", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T06:14:31.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "luisotobajas", "id": "211808465"}, {"start": 21, "end": 25, "username": "WHO", "id": "14499829"}], "urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/jFCrIwwXhc", "expanded_url": "https://www.redaccionmedica.com/secciones/psiquiatria/la-oms-alerta-cada-40-segundos-se-suicida-una-persona--8751", "display_url": "redaccionmedica.com/secciones/psiq\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.redaccionmedica.com/secciones/psiquiatria/la-oms-alerta-cada-40-segundos-se-suicida-una-persona--8751"}]}, "author_id": "2307816742", "edit_history_tweet_ids": ["1171305933806419969"], "id": "1171305933806419969", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171131875504640003"}]}, {"text": "#IT2 \nA Galera do mimimi reclamando.\n\n''pennywise \u00e9 homofobico''\n\nkkkkkkkkkkk\no palha\u00e7o mata gordos\nmata negros\nmata crian\u00e7as\nse transforma em leprosos\nse transforma em pedofilos\n\ne o povo reclama porque ele matou gays", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-10T06:14:17.000Z", "author_id": "1137478212391514113", "edit_history_tweet_ids": ["1171305875606257664"], "id": "1171305875606257664", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 4, "tag": "IT2"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 3, "probability": 0.629, "type": "Other", "normalized_text": "IT2"}, {"start": 40, "end": 48, "probability": 0.5066, "type": "Other", "normalized_text": "pennywise"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @ElNacionalWeb: #ENPol\u00edtica Mois\u00e9s Na\u00edm: \"Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia\" https://t.co/yWheVP0Oj7\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T06:13:54.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ElNacionalWeb", "id": "15007299"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 30, "tag": "ENPol\u00edtica"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 29, "probability": 0.3954, "type": "Other", "normalized_text": "ENPol\u00edtica"}, {"start": 31, "end": 41, "probability": 0.7409, "type": "Person", "normalized_text": "Mois\u00e9s Na\u00edm"}, {"start": 45, "end": 50, "probability": 0.97, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 104, "end": 111, "probability": 0.985, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/yWheVP0Oj7", "expanded_url": "http://bit.ly/2lKU3LN", "display_url": "bit.ly/2lKU3LN", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elnacional.com/venezuela/maduro-sabe-que-seria-suicida-lanzarse-a-una-guerra-contra-colombia/"}]}, "author_id": "995083314", "edit_history_tweet_ids": ["1171305780877897728"], "id": "1171305780877897728", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171302280974540801"}]}, {"text": "RT @jemahuja: CADA DOS HORAS Y MEDIA SE SUICIDA UNA PERSONA EN ESPA\u00d1A.\nTres de cada cuatro suicidios los cometen los varones. \n\u00bfLo sab\u00edas?\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T06:13:38.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "jemahuja", "id": "270384395"}]}, "author_id": "1034177264223756288", "edit_history_tweet_ids": ["1171305711466418177"], "id": "1171305711466418177", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171284967059599360"}]}, {"text": "RT @alfonslopeztena: Un tsunami arrasa con todo, perjudica a todos. Como met\u00e1fora de un movimiento pol\u00edtico es insensata, salvo que est\u00e9 in\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T06:12:20.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "alfonslopeztena", "id": "309705905"}]}, "author_id": "143108981", "edit_history_tweet_ids": ["1171305386013601793"], "id": "1171305386013601793", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169222868133130240"}]}, {"text": "\ud83c\udf97Por\u00e9m em outubro continuaram a nos chamar de loucos, fracos, e diziam que nos faltava f\u00e9. \"Sua vida \u00e9 t\u00e3o boa!\", \"Como pode reclamar?\", eles diziam. \n\nem novembro Pedro se matou, \"Mas era t\u00e3o jovem!\", \"Era uma boa pessoa\", por\u00e9m tudo que Pedro queria era que todos os meses +", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-10T06:12:13.000Z", "in_reply_to_user_id": "3319103082", "author_id": "3319103082", "edit_history_tweet_ids": ["1171305356477247488"], "id": "1171305356477247488", "entities": {"annotations": [{"start": 164, "end": 168, "probability": 0.5613, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro"}, {"start": 239, "end": 243, "probability": 0.4883, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171305354975678464"}]}, {"text": "RT @ActualidadRT: OMS: Una persona se suicida en el mundo cada 40 segundos https://t.co/LQsd8xCPba", "lang": "es", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-09-10T06:12:10.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/LQsd8xCPba", "expanded_url": "https://es.rt.com/6zzw", "display_url": "es.rt.com/6zzw", "status": 503, "unwound_url": "https://es.rt.com/6zzw"}]}, "author_id": "953491034905784320", "edit_history_tweet_ids": ["1171305342678044672"], "id": "1171305342678044672", "public_metrics": {"retweet_count": 66, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171292741504000000"}]}, {"text": "RT @AristeguiOnline: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo: OMS https://t.co/U0nyehFy2L", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T06:11:55.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AristeguiOnline", "id": "520653311"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/U0nyehFy2L", "expanded_url": "http://ow.ly/q05t30pvrut", "display_url": "ow.ly/q05t30pvrut", "status": 200, "unwound_url": "https://aristeguinoticias.com/0909/mundo/cada-40-segundos-se-suicida-una-persona-en-el-mundo-oms/"}]}, "author_id": "1661322685", "edit_history_tweet_ids": ["1171305279255973889"], "id": "1171305279255973889", "public_metrics": {"retweet_count": 92, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171299775720886273"}]}, {"text": "RT @alfonslopeztena: Un tsunami arrasa con todo, perjudica a todos. Como met\u00e1fora de un movimiento pol\u00edtico es insensata, salvo que est\u00e9 in\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T06:11:31.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "alfonslopeztena", "id": "309705905"}]}, "author_id": "58738386", "edit_history_tweet_ids": ["1171305182380118016"], "id": "1171305182380118016", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169222868133130240"}]}, {"text": "MITOS DE LA DEPRESI\u00d3N MAYOR E INTENTO SUICIDA - https://t.co/4gjDuVDlMX https://t.co/4n34TSMeHC", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T06:11:11.000Z", "author_id": "2277145099", "edit_history_tweet_ids": ["1171305098388967425"], "id": "1171305098388967425", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 48, "end": 71, "url": "https://t.co/4gjDuVDlMX", "expanded_url": "http://tecateinformativo.com/mitos-de-la-depresion-mayor-e-intento-suicida/", "display_url": "tecateinformativo.com/mitos-de-la-de\u2026"}, {"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/4n34TSMeHC", "expanded_url": "https://twitter.com/tecateinforma/status/1171305098388967425/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4n34TSMeHC", "media_key": "3_1171305095952076800"}]}}, {"text": "RT @AristeguiOnline: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo: OMS https://t.co/U0nyehFy2L", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T06:11:06.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AristeguiOnline", "id": "520653311"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/U0nyehFy2L", "expanded_url": "http://ow.ly/q05t30pvrut", "display_url": "ow.ly/q05t30pvrut", "status": 200, "unwound_url": "https://aristeguinoticias.com/0909/mundo/cada-40-segundos-se-suicida-una-persona-en-el-mundo-oms/"}]}, "author_id": "209243443", "edit_history_tweet_ids": ["1171305074548756480"], "id": "1171305074548756480", "public_metrics": {"retweet_count": 92, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171299775720886273"}]}, {"text": "RT @AristeguiOnline: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo: OMS https://t.co/U0nyehFy2L", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T06:10:54.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AristeguiOnline", "id": "520653311"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/U0nyehFy2L", "expanded_url": "http://ow.ly/q05t30pvrut", "display_url": "ow.ly/q05t30pvrut", "status": 200, "unwound_url": "https://aristeguinoticias.com/0909/mundo/cada-40-segundos-se-suicida-una-persona-en-el-mundo-oms/"}]}, "author_id": "335013395", "edit_history_tweet_ids": ["1171305024888033282"], "id": "1171305024888033282", "public_metrics": {"retweet_count": 92, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171299775720886273"}]}, {"text": "RT @diariovasco: Cada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a\n\u2b07 https://t.co/uzHf1mRohX", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T06:10:43.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "diariovasco", "id": "14304620"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 71, "probability": 0.9842, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/uzHf1mRohX", "expanded_url": "http://dozz.es/aiia92", "display_url": "dozz.es/aiia92"}]}, "author_id": "4004369489", "edit_history_tweet_ids": ["1171304979317104640"], "id": "1171304979317104640", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171302286984974336"}]}, {"text": "@MayteNava1 Es tan baboso que no se da cuenta de su albur suicida", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T06:10:16.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "MayteNava1", "id": "4765264572"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 56, "probability": 0.4534, "type": "Person", "normalized_text": "albur"}]}, "in_reply_to_user_id": "4765264572", "author_id": "727536031", "edit_history_tweet_ids": ["1171304864523018240"], "id": "1171304864523018240", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171061514545049602"}]}, {"text": "RT @soybendechu: \u00bfC\u00f3mo identificar el comportamiento suicida? En este hilo he recopilado algunos de los s\u00edntomas de depresivos con tendenci\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T06:10:13.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "soybendechu", "id": "275751639"}]}, "author_id": "151908998", "edit_history_tweet_ids": ["1171304853198561280"], "id": "1171304853198561280", "public_metrics": {"retweet_count": 498, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171229730567327744"}]}, {"text": "Cabez\u00f3n, tambi\u00e9n sabias de la corrupta Odebrecht que acaparaba obras con adenda y todo y no dec\u00edas nada, eras muy compinche con el suicida-vivo y eres c\u00f3mplice con tu silencio.\nNecesitaste valor..?\nOtros lo tuvieron, t\u00fa no..? https://t.co/VnyOhhOjut", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T06:09:19.000Z", "author_id": "1163966276533985282", "edit_history_tweet_ids": ["1171304626660028416"], "id": "1171304626660028416", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.4163, "type": "Person", "normalized_text": "Cabez\u00f3n"}, {"start": 39, "end": 47, "probability": 0.7364, "type": "Organization", "normalized_text": "Odebrecht"}], "urls": [{"start": 226, "end": 249, "url": "https://t.co/VnyOhhOjut", "expanded_url": "https://twitter.com/gonzalesposadal/status/1171039577307516928", "display_url": "twitter.com/gonzalesposada\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1171039577307516928"}]}, {"text": "RT @eva2712: 1/ El nuevo gobierno en Italia sin elecciones\n2/ \u201cSorpresas\u201d Brexit\n3/ Guerra USA-China\n4/ Ruta de la seda moderna y 5G\n5/ Rec\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T06:08:52.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "eva2712", "id": "244049954"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.969, "type": "Place", "normalized_text": "Italia"}, {"start": 74, "end": 79, "probability": 0.9204, "type": "Other", "normalized_text": "Brexit"}, {"start": 91, "end": 93, "probability": 0.6658, "type": "Place", "normalized_text": "USA"}, {"start": 95, "end": 99, "probability": 0.9523, "type": "Place", "normalized_text": "China"}, {"start": 120, "end": 126, "probability": 0.3286, "type": "Other", "normalized_text": "moderna"}]}, "author_id": "931840622310326272", "edit_history_tweet_ids": ["1171304514563072001"], "id": "1171304514563072001", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171279666801496064"}]}, {"text": "RT @soybendechu: \u00bfC\u00f3mo identificar el comportamiento suicida? En este hilo he recopilado algunos de los s\u00edntomas de depresivos con tendenci\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T06:08:38.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "soybendechu", "id": "275751639"}]}, "author_id": "128470406", "edit_history_tweet_ids": ["1171304456748773378"], "id": "1171304456748773378", "public_metrics": {"retweet_count": 498, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171229730567327744"}]}, {"text": "RT @soybendechu: \u00bfC\u00f3mo identificar el comportamiento suicida? En este hilo he recopilado algunos de los s\u00edntomas de depresivos con tendenci\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T06:08:17.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "soybendechu", "id": "275751639"}]}, "author_id": "372369126", "edit_history_tweet_ids": ["1171304365593899008"], "id": "1171304365593899008", "public_metrics": {"retweet_count": 498, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171229730567327744"}]}, {"text": "Un anciano mata a tres familiares discapacitados y se suicida https://t.co/EgbLP9AF1t v\u00eda @flipboard", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T06:08:09.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 90, "end": 100, "username": "Flipboard", "id": "114870386"}], "urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/EgbLP9AF1t", "expanded_url": "http://flip.it/PKS6HX", "display_url": "flip.it/PKS6HX"}]}, "author_id": "127578030", "edit_history_tweet_ids": ["1171304334769950720"], "id": "1171304334769950720", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @LimaNoticia: M\u00e1s del 60% de casos de intento de suicidio son de j\u00f3venes y adolescentes - El Comercio - Per\u00fa: * M\u00e1s del 60% de casos de\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T06:08:06.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "LimaNoticia", "id": "725332549485105153"}], "annotations": [{"start": 93, "end": 103, "probability": 0.855, "type": "Other", "normalized_text": "El Comercio"}, {"start": 107, "end": 110, "probability": 0.9847, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}]}, "author_id": "729769470764322816", "edit_history_tweet_ids": ["1171304318726598656"], "id": "1171304318726598656", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171304065575186433"}]}, {"text": "RT @LimaNoticia: M\u00e1s del 60% de casos de intento de suicidio son de j\u00f3venes y adolescentes - El Comercio - Per\u00fa: * M\u00e1s del 60% de casos de\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T06:08:05.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "LimaNoticia", "id": "725332549485105153"}], "annotations": [{"start": 93, "end": 103, "probability": 0.855, "type": "Other", "normalized_text": "El Comercio"}, {"start": 107, "end": 110, "probability": 0.9847, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}]}, "author_id": "3100534323", "edit_history_tweet_ids": ["1171304316826574848"], "id": "1171304316826574848", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171304065575186433"}]}, {"text": "RT @LimaNoticia: M\u00e1s del 60% de casos de intento de suicidio son de j\u00f3venes y adolescentes - El Comercio - Per\u00fa: * M\u00e1s del 60% de casos de\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T06:08:05.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "LimaNoticia", "id": "725332549485105153"}], "annotations": [{"start": 93, "end": 103, "probability": 0.855, "type": "Other", "normalized_text": "El Comercio"}, {"start": 107, "end": 110, "probability": 0.9847, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}]}, "author_id": "2348878033", "edit_history_tweet_ids": ["1171304316272967680"], "id": "1171304316272967680", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171304065575186433"}]}, {"text": "RT @jemahuja: CADA DOS HORAS Y MEDIA SE SUICIDA UNA PERSONA EN ESPA\u00d1A.\nTres de cada cuatro suicidios los cometen los varones. \n\u00bfLo sab\u00edas?\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T06:07:29.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "jemahuja", "id": "270384395"}]}, "author_id": "1074004118", "edit_history_tweet_ids": ["1171304163642347520"], "id": "1171304163642347520", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171284967059599360"}]}, {"text": "RT @soybendechu: Ha intentado previamente el suicidio. Si una persona tiene tendencias suicidas, no puedes dejarla sola en una crisis. Tamp\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T06:07:25.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "soybendechu", "id": "275751639"}]}, "author_id": "56553164", "edit_history_tweet_ids": ["1171304147066347520"], "id": "1171304147066347520", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171231965204402176"}]}, {"text": "M\u00e1s del 60% de casos de intento de suicidio son de j\u00f3venes y adolescentes - El Comercio - Per\u00fa: * M\u00e1s del 60% de casos de intento de suicidio son de j\u00f3venes y adolescentes\u00a0\u00a0El Comercio - Per\u00fa * OMS: Cada 40 segundos alguien se suicida en el mundo\u00a0\u00a0RPP *\u2026 https://t.co/ll6kS1uPgT https://t.co/yulguAZU3O", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T06:07:05.000Z", "author_id": "725332549485105153", "edit_history_tweet_ids": ["1171304065575186433"], "id": "1171304065575186433", "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 86, "probability": 0.8643, "type": "Other", "normalized_text": "El Comercio"}, {"start": 90, "end": 93, "probability": 0.927, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 187, "end": 190, "probability": 0.9831, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 194, "end": 196, "probability": 0.536, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/ll6kS1uPgT", "expanded_url": "http://dlvr.it/RCp2rn", "display_url": "dlvr.it/RCp2rn"}, {"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/yulguAZU3O", "expanded_url": "https://twitter.com/LimaNoticia/status/1171304065575186433/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/yulguAZU3O", "media_key": "3_1171304064023330818"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @jaluengolatorre: Suicidio y adolescencia: las relaciones entre acoso y comportamiento\nsuicida. \n10 de septiembre, D\u00eda Mundial para la p\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T06:06:45.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "jaluengolatorre", "id": "2213832768"}], "annotations": [{"start": 118, "end": 128, "probability": 0.7707, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial"}]}, "author_id": "2243666491", "edit_history_tweet_ids": ["1171303981819342848"], "id": "1171303981819342848", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171298423628292098"}]}, {"text": "RT @ArthurWeint: @MiriamLeitaoCom Num mesmo dia em que o pai deles e da irm\u00e3zinha de 8 anos se recupera da quarta cirurgia de um atentado t\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-10T06:06:31.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArthurWeint", "id": "1074209186752413696"}]}, "author_id": "822505745291808768", "edit_history_tweet_ids": ["1171303921496854528"], "id": "1171303921496854528", "public_metrics": {"retweet_count": 199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171291005091491840"}]}, {"text": "RT @nortecastilla: Cada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a https://t.co/jU6rmBzvtm", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T06:04:58.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "nortecastilla", "id": "45544223"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 73, "probability": 0.9889, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/jU6rmBzvtm", "expanded_url": "http://dozz.es/0ibdo2", "display_url": "dozz.es/0ibdo2"}]}, "author_id": "2734234822", "edit_history_tweet_ids": ["1171303530155663361"], "id": "1171303530155663361", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171160691354550272"}]}, {"text": "RT @jaluengolatorre: Suicidio y adolescencia: las relaciones entre acoso y comportamiento\nsuicida. \n10 de septiembre, D\u00eda Mundial para la p\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T06:04:26.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "jaluengolatorre", "id": "2213832768"}], "annotations": [{"start": 118, "end": 128, "probability": 0.7707, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial"}]}, "author_id": "296930551", "edit_history_tweet_ids": ["1171303395937988609"], "id": "1171303395937988609", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171298423628292098"}]}, {"text": "40 segundos para actuar: la OMS remarca la importancia de la prevenci\u00f3n del suicidio como pol\u00edtica p\u00fablica https://t.co/F4IxjB3kJw https://t.co/yg05Ikt1OM", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T06:04:03.000Z", "author_id": "4055875161", "edit_history_tweet_ids": ["1171303301725351937"], "id": "1171303301725351937", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 30, "probability": 0.9124, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/F4IxjB3kJw", "expanded_url": "https://ibae.am/317ZnsI", "display_url": "ibae.am/317ZnsI"}, {"start": 131, "end": 154, "url": "https://t.co/yg05Ikt1OM", "expanded_url": "https://twitter.com/InfobaeTrends/status/1171303301725351937/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/yg05Ikt1OM", "media_key": "3_1171303299955347462"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @galatacla: IL MALE DEL VIVERE\n\nSecondo l'OMS al mondo si suicida 1 persona ogni 40 sec., percentualmente in maggior quantit\u00e0 nei paesi\u2026", "lang": "it", "created_at": "2019-09-10T06:03:37.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "galatacla", "id": "2695769460"}]}, "author_id": "1037393713", "edit_history_tweet_ids": ["1171303191264288768"], "id": "1171303191264288768", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171157401082486785"}]}, {"text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T06:03:19.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "author_id": "437581397", "edit_history_tweet_ids": ["1171303116815458304"], "id": "1171303116815458304", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}]}, {"text": "RT @AristeguiOnline: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo: OMS https://t.co/U0nyehFy2L", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T06:03:09.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AristeguiOnline", "id": "520653311"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/U0nyehFy2L", "expanded_url": "http://ow.ly/q05t30pvrut", "display_url": "ow.ly/q05t30pvrut", "status": 200, "unwound_url": "https://aristeguinoticias.com/0909/mundo/cada-40-segundos-se-suicida-una-persona-en-el-mundo-oms/"}]}, "author_id": "3689619972", "edit_history_tweet_ids": ["1171303076847898624"], "id": "1171303076847898624", "public_metrics": {"retweet_count": 92, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171299775720886273"}]}, {"text": "RT @soybendechu: \u00bfC\u00f3mo identificar el comportamiento suicida? En este hilo he recopilado algunos de los s\u00edntomas de depresivos con tendenci\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T06:02:27.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "soybendechu", "id": "275751639"}]}, "author_id": "1401222727", "edit_history_tweet_ids": ["1171302899865047046"], "id": "1171302899865047046", "public_metrics": {"retweet_count": 498, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171229730567327744"}]}, {"text": "RT @unpicaflor: Necesito un centro de atenci\u00f3n al suicida que me d\u00e9 tips, no que intente disuadirme.", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T06:02:08.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "unpicaflor", "id": "153059940"}]}, "author_id": "883454563356987392", "edit_history_tweet_ids": ["1171302817438621698"], "id": "1171302817438621698", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171284153209425926"}]}, {"text": "@jojoddaeng NOOOO TIA ESO ES CASI SUICIDA", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T06:01:58.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "jojoddaeng", "id": "1168618359816151040"}]}, "in_reply_to_user_id": "1013371391008264192", "author_id": "2987825649", "edit_history_tweet_ids": ["1171302775663341568"], "id": "1171302775663341568", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171302057007038465"}]}, {"text": "RT @soybendechu: \u00bfC\u00f3mo identificar el comportamiento suicida? En este hilo he recopilado algunos de los s\u00edntomas de depresivos con tendenci\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T06:01:49.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "soybendechu", "id": "275751639"}]}, "author_id": "70153349", "edit_history_tweet_ids": ["1171302740900962305"], "id": "1171302740900962305", "public_metrics": {"retweet_count": 498, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171229730567327744"}]}, {"text": "RT @soybendechu: \u00bfC\u00f3mo identificar el comportamiento suicida? En este hilo he recopilado algunos de los s\u00edntomas de depresivos con tendenci\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T06:01:35.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "soybendechu", "id": "275751639"}]}, "author_id": "1163161670925148160", "edit_history_tweet_ids": ["1171302681815781377"], "id": "1171302681815781377", "public_metrics": {"retweet_count": 498, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171229730567327744"}]}, {"text": "RT @AristeguiOnline: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo: OMS https://t.co/U0nyehFy2L", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T06:00:37.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AristeguiOnline", "id": "520653311"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/U0nyehFy2L", "expanded_url": "http://ow.ly/q05t30pvrut", "display_url": "ow.ly/q05t30pvrut", "status": 200, "unwound_url": "https://aristeguinoticias.com/0909/mundo/cada-40-segundos-se-suicida-una-persona-en-el-mundo-oms/"}]}, "author_id": "1108178915783311362", "edit_history_tweet_ids": ["1171302437082357760"], "id": "1171302437082357760", "public_metrics": {"retweet_count": 92, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171299775720886273"}]}, {"text": "Algunas preguntas (y respuestas) sobre el #suicidio #DiaMundialSuicidio Info para pacientes, familiares y profesionales https://t.co/bGuJsI0O5S https://t.co/FQ3aQe3sf2", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T06:00:34.000Z", "author_id": "102051912", "edit_history_tweet_ids": ["1171302424042250240"], "id": "1171302424042250240", "entities": {"hashtags": [{"start": 42, "end": 51, "tag": "suicidio"}, {"start": 52, "end": 71, "tag": "DiaMundialSuicidio"}], "urls": [{"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/bGuJsI0O5S", "expanded_url": "http://ow.ly/hFA730pruAz", "display_url": "ow.ly/hFA730pruAz"}, {"start": 144, "end": 167, "url": "https://t.co/FQ3aQe3sf2", "expanded_url": "https://twitter.com/GuiaSalud/status/1171302424042250240/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/FQ3aQe3sf2", "media_key": "3_1171302422679097344"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @mabel_huertas: A prop\u00f3sito de la joven que se suicida en el patrullero, cu\u00e1les son los protocolos de la @PoliciaPeru, por qu\u00e9 la llevan\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T06:00:24.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "mabel_huertas", "id": "41401099"}, {"start": 108, "end": 120, "username": "PoliciaPeru", "id": "213769482"}]}, "author_id": "351216906", "edit_history_tweet_ids": ["1171302382866747392"], "id": "1171302382866747392", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171030364514422785"}]}, {"text": "RT @ActualidadRT: OMS: Una persona se suicida en el mundo cada 40 segundos https://t.co/LQsd8xCPba", "lang": "es", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-09-10T06:00:22.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/LQsd8xCPba", "expanded_url": "https://es.rt.com/6zzw", "display_url": "es.rt.com/6zzw", "status": 503, "unwound_url": "https://es.rt.com/6zzw"}]}, "author_id": "2316754312", "edit_history_tweet_ids": ["1171302373727309824"], "id": "1171302373727309824", "public_metrics": {"retweet_count": 66, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171292741504000000"}]}, {"text": "Cada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a\n\u2b07 https://t.co/uzHf1mRohX", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T06:00:01.000Z", "author_id": "14304620", "edit_history_tweet_ids": ["1171302286984974336"], "id": "1171302286984974336", "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 54, "probability": 0.9807, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/uzHf1mRohX", "expanded_url": "http://dozz.es/aiia92", "display_url": "dozz.es/aiia92"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "#ENPol\u00edtica Mois\u00e9s Na\u00edm: \"Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia\" https://t.co/yWheVP0Oj7   https://t.co/P6OBIvUxfE", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T06:00:00.000Z", "author_id": "15007299", "edit_history_tweet_ids": ["1171302280974540801"], "id": "1171302280974540801", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "ENPol\u00edtica"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 10, "probability": 0.5229, "type": "Other", "normalized_text": "ENPol\u00edtica"}, {"start": 12, "end": 22, "probability": 0.8415, "type": "Person", "normalized_text": "Mois\u00e9s Na\u00edm"}, {"start": 26, "end": 31, "probability": 0.9779, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 85, "end": 92, "probability": 0.983, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/yWheVP0Oj7", "expanded_url": "http://bit.ly/2lKU3LN", "display_url": "bit.ly/2lKU3LN", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elnacional.com/venezuela/maduro-sabe-que-seria-suicida-lanzarse-a-una-guerra-contra-colombia/"}, {"start": 121, "end": 144, "url": "https://t.co/P6OBIvUxfE", "expanded_url": "https://twitter.com/ElNacionalWeb/status/1170756136313741312/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/P6OBIvUxfE", "media_key": "3_1170756110271299589"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @sahagunfelipe: Mois\u00e9s Naim: \u00abMaduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia\u00bb https://t.co/myJQ4MQdyM v\u00eda @EL NACIO\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T05:59:57.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "sahagunfelipe", "id": "771678673"}, {"start": 130, "end": 133, "username": "EL", "id": "902526380746866688"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 29, "probability": 0.9697, "type": "Person", "normalized_text": "Mois\u00e9s Naim"}, {"start": 33, "end": 38, "probability": 0.9706, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 92, "end": 99, "probability": 0.9835, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}], "urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/myJQ4MQdyM", "expanded_url": "https://www.elnacional.com/venezuela/maduro-sabe-que-seria-suicida-lanzarse-a-una-guerra-contra-colombia/", "display_url": "elnacional.com/venezuela/madu\u2026"}]}, "author_id": "182506310", "edit_history_tweet_ids": ["1171302271692496897"], "id": "1171302271692496897", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171144209090469889"}]}, {"text": "RT @PuntDocs: Aquest dimarts \u00e9s el Dia Mundial per a la Prevenci\u00f3 del Su\u00efcidi. Segons dades de l'INE, a Espanya cada dues hores i mitja se\u2026", "lang": "ca", "created_at": "2019-09-10T05:59:48.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "PuntDocs", "id": "1002533971547303938"}]}, "author_id": "1698269761", "edit_history_tweet_ids": ["1171302232756805632"], "id": "1171302232756805632", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171297957787951104"}]}, {"text": "@suicida_mne 12 \u043b\u0435\u0442 170 \u0441\u043c", "lang": "ru", "created_at": "2019-09-10T05:59:47.000Z", "in_reply_to_user_id": "993549609887850496", "author_id": "1149595396903071744", "edit_history_tweet_ids": ["1171302227576807424"], "id": "1171302227576807424", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171041313212571650"}]}, {"text": "RT @AristeguiOnline: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo: OMS https://t.co/U0nyehFy2L", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T05:59:25.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AristeguiOnline", "id": "520653311"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/U0nyehFy2L", "expanded_url": "http://ow.ly/q05t30pvrut", "display_url": "ow.ly/q05t30pvrut", "status": 200, "unwound_url": "https://aristeguinoticias.com/0909/mundo/cada-40-segundos-se-suicida-una-persona-en-el-mundo-oms/"}]}, "author_id": "38038299", "edit_history_tweet_ids": ["1171302133968162816"], "id": "1171302133968162816", "public_metrics": {"retweet_count": 92, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171299775720886273"}]}, {"text": "RT @soybendechu: \u00bfC\u00f3mo identificar el comportamiento suicida? En este hilo he recopilado algunos de los s\u00edntomas de depresivos con tendenci\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T05:59:22.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "soybendechu", "id": "275751639"}]}, "author_id": "191864582", "edit_history_tweet_ids": ["1171302123130298368"], "id": "1171302123130298368", "public_metrics": {"retweet_count": 498, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171229730567327744"}]}, {"text": "RT @EllLarrinaga: Otro m\u00e9dico cubano se suicida en Venezuela https://t.co/rrIIL8XlB3 a trav\u00e9s de @wordpressdotcom", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T05:58:45.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "EllLarrinaga", "id": "1318099950"}, {"start": 97, "end": 113, "username": "wordpressdotcom", "id": "823905"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 59, "probability": 0.9823, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/rrIIL8XlB3", "expanded_url": "https://lavozdelmorro.wordpress.com/2019/08/23/otro-medico-cubano-se-suicida-en-venezuela/", "display_url": "lavozdelmorro.wordpress.com/2019/08/23/otr\u2026"}]}, "author_id": "1318099950", "edit_history_tweet_ids": ["1171301966380752896"], "id": "1171301966380752896", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171290901370540032"}]}, {"text": "RT @ActualidadRT: OMS: Una persona se suicida en el mundo cada 40 segundos https://t.co/LQsd8xCPba", "lang": "es", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-09-10T05:58:44.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/LQsd8xCPba", "expanded_url": "https://es.rt.com/6zzw", "display_url": "es.rt.com/6zzw", "status": 503, "unwound_url": "https://es.rt.com/6zzw"}]}, "author_id": "194338479", "edit_history_tweet_ids": ["1171301961980882944"], "id": "1171301961980882944", "public_metrics": {"retweet_count": 66, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171292741504000000"}]}, {"text": "@hotspwr um guri fez uma carta de suicidou aqui e realmente se matou", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-10T05:58:39.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "hotspwr", "id": "4551953500"}]}, "in_reply_to_user_id": "4551953500", "author_id": "826630163387539456", "edit_history_tweet_ids": ["1171301944062857216"], "id": "1171301944062857216", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171301809484435457"}]}, {"text": "RT @AristeguiOnline: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo: OMS https://t.co/U0nyehFy2L", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T05:58:05.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AristeguiOnline", "id": "520653311"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/U0nyehFy2L", "expanded_url": "http://ow.ly/q05t30pvrut", "display_url": "ow.ly/q05t30pvrut", "status": 200, "unwound_url": "https://aristeguinoticias.com/0909/mundo/cada-40-segundos-se-suicida-una-persona-en-el-mundo-oms/"}]}, "author_id": "864658795548385280", "edit_history_tweet_ids": ["1171301799707299840"], "id": "1171301799707299840", "public_metrics": {"retweet_count": 92, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171299775720886273"}]}, {"text": "RT @jemahuja: CADA DOS HORAS Y MEDIA SE SUICIDA UNA PERSONA EN ESPA\u00d1A.\nTres de cada cuatro suicidios los cometen los varones. \n\u00bfLo sab\u00edas?\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T05:57:55.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "jemahuja", "id": "270384395"}]}, "author_id": "919322800661331969", "edit_history_tweet_ids": ["1171301759328903169"], "id": "1171301759328903169", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171284967059599360"}]}, {"text": "RT @AristeguiOnline: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo: OMS https://t.co/U0nyehFy2L", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T05:57:44.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AristeguiOnline", "id": "520653311"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/U0nyehFy2L", "expanded_url": "http://ow.ly/q05t30pvrut", "display_url": "ow.ly/q05t30pvrut", "status": 200, "unwound_url": "https://aristeguinoticias.com/0909/mundo/cada-40-segundos-se-suicida-una-persona-en-el-mundo-oms/"}]}, "author_id": "286992061", "edit_history_tweet_ids": ["1171301712210079744"], "id": "1171301712210079744", "public_metrics": {"retweet_count": 92, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171299775720886273"}]}, {"text": "@NRDCCastro @PedrolvaroCabr1 Infelizmente \u00e9 real sim , filho da minha prima , um menino de 16 anos lindo e inteligente, tirou a pr\u00f3pria vida \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-10T05:57:43.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "NRDCCastro", "id": "1142086808844611584"}]}, "in_reply_to_user_id": "1142086808844611584", "author_id": "500863062", "edit_history_tweet_ids": ["1171301705826394112"], "id": "1171301705826394112", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171232611873828864"}]}, {"text": "RT @AristeguiOnline: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo: OMS https://t.co/U0nyehFy2L", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T05:57:33.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AristeguiOnline", "id": "520653311"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/U0nyehFy2L", "expanded_url": "http://ow.ly/q05t30pvrut", "display_url": "ow.ly/q05t30pvrut", "status": 200, "unwound_url": "https://aristeguinoticias.com/0909/mundo/cada-40-segundos-se-suicida-una-persona-en-el-mundo-oms/"}]}, "author_id": "1415009868", "edit_history_tweet_ids": ["1171301666911637504"], "id": "1171301666911637504", "public_metrics": {"retweet_count": 92, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171299775720886273"}]}, {"text": "RT @AristeguiOnline: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo: OMS https://t.co/U0nyehFy2L", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T05:57:27.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AristeguiOnline", "id": "520653311"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/U0nyehFy2L", "expanded_url": "http://ow.ly/q05t30pvrut", "display_url": "ow.ly/q05t30pvrut", "status": 200, "unwound_url": "https://aristeguinoticias.com/0909/mundo/cada-40-segundos-se-suicida-una-persona-en-el-mundo-oms/"}]}, "author_id": "105706697", "edit_history_tweet_ids": ["1171301640374280192"], "id": "1171301640374280192", "public_metrics": {"retweet_count": 92, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171299775720886273"}]}, {"text": "Yo cuando le hago bullying a la piedra, al queso o a la suicida / also yo cuando le hacen bullying a Black, Nanami o Ayano https://t.co/KkrFssv4ak", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T05:56:43.000Z", "author_id": "2210256804", "edit_history_tweet_ids": ["1171301456214994944"], "id": "1171301456214994944", "entities": {"annotations": [{"start": 101, "end": 105, "probability": 0.4127, "type": "Person", "normalized_text": "Black"}, {"start": 108, "end": 113, "probability": 0.5236, "type": "Person", "normalized_text": "Nanami"}, {"start": 117, "end": 121, "probability": 0.5597, "type": "Person", "normalized_text": "Ayano"}], "urls": [{"start": 123, "end": 146, "url": "https://t.co/KkrFssv4ak", "expanded_url": "https://twitter.com/Kyuremly/status/1171301456214994944/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KkrFssv4ak", "media_key": "3_1171301450577846272"}, {"start": 123, "end": 146, "url": "https://t.co/KkrFssv4ak", "expanded_url": "https://twitter.com/Kyuremly/status/1171301456214994944/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KkrFssv4ak", "media_key": "3_1171301450581979136"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}}, {"text": "RT @AristeguiOnline: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo: OMS https://t.co/U0nyehFy2L", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T05:56:23.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AristeguiOnline", "id": "520653311"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/U0nyehFy2L", "expanded_url": "http://ow.ly/q05t30pvrut", "display_url": "ow.ly/q05t30pvrut", "status": 200, "unwound_url": "https://aristeguinoticias.com/0909/mundo/cada-40-segundos-se-suicida-una-persona-en-el-mundo-oms/"}]}, "author_id": "281866643", "edit_history_tweet_ids": ["1171301374161821696"], "id": "1171301374161821696", "public_metrics": {"retweet_count": 92, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171299775720886273"}]}, {"text": "RT @AristeguiOnline: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo: OMS https://t.co/U0nyehFy2L", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T05:56:04.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AristeguiOnline", "id": "520653311"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/U0nyehFy2L", "expanded_url": "http://ow.ly/q05t30pvrut", "display_url": "ow.ly/q05t30pvrut", "status": 200, "unwound_url": "https://aristeguinoticias.com/0909/mundo/cada-40-segundos-se-suicida-una-persona-en-el-mundo-oms/"}]}, "author_id": "1029820062809694208", "edit_history_tweet_ids": ["1171301291873751045"], "id": "1171301291873751045", "public_metrics": {"retweet_count": 92, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171299775720886273"}]}, {"text": "RT @AristeguiOnline: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo: OMS https://t.co/U0nyehFy2L", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T05:55:32.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AristeguiOnline", "id": "520653311"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/U0nyehFy2L", "expanded_url": "http://ow.ly/q05t30pvrut", "display_url": "ow.ly/q05t30pvrut", "status": 200, "unwound_url": "https://aristeguinoticias.com/0909/mundo/cada-40-segundos-se-suicida-una-persona-en-el-mundo-oms/"}]}, "author_id": "927333271997784064", "edit_history_tweet_ids": ["1171301158616354818"], "id": "1171301158616354818", "public_metrics": {"retweet_count": 92, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171299775720886273"}]}, {"text": "RT @AristeguiOnline: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo: OMS https://t.co/U0nyehFy2L", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T05:55:32.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AristeguiOnline", "id": "520653311"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/U0nyehFy2L", "expanded_url": "http://ow.ly/q05t30pvrut", "display_url": "ow.ly/q05t30pvrut", "status": 200, "unwound_url": "https://aristeguinoticias.com/0909/mundo/cada-40-segundos-se-suicida-una-persona-en-el-mundo-oms/"}]}, "author_id": "158818870", "edit_history_tweet_ids": ["1171301158234853376"], "id": "1171301158234853376", "public_metrics": {"retweet_count": 92, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171299775720886273"}]}, {"text": "@NRDCCastro @PedrolvaroCabr1 Infelizmente foi real sim , ele filho da minha prima , 16 anos de idade, lindo e inteligente ... mas tirou a pr\u00f3pria vida \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-10T05:55:21.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "NRDCCastro", "id": "1142086808844611584"}]}, "in_reply_to_user_id": "1142086808844611584", "author_id": "500863062", "edit_history_tweet_ids": ["1171301112491728898"], "id": "1171301112491728898", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171232611873828864"}]}, {"text": "RT @AristeguiOnline: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo: OMS https://t.co/U0nyehFy2L", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T05:55:11.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AristeguiOnline", "id": "520653311"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/U0nyehFy2L", "expanded_url": "http://ow.ly/q05t30pvrut", "display_url": "ow.ly/q05t30pvrut", "status": 200, "unwound_url": "https://aristeguinoticias.com/0909/mundo/cada-40-segundos-se-suicida-una-persona-en-el-mundo-oms/"}]}, "author_id": "980881527247659008", "edit_history_tweet_ids": ["1171301069219086336"], "id": "1171301069219086336", "public_metrics": {"retweet_count": 92, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171299775720886273"}]}, {"text": "RT @AristeguiOnline: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo: OMS https://t.co/U0nyehFy2L", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T05:54:57.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AristeguiOnline", "id": "520653311"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/U0nyehFy2L", "expanded_url": "http://ow.ly/q05t30pvrut", "display_url": "ow.ly/q05t30pvrut", "status": 200, "unwound_url": "https://aristeguinoticias.com/0909/mundo/cada-40-segundos-se-suicida-una-persona-en-el-mundo-oms/"}]}, "author_id": "106339754", "edit_history_tweet_ids": ["1171301010972794880"], "id": "1171301010972794880", "public_metrics": {"retweet_count": 92, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171299775720886273"}]}, {"text": "RT @PuntDocs: Aquest dimarts \u00e9s el Dia Mundial per a la Prevenci\u00f3 del Su\u00efcidi. Segons dades de l'INE, a Espanya cada dues hores i mitja se\u2026", "lang": "ca", "created_at": "2019-09-10T05:54:56.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "PuntDocs", "id": "1002533971547303938"}]}, "author_id": "405013571", "edit_history_tweet_ids": ["1171301008196198401"], "id": "1171301008196198401", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171297957787951104"}]}, {"text": "RT @AristeguiOnline: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo: OMS https://t.co/U0nyehFy2L", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T05:54:51.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AristeguiOnline", "id": "520653311"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/U0nyehFy2L", "expanded_url": "http://ow.ly/q05t30pvrut", "display_url": "ow.ly/q05t30pvrut", "status": 200, "unwound_url": "https://aristeguinoticias.com/0909/mundo/cada-40-segundos-se-suicida-una-persona-en-el-mundo-oms/"}]}, "author_id": "156733637", "edit_history_tweet_ids": ["1171300987094458369"], "id": "1171300987094458369", "public_metrics": {"retweet_count": 92, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171299775720886273"}]}, {"text": "RT @AristeguiOnline: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo: OMS https://t.co/U0nyehFy2L", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T05:54:27.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AristeguiOnline", "id": "520653311"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/U0nyehFy2L", "expanded_url": "http://ow.ly/q05t30pvrut", "display_url": "ow.ly/q05t30pvrut", "status": 200, "unwound_url": "https://aristeguinoticias.com/0909/mundo/cada-40-segundos-se-suicida-una-persona-en-el-mundo-oms/"}]}, "author_id": "306492058", "edit_history_tweet_ids": ["1171300885798019072"], "id": "1171300885798019072", "public_metrics": {"retweet_count": 92, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171299775720886273"}]}, {"text": "RT @AristeguiOnline: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo: OMS https://t.co/U0nyehFy2L", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T05:54:14.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AristeguiOnline", "id": "520653311"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/U0nyehFy2L", "expanded_url": "http://ow.ly/q05t30pvrut", "display_url": "ow.ly/q05t30pvrut", "status": 200, "unwound_url": "https://aristeguinoticias.com/0909/mundo/cada-40-segundos-se-suicida-una-persona-en-el-mundo-oms/"}]}, "author_id": "969390099367649281", "edit_history_tweet_ids": ["1171300832949743617"], "id": "1171300832949743617", "public_metrics": {"retweet_count": 92, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171299775720886273"}]}, {"text": "RT @AristeguiOnline: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo: OMS https://t.co/U0nyehFy2L", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T05:54:13.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AristeguiOnline", "id": "520653311"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/U0nyehFy2L", "expanded_url": "http://ow.ly/q05t30pvrut", "display_url": "ow.ly/q05t30pvrut", "status": 200, "unwound_url": "https://aristeguinoticias.com/0909/mundo/cada-40-segundos-se-suicida-una-persona-en-el-mundo-oms/"}]}, "author_id": "590545244", "edit_history_tweet_ids": ["1171300825119019009"], "id": "1171300825119019009", "public_metrics": {"retweet_count": 92, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171299775720886273"}]}, {"text": "RT @jaluengolatorre: Suicidio y adolescencia: las relaciones entre acoso y comportamiento\nsuicida. \n10 de septiembre, D\u00eda Mundial para la p\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T05:53:46.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "jaluengolatorre", "id": "2213832768"}], "annotations": [{"start": 118, "end": 128, "probability": 0.7707, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial"}]}, "author_id": "122168134", "edit_history_tweet_ids": ["1171300714058059776"], "id": "1171300714058059776", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171298423628292098"}]}, {"text": "RT @AristeguiOnline: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo: OMS https://t.co/U0nyehFy2L", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T05:53:35.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AristeguiOnline", "id": "520653311"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/U0nyehFy2L", "expanded_url": "http://ow.ly/q05t30pvrut", "display_url": "ow.ly/q05t30pvrut", "status": 200, "unwound_url": "https://aristeguinoticias.com/0909/mundo/cada-40-segundos-se-suicida-una-persona-en-el-mundo-oms/"}]}, "author_id": "4420421058", "edit_history_tweet_ids": ["1171300669145473024"], "id": "1171300669145473024", "public_metrics": {"retweet_count": 92, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171299775720886273"}]}, {"text": "@suicida_mne \u0421\u0435\u0439\u0447\u0430\u0441 \u043f\u043e\u043d\u0438\u043c\u0430\u044e, \u0435\u0441\u043b\u0438 \u0432\u0441\u0442\u0435\u0440\u0435\u0447\u0443\u0441\u044c \u0441 \u043f\u043e\u043b\u043e\u0432\u0438\u043d\u043e\u0439 \u0442\u0432\u0438\u0442\u0442\u0435\u0440\u0441\u043a\u0438\u0445, \u0431\u0443\u0434\u0443 \u0432\u044b\u0448\u0435.", "lang": "ru", "created_at": "2019-09-10T05:53:31.000Z", "in_reply_to_user_id": "993549609887850496", "author_id": "1151409302164385792", "edit_history_tweet_ids": ["1171300651063808001"], "id": "1171300651063808001", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171041313212571650"}]}, {"text": "RT @adn40: De acuerdo con la #OMS, cerca de 800 mil personas mueren por suicidio cada a\u00f1o. \n\nhttps://t.co/qWzTDhwAFo", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T05:53:26.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "adn40", "id": "84398622"}], "hashtags": [{"start": 29, "end": 33, "tag": "OMS"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 32, "probability": 0.9494, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/qWzTDhwAFo", "expanded_url": "https://www.adn40.mx/noticia/internacional/nota/2019-09-09-12-27/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos---oms/", "display_url": "adn40.mx/noticia/intern\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.adn40.mx/noticia/internacional/nota/2019-09-09-12-27/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos---oms/"}]}, "author_id": "729534458458578944", "edit_history_tweet_ids": ["1171300630033571841"], "id": "1171300630033571841", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171272082786639873"}]}, {"text": "RT @ArthurWeint: @MiriamLeitaoCom Num mesmo dia em que o pai deles e da irm\u00e3zinha de 8 anos se recupera da quarta cirurgia de um atentado t\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-10T05:53:25.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArthurWeint", "id": "1074209186752413696"}]}, "author_id": "804354216072507392", "edit_history_tweet_ids": ["1171300626623598598"], "id": "1171300626623598598", "public_metrics": {"retweet_count": 199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171291005091491840"}]}, {"text": "RT @AristeguiOnline: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo: OMS https://t.co/U0nyehFy2L", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T05:53:12.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AristeguiOnline", "id": "520653311"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/U0nyehFy2L", "expanded_url": "http://ow.ly/q05t30pvrut", "display_url": "ow.ly/q05t30pvrut", "status": 200, "unwound_url": "https://aristeguinoticias.com/0909/mundo/cada-40-segundos-se-suicida-una-persona-en-el-mundo-oms/"}]}, "author_id": "455401672", "edit_history_tweet_ids": ["1171300571116122112"], "id": "1171300571116122112", "public_metrics": {"retweet_count": 92, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171299775720886273"}]}, {"text": "RT @AristeguiOnline: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo: OMS https://t.co/U0nyehFy2L", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T05:53:05.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AristeguiOnline", "id": "520653311"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/U0nyehFy2L", "expanded_url": "http://ow.ly/q05t30pvrut", "display_url": "ow.ly/q05t30pvrut", "status": 200, "unwound_url": "https://aristeguinoticias.com/0909/mundo/cada-40-segundos-se-suicida-una-persona-en-el-mundo-oms/"}]}, "author_id": "100636773", "edit_history_tweet_ids": ["1171300541810565120"], "id": "1171300541810565120", "public_metrics": {"retweet_count": 92, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171299775720886273"}]}, {"text": "RT @elsalvadorgram: Ex presidente Mauricio Funes se suicida: \u00bfEs cierto el rumor que circula en redes? https://t.co/QlNFc4DhjA https://t.co\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T05:52:46.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "elsalvadorgram", "id": "3322220905"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 47, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Funes"}], "urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/QlNFc4DhjA", "expanded_url": "https://elsalvadorgram.com/2019/09/ex-presidente-mauricio-funes-se-suicida-es-cierto-el-rumor-que-circula-en-redes/", "display_url": "elsalvadorgram.com/2019/09/ex-pre\u2026"}]}, "author_id": "3322220905", "edit_history_tweet_ids": ["1171300460336156672"], "id": "1171300460336156672", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170865294329417730"}]}, {"text": "RT @ActualidadRT: OMS: Una persona se suicida en el mundo cada 40 segundos https://t.co/LQsd8xCPba", "lang": "es", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-09-10T05:52:35.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/LQsd8xCPba", "expanded_url": "https://es.rt.com/6zzw", "display_url": "es.rt.com/6zzw", "status": 503, "unwound_url": "https://es.rt.com/6zzw"}]}, "author_id": "634919569", "edit_history_tweet_ids": ["1171300415130013697"], "id": "1171300415130013697", "public_metrics": {"retweet_count": 66, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171292741504000000"}]}, {"text": "RT @ActualidadRT: OMS: Una persona se suicida en el mundo cada 40 segundos https://t.co/LQsd8xCPba", "lang": "es", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-09-10T05:52:29.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/LQsd8xCPba", "expanded_url": "https://es.rt.com/6zzw", "display_url": "es.rt.com/6zzw", "status": 503, "unwound_url": "https://es.rt.com/6zzw"}]}, "author_id": "259361548", "edit_history_tweet_ids": ["1171300392426254336"], "id": "1171300392426254336", "public_metrics": {"retweet_count": 66, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171292741504000000"}]}, {"text": "RT @AristeguiOnline: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo: OMS https://t.co/U0nyehFy2L", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T05:52:00.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AristeguiOnline", "id": "520653311"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/U0nyehFy2L", "expanded_url": "http://ow.ly/q05t30pvrut", "display_url": "ow.ly/q05t30pvrut", "status": 200, "unwound_url": "https://aristeguinoticias.com/0909/mundo/cada-40-segundos-se-suicida-una-persona-en-el-mundo-oms/"}]}, "author_id": "94104352", "edit_history_tweet_ids": ["1171300269897990144"], "id": "1171300269897990144", "public_metrics": {"retweet_count": 92, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171299775720886273"}]}, {"text": "RT @marsobernieves: En mi tw puede parecer que estoy feliz, luego triste, luego enamorada, luego suicida ... y as\u00ed. Y ustedes nunca sabr\u00e1n\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T05:51:55.000Z", "author_id": "2328815384", "edit_history_tweet_ids": ["1171300246950993920"], "id": "1171300246950993920", "public_metrics": {"retweet_count": 170, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171190034327900160"}]}, {"text": "RT @ActualidadRT: OMS: Una persona se suicida en el mundo cada 40 segundos https://t.co/LQsd8xCPba", "lang": "es", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-09-10T05:51:53.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/LQsd8xCPba", "expanded_url": "https://es.rt.com/6zzw", "display_url": "es.rt.com/6zzw", "status": 503, "unwound_url": "https://es.rt.com/6zzw"}]}, "author_id": "3241520248", "edit_history_tweet_ids": ["1171300241359953920"], "id": "1171300241359953920", "public_metrics": {"retweet_count": 66, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171292741504000000"}]}, {"text": "ander tem sorte pq sou mt cadelinha dele pq n\u00e3o foi f\u00e1cil aturar nessa temporada mas o amor \u00e9 tanto q se ele matar algu\u00e9m na s\u00e9rie eu vou ficar hmm matou pouco more mata mais", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-10T05:51:50.000Z", "author_id": "344419655", "edit_history_tweet_ids": ["1171300228089163777"], "id": "1171300228089163777", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.6838, "type": "Person", "normalized_text": "ander"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @DiarioTalCual: Cada 40 segundos una persona se suicida en el mundo, seg\u00fan la OMS #TalCual #ClaroyRaspao #SuicidasEnAumento https://t.co\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T05:51:46.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "DiarioTalCual", "id": "147589125"}], "hashtags": [{"start": 85, "end": 93, "tag": "TalCual"}, {"start": 94, "end": 107, "tag": "ClaroyRaspao"}, {"start": 108, "end": 126, "tag": "SuicidasEnAumento"}], "annotations": [{"start": 81, "end": 83, "probability": 0.7695, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}, {"start": 95, "end": 106, "probability": 0.391, "type": "Person", "normalized_text": "ClaroyRaspao"}]}, "author_id": "1689686448", "edit_history_tweet_ids": ["1171300209021849600"], "id": "1171300209021849600", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171298511729639424"}]}, {"text": "RT @soybendechu: \u00bfC\u00f3mo identificar el comportamiento suicida? En este hilo he recopilado algunos de los s\u00edntomas de depresivos con tendenci\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T05:51:07.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "soybendechu", "id": "275751639"}]}, "author_id": "1113816133919023104", "edit_history_tweet_ids": ["1171300046039654400"], "id": "1171300046039654400", "public_metrics": {"retweet_count": 498, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171229730567327744"}]}, {"text": "RT @AristeguiOnline: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo: OMS https://t.co/U0nyehFy2L", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T05:50:59.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AristeguiOnline", "id": "520653311"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/U0nyehFy2L", "expanded_url": "http://ow.ly/q05t30pvrut", "display_url": "ow.ly/q05t30pvrut", "status": 200, "unwound_url": "https://aristeguinoticias.com/0909/mundo/cada-40-segundos-se-suicida-una-persona-en-el-mundo-oms/"}]}, "author_id": "714875103536742400", "edit_history_tweet_ids": ["1171300013294661632"], "id": "1171300013294661632", "public_metrics": {"retweet_count": 92, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171299775720886273"}]}, {"text": "RT @_the_flaco: Detesto como la gente solo es consciente de la salud mental y el suicido por una sola semana luego de que alguien en su esf\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T05:50:59.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "_the_flaco", "id": "271127822"}]}, "author_id": "414914421", "edit_history_tweet_ids": ["1171300012099284992"], "id": "1171300012099284992", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171285144730251264"}]}, {"text": "RT @AristeguiOnline: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo: OMS https://t.co/U0nyehFy2L", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T05:50:49.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AristeguiOnline", "id": "520653311"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/U0nyehFy2L", "expanded_url": "http://ow.ly/q05t30pvrut", "display_url": "ow.ly/q05t30pvrut", "status": 200, "unwound_url": "https://aristeguinoticias.com/0909/mundo/cada-40-segundos-se-suicida-una-persona-en-el-mundo-oms/"}]}, "author_id": "3311242558", "edit_history_tweet_ids": ["1171299970990915585"], "id": "1171299970990915585", "public_metrics": {"retweet_count": 92, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171299775720886273"}]}, {"text": "RT @ElNacionalWeb: #ENPol\u00edtica Mois\u00e9s Na\u00edm: \"Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia\" https://t.co/yWheVP0Oj7\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T05:50:19.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ElNacionalWeb", "id": "15007299"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 30, "tag": "ENPol\u00edtica"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 29, "probability": 0.3954, "type": "Other", "normalized_text": "ENPol\u00edtica"}, {"start": 31, "end": 41, "probability": 0.7409, "type": "Person", "normalized_text": "Mois\u00e9s Na\u00edm"}, {"start": 45, "end": 50, "probability": 0.97, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 104, "end": 111, "probability": 0.985, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/yWheVP0Oj7", "expanded_url": "http://bit.ly/2lKU3LN", "display_url": "bit.ly/2lKU3LN", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elnacional.com/venezuela/maduro-sabe-que-seria-suicida-lanzarse-a-una-guerra-contra-colombia/"}]}, "author_id": "1070485866076913664", "edit_history_tweet_ids": ["1171299845635760128"], "id": "1171299845635760128", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171290956722790400"}]}, {"text": "RT @ArthurWeint: @MiriamLeitaoCom Num mesmo dia em que o pai deles e da irm\u00e3zinha de 8 anos se recupera da quarta cirurgia de um atentado t\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-10T05:50:17.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArthurWeint", "id": "1074209186752413696"}]}, "author_id": "322780924", "edit_history_tweet_ids": ["1171299838660698112"], "id": "1171299838660698112", "public_metrics": {"retweet_count": 199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171291005091491840"}]}, {"text": "Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo: OMS https://t.co/U0nyehFy2L", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T05:50:02.000Z", "author_id": "520653311", "edit_history_tweet_ids": ["1171299775720886273"], "id": "1171299775720886273", "public_metrics": {"retweet_count": 92, "reply_count": 13, "like_count": 144, "quote_count": 8}, "entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/U0nyehFy2L", "expanded_url": "http://ow.ly/q05t30pvrut", "display_url": "ow.ly/q05t30pvrut", "status": 200, "unwound_url": "https://aristeguinoticias.com/0909/mundo/cada-40-segundos-se-suicida-una-persona-en-el-mundo-oms/"}]}}, {"text": "RT @soybendechu: \u00bfC\u00f3mo identificar el comportamiento suicida? En este hilo he recopilado algunos de los s\u00edntomas de depresivos con tendenci\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T05:49:10.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "soybendechu", "id": "275751639"}]}, "author_id": "18570596", "edit_history_tweet_ids": ["1171299556321112064"], "id": "1171299556321112064", "public_metrics": {"retweet_count": 498, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171229730567327744"}]}, {"text": "@Pilart_Latina La primera es la vencida\nLa tercera es la tercera\nAs\u00ed que reto a cualquiera\nQue conmigo aqu\u00ed se mida\nQuien acepte es un suicida\nQue se sobrevalora\nPorque nadie me vence ahora\nNi el coplero campe\u00f3n mundial\nNi un rapero de freestyle\nNi la mejor computadora\n/Llegu\u00e9 tarde? :'7", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T05:49:07.000Z", "in_reply_to_user_id": "1044691707554648065", "author_id": "847619596949401602", "edit_history_tweet_ids": ["1171299545160081408"], "id": "1171299545160081408", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171190762987540480"}]}, {"text": "RT @jaluengolatorre: Suicidio y adolescencia: las relaciones entre acoso y comportamiento\nsuicida. \n10 de septiembre, D\u00eda Mundial para la p\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T05:48:34.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "jaluengolatorre", "id": "2213832768"}], "annotations": [{"start": 118, "end": 128, "probability": 0.7707, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial"}]}, "author_id": "935488339", "edit_history_tweet_ids": ["1171299403619086336"], "id": "1171299403619086336", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171298423628292098"}]}, {"text": "@elmundoes A ver si se suicida \"la Quezada\": esa asesina confesa de Gabriel/pececito, y se lleva antes lo m\u00e1s duro q exista en su vida. Maldita seas x siempre.", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T05:48:05.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "elmundoes", "id": "14436030"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 41, "probability": 0.5367, "type": "Other", "normalized_text": "la Quezada"}, {"start": 68, "end": 74, "probability": 0.7647, "type": "Person", "normalized_text": "Gabriel"}, {"start": 76, "end": 83, "probability": 0.6787, "type": "Person", "normalized_text": "pececito"}]}, "in_reply_to_user_id": "14436030", "author_id": "2469759575", "edit_history_tweet_ids": ["1171299284026908672"], "id": "1171299284026908672", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171042069185486849"}]}, {"text": "RT @S_Schwartzmann: Dato: La Salud Mental en crisis. Una persona se suicida -o lo intenta- cada 40 segundos en el mundo. As\u00ed de terrible. M\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T05:47:45.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "S_Schwartzmann", "id": "60291914"}]}, "author_id": "60797139", "edit_history_tweet_ids": ["1171299197829693440"], "id": "1171299197829693440", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171253879356440578"}]}, {"text": "RT @ActualidadRT: OMS: Una persona se suicida en el mundo cada 40 segundos https://t.co/LQsd8xCPba", "lang": "es", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-09-10T05:46:37.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/LQsd8xCPba", "expanded_url": "https://es.rt.com/6zzw", "display_url": "es.rt.com/6zzw", "status": 503, "unwound_url": "https://es.rt.com/6zzw"}]}, "author_id": "1149084439613509637", "edit_history_tweet_ids": ["1171298915498565632"], "id": "1171298915498565632", "public_metrics": {"retweet_count": 66, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171292741504000000"}]}, {"text": "@cadelinhadoprof @twentyseok agr sim se matou https://t.co/Y43YHYvcxk", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-10T05:46:32.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 28, "username": "twentyseok", "id": "1286434413090406400"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/Y43YHYvcxk", "expanded_url": "https://twitter.com/fadafumante/status/1171298895152001025/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Y43YHYvcxk", "media_key": "3_1171298892211728384"}]}, "in_reply_to_user_id": "1039680765603336192", "author_id": "3039153725", "edit_history_tweet_ids": ["1171298895152001025"], "id": "1171298895152001025", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171298042928160768"}]}, {"text": "RT @DiarioTalCual: Cada 40 segundos una persona se suicida en el mundo, seg\u00fan la OMS #TalCual #ClaroyRaspao #SuicidasEnAumento https://t.co\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T05:46:29.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "DiarioTalCual", "id": "147589125"}], "hashtags": [{"start": 85, "end": 93, "tag": "TalCual"}, {"start": 94, "end": 107, "tag": "ClaroyRaspao"}, {"start": 108, "end": 126, "tag": "SuicidasEnAumento"}], "annotations": [{"start": 81, "end": 83, "probability": 0.7695, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}, {"start": 95, "end": 106, "probability": 0.391, "type": "Person", "normalized_text": "ClaroyRaspao"}]}, "author_id": "77553057", "edit_history_tweet_ids": ["1171298882531266561"], "id": "1171298882531266561", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171298511729639424"}]}, {"text": "RT @PuntDocs: Aquest dimarts \u00e9s el Dia Mundial per a la Prevenci\u00f3 del Su\u00efcidi. Segons dades de l'INE, a Espanya cada dues hores i mitja se\u2026", "lang": "ca", "created_at": "2019-09-10T05:46:02.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "PuntDocs", "id": "1002533971547303938"}]}, "author_id": "311623037", "edit_history_tweet_ids": ["1171298769226412032"], "id": "1171298769226412032", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171297957787951104"}]}, {"text": "Cada 40 segundos una persona se suicida en el mundo, seg\u00fan la OMS #TalCual #ClaroyRaspao #SuicidasEnAumento https://t.co/fc1ZgwpxV1 https://t.co/5lq9bbfmKW", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T05:45:01.000Z", "author_id": "147589125", "edit_history_tweet_ids": ["1171298511729639424"], "id": "1171298511729639424", "entities": {"hashtags": [{"start": 66, "end": 74, "tag": "TalCual"}, {"start": 75, "end": 88, "tag": "ClaroyRaspao"}, {"start": 89, "end": 107, "tag": "SuicidasEnAumento"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 64, "probability": 0.7996, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}, {"start": 67, "end": 73, "probability": 0.4381, "type": "Other", "normalized_text": "TalCual"}, {"start": 76, "end": 87, "probability": 0.4231, "type": "Person", "normalized_text": "ClaroyRaspao"}], "urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/fc1ZgwpxV1", "expanded_url": "http://bit.ly/2ZJwbe4", "display_url": "bit.ly/2ZJwbe4"}, {"start": 132, "end": 155, "url": "https://t.co/5lq9bbfmKW", "expanded_url": "https://twitter.com/DiarioTalCual/status/1171298511729639424/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5lq9bbfmKW", "media_key": "3_1171298510412664832"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @jaluengolatorre: Suicidio y adolescencia: las relaciones entre acoso y comportamiento\nsuicida. \n10 de septiembre, D\u00eda Mundial para la p\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T05:45:00.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "jaluengolatorre", "id": "2213832768"}], "annotations": [{"start": 118, "end": 128, "probability": 0.7707, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial"}]}, "author_id": "789967114752888833", "edit_history_tweet_ids": ["1171298509460520961"], "id": "1171298509460520961", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171298423628292098"}]}, {"text": "Suicidio y adolescencia: las relaciones entre acoso y comportamiento\nsuicida. \n10 de septiembre, D\u00eda Mundial para la prevenci\u00f3n del suicidio\nhttps://t.co/Aptb0qnmEc\nConsultar El Acoso escolar y la convivencia en los centros educativos (p\u00e1gs 274-291) \n@CopMadrid https://t.co/kbeyazUUcY", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T05:44:40.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 251, "end": 261, "username": "CopMadrid", "id": "2816614800"}], "annotations": [{"start": 97, "end": 107, "probability": 0.7051, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial"}, {"start": 132, "end": 139, "probability": 0.5291, "type": "Other", "normalized_text": "suicidio"}, {"start": 184, "end": 190, "probability": 0.5753, "type": "Other", "normalized_text": "escolar"}], "urls": [{"start": 141, "end": 164, "url": "https://t.co/Aptb0qnmEc", "expanded_url": "http://www.madrid.org/bvirtual/BVCM016443.pdf", "display_url": "madrid.org/bvirtual/BVCM0\u2026"}, {"start": 262, "end": 285, "url": "https://t.co/kbeyazUUcY", "expanded_url": "https://twitter.com/jaluengolatorre/status/1171298423628292098/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kbeyazUUcY", "media_key": "3_1171298419677290496"}]}, "author_id": "2213832768", "edit_history_tweet_ids": ["1171298423628292098"], "id": "1171298423628292098", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 26, "quote_count": 1}}, {"text": "RT @Franc3scaM: @bendellavedova @Piu_Europa Mah... cio\u00e8 lo stesso partito vota la fiducia alla camera, e vota contro al senato?????? Ma che\u2026", "lang": "it", "created_at": "2019-09-10T05:44:32.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Franc3scaM", "id": "621967593"}, {"start": 16, "end": 31, "username": "bendellavedova", "id": "255928261"}, {"start": 32, "end": 43, "username": "Piu_Europa", "id": "930822249707376640"}]}, "author_id": "836339542865166339", "edit_history_tweet_ids": ["1171298390518489088"], "id": "1171298390518489088", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171150763185397760"}]}, {"text": "@sasabcn Hoy es el d\u00eda internacional del suicida. Podr\u00edan dejarle una soga en su celda.", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T05:43:31.000Z", "in_reply_to_user_id": "995904176", "author_id": "1189070442", "edit_history_tweet_ids": ["1171298136171655168"], "id": "1171298136171655168", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171296388774354944"}]}, {"text": "RT @soybendechu: \u00bfC\u00f3mo identificar el comportamiento suicida? En este hilo he recopilado algunos de los s\u00edntomas de depresivos con tendenci\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T05:43:20.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "soybendechu", "id": "275751639"}]}, "author_id": "866749591", "edit_history_tweet_ids": ["1171298088520208384"], "id": "1171298088520208384", "public_metrics": {"retweet_count": 498, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171229730567327744"}]}, {"text": "RT @apuntnoticies: Aquest dimarts \u00e9s el Dia Mundial per a la Prevenci\u00f3 del Su\u00efcidi. Segons dades de l'Institut Nacional d'Estad\u00edstica, a Es\u2026", "lang": "ca", "created_at": "2019-09-10T05:43:01.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "apuntnoticies", "id": "902871103080718336"}]}, "author_id": "217109010", "edit_history_tweet_ids": ["1171298009193336832"], "id": "1171298009193336832", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171293506993840128"}]}, {"text": "RT @ActualidadRT: OMS: Una persona se suicida en el mundo cada 40 segundos https://t.co/LQsd8xCPba", "lang": "es", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-09-10T05:42:59.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/LQsd8xCPba", "expanded_url": "https://es.rt.com/6zzw", "display_url": "es.rt.com/6zzw", "status": 503, "unwound_url": "https://es.rt.com/6zzw"}]}, "author_id": "333162802", "edit_history_tweet_ids": ["1171297999106072576"], "id": "1171297999106072576", "public_metrics": {"retweet_count": 66, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171292741504000000"}]}, {"text": "Aquest dimarts \u00e9s el Dia Mundial per a la Prevenci\u00f3 del Su\u00efcidi. Segons dades de l'INE, a Espanya cada dues hores i mitja se su\u00efcida una persona. Al m\u00f3n arriben a 800.000 les que se su\u00efciden cada any, una cada 40 segons, segons dades de l'OMS.\n\nhttps://t.co/YrlQE7FmIA", "lang": "ca", "created_at": "2019-09-10T05:42:49.000Z", "author_id": "1002533971547303938", "edit_history_tweet_ids": ["1171297957787951104"], "id": "1171297957787951104", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/YrlQE7FmIA", "expanded_url": "https://apuntmedia.es/va/noticies/societat/cada-dues-hores-i-mitja-se-suicida-una-persona-a-espanya", "display_url": "apuntmedia.es/va/noticies/so\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.apuntmedia.es/noticies/societat/una-persona-suicida-dia-comunitat-valenciana_8_1374191.html"}]}}, {"text": "RT @ActualidadRT: OMS: Una persona se suicida en el mundo cada 40 segundos https://t.co/LQsd8xCPba", "lang": "es", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-09-10T05:42:21.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/LQsd8xCPba", "expanded_url": "https://es.rt.com/6zzw", "display_url": "es.rt.com/6zzw", "status": 503, "unwound_url": "https://es.rt.com/6zzw"}]}, "author_id": "202463314", "edit_history_tweet_ids": ["1171297841601568768"], "id": "1171297841601568768", "public_metrics": {"retweet_count": 66, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171292741504000000"}]}, {"text": "RT @ActualidadRT: OMS: Una persona se suicida en el mundo cada 40 segundos https://t.co/LQsd8xCPba", "lang": "es", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-09-10T05:42:08.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/LQsd8xCPba", "expanded_url": "https://es.rt.com/6zzw", "display_url": "es.rt.com/6zzw", "status": 503, "unwound_url": "https://es.rt.com/6zzw"}]}, "author_id": "939667977200439296", "edit_history_tweet_ids": ["1171297787574702080"], "id": "1171297787574702080", "public_metrics": {"retweet_count": 66, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171292741504000000"}]}, {"text": "RT @marsobernieves: En mi tw puede parecer que estoy feliz, luego triste, luego enamorada, luego suicida ... y as\u00ed. Y ustedes nunca sabr\u00e1n\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T05:42:02.000Z", "author_id": "2211262722", "edit_history_tweet_ids": ["1171297761452580864"], "id": "1171297761452580864", "public_metrics": {"retweet_count": 170, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171190034327900160"}]}, {"text": "RT @ArthurWeint: @MiriamLeitaoCom Num mesmo dia em que o pai deles e da irm\u00e3zinha de 8 anos se recupera da quarta cirurgia de um atentado t\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-10T05:41:49.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArthurWeint", "id": "1074209186752413696"}]}, "author_id": "280205695", "edit_history_tweet_ids": ["1171297705664159744"], "id": "1171297705664159744", "public_metrics": {"retweet_count": 199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171291005091491840"}]}, {"text": "RT @ActualidadRT: OMS: Una persona se suicida en el mundo cada 40 segundos https://t.co/LQsd8xCPba", "lang": "es", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-09-10T05:41:39.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/LQsd8xCPba", "expanded_url": "https://es.rt.com/6zzw", "display_url": "es.rt.com/6zzw", "status": 503, "unwound_url": "https://es.rt.com/6zzw"}]}, "author_id": "131164715", "edit_history_tweet_ids": ["1171297663884681216"], "id": "1171297663884681216", "public_metrics": {"retweet_count": 66, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171292741504000000"}]}, {"text": "RT @ActualidadRT: OMS: Una persona se suicida en el mundo cada 40 segundos https://t.co/LQsd8xCPba", "lang": "es", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-09-10T05:41:38.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/LQsd8xCPba", "expanded_url": "https://es.rt.com/6zzw", "display_url": "es.rt.com/6zzw", "status": 503, "unwound_url": "https://es.rt.com/6zzw"}]}, "author_id": "1301774990", "edit_history_tweet_ids": ["1171297660076220416"], "id": "1171297660076220416", "public_metrics": {"retweet_count": 66, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171292741504000000"}]}, {"text": "Porque no teme a la muerte al que vive como un suicida", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T05:40:46.000Z", "author_id": "1045157327819735040", "edit_history_tweet_ids": ["1171297442043707393"], "id": "1171297442043707393", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @soybendechu: \u00bfC\u00f3mo identificar el comportamiento suicida? En este hilo he recopilado algunos de los s\u00edntomas de depresivos con tendenci\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T05:39:39.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "soybendechu", "id": "275751639"}]}, "author_id": "54119173", "edit_history_tweet_ids": ["1171297162803798017"], "id": "1171297162803798017", "public_metrics": {"retweet_count": 498, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171229730567327744"}]}, {"text": "RT @jemahuja: CADA DOS HORAS Y MEDIA SE SUICIDA UNA PERSONA EN ESPA\u00d1A.\nTres de cada cuatro suicidios los cometen los varones. \n\u00bfLo sab\u00edas?\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T05:39:34.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "jemahuja", "id": "270384395"}]}, "author_id": "988497415895429120", "edit_history_tweet_ids": ["1171297139156246528"], "id": "1171297139156246528", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171284967059599360"}]}, {"text": "OMS: Una persona se suicida en el mundo cada 40 segundos\nhttps://t.co/zoC94kB5jK\n\nSi te gusta comp\u00e1rtelo RT ... https://t.co/Q9dzqPvRE7", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T05:39:10.000Z", "author_id": "2730461402", "edit_history_tweet_ids": ["1171297038153203712"], "id": "1171297038153203712", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 2, "probability": 0.5293, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/zoC94kB5jK", "expanded_url": "https://prensaobjetiva.com/2019/09/09/oms-una-persona-se-suicida-en-el-mundo-cada-40-segundos/", "display_url": "prensaobjetiva.com/2019/09/09/oms\u2026"}, {"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/Q9dzqPvRE7", "expanded_url": "https://twitter.com/pobjetiva/status/1171297038153203712/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Q9dzqPvRE7", "media_key": "3_1171297036295127040"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @ElNacionalWeb: #ENPol\u00edtica Mois\u00e9s Na\u00edm: \"Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia\" https://t.co/yWheVP0Oj7\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T05:38:52.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ElNacionalWeb", "id": "15007299"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 30, "tag": "ENPol\u00edtica"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 29, "probability": 0.3954, "type": "Other", "normalized_text": "ENPol\u00edtica"}, {"start": 31, "end": 41, "probability": 0.7409, "type": "Person", "normalized_text": "Mois\u00e9s Na\u00edm"}, {"start": 45, "end": 50, "probability": 0.97, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 104, "end": 111, "probability": 0.985, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/yWheVP0Oj7", "expanded_url": "http://bit.ly/2lKU3LN", "display_url": "bit.ly/2lKU3LN", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elnacional.com/venezuela/maduro-sabe-que-seria-suicida-lanzarse-a-una-guerra-contra-colombia/"}]}, "author_id": "897985316", "edit_history_tweet_ids": ["1171296965746991104"], "id": "1171296965746991104", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171290956722790400"}]}, {"text": "OMS: Una persona se suicida en el mundo cada 40\u00a0segundos https://t.co/zQn4rZ4RSb https://t.co/NP7gXOa5Lz", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T05:38:11.000Z", "author_id": "1153213980002934784", "edit_history_tweet_ids": ["1171296791284858880"], "id": "1171296791284858880", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/zQn4rZ4RSb", "expanded_url": "http://bit.ly/2ZN9V3C", "display_url": "bit.ly/2ZN9V3C"}, {"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/NP7gXOa5Lz", "expanded_url": "https://twitter.com/yosoycn1/status/1171296791284858880/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NP7gXOa5Lz", "media_key": "3_1171296789774962690"}]}}, {"text": "Hj escutei um conversa no trem que me deixou triste. Uma mulher estava relatando que semana passada demorou mais de 2hr para chegar em casa pq algu\u00e9m se suicidou na esta\u00e7\u00e3o de tarde e n\u00e3o haviam tirado o corpo ainda, ELA ESTAVA RECLAMANDO QUE O OCORRIDO FEZ ELA DEMORAR A CHEGAR.", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-10T05:37:59.000Z", "author_id": "1083828381760868352", "edit_history_tweet_ids": ["1171296743205625857"], "id": "1171296743205625857", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @ActualidadRT: OMS: Una persona se suicida en el mundo cada 40 segundos https://t.co/LQsd8xCPba", "lang": "es", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-09-10T05:37:04.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/LQsd8xCPba", "expanded_url": "https://es.rt.com/6zzw", "display_url": "es.rt.com/6zzw", "status": 503, "unwound_url": "https://es.rt.com/6zzw"}]}, "author_id": "1004588045146832896", "edit_history_tweet_ids": ["1171296509700128768"], "id": "1171296509700128768", "public_metrics": {"retweet_count": 66, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171292741504000000"}]}, {"text": "RT @ActualidadRT: OMS: Una persona se suicida en el mundo cada 40 segundos https://t.co/LQsd8xCPba", "lang": "es", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-09-10T05:36:11.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/LQsd8xCPba", "expanded_url": "https://es.rt.com/6zzw", "display_url": "es.rt.com/6zzw", "status": 503, "unwound_url": "https://es.rt.com/6zzw"}]}, "author_id": "142063154", "edit_history_tweet_ids": ["1171296289583247366"], "id": "1171296289583247366", "public_metrics": {"retweet_count": 66, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171292741504000000"}]}, {"text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T05:36:08.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "author_id": "525884091", "edit_history_tweet_ids": ["1171296277298110464"], "id": "1171296277298110464", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}]}, {"text": "Un drama, no un \"drama familiar\" (i no el su\u00efcidi, sin\u00f2 el desemparament del senyor).   Un avi mata tres familiars discapacitats i se su\u00efcida https://t.co/GkvWQyqHzN", "lang": "ca", "created_at": "2019-09-10T05:35:47.000Z", "author_id": "224192122", "edit_history_tweet_ids": ["1171296188831883264"], "id": "1171296188831883264", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 142, "end": 165, "url": "https://t.co/GkvWQyqHzN", "expanded_url": "https://www.elperiodico.cat/ca/societat/20190909/un-avi-mata-tres-familiars-discapacitats-i-se-suicida-7627153?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=btn-share", "display_url": "elperiodico.cat/ca/societat/20\u2026"}]}}, {"text": "RT @buenapabailar: Muchas de estas personas tambi\u00e9n necesitan de un apoyo psiqui\u00e1trico porque como dije la conducta suicida no es un hecho\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T05:35:17.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "buenapabailar", "id": "2795689905"}]}, "author_id": "69797874", "edit_history_tweet_ids": ["1171296063690616832"], "id": "1171296063690616832", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171236725391351808"}]}, {"text": "RT @buenapabailar: Hay que informarnos, la UNAM y varias facultades de Psicolog\u00eda en el pa\u00eds tienen lineas de ayuda, servicios de salud, IM\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T05:35:15.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "buenapabailar", "id": "2795689905"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 46, "probability": 0.8098, "type": "Organization", "normalized_text": "UNAM"}, {"start": 71, "end": 80, "probability": 0.6348, "type": "Organization", "normalized_text": "Psicolog\u00eda"}]}, "author_id": "69797874", "edit_history_tweet_ids": ["1171296052026236928"], "id": "1171296052026236928", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171235698072010752"}]}, {"text": "Ser capoper, otaku, estudiante de arquitectura de universidad nacional, tener novio, ir a la psic\u00f3loga, mantener una vida sana y hacer ejercicio es el reto suicida. Por qu\u00e9 no fui un organismo unicelular?\n\n#stress #Estres #universitariaestresada #odiomivida", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T05:35:10.000Z", "author_id": "1465990614", "edit_history_tweet_ids": ["1171296032652546048"], "id": "1171296032652546048", "entities": {"hashtags": [{"start": 206, "end": 213, "tag": "stress"}, {"start": 214, "end": 221, "tag": "Estres"}, {"start": 222, "end": 245, "tag": "universitariaestresada"}, {"start": 246, "end": 257, "tag": "odiomivida"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "@MilagrosLeivaG Per\u00fa estaba primero en \u00e9l \u00e9poca del suicida", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T05:34:58.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "MilagrosLeivaG", "id": "224916991"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 19, "probability": 0.9821, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}]}, "in_reply_to_user_id": "224916991", "author_id": "772693286028992512", "edit_history_tweet_ids": ["1171295981557518336"], "id": "1171295981557518336", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171197740300128256"}]}, {"text": "No teme a la muerte el que vive como un suicida.", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T05:34:43.000Z", "author_id": "1027696290916966400", "edit_history_tweet_ids": ["1171295920501272576"], "id": "1171295920501272576", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "En esos mismos 40 segundos se suicida 1, otros 70 mueren por otros motivos y nacen 170 en el mundo. No es para tanto. https://t.co/BJgBOe98La", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T05:34:23.000Z", "author_id": "4522488981", "edit_history_tweet_ids": ["1171295837349171200"], "id": "1171295837349171200", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 118, "end": 141, "url": "https://t.co/BJgBOe98La", "expanded_url": "https://twitter.com/miguelhotero/status/1171055117589798912", "display_url": "twitter.com/miguelhotero/s\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1171055117589798912"}]}, {"text": "RT @trassssh: o amor entre um psicopata e uma suicida \u00e9 o mais lindo que h\u00e1 ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/kM0L0oo\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-10T05:34:08.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "trassssh", "id": "584385737"}]}, "author_id": "964244405610795009", "edit_history_tweet_ids": ["1171295774363267078"], "id": "1171295774363267078", "public_metrics": {"retweet_count": 256, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171200499540013063"}]}, {"text": "RT @Infomedicos: En todo el mundo cada d\u00eda casi 3000 personas ponen fin a su vida; cada 40 segundos una persona se suicida en el mundo, lo\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T05:34:01.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Infomedicos", "id": "408625650"}]}, "author_id": "1609121413", "edit_history_tweet_ids": ["1171295744374054912"], "id": "1171295744374054912", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171277802685046784"}]}, {"text": "@GiovanniToti Eravate 8. Tu, un ex-ministro ora suicida, una coltivatrice di zucchine di mare e 5 fascisti che facevano il saluto romano. Se questa \u00e8 la maggioranza degli italiani....", "lang": "it", "created_at": "2019-09-10T05:33:47.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "GiovanniToti", "id": "2331718804"}]}, "in_reply_to_user_id": "2331718804", "author_id": "2201962850", "edit_history_tweet_ids": ["1171295684554821632"], "id": "1171295684554821632", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171028804661383171"}]}, {"text": "RT @Analitica: Cerca de 800.000 personas, una cada cuarenta segundos, se quitan la vida cada a\u00f1o en el mundo, seg\u00fan un informe presentado e\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T05:33:45.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Analitica", "id": "40461089"}]}, "author_id": "299953677", "edit_history_tweet_ids": ["1171295675432284165"], "id": "1171295675432284165", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171292214959337473"}]}, {"text": "RT @marsobernieves: En mi tw puede parecer que estoy feliz, luego triste, luego enamorada, luego suicida ... y as\u00ed. Y ustedes nunca sabr\u00e1n\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T05:33:31.000Z", "author_id": "876582444", "edit_history_tweet_ids": ["1171295617500495872"], "id": "1171295617500495872", "public_metrics": {"retweet_count": 170, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171190034327900160"}]}, {"text": "RT @euronewses: Una persona se suicida cada 40 segundos, seg\u00fan la Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud https://t.co/voPKePoYWG", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T05:33:28.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "euronewses", "id": "266669687"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 97, "probability": 0.8663, "type": "Other", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud"}], "urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/voPKePoYWG", "expanded_url": "http://bit.ly/2LxO3PK", "display_url": "bit.ly/2LxO3PK", "status": 200, "unwound_url": "https://es.euronews.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-organizacion-mundial-de-la-salud?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1568045468"}]}, "author_id": "94739197", "edit_history_tweet_ids": ["1171295603747368960"], "id": "1171295603747368960", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171141565479346176"}]}, {"text": "RT @ActualidadRT: OMS: Una persona se suicida en el mundo cada 40 segundos https://t.co/LQsd8xCPba", "lang": "es", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-09-10T05:33:20.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/LQsd8xCPba", "expanded_url": "https://es.rt.com/6zzw", "display_url": "es.rt.com/6zzw", "status": 503, "unwound_url": "https://es.rt.com/6zzw"}]}, "author_id": "224761945", "edit_history_tweet_ids": ["1171295572902449152"], "id": "1171295572902449152", "public_metrics": {"retweet_count": 66, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171292741504000000"}]}, {"text": "RT @soybendechu: \u00bfC\u00f3mo identificar el comportamiento suicida? En este hilo he recopilado algunos de los s\u00edntomas de depresivos con tendenci\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T05:33:03.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "soybendechu", "id": "275751639"}]}, "author_id": "1036718275403628549", "edit_history_tweet_ids": ["1171295500143738880"], "id": "1171295500143738880", "public_metrics": {"retweet_count": 498, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171229730567327744"}]}, {"text": "RT @ArthurWeint: @MiriamLeitaoCom Num mesmo dia em que o pai deles e da irm\u00e3zinha de 8 anos se recupera da quarta cirurgia de um atentado t\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-10T05:32:58.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArthurWeint", "id": "1074209186752413696"}]}, "author_id": "1055236710227996672", "edit_history_tweet_ids": ["1171295477247172613"], "id": "1171295477247172613", "public_metrics": {"retweet_count": 199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171291005091491840"}]}, {"text": "OMS: Una persona se suicida en el mundo cada 40 segundos https://t.co/Plpi67xLT3", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T05:32:49.000Z", "author_id": "52076129", "edit_history_tweet_ids": ["1171295443042611201"], "id": "1171295443042611201", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 2, "probability": 0.4519, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/Plpi67xLT3", "expanded_url": "https://actualidad.rt.com/actualidad/326588-oms-persona-suicidarse-mundo-segundos/amp", "display_url": "actualidad.rt.com/actualidad/326\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "OMS: Una persona se suicida en el mundo cada 40 segundos https://t.co/ALhKUNrrqj via @ActualidadRT", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T05:32:47.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 85, "end": 98, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 2, "probability": 0.6004, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/ALhKUNrrqj", "expanded_url": "https://es.rt.com/6zzw", "display_url": "es.rt.com/6zzw"}]}, "author_id": "186363970", "edit_history_tweet_ids": ["1171295430929309696"], "id": "1171295430929309696", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @ActualidadRT: OMS: Una persona se suicida en el mundo cada 40 segundos https://t.co/LQsd8xCPba", "lang": "es", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-09-10T05:32:28.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/LQsd8xCPba", "expanded_url": "https://es.rt.com/6zzw", "display_url": "es.rt.com/6zzw", "status": 503, "unwound_url": "https://es.rt.com/6zzw"}]}, "author_id": "134675817", "edit_history_tweet_ids": ["1171295351455780864"], "id": "1171295351455780864", "public_metrics": {"retweet_count": 66, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171292741504000000"}]}, {"text": "RT @regresandovoy: Muere de viejo el suicida extreme\u00f1o que se tir\u00f3 a las v\u00edas del tren.", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T05:32:07.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "regresandovoy", "id": "2863534234"}]}, "author_id": "4095682516", "edit_history_tweet_ids": ["1171295266659557377"], "id": "1171295266659557377", "public_metrics": {"retweet_count": 464, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169703488542203904"}]}, {"text": "RT @soybendechu: \u00bfC\u00f3mo identificar el comportamiento suicida? En este hilo he recopilado algunos de los s\u00edntomas de depresivos con tendenci\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T05:32:03.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "soybendechu", "id": "275751639"}]}, "author_id": "1128901725753159680", "edit_history_tweet_ids": ["1171295249953644545"], "id": "1171295249953644545", "public_metrics": {"retweet_count": 498, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171229730567327744"}]}, {"text": "RT @YolandaRuizCe: La OMS alerta ante una estad\u00edstica preocupante: cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T05:31:35.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "YolandaRuizCe", "id": "151624064"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 24, "probability": 0.8972, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "author_id": "707683953147305984", "edit_history_tweet_ids": ["1171295129786826753"], "id": "1171295129786826753", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171073563325030405"}]}, {"text": "RT @ActualidadRT: OMS: Una persona se suicida en el mundo cada 40 segundos https://t.co/LQsd8xCPba", "lang": "es", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-09-10T05:30:14.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/LQsd8xCPba", "expanded_url": "https://es.rt.com/6zzw", "display_url": "es.rt.com/6zzw", "status": 503, "unwound_url": "https://es.rt.com/6zzw"}]}, "author_id": "765607715502600192", "edit_history_tweet_ids": ["1171294791935676416"], "id": "1171294791935676416", "public_metrics": {"retweet_count": 66, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171292741504000000"}]}, {"text": "RT @ActualidadRT: OMS: Una persona se suicida en el mundo cada 40 segundos https://t.co/LQsd8xCPba", "lang": "es", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-09-10T05:30:08.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/LQsd8xCPba", "expanded_url": "https://es.rt.com/6zzw", "display_url": "es.rt.com/6zzw", "status": 503, "unwound_url": "https://es.rt.com/6zzw"}]}, "author_id": "249514089", "edit_history_tweet_ids": ["1171294764370731008"], "id": "1171294764370731008", "public_metrics": {"retweet_count": 66, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171292741504000000"}]}, {"text": "RT @ArthurWeint: @MiriamLeitaoCom Num mesmo dia em que o pai deles e da irm\u00e3zinha de 8 anos se recupera da quarta cirurgia de um atentado t\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-10T05:30:02.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArthurWeint", "id": "1074209186752413696"}]}, "author_id": "1163613384534896640", "edit_history_tweet_ids": ["1171294740790296576"], "id": "1171294740790296576", "public_metrics": {"retweet_count": 199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171291005091491840"}]}, {"text": "RT @ActualidadRT: OMS: Una persona se suicida en el mundo cada 40 segundos https://t.co/LQsd8xCPba", "lang": "es", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-09-10T05:29:34.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/LQsd8xCPba", "expanded_url": "https://es.rt.com/6zzw", "display_url": "es.rt.com/6zzw", "status": 503, "unwound_url": "https://es.rt.com/6zzw"}]}, "author_id": "269081013", "edit_history_tweet_ids": ["1171294623697952770"], "id": "1171294623697952770", "public_metrics": {"retweet_count": 66, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171292741504000000"}]}, {"text": "RT @ArthurWeint: @MiriamLeitaoCom Num mesmo dia em que o pai deles e da irm\u00e3zinha de 8 anos se recupera da quarta cirurgia de um atentado t\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-10T05:29:33.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArthurWeint", "id": "1074209186752413696"}]}, "author_id": "294096617", "edit_history_tweet_ids": ["1171294617683353600"], "id": "1171294617683353600", "public_metrics": {"retweet_count": 199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171291005091491840"}]}, {"text": "RT @ActualidadRT: OMS: Una persona se suicida en el mundo cada 40 segundos https://t.co/LQsd8xCPba", "lang": "es", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-09-10T05:29:31.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/LQsd8xCPba", "expanded_url": "https://es.rt.com/6zzw", "display_url": "es.rt.com/6zzw", "status": 503, "unwound_url": "https://es.rt.com/6zzw"}]}, "author_id": "129197353", "edit_history_tweet_ids": ["1171294612134215680"], "id": "1171294612134215680", "public_metrics": {"retweet_count": 66, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171292741504000000"}]}, {"text": "RT @teatromercado: \u00bfSab\u00edas que la vida del cineasta calandino m\u00e1s famoso de todos los tiempos, Bu\u00f1uel, fue tan fascinante como sus pel\u00edcula\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T05:29:19.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "teatromercado", "id": "326630522"}], "annotations": [{"start": 95, "end": 100, "probability": 0.4085, "type": "Other", "normalized_text": "Bu\u00f1uel"}]}, "author_id": "199628158", "edit_history_tweet_ids": ["1171294559978102785"], "id": "1171294559978102785", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171107246354206723"}]}, {"text": "RT @ActualidadRT: OMS: Una persona se suicida en el mundo cada 40 segundos https://t.co/LQsd8xCPba", "lang": "es", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-09-10T05:29:12.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/LQsd8xCPba", "expanded_url": "https://es.rt.com/6zzw", "display_url": "es.rt.com/6zzw", "status": 503, "unwound_url": "https://es.rt.com/6zzw"}]}, "author_id": "1212649339", "edit_history_tweet_ids": ["1171294531289047040"], "id": "1171294531289047040", "public_metrics": {"retweet_count": 66, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171292741504000000"}]}, {"text": "RT @ActualidadRT: OMS: Una persona se suicida en el mundo cada 40 segundos https://t.co/LQsd8xCPba", "lang": "es", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-09-10T05:29:09.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/LQsd8xCPba", "expanded_url": "https://es.rt.com/6zzw", "display_url": "es.rt.com/6zzw", "status": 503, "unwound_url": "https://es.rt.com/6zzw"}]}, "author_id": "829432379978678274", "edit_history_tweet_ids": ["1171294518739722240"], "id": "1171294518739722240", "public_metrics": {"retweet_count": 66, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171292741504000000"}]}, {"text": "RT @ActualidadRT: OMS: Una persona se suicida en el mundo cada 40 segundos https://t.co/LQsd8xCPba", "lang": "es", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-09-10T05:28:12.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/LQsd8xCPba", "expanded_url": "https://es.rt.com/6zzw", "display_url": "es.rt.com/6zzw", "status": 503, "unwound_url": "https://es.rt.com/6zzw"}]}, "author_id": "340454667", "edit_history_tweet_ids": ["1171294277625765888"], "id": "1171294277625765888", "public_metrics": {"retweet_count": 66, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171292741504000000"}]}, {"text": "RT @ActualidadRT: OMS: Una persona se suicida en el mundo cada 40 segundos https://t.co/LQsd8xCPba", "lang": "es", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-09-10T05:28:01.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/LQsd8xCPba", "expanded_url": "https://es.rt.com/6zzw", "display_url": "es.rt.com/6zzw", "status": 503, "unwound_url": "https://es.rt.com/6zzw"}]}, "author_id": "358560115", "edit_history_tweet_ids": ["1171294232931426305"], "id": "1171294232931426305", "public_metrics": {"retweet_count": 66, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171292741504000000"}]}, {"text": "cuando tengo  que solucionar varios temitas marcando 0810 n\u00fam de cliente clave elegir opciones 123o4 y escuchar musiquita suicida x 20 min quisiera que esa opci\u00f3n de marque 0 para salir del sistema fuera de verdad .", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T05:27:49.000Z", "author_id": "810268760", "edit_history_tweet_ids": ["1171294182289346560"], "id": "1171294182289346560", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @trassssh: o amor entre um psicopata e uma suicida \u00e9 o mais lindo que h\u00e1 ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/kM0L0oo\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-10T05:27:43.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "trassssh", "id": "584385737"}]}, "author_id": "483870103", "edit_history_tweet_ids": ["1171294158453116928"], "id": "1171294158453116928", "public_metrics": {"retweet_count": 256, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171200499540013063"}]}, {"text": "RT @ActualidadRT: OMS: Una persona se suicida en el mundo cada 40 segundos https://t.co/LQsd8xCPba", "lang": "es", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-09-10T05:27:41.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/LQsd8xCPba", "expanded_url": "https://es.rt.com/6zzw", "display_url": "es.rt.com/6zzw", "status": 503, "unwound_url": "https://es.rt.com/6zzw"}]}, "author_id": "347786713", "edit_history_tweet_ids": ["1171294148877574144"], "id": "1171294148877574144", "public_metrics": {"retweet_count": 66, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171292741504000000"}]}, {"text": "RT @peruenlanoticia: OMS: Una persona se suicida en el mundo cada 40 segundos: Cerca de 800.000 personas se quitan la vida cada a\u00f1o y el su\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T05:27:31.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "peruenlanoticia", "id": "2348878033"}]}, "author_id": "725333938789568513", "edit_history_tweet_ids": ["1171294109052493824"], "id": "1171294109052493824", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171293361824657408"}]}, {"text": "RT @peruenlanoticia: OMS: Una persona se suicida en el mundo cada 40 segundos: Cerca de 800.000 personas se quitan la vida cada a\u00f1o y el su\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T05:27:31.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "peruenlanoticia", "id": "2348878033"}]}, "author_id": "725332549485105153", "edit_history_tweet_ids": ["1171294109031526400"], "id": "1171294109031526400", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171293361824657408"}]}, {"text": "RT @ActualidadRT: OMS: Una persona se suicida en el mundo cada 40 segundos https://t.co/LQsd8xCPba", "lang": "es", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-09-10T05:27:05.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/LQsd8xCPba", "expanded_url": "https://es.rt.com/6zzw", "display_url": "es.rt.com/6zzw", "status": 503, "unwound_url": "https://es.rt.com/6zzw"}]}, "author_id": "946503536128520192", "edit_history_tweet_ids": ["1171293999191285761"], "id": "1171293999191285761", "public_metrics": {"retweet_count": 66, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171292741504000000"}]}, {"text": "RT @ActualidadRT: OMS: Una persona se suicida en el mundo cada 40 segundos https://t.co/LQsd8xCPba", "lang": "es", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-09-10T05:26:58.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/LQsd8xCPba", "expanded_url": "https://es.rt.com/6zzw", "display_url": "es.rt.com/6zzw", "status": 503, "unwound_url": "https://es.rt.com/6zzw"}]}, "author_id": "148401256", "edit_history_tweet_ids": ["1171293970451898368"], "id": "1171293970451898368", "public_metrics": {"retweet_count": 66, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171292741504000000"}]}, {"text": "RT @ActualidadRT: OMS: Una persona se suicida en el mundo cada 40 segundos https://t.co/LQsd8xCPba", "lang": "es", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-09-10T05:26:16.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/LQsd8xCPba", "expanded_url": "https://es.rt.com/6zzw", "display_url": "es.rt.com/6zzw", "status": 503, "unwound_url": "https://es.rt.com/6zzw"}]}, "author_id": "990852651632873472", "edit_history_tweet_ids": ["1171293794093809664"], "id": "1171293794093809664", "public_metrics": {"retweet_count": 66, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171292741504000000"}]}, {"text": "RT @ActualidadRT: OMS: Una persona se suicida en el mundo cada 40 segundos https://t.co/LQsd8xCPba", "lang": "es", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-09-10T05:26:14.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/LQsd8xCPba", "expanded_url": "https://es.rt.com/6zzw", "display_url": "es.rt.com/6zzw", "status": 503, "unwound_url": "https://es.rt.com/6zzw"}]}, "author_id": "1087813382055563264", "edit_history_tweet_ids": ["1171293786066083840"], "id": "1171293786066083840", "public_metrics": {"retweet_count": 66, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171292741504000000"}]}, {"text": "RT @ActualidadRT: OMS: Una persona se suicida en el mundo cada 40 segundos https://t.co/LQsd8xCPba", "lang": "es", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-09-10T05:26:06.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/LQsd8xCPba", "expanded_url": "https://es.rt.com/6zzw", "display_url": "es.rt.com/6zzw", "status": 503, "unwound_url": "https://es.rt.com/6zzw"}]}, "author_id": "796085582791208961", "edit_history_tweet_ids": ["1171293751203045376"], "id": "1171293751203045376", "public_metrics": {"retweet_count": 66, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171292741504000000"}]}, {"text": "RT @Analitica: Cerca de 800.000 personas, una cada cuarenta segundos, se quitan la vida cada a\u00f1o en el mundo, seg\u00fan un informe presentado e\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T05:25:51.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Analitica", "id": "40461089"}]}, "author_id": "897985316", "edit_history_tweet_ids": ["1171293688913453056"], "id": "1171293688913453056", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171292214959337473"}]}, {"text": "RT @ActualidadRT: OMS: Una persona se suicida en el mundo cada 40 segundos https://t.co/LQsd8xCPba", "lang": "es", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-09-10T05:25:32.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/LQsd8xCPba", "expanded_url": "https://es.rt.com/6zzw", "display_url": "es.rt.com/6zzw", "status": 503, "unwound_url": "https://es.rt.com/6zzw"}]}, "author_id": "269575153", "edit_history_tweet_ids": ["1171293610412838912"], "id": "1171293610412838912", "public_metrics": {"retweet_count": 66, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171292741504000000"}]}, {"text": "RT @ActualidadRT: OMS: Una persona se suicida en el mundo cada 40 segundos https://t.co/LQsd8xCPba", "lang": "es", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-09-10T05:25:22.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/LQsd8xCPba", "expanded_url": "https://es.rt.com/6zzw", "display_url": "es.rt.com/6zzw", "status": 503, "unwound_url": "https://es.rt.com/6zzw"}]}, "author_id": "784928011091058688", "edit_history_tweet_ids": ["1171293568432054272"], "id": "1171293568432054272", "public_metrics": {"retweet_count": 66, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171292741504000000"}]}, {"text": "RT @hectoralonso: Aferrarse al poder matando de hambre a los dem\u00e1s, es s\u00f3lo posible de un genocida sobreestimado o de un suicida enloquecid\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T05:25:17.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "hectoralonso", "id": "54135935"}]}, "author_id": "1070485866076913664", "edit_history_tweet_ids": ["1171293545325633536"], "id": "1171293545325633536", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171255697239158787"}]}, {"text": "Cada 40 segundos se suicida una persona:\u00a0OMS https://t.co/FpfrO3rf9U https://t.co/smdWKCA2QH", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T05:25:15.000Z", "author_id": "1005140420014166018", "edit_history_tweet_ids": ["1171293538975277056"], "id": "1171293538975277056", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/FpfrO3rf9U", "expanded_url": "https://www.vanguardiaveracruz.mx/cada-40-segundos-se-suicida-una-persona-oms/", "display_url": "vanguardiaveracruz.mx/cada-40-segund\u2026"}, {"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/smdWKCA2QH", "expanded_url": "https://twitter.com/Vanguardia_Mx/status/1171293538975277056/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/smdWKCA2QH", "media_key": "3_1171293537817657344"}]}}, {"text": "Aquest dimarts \u00e9s el Dia Mundial per a la Prevenci\u00f3 del Su\u00efcidi. Segons dades de l'Institut Nacional d'Estad\u00edstica, a Espanya cada dues hores i mitja se su\u00efcida una persona. \nhttps://t.co/J3YPXNsuAw https://t.co/5XHi3qfGOO", "lang": "ca", "created_at": "2019-09-10T05:25:08.000Z", "author_id": "902871103080718336", "edit_history_tweet_ids": ["1171293506993840128"], "id": "1171293506993840128", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 175, "end": 198, "url": "https://t.co/J3YPXNsuAw", "expanded_url": "http://bit.ly/suicidi", "display_url": "bit.ly/suicidi"}, {"start": 199, "end": 222, "url": "https://t.co/5XHi3qfGOO", "expanded_url": "https://twitter.com/apuntnoticies/status/1171293506993840128/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5XHi3qfGOO", "media_key": "3_1171293501964922883"}]}}, {"text": "RT @ActualidadRT: OMS: Una persona se suicida en el mundo cada 40 segundos https://t.co/LQsd8xCPba", "lang": "es", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-09-10T05:25:06.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/LQsd8xCPba", "expanded_url": "https://es.rt.com/6zzw", "display_url": "es.rt.com/6zzw", "status": 503, "unwound_url": "https://es.rt.com/6zzw"}]}, "author_id": "515940989", "edit_history_tweet_ids": ["1171293499372834816"], "id": "1171293499372834816", "public_metrics": {"retweet_count": 66, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171292741504000000"}]}, {"text": "RT @peruenlanoticia: OMS: Una persona se suicida en el mundo cada 40 segundos: Cerca de 800.000 personas se quitan la vida cada a\u00f1o y el su\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T05:25:02.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "peruenlanoticia", "id": "2348878033"}]}, "author_id": "729769470764322816", "edit_history_tweet_ids": ["1171293482859687936"], "id": "1171293482859687936", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171293361824657408"}]}, {"text": "RT @ActualidadRT: OMS: Una persona se suicida en el mundo cada 40 segundos https://t.co/LQsd8xCPba", "lang": "es", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-09-10T05:24:56.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/LQsd8xCPba", "expanded_url": "https://es.rt.com/6zzw", "display_url": "es.rt.com/6zzw", "status": 503, "unwound_url": "https://es.rt.com/6zzw"}]}, "author_id": "109292076", "edit_history_tweet_ids": ["1171293459468161024"], "id": "1171293459468161024", "public_metrics": {"retweet_count": 66, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171292741504000000"}]}, {"text": "RT @ActualidadRT: OMS: Una persona se suicida en el mundo cada 40 segundos https://t.co/LQsd8xCPba", "lang": "es", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-09-10T05:24:55.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/LQsd8xCPba", "expanded_url": "https://es.rt.com/6zzw", "display_url": "es.rt.com/6zzw", "status": 503, "unwound_url": "https://es.rt.com/6zzw"}]}, "author_id": "285358836", "edit_history_tweet_ids": ["1171293453189185537"], "id": "1171293453189185537", "public_metrics": {"retweet_count": 66, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171292741504000000"}]}, {"text": "RT @soybendechu: \u00bfC\u00f3mo identificar el comportamiento suicida? En este hilo he recopilado algunos de los s\u00edntomas de depresivos con tendenci\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T05:24:52.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "soybendechu", "id": "275751639"}]}, "author_id": "59962074", "edit_history_tweet_ids": ["1171293440241520640"], "id": "1171293440241520640", "public_metrics": {"retweet_count": 498, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171229730567327744"}]}, {"text": "RT @ActualidadRT: OMS: Una persona se suicida en el mundo cada 40 segundos https://t.co/LQsd8xCPba", "lang": "es", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-09-10T05:24:36.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/LQsd8xCPba", "expanded_url": "https://es.rt.com/6zzw", "display_url": "es.rt.com/6zzw", "status": 503, "unwound_url": "https://es.rt.com/6zzw"}]}, "author_id": "358149935", "edit_history_tweet_ids": ["1171293374021799937"], "id": "1171293374021799937", "public_metrics": {"retweet_count": 66, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171292741504000000"}]}, {"text": "OMS: Una persona se suicida en el mundo cada 40 segundos: Cerca de 800.000 personas se quitan la vida cada a\u00f1o y el suicidio es la segunda causa principal de muerte entre las personas de 15 a 29 a\u00f1os despu\u00e9s de los accidentes de tr\u00e1fico. https://t.co/ZoedgKng6j https://t.co/oSZAJ42Tdf", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T05:24:33.000Z", "author_id": "2348878033", "edit_history_tweet_ids": ["1171293361824657408"], "id": "1171293361824657408", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 2, "probability": 0.6486, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "urls": [{"start": 238, "end": 261, "url": "https://t.co/ZoedgKng6j", "expanded_url": "http://dlvr.it/RCnyVw", "display_url": "dlvr.it/RCnyVw"}, {"start": 262, "end": 285, "url": "https://t.co/oSZAJ42Tdf", "expanded_url": "https://twitter.com/peruenlanoticia/status/1171293361824657408/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/oSZAJ42Tdf", "media_key": "3_1171293360163704832"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @ActualidadRT: OMS: Una persona se suicida en el mundo cada 40 segundos https://t.co/LQsd8xCPba", "lang": "es", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-09-10T05:24:20.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/LQsd8xCPba", "expanded_url": "https://es.rt.com/6zzw", "display_url": "es.rt.com/6zzw", "status": 503, "unwound_url": "https://es.rt.com/6zzw"}]}, "author_id": "135638445", "edit_history_tweet_ids": ["1171293308091588608"], "id": "1171293308091588608", "public_metrics": {"retweet_count": 66, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171292741504000000"}]}, {"text": "La OMS alerta: cada 40 segundos se suicida una persona https://t.co/EJfcc6obgt", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T05:24:08.000Z", "author_id": "308731505", "edit_history_tweet_ids": ["1171293257101447170"], "id": "1171293257101447170", "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 5, "probability": 0.7965, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/EJfcc6obgt", "expanded_url": "https://www.redaccionmedica.com/secciones/psiquiatria/la-oms-alerta-cada-40-segundos-se-suicida-una-persona--8751", "display_url": "redaccionmedica.com/secciones/psiq\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @ActualidadRT: OMS: Una persona se suicida en el mundo cada 40 segundos https://t.co/LQsd8xCPba", "lang": "es", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-09-10T05:23:46.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/LQsd8xCPba", "expanded_url": "https://es.rt.com/6zzw", "display_url": "es.rt.com/6zzw", "status": 503, "unwound_url": "https://es.rt.com/6zzw"}]}, "author_id": "842661734", "edit_history_tweet_ids": ["1171293164151418880"], "id": "1171293164151418880", "public_metrics": {"retweet_count": 66, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171292741504000000"}]}, {"text": "RT @seva_lucas: No teme a la muerte el que ha vive como un suicida \ud83d\ude43", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T05:23:44.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "seva_lucas", "id": "1019788771615825920"}]}, "author_id": "758163008099127297", "edit_history_tweet_ids": ["1171293153820860416"], "id": "1171293153820860416", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171164788182962182"}]}, {"text": "RT @soybendechu: \u00bfC\u00f3mo identificar el comportamiento suicida? En este hilo he recopilado algunos de los s\u00edntomas de depresivos con tendenci\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T05:23:43.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "soybendechu", "id": "275751639"}]}, "author_id": "1462364042", "edit_history_tweet_ids": ["1171293152717807616"], "id": "1171293152717807616", "public_metrics": {"retweet_count": 498, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171229730567327744"}]}, {"text": "RT @ActualidadRT: OMS: Una persona se suicida en el mundo cada 40 segundos https://t.co/LQsd8xCPba", "lang": "es", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-09-10T05:23:40.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/LQsd8xCPba", "expanded_url": "https://es.rt.com/6zzw", "display_url": "es.rt.com/6zzw", "status": 503, "unwound_url": "https://es.rt.com/6zzw"}]}, "author_id": "1062096420", "edit_history_tweet_ids": ["1171293139941888000"], "id": "1171293139941888000", "public_metrics": {"retweet_count": 66, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171292741504000000"}]}, {"text": "RT @EllLarrinaga: Otro m\u00e9dico cubano se suicida en Venezuela https://t.co/rrIIL8XlB3 a trav\u00e9s de @wordpressdotcom", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T05:23:23.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "EllLarrinaga", "id": "1318099950"}, {"start": 97, "end": 113, "username": "wordpressdotcom", "id": "823905"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 59, "probability": 0.9823, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/rrIIL8XlB3", "expanded_url": "https://lavozdelmorro.wordpress.com/2019/08/23/otro-medico-cubano-se-suicida-en-venezuela/", "display_url": "lavozdelmorro.wordpress.com/2019/08/23/otr\u2026"}]}, "author_id": "873266753480077312", "edit_history_tweet_ids": ["1171293065623085056"], "id": "1171293065623085056", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171290901370540032"}]}, {"text": "RT @Wereverwero: Mi escuadr\u00f3n suicida \ud83d\ude0d https://t.co/Kl8qfrd7As", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T05:23:06.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Wereverwero", "id": "87097693"}], "urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/Kl8qfrd7As", "expanded_url": "https://twitter.com/Wereverwero/status/1170349273365565442/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Kl8qfrd7As", "media_key": "3_1170349268021973000"}]}, "author_id": "765163946", "edit_history_tweet_ids": ["1171292995540246528"], "id": "1171292995540246528", "public_metrics": {"retweet_count": 189, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170349273365565442"}]}, {"text": "RT @ActualidadRT: OMS: Una persona se suicida en el mundo cada 40 segundos https://t.co/LQsd8xCPba", "lang": "es", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-09-10T05:23:01.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/LQsd8xCPba", "expanded_url": "https://es.rt.com/6zzw", "display_url": "es.rt.com/6zzw", "status": 503, "unwound_url": "https://es.rt.com/6zzw"}]}, "author_id": "55895571", "edit_history_tweet_ids": ["1171292975353257984"], "id": "1171292975353257984", "public_metrics": {"retweet_count": 66, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171292741504000000"}]}, {"text": "RT @ActualidadRT: OMS: Una persona se suicida en el mundo cada 40 segundos https://t.co/LQsd8xCPba", "lang": "es", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-09-10T05:22:47.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/LQsd8xCPba", "expanded_url": "https://es.rt.com/6zzw", "display_url": "es.rt.com/6zzw", "status": 503, "unwound_url": "https://es.rt.com/6zzw"}]}, "author_id": "85761954", "edit_history_tweet_ids": ["1171292917299736576"], "id": "1171292917299736576", "public_metrics": {"retweet_count": 66, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171292741504000000"}]}, {"text": "RT @ActualidadRT: OMS: Una persona se suicida en el mundo cada 40 segundos https://t.co/LQsd8xCPba", "lang": "es", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-09-10T05:22:43.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/LQsd8xCPba", "expanded_url": "https://es.rt.com/6zzw", "display_url": "es.rt.com/6zzw", "status": 503, "unwound_url": "https://es.rt.com/6zzw"}]}, "author_id": "1006658136269258752", "edit_history_tweet_ids": ["1171292901197803521"], "id": "1171292901197803521", "public_metrics": {"retweet_count": 66, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171292741504000000"}]}, {"text": "RT @jemahuja: CADA DOS HORAS Y MEDIA SE SUICIDA UNA PERSONA EN ESPA\u00d1A.\nTres de cada cuatro suicidios los cometen los varones. \n\u00bfLo sab\u00edas?\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T05:22:09.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "jemahuja", "id": "270384395"}]}, "author_id": "2802639772", "edit_history_tweet_ids": ["1171292755961765888"], "id": "1171292755961765888", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171284967059599360"}]}, {"text": "RT @soybendechu: \u00bfC\u00f3mo identificar el comportamiento suicida? En este hilo he recopilado algunos de los s\u00edntomas de depresivos con tendenci\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T05:22:08.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "soybendechu", "id": "275751639"}]}, "author_id": "280288766", "edit_history_tweet_ids": ["1171292754674180096"], "id": "1171292754674180096", "public_metrics": {"retweet_count": 498, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171229730567327744"}]}, {"text": "OMS: Una persona se suicida en el mundo cada 40 segundos https://t.co/LQsd8xCPba", "lang": "es", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-09-10T05:22:05.000Z", "author_id": "100731315", "edit_history_tweet_ids": ["1171292741504000000"], "id": "1171292741504000000", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 2, "probability": 0.4519, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/LQsd8xCPba", "expanded_url": "https://es.rt.com/6zzw", "display_url": "es.rt.com/6zzw", "status": 503, "unwound_url": "https://es.rt.com/6zzw"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 66, "reply_count": 6, "like_count": 61, "quote_count": 5}}, {"text": "RT @marsobernieves: En mi tw puede parecer que estoy feliz, luego triste, luego enamorada, luego suicida ... y as\u00ed. Y ustedes nunca sabr\u00e1n\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T05:21:59.000Z", "author_id": "1054696632590237696", "edit_history_tweet_ids": ["1171292715935522816"], "id": "1171292715935522816", "public_metrics": {"retweet_count": 170, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171190034327900160"}]}, {"text": "RT @pablokrantz: No hay nada m\u00e1s triste que un pa\u00eds que se suicida por ignorancia y arrogancia.", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T05:21:58.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pablokrantz", "id": "91377196"}]}, "author_id": "4570277056", "edit_history_tweet_ids": ["1171292712412286976"], "id": "1171292712412286976", "public_metrics": {"retweet_count": 118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170868248587440128"}]}, {"text": "RT @GirealaDerecha: Si el gobierno no toma medidas, entonces caer\u00e1 en inconstitucionalidad, al igual que el gobierno del borracho suicida.\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T05:21:57.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Girealaderecha", "id": "1075453394"}]}, "author_id": "1074411277513052160", "edit_history_tweet_ids": ["1171292705034555392"], "id": "1171292705034555392", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170500927696134144"}]}, {"text": "RT @ElNacionalWeb: #ENPol\u00edtica Mois\u00e9s Na\u00edm: \"Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia\" https://t.co/yWheVP0Oj7\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T05:20:16.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ElNacionalWeb", "id": "15007299"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 30, "tag": "ENPol\u00edtica"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 29, "probability": 0.3954, "type": "Other", "normalized_text": "ENPol\u00edtica"}, {"start": 31, "end": 41, "probability": 0.7409, "type": "Person", "normalized_text": "Mois\u00e9s Na\u00edm"}, {"start": 45, "end": 50, "probability": 0.97, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 104, "end": 111, "probability": 0.985, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/yWheVP0Oj7", "expanded_url": "http://bit.ly/2lKU3LN", "display_url": "bit.ly/2lKU3LN", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elnacional.com/venezuela/maduro-sabe-que-seria-suicida-lanzarse-a-una-guerra-contra-colombia/"}]}, "author_id": "1060596567478915073", "edit_history_tweet_ids": ["1171292283200622592"], "id": "1171292283200622592", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171290956722790400"}]}, {"text": "#RTA OMS: Una persona se suicida en el mundo cada 40 segundos. Cerca de 800.000 personas se quitan la vida cada a\u00f1o y el suicidio es la segunda causa principal de muerte entre las personas de 15 a 29 a\u00f1os despu\u00e9s de los accidentes de tr\u00e1fico.... https://t.co/fixvnevn6M https://t.co/dCYzzooJR3", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T05:20:10.000Z", "author_id": "425092108", "edit_history_tweet_ids": ["1171292256361488385"], "id": "1171292256361488385", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 4, "tag": "RTA"}], "annotations": [{"start": 5, "end": 7, "probability": 0.7059, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "urls": [{"start": 246, "end": 269, "url": "https://t.co/fixvnevn6M", "expanded_url": "http://tinyurl.com/y5vyubqt", "display_url": "tinyurl.com/y5vyubqt"}, {"start": 270, "end": 293, "url": "https://t.co/dCYzzooJR3", "expanded_url": "https://twitter.com/NicaNws/status/1171292256361488385/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dCYzzooJR3", "media_key": "3_1171292255262523393"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "Cerca de 800.000 personas, una cada cuarenta segundos, se quitan la vida cada a\u00f1o en el mundo, seg\u00fan un informe presentado este lunes por la Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud (OMS) #10Sep https://t.co/rDNpWOv3j2", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T05:20:00.000Z", "author_id": "40461089", "edit_history_tweet_ids": ["1171292214959337473"], "id": "1171292214959337473", "entities": {"hashtags": [{"start": 180, "end": 186, "tag": "10Sep"}], "annotations": [{"start": 141, "end": 172, "probability": 0.8922, "type": "Other", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud"}, {"start": 175, "end": 177, "probability": 0.6148, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}, {"start": 181, "end": 185, "probability": 0.624, "type": "Other", "normalized_text": "10Sep"}], "urls": [{"start": 187, "end": 210, "url": "https://t.co/rDNpWOv3j2", "expanded_url": "http://bit.ly/2kAz6mJ", "display_url": "bit.ly/2kAz6mJ"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"text": "Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una     guerra contra Colombia.\nhttps://t.co/i0LkJEXiSJ", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T05:20:00.000Z", "author_id": "967020674723217408", "edit_history_tweet_ids": ["1171292214825295873"], "id": "1171292214825295873", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.9699, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 63, "end": 70, "probability": 0.9835, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}], "urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/i0LkJEXiSJ", "expanded_url": "https://curadas.com/2019/09/09/lanzarse-una-guerra-con-colombia/", "display_url": "curadas.com/2019/09/09/lan\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @eluniversocom: Seg\u00fan la OMS, cada 40 segundos una persona se suicida en el mundo, es decir, 800.000 al a\u00f1o. \u25ba https://t.co/ndOiHDKcXc h\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T05:19:44.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "eluniversocom", "id": "8225692"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 30, "probability": 0.8282, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/ndOiHDKcXc", "expanded_url": "http://ow.ly/8d3q50w3HFz", "display_url": "ow.ly/8d3q50w3HFz"}]}, "author_id": "2236649137", "edit_history_tweet_ids": ["1171292149415120896"], "id": "1171292149415120896", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171226848753344512"}]}, {"text": "RT @ElNacionalWeb: #ENPol\u00edtica Mois\u00e9s Na\u00edm: \"Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia\" https://t.co/yWheVP0Oj7\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T05:19:16.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ElNacionalWeb", "id": "15007299"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 30, "tag": "ENPol\u00edtica"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 29, "probability": 0.3954, "type": "Other", "normalized_text": "ENPol\u00edtica"}, {"start": 31, "end": 41, "probability": 0.7409, "type": "Person", "normalized_text": "Mois\u00e9s Na\u00edm"}, {"start": 45, "end": 50, "probability": 0.97, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 104, "end": 111, "probability": 0.985, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/yWheVP0Oj7", "expanded_url": "http://bit.ly/2lKU3LN", "display_url": "bit.ly/2lKU3LN", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elnacional.com/venezuela/maduro-sabe-que-seria-suicida-lanzarse-a-una-guerra-contra-colombia/"}]}, "author_id": "154992686", "edit_history_tweet_ids": ["1171292031991394304"], "id": "1171292031991394304", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171290956722790400"}]}, {"text": "OMS: Una persona se suicida en el mundo cada 40 segundos https://t.co/s8WrhqAWii #Sinaloa https://t.co/mfpQUATnl9", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T05:19:04.000Z", "author_id": "1114707324", "edit_history_tweet_ids": ["1171291980392882176"], "id": "1171291980392882176", "entities": {"hashtags": [{"start": 81, "end": 89, "tag": "Sinaloa"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 2, "probability": 0.5051, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}, {"start": 82, "end": 88, "probability": 0.9329, "type": "Place", "normalized_text": "Sinaloa"}], "urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/s8WrhqAWii", "expanded_url": "http://dlvr.it/RCnxtG", "display_url": "dlvr.it/RCnxtG"}, {"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/mfpQUATnl9", "expanded_url": "https://twitter.com/sinaloahoy/status/1171291980392882176/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mfpQUATnl9", "media_key": "3_1171291978572550144"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @ArthurWeint: @MiriamLeitaoCom Num mesmo dia em que o pai deles e da irm\u00e3zinha de 8 anos se recupera da quarta cirurgia de um atentado t\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-10T05:18:51.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArthurWeint", "id": "1074209186752413696"}]}, "author_id": "874821854309101568", "edit_history_tweet_ids": ["1171291924482990081"], "id": "1171291924482990081", "public_metrics": {"retweet_count": 199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171291005091491840"}]}, {"text": "RT @marsobernieves: En mi tw puede parecer que estoy feliz, luego triste, luego enamorada, luego suicida ... y as\u00ed. Y ustedes nunca sabr\u00e1n\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T05:18:48.000Z", "author_id": "2238354237", "edit_history_tweet_ids": ["1171291913942700032"], "id": "1171291913942700032", "public_metrics": {"retweet_count": 170, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171190034327900160"}]}, {"text": "RT @ElNacionalWeb: #ENPol\u00edtica Mois\u00e9s Na\u00edm: \"Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia\" https://t.co/yWheVP0Oj7\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T05:18:42.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ElNacionalWeb", "id": "15007299"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 30, "tag": "ENPol\u00edtica"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 29, "probability": 0.3954, "type": "Other", "normalized_text": "ENPol\u00edtica"}, {"start": 31, "end": 41, "probability": 0.7409, "type": "Person", "normalized_text": "Mois\u00e9s Na\u00edm"}, {"start": 45, "end": 50, "probability": 0.97, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 104, "end": 111, "probability": 0.985, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/yWheVP0Oj7", "expanded_url": "http://bit.ly/2lKU3LN", "display_url": "bit.ly/2lKU3LN", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elnacional.com/venezuela/maduro-sabe-que-seria-suicida-lanzarse-a-una-guerra-contra-colombia/"}]}, "author_id": "202322670", "edit_history_tweet_ids": ["1171291890420989952"], "id": "1171291890420989952", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171290956722790400"}]}, {"text": "@PedrolvaroCabr1 gente, ele se matou. eu s\u00f3 pe\u00e7o que orem pela alma dele.\n\u00c1lvaro foi uma das melhores pessoas q eu tive o prazer de conhecer e eu vou ama-lo pelo resto de meus dias.\nE pfvr, se vc estiver passando por um problema assim, fale com um adulto ou com seus pais.", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-10T05:18:22.000Z", "in_reply_to_user_id": "1046107639640444936", "author_id": "804091969345568768", "edit_history_tweet_ids": ["1171291803120783362"], "id": "1171291803120783362", "entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 79, "probability": 0.6198, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1lvaro"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 5, "like_count": 267, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171214752611217420"}]}, {"text": "RT @ArthurWeint: @MiriamLeitaoCom Num mesmo dia em que o pai deles e da irm\u00e3zinha de 8 anos se recupera da quarta cirurgia de um atentado t\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-10T05:17:40.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArthurWeint", "id": "1074209186752413696"}]}, "author_id": "206939903", "edit_history_tweet_ids": ["1171291626716762112"], "id": "1171291626716762112", "public_metrics": {"retweet_count": 199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171291005091491840"}]}, {"text": "RT @soybendechu: \u00bfC\u00f3mo identificar el comportamiento suicida? En este hilo he recopilado algunos de los s\u00edntomas de depresivos con tendenci\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T05:17:35.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "soybendechu", "id": "275751639"}]}, "author_id": "127301612", "edit_history_tweet_ids": ["1171291607456505861"], "id": "1171291607456505861", "public_metrics": {"retweet_count": 498, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171229730567327744"}]}, {"text": "RT @soybendechu: \u00bfC\u00f3mo identificar el comportamiento suicida? En este hilo he recopilado algunos de los s\u00edntomas de depresivos con tendenci\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T05:17:20.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "soybendechu", "id": "275751639"}]}, "author_id": "198579667", "edit_history_tweet_ids": ["1171291545489891329"], "id": "1171291545489891329", "public_metrics": {"retweet_count": 498, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171229730567327744"}]}, {"text": "RT @abc_es: #LoM\u00e1sLe\u00eddo\ud83d\udc49 Un polic\u00eda mata a dos miembros de su familia y luego se suicida en las afueras de R\u00f3terdam https://t.co/y0pAQZ6DR0", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T05:17:14.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "abc_es", "id": "19923515"}], "hashtags": [{"start": 12, "end": 23, "tag": "LoM\u00e1sLe\u00eddo"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 114, "probability": 0.6557, "type": "Place", "normalized_text": "R\u00f3terdam"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/y0pAQZ6DR0", "expanded_url": "http://ver.abc.es/mmj9p6", "display_url": "ver.abc.es/mmj9p6", "status": 200, "unwound_url": "https://www.abc.es/internacional/abci-varios-muertos-disparos-afueras-roterdam-paises-bajos-201909092005_noticia.html#vca=rrss&vmc=abc-es&vso=tw&vli=cm-general&_tcode=bW1qOXA2"}]}, "author_id": "1460997758", "edit_history_tweet_ids": ["1171291521313886208"], "id": "1171291521313886208", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171204141928132608"}]}, {"text": "800 mil personas ponen fin a sus propias vidas cada a\u00f1o; se trata de un grave problema de salud p\u00fablica que es desatendido y tab\u00fa, alerta la OMS\n\nAGENCIAS\n\nGINEBRA.- Es una de las principales causas de muerte en todo el mundo. https://t.co/fQPAUot5P8 https://t.co/h9ptX4aqee", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T05:16:54.000Z", "author_id": "885550375356563456", "edit_history_tweet_ids": ["1171291435901104130"], "id": "1171291435901104130", "entities": {"annotations": [{"start": 141, "end": 143, "probability": 0.4768, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}, {"start": 156, "end": 162, "probability": 0.6756, "type": "Person", "normalized_text": "GINEBRA"}], "urls": [{"start": 227, "end": 250, "url": "https://t.co/fQPAUot5P8", "expanded_url": "https://eldespertadordequintanaroo.com.mx/internacional/cada-40-segundos-se-suicida-alguien/", "display_url": "eldespertadordequintanaroo.com.mx/internacional/\u2026"}, {"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/h9ptX4aqee", "expanded_url": "https://twitter.com/DespertadorQR/status/1171291435901104130/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/h9ptX4aqee", "media_key": "3_1171291434496024576"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @soybendechu: \u00bfC\u00f3mo identificar el comportamiento suicida? En este hilo he recopilado algunos de los s\u00edntomas de depresivos con tendenci\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T05:16:28.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "soybendechu", "id": "275751639"}]}, "author_id": "885747532353163265", "edit_history_tweet_ids": ["1171291328803721216"], "id": "1171291328803721216", "public_metrics": {"retweet_count": 498, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171229730567327744"}]}, {"text": "RT @Centraldcnauta: Galera! Confira a sinopse oficial de #TheSuicideSquad\n\n\"Amanda Waller envia o Esquadr\u00e3o Suicida para localizar uma cria\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-10T05:16:19.000Z", "author_id": "801118622286487552", "edit_history_tweet_ids": ["1171291287317880832"], "id": "1171291287317880832", "entities": {"hashtags": [{"start": 57, "end": 73, "tag": "TheSuicideSquad"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 72, "probability": 0.9294, "type": "Other", "normalized_text": "TheSuicideSquad"}, {"start": 76, "end": 88, "probability": 0.9229, "type": "Person", "normalized_text": "Amanda Waller"}, {"start": 98, "end": 114, "probability": 0.499, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171240661514895361"}]}, {"text": "RT @jemahuja: CADA DOS HORAS Y MEDIA SE SUICIDA UNA PERSONA EN ESPA\u00d1A.\nTres de cada cuatro suicidios los cometen los varones. \n\u00bfLo sab\u00edas?\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T05:16:09.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "jemahuja", "id": "270384395"}]}, "author_id": "327618146", "edit_history_tweet_ids": ["1171291245756518403"], "id": "1171291245756518403", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171284967059599360"}]}, {"text": "RT @soybendechu: \u00bfC\u00f3mo identificar el comportamiento suicida? En este hilo he recopilado algunos de los s\u00edntomas de depresivos con tendenci\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T05:16:06.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "soybendechu", "id": "275751639"}]}, "author_id": "1095457062421782529", "edit_history_tweet_ids": ["1171291236373815296"], "id": "1171291236373815296", "public_metrics": {"retweet_count": 498, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171229730567327744"}]}, {"text": "RT @soybendechu: \u00bfC\u00f3mo identificar el comportamiento suicida? En este hilo he recopilado algunos de los s\u00edntomas de depresivos con tendenci\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T05:16:01.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "soybendechu", "id": "275751639"}]}, "author_id": "76836836", "edit_history_tweet_ids": ["1171291215221985280"], "id": "1171291215221985280", "public_metrics": {"retweet_count": 498, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171229730567327744"}]}, {"text": "@MiriamLeitaoCom Num mesmo dia em que o pai deles e da irm\u00e3zinha de 8 anos se recupera da quarta cirurgia de um atentado terrorista que quase o matou. Eles n\u00e3o t\u00eam risco de vida p/ usar arma na cintura, n\u00e9? Ademais, a ditadura do proletariado pela qual tantos lutam e lutaram \u00e9 super democr\u00e1tica!", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-10T05:15:11.000Z", "in_reply_to_user_id": "16814640", "author_id": "1074209186752413696", "edit_history_tweet_ids": ["1171291005091491840"], "id": "1171291005091491840", "public_metrics": {"retweet_count": 199, "reply_count": 94, "like_count": 2118, "quote_count": 13}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171234031876431877"}]}, {"text": "RT @batcavebr: Novo t\u00edtulo do Esquadr\u00e3o Suicida, que chega em dezembro desse ano, vai ter o vil\u00e3o Cavaleiro na equipe, que havia aparecido\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-10T05:15:07.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "batcavebr", "id": "752635958911053824"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 46, "probability": 0.5729, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 98, "end": 106, "probability": 0.276, "type": "Person", "normalized_text": "Cavaleiro"}]}, "author_id": "54449164", "edit_history_tweet_ids": ["1171290987425095681"], "id": "1171290987425095681", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171289811916906496"}]}, {"text": "#ENPol\u00edtica Mois\u00e9s Na\u00edm: \"Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia\" https://t.co/yWheVP0Oj7   https://t.co/P6OBIvUxfE", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T05:15:00.000Z", "author_id": "15007299", "edit_history_tweet_ids": ["1171290956722790400"], "id": "1171290956722790400", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "ENPol\u00edtica"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 10, "probability": 0.5229, "type": "Other", "normalized_text": "ENPol\u00edtica"}, {"start": 12, "end": 22, "probability": 0.8415, "type": "Person", "normalized_text": "Mois\u00e9s Na\u00edm"}, {"start": 26, "end": 31, "probability": 0.9779, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 85, "end": 92, "probability": 0.983, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/yWheVP0Oj7", "expanded_url": "http://bit.ly/2lKU3LN", "display_url": "bit.ly/2lKU3LN", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elnacional.com/venezuela/maduro-sabe-que-seria-suicida-lanzarse-a-una-guerra-contra-colombia/"}, {"start": 121, "end": 144, "url": "https://t.co/P6OBIvUxfE", "expanded_url": "https://twitter.com/ElNacionalWeb/status/1170756136313741312/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/P6OBIvUxfE", "media_key": "3_1170756110271299589"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"text": "Otro m\u00e9dico cubano se suicida en Venezuela https://t.co/rrIIL8XlB3 a trav\u00e9s de @wordpressdotcom", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T05:14:47.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 79, "end": 95, "username": "wordpressdotcom", "id": "823905"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 41, "probability": 0.9847, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "urls": [{"start": 43, "end": 66, "url": "https://t.co/rrIIL8XlB3", "expanded_url": "https://lavozdelmorro.wordpress.com/2019/08/23/otro-medico-cubano-se-suicida-en-venezuela/", "display_url": "lavozdelmorro.wordpress.com/2019/08/23/otr\u2026"}]}, "author_id": "1318099950", "edit_history_tweet_ids": ["1171290901370540032"], "id": "1171290901370540032", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @soybendechu: \u00bfC\u00f3mo identificar el comportamiento suicida? En este hilo he recopilado algunos de los s\u00edntomas de depresivos con tendenci\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T05:14:15.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "soybendechu", "id": "275751639"}]}, "author_id": "3041252842", "edit_history_tweet_ids": ["1171290769203838976"], "id": "1171290769203838976", "public_metrics": {"retweet_count": 498, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171229730567327744"}]}, {"text": "Cada 4 segundos se #suicida una persona en el mundo \ud83d\ude1e. Entre 5 y 10, al d\u00eda, en Espa\u00f1a \ud83e\udd7a. Produce m\u00e1s muertes que el c\u00e1ncer o los accidentes de tr\u00e1fico.\n#DiaMundialPrevencionDelSuicidio #Rompeelsilencio #suicidio https://t.co/wcG66EZEvj", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T05:12:26.000Z", "author_id": "2236533678", "edit_history_tweet_ids": ["1171290312741969922"], "id": "1171290312741969922", "entities": {"hashtags": [{"start": 19, "end": 27, "tag": "suicida"}, {"start": 153, "end": 185, "tag": "DiaMundialPrevencionDelSuicidio"}, {"start": 186, "end": 202, "tag": "Rompeelsilencio"}, {"start": 203, "end": 212, "tag": "suicidio"}], "annotations": [{"start": 80, "end": 85, "probability": 0.9854, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "urls": [{"start": 213, "end": 236, "url": "https://t.co/wcG66EZEvj", "expanded_url": "https://twitter.com/caryon_bm/status/1171290312741969922/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wcG66EZEvj", "media_key": "3_1171290305393561601"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @jemahuja: CADA DOS HORAS Y MEDIA SE SUICIDA UNA PERSONA EN ESPA\u00d1A.\nTres de cada cuatro suicidios los cometen los varones. \n\u00bfLo sab\u00edas?\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T05:12:24.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "jemahuja", "id": "270384395"}]}, "author_id": "373152488", "edit_history_tweet_ids": ["1171290302646239232"], "id": "1171290302646239232", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171284967059599360"}]}, {"text": "@suicida_mne \u041c\u043d\u0435 14 \n\u041c\u043e\u0439 \u0440\u043e\u0441\u0442 151'3", "lang": "ru", "created_at": "2019-09-10T05:11:50.000Z", "in_reply_to_user_id": "993549609887850496", "author_id": "1093107681248854016", "edit_history_tweet_ids": ["1171290159427543040"], "id": "1171290159427543040", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171041313212571650"}]}, {"text": "RT @redaccionmedica: #Psiquiatr\u00eda La OMS alerta: cada 40 segundos se suicida una persona https://t.co/gbclvMEYnI", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T05:11:33.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "redaccionmedica", "id": "229001251"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 33, "tag": "Psiquiatr\u00eda"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 39, "probability": 0.7142, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/gbclvMEYnI", "expanded_url": "https://www.redaccionmedica.com/secciones/psiquiatria/la-oms-alerta-cada-40-segundos-se-suicida-una-persona--8751", "display_url": "redaccionmedica.com/secciones/psiq\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.redaccionmedica.com/secciones/psiquiatria/la-oms-alerta-cada-40-segundos-se-suicida-una-persona--8751"}]}, "author_id": "956107431897194496", "edit_history_tweet_ids": ["1171290090963906565"], "id": "1171290090963906565", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171060027014209537"}]}, {"text": "Novo t\u00edtulo do Esquadr\u00e3o Suicida, que chega em dezembro desse ano, vai ter o vil\u00e3o Cavaleiro na equipe, que havia aparecido uma \u00faltima vez l\u00e1 na saga Noite Mais Densa. A primeira apari\u00e7\u00e3o dele foi Um Conto de Batman: L\u00e2minas. https://t.co/aQSxfRSkWJ", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-10T05:10:27.000Z", "geo": {"place_id": "6d5542f8d837770d"}, "author_id": "752635958911053824", "edit_history_tweet_ids": ["1171289811916906496"], "id": "1171289811916906496", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 31, "probability": 0.6147, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 209, "end": 214, "probability": 0.3596, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}], "urls": [{"start": 226, "end": 249, "url": "https://t.co/aQSxfRSkWJ", "expanded_url": "https://twitter.com/batcavebr/status/1171289811916906496/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/aQSxfRSkWJ", "media_key": "3_1171289806384635904"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 7, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @soybendechu: \u00bfC\u00f3mo identificar el comportamiento suicida? En este hilo he recopilado algunos de los s\u00edntomas de depresivos con tendenci\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T05:09:32.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "soybendechu", "id": "275751639"}]}, "author_id": "64437948", "edit_history_tweet_ids": ["1171289581737529344"], "id": "1171289581737529344", "public_metrics": {"retweet_count": 498, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171229730567327744"}]}, {"text": "#\u30d9\u30cd\u30ba\u30a8\u30e9\u3000\u30a2\u30ca\u30ea\u30b9\u30c8\u306f\u30b3\u30ed\u30f3\u30d3\u30a2\u3068\u3076\u3064\u304b\u308c\u3070\u8ca0\u3051\u308b\u3053\u3068\u3092\u30de\u30c9\u30a5\u30ed\u306f\u77e5\u3063\u3066\u3044\u308b\u3068\u3044\u3046\u3051\u308c\u3069\u3002\u3002\u3002\n\n\"Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia\" https://t.co/45ugbKEXeR @elcomercio_peru\u3055\u3093\u304b\u3089", "lang": "ja", "created_at": "2019-09-10T05:09:24.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 145, "end": 161, "username": "elcomercio_peru", "id": "233033221"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "\u30d9\u30cd\u30ba\u30a8\u30e9"}], "urls": [{"start": 121, "end": 144, "url": "https://t.co/45ugbKEXeR", "expanded_url": "http://elcomercio.pe/mundo/latinoamerica/nicolas-maduro-seria-suicida-lanzarse-guerra-venezuela-colombia-moises-naim-noticia-674036", "display_url": "elcomercio.pe/mundo/latinoam\u2026"}]}, "author_id": "124525039", "edit_history_tweet_ids": ["1171289549152182274"], "id": "1171289549152182274", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @soybendechu: \u00bfC\u00f3mo identificar el comportamiento suicida? En este hilo he recopilado algunos de los s\u00edntomas de depresivos con tendenci\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T05:09:05.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "soybendechu", "id": "275751639"}]}, "author_id": "2961427959", "edit_history_tweet_ids": ["1171289468180914177"], "id": "1171289468180914177", "public_metrics": {"retweet_count": 498, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171229730567327744"}]}, {"text": "RT @LeonorRosas4: A proposta do PAN \u00e9 errada. As v\u00edtimas de viol\u00eancia dom\u00e9stica n\u00e3o precisam de incentivos para se reconciliar com agressor\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-10T05:08:57.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LeonorRosas4", "id": "1090581182595637255"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 34, "probability": 0.8719, "type": "Organization", "normalized_text": "PAN"}]}, "author_id": "1086388036919808007", "edit_history_tweet_ids": ["1171289434135912448"], "id": "1171289434135912448", "public_metrics": {"retweet_count": 326, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171159426042081282"}]}, {"text": "@ernemogollones @fjmarchena De aquella hormiga suicida que se lanz\u00f3 libre al caf\u00e9, tal vez", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T05:08:56.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "ernemogollones", "id": "117941367"}, {"start": 16, "end": 27, "username": "fjmarchena", "id": "221467589"}]}, "in_reply_to_user_id": "117941367", "author_id": "194639692", "edit_history_tweet_ids": ["1171289431963254784"], "id": "1171289431963254784", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171287563417640960"}]}, {"text": "RT @AlbertoRavell: .Mois\u00e9s Na\u00edm: Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia https://t.co/lAyk30dl3L", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T05:08:56.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AlbertoRavell", "id": "75883996"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 30, "probability": 0.9019, "type": "Person", "normalized_text": "Mois\u00e9s Na\u00edm"}, {"start": 33, "end": 38, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 92, "end": 99, "probability": 0.9855, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/lAyk30dl3L", "expanded_url": "https://www.lapatilla.com/2019/09/08/moises-naim-suicida-lanzarse-guerra-colombia/", "display_url": "lapatilla.com/2019/09/08/moi\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.lapatilla.com/2019/09/08/moises-naim-suicida-lanzarse-guerra-colombia/"}]}, "author_id": "48525470", "edit_history_tweet_ids": ["1171289428909854720"], "id": "1171289428909854720", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170984148506484736"}]}, {"text": "RT @ETJHILTON: La @FiscaliaPeru debe investigar a todos los hijos del capo de la corrupci\u00f3n AG suicida, incluyendo a las viudas y todos sus\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T05:08:55.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 18, "end": 31, "username": "FiscaliaPeru", "id": "302151609"}]}, "author_id": "858913376109547521", "edit_history_tweet_ids": ["1171289426951049216"], "id": "1171289426951049216", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171109136580280320"}]}, {"text": "RT @soybendechu: \u00bfC\u00f3mo identificar el comportamiento suicida? En este hilo he recopilado algunos de los s\u00edntomas de depresivos con tendenci\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T05:07:45.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "soybendechu", "id": "275751639"}]}, "author_id": "1145549358563299328", "edit_history_tweet_ids": ["1171289132028571649"], "id": "1171289132028571649", "public_metrics": {"retweet_count": 498, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171229730567327744"}]}, {"text": "RT @soybendechu: \u00bfC\u00f3mo identificar el comportamiento suicida? En este hilo he recopilado algunos de los s\u00edntomas de depresivos con tendenci\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T05:07:19.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "soybendechu", "id": "275751639"}]}, "author_id": "1018699049011118082", "edit_history_tweet_ids": ["1171289023270330368"], "id": "1171289023270330368", "public_metrics": {"retweet_count": 498, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171229730567327744"}]}, {"text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T05:06:57.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "author_id": "1127124440", "edit_history_tweet_ids": ["1171288930722963457"], "id": "1171288930722963457", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}]}, {"text": "RT @marsobernieves: En mi tw puede parecer que estoy feliz, luego triste, luego enamorada, luego suicida ... y as\u00ed. Y ustedes nunca sabr\u00e1n\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T05:06:28.000Z", "author_id": "852762784316006400", "edit_history_tweet_ids": ["1171288811353100288"], "id": "1171288811353100288", "public_metrics": {"retweet_count": 170, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171190034327900160"}]}, {"text": "RT @nexosmexico: \"Nota de un suicida\" de Langston Hughes.\n\nLa tranquila,\nfr\u00eda cara del r\u00edo,\nme pidi\u00f3 un beso.\n\nhttps://t.co/aZWGSYTby3", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T05:06:03.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "nexosmexico", "id": "41851448"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 55, "probability": 0.9543, "type": "Person", "normalized_text": "Langston Hughes"}], "urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/aZWGSYTby3", "expanded_url": "https://poemas.nexos.com.mx/?p=1545", "display_url": "poemas.nexos.com.mx/?p=1545"}]}, "author_id": "27151885", "edit_history_tweet_ids": ["1171288706126245890"], "id": "1171288706126245890", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171264578744999936"}]}, {"text": "@suicida_mne 13 \u0440\u043e\u0441\u0442 160", "lang": "ru", "created_at": "2019-09-10T05:05:14.000Z", "in_reply_to_user_id": "993549609887850496", "author_id": "1162711957268508672", "edit_history_tweet_ids": ["1171288497753337856"], "id": "1171288497753337856", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171041313212571650"}]}, {"text": "RT @soybendechu: \u00bfC\u00f3mo identificar el comportamiento suicida? En este hilo he recopilado algunos de los s\u00edntomas de depresivos con tendenci\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T05:04:19.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "soybendechu", "id": "275751639"}]}, "author_id": "722896694", "edit_history_tweet_ids": ["1171288270971518977"], "id": "1171288270971518977", "public_metrics": {"retweet_count": 498, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171229730567327744"}]}, {"text": "@maxchichi @DavideFalchieri Beh l\u2019Europa ha appena detto che si pu\u00f2 fare deficit. Lui era contrario alla morte. Se parla si suicida come un kamikaze in una stanza vuota.", "lang": "it", "created_at": "2019-09-10T05:03:47.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "maxchichi", "id": "43098912"}]}, "in_reply_to_user_id": "43098912", "author_id": "885452542561447938", "edit_history_tweet_ids": ["1171288135361290240"], "id": "1171288135361290240", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171053960310022145"}]}], "includes": {"users": [{"id": "991312050", "location": "It\u00e1lia", "verified": false, "name": "Playhitmusic", "username": "Noovyis", "public_metrics": {"followers_count": 317, "following_count": 32, "tweet_count": 252675, "listed_count": 0}}, {"id": "854587928", "location": "Barcelona", "verified": false, "name": "\u300c \u3061\u304f\u3057\u3087\u3046\u3081 \u300d", "username": "metrxpolis", "public_metrics": {"followers_count": 299, "following_count": 929, "tweet_count": 74238, "listed_count": 2}}, {"id": "1308200317", "location": "Segovia ", "verified": false, "name": "\ud83e\udd87\ud83c\udf83 spooky Rorin \ud83c\udf83\ud83e\udd87", "username": "rorintv", "public_metrics": {"followers_count": 2660, "following_count": 313, "tweet_count": 135949, "listed_count": 12}}, {"id": "436108523", "location": "*X", "verified": false, "name": "Euzkal Zombi \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "username": "EuzkalZombi", "public_metrics": {"followers_count": 36164, "following_count": 5260, "tweet_count": 68137, "listed_count": 158}}, {"id": "716851977401925633", "location": "Mayag\u00fcez, Puerto Rico", "verified": false, "name": "tremenda jeva", "username": "Thaliaa_gv", "public_metrics": {"followers_count": 12176, "following_count": 280, "tweet_count": 71251, "listed_count": 26}}, {"id": "160731872", "verified": false, "name": "mrs luci", "username": "maestralucifer", "public_metrics": {"followers_count": 1311, "following_count": 664, "tweet_count": 75003, "listed_count": 4}}, {"id": "2726612876", "location": "Catalunya - Euskal Herria", "verified": false, "name": "Proyecto OGRO \u2122 \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "username": "ProyectoOGRO", "public_metrics": {"followers_count": 14893, "following_count": 11877, "tweet_count": 36851, "listed_count": 76}}, {"id": "403333951", "location": " MADRID", "verified": false, "name": "ASPE", "username": "ASPEsanidad", "public_metrics": {"followers_count": 3121, "following_count": 1266, "tweet_count": 14813, "listed_count": 84}}, {"id": "14830931", "location": "Madrid", "verified": false, "name": "Diario M\u00e9dico", "username": "diariomedico", "public_metrics": {"followers_count": 123423, "following_count": 1544, "tweet_count": 57537, "listed_count": 2195}}, {"id": "297127071", "location": "Krypton / Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "La Casa De EL", "username": "LaCasaDeEL", "public_metrics": {"followers_count": 15388, "following_count": 190, "tweet_count": 71606, "listed_count": 386}}, {"id": "64421909", "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Democratwico", "username": "democratwico", "public_metrics": {"followers_count": 108191, "following_count": 71255, "tweet_count": 104718, "listed_count": 135}}, {"id": "147589125", "location": "Caracas, Venezuela", "verified": false, "name": "TalCual", "username": "DiarioTalCual", "public_metrics": {"followers_count": 1569369, "following_count": 20477, "tweet_count": 1400818, "listed_count": 5482}}, {"id": "2282014590", "location": "Madrid", "verified": false, "name": "IFTH", "username": "FundacionTH", "public_metrics": {"followers_count": 1613, "following_count": 1971, "tweet_count": 14628, "listed_count": 76}}, {"id": "945222357697867776", "verified": false, "name": ".", "username": "sramagknewitall", "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 159, "tweet_count": 2836, "listed_count": 0}}, {"id": "1090581182595637255", "location": "Lisboa, Portugal", "verified": false, "name": "Leonor Rosas", "username": "LeonorRosas4", "public_metrics": {"followers_count": 7911, "following_count": 496, "tweet_count": 3986, "listed_count": 36}}, {"id": "863939785", "verified": false, "name": "Paulo de Jesus", "username": "paulojesus322", "public_metrics": {"followers_count": 170, "following_count": 710, "tweet_count": 5681, "listed_count": 2}}, {"id": "368566169", "location": "Costa Brava\u2693", "verified": false, "name": "Cl\u00e0udia Illa", "username": "ClaudiaIlla", "public_metrics": {"followers_count": 311, "following_count": 242, "tweet_count": 1854, "listed_count": 0}}, {"id": "142229981", "location": "Esplugues de Llobregat, BCN", "verified": false, "name": "Hospital Sant Joan de D\u00e9u Barcelona ES", "username": "SJDbarcelona_es", "public_metrics": {"followers_count": 26457, "following_count": 821, "tweet_count": 12639, "listed_count": 547}}, {"id": "1091338920325992448", "location": "Cuba", "verified": false, "name": "\ud83d\udd30 Armando Pinto \ud83c\uddec\ud83c\udde7\ud83d\udd30", "username": "FidelAstro5", "public_metrics": {"followers_count": 97, "following_count": 256, "tweet_count": 3049, "listed_count": 0}}, {"id": "1074209186752413696", "location": "S\u00e3o Paulo ", "verified": true, "name": "Arthur Weintraub", "username": "ArthurWeint", "public_metrics": {"followers_count": 619820, "following_count": 294, "tweet_count": 18392, "listed_count": 0}}, {"id": "2857528540", "verified": false, "name": "Sorne Aguete", "username": "ConchiAguete", "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 151, "tweet_count": 1676, "listed_count": 10}}, {"id": "2213832768", "location": "Madrid", "verified": false, "name": "Jos\u00e9 Antonio Luengo", "username": "jaluengolatorre", "public_metrics": {"followers_count": 5018, "following_count": 3200, "tweet_count": 8760, "listed_count": 104}}, {"id": "1156918910895235072", "location": "4940", "verified": false, "name": "\u20b5\u00d8\u2c60\u00d8\u20a5\u0e3f\u0142\u20b3\u20a6\u00d8\ud83c\udde8\ud83c\uddf4", "username": "colombian_shit", "public_metrics": {"followers_count": 463, "following_count": 326, "tweet_count": 12633, "listed_count": 0}}, {"id": "844644110", "verified": false, "name": "\u08ea", "username": "tyuniall", "public_metrics": {"followers_count": 982, "following_count": 624, "tweet_count": 51578, "listed_count": 6}}, {"id": "275751639", "verified": false, "name": "Chim\u00e8ne \ud83d\udc9a", "username": "soybendechu", "public_metrics": {"followers_count": 4949, "following_count": 1264, "tweet_count": 61086, "listed_count": 13}}, {"id": "2307476156", "verified": false, "name": "Andre", "username": "andreluiscosta_", "public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 1041, "tweet_count": 14013, "listed_count": 1}}, {"id": "423423050", "location": "Val\u00e8ncia", "verified": true, "name": "GVA Sanitat", "username": "GVAsanitat", "public_metrics": {"followers_count": 99852, "following_count": 4495, "tweet_count": 30353, "listed_count": 522}}, {"id": "1023167892102279169", "location": "Ponte de Lima, Portugal", "verified": false, "name": "vera", "username": "verambg", "public_metrics": {"followers_count": 178, "following_count": 219, "tweet_count": 14628, "listed_count": 0}}, {"id": "2791796136", "location": "por ahi", "verified": false, "name": "humano", "username": "franseti", "public_metrics": {"followers_count": 512, "following_count": 1734, "tweet_count": 144816, "listed_count": 2}}, {"id": "315094767", "location": "Rafal, Alicante \ud83d\udccd", "verified": false, "name": "roxi\ud83d\udc51", "username": "roxanaluca21", "public_metrics": {"followers_count": 1066, "following_count": 971, "tweet_count": 58830, "listed_count": 11}}, {"id": "932066830717513728", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "verified": false, "name": "Diego", "username": "ufdiego", "public_metrics": {"followers_count": 19705, "following_count": 1264, "tweet_count": 2648, "listed_count": 15}}, {"id": "1162883149535338496", "verified": false, "name": "Gabriel Dantas", "username": "AlfredoFrederi8", "public_metrics": {"followers_count": 246, "following_count": 469, "tweet_count": 51393, "listed_count": 0}}, {"id": "286934010", "location": "Florian\u00f3polis", "verified": false, "name": "Kimakino \u00e9 13 \ud83c\udf88", "username": "Kimakino_", "public_metrics": {"followers_count": 451, "following_count": 783, "tweet_count": 26588, "listed_count": 1}}, {"id": "2205668389", "location": "Las Palmas, Islas Canarias", "verified": false, "name": "Aranuelo espuqui. \ud83c\udf30", "username": "Aranuel", "public_metrics": {"followers_count": 467, "following_count": 998, "tweet_count": 192583, "listed_count": 12}}, {"id": "2285184884", "location": "they/he/she", "verified": false, "name": "\ud83e\udd87eru\ud83e\udd87", "username": "NocturnalEru", "public_metrics": {"followers_count": 957, "following_count": 935, "tweet_count": 120008, "listed_count": 20}}, {"id": "1076443867476578304", "location": "Yo misma", "verified": false, "name": "Yolanda\u00b2", "username": "LaYoliC2", "public_metrics": {"followers_count": 2082, "following_count": 1404, "tweet_count": 38381, "listed_count": 0}}, {"id": "618094149", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "verified": true, "name": "SALUD MENTAL ESPA\u00d1A", "username": "consaludmental", "public_metrics": {"followers_count": 29077, "following_count": 2020, "tweet_count": 36788, "listed_count": 451}}, {"id": "942033012", "verified": false, "name": "www.latinpress.es", "username": "EditaLatinpress", "public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 146, "tweet_count": 8934, "listed_count": 5}}, {"id": "395241129", "location": "Lisboa, Portugal", "verified": false, "name": "Marques", "username": "devias_seguir", "public_metrics": {"followers_count": 472, "following_count": 434, "tweet_count": 39209, "listed_count": 1}}, {"id": "715564656", "location": "Puebla", "verified": false, "name": "Blanca casta\u00f1eda", "username": "CastaedaBlanca", "public_metrics": {"followers_count": 644, "following_count": 1410, "tweet_count": 77516, "listed_count": 0}}, {"id": "33884545", "location": "En todas partes", "verified": true, "name": "CNN en Espa\u00f1ol", "username": "CNNEE", "public_metrics": {"followers_count": 22213467, "following_count": 413, "tweet_count": 389588, "listed_count": 52700}}, {"id": "4717068977", "location": "C\u00f3rdoba, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Radastan", "username": "Bytemaniacos", "public_metrics": {"followers_count": 2605, "following_count": 564, "tweet_count": 103097, "listed_count": 0}}, {"id": "373293760", "location": "Universidad de J\u00e1en (Espa\u00f1a)", "verified": false, "name": "Arturo Montejo R\u00e1ez", "username": "amontejoraez", "public_metrics": {"followers_count": 220, "following_count": 99, "tweet_count": 650, "listed_count": 5}}, {"id": "268249666", "location": "Murcia (Espa\u00f1a)", "verified": false, "name": "BVirtual Murciasalud", "username": "BVMurciasalud", "public_metrics": {"followers_count": 1817, "following_count": 112, "tweet_count": 16559, "listed_count": 53}}, {"id": "102051912", "location": "Zaragoza (Espa\u00f1a - Spain)", "verified": false, "name": "Gu\u00edaSalud", "username": "GuiaSalud", "public_metrics": {"followers_count": 28302, "following_count": 413, "tweet_count": 5078, "listed_count": 623}}, {"id": "397087183", "verified": false, "name": "Dragobeth", "username": "Dragobeth", "public_metrics": {"followers_count": 375, "following_count": 388, "tweet_count": 315119, "listed_count": 29}}, {"id": "1028708272239509506", "location": "En el de atr\u00e1s.", "verified": false, "name": "\ud83d\udde1\ufe0fKhalid\ud83d\udc0eKashmiri\ud83d\ude3e", "username": "SweetSkooma", "public_metrics": {"followers_count": 173, "following_count": 232, "tweet_count": 76516, "listed_count": 3}}, {"id": "752555081833275393", "location": "Esplugues de Llobregat", "verified": false, "name": "Hospital Sant Joan de D\u00e9u Barcelona CAT", "username": "SJDbarcelona_ca", "public_metrics": {"followers_count": 6915, "following_count": 372, "tweet_count": 5092, "listed_count": 100}}, {"id": "608348159", "location": "Valladolid - Madrid ", "verified": false, "name": "E L I A", "username": "RCAZUELAS", "public_metrics": {"followers_count": 983, "following_count": 702, "tweet_count": 59260, "listed_count": 1}}, {"id": "45544223", "location": "Espa\u00f1a", "verified": true, "name": "elnortedecastilla.es", "username": "nortecastilla", "public_metrics": {"followers_count": 147222, "following_count": 172, "tweet_count": 124456, "listed_count": 1484}}, {"id": "897894312", "verified": false, "name": "Aloysia Thriphylla", "username": "AloysiaT", "public_metrics": {"followers_count": 305, "following_count": 1057, "tweet_count": 31366, "listed_count": 18}}, {"id": "276246105", "location": "Madrid", "verified": false, "name": "Mercedes Nav\u00edo Acosta", "username": "mercedesnavio", "public_metrics": {"followers_count": 2217, "following_count": 2370, "tweet_count": 7138, "listed_count": 29}}, {"id": "139867200", "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Jose A. Crespo \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "username": "josealcrespo", "public_metrics": {"followers_count": 1421, "following_count": 1797, "tweet_count": 18329, "listed_count": 72}}, {"id": "3431753541", "location": "\u041e\u0441\u0442\u0440\u043e\u0432 \u0441\u043b\u043e\u043c\u0430\u043d\u043d\u044b\u0445 \u0438\u0433\u0440\u0443\u0448\u0435\u043a", "verified": false, "name": "\u043a\u043b\u043e\u0443\u043d\u0435\u0441\u0441\u0430 \u0442\u0432\u043e\u0435\u0433\u043e \u0441\u0435\u0440\u0434\u0446\u0430", "username": "Fuqboi77", "public_metrics": {"followers_count": 275, "following_count": 801, "tweet_count": 11234, "listed_count": 2}}, {"id": "717359990093299712", "location": "Le\u00f3n, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Asociaci\u00f3n Salud Mental Le\u00f3n", "username": "saludmentalleon", "public_metrics": {"followers_count": 1101, "following_count": 1100, "tweet_count": 4217, "listed_count": 29}}, {"id": "4010975909", "verified": false, "name": "estreCHALABrecha", "username": "EstreBrech", "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 288, "tweet_count": 4398, "listed_count": 11}}, {"id": "605161425", "location": "En las nuevas oportunidades..", "verified": false, "name": "Saul van der Sk\u00e4gen \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\udde9\ud83c\uddf0\ud83d\ude37#LDG #VDC #VxM", "username": "Saulsant1", "public_metrics": {"followers_count": 5791, "following_count": 6369, "tweet_count": 137575, "listed_count": 8}}, {"id": "520653311", "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "verified": true, "name": "Aristegui Noticias", "username": "AristeguiOnline", "public_metrics": {"followers_count": 9390170, "following_count": 11, "tweet_count": 371056, "listed_count": 14989}}, {"id": "386451876", "verified": false, "name": "Sant Joan de D\u00e9u CAT", "username": "OHSantJoandeDeu", "public_metrics": {"followers_count": 2829, "following_count": 1196, "tweet_count": 14948, "listed_count": 128}}, {"id": "1646036438", "location": "Hidalgo, M\u00e9xico", "verified": false, "name": "Ver\u00f3nica Rold\u00e1n", "username": "CuijaMx", "public_metrics": {"followers_count": 574, "following_count": 1401, "tweet_count": 8712, "listed_count": 0}}, {"id": "91976483", "location": "Espa\u00f1a", "verified": true, "name": "\u00bfHablamos? No est\u00e1s solo", "username": "Tel_Esperanza", "public_metrics": {"followers_count": 7858, "following_count": 3497, "tweet_count": 20769, "listed_count": 202}}, {"id": "202187844", "verified": false, "name": "Flagg", "username": "RFllagg", "public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 160, "tweet_count": 39099, "listed_count": 1}}, {"id": "8077952", "location": "Mallorca", "verified": true, "name": "Men\u00e9ame noticias", "username": "meneame_net", "public_metrics": {"followers_count": 230359, "following_count": 91, "tweet_count": 306305, "listed_count": 5609}}, {"id": "725268715722444800", "location": "C\u00e1diz, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "RELAS-C\u00e1diz", "username": "SaludLocalCadiz", "public_metrics": {"followers_count": 321, "following_count": 274, "tweet_count": 4635, "listed_count": 3}}, {"id": "821859658352758785", "location": "Andaluc\u00eda, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "RELAS", "username": "AndaluciaRELAS", "public_metrics": {"followers_count": 1384, "following_count": 1902, "tweet_count": 7392, "listed_count": 16}}, {"id": "416315490", "location": "Fortaleza/CE, Brasil", "verified": false, "name": "George Ramos \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83e\udd18\ud83c\udffb", "username": "George_Bathead", "public_metrics": {"followers_count": 255, "following_count": 856, "tweet_count": 6335, "listed_count": 1}}, {"id": "720215016117510144", "location": "in hell, the earth ", "verified": false, "name": "Black is beautiful", "username": "DannyAndrade86", "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 192, "tweet_count": 3298, "listed_count": 2}}, {"id": "976130450", "location": "Badalona, Catalu\u00f1a", "verified": false, "name": "Patricia", "username": "petiiiita__", "public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 367, "tweet_count": 2737, "listed_count": 1}}, {"id": "1170560904846594048", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "Marcella\ud83e\udd8b", "username": "Pequenavoltou", "public_metrics": {"followers_count": 414, "following_count": 399, "tweet_count": 2213, "listed_count": 0}}, {"id": "198434030", "location": "Barcelona", "verified": false, "name": "Lhtello", "username": "lhtello", "public_metrics": {"followers_count": 1075, "following_count": 740, "tweet_count": 35872, "listed_count": 46}}, {"id": "119148950", "location": "M\u00e9xico DF", "verified": false, "name": "Carlos P\u00e9rez S\u00e1nchez", "username": "carlospersan", "public_metrics": {"followers_count": 386, "following_count": 171, "tweet_count": 60529, "listed_count": 11}}, {"id": "100731315", "withheld": {"country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "verified": true, "name": "RT en Espa\u00f1ol", "username": "ActualidadRT", "public_metrics": {"followers_count": 3511333, "following_count": 67, "tweet_count": 796100, "listed_count": 12403}}, {"id": "2880059096", "location": "phoenix", "verified": false, "name": "Alberto Valdez", "username": "alberto64761", "public_metrics": {"followers_count": 421, "following_count": 514, "tweet_count": 13042, "listed_count": 0}}, {"id": "1165515688838148096", "verified": false, "name": "Jadranka \u017dulj", "username": "Jadrankaulj2", "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 0, "tweet_count": 355, "listed_count": 0}}, {"id": "580003101", "location": "Madrid", "verified": false, "name": "Fundaci\u00f3n Manantial", "username": "FundManantial", "public_metrics": {"followers_count": 5007, "following_count": 556, "tweet_count": 8403, "listed_count": 114}}, {"id": "83160750", "location": "CDMX, M\u00e9xico", "verified": false, "name": "J.R. Nietes", "username": "jim_beto_", "public_metrics": {"followers_count": 561, "following_count": 483, "tweet_count": 27710, "listed_count": 24}}, {"id": "234088034", "location": "#CDMX", "verified": false, "name": "EL INFORMANTE \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "username": "ElInformanteMX", "public_metrics": {"followers_count": 252245, "following_count": 221022, "tweet_count": 307507, "listed_count": 1063}}, {"id": "2917387761", "location": "Murcia", "verified": false, "name": "Bruja Sin Escoba", "username": "ainabioska_", "public_metrics": {"followers_count": 955, "following_count": 772, "tweet_count": 14372, "listed_count": 4}}, {"id": "2902988141", "location": "Bayamon PR, FL", "verified": false, "name": "\ud835\ude78\ud835\ude9f\ud835\ude8e\ud835\ude95\ud835\ude92\ud835\ude9c\ud835\ude9c\ud835\ude8e", "username": "Angee_09", "public_metrics": {"followers_count": 1933, "following_count": 763, "tweet_count": 33001, "listed_count": 3}}, {"id": "3880229367", "location": "Sevilla", "verified": false, "name": "Felipe de Saavedra", "username": "fdesaavedra", "public_metrics": {"followers_count": 923, "following_count": 3625, "tweet_count": 300, "listed_count": 0}}, {"id": "2293540639", "location": "Alicante/Madrid", "verified": false, "name": "Mario Garc\u00eda", "username": "iMarioJR", "public_metrics": {"followers_count": 4072, "following_count": 5001, "tweet_count": 4469, "listed_count": 27}}, {"id": "1097553346691547136", "location": "CDMX", "verified": false, "name": "Felipe Caballero", "username": "FelipeC29434415", "public_metrics": {"followers_count": 609, "following_count": 2203, "tweet_count": 9169, "listed_count": 0}}, {"id": "25401359", "location": "Mexico City", "verified": true, "name": "NM\u00e1s", "username": "nmas", "public_metrics": {"followers_count": 3386749, "following_count": 60, "tweet_count": 805518, "listed_count": 10888}}, {"id": "3059545113", "location": "Al millor pa\u00eds CATALUNYA !", "verified": false, "name": "Ramon Mateu Sans", "username": "ramonmateusans", "public_metrics": {"followers_count": 1230, "following_count": 1291, "tweet_count": 101746, "listed_count": 0}}, {"id": "877812941197893632", "location": "Coimbra, Portugal", "verified": false, "name": "Bazinga", "username": "timebril", "public_metrics": {"followers_count": 94, "following_count": 140, "tweet_count": 4337, "listed_count": 0}}, {"id": "841986990685990914", "location": "Las Rozas de Madrid, Spain", "verified": false, "name": "Miriam Tudela Psic\u00f3loga", "username": "mt_psicologa", "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 147, "tweet_count": 573, "listed_count": 1}}, {"id": "521686946", "location": "Pamplona, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Manu de La-Chica", "username": "ManuChica", "public_metrics": {"followers_count": 1637, "following_count": 1182, "tweet_count": 12906, "listed_count": 28}}, {"id": "967020674723217408", "location": "Venezuela", "verified": false, "name": "Curadas \u00a9", "username": "CuradasVE", "public_metrics": {"followers_count": 20605, "following_count": 1098, "tweet_count": 283111, "listed_count": 78}}, {"id": "143764187", "verified": false, "name": "Blas Gordo \ud83c\udfb1\u270c\ufe0f", "username": "bolosforo", "public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 70, "tweet_count": 18612, "listed_count": 5}}, {"id": "2917297920", "location": "Tijuana, Baja California", "verified": false, "name": "nosoycaro", "username": "carocrazy_", "public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 209, "tweet_count": 2023, "listed_count": 3}}, {"id": "908546710250459139", "verified": false, "name": "Eduardo Calderon", "username": "Arq_Calderon", "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 113, "tweet_count": 494, "listed_count": 0}}, {"id": "982736920299147265", "location": "Colombia", "verified": false, "name": "Jhenny Rubiano", "username": "medrubiano", "public_metrics": {"followers_count": 336, "following_count": 394, "tweet_count": 36457, "listed_count": 0}}, {"id": "408625650", "location": "Buenos Aires, Argentina", "verified": false, "name": "Juan Carlos Gimenez", "username": "Infomedicos", "public_metrics": {"followers_count": 25249, "following_count": 829, "tweet_count": 28681, "listed_count": 245}}, {"id": "378622570", "verified": false, "name": "@noe7717", "username": "noe7717", "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 32, "tweet_count": 12663, "listed_count": 5}}, {"id": "236636515", "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "verified": true, "name": "Joaqu\u00edn L\u00f3pez-D\u00f3riga", "username": "lopezdoriga", "public_metrics": {"followers_count": 8041383, "following_count": 1923, "tweet_count": 432874, "listed_count": 15594}}, {"id": "56554818", "location": "Rio de Janeiro - Brasil", "verified": false, "name": "William de Oliveira Oficial", "username": "williamrocinha", "public_metrics": {"followers_count": 2772, "following_count": 1573, "tweet_count": 11215, "listed_count": 46}}, {"id": "1146515764536598531", "verified": false, "name": "JOSE LUIS D'IPPOLITO", "username": "jose_ippolito", "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 82, "tweet_count": 446, "listed_count": 0}}, {"id": "144894983", "verified": false, "name": "\ud83d\udc7dFullstack - Macri 2023a31 \ud83e\udd77 Flutter\ud83d\udcf1.xmr \ud83e\udd1d", "username": "SiemprEmprende", "public_metrics": {"followers_count": 88537, "following_count": 88848, "tweet_count": 91439, "listed_count": 14}}, {"id": "1078310892981366785", "verified": false, "name": "8 apellidos Espa\u00f1oles", "username": "asier37702565", "public_metrics": {"followers_count": 275, "following_count": 287, "tweet_count": 5236, "listed_count": 0}}, {"id": "270384395", "verified": false, "name": "Jesus Mu\u00f1oz Malostratosfalsos.com", "username": "jemahuja", "public_metrics": {"followers_count": 8276, "following_count": 5183, "tweet_count": 164291, "listed_count": 66}}, {"id": "887290776", "location": "MLG - SAL", "verified": false, "name": "Chema D\u00edaz", "username": "ChemitaDiaz", "public_metrics": {"followers_count": 191, "following_count": 590, "tweet_count": 3892, "listed_count": 6}}, {"id": "69668300", "location": "Madrid again", "verified": false, "name": "Carmen G\u00fatiez", "username": "CarmenGutiez", "public_metrics": {"followers_count": 1885, "following_count": 1575, "tweet_count": 41707, "listed_count": 0}}, {"id": "194879285", "location": "Azeroth", "verified": false, "name": "Calha", "username": "clahadeventor", "public_metrics": {"followers_count": 754, "following_count": 974, "tweet_count": 29253, "listed_count": 0}}, {"id": "297832223", "location": "Helsinki", "verified": false, "name": "Mar Profundo", "username": "wonderfourlife", "public_metrics": {"followers_count": 475, "following_count": 3321, "tweet_count": 37047, "listed_count": 8}}, {"id": "145721101", "location": "Pedregalejo, M\u00e1laga", "verified": false, "name": "Ana MM", "username": "anaminmar11", "public_metrics": {"followers_count": 1177, "following_count": 3002, "tweet_count": 6829, "listed_count": 12}}, {"id": "322471104", "verified": false, "name": "Carla Aguirre", "username": "aguirrepc", "public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 237, "tweet_count": 10433, "listed_count": 1}}, {"id": "229001251", "location": "Espa\u00f1a", "verified": true, "name": "Redacci\u00f3n M\u00e9dica", "username": "redaccionmedica", "public_metrics": {"followers_count": 95493, "following_count": 7762, "tweet_count": 327412, "listed_count": 1776}}, {"id": "1006050918159220736", "location": "A Coru\u00f1a, Galicia", "verified": false, "name": "Cuqui\u00f1a", "username": "Cuquia1", "public_metrics": {"followers_count": 388, "following_count": 2225, "tweet_count": 43450, "listed_count": 0}}, {"id": "1347569880", "location": "Comunidad Valenciana, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Prevenci\u00f3n y Salud Mental (Aspresam)", "username": "aspresam", "public_metrics": {"followers_count": 2333, "following_count": 611, "tweet_count": 14459, "listed_count": 59}}, {"id": "3163053067", "verified": false, "name": "Miguel Angel", "username": "Miguel_angelare", "public_metrics": {"followers_count": 1686, "following_count": 1963, "tweet_count": 36977, "listed_count": 3}}, {"id": "1113676290677252096", "verified": false, "name": "AEGERIVS LICIVS CONTINVVS", "username": "aegerivs", "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 35, "tweet_count": 1353, "listed_count": 0}}, {"id": "3053799945", "location": "Moon", "verified": false, "name": "Rafaela.", "username": "weird_feelings", "public_metrics": {"followers_count": 994, "following_count": 1140, "tweet_count": 52637, "listed_count": 3}}, {"id": "3305665882", "location": "Espanha", "verified": false, "name": "Ernesto Medio C.", "username": "Dr_EMC_Forense", "public_metrics": {"followers_count": 1121, "following_count": 685, "tweet_count": 4401, "listed_count": 23}}, {"id": "213359689", "verified": false, "name": "Nuria L", "username": "NuLuq", "public_metrics": {"followers_count": 655, "following_count": 1023, "tweet_count": 3914, "listed_count": 17}}, {"id": "734686891619028993", "location": "And\u00fajar, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Alto Guadalquivir", "username": "hospitalesAG", "public_metrics": {"followers_count": 2776, "following_count": 900, "tweet_count": 8475, "listed_count": 55}}, {"id": "120899431", "verified": false, "name": "ATHOSMONT", "username": "ATHOSMONT", "public_metrics": {"followers_count": 488, "following_count": 4852, "tweet_count": 93527, "listed_count": 140}}, {"id": "6135622", "location": "Berlin, Germany", "verified": true, "name": "DW Espa\u00f1ol", "username": "dw_espanol", "public_metrics": {"followers_count": 1289744, "following_count": 161, "tweet_count": 160160, "listed_count": 6988}}, {"id": "26339588", "location": "Lima, Peru", "verified": false, "name": "Danielle Manta", "username": "CynthiaManta", "public_metrics": {"followers_count": 784, "following_count": 501, "tweet_count": 18944, "listed_count": 36}}, {"id": "986300577536716800", "location": "Buenos Aires, Argentina", "verified": false, "name": "Alundra\ud83d\udc9a", "username": "alundraphoenix", "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 491, "tweet_count": 7539, "listed_count": 1}}, {"id": "153059940", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "verified": false, "name": "Fresca", "username": "unpicaflor", "public_metrics": {"followers_count": 10954, "following_count": 557, "tweet_count": 52901, "listed_count": 13}}, {"id": "945238449061355520", "verified": false, "name": "Ashanti Alston", "username": "Ashanti_Alston", "public_metrics": {"followers_count": 2196, "following_count": 4997, "tweet_count": 651826, "listed_count": 6}}, {"id": "902871103080718336", "location": "Comunitat Valenciana", "verified": true, "name": "\u00c0 Punt NTC", "username": "apuntnoticies", "public_metrics": {"followers_count": 37637, "following_count": 403, "tweet_count": 103867, "listed_count": 296}}, {"id": "838227039480123393", "location": "S\u00e3o Jo\u00e3o de Meriti, Brasil", "verified": false, "name": "Jo\u00e3o \ud83d\udd34\u26ab\ufe0f", "username": "JaoWasabi", "public_metrics": {"followers_count": 944, "following_count": 911, "tweet_count": 32720, "listed_count": 0}}, {"id": "269954546", "location": "FachaLandia", "verified": false, "name": "Atenea", "username": "PrincesAtenea", "public_metrics": {"followers_count": 639, "following_count": 1309, "tweet_count": 52971, "listed_count": 23}}, {"id": "1020004071317614593", "verified": false, "name": "Ludanien", "username": "ludanien", "public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 463, "tweet_count": 2607, "listed_count": 0}}, {"id": "16718692", "location": "Barcelona", "verified": true, "name": "Juan Soto Ivars", "username": "juansotoivars", "public_metrics": {"followers_count": 109212, "following_count": 888, "tweet_count": 61485, "listed_count": 828}}, {"id": "346647879", "location": "C\u00f3rdoba, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Coca", "username": "coooocaaaa", "public_metrics": {"followers_count": 1050, "following_count": 1389, "tweet_count": 13450, "listed_count": 6}}, {"id": "298296446", "location": "BOGOTA DC", "verified": false, "name": "BOGOTA SIN MIEDO", "username": "BOGOTASINMIEDO", "public_metrics": {"followers_count": 5342, "following_count": 5049, "tweet_count": 903583, "listed_count": 295}}, {"id": "2905232597", "verified": true, "name": "EL ESPA\u00d1OL", "username": "elespanolcom", "public_metrics": {"followers_count": 475474, "following_count": 745, "tweet_count": 329297, "listed_count": 5584}}, {"id": "3176101", "verified": false, "name": "Franjota", "username": "Franjota", "public_metrics": {"followers_count": 6371, "following_count": 5158, "tweet_count": 416672, "listed_count": 136}}, {"id": "2753955280", "location": "ig: imabsevla", "verified": false, "name": "laura", "username": "imabsevla", "public_metrics": {"followers_count": 185, "following_count": 220, "tweet_count": 65526, "listed_count": 3}}, {"id": "1005880118429003776", "location": "Almer\u00eda, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Amalia Tesoro Amate \ud83d\udd3b\ud83d\udc9c", "username": "AmaliaTesoro2", "public_metrics": {"followers_count": 449, "following_count": 1017, "tweet_count": 15002, "listed_count": 4}}, {"id": "98912694", "location": "el Bes\u00f2s i el Maresme", "verified": false, "name": "Jau Mas", "username": "jaumas", "public_metrics": {"followers_count": 122, "following_count": 143, "tweet_count": 6191, "listed_count": 5}}, {"id": "919740706209652737", "verified": false, "name": "Son Xa", "username": "SonXa2", "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 1743, "tweet_count": 31911, "listed_count": 0}}, {"id": "3256871789", "location": "Alicante - Espa\u00f1a - Europa", "verified": false, "name": "Vidal Hernando", "username": "DePataNegra007", "public_metrics": {"followers_count": 3222, "following_count": 3349, "tweet_count": 3017, "listed_count": 13}}, {"id": "624481553", "verified": false, "name": "Rafaela.", "username": "amigasdaxaroca", "public_metrics": {"followers_count": 558, "following_count": 200, "tweet_count": 157712, "listed_count": 10}}, {"id": "1021634793497395202", "location": "aonde n\u00e3o tem sinal", "verified": false, "name": "Lua", "username": "Taurinasouzza", "public_metrics": {"followers_count": 628, "following_count": 628, "tweet_count": 54444, "listed_count": 0}}, {"id": "1145709121548759040", "verified": false, "name": "\ud835\udd74\ud835\udd93\ud835\udd98\ud835\udd99\ud835\udd86:\ud835\udd92\ud835\udd86\ud835\udd9e\ud835\udd94\ud835\udd8b\ud835\udd88", "username": "iaemartins07", "public_metrics": {"followers_count": 1614, "following_count": 353, "tweet_count": 12450, "listed_count": 0}}, {"id": "992943418052460544", "location": "Benito Ju\u00e1rez", "verified": false, "name": "Ricardo V\u00e1zquez", "username": "ricardo_ik_ahau", "public_metrics": {"followers_count": 2119, "following_count": 382, "tweet_count": 521534, "listed_count": 42}}, {"id": "709051910326722560", "verified": false, "name": "Ainhoa - Noa \ud83c\udf19", "username": "AoniaMidnight", "public_metrics": {"followers_count": 424, "following_count": 207, "tweet_count": 47027, "listed_count": 10}}, {"id": "575410217", "verified": false, "name": "\u00a9 CLUB CRITIC\u0414", "username": "clubcritica", "public_metrics": {"followers_count": 386, "following_count": 1, "tweet_count": 608346, "listed_count": 88}}, {"id": "53256020", "location": "Shi Muchik", "verified": false, "name": "P\u00eda & Ali \ud83c\udf19", "username": "MinHoop", "public_metrics": {"followers_count": 601, "following_count": 553, "tweet_count": 130376, "listed_count": 8}}, {"id": "501689368", "location": "Comunidad de Madrid", "verified": true, "name": "012 Comunidad Madrid", "username": "012CMadrid", "public_metrics": {"followers_count": 33028, "following_count": 179, "tweet_count": 43637, "listed_count": 270}}, {"id": "435255223", "location": "Mallorca", "verified": false, "name": "Men\u00e9ame CyT", "username": "emeneame", "public_metrics": {"followers_count": 7462, "following_count": 5, "tweet_count": 70131, "listed_count": 135}}, {"id": "3060056609", "location": "Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Sandra Henao", "username": "pacho51950", "public_metrics": {"followers_count": 230, "following_count": 3419, "tweet_count": 57199, "listed_count": 18}}, {"id": "1635629952", "location": "Bogota", "verified": false, "name": "Sandra Mu\u00f1oz", "username": "sanluwal", "public_metrics": {"followers_count": 256983, "following_count": 193437, "tweet_count": 490117, "listed_count": 401}}, {"id": "267697424", "location": "Miranda de Ebro, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Salud Mental Miranda", "username": "saludmentalmde", "public_metrics": {"followers_count": 2286, "following_count": 1859, "tweet_count": 2523, "listed_count": 47}}, {"id": "3403953197", "verified": false, "name": "IRPH News", "username": "irphnews", "public_metrics": {"followers_count": 1030, "following_count": 1006, "tweet_count": 4592, "listed_count": 11}}, {"id": "301542388", "location": "Madrid. Espa\u00f1a. EU", "verified": false, "name": "Dr Pardo", "username": "Doctor_Pardo", "public_metrics": {"followers_count": 3759, "following_count": 3302, "tweet_count": 36604, "listed_count": 29}}, {"id": "173993993", "verified": false, "name": "Marta Marb\u00e1n", "username": "marbandefrutos", "public_metrics": {"followers_count": 9302, "following_count": 2111, "tweet_count": 45457, "listed_count": 126}}, {"id": "2412502484", "location": "Pa\u00eds Valenci\u00e0", "verified": false, "name": "La Maria \ud83c\udf47", "username": "lamariabs_", "public_metrics": {"followers_count": 4800, "following_count": 340, "tweet_count": 8754, "listed_count": 8}}, {"id": "736363508", "verified": false, "name": "Basilisco", "username": "Basilisto", "public_metrics": {"followers_count": 2633, "following_count": 82, "tweet_count": 67064, "listed_count": 18}}, {"id": "81386950", "location": "puerto de santa maria", "verified": false, "name": "ANTONIO R-HAUPOLD", "username": "HAUPOLD", "public_metrics": {"followers_count": 22529, "following_count": 12791, "tweet_count": 222507, "listed_count": 290}}, {"id": "736619521", "location": "Destroit", "verified": false, "name": "Pierre Nodoyuna", "username": "PierreNodasuna", "public_metrics": {"followers_count": 2215, "following_count": 1918, "tweet_count": 69487, "listed_count": 26}}, {"id": "1258085606", "location": "Spain. Human Rights. Sound tec", "verified": false, "name": "Loyal brave and true \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 Sheila \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\u26a7\ufe0f PTGNBO", "username": "Loyalbraventrue", "public_metrics": {"followers_count": 936, "following_count": 4677, "tweet_count": 13740, "listed_count": 15}}, {"id": "2185989146", "verified": false, "name": "Viol\u00e8ncia d Estat", "username": "verdes_brotes", "public_metrics": {"followers_count": 10720, "following_count": 10711, "tweet_count": 76501, "listed_count": 22}}, {"id": "100860204", "verified": false, "name": "Aurum \u26a1", "username": "AurumPhi", "public_metrics": {"followers_count": 530, "following_count": 1441, "tweet_count": 70531, "listed_count": 15}}, {"id": "470076150", "verified": false, "name": "melagirive", "username": "melagirive", "public_metrics": {"followers_count": 697, "following_count": 576, "tweet_count": 38153, "listed_count": 22}}, {"id": "14499829", "location": "Geneva, Switzerland", "verified": true, "name": "World Health Organization (WHO)", "username": "WHO", "public_metrics": {"followers_count": 11924724, "following_count": 1763, "tweet_count": 71785, "listed_count": 35501}}, {"id": "4898287630", "location": "Marbella, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "\u00c1rea Hospitalaria Costa del Sol", "username": "ASCostadelSol", "public_metrics": {"followers_count": 4217, "following_count": 681, "tweet_count": 9233, "listed_count": 69}}, {"id": "629391036", "location": "La Torre de la Vela ", "verified": false, "name": "TaniaCerO/\u2764\ufe0f/#LaOtraVida091", "username": "DadaCero", "public_metrics": {"followers_count": 3573, "following_count": 4333, "tweet_count": 48234, "listed_count": 111}}, {"id": "2497295457", "location": "Lima, Peru", "verified": false, "name": "Marco Rond\u00f3n", "username": "feelingmarc", "public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 363, "tweet_count": 12239, "listed_count": 0}}, {"id": "2195739521", "verified": false, "name": "Helenzzz", "username": "elenaleier", "public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 329, "tweet_count": 660, "listed_count": 0}}, {"id": "3463512496", "verified": false, "name": "Bardo", "username": "babybluexxw", "public_metrics": {"followers_count": 399, "following_count": 1000, "tweet_count": 70980, "listed_count": 0}}, {"id": "399631048", "location": "Gimme Fuel gimme Fire", "verified": false, "name": "Ale Dag dal Gas", "username": "AleDagDalGas", "public_metrics": {"followers_count": 344, "following_count": 603, "tweet_count": 40981, "listed_count": 9}}, {"id": "1046349404804960256", "location": "Marche, Italia, Europa", "verified": false, "name": "Teta", "username": "Teta85223232", "public_metrics": {"followers_count": 1093, "following_count": 767, "tweet_count": 37549, "listed_count": 3}}, {"id": "504585172", "location": "Barcelona", "verified": false, "name": "Agustin de la Pe\u00f1a", "username": "aguspg365", "public_metrics": {"followers_count": 558, "following_count": 1775, "tweet_count": 142201, "listed_count": 29}}, {"id": "18584733", "location": "Buenos Aires, Argentina", "verified": false, "name": "A veces Vale", "username": "ValeLizCGomez", "public_metrics": {"followers_count": 83, "following_count": 205, "tweet_count": 5887, "listed_count": 0}}, {"id": "2973593945", "location": "Eibar, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "david lazaro", "username": "Mr_Lazaros", "public_metrics": {"followers_count": 110, "following_count": 69, "tweet_count": 3371, "listed_count": 1}}, {"id": "14304620", "location": "San Sebastian Spain", "verified": true, "name": "El Diario Vasco", "username": "diariovasco", "public_metrics": {"followers_count": 94488, "following_count": 893, "tweet_count": 306118, "listed_count": 1397}}, {"id": "355535924", "location": "M\u00e1laga", "verified": false, "name": "Jos\u00e9 A. Luque Ortigosa", "username": "LUQUEORTIGOSA", "public_metrics": {"followers_count": 1624, "following_count": 453, "tweet_count": 58728, "listed_count": 71}}, {"id": "432249865", "location": "madrid", "verified": false, "name": "fabiola navarro", "username": "fabiolanavarro4", "public_metrics": {"followers_count": 1162, "following_count": 949, "tweet_count": 31033, "listed_count": 16}}, {"id": "22517239", "location": "Londres, BCN, Lausanne, Lima.", "verified": false, "name": "Carlos del Carpio Palomino \ud83e\udda5\ud83d\ude4f\ud83c\udffe\u270c\ud83c\udffe\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddec\ud83c\udde7\u262e\ufe0f", "username": "dongrone", "public_metrics": {"followers_count": 258, "following_count": 1801, "tweet_count": 57170, "listed_count": 4}}, {"id": "1345388172", "location": "PERU", "verified": false, "name": "TEJHILTON", "username": "TEJHILTON", "public_metrics": {"followers_count": 593, "following_count": 2983, "tweet_count": 48567, "listed_count": 0}}, {"id": "1169731131471728641", "location": "Mexico", "verified": false, "name": "Jose Angeel \u00c1guila C \ud83d\udc9b\ud83d\udc99A Villarreal \ud83e\udd85\ud83d\ude0e\ud83d\ude07", "username": "J_AAngelVill1", "public_metrics": {"followers_count": 841, "following_count": 320, "tweet_count": 79413, "listed_count": 4}}, {"id": "109651819", "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "verified": true, "name": "Foro_TV", "username": "Foro_TV", "public_metrics": {"followers_count": 1970761, "following_count": 83, "tweet_count": 738905, "listed_count": 6912}}, {"id": "1156296932", "location": "c\u00f3rdoba, argentina", "verified": false, "name": "fiama", "username": "fiamaal", "public_metrics": {"followers_count": 1654, "following_count": 1482, "tweet_count": 35814, "listed_count": 8}}, {"id": "490525923", "location": "VALENCIA, ESPA\u00d1A", "verified": false, "name": "AMPARO FERN\u00c1NDEZ, restaurando \ud83d\udd28\u2697\ufe0f\ud83d\udd8c\ufe0f\u2712\ufe0f, \u2764\ufe0f", "username": "Amparin65", "public_metrics": {"followers_count": 372, "following_count": 612, "tweet_count": 29681, "listed_count": 13}}, {"id": "309175257", "verified": false, "name": "Ronin\u6d6a\u4eba", "username": "123R4_7", "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 8, "tweet_count": 7295, "listed_count": 0}}, {"id": "306787758", "location": "La Vacuna del Covid es mala.", "verified": false, "name": "Garrido", "username": "Domingo_777", "public_metrics": {"followers_count": 3596, "following_count": 3852, "tweet_count": 46104, "listed_count": 0}}, {"id": "841075823713124352", "verified": false, "name": "Chile717", "username": "Chile7171", "public_metrics": {"followers_count": 553, "following_count": 5002, "tweet_count": 467088, "listed_count": 4}}, {"id": "135401482", "verified": false, "name": "Compa Arsa \ud83d\udc9a", "username": "acilegna8a", "public_metrics": {"followers_count": 159, "following_count": 438, "tweet_count": 9174, "listed_count": 3}}, {"id": "464082930", "verified": false, "name": "Esmeralda.J.J", "username": "evh9999", "public_metrics": {"followers_count": 516, "following_count": 952, "tweet_count": 17759, "listed_count": 2}}, {"id": "21778657", "location": "Guanatos, MX", "verified": false, "name": "Pacoberto", "username": "pacobertomx", "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 317, "tweet_count": 441, "listed_count": 0}}, {"id": "1294500092", "location": "Jerez \u2014 Coru\u00f1a", "verified": false, "name": "Cupples\ud83d\udc9c", "username": "estrellacupples", "public_metrics": {"followers_count": 520, "following_count": 423, "tweet_count": 13872, "listed_count": 0}}, {"id": "572101688", "location": "hasta el co\u00f1o", "verified": false, "name": "o'dile", "username": "dramaticalsara", "public_metrics": {"followers_count": 1024, "following_count": 713, "tweet_count": 132485, "listed_count": 20}}, {"id": "450310216", "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "verified": false, "name": "Emmanuel Sarmiento", "username": "emma_sar", "public_metrics": {"followers_count": 6253, "following_count": 564, "tweet_count": 3101, "listed_count": 23}}, {"id": "1075278602751619072", "verified": false, "name": "Yahir Aguilar", "username": "YahirAg42149854", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 10, "tweet_count": 3, "listed_count": 0}}, {"id": "4323611475", "location": "Buenos aires", "verified": false, "name": "Cami", "username": "quvdjua", "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 43, "tweet_count": 2710, "listed_count": 0}}, {"id": "1045378122525405190", "verified": false, "name": "m\u00f3nica suarez", "username": "abrilcof", "public_metrics": {"followers_count": 621, "following_count": 288, "tweet_count": 15319, "listed_count": 0}}, {"id": "58786367", "location": "\u6771\u4eac \u677f\u6a4b\u533a", "verified": false, "name": "ken", "username": "ken_9000000", "public_metrics": {"followers_count": 168, "following_count": 311, "tweet_count": 135753, "listed_count": 0}}, {"id": "3299248990", "verified": false, "name": "Carlos Mart\u00ednez", "username": "Carlosmg2000", "public_metrics": {"followers_count": 1455, "following_count": 1410, "tweet_count": 82803, "listed_count": 16}}, {"id": "198579667", "location": "CIX -   - PER\u00da", "verified": false, "name": "POCHO MROSAS", "username": "amr_cix", "public_metrics": {"followers_count": 2503, "following_count": 3522, "tweet_count": 264908, "listed_count": 0}}, {"id": "712896449219010560", "verified": false, "name": "Antonio MC", "username": "LmcAntonio", "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 275, "tweet_count": 1552, "listed_count": 0}}, {"id": "779595876", "location": "Lima", "verified": false, "name": "ANAID", "username": "_dazmia", "public_metrics": {"followers_count": 277, "following_count": 687, "tweet_count": 19695, "listed_count": 4}}, {"id": "536261615", "location": "Porto, Portugal", "verified": false, "name": "In\u00eas", "username": "ines9maria", "public_metrics": {"followers_count": 598, "following_count": 380, "tweet_count": 98867, "listed_count": 12}}, {"id": "10152982", "location": "Braga, Portugal", "verified": false, "name": "Pedro Morgado", "username": "pedromorgado", "public_metrics": {"followers_count": 9902, "following_count": 1409, "tweet_count": 39651, "listed_count": 73}}, {"id": "924246838743650305", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "verified": false, "name": "Nicole Hass", "username": "Nicole_european", "public_metrics": {"followers_count": 742, "following_count": 475, "tweet_count": 11789, "listed_count": 5}}, {"id": "798482478", "verified": false, "name": "isabel rguez go\u00f1i", "username": "isabelrguezgoi", "public_metrics": {"followers_count": 1655, "following_count": 1007, "tweet_count": 132178, "listed_count": 41}}, {"id": "435933577", "location": "Sevilha, Espanha", "verified": false, "name": "Eloy Gonzalez", "username": "evilarin", "public_metrics": {"followers_count": 193, "following_count": 626, "tweet_count": 2230, "listed_count": 2}}, {"id": "2863534234", "verified": false, "name": "Emmet L. Brown \uea00", "username": "regresandovoy", "public_metrics": {"followers_count": 10651, "following_count": 423, "tweet_count": 28789, "listed_count": 117}}, {"id": "1408147982", "verified": false, "name": "Marilu Esteban", "username": "MariluEsteban", "public_metrics": {"followers_count": 148, "following_count": 768, "tweet_count": 7889, "listed_count": 8}}, {"id": "1279751490", "verified": false, "name": "amado nervios", "username": "yonlente", "public_metrics": {"followers_count": 397, "following_count": 434, "tweet_count": 124562, "listed_count": 9}}, {"id": "958352075045392385", "verified": false, "name": "_____cross_____", "username": "juan091248", "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 38, "tweet_count": 26051, "listed_count": 0}}, {"id": "533462013", "verified": false, "name": "JRNI", "username": "ABALON19", "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 110, "tweet_count": 4081, "listed_count": 0}}, {"id": "158022472", "location": "Bugedo, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "mindruss", "username": "mindruss", "public_metrics": {"followers_count": 512, "following_count": 322, "tweet_count": 11397, "listed_count": 12}}, {"id": "190292738", "verified": false, "name": "Marisa Reina Cosano", "username": "marisa14005", "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 624, "tweet_count": 4334, "listed_count": 0}}, {"id": "35408474", "location": "Rio de Janeiro", "verified": false, "name": "Leo Gonzaga CPX TAMO JUNTO\ud83c\uddfa\ud83c\udde6- #ForaBolsonaro", "username": "leogcosta", "public_metrics": {"followers_count": 3166, "following_count": 2035, "tweet_count": 32020, "listed_count": 10}}, {"id": "138909796", "location": "Salvador e S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": true, "name": "Fl\u00e1vio VM Costa", "username": "flaviovmcosta", "public_metrics": {"followers_count": 23252, "following_count": 1872, "tweet_count": 37912, "listed_count": 145}}, {"id": "135566206", "location": "Arequipa, Peru", "verified": false, "name": "Juan Marco Carbajal", "username": "jumarco007", "public_metrics": {"followers_count": 482, "following_count": 1085, "tweet_count": 68924, "listed_count": 0}}, {"id": "915622082972651521", "location": "Catalunya", "verified": false, "name": "JosepBastardas \u262d", "username": "josepbastardas", "public_metrics": {"followers_count": 5783, "following_count": 4773, "tweet_count": 257402, "listed_count": 35}}, {"id": "1092996460424163328", "verified": false, "name": "Ermelindo", "username": "dodobellelli", "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 317, "tweet_count": 24108, "listed_count": 0}}, {"id": "814264459640393728", "location": "Huelva, Spain", "verified": false, "name": "Carmen", "username": "CarmenHuelva13", "public_metrics": {"followers_count": 197, "following_count": 265, "tweet_count": 13837, "listed_count": 0}}, {"id": "309406497", "location": "San Luis Potos\u00ed, M\u00e9xico", "verified": false, "name": "Ramonchinini", "username": "ramon_garcia31", "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 94, "tweet_count": 1301, "listed_count": 0}}, {"id": "4891815675", "location": "Planeta tierra - Sistema solar", "verified": false, "name": "\ud83c\uddea\ud83c\uddf8Agarramo\u00f1as \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "username": "Agarraula", "public_metrics": {"followers_count": 1141, "following_count": 2154, "tweet_count": 10345, "listed_count": 1}}, {"id": "1103366816439640064", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "name": "i", "username": "iarinha1914", "public_metrics": {"followers_count": 527, "following_count": 334, "tweet_count": 57963, "listed_count": 1}}, {"id": "924854780568199168", "location": "Rio de Janeiro", "verified": false, "name": "juju", "username": "jujumelloofc", "public_metrics": {"followers_count": 8611, "following_count": 6834, "tweet_count": 74763, "listed_count": 1}}, {"id": "321132255", "verified": false, "name": "Milla do Vigor\ud83c\udf97\ud83c\udf93\ud83e\ude72\ud83c\udfb8", "username": "milinhamilaa", "public_metrics": {"followers_count": 228, "following_count": 434, "tweet_count": 9516, "listed_count": 0}}, {"id": "925137390", "location": "BCN-C\u00c1DIZ", "verified": false, "name": "Lu'", "username": "utopica_lu", "public_metrics": {"followers_count": 921, "following_count": 204, "tweet_count": 21933, "listed_count": 0}}, {"id": "41822310", "location": "Madrid", "verified": false, "name": "Carola P\u00e9rez", "username": "carolaperez", "public_metrics": {"followers_count": 11185, "following_count": 5367, "tweet_count": 22088, "listed_count": 113}}, {"id": "738797315389952000", "location": "Guadalajara, Jalisco", "verified": false, "name": "GoDiego", "username": "diegogrt", "public_metrics": {"followers_count": 2738, "following_count": 709, "tweet_count": 17786, "listed_count": 2}}, {"id": "1161269729056702465", "verified": false, "name": "Ro", "username": "Rodrigo69Mtz", "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 64, "tweet_count": 1266, "listed_count": 0}}, {"id": "1962155917", "location": "Mexico", "verified": false, "name": "Oscar R.", "username": "ImprentaJemar", "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 70, "tweet_count": 21605, "listed_count": 0}}, {"id": "193973061", "location": "\u2661", "verified": false, "name": "Livingintherainbow_", "username": "Im_LiuvaAmores", "public_metrics": {"followers_count": 793, "following_count": 629, "tweet_count": 70690, "listed_count": 3}}, {"id": "920378863536037888", "location": "Castilla, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "King Louie\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "username": "PedroPS1973", "public_metrics": {"followers_count": 1157, "following_count": 1635, "tweet_count": 91261, "listed_count": 1}}, {"id": "1101209832", "location": "90\u00b0", "verified": false, "name": "lisa sali", "username": "lisasali3", "public_metrics": {"followers_count": 1019, "following_count": 2790, "tweet_count": 50424, "listed_count": 11}}, {"id": "475234937", "location": "provincia di Gardaland (cit.)", "verified": false, "name": "Valeria S.", "username": "valy_s", "public_metrics": {"followers_count": 45077, "following_count": 6814, "tweet_count": 518846, "listed_count": 205}}, {"id": "3397030096", "location": "Benalm\u00e1dena, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Afesol Salud Mental", "username": "AfesolSMental", "public_metrics": {"followers_count": 1097, "following_count": 926, "tweet_count": 2280, "listed_count": 22}}, {"id": "976406062357254145", "location": "Reino do Algarve", "verified": false, "name": "Marafade", "username": "mo55deb", "public_metrics": {"followers_count": 1957, "following_count": 2767, "tweet_count": 54461, "listed_count": 8}}, {"id": "635665056", "location": "Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Jos\u00e9 Antonio Carri\u00f3n", "username": "CarrionJA", "public_metrics": {"followers_count": 8199, "following_count": 5381, "tweet_count": 11437, "listed_count": 150}}, {"id": "2357153282", "location": "Guadalajara Jalisco ", "verified": false, "name": "Carlos Gerardo Ruiz", "username": "CarlosGerardoRu", "public_metrics": {"followers_count": 215, "following_count": 237, "tweet_count": 100813, "listed_count": 14}}, {"id": "372331118", "verified": false, "name": "Yaritza Diaz", "username": "YaribyDiaz", "public_metrics": {"followers_count": 270, "following_count": 1543, "tweet_count": 5724, "listed_count": 3}}, {"id": "2745987547", "location": "Las Palmas, Cuernavaca", "verified": false, "name": "El Sol de Cuernavaca", "username": "SolDeCuernavaca", "public_metrics": {"followers_count": 17886, "following_count": 392, "tweet_count": 153435, "listed_count": 143}}, {"id": "1537347092", "verified": false, "name": "El Sol de Cuautla", "username": "ElSoldeCuautla", "public_metrics": {"followers_count": 6290, "following_count": 367, "tweet_count": 121314, "listed_count": 76}}, {"id": "565095671", "verified": false, "name": "Lore", "username": "LoreTruL", "public_metrics": {"followers_count": 825, "following_count": 1165, "tweet_count": 307684, "listed_count": 55}}, {"id": "246562340", "location": "Madrid", "verified": false, "name": "Guido Corradi", "username": "GuidoBCor", "public_metrics": {"followers_count": 5157, "following_count": 1627, "tweet_count": 115912, "listed_count": 129}}, {"id": "606465186", "location": "Santander, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "C\u00e9sar Gonz\u00e1lez-Blanch", "username": "cgblanch1", "public_metrics": {"followers_count": 5888, "following_count": 195, "tweet_count": 9008, "listed_count": 79}}, {"id": "1099686834752376833", "verified": false, "name": "\u044f \u0430\u0439\u043b\u0435\u043d", "username": "doroti_certain", "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 8, "tweet_count": 1850, "listed_count": 2}}, {"id": "1029253326691418112", "verified": false, "name": "Lurdes", "username": "RomeroLu77", "public_metrics": {"followers_count": 1050, "following_count": 664, "tweet_count": 15115, "listed_count": 0}}, {"id": "2405437308", "verified": false, "name": "Paula Araceli\ud83c\udf38", "username": "pauli7af", "public_metrics": {"followers_count": 484, "following_count": 728, "tweet_count": 13065, "listed_count": 0}}, {"id": "1060733407230115841", "location": "Lima, Peru", "verified": false, "name": "Alejandro Mera", "username": "Alejand71478431", "public_metrics": {"followers_count": 197, "following_count": 306, "tweet_count": 19870, "listed_count": 0}}, {"id": "182506310", "location": "Canary Islands (Spain)", "verified": false, "name": "Mar\u00eda Lle\u00f3", "username": "llemj", "public_metrics": {"followers_count": 1643, "following_count": 3273, "tweet_count": 1426907, "listed_count": 456}}, {"id": "19923515", "location": "Espa\u00f1a", "verified": true, "name": "ABC.es", "username": "abc_es", "public_metrics": {"followers_count": 2262813, "following_count": 14655, "tweet_count": 565272, "listed_count": 19198}}, {"id": "1159354604569546752", "verified": false, "name": "brizleth", "username": "brizleth3", "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 2, "tweet_count": 1, "listed_count": 0}}, {"id": "617353961", "location": "Lima, Peru", "verified": false, "name": "Hilmer Wilfredo", "username": "Hilwil64", "public_metrics": {"followers_count": 459, "following_count": 330, "tweet_count": 22086, "listed_count": 0}}, {"id": "994614931113893888", "verified": false, "name": "\u0427\u0435\u043b\u043e\u0432\u0435\u043a", "username": "_sher1ock_", "public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 116, "tweet_count": 893, "listed_count": 0}}, {"id": "949321228384260096", "verified": false, "name": "El Rivers", "username": "migue_rivers", "public_metrics": {"followers_count": 113, "following_count": 241, "tweet_count": 2209, "listed_count": 0}}, {"id": "889371017042382848", "location": "Fuenlabrada, Spain", "verified": false, "name": "javi airbus 340", "username": "JaviAirbus", "public_metrics": {"followers_count": 213, "following_count": 704, "tweet_count": 15010, "listed_count": 1}}, {"id": "3064709218", "verified": false, "name": "Alexander Supertramp", "username": "ilovethebluesea", "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 151, "tweet_count": 2665, "listed_count": 0}}, {"id": "758250012", "location": "Fortaleza, Brasil", "verified": false, "name": "Dan", "username": "SouEuMaerisos", "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 153, "tweet_count": 298, "listed_count": 0}}, {"id": "274165126", "location": "Brasil", "verified": false, "name": "Ana Virgilio", "username": "avirgilio50", "public_metrics": {"followers_count": 1900, "following_count": 2358, "tweet_count": 36468, "listed_count": 3}}, {"id": "353965900", "verified": false, "name": "Jesu", "username": "JesusSanchezGo", "public_metrics": {"followers_count": 331, "following_count": 1283, "tweet_count": 1358, "listed_count": 0}}, {"id": "26767159", "location": "my base is rome", "verified": false, "name": "Barbara Schiavulli", "username": "schiavulli", "public_metrics": {"followers_count": 2511, "following_count": 137, "tweet_count": 8921, "listed_count": 50}}, {"id": "3385213787", "location": "Minas Tirith", "verified": false, "name": "voron \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "username": "katjavoron", "public_metrics": {"followers_count": 708, "following_count": 315, "tweet_count": 12350, "listed_count": 2}}, {"id": "1165049465885155329", "verified": false, "name": "Uvitaa \ud83c\udf47", "username": "lataluvitaa", "public_metrics": {"followers_count": 296, "following_count": 352, "tweet_count": 12551, "listed_count": 0}}, {"id": "128123675", "location": "em situa\u00e7\u00e3o de brasil", "verified": false, "name": "\ud835\udcdc\ud835\udcea\ud835\udcfb \ud835\udce3\ud835\udcea\ud835\udcfb\ud835\udcf0\ud835\udcea\ud835\udcfb\ud835\udd02\ud835\udcee\ud835\udcf7 \ud83d\udc32", "username": "estmarissa", "public_metrics": {"followers_count": 1700, "following_count": 1238, "tweet_count": 374153, "listed_count": 72}}, {"id": "738942926223486977", "location": "Puerto Rico", "verified": false, "name": "Dea Jany\u2022 \ud83d\udc9a", "username": "ew_jany", "public_metrics": {"followers_count": 520, "following_count": 980, "tweet_count": 50968, "listed_count": 2}}, {"id": "750340064", "verified": false, "name": "Efrain Camacho ", "username": "EfrainCamacho13", "public_metrics": {"followers_count": 942, "following_count": 537, "tweet_count": 127006, "listed_count": 1}}, {"id": "1098167723102752768", "location": "\u0433\u0434\u0435-\u0442\u043e \u0432 \u0420\u043e\u0441\u0441\u0438\u0438", "verified": false, "name": "\ud83c\udf53\u043a\u043b\u0443\u0431\u043d\u0438\u043a\u0430 \u0441\u043e \u043b\u044c\u0434\u043e\u043c\u2744\ufe0f//#\u043d\u0435\u0442\u0432\u043e\u0439\u043d\u0435\ud83d\udd4a", "username": "_Mrs_wfox", "public_metrics": {"followers_count": 147, "following_count": 779, "tweet_count": 3510, "listed_count": 7}}, {"id": "172636364", "verified": false, "name": "Abel Castorella", "username": "abelcastorela", "public_metrics": {"followers_count": 752, "following_count": 798, "tweet_count": 115125, "listed_count": 33}}, {"id": "155727992", "verified": false, "name": "Jos\u00e9 De Jes\u00fas (Pepo) Hern\u00e1ndez \u00c1lvarez", "username": "Pepo_Productor", "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 193, "tweet_count": 6560, "listed_count": 0}}, {"id": "823460449194627073", "location": "Taxco de Alarc\u00f3n, Guerrero", "verified": false, "name": "Trecho Informativo", "username": "TrechoInforma", "public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 172, "tweet_count": 7089, "listed_count": 1}}, {"id": "447297188", "location": "M\u00e9dico Venezolano.ULA", "verified": false, "name": "Hugo Castellanos \ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "username": "hucari4", "public_metrics": {"followers_count": 467, "following_count": 1464, "tweet_count": 13051, "listed_count": 1}}, {"id": "54135935", "location": "Caracas-Venezuela.", "verified": false, "name": "H\u00e8ctor Alonso L\u00f2pez", "username": "hectoralonso", "public_metrics": {"followers_count": 17962, "following_count": 19289, "tweet_count": 48638, "listed_count": 74}}, {"id": "27686169", "location": "Tegucigalpa, Francisco Moraz\u00e1n, Honduras", "verified": false, "name": "Arm Urb \ud83c\udded\ud83c\uddf3\ud83c\udff3\ufe0f", "username": "arm_urbina", "public_metrics": {"followers_count": 436, "following_count": 1365, "tweet_count": 127371, "listed_count": 43}}, {"id": "547129383", "location": "Ecuador", "verified": false, "name": "\ud83e\uddda\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f Arleth", "username": "aaruiva_", "public_metrics": {"followers_count": 522, "following_count": 244, "tweet_count": 29600, "listed_count": 1}}, {"id": "8225692", "location": "Guayaquil, Ecuador", "verified": true, "name": "El Universo", "username": "eluniversocom", "public_metrics": {"followers_count": 2781003, "following_count": 2836, "tweet_count": 391006, "listed_count": 4741}}, {"id": "89496981", "location": "M\u00e9rida,Yucat\u00e1n,M\u00e9xico", "verified": false, "name": "Peninsular Punto Medio", "username": "peninsularpm", "public_metrics": {"followers_count": 12270, "following_count": 1915, "tweet_count": 85783, "listed_count": 163}}, {"id": "178213893", "verified": false, "name": "\ud83d\udcad", "username": "csebus24", "public_metrics": {"followers_count": 157, "following_count": 92, "tweet_count": 4903, "listed_count": 0}}, {"id": "449937633", "location": "PR/Orlando Fl ", "verified": false, "name": "zuldi", "username": "NyrlemiZayas", "public_metrics": {"followers_count": 2534, "following_count": 1930, "tweet_count": 59246, "listed_count": 4}}, {"id": "1137478212391514113", "verified": false, "name": "#RestoreTheSnyderVerse", "username": "phbruno214", "public_metrics": {"followers_count": 562, "following_count": 990, "tweet_count": 54482, "listed_count": 0}}, {"id": "320370254", "verified": false, "name": "natan \ud83c\udf42", "username": "cobr4tan", "public_metrics": {"followers_count": 3081, "following_count": 724, "tweet_count": 332997, "listed_count": 28}}, {"id": "2803685583", "location": "sampa-Paulo", "verified": false, "name": "Charles", "username": "casgutorj", "public_metrics": {"followers_count": 6134, "following_count": 668, "tweet_count": 56611, "listed_count": 4}}, {"id": "3182763877", "location": "CDMX", "verified": false, "name": "Alberto", "username": "KukyLdSM", "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 1150, "tweet_count": 230, "listed_count": 0}}, {"id": "1452203845", "location": "?", "verified": false, "name": "mary liv", "username": "angeIabar", "public_metrics": {"followers_count": 1438, "following_count": 1940, "tweet_count": 99867, "listed_count": 21}}, {"id": "70206131", "verified": false, "name": "stephanie", "username": "daysofste", "public_metrics": {"followers_count": 423, "following_count": 395, "tweet_count": 61399, "listed_count": 4}}, {"id": "817413316377186309", "verified": false, "name": "Maria Martinez", "username": "quedijooo", "public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 356, "tweet_count": 5167, "listed_count": 0}}, {"id": "1247076385", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aires, Argentina", "verified": false, "name": "Alejandro R\u00faa", "username": "AleRuaTwit", "public_metrics": {"followers_count": 59436, "following_count": 186, "tweet_count": 130157, "listed_count": 125}}, {"id": "1132002100064530433", "verified": false, "name": "M", "username": "___vigarista", "public_metrics": {"followers_count": 9458, "following_count": 3980, "tweet_count": 41491, "listed_count": 2}}, {"id": "584385737", "verified": false, "name": "2006", "username": "trassssh", "public_metrics": {"followers_count": 19400, "following_count": 221, "tweet_count": 84285, "listed_count": 17}}, {"id": "446754074", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "name": "vinicius", "username": "takeukaty", "public_metrics": {"followers_count": 4451, "following_count": 901, "tweet_count": 220105, "listed_count": 27}}, {"id": "2829055547", "location": "Em algum lugar do Multiverso", "verified": false, "name": "pesco\u00e7o do lestat", "username": "immortalbastard", "public_metrics": {"followers_count": 2903, "following_count": 1529, "tweet_count": 165480, "listed_count": 5}}, {"id": "110086885", "location": "Carabobo, Venezuela", "verified": false, "name": "\ud835\ude42\ud835\ude67\ud835\ude5a\ud835\ude5c\ud835\ude64", "username": "lzd344", "public_metrics": {"followers_count": 532, "following_count": 1528, "tweet_count": 31511, "listed_count": 10}}, {"id": "2307816742", "verified": false, "name": "Raquel Garc\u00eda", "username": "Raquel_Urg", "public_metrics": {"followers_count": 215, "following_count": 360, "tweet_count": 214, "listed_count": 1}}, {"id": "211808465", "location": "Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Luis Tobajas Belv\u00eds \ud83c\uddea\ud83c\uddfa \ud83c\uddea\ud83c\udde6", "username": "luisotobajas", "public_metrics": {"followers_count": 8537, "following_count": 6261, "tweet_count": 120966, "listed_count": 268}}, {"id": "995083314", "location": "Raleigh NC, USA", "verified": false, "name": "Jey Subbiah", "username": "JeySubbiah", "public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 334, "tweet_count": 11701, "listed_count": 3}}, {"id": "15007299", "location": "Caracas - Venezuela", "verified": true, "name": "El Nacional", "username": "ElNacionalWeb", "public_metrics": {"followers_count": 5617544, "following_count": 340123, "tweet_count": 7854262, "listed_count": 17508}}, {"id": "1034177264223756288", "verified": false, "name": "Norte\u00f1o", "username": "Norteo65859299", "public_metrics": {"followers_count": 355, "following_count": 874, "tweet_count": 22576, "listed_count": 0}}, {"id": "143108981", "location": "Mesetarian", "verified": false, "name": "Alfonso \u2615\ud83e\udd50\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "username": "springsteen_81", "public_metrics": {"followers_count": 9979, "following_count": 947, "tweet_count": 226050, "listed_count": 75}}, {"id": "309705905", "location": "Catalonia", "verified": true, "name": "Alfons L\u00f3pez Tena \ud83e\udd87", "username": "alfonslopeztena", "public_metrics": {"followers_count": 224355, "following_count": 13354, "tweet_count": 197105, "listed_count": 1467}}, {"id": "3319103082", "location": "cg, ms", "verified": false, "name": "x\u00fa", "username": "xuxatrevosa_", "public_metrics": {"followers_count": 792, "following_count": 857, "tweet_count": 34901, "listed_count": 3}}, {"id": "953491034905784320", "location": "Salkantay", "verified": false, "name": "Patricio Yupanqui.", "username": "PatricioY8", "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 115, "tweet_count": 7719, "listed_count": 0}}, {"id": "1661322685", "location": "Nowhere ", "verified": false, "name": "Clou\u26a1", "username": "of_klowy", "public_metrics": {"followers_count": 268, "following_count": 969, "tweet_count": 3799, "listed_count": 2}}, {"id": "58738386", "location": "Catat\u00f2nia.", "verified": false, "name": "\u041a\u043e\u043c\u0456\u0441\u0430p", "username": "Casfetera", "public_metrics": {"followers_count": 14122, "following_count": 3841, "tweet_count": 95152, "listed_count": 112}}, {"id": "2277145099", "location": "Tecate, Baja California", "verified": false, "name": "Tecate Informativo", "username": "tecateinforma", "public_metrics": {"followers_count": 2385, "following_count": 4032, "tweet_count": 25030, "listed_count": 30}}, {"id": "209243443", "location": "M\u00e9xico", "verified": false, "name": "La Maris", "username": "_eclipsedemar", "public_metrics": {"followers_count": 847, "following_count": 828, "tweet_count": 25114, "listed_count": 6}}, {"id": "335013395", "location": "Sinaloa", "verified": false, "name": "Luis Jaramillo", "username": "LeonardoAguilr_", "public_metrics": {"followers_count": 604, "following_count": 660, "tweet_count": 62812, "listed_count": 5}}, {"id": "4004369489", "verified": false, "name": "Beatriz Matilla", "username": "beamatilla", "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 66, "tweet_count": 3289, "listed_count": 0}}, {"id": "727536031", "location": "Movilidad permanente", "verified": false, "name": "Antonymous", "username": "Antonymus2", "public_metrics": {"followers_count": 466, "following_count": 137, "tweet_count": 84806, "listed_count": 0}}, {"id": "4765264572", "verified": false, "name": "Mayte Nava", "username": "MayteNava1", "public_metrics": {"followers_count": 2028, "following_count": 2032, "tweet_count": 33935, "listed_count": 1}}, {"id": "151908998", "location": "Barranco", "verified": false, "name": "Anthony", "username": "marantonyp", "public_metrics": {"followers_count": 502, "following_count": 4998, "tweet_count": 89333, "listed_count": 0}}, {"id": "1163966276533985282", "location": "Chincha, Ica", "verified": false, "name": "Santos Alejos Ipanaque", "username": "santosalejos48", "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 228, "tweet_count": 334, "listed_count": 0}}, {"id": "730567425930862593", "location": "Peru", "verified": false, "name": "Luis Gonzales Posada", "username": "gonzalesposadal", "public_metrics": {"followers_count": 24329, "following_count": 856, "tweet_count": 8509, "listed_count": 0}}, {"id": "931840622310326272", "location": "Spain", "verified": false, "name": "Alexandra J.A.\ud83c\udf38", "username": "AlexandraJAlva4", "public_metrics": {"followers_count": 6789, "following_count": 900, "tweet_count": 57919, "listed_count": 42}}, {"id": "244049954", "verified": false, "name": "Eva B.C.", "username": "eva2712", "public_metrics": {"followers_count": 1321, "following_count": 383, "tweet_count": 16450, "listed_count": 5}}, {"id": "128470406", "location": "PUEBLA", "verified": false, "name": "Javo Lima \ud83e\udd96", "username": "javolima", "public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 476, "tweet_count": 1893, "listed_count": 1}}, {"id": "372369126", "location": "Lima.", "verified": false, "name": "CIE-10: F...", "username": "EkaLiss14", "public_metrics": {"followers_count": 246, "following_count": 856, "tweet_count": 12935, "listed_count": 2}}, {"id": "127578030", "location": "Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "EL PUNTO link", "username": "wizfun", "public_metrics": {"followers_count": 269, "following_count": 314, "tweet_count": 146676, "listed_count": 12}}, {"id": "729769470764322816", "location": "Lima, Peru", "verified": false, "name": "#Per\u00fa #NewsWeek", "username": "PeruNewsweek", "public_metrics": {"followers_count": 3066, "following_count": 1569, "tweet_count": 705123, "listed_count": 34}}, {"id": "725332549485105153", "location": "Lima, Peru", "verified": false, "name": "#Noticias desde #Per\u00fa", "username": "LimaNoticia", "public_metrics": {"followers_count": 7171, "following_count": 1751, "tweet_count": 960937, "listed_count": 52}}, {"id": "3100534323", "location": "Lima, Per\u00fa", "verified": false, "name": "Noticias | Pol\u00edtica | Per\u00fa", "username": "feedperuano", "public_metrics": {"followers_count": 2053, "following_count": 0, "tweet_count": 339936, "listed_count": 0}}, {"id": "2348878033", "location": "Palacio de Gobierno \ud83c\uddf5\ud83c\uddea ", "verified": false, "name": "Noticias Per\u00fa \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "username": "peruenlanoticia", "public_metrics": {"followers_count": 56571, "following_count": 12167, "tweet_count": 1615453, "listed_count": 280}}, {"id": "1074004118", "verified": false, "name": "simbad", "username": "pues_bueno", "public_metrics": {"followers_count": 2045, "following_count": 2005, "tweet_count": 132759, "listed_count": 18}}, {"id": "56553164", "location": "Lima-Chosica \ud83c\udf32", "verified": false, "name": "dealer de memes", "username": "naysha_fer", "public_metrics": {"followers_count": 316, "following_count": 405, "tweet_count": 34357, "listed_count": 5}}, {"id": "2243666491", "verified": false, "name": "PSICO SPANT", "username": "PSICOSPANT", "public_metrics": {"followers_count": 145, "following_count": 659, "tweet_count": 2081, "listed_count": 2}}, {"id": "822505745291808768", "verified": false, "name": "VIRA VOTO 22", "username": "EliabeMz", "public_metrics": {"followers_count": 900, "following_count": 310, "tweet_count": 34693, "listed_count": 0}}, {"id": "2734234822", "location": "Valladolid", "verified": false, "name": "Christian", "username": "christianfer_8", "public_metrics": {"followers_count": 303, "following_count": 829, "tweet_count": 11866, "listed_count": 6}}, {"id": "296930551", "location": "Madrid. Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Ram\u00f3n Rey Ruiz", "username": "RamReyRuiz", "public_metrics": {"followers_count": 3102, "following_count": 974, "tweet_count": 37560, "listed_count": 380}}, {"id": "4055875161", "verified": true, "name": "Tendencias", "username": "infobaetrends", "public_metrics": {"followers_count": 26139, "following_count": 23, "tweet_count": 79371, "listed_count": 186}}, {"id": "1037393713", "verified": false, "name": "alberto caldana", "username": "albertocaldana", "public_metrics": {"followers_count": 2069, "following_count": 3520, "tweet_count": 187912, "listed_count": 53}}, {"id": "2695769460", "location": "\u0130stanbul, T\u00fcrkiye", "verified": false, "name": "Claudio Monge op", "username": "galatacla", "public_metrics": {"followers_count": 5527, "following_count": 1288, "tweet_count": 13537, "listed_count": 33}}, {"id": "437581397", "verified": false, "name": "juliEEEEE", "username": "Julietahoferek", "public_metrics": {"followers_count": 595, "following_count": 506, "tweet_count": 19654, "listed_count": 0}}, {"id": "6558552", "location": "Buenos Aires, Argentina", "verified": false, "name": "Nacho\u2744\ufe0f", "username": "hookdump", "public_metrics": {"followers_count": 22982, "following_count": 601, "tweet_count": 57621, "listed_count": 84}}, {"id": "3689619972", "location": "M\u00e9xico, Monterrey", "verified": false, "name": "Rolando Hdz. \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "username": "rolamister", "public_metrics": {"followers_count": 1213, "following_count": 1395, "tweet_count": 247103, "listed_count": 9}}, {"id": "1401222727", "verified": false, "name": "Pasantonta\u00b2", "username": "Bazuri_", "public_metrics": {"followers_count": 259, "following_count": 200, "tweet_count": 4234, "listed_count": 0}}, {"id": "883454563356987392", "location": "la matanza!", "verified": false, "name": "gustavo", "username": "gustavito73", "public_metrics": {"followers_count": 675, "following_count": 1573, "tweet_count": 38740, "listed_count": 0}}, {"id": "2987825649", "location": "(S)pain", "verified": false, "name": "Lu \u2661", "username": "minarinie", "public_metrics": {"followers_count": 994, "following_count": 1011, "tweet_count": 106372, "listed_count": 32}}, {"id": "1013371391008264192", "location": "3/4 nugus", "verified": false, "name": "jojo", "username": "jojichu", "public_metrics": {"followers_count": 456, "following_count": 368, "tweet_count": 106825, "listed_count": 30}}, {"id": "70153349", "location": "en venus y otros planetas", "verified": false, "name": "Shy \ud83c\udf52", "username": "stmood_", "public_metrics": {"followers_count": 197, "following_count": 1624, "tweet_count": 36789, "listed_count": 3}}, {"id": "1163161670925148160", "verified": false, "name": "Dra. Strawberry \ud83c\udf53", "username": "drastrawberrym1", "public_metrics": {"followers_count": 484, "following_count": 641, "tweet_count": 6941, "listed_count": 0}}, {"id": "1108178915783311362", "location": "Monterrey, Nuevo Le\u00f3n", "verified": false, "name": "Rod", "username": "Pirrinchis", "public_metrics": {"followers_count": 158, "following_count": 3323, "tweet_count": 14406, "listed_count": 1}}, {"id": "351216906", "location": "Lima, Per\u00fa", "verified": false, "name": "Omar Enrique", "username": "omarenrique108", "public_metrics": {"followers_count": 552, "following_count": 1824, "tweet_count": 66388, "listed_count": 13}}, {"id": "41401099", "location": "Lima - Peru", "verified": true, "name": "Mabel Huertas", "username": "mabel_huertas", "public_metrics": {"followers_count": 362633, "following_count": 1198, "tweet_count": 21511, "listed_count": 518}}, {"id": "2316754312", "location": "Espa\u00f1a | Spain", "verified": false, "name": "Hefesto", "username": "demo_krazia", "public_metrics": {"followers_count": 323, "following_count": 128, "tweet_count": 114568, "listed_count": 54}}, {"id": "771678673", "verified": false, "name": "Felipe Sahag\u00fan", "username": "sahagunfelipe", "public_metrics": {"followers_count": 24216, "following_count": 3520, "tweet_count": 105198, "listed_count": 833}}, {"id": "1698269761", "location": "Ponent", "verified": false, "name": "Elena", "username": "ElenaOroni", "public_metrics": {"followers_count": 1383, "following_count": 4999, "tweet_count": 69900, "listed_count": 29}}, {"id": "1002533971547303938", "verified": false, "name": "Punt docs", "username": "PuntDocs", "public_metrics": {"followers_count": 2540, "following_count": 16, "tweet_count": 1052, "listed_count": 19}}, {"id": "1149595396903071744", "location": "\u2728\u044f \u043d\u0438\u0433\u0434\u0435\u2728", "verified": false, "name": "\ud83c\udf52Cherry Baby\ud83c\udf52", "username": "Cherry_Baby_Boy", "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 103, "tweet_count": 1082, "listed_count": 1}}, {"id": "38038299", "location": "221B Baker Street", "verified": false, "name": "Celia Iturribarr\u00eda", "username": "celiaitu90", "public_metrics": {"followers_count": 978, "following_count": 890, "tweet_count": 70555, "listed_count": 14}}, {"id": "191864582", "verified": false, "name": "Omar  Gabriel", "username": "omarbadillo9", "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 2354, "tweet_count": 36937, "listed_count": 4}}, {"id": "1318099950", "verified": false, "name": "ELL. Elena Larrinaga", "username": "EllLarrinaga", "public_metrics": {"followers_count": 894, "following_count": 762, "tweet_count": 57133, "listed_count": 8}}, {"id": "194338479", "location": "a veces aqu\u00ed, a veces all\u00e1", "verified": false, "name": "Rulinho dos santos", "username": "rulinhodosantos", "public_metrics": {"followers_count": 726, "following_count": 721, "tweet_count": 62491, "listed_count": 37}}, {"id": "826630163387539456", "verified": false, "name": "milena", "username": "99folklore", "public_metrics": {"followers_count": 2264, "following_count": 279, "tweet_count": 132610, "listed_count": 19}}, {"id": "4551953500", "location": " ", "verified": false, "name": ".", "username": "hotspwr", "public_metrics": {"followers_count": 1175, "following_count": 1277, "tweet_count": 74747, "listed_count": 3}}, {"id": "864658795548385280", "verified": false, "name": "Cuquita_chale", "username": "IshiGrana2", "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 358, "tweet_count": 1361, "listed_count": 0}}, {"id": "919322800661331969", "verified": false, "name": "Anxo", "username": "Anxo37310310", "public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 260, "tweet_count": 34550, "listed_count": 0}}, {"id": "286992061", "location": "M\u00e9xico", "verified": false, "name": "pollitosabio", "username": "pollitosabio", "public_metrics": {"followers_count": 179, "following_count": 100, "tweet_count": 27026, "listed_count": 2}}, {"id": "500863062", "location": "Brasil", "verified": false, "name": "lililucenaBs", "username": "_6012431655911", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 8, "tweet_count": 3, "listed_count": 0}}, {"id": "1142086808844611584", "location": "Hogwarts, Esc\u00f3cia", "verified": false, "name": "nana c.", "username": "NRDCCastro", "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 147, "tweet_count": 200, "listed_count": 0}}, {"id": "1415009868", "verified": false, "name": "Joseph Saenz", "username": "J_Saenz001", "public_metrics": {"followers_count": 1464, "following_count": 2088, "tweet_count": 323275, "listed_count": 20}}, {"id": "105706697", "location": "M\u00e9xico Def", "verified": false, "name": "Marco", "username": "lugdx", "public_metrics": {"followers_count": 617, "following_count": 1945, "tweet_count": 43620, "listed_count": 27}}, {"id": "2210256804", "location": "lely revive xfabor", "verified": false, "name": "Yasu! \ud83c\udfb0", "username": "OTHRRSlDE", "public_metrics": {"followers_count": 1227, "following_count": 1697, "tweet_count": 93661, "listed_count": 23}}, {"id": "281866643", "location": "Le\u00f3n, Guanajuato", "verified": false, "name": "@teo23chavez", "username": "teo23chavez", "public_metrics": {"followers_count": 244, "following_count": 1675, "tweet_count": 23455, "listed_count": 4}}, {"id": "1029820062809694208", "location": "Guerrero, M\u00e9xico", "verified": false, "name": "Memo Galeana", "username": "memitogaleana", "public_metrics": {"followers_count": 747, "following_count": 2657, "tweet_count": 3623, "listed_count": 0}}, {"id": "927333271997784064", "verified": false, "name": "Calder\u00f3n sab\u00eda nexos de Garc\u00eda Luna con el narco", "username": "MuerteInfinita2", "public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 337, "tweet_count": 28710, "listed_count": 0}}, {"id": "158818870", "location": "\u30dd\u30c3\u30ad  \u10e6  \ud835\udfd6\ud835\udfd1  \u02e1\u2071\u207f\u1d49 \u02e2\u1d58\u1d56\u02b3\u1d49\u1d50\u1d43\u1d9c\u02b8", "verified": false, "name": "\u155a( \ud835\udcf6\ud835\udcea\ud835\udcfb\ud835\udcf2\ud835\udcfd\ud835\udd03\ud835\udcea )\u1558", "username": "Hinata_park", "public_metrics": {"followers_count": 1878, "following_count": 1789, "tweet_count": 148955, "listed_count": 8}}, {"id": "980881527247659008", "location": "DFW, TX", "verified": false, "name": "Brenda", "username": "yeaSayer2020", "public_metrics": {"followers_count": 1890, "following_count": 4734, "tweet_count": 30001, "listed_count": 2}}, {"id": "106339754", "location": "mexico df", "verified": false, "name": "ZET", "username": "jazzacid", "public_metrics": {"followers_count": 319, "following_count": 798, "tweet_count": 11771, "listed_count": 2}}, {"id": "405013571", "verified": false, "name": "Joan Ferrando", "username": "FerrandoJoan", "public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 116, "tweet_count": 6233, "listed_count": 0}}, {"id": "156733637", "verified": false, "name": "jose fernandez", "username": "cofredperot", "public_metrics": {"followers_count": 448, "following_count": 423, "tweet_count": 142824, "listed_count": 449}}, {"id": "306492058", "location": "M\u00e9rida, Yucat\u00e1n", "verified": false, "name": "Carolina", "username": "carodominguezE", "public_metrics": {"followers_count": 517, "following_count": 702, "tweet_count": 36286, "listed_count": 2}}, {"id": "969390099367649281", "location": "Calypso", "verified": false, "name": "\u1d05\u1d00\u0280\u1d0b\u1b44\u201d\ud83c\udf0c\ud83d\udc9b", "username": "IXWhySoSeriousX", "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 2212, "tweet_count": 19639, "listed_count": 0}}, {"id": "590545244", "location": "Monterrey, Nuevo Le\u00f3n", "verified": false, "name": "Jose Luis Lozano", "username": "pibelozano", "public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 442, "tweet_count": 2503, "listed_count": 1}}, {"id": "122168134", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "verified": false, "name": "Pilar Mena", "username": "pilarmenaplaza", "public_metrics": {"followers_count": 215, "following_count": 776, "tweet_count": 1794, "listed_count": 6}}, {"id": "4420421058", "location": "Zapopan, Jalisco", "verified": false, "name": "Gil Angeles", "username": "Thegilangeles4", "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 856, "tweet_count": 182, "listed_count": 0}}, {"id": "1151409302164385792", "location": "\u0425\u043e\u0447\u0443\u043f\u043b\u043e\u0432\u043b\u0430\u043d\u0434\u0438\u044f", "verified": false, "name": "\u0412\u0435\u0442\u043a\u0430", "username": "ChumpiEkaru", "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 152, "tweet_count": 216, "listed_count": 1}}, {"id": "729534458458578944", "location": "Tultitl\u00e1n, M\u00e9xico", "verified": false, "name": "Ivan Vel\u00e1zquez Acata", "username": "vune2907", "public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 2714, "tweet_count": 24910, "listed_count": 1}}, {"id": "84398622", "location": "M\u00e9xico", "verified": true, "name": "adn40", "username": "adn40", "public_metrics": {"followers_count": 950423, "following_count": 579, "tweet_count": 331301, "listed_count": 2289}}, {"id": "804354216072507392", "location": "Porto Alegre, Brasil", "verified": false, "name": "Davi Odone Bertodo", "username": "Davibertodo", "public_metrics": {"followers_count": 151, "following_count": 433, "tweet_count": 4849, "listed_count": 0}}, {"id": "455401672", "location": "M\u00e9xico Tenochtitlan", "verified": false, "name": "Madeley.", "username": "paolamadeley", "public_metrics": {"followers_count": 1089, "following_count": 601, "tweet_count": 101821, "listed_count": 6}}, {"id": "100636773", "location": "Foundation ", "verified": false, "name": "David Fidgett", "username": "DavidRyR", "public_metrics": {"followers_count": 427, "following_count": 1788, "tweet_count": 42664, "listed_count": 5}}, {"id": "3322220905", "location": "El Salvador", "verified": false, "name": "elsalvadorgram", "username": "elsalvadorgram", "public_metrics": {"followers_count": 1331, "following_count": 76, "tweet_count": 15719, "listed_count": 14}}, {"id": "634919569", "verified": false, "name": "Edgardo Moroch", "username": "009Galy", "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 905, "tweet_count": 4403, "listed_count": 3}}, {"id": "259361548", "location": "GIPUZKOA, EUS ", "verified": false, "name": "Ivan Martin Cea", "username": "imartincea", "public_metrics": {"followers_count": 413, "following_count": 731, "tweet_count": 50403, "listed_count": 33}}, {"id": "94104352", "location": "Guatemala", "verified": false, "name": "MJV", "username": "majujoV", "public_metrics": {"followers_count": 2147, "following_count": 1332, "tweet_count": 50455, "listed_count": 36}}, {"id": "2328815384", "verified": false, "name": "Gene", "username": "_chiinaa_12", "public_metrics": {"followers_count": 272, "following_count": 461, "tweet_count": 12325, "listed_count": 1}}, {"id": "3241520248", "verified": false, "name": "Eduardo Benavides", "username": "edubenavro", "public_metrics": {"followers_count": 1641, "following_count": 2085, "tweet_count": 217832, "listed_count": 0}}, {"id": "344419655", "location": "she/her ", "verified": false, "name": "sabrina", "username": "bxngsehun", "public_metrics": {"followers_count": 3003, "following_count": 1821, "tweet_count": 50292, "listed_count": 20}}, {"id": "1689686448", "verified": false, "name": "CanariasEspa\u00f1a \ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83c\uddee\ud83c\udde8", "username": "negrilm", "public_metrics": {"followers_count": 1117, "following_count": 2124, "tweet_count": 254443, "listed_count": 30}}, {"id": "1113816133919023104", "verified": false, "name": "morrissey", "username": "Miguela05873730", "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 112, "tweet_count": 898, "listed_count": 0}}, {"id": "714875103536742400", "location": "M\u00e9xico", "verified": false, "name": "Alejandra Castillo\u2022", "username": "castAle95", "public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 203, "tweet_count": 3941, "listed_count": 0}}, {"id": "414914421", "location": "Cartagena, Colombia", "verified": false, "name": "Natalia\u2728", "username": "toofancy4urshit", "public_metrics": {"followers_count": 4320, "following_count": 401, "tweet_count": 49177, "listed_count": 3}}, {"id": "271127822", "verified": false, "name": "J.", "username": "_the_flaco", "public_metrics": {"followers_count": 428, "following_count": 264, "tweet_count": 54722, "listed_count": 1}}, {"id": "3311242558", "location": "Carolina del Norte, USA", "verified": false, "name": "Laura Corner", "username": "LauCorner", "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 118, "tweet_count": 2839, "listed_count": 0}}, {"id": "1070485866076913664", "verified": false, "name": "ofil cepeda", "username": "ofilcepeda", "public_metrics": {"followers_count": 342, "following_count": 1377, "tweet_count": 35660, "listed_count": 1}}, {"id": "322780924", "location": "Boquim, Brasil", "verified": false, "name": "Thiaguinho_Freitas", "username": "Thiaguinho1819", "public_metrics": {"followers_count": 861, "following_count": 175, "tweet_count": 94402, "listed_count": 2}}, {"id": "18570596", "location": "Lima - Per\u00fa", "verified": false, "name": "inti powered", "username": "ecopedro", "public_metrics": {"followers_count": 388, "following_count": 753, "tweet_count": 17089, "listed_count": 2}}, {"id": "847619596949401602", "location": "east blue", "verified": false, "name": "GarbyLaMula!", "username": "GarbyLaMula_", "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 638, "tweet_count": 3187, "listed_count": 2}}, {"id": "1044691707554648065", "location": "same house as @konnie_super :P", "verified": false, "name": "Piluh~ \u2601\ud83c\udf08", "username": "HappiestFatGal", "public_metrics": {"followers_count": 1266, "following_count": 490, "tweet_count": 85556, "listed_count": 24}}, {"id": "935488339", "verified": false, "name": "Nerea Azpitarte", "username": "Nerea39127760", "public_metrics": {"followers_count": 116, "following_count": 78, "tweet_count": 4632, "listed_count": 2}}, {"id": "2469759575", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "verified": false, "name": "Sosami two sz ml", "username": "sosamitwo", "public_metrics": {"followers_count": 212, "following_count": 820, "tweet_count": 3634, "listed_count": 0}}, {"id": "14436030", "location": "Espa\u00f1a", "verified": true, "name": "EL MUNDO", "username": "elmundoes", "public_metrics": {"followers_count": 4417104, "following_count": 1402, "tweet_count": 390268, "listed_count": 32270}}, {"id": "60797139", "location": "Lafkenmapu", "verified": false, "name": "Patricio \u2738", "username": "wenulefe", "public_metrics": {"followers_count": 859, "following_count": 968, "tweet_count": 20351, "listed_count": 7}}, {"id": "60291914", "location": "Concepci\u00f3n (Chile)", "verified": false, "name": "SalvadorSchwartzmann", "username": "S_Schwartzmann", "public_metrics": {"followers_count": 122271, "following_count": 842, "tweet_count": 371772, "listed_count": 0}}, {"id": "1149084439613509637", "verified": false, "name": "Pedro Guevara Garcia", "username": "PedroGuevaraGa1", "public_metrics": {"followers_count": 412, "following_count": 1024, "tweet_count": 12256, "listed_count": 0}}, {"id": "3039153725", "location": "Manaus, Brasil", "verified": false, "name": "\ud835\udd86\ud835\udd97\ud835\udd8c\ud835\udd97", "username": "runaperdida", "public_metrics": {"followers_count": 317, "following_count": 358, "tweet_count": 8989, "listed_count": 0}}, {"id": "77553057", "location": "Venezuela", "verified": false, "name": "Alexander Gudi\u00f1o", "username": "alexanderbg", "public_metrics": {"followers_count": 1671, "following_count": 1819, "tweet_count": 49215, "listed_count": 19}}, {"id": "311623037", "location": "Alcublas (la Serran\u00eda)", "verified": false, "name": "M\u00edriam Civera Jorge", "username": "micijor", "public_metrics": {"followers_count": 4313, "following_count": 926, "tweet_count": 62820, "listed_count": 90}}, {"id": "789967114752888833", "verified": false, "name": "Oihane Guembe", "username": "Oihaneguemar", "public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 305, "tweet_count": 620, "listed_count": 3}}, {"id": "836339542865166339", "location": "Romagna, Italia", "verified": false, "name": "Ariel \ud83c\uddea\ud83c\uddfa#OndaCivica\ud83c\udf0a\ud83c\udf0a\ud83c\udf0a", "username": "Wleimmersioni", "public_metrics": {"followers_count": 1732, "following_count": 1389, "tweet_count": 69910, "listed_count": 4}}, {"id": "621967593", "verified": false, "name": "Francesca", "username": "Franc3scaM", "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 101, "tweet_count": 131, "listed_count": 0}}, {"id": "1189070442", "location": "Anticitera", "verified": false, "name": "August Landmesser", "username": "canete707", "public_metrics": {"followers_count": 20848, "following_count": 1467, "tweet_count": 90391, "listed_count": 81}}, {"id": "866749591", "verified": false, "name": "Tinki", "username": "altc1311", "public_metrics": {"followers_count": 598, "following_count": 699, "tweet_count": 86839, "listed_count": 3}}, {"id": "217109010", "location": "Camp de Morvedre", "verified": false, "name": "N\u00faria ArFor", "username": "narnaufor", "public_metrics": {"followers_count": 1055, "following_count": 2766, "tweet_count": 12110, "listed_count": 8}}, {"id": "333162802", "location": "Monterrey Nuevo Le\u00f3n.", "verified": false, "name": "LEGAL & PERICIAL VIAL", "username": "carlosroman75", "public_metrics": {"followers_count": 853, "following_count": 3067, "tweet_count": 73185, "listed_count": 12}}, {"id": "202463314", "location": "San Salvador, El Salvador", "verified": false, "name": "CesaRene", "username": "cesarenecito", "public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 1109, "tweet_count": 10358, "listed_count": 1}}, {"id": "939667977200439296", "location": "Venezuela", "verified": false, "name": "Dr. Intermedium \ud83c\udf83", "username": "Darwuismn", "public_metrics": {"followers_count": 295, "following_count": 912, "tweet_count": 26740, "listed_count": 0}}, {"id": "2211262722", "location": "Ames, IA", "verified": false, "name": "nasha\u2728", "username": "nashalivq", "public_metrics": {"followers_count": 383, "following_count": 170, "tweet_count": 72083, "listed_count": 2}}, {"id": "280205695", "verified": false, "name": "Bianca Cavani", "username": "delengacartago", "public_metrics": {"followers_count": 711, "following_count": 997, "tweet_count": 97864, "listed_count": 0}}, {"id": "131164715", "location": "Asuncion, Paraguay", "verified": false, "name": "H\u00e9ctor Dario", "username": "Sosa_Galarza", "public_metrics": {"followers_count": 3117, "following_count": 1679, "tweet_count": 33888, "listed_count": 6}}, {"id": "1301774990", "location": "Puerto Ordaz- Venezuela ", "verified": false, "name": "Anna", "username": "yankoyhc", "public_metrics": {"followers_count": 1172, "following_count": 1292, "tweet_count": 153987, "listed_count": 22}}, {"id": "1045157327819735040", "verified": false, "name": "Gonza", "username": "GonzaAc33468664", "public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 119, "tweet_count": 384, "listed_count": 0}}, {"id": "54119173", "location": "Lima, Peru", "verified": false, "name": "Ernesto Carlin", "username": "tanquedecasma", "public_metrics": {"followers_count": 4174, "following_count": 3538, "tweet_count": 79999, "listed_count": 66}}, {"id": "988497415895429120", "verified": false, "name": "COMECLOCHINAS", "username": "COMECLOCHINAS2", "public_metrics": {"followers_count": 212, "following_count": 426, "tweet_count": 10613, "listed_count": 2}}, {"id": "2730461402", "location": "Guatemala", "verified": false, "name": "Prensa Objetiva", "username": "pobjetiva", "public_metrics": {"followers_count": 2066, "following_count": 249, "tweet_count": 23440, "listed_count": 5}}, {"id": "897985316", "verified": false, "name": "F. Kerdel-Vegas", "username": "KerdelVegas", "public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 280, "tweet_count": 74329, "listed_count": 1}}, {"id": "1153213980002934784", "verified": false, "name": "yosoycn", "username": "yosoycn1", "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 68, "tweet_count": 3487, "listed_count": 0}}, {"id": "1083828381760868352", "location": "Rio de Janeiro, Brazil", "verified": false, "name": "raio de sol", "username": "seedsofshowgo", "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 829, "tweet_count": 4490, "listed_count": 0}}, {"id": "1004588045146832896", "location": "Lima, Peru", "verified": false, "name": "SSDD", "username": "barbbieg", "public_metrics": {"followers_count": 97, "following_count": 454, "tweet_count": 24392, "listed_count": 0}}, {"id": "142063154", "location": "David, Chiriqu\u00ed, Panam\u00e1", "verified": false, "name": "Heriberto Franco \u00c1vila", "username": "heribertofranco", "public_metrics": {"followers_count": 1972, "following_count": 3303, "tweet_count": 159208, "listed_count": 36}}, {"id": "525884091", "location": "Argentina-C\u00f3rdoba", "verified": false, "name": "Mar\u00eda Bel\u00e9n \ud83d\ude37\ud83d\ude4c\ud83c\udffb\ud83c\udf40\ud83d\udc9c", "username": "mabeco66", "public_metrics": {"followers_count": 920, "following_count": 1308, "tweet_count": 40804, "listed_count": 31}}, {"id": "224192122", "location": "... amistats, i en lloc i en b", "verified": false, "name": "C Mart\u00ednez", "username": "cmarti26", "public_metrics": {"followers_count": 412, "following_count": 2505, "tweet_count": 50786, "listed_count": 10}}, {"id": "69797874", "verified": false, "name": "El Koz", "username": "el_kozzz", "public_metrics": {"followers_count": 1018, "following_count": 4364, "tweet_count": 65372, "listed_count": 18}}, {"id": "2795689905", "verified": false, "name": "Liz \u041b\u0438\u0441\u044c \ud83d\udc95", "username": "buenapabailar", "public_metrics": {"followers_count": 7151, "following_count": 1104, "tweet_count": 115257, "listed_count": 23}}, {"id": "1465990614", "location": "Per\u00fa", "verified": false, "name": "tiny Tutti", "username": "tinel_arts", "public_metrics": {"followers_count": 188, "following_count": 702, "tweet_count": 4980, "listed_count": 0}}, {"id": "772693286028992512", "location": "Lima, Peru", "verified": false, "name": "Manuel Guillermo", "username": "manuelgcv", "public_metrics": {"followers_count": 1695, "following_count": 556, "tweet_count": 21002, "listed_count": 10}}, {"id": "224916991", "location": "Lima, Per\u00fa", "verified": false, "name": "milagrosleiva", "username": "MilagrosLeivaG", "public_metrics": {"followers_count": 2008621, "following_count": 1133, "tweet_count": 141653, "listed_count": 1423}}, {"id": "1027696290916966400", "verified": false, "name": "Nahuel jimenez\ud83d\udc51", "username": "BraianNahuelJi1", "public_metrics": {"followers_count": 355, "following_count": 736, "tweet_count": 11332, "listed_count": 0}}, {"id": "4522488981", "location": "Lima, Peru", "verified": false, "name": "Edgardo Baz\u00e1n Cis...", "username": "EBazanCis", "public_metrics": {"followers_count": 176, "following_count": 140, "tweet_count": 17766, "listed_count": 2}}, {"id": "49658852", "location": "El Nacional, Los Cortijos", "verified": true, "name": "Miguel H Otero", "username": "miguelhotero", "public_metrics": {"followers_count": 1906347, "following_count": 1082459, "tweet_count": 56351, "listed_count": 6759}}, {"id": "964244405610795009", "location": "Infelizmente S\u00e3o Paulo", "verified": false, "name": "El romance no es m\u00ed \u00e1rea", "username": "paidothobias", "public_metrics": {"followers_count": 238, "following_count": 281, "tweet_count": 38173, "listed_count": 0}}, {"id": "1609121413", "verified": false, "name": "Pablo L\u00f3pez Delgado", "username": "PabloLpez10", "public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 538, "tweet_count": 946, "listed_count": 0}}, {"id": "2201962850", "verified": false, "name": "Carlo Angelo", "username": "carlo_masera", "public_metrics": {"followers_count": 1690, "following_count": 2427, "tweet_count": 113482, "listed_count": 11}}, {"id": "2331718804", "verified": true, "name": "Giovanni Toti", "username": "GiovanniToti", "public_metrics": {"followers_count": 79825, "following_count": 280, "tweet_count": 19792, "listed_count": 520}}, {"id": "299953677", "verified": false, "name": "Interneurona \ud83e\udde0", "username": "Sand2006ve", "public_metrics": {"followers_count": 5373, "following_count": 2429, "tweet_count": 12529, "listed_count": 15}}, {"id": "40461089", "location": "Caracas, Venezuela", "verified": true, "name": "Anal\u00edtica", "username": "Analitica", "public_metrics": {"followers_count": 120343, "following_count": 1892, "tweet_count": 783546, "listed_count": 1203}}, {"id": "876582444", "location": "Puerto Rico, USA", "verified": false, "name": "pao \u2728", "username": "paoo_199", "public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 112, "tweet_count": 5593, "listed_count": 0}}, {"id": "94739197", "location": "Santiago de chile", "verified": false, "name": "Jes\u00fas Torrej\u00f3n", "username": "Torjsu", "public_metrics": {"followers_count": 2638, "following_count": 4978, "tweet_count": 172995, "listed_count": 4}}, {"id": "266669687", "location": "Europa", "verified": true, "name": "euronews espa\u00f1ol", "username": "euronewses", "public_metrics": {"followers_count": 138236, "following_count": 407, "tweet_count": 117347, "listed_count": 1937}}, {"id": "224761945", "verified": false, "name": "gonzalojes\u00fas", "username": "gonzalobecchero", "public_metrics": {"followers_count": 1763, "following_count": 653, "tweet_count": 19553, "listed_count": 1}}, {"id": "1036718275403628549", "location": "Lima, Per\u00fa / NYC ", "verified": false, "name": "R E N \u2728 (Eurovision's version)", "username": "holasoyrenn", "public_metrics": {"followers_count": 227, "following_count": 561, "tweet_count": 10720, "listed_count": 0}}, {"id": "1055236710227996672", "verified": false, "name": "Yogagt", "username": "Yogagt6", "public_metrics": {"followers_count": 479, "following_count": 1474, "tweet_count": 93951, "listed_count": 1}}, {"id": "52076129", "location": "Campeche, Santa Catarina", "verified": false, "name": "carla gastal \ud83c\udf35\ud83d\udc9c", "username": "carlagastal", "public_metrics": {"followers_count": 5227, "following_count": 5725, "tweet_count": 619629, "listed_count": 116}}, {"id": "186363970", "location": "Canada", "verified": false, "name": "Gustavo Valdez", "username": "Gustavo_ValdezV", "public_metrics": {"followers_count": 5213, "following_count": 1965, "tweet_count": 32975, "listed_count": 11}}, {"id": "134675817", "location": "Argentina", "verified": false, "name": "Mumuki\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "username": "AstorEterno", "public_metrics": {"followers_count": 2346, "following_count": 3771, "tweet_count": 82035, "listed_count": 23}}, {"id": "4095682516", "verified": false, "name": "abdel", "username": "Ragnaros_90", "public_metrics": {"followers_count": 70, "following_count": 553, "tweet_count": 3650, "listed_count": 0}}, {"id": "1128901725753159680", "verified": false, "name": "Camila", "username": "candreauv", "public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 176, "tweet_count": 9203, "listed_count": 0}}, {"id": "707683953147305984", "location": "Sopetr\u00e1n, Colombia", "verified": false, "name": "Iv\u00e1n Dar\u00edo Tob\u00f3n", "username": "ivandariotobon", "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 426, "tweet_count": 2361, "listed_count": 1}}, {"id": "151624064", "location": "Colombia", "verified": false, "name": "YolandaRuizCeballos", "username": "YolandaRuizCe", "public_metrics": {"followers_count": 465654, "following_count": 1137, "tweet_count": 66427, "listed_count": 0}}, {"id": "765607715502600192", "verified": false, "name": "Ailema Gafa", "username": "tunadecoyote21", "public_metrics": {"followers_count": 151, "following_count": 354, "tweet_count": 30530, "listed_count": 2}}, {"id": "249514089", "location": "M\u00e9xico City", "verified": false, "name": "Linterna 3000", "username": "Linterna3000", "public_metrics": {"followers_count": 3040, "following_count": 2725, "tweet_count": 86783, "listed_count": 15}}, {"id": "1163613384534896640", "verified": false, "name": "kim jong-un", "username": "dos_godzilla", "public_metrics": {"followers_count": 110, "following_count": 194, "tweet_count": 7977, "listed_count": 0}}, {"id": "269081013", "verified": false, "name": "@", "username": "eleidasg", "public_metrics": {"followers_count": 272, "following_count": 675, "tweet_count": 18346, "listed_count": 5}}, {"id": "294096617", "location": "Brasil", "verified": false, "name": "Daniel Batista", "username": "Batistadaniel1", "public_metrics": {"followers_count": 802, "following_count": 3783, "tweet_count": 29594, "listed_count": 4}}, {"id": "129197353", "location": "villa urquiza", "verified": false, "name": "\u2022Eugenio\u00ae\u2022", "username": "Eugeniososa", "public_metrics": {"followers_count": 2333, "following_count": 4995, "tweet_count": 93356, "listed_count": 14}}, {"id": "199628158", "verified": false, "name": "Pilar Guti\u00e9rrez", "username": "pilar976", "public_metrics": {"followers_count": 70, "following_count": 136, "tweet_count": 60, "listed_count": 0}}, {"id": "326630522", "location": "Zaragoza", "verified": false, "name": "Teatro del Mercado", "username": "teatromercado", "public_metrics": {"followers_count": 4622, "following_count": 110, "tweet_count": 4087, "listed_count": 98}}, {"id": "1212649339", "location": "San Borond\u00f3n, Canarias", "verified": false, "name": "Chicago \ud83d\udd3b", "username": "samvaldav", "public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 6, "tweet_count": 7357, "listed_count": 1}}, {"id": "829432379978678274", "location": "Medell\u00edn, Colombia", "verified": false, "name": "Kenny Fern\u00e1ndez", "username": "KFMBMN", "public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 3382, "tweet_count": 12851, "listed_count": 0}}, {"id": "340454667", "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "verified": false, "name": "Norberto Zamudio", "username": "NorbertoZamudio", "public_metrics": {"followers_count": 71, "following_count": 743, "tweet_count": 3234, "listed_count": 3}}, {"id": "358560115", "location": "D.F. M\u00e9xico", "verified": false, "name": "GAVA_cap", "username": "flay_sher", "public_metrics": {"followers_count": 305, "following_count": 1144, "tweet_count": 9672, "listed_count": 3}}, {"id": "810268760", "verified": false, "name": "la mam\u00e1 de fikeyselu", "username": "moreldra", "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 68, "tweet_count": 5007, "listed_count": 0}}, {"id": "483870103", "location": "Mineiro uai ", "verified": false, "name": "luis h", "username": "henriq_aguiar", "public_metrics": {"followers_count": 421, "following_count": 366, "tweet_count": 11038, "listed_count": 0}}, {"id": "347786713", "location": "Argentina", "verified": false, "name": "Pablo", "username": "PabloQ111", "public_metrics": {"followers_count": 25199, "following_count": 24866, "tweet_count": 76642, "listed_count": 19}}, {"id": "725333938789568513", "location": "Lima, Peru", "verified": false, "name": "Lima NewsWeek", "username": "LimaNewsWeek", "public_metrics": {"followers_count": 844, "following_count": 249, "tweet_count": 336629, "listed_count": 17}}, {"id": "946503536128520192", "location": "Provincia Constitucional ", "verified": false, "name": "Arnold F.", "username": "arnoldferriv", "public_metrics": {"followers_count": 496, "following_count": 1426, "tweet_count": 83142, "listed_count": 2}}, {"id": "148401256", "verified": false, "name": "Josefina Da Corte", "username": "pinadacorte", "public_metrics": {"followers_count": 1209, "following_count": 3578, "tweet_count": 12715, "listed_count": 0}}, {"id": "990852651632873472", "location": "Te vale madres donde vivo!!!", "verified": false, "name": "Pakal ll", "username": "LlPakal", "public_metrics": {"followers_count": 559, "following_count": 825, "tweet_count": 29214, "listed_count": 1}}, {"id": "1087813382055563264", "verified": false, "name": "MG", "username": "mariangarcia57", "public_metrics": {"followers_count": 365, "following_count": 534, "tweet_count": 33630, "listed_count": 2}}, {"id": "796085582791208961", "verified": false, "name": "VALENTINA.", "username": "atzihualibre", "public_metrics": {"followers_count": 659, "following_count": 985, "tweet_count": 201169, "listed_count": 1}}, {"id": "269575153", "location": "Concepci\u00f3n, Chile", "verified": false, "name": "Jaime", "username": "_jcifuentes", "public_metrics": {"followers_count": 540, "following_count": 446, "tweet_count": 7686, "listed_count": 1}}, {"id": "784928011091058688", "location": "Mendoza, Argentina", "verified": false, "name": "RAMAJ7\ud83d\udd46", "username": "Ramiroalarcon22", "public_metrics": {"followers_count": 395, "following_count": 4464, "tweet_count": 34433, "listed_count": 4}}, {"id": "1005140420014166018", "location": "Poza Rica, Veracruz", "verified": false, "name": "Vanguardia de Veracruz", "username": "Vanguardia_Mx", "public_metrics": {"followers_count": 3356, "following_count": 44, "tweet_count": 125248, "listed_count": 21}}, {"id": "515940989", "verified": false, "name": "Anukis", "username": "Minosotis", "public_metrics": {"followers_count": 968, "following_count": 1335, "tweet_count": 125169, "listed_count": 32}}, {"id": "109292076", "location": "Bogot\u00e1", "verified": false, "name": "Luis Enrique", "username": "Luisenrique13", "public_metrics": {"followers_count": 310, "following_count": 360, "tweet_count": 3944, "listed_count": 2}}, {"id": "285358836", "location": "CDMX ", "verified": false, "name": "Mar\u00eda \ud83c\udf19", "username": "chrryblossmgirl", "public_metrics": {"followers_count": 395, "following_count": 892, "tweet_count": 65340, "listed_count": 9}}, {"id": "59962074", "verified": false, "name": ".", "username": "ngsc_23", "public_metrics": {"followers_count": 2194, "following_count": 397, "tweet_count": 59042, "listed_count": 8}}, {"id": "358149935", "location": "Puerto Rico, CT, USA", "verified": false, "name": "Vilmapooh", "username": "Vilmapooh", "public_metrics": {"followers_count": 2089, "following_count": 1055, "tweet_count": 504390, "listed_count": 91}}, {"id": "135638445", "verified": false, "name": "Carlos Manuel Duarte Garc\u00eda", "username": "CharlyD82", "public_metrics": {"followers_count": 3439, "following_count": 3794, "tweet_count": 52995, "listed_count": 26}}, {"id": "308731505", "verified": false, "name": "Francisco Jose Calvo", "username": "Fran_Calvo_Ch", "public_metrics": {"followers_count": 178, "following_count": 218, "tweet_count": 6922, "listed_count": 7}}, {"id": "842661734", "location": "Veracruz, Ver. ", "verified": false, "name": "David Ter\u00e1n", "username": "RDavidTeran", "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 197, "tweet_count": 9372, "listed_count": 3}}, {"id": "758163008099127297", "verified": false, "name": "nerex", "username": "agussexner", "public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 161, "tweet_count": 8972, "listed_count": 1}}, {"id": "1019788771615825920", "verified": false, "name": "LucasSeva", "username": "seva_lucas", "public_metrics": {"followers_count": 98, "following_count": 151, "tweet_count": 230, "listed_count": 0}}, {"id": "1462364042", "location": "Lima - Hu\u00e1nuco", "verified": false, "name": "renatito", "username": "rnatoSegov", "public_metrics": {"followers_count": 799, "following_count": 791, "tweet_count": 22880, "listed_count": 1}}, {"id": "1062096420", "verified": false, "name": "Soy Rayada", "username": "NoreliRayada", "public_metrics": {"followers_count": 3448, "following_count": 1151, "tweet_count": 117692, "listed_count": 5}}, {"id": "873266753480077312", "verified": false, "name": "#cubaestasecuestrada", "username": "CubanLivesMatte", "public_metrics": {"followers_count": 417, "following_count": 205, "tweet_count": 37045, "listed_count": 0}}, {"id": "765163946", "verified": false, "name": "Rorro Rosas", "username": "RorroRosas1", "public_metrics": {"followers_count": 429, "following_count": 506, "tweet_count": 12713, "listed_count": 0}}, {"id": "87097693", "location": "Mexico", "verified": true, "name": "Wero \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "username": "Wereverwero", "public_metrics": {"followers_count": 1827147, "following_count": 655, "tweet_count": 33956, "listed_count": 1100}}, {"id": "55895571", "location": "LIMA PER\u00da", "verified": false, "name": "GABRIEL BUSTAMANTE S\u00c1NCHEZ", "username": "Acuseperu", "public_metrics": {"followers_count": 8874, "following_count": 2846, "tweet_count": 68991, "listed_count": 27}}, {"id": "85761954", "location": "M\u00e9\u262dico. Cenzontle en su nido.", "verified": false, "name": "\ud835\ude3c\ud835\ude5b\ud835\ude67\ud835\ude64\ud835\ude59\ud835\ude5e\ud835\ude69\ud835\ude56\u262d\ud835\ude42\ud835\ude6a\ud835\ude5a\ud835\ude67\ud835\ude67\ud835\ude5a\ud835\ude67\ud835\ude64\uea00", "username": "AfroditaOpina", "public_metrics": {"followers_count": 17102, "following_count": 1603, "tweet_count": 374412, "listed_count": 141}}, {"id": "1006658136269258752", "verified": false, "name": "Monserrat Fabi\u00e1n", "username": "MonseFavaz", "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 137, "tweet_count": 389, "listed_count": 0}}, {"id": "2802639772", "location": "Bilbao", "verified": false, "name": "Carmen Serrano \ud83d\udda4\ud83d\udd6f\ud83c\uddea\ud83c\udde6", "username": "seamos_una_voz", "public_metrics": {"followers_count": 1962, "following_count": 1645, "tweet_count": 70079, "listed_count": 20}}, {"id": "280288766", "verified": false, "name": "\ud83c\udf3b", "username": "_A19UL", "public_metrics": {"followers_count": 797, "following_count": 1828, "tweet_count": 110683, "listed_count": 4}}, {"id": "1054696632590237696", "location": "Dorado, Puerto Rico", "verified": false, "name": "\ud835\udd64\ud835\udd52\ud835\udd5e\ud835\udd52\ud835\udd52\ud835\udd52", "username": "samajrc", "public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 228, "tweet_count": 3572, "listed_count": 0}}, {"id": "4570277056", "location": "El Mundo", "verified": false, "name": "Goya pora.", "username": "ernestovilla987", "public_metrics": {"followers_count": 1142, "following_count": 4965, "tweet_count": 193987, "listed_count": 25}}, {"id": "91377196", "verified": false, "name": "Pablo Krantz", "username": "pablokrantz", "public_metrics": {"followers_count": 65064, "following_count": 52889, "tweet_count": 84644, "listed_count": 219}}, {"id": "1074411277513052160", "location": "Chile", "verified": false, "name": "Necroxisis", "username": "necroxisis", "public_metrics": {"followers_count": 4149, "following_count": 4250, "tweet_count": 214489, "listed_count": 0}}, {"id": "1075453394", "location": "Santiago de Chile", "verified": false, "name": "Gire a la Derecha", "username": "Girealaderecha", "public_metrics": {"followers_count": 48139, "following_count": 35561, "tweet_count": 724545, "listed_count": 110}}, {"id": "1060596567478915073", "verified": false, "name": "PERRO \ud83e\udd9cGUACAMAYO", "username": "LibrePerro", "public_metrics": {"followers_count": 1680, "following_count": 4513, "tweet_count": 33541, "listed_count": 1}}, {"id": "425092108", "location": "Managua, Nicaragua", "verified": false, "name": "Nica Noticias", "username": "NicaNws", "public_metrics": {"followers_count": 9030, "following_count": 2869, "tweet_count": 723125, "listed_count": 113}}, {"id": "2236649137", "location": "Ecuador", "verified": false, "name": "Luis Barahona", "username": "LuchitoB79", "public_metrics": {"followers_count": 191, "following_count": 1071, "tweet_count": 2238, "listed_count": 1}}, {"id": "154992686", "location": "Italia", "verified": false, "name": "maria", "username": "mariaelenaSdeH", "public_metrics": {"followers_count": 1253, "following_count": 3838, "tweet_count": 303874, "listed_count": 24}}, {"id": "1114707324", "location": "Sinaloa, M\u00e9xico", "verified": false, "name": "sinaloahoy.com.mx", "username": "sinaloahoy", "public_metrics": {"followers_count": 926, "following_count": 118, "tweet_count": 169337, "listed_count": 19}}, {"id": "874821854309101568", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "Bruno Santos \ud83c\udde6\ud83c\uddf4\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "BrunoSanDaSilva", "public_metrics": {"followers_count": 152, "following_count": 1243, "tweet_count": 3489, "listed_count": 0}}, {"id": "2238354237", "verified": false, "name": "..", "username": "KMP1798", "public_metrics": {"followers_count": 639, "following_count": 160, "tweet_count": 25388, "listed_count": 0}}, {"id": "202322670", "verified": false, "name": "Fanny Salazar", "username": "Fannysalazar26", "public_metrics": {"followers_count": 134, "following_count": 849, "tweet_count": 9488, "listed_count": 0}}, {"id": "804091969345568768", "location": "and through the pages of that old crimson book I found my home \u2500 and it smelled like rain and night", "verified": false, "name": "lara", "username": "azrieIsoul", "public_metrics": {"followers_count": 3636, "following_count": 3151, "tweet_count": 22884, "listed_count": 6}}, {"id": "206939903", "location": "Moscow City", "verified": false, "name": "Sillas Pereira", "username": "Sillas7777", "public_metrics": {"followers_count": 754, "following_count": 1508, "tweet_count": 60457, "listed_count": 1}}, {"id": "127301612", "location": "Maracaibo, Venezuela", "verified": false, "name": "jesus", "username": "jesuperior", "public_metrics": {"followers_count": 1004, "following_count": 959, "tweet_count": 43878, "listed_count": 10}}, {"id": "1460997758", "location": "Pontevedra, Espa\u00f1a\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "verified": false, "name": "marisanba1", "username": "Fw4Zl", "public_metrics": {"followers_count": 3500, "following_count": 4718, "tweet_count": 564020, "listed_count": 28}}, {"id": "885550375356563456", "verified": false, "name": "\ud835\udc04\ud835\udc25 \ud835\udc03\ud835\udc1e\ud835\udc2c\ud835\udc29\ud835\udc1e\ud835\udc2b\ud835\udc2d\ud835\udc1a\ud835\udc1d\ud835\udc28\ud835\udc2b", "username": "DespertadorQR", "public_metrics": {"followers_count": 371, "following_count": 180, "tweet_count": 32703, "listed_count": 9}}, {"id": "885747532353163265", "verified": false, "name": "...", "username": "4n037", "public_metrics": {"followers_count": 370, "following_count": 275, "tweet_count": 22468, "listed_count": 0}}, {"id": "801118622286487552", "location": "Kol\u00edn, \u010cesk\u00e1 republika", "verified": false, "name": "Ond\u0159ej Dost\u00e1l", "username": "Dosty47", "public_metrics": {"followers_count": 186, "following_count": 253, "tweet_count": 114399, "listed_count": 7}}, {"id": "1074468328163500033", "location": "Multiverso", "verified": false, "name": "DCVERSO", "username": "DCverso1", "public_metrics": {"followers_count": 39917, "following_count": 1067, "tweet_count": 47949, "listed_count": 94}}, {"id": "327618146", "location": "Madrid", "verified": false, "name": "Juanjo Garc\u00eda \ud83d\udc9a\ud83c\uddea\ud83c\udde6", "username": "juanjosegargon", "public_metrics": {"followers_count": 1555, "following_count": 1946, "tweet_count": 46441, "listed_count": 4}}, {"id": "1095457062421782529", "location": "Zacatecas, M\u00e9xico", "verified": false, "name": "Iv\u00e1n Garc\u00eda", "username": "IvnGarc91875396", "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 396, "tweet_count": 284, "listed_count": 0}}, {"id": "76836836", "location": "Lima, Peru", "verified": false, "name": "Mr. Todd Chavez", "username": "marcacido", "public_metrics": {"followers_count": 231, "following_count": 712, "tweet_count": 14133, "listed_count": 2}}, {"id": "16814640", "verified": true, "name": "M\u00edriam Leit\u00e3o", "username": "miriamleitao", "public_metrics": {"followers_count": 3078571, "following_count": 1163, "tweet_count": 47846, "listed_count": 7084}}, {"id": "54449164", "location": "Brasil", "verified": false, "name": "DCU Movie Page #ReleaseTheAyerCut", "username": "dcumoviepage", "public_metrics": {"followers_count": 15143, "following_count": 5661, "tweet_count": 780256, "listed_count": 311}}, {"id": "752635958911053824", "verified": false, "name": "Caverna do Morcego", "username": "batcavebr", "public_metrics": {"followers_count": 12095, "following_count": 998, "tweet_count": 35358, "listed_count": 32}}, {"id": "3041252842", "location": "Lima", "verified": false, "name": "favoritecrime", "username": "vivoxelron", "public_metrics": {"followers_count": 209, "following_count": 124, "tweet_count": 30967, "listed_count": 2}}, {"id": "2236533678", "location": "Villarrobledo, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Caryon Ballesteros Melero", "username": "caryon_bm", "public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 650, "tweet_count": 1041, "listed_count": 0}}, {"id": "373152488", "location": "Santiago de Chile", "verified": false, "name": "\ud83e\udd87Julio Gonz\u00e1lez\ud83e\udd87 \ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\u2652", "username": "elurofilico", "public_metrics": {"followers_count": 2084, "following_count": 2029, "tweet_count": 77001, "listed_count": 7}}, {"id": "1093107681248854016", "location": "\u0418\u0437\u043c\u0435\u0440\u0435\u043d\u0438\u0435 \u0441\u043d\u043e\u0432", "verified": false, "name": "\u041b\u0438\u043c\u043e\u043d\u043d\u044b\u0439 \u0449\u0435\u0440\u0431\u0435\u0442", "username": "SayaYomu", "public_metrics": {"followers_count": 479, "following_count": 871, "tweet_count": 23442, "listed_count": 26}}, {"id": "956107431897194496", "location": "Barcelona, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Antoni Baena", "username": "antoni_baena", "public_metrics": {"followers_count": 782, "following_count": 656, "tweet_count": 88583, "listed_count": 8}}, {"id": "64437948", "location": "Lima, Peru", "verified": false, "name": "\ud83e\udd8b Cactucitx chanka.", "username": "Umanqara", "public_metrics": {"followers_count": 661, "following_count": 4945, "tweet_count": 48165, "listed_count": 0}}, {"id": "124525039", "verified": false, "name": "oueman", "username": "pilsenperu", "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 85, "tweet_count": 1896, "listed_count": 0}}, {"id": "2961427959", "verified": false, "name": "Sophie", "username": "cosmickitten789", "public_metrics": {"followers_count": 311, "following_count": 1718, "tweet_count": 31929, "listed_count": 4}}, {"id": "1086388036919808007", "verified": false, "name": "Ana Silva", "username": "anasandrasoares", "public_metrics": {"followers_count": 347, "following_count": 540, "tweet_count": 8969, "listed_count": 1}}, {"id": "194639692", "location": "Desubicada de lo normal ", "verified": false, "name": "Luciana", "username": "LucyPN", "public_metrics": {"followers_count": 81695, "following_count": 13690, "tweet_count": 129573, "listed_count": 78}}, {"id": "117941367", "verified": false, "name": "Ernetinas Mogollones", "username": "ernemogollones", "public_metrics": {"followers_count": 16625, "following_count": 6343, "tweet_count": 127090, "listed_count": 95}}, {"id": "48525470", "location": "Carabobo, Venezuela", "verified": false, "name": "\ud83c\uddfb\ud83c\uddea Jose Angel \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "username": "Lamzelok", "public_metrics": {"followers_count": 67612, "following_count": 45529, "tweet_count": 859421, "listed_count": 375}}, {"id": "75883996", "location": "Venezuela", "verified": true, "name": "Alberto Ravell", "username": "AlbertoRavell", "public_metrics": {"followers_count": 2213583, "following_count": 2157, "tweet_count": 367877, "listed_count": 10678}}, {"id": "858913376109547521", "verified": false, "name": "Tana", "username": "Tanavdd", "public_metrics": {"followers_count": 936, "following_count": 1041, "tweet_count": 145361, "listed_count": 0}}, {"id": "1145549358563299328", "verified": false, "name": "\u043dan\u0138", "username": "socratic_junk1e", "public_metrics": {"followers_count": 168, "following_count": 546, "tweet_count": 6890, "listed_count": 0}}, {"id": "1018699049011118082", "location": "Peru", "verified": false, "name": "La pantufla azul", "username": "lapantuflaazul", "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 425, "tweet_count": 7292, "listed_count": 0}}, {"id": "1127124440", "verified": false, "name": "max schreck", "username": "raviolicidio", "public_metrics": {"followers_count": 530, "following_count": 431, "tweet_count": 53863, "listed_count": 9}}, {"id": "852762784316006400", "location": "Cleveland, OH", "verified": false, "name": "P A O", "username": "crystaalgarciia", "public_metrics": {"followers_count": 184, "following_count": 213, "tweet_count": 6897, "listed_count": 0}}, {"id": "27151885", "verified": false, "name": "losbrevesdias", "username": "losbrevesdias", "public_metrics": {"followers_count": 190, "following_count": 82, "tweet_count": 6006, "listed_count": 20}}, {"id": "41851448", "location": "M\u00e9xico", "verified": true, "name": "Revista Nexos", "username": "nexosmexico", "public_metrics": {"followers_count": 587598, "following_count": 62, "tweet_count": 98891, "listed_count": 3189}}, {"id": "1162711957268508672", "verified": false, "name": "\u041a\u0430\u0440\u0430\u0441\u044c", "username": "dadzaeed", "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 105, "tweet_count": 798, "listed_count": 0}}, {"id": "722896694", "location": "Callao, Peru", "verified": false, "name": "Efe", "username": "Fioreveralone", "public_metrics": {"followers_count": 316, "following_count": 152, "tweet_count": 7603, "listed_count": 1}}, {"id": "885452542561447938", "location": "Lombardia, Italia", "verified": false, "name": "Francesco Giuseppe Curti", "username": "FGCurti", "public_metrics": {"followers_count": 551, "following_count": 24, "tweet_count": 3904, "listed_count": 1}}, {"id": "43098912", "location": "Gorgonzola, Lombardia", "verified": false, "name": "Massimiliano Chichi", "username": "maxchichi", "public_metrics": {"followers_count": 463, "following_count": 1707, "tweet_count": 9844, "listed_count": 34}}], "tweets": [{"text": "Pues as\u00ed es como trabajaron mis dos abuelos, mi abuela materna y trabajaron en su momento mis padres.\n\nUn trabajo accesible, dignamente pagado, que no te provoque una depresi\u00f3n suicida y que te ofrezca estabilidad. Eso buscamos Sergio https://t.co/RcZJ5KFz2C", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T07:17:22.000Z", "author_id": "1308200317", "edit_history_tweet_ids": ["1171321750858190849"], "id": "1171321750858190849", "entities": {"annotations": [{"start": 228, "end": 233, "probability": 0.4861, "type": "Other", "normalized_text": "Sergio"}], "urls": [{"start": 235, "end": 258, "url": "https://t.co/RcZJ5KFz2C", "expanded_url": "https://t.co/RcZJ5KFz2C", "display_url": "t.co/RcZJ5KFz2C"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 2, "like_count": 196, "quote_count": 0}}, {"text": "En mi tw puede parecer que estoy feliz, luego triste, luego enamorada, luego suicida ... y as\u00ed. Y ustedes nunca sabr\u00e1n cual es. JAJAJJAAJA.", "lang": "es", "created_at": "2019-09-09T22:33:58.000Z", "author_id": "160731872", "edit_history_tweet_ids": ["1171190034327900160"], "id": "1171190034327900160", "public_metrics": {"retweet_count": 170, "reply_count": 0, "like_count": 71, "quote_count": 1}}, {"text": "#SaludMental | Un 5,6% de los estudiantes universitarios de primer curso encuestados reconocieron haber pensando en un posible plan para llevar a cabo una tentativa suicida, seg\u00fan un sondeo presentado en #EpiOviedo19 https://t.co/Oj1LUGbFVW cc @seepidemiologia", "lang": "es", "created_at": "2019-09-08T09:10:00.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 244, "end": 260, "username": "seepidemiologia", "id": "475641052"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 12, "tag": "SaludMental"}, {"start": 204, "end": 216, "tag": "EpiOviedo19"}], "annotations": [{"start": 205, "end": 215, "probability": 0.809, "type": "Other", "normalized_text": "EpiOviedo19"}], "urls": [{"start": 217, "end": 240, "url": "https://t.co/Oj1LUGbFVW", "expanded_url": "http://bit.ly/2lHILI9", "display_url": "bit.ly/2lHILI9", "status": 403, "unwound_url": "http://bit.ly/2lHILI9"}]}, "author_id": "14830931", "edit_history_tweet_ids": ["1170625320585707520"], "id": "1170625320585707520", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 2}}, {"text": "A proposta do PAN \u00e9 errada. As v\u00edtimas de viol\u00eancia dom\u00e9stica n\u00e3o precisam de incentivos para se reconciliar com agressores. Precisam de saber que as den\u00fancias t\u00eam consequ\u00eancias e de ser protegidas. A viol\u00eancia machista j\u00e1 matou 19 mulheres este ano. Esta medida \u00e9 vergonhosa. https://t.co/oT0vdN3ZqL", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-09T20:32:20.000Z", "author_id": "1090581182595637255", "edit_history_tweet_ids": ["1171159426042081282"], "id": "1171159426042081282", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 16, "probability": 0.8043, "type": "Organization", "normalized_text": "PAN"}], "urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/oT0vdN3ZqL", "expanded_url": "https://twitter.com/LeonorRosas4/status/1171159426042081282/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/oT0vdN3ZqL", "media_key": "3_1171159418513309699"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 326, "reply_count": 29, "like_count": 780, "quote_count": 65}}, {"text": "En el #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3ndelSuicidio compartimos la entrevista con Francisco Villar, coordinador de la Unidad de Conducta Suicida del @sjdbarcelona_es https://t.co/7Up7mqWPjg https://t.co/kHev6tkW35", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T07:24:44.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 136, "end": 152, "username": "SJDbarcelona_es", "id": "142229981"}], "hashtags": [{"start": 6, "end": 38, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3ndelSuicidio"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 84, "probability": 0.8339, "type": "Person", "normalized_text": "Francisco Villar"}], "urls": [{"start": 153, "end": 176, "url": "https://t.co/7Up7mqWPjg", "expanded_url": "http://bit.ly/2UtLAdv", "display_url": "bit.ly/2UtLAdv"}, {"start": 177, "end": 200, "url": "https://t.co/kHev6tkW35", "expanded_url": "https://twitter.com/SJDbarcelona_es/status/1171323607697502208/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kHev6tkW35", "media_key": "3_1171323600722415617"}]}, "author_id": "142229981", "edit_history_tweet_ids": ["1171323607697502208"], "id": "1171323607697502208", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 1, "like_count": 23, "quote_count": 1}}, {"text": "@MiriamLeitaoCom Num mesmo dia em que o pai deles e da irm\u00e3zinha de 8 anos se recupera da quarta cirurgia de um atentado terrorista que quase o matou. Eles n\u00e3o t\u00eam risco de vida p/ usar arma na cintura, n\u00e9? Ademais, a ditadura do proletariado pela qual tantos lutam e lutaram \u00e9 super democr\u00e1tica!", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-10T05:15:11.000Z", "in_reply_to_user_id": "16814640", "author_id": "1074209186752413696", "edit_history_tweet_ids": ["1171291005091491840"], "id": "1171291005091491840", "public_metrics": {"retweet_count": 199, "reply_count": 94, "like_count": 2118, "quote_count": 13}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171234031876431877"}]}, {"text": "Suicidio y adolescencia: las relaciones entre acoso y comportamiento\nsuicida. \n10 de septiembre, D\u00eda Mundial para la prevenci\u00f3n del suicidio\nhttps://t.co/Aptb0qnmEc\nConsultar El Acoso escolar y la convivencia en los centros educativos (p\u00e1gs 274-291) \n@CopMadrid https://t.co/kbeyazUUcY", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T05:44:40.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 251, "end": 261, "username": "CopMadrid", "id": "2816614800"}], "annotations": [{"start": 97, "end": 107, "probability": 0.7051, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial"}, {"start": 132, "end": 139, "probability": 0.5291, "type": "Other", "normalized_text": "suicidio"}, {"start": 184, "end": 190, "probability": 0.5753, "type": "Other", "normalized_text": "escolar"}], "urls": [{"start": 141, "end": 164, "url": "https://t.co/Aptb0qnmEc", "expanded_url": "http://www.madrid.org/bvirtual/BVCM016443.pdf", "display_url": "madrid.org/bvirtual/BVCM0\u2026"}, {"start": 262, "end": 285, "url": "https://t.co/kbeyazUUcY", "expanded_url": "https://twitter.com/jaluengolatorre/status/1171298423628292098/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kbeyazUUcY", "media_key": "3_1171298419677290496"}]}, "author_id": "2213832768", "edit_history_tweet_ids": ["1171298423628292098"], "id": "1171298423628292098", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 26, "quote_count": 1}}, {"text": "\u00bfC\u00f3mo identificar el comportamiento suicida? En este hilo he recopilado algunos de los s\u00edntomas de depresivos con tendencias suicidas. Si no sabes al respecto, es momento de aprender un poco. Si pasas por esto, por favor, pide ayuda.", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T01:11:42.000Z", "author_id": "275751639", "edit_history_tweet_ids": ["1171229730567327744"], "id": "1171229730567327744", "public_metrics": {"retweet_count": 498, "reply_count": 14, "like_count": 568, "quote_count": 40}}, {"text": "\ud83d\uddd3\ufe0f Hui, 10 de setembre, es commemora el #DiaMundialPrevencionDelSuicidio. https://t.co/w30vRCD2H7", "lang": "ca", "created_at": "2019-09-10T07:32:20.000Z", "author_id": "423423050", "edit_history_tweet_ids": ["1171325517519343616"], "id": "1171325517519343616", "entities": {"hashtags": [{"start": 40, "end": 72, "tag": "DiaMundialPrevencionDelSuicidio"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/w30vRCD2H7", "expanded_url": "https://twitter.com/GVAsanitat/status/1171325517519343616/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/w30vRCD2H7", "media_key": "3_1171325510724571137"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 2, "like_count": 9, "quote_count": 1}}, {"text": "Ah y otra cosa que se me habia olvidado, despues de todo eso lucrecia se suicida", "lang": "es", "created_at": "2019-09-09T00:50:52.000Z", "in_reply_to_user_id": "932066830717513728", "author_id": "932066830717513728", "edit_history_tweet_ids": ["1170862099003838464"], "id": "1170862099003838464", "public_metrics": {"retweet_count": 66, "reply_count": 1, "like_count": 290, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170113471125626885"}]}, {"text": "@AlfredoFrederi8 Samuel? Kkkkkkkkkkkkkkk", "lang": "in", "created_at": "2019-09-10T06:33:47.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "AlfredoFrederi8", "id": "1162883149535338496"}]}, "in_reply_to_user_id": "1162883149535338496", "author_id": "286934010", "edit_history_tweet_ids": ["1171310783118094336"], "id": "1171310783118094336", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170954891591901184"}]}, {"text": "#D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio. Mito Vs Realidad \ud83d\udc47\n\u274c Quien se suicida lo hace porque es un cobarde\n\u2705 Ni valientes ni cobardes, las personas que cometen un #suicidio sufren much\u00edsimo y quieren acabar con ese sufrimiento https://t.co/asobtxtqDZ", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T06:30:23.000Z", "author_id": "618094149", "edit_history_tweet_ids": ["1171309927937318912"], "id": "1171309927937318912", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 22, "tag": "D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio"}, {"start": 147, "end": 156, "tag": "suicidio"}], "urls": [{"start": 211, "end": 234, "url": "https://t.co/asobtxtqDZ", "expanded_url": "https://twitter.com/consaludmental/status/1171309927937318912/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/asobtxtqDZ", "media_key": "3_1171309925819146241"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 136, "reply_count": 4, "like_count": 193, "quote_count": 2}}, {"text": "Una persona se suicida cada 40 segundos, seg\u00fan la OMS https://t.co/OcylhuqU0J", "lang": "es", "created_at": "2019-09-09T21:50:01.000Z", "author_id": "33884545", "edit_history_tweet_ids": ["1171178975042949120"], "id": "1171178975042949120", "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 52, "probability": 0.7827, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/OcylhuqU0J", "expanded_url": "https://cnn.it/2UL50KW", "display_url": "cnn.it/2UL50KW"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 9, "like_count": 101, "quote_count": 10}}, {"text": "Escuchemos siempre a los que pasan por un mal momento. Cada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a https://t.co/d0ZRjEuWPv", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T07:35:55.000Z", "author_id": "373293760", "edit_history_tweet_ids": ["1171326420657811456"], "id": "1171326420657811456", "entities": {"annotations": [{"start": 104, "end": 109, "probability": 0.9892, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/d0ZRjEuWPv", "expanded_url": "https://www.lavanguardia.com/vida/20190909/47260236571/dia-mundial-prevencion-suicidio-espana.html", "display_url": "lavanguardia.com/vida/20190909/\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"text": "Algunas preguntas (y respuestas) sobre el #suicidio #DiaMundialSuicidio Info para pacientes, familiares y profesionales https://t.co/bGuJsI0O5S https://t.co/FQ3aQe3sf2", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T06:00:34.000Z", "author_id": "102051912", "edit_history_tweet_ids": ["1171302424042250240"], "id": "1171302424042250240", "entities": {"hashtags": [{"start": 42, "end": 51, "tag": "suicidio"}, {"start": 52, "end": 71, "tag": "DiaMundialSuicidio"}], "urls": [{"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/bGuJsI0O5S", "expanded_url": "http://ow.ly/hFA730pruAz", "display_url": "ow.ly/hFA730pruAz"}, {"start": 144, "end": 167, "url": "https://t.co/FQ3aQe3sf2", "expanded_url": "https://twitter.com/GuiaSalud/status/1171302424042250240/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/FQ3aQe3sf2", "media_key": "3_1171302422679097344"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}}, {"text": "Cada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a https://t.co/jU6rmBzvtm", "lang": "es", "created_at": "2019-09-09T20:37:22.000Z", "author_id": "45544223", "edit_history_tweet_ids": ["1171160691354550272"], "id": "1171160691354550272", "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 54, "probability": 0.9868, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/jU6rmBzvtm", "expanded_url": "http://dozz.es/0ibdo2", "display_url": "dozz.es/0ibdo2"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 1, "like_count": 15, "quote_count": 0}}, {"text": "\ud83d\udd35Prevenci\u00f3n Suicidio @SaludMadrid \n\u2705Programas Evaluados\n#H12Octubre #HLaPaz\n#HGregorioMara\u00f1on #FJD\n\u2705C\u00f3digo Hospitalario Evaluado ARSUIC\n\u2705Campa\u00f1as de Sensibilizaci\u00f3n\n\u2705FormacionAPySUMMA\n\u2705Edici\u00f3n d Gu\u00edas espec\u00edficas.\n\ud83d\udd35Las cosas no se dicen, se hacen:\ud83d\udc47\nhttps://t.co/xm4ezO1DBC", "lang": "es", "created_at": "2019-09-09T14:59:10.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 21, "end": 33, "username": "SaludMadrid", "id": "953996688670314496"}], "hashtags": [{"start": 56, "end": 67, "tag": "H12Octubre"}, {"start": 68, "end": 75, "tag": "HLaPaz"}, {"start": 76, "end": 93, "tag": "HGregorioMara\u00f1on"}, {"start": 94, "end": 98, "tag": "FJD"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 66, "probability": 0.5159, "type": "Other", "normalized_text": "H12Octubre"}, {"start": 77, "end": 92, "probability": 0.3973, "type": "Other", "normalized_text": "HGregorioMara\u00f1on"}, {"start": 95, "end": 97, "probability": 0.3974, "type": "Other", "normalized_text": "FJD"}, {"start": 129, "end": 134, "probability": 0.477, "type": "Organization", "normalized_text": "ARSUIC"}], "urls": [{"start": 249, "end": 272, "url": "https://t.co/xm4ezO1DBC", "expanded_url": "http://www.comunidad.madrid/servicios/salud/depresion-conducta-suicida", "display_url": "comunidad.madrid/servicios/salu\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1565671889359486977/3A3v4JBL?format=jpg&name=orig", "width": 1170, "height": 300}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1565671889359486977/3A3v4JBL?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Depresi\u00f3n y conducta suicida", "description": "La depresi\u00f3n es uno de los trastornos mentales m\u00e1s frecuentes. Seg\u00fan la Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud (OMS), la depresi\u00f3n afecta en el mundo a unos 121 millones de personas, y una de cada cinco personas llegar\u00e1 a desarrollar un cuadro depresivo en su vida, aumentando este n\u00famero si se a\u00f1aden otros factores como enfermedades m\u00e9dicas o situaciones de estr\u00e9s. Algunas personas est\u00e1n m\u00e1s predispuestas a padecerla, aproximadamente un 15% de la poblaci\u00f3n sufre alg\u00fan episodio a lo largo de su vida. Adem\u00e1s, se prev\u00e9 en el a\u00f1o 2020, la depresi\u00f3n pase a convertirse en la segunda causa m\u00e1s com\u00fan de discapacidad, despu\u00e9s de las enfermedades cardiovasculares. Se estima que afecta a 1 de cada 6 espa\u00f1oles en alg\u00fan momento a lo largo de su vida.", "unwound_url": "https://www.comunidad.madrid/servicios/salud/depresion-conducta-suicida"}]}, "author_id": "276246105", "edit_history_tweet_ids": ["1171075582039396352"], "id": "1171075582039396352", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 1, "like_count": 47, "quote_count": 2}}, {"text": "Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo: OMS https://t.co/U0nyehFy2L", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T05:50:02.000Z", "author_id": "520653311", "edit_history_tweet_ids": ["1171299775720886273"], "id": "1171299775720886273", "public_metrics": {"retweet_count": 92, "reply_count": 13, "like_count": 144, "quote_count": 8}, "entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/U0nyehFy2L", "expanded_url": "http://ow.ly/q05t30pvrut", "display_url": "ow.ly/q05t30pvrut", "status": 200, "unwound_url": "https://aristeguinoticias.com/0909/mundo/cada-40-segundos-se-suicida-una-persona-en-el-mundo-oms/"}]}}, {"text": "Cada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a https://t.co/rKWVx4hGTj v\u00eda @eldiarioes #diamundialprevencionsuicidio", "lang": "es", "created_at": "2019-09-09T17:57:53.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 84, "end": 95, "username": "eldiarioes", "id": "535707261"}], "hashtags": [{"start": 96, "end": 125, "tag": "diamundialprevencionsuicidio"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 54, "probability": 0.986, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/rKWVx4hGTj", "expanded_url": "https://www.eldiario.es/_380cb3f7", "display_url": "eldiario.es/_380cb3f7", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eldiario.es/sociedad/horas-media-suicida-persona-espana_1_1361153.html"}]}, "author_id": "91976483", "edit_history_tweet_ids": ["1171120553601785858"], "id": "1171120553601785858", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}}, {"text": "Cada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a https://t.co/heGxkSoni1 https://t.co/G9Q056zhz2", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T06:55:04.000Z", "author_id": "8077952", "edit_history_tweet_ids": ["1171316138313228288"], "id": "1171316138313228288", "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 54, "probability": 0.987, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/heGxkSoni1", "expanded_url": "http://www.meneame.net/story/cada-dos-horas-media-suicida-persona-espana", "display_url": "meneame.net/story/cada-dos\u2026"}, {"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/G9Q056zhz2", "expanded_url": "https://twitter.com/meneame_net/status/1171316138313228288/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/G9Q056zhz2", "media_key": "3_1171316137415577602"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 1}}, {"text": "#CadizProvinviciaRELAS Hoy, #worldsuicidepreventionday, Dia Mundial Prevenci\u00f3n del Suicidio, \"Trabajando juntos para prevenir el suicidio\" recordamos el post de nuestro compa\u00f1ero Daniel L\u00f3pez Vega de @EsPapageno en nuestro blog #LocalizarlaSalud https://t.co/i3pzl90rhv\n#suicidio https://t.co/gxuyJlK7Ai", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T07:26:20.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 200, "end": 211, "username": "EsPapageno", "id": "1092126705114849281"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 22, "tag": "CadizProvinviciaRELAS"}, {"start": 28, "end": 54, "tag": "worldsuicidepreventionday"}, {"start": 228, "end": 245, "tag": "LocalizarlaSalud"}, {"start": 270, "end": 279, "tag": "suicidio"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 53, "probability": 0.5694, "type": "Other", "normalized_text": "worldsuicidepreventionday"}, {"start": 56, "end": 66, "probability": 0.609, "type": "Other", "normalized_text": "Dia Mundial"}, {"start": 79, "end": 90, "probability": 0.5256, "type": "Other", "normalized_text": "del Suicidio"}, {"start": 179, "end": 195, "probability": 0.568, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel L\u00f3pez Vega"}], "urls": [{"start": 246, "end": 269, "url": "https://t.co/i3pzl90rhv", "expanded_url": "http://localizarlasalud.blogspot.com/2019/03/prevencion-de-la-conducta-suicida.html", "display_url": "localizarlasalud.blogspot.com/2019/03/preven\u2026"}, {"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/gxuyJlK7Ai", "expanded_url": "https://twitter.com/AndaluciaRELAS/status/1171324008316452864/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/gxuyJlK7Ai", "media_key": "3_1171324002473861120"}]}, "author_id": "821859658352758785", "edit_history_tweet_ids": ["1171324008316452864"], "id": "1171324008316452864", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}}, {"text": "@jimmysullivanbr Pior que s\u00f3 se aplica a mulher, pq qndo o cara \u00e9 m\u00fasico ou casado com uma musicista e fica vi\u00favo. NINGU\u00c9M cr\u00edtica qndo ele aparece com outro relacionamento, espero que a Talinda seja feliz, pq ela merece, como qualquer outra pessoa!!", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-10T02:52:05.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "jimmysullivanbr", "id": "182140160"}], "annotations": [{"start": 187, "end": 193, "probability": 0.7982, "type": "Person", "normalized_text": "Talinda"}]}, "in_reply_to_user_id": "182140160", "author_id": "720215016117510144", "edit_history_tweet_ids": ["1171254990998048768"], "id": "1171254990998048768", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171122302995652611"}]}, {"text": "OMS: Una persona se suicida en el mundo cada 40 segundos https://t.co/LQsd8xCPba", "lang": "es", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-09-10T05:22:05.000Z", "author_id": "100731315", "edit_history_tweet_ids": ["1171292741504000000"], "id": "1171292741504000000", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 2, "probability": 0.4519, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/LQsd8xCPba", "expanded_url": "https://es.rt.com/6zzw", "display_url": "es.rt.com/6zzw", "status": 503, "unwound_url": "https://es.rt.com/6zzw"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 66, "reply_count": 6, "like_count": 61, "quote_count": 5}}, {"text": "#D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio. Mito Vs Realidad \ud83d\udc47\n\u274c Efecto Werther. Los medios no deben hablar del #suicidio para evitar el efecto llamada\n\u2705 Efecto Papageno. Una informaci\u00f3n responsable y adecuada ayuda a prevenir la conducta suicida https://t.co/K6fpLK4zCI", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T07:00:57.000Z", "author_id": "618094149", "edit_history_tweet_ids": ["1171317622861946880"], "id": "1171317622861946880", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 22, "tag": "D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio"}, {"start": 92, "end": 101, "tag": "suicidio"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 58, "probability": 0.4129, "type": "Person", "normalized_text": "Werther"}, {"start": 141, "end": 148, "probability": 0.7478, "type": "Other", "normalized_text": "Papageno"}], "urls": [{"start": 227, "end": 250, "url": "https://t.co/K6fpLK4zCI", "expanded_url": "https://twitter.com/consaludmental/status/1171317622861946880/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/K6fpLK4zCI", "media_key": "3_1171317620823511040"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 28, "quote_count": 0}}, {"text": "Una persona se suicida en el mundo cada 40 segundos: OMS\n\nhttps://t.co/3QrJzcmVCn https://t.co/pydPVCwQmJ", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T06:46:36.000Z", "author_id": "234088034", "edit_history_tweet_ids": ["1171314011205439489"], "id": "1171314011205439489", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/3QrJzcmVCn", "expanded_url": "https://www.facebook.com/ElInformanteMexico/photos/a.467841486754389/1138954072976457/?type=3&av=467529320118939&eav=AfZLccP8ByFdWdAxj_vkZQeS7HSRegxDAxoNujd6JJJvdFEiRy0Mgz7JVMJGCjCBiKU&theater", "display_url": "facebook.com/ElInformanteMe\u2026"}, {"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/pydPVCwQmJ", "expanded_url": "https://twitter.com/ElInformanteMX/status/1171314011205439489/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/pydPVCwQmJ", "media_key": "3_1171313738844135424"}]}}, {"text": "#BuenosD\u00edas Hoy es el D\u00eda Mundial para la Prevenci\u00f3n del Suicidio. En el mundo se suicida 1 persona cada 40 segundos. En Espa\u00f1a, 10 personas al d\u00eda. \u00bfCu\u00e1ndo va a dejar de ser un tema tab\u00fa y los gobiernos se van a poner a trabajar en ello? https://t.co/LRyGqXMAFU", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T07:02:05.000Z", "author_id": "2293540639", "edit_history_tweet_ids": ["1171317908124971008"], "id": "1171317908124971008", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "BuenosD\u00edas"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 32, "probability": 0.6436, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial"}, {"start": 121, "end": 126, "probability": 0.9856, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/LRyGqXMAFU", "expanded_url": "https://twitter.com/WHO/status/1171042513672650757", "display_url": "twitter.com/WHO/status/117\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1171042513672650757"}]}, {"text": "#LoM\u00e1sVisto: En las im\u00e1genes se puede ver a una mujer de entre 30 y 40 a\u00f1os, vistiendo ropa deportiva negra, lanz\u00e1ndose desde la azotea\n\nhttps://t.co/QwvFTTIECG", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T07:00:27.000Z", "author_id": "25401359", "edit_history_tweet_ids": ["1171317495044685825"], "id": "1171317495044685825", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "LoM\u00e1sVisto"}], "urls": [{"start": 137, "end": 160, "url": "https://t.co/QwvFTTIECG", "expanded_url": "https://noticieros.televisa.com/historia/mujer-suicida-lanzandose-edificio-7-pisos-tijuana/", "display_url": "noticieros.televisa.com/historia/mujer\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://noticieros.televisa.com/historia/mujer-suicida-lanzandose-edificio-7-pisos-tijuana/"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 2, "like_count": 11, "quote_count": 1}}, {"text": "\"Cuando te venga el pensamiento suicida, es cuando tienes que dar la voz de alarma. En el inicio del pensamiento. Luego ese sentimiento se te queda atrapado y te da la sensaci\u00f3n de que no puedes seguir\". Mar\u00eda Isabel Torrej\u00f3n cuenta su historia en \"Mi vida contigo y junto a ti\".", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T06:38:39.000Z", "in_reply_to_user_id": "521686946", "author_id": "521686946", "edit_history_tweet_ids": ["1171312008681205762"], "id": "1171312008681205762", "entities": {"annotations": [{"start": 204, "end": 224, "probability": 0.9187, "type": "Person", "normalized_text": "Mar\u00eda Isabel Torrej\u00f3n"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171311151977762816"}]}, {"text": "@nosoycaroo Jajajajajajja", "lang": "es", "created_at": "2019-09-08T18:48:11.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "nosoycaroo", "id": "1420494253021556737"}]}, "in_reply_to_user_id": "2917297920", "author_id": "908546710250459139", "edit_history_tweet_ids": ["1170770828213940224"], "id": "1170770828213940224", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170625568791859200"}]}, {"text": "En todo el mundo cada d\u00eda casi 3000 personas ponen fin a su vida; cada 40 segundos una persona se suicida en el mundo, lo que eleva a un mill\u00f3n anual. Mientras yo escrib\u00eda este tuit se suicidaron tres personas. Es muy fuerte.", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T04:22:44.000Z", "in_reply_to_user_id": "408625650", "author_id": "408625650", "edit_history_tweet_ids": ["1171277802685046784"], "id": "1171277802685046784", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 1, "like_count": 34, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171267055032721409"}]}, {"text": "Mujer se suicida arroj\u00e1ndose siete pisos desde la azotea de un hotel. Pas\u00f3 en M\u00e9xico https://t.co/7FEenKB2qB https://t.co/NWdAZdDKMV", "lang": "es", "created_at": "2019-09-09T18:49:37.000Z", "author_id": "236636515", "edit_history_tweet_ids": ["1171133576504496129"], "id": "1171133576504496129", "entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 83, "probability": 0.9815, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/7FEenKB2qB", "expanded_url": "http://bit.ly/2UN4hsO", "display_url": "bit.ly/2UN4hsO"}, {"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/NWdAZdDKMV", "expanded_url": "https://twitter.com/lopezdoriga/status/1171133576504496129/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NWdAZdDKMV", "media_key": "3_1171133345738051584"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 10, "like_count": 51, "quote_count": 2}}, {"text": "@GregoCaracochr @SindArgTroll @mauriciomacri @alferdez @MiguelPichetto @CFKArgentina @AndyW0K @victorfyt @Crisantikukas22 @pulsionparcial @martinno_79 @nicost213 @yostelliten Pichetto cfk no va a suceder.\nno se suicida ante el electorado", "lang": "es", "created_at": "2019-09-09T19:54:29.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "GregoCaracochr", "id": "758301530"}, {"start": 16, "end": 29, "username": "SindArgTroll", "id": "1023927610768871424"}, {"start": 30, "end": 44, "username": "mauriciomacri", "id": "24900072"}, {"start": 45, "end": 54, "username": "alferdez", "id": "149991703"}, {"start": 55, "end": 70, "username": "MiguelPichetto", "id": "1043198260092039169"}, {"start": 71, "end": 84, "username": "CFKArgentina", "id": "138814032"}, {"start": 94, "end": 104, "username": "victorfyt", "id": "1055431634"}, {"start": 105, "end": 121, "username": "Crisantikukas22", "id": "749995562058051584"}, {"start": 122, "end": 137, "username": "pulsionparcial", "id": "2957091298"}, {"start": 151, "end": 161, "username": "nicost213", "id": "226254220"}]}, "in_reply_to_user_id": "758301530", "author_id": "144894983", "edit_history_tweet_ids": ["1171149898789642240"], "id": "1171149898789642240", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171132830900019206"}]}, {"text": "CADA DOS HORAS Y MEDIA SE SUICIDA UNA PERSONA EN ESPA\u00d1A.\nTres de cada cuatro suicidios los cometen los varones. \n\u00bfLo sab\u00edas? \n\u2022\n\u2022... https://t.co/UCpgfVa2ZJ", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T04:51:12.000Z", "author_id": "270384395", "edit_history_tweet_ids": ["1171284967059599360"], "id": "1171284967059599360", "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 54, "probability": 0.5188, "type": "Place", "normalized_text": "ESPA\u00d1A"}], "urls": [{"start": 133, "end": 156, "url": "https://t.co/UCpgfVa2ZJ", "expanded_url": "https://www.elcorreo.com/sociedad/salud/estadisticas-suicidio-espana-20190909162734-ntrc.html?vca=dgtk-rrss-ecr&vso=fb&vmc=social&_tcode=YWMzMnAx", "display_url": "elcorreo.com/sociedad/salud\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elcorreo.com/sociedad/salud/estadisticas-suicidio-espana-20190909162734-ntrc.html?vca=dgtk-rrss-ecr&vso=fb&vmc=social&_tcode=YWMzMnAx"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 5, "like_count": 43, "quote_count": 1}}, {"text": "#Psiquiatr\u00eda La OMS alerta: cada 40 segundos se suicida una persona https://t.co/gbclvMEYnI", "lang": "es", "created_at": "2019-09-09T13:57:22.000Z", "author_id": "229001251", "edit_history_tweet_ids": ["1171060027014209537"], "id": "1171060027014209537", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 12, "tag": "Psiquiatr\u00eda"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 18, "probability": 0.7565, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/gbclvMEYnI", "expanded_url": "https://www.redaccionmedica.com/secciones/psiquiatria/la-oms-alerta-cada-40-segundos-se-suicida-una-persona--8751", "display_url": "redaccionmedica.com/secciones/psiq\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.redaccionmedica.com/secciones/psiquiatria/la-oms-alerta-cada-40-segundos-se-suicida-una-persona--8751"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 2}}, {"text": "La OMS alerta: cada 40 segundos se suicida una persona https://t.co/LZjl5K35DY", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T04:48:55.000Z", "author_id": "270384395", "edit_history_tweet_ids": ["1171284391756279809"], "id": "1171284391756279809", "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 5, "probability": 0.7965, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/LZjl5K35DY", "expanded_url": "https://www.redaccionmedica.com/secciones/psiquiatria/la-oms-alerta-cada-40-segundos-se-suicida-una-persona--8751", "display_url": "redaccionmedica.com/secciones/psiq\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"text": "En el D\u00eda Mundial para la Prevenci\u00f3n del #Suicidio, os dejamos la gu\u00eda elaborada por la @saludand para personas con ideaci\u00f3n suicida y sus familiares.\n\n\ud83d\udd17https://t.co/hpUvqAQlze https://t.co/VW5JENv3jK", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T06:35:00.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 88, "end": 97, "username": "saludand", "id": "300136823"}], "hashtags": [{"start": 41, "end": 50, "tag": "Suicidio"}], "annotations": [{"start": 10, "end": 16, "probability": 0.6041, "type": "Other", "normalized_text": "Mundial"}], "urls": [{"start": 153, "end": 176, "url": "https://t.co/hpUvqAQlze", "expanded_url": "http://www.juntadeandalucia.es/servicioandaluzdesalud/contenidos/publicaciones/datos/391/pdf/guia_prevencionsuicidio.pdf", "display_url": "juntadeandalucia.es/servicioandalu\u2026"}, {"start": 177, "end": 200, "url": "https://t.co/VW5JENv3jK", "expanded_url": "https://twitter.com/hospitalesAG/status/1171311089314881536/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VW5JENv3jK", "media_key": "3_1163792802884595713"}]}, "author_id": "734686891619028993", "edit_history_tweet_ids": ["1171311089314881536"], "id": "1171311089314881536", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}}, {"text": "Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, seg\u00fan las nuevas cifras de la OMS. (cp) https://t.co/FxsV3Ecir2", "lang": "es", "created_at": "2019-09-09T15:58:48.000Z", "author_id": "6135622", "edit_history_tweet_ids": ["1171090587883319297"], "id": "1171090587883319297", "entities": {"annotations": [{"start": 83, "end": 85, "probability": 0.8134, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/FxsV3Ecir2", "expanded_url": "https://bit.ly/2m0W3jd", "display_url": "bit.ly/2m0W3jd", "status": 200, "unwound_url": "https://www.dw.com/es/oms-un-suicidio-cada-40-segundos/a-50360148"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 2, "like_count": 24, "quote_count": 5}}, {"text": "Necesito un centro de atenci\u00f3n al suicida que me d\u00e9 tips, no que intente disuadirme.", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T04:47:58.000Z", "author_id": "153059940", "edit_history_tweet_ids": ["1171284153209425926"], "id": "1171284153209425926", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 22, "quote_count": 0}}, {"text": "Aquest dimarts \u00e9s el Dia Mundial per a la Prevenci\u00f3 del Su\u00efcidi. Segons dades de l'Institut Nacional d'Estad\u00edstica, a Espanya cada dues hores i mitja se su\u00efcida una persona. \nhttps://t.co/J3YPXNsuAw https://t.co/5XHi3qfGOO", "lang": "ca", "created_at": "2019-09-10T05:25:08.000Z", "author_id": "902871103080718336", "edit_history_tweet_ids": ["1171293506993840128"], "id": "1171293506993840128", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 175, "end": 198, "url": "https://t.co/J3YPXNsuAw", "expanded_url": "http://bit.ly/suicidi", "display_url": "bit.ly/suicidi"}, {"start": 199, "end": 222, "url": "https://t.co/5XHi3qfGOO", "expanded_url": "https://twitter.com/apuntnoticies/status/1171293506993840128/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5XHi3qfGOO", "media_key": "3_1171293501964922883"}]}}, {"text": "Todos hemos flipado con el especial de Chappelle en Netflix. \nBrutal, inteligente, osado.\nPues ma\u00f1ana llega lo nuevo del \u00fanico todav\u00eda m\u00e1s suicida que \u00e9l.\nBill Burr.\nNo puedo esperar. https://t.co/y2zszFPdp3", "lang": "es", "created_at": "2019-09-09T20:43:34.000Z", "author_id": "16718692", "edit_history_tweet_ids": ["1171162253124653057"], "id": "1171162253124653057", "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 47, "probability": 0.8217, "type": "Person", "normalized_text": "Chappelle"}, {"start": 52, "end": 58, "probability": 0.9833, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}, {"start": 155, "end": 163, "probability": 0.9649, "type": "Person", "normalized_text": "Bill Burr"}], "urls": [{"start": 184, "end": 207, "url": "https://t.co/y2zszFPdp3", "expanded_url": "https://twitter.com/juansotoivars/status/1171162253124653057/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/y2zszFPdp3", "media_key": "3_1171162243578417155"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 6, "like_count": 91, "quote_count": 1}}, {"text": "Un polic\u00eda mata a varios miembros de su familia y despu\u00e9s se suicida en las afueras de #Rotterdam \nhttps://t.co/BqA9rvdOZq #Mundo #Europa https://t.co/QaZXJlqUkL", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T06:55:02.000Z", "author_id": "2905232597", "edit_history_tweet_ids": ["1171316133078675456"], "id": "1171316133078675456", "entities": {"hashtags": [{"start": 87, "end": 97, "tag": "Rotterdam"}, {"start": 123, "end": 129, "tag": "Mundo"}, {"start": 130, "end": 137, "tag": "Europa"}], "annotations": [{"start": 88, "end": 96, "probability": 0.9843, "type": "Place", "normalized_text": "Rotterdam"}, {"start": 131, "end": 136, "probability": 0.977, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/BqA9rvdOZq", "expanded_url": "https://www.elespanol.com/mundo/europa/20190909/varios-heridos-tiroteo-grave-cerca-rotterdam/427958202_0.html?utm_medium=Social&utm_campaign=Echobox&utm_source=Twitter#Echobox=1568097818", "display_url": "elespanol.com/mundo/europa/2\u2026"}, {"start": 138, "end": 161, "url": "https://t.co/QaZXJlqUkL", "expanded_url": "https://twitter.com/elespanolcom/status/1171316133078675456/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/QaZXJlqUkL", "media_key": "3_1171316129417052160"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "Eu nunca na minha vida iria olhar uma coisas e n fazer nada, se quando eu era pequeno quase morri enforcado pelo meu padrasto por ver minha m\u00e3e apanhando e fui defender ela uma crian\u00e7a de 7 anos, imagina agr, eu ia estourar a cabe\u00e7a desse fdp", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-09T22:34:59.000Z", "in_reply_to_user_id": "1145709121548759040", "author_id": "1145709121548759040", "edit_history_tweet_ids": ["1171190289106722817"], "id": "1171190289106722817", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 5, "like_count": 1045, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171152527527751685"}]}, {"text": "Tres historias sobre el #Suicidio\nIsabel, Alba y Silvia, son experiencias de superaci\u00f3n en ideaci\u00f3n suicida en la Jornada conmemorativa del #D\u00edaMundialDeLaPrevenci\u00f3nDelSuicidio #10S en la @asambleamadrid https://t.co/a1ICJjLT6O", "lang": "es", "created_at": "2019-09-09T10:45:23.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 188, "end": 203, "username": "asambleamadrid", "id": "795985344013500416"}], "hashtags": [{"start": 24, "end": 33, "tag": "Suicidio"}, {"start": 140, "end": 176, "tag": "D\u00edaMundialDeLaPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}, {"start": 177, "end": 181, "tag": "10S"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.4059, "type": "Person", "normalized_text": "Isabel"}, {"start": 42, "end": 45, "probability": 0.6022, "type": "Person", "normalized_text": "Alba"}, {"start": 49, "end": 54, "probability": 0.4769, "type": "Person", "normalized_text": "Silvia"}], "urls": [{"start": 204, "end": 227, "url": "https://t.co/a1ICJjLT6O", "expanded_url": "https://twitter.com/marbandefrutos/status/1171011715116470272/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/a1ICJjLT6O", "media_key": "3_1171011693469753344"}]}, "author_id": "173993993", "edit_history_tweet_ids": ["1171011715116470272"], "id": "1171011715116470272", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 17, "quote_count": 0}}, {"text": "Cada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a https://t.co/CP1QGfh2cn https://t.co/RDicA7wk9J", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T06:59:33.000Z", "author_id": "81386950", "edit_history_tweet_ids": ["1171317267092533248"], "id": "1171317267092533248", "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 54, "probability": 0.987, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/CP1QGfh2cn", "expanded_url": "http://dlvr.it/RCp8rH", "display_url": "dlvr.it/RCp8rH"}, {"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/RDicA7wk9J", "expanded_url": "https://twitter.com/HAUPOLD/status/1171317267092533248/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RDicA7wk9J", "media_key": "3_1171317265360285696"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "Every 40 seconds one person dies from #suicide.\nSuicides are preventable \ud83d\udc49 https://t.co/goXTA9pUYL \n\nTomorrow, 10 September is #WorldSuicidePreventionDay https://t.co/yRjwUGxHg9", "lang": "en", "created_at": "2019-09-09T12:47:46.000Z", "author_id": "14499829", "edit_history_tweet_ids": ["1171042513672650757"], "id": "1171042513672650757", "entities": {"hashtags": [{"start": 38, "end": 46, "tag": "suicide"}, {"start": 127, "end": 153, "tag": "WorldSuicidePreventionDay"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/goXTA9pUYL", "expanded_url": "http://bit.ly/2lFBEjC", "display_url": "bit.ly/2lFBEjC", "status": 200, "unwound_url": "https://www.who.int/news-room/detail/09-09-2019-suicide-one-person-dies-every-40-seconds"}, {"start": 154, "end": 177, "url": "https://t.co/yRjwUGxHg9", "expanded_url": "https://twitter.com/WHO/status/1171042513672650757/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/yRjwUGxHg9", "media_key": "3_1171042509629382656"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1087, "reply_count": 51, "like_count": 1092, "quote_count": 109}}, {"text": "@SirDistruggere Abb\u00e9h, allora...\nMa I cinghiali li cacciate con arco e frecce o con la clava? \ud83e\udd26\u200d\u2640\ufe0f", "lang": "it", "created_at": "2019-09-09T21:20:55.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "SirDistruggere", "id": "413426849"}]}, "in_reply_to_user_id": "413426849", "author_id": "1046349404804960256", "edit_history_tweet_ids": ["1171171649573609472"], "id": "1171171649573609472", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171014333117206529"}]}, {"text": "Cada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a\n\u2b07 https://t.co/uzHf1mRohX", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T06:00:01.000Z", "author_id": "14304620", "edit_history_tweet_ids": ["1171302286984974336"], "id": "1171302286984974336", "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 54, "probability": 0.9807, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/uzHf1mRohX", "expanded_url": "http://dozz.es/aiia92", "display_url": "dozz.es/aiia92"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "La @FiscaliaPeru debe investigar a todos los hijos del capo de la corrupci\u00f3n AG suicida, incluyendo a las viudas y todos sus testaferros @Poder_Judicial_ @congresoperu @bicentenariocr @MinjusDH_Peru @atvmasnoticias @exitosape https://t.co/bOUTHBNly1", "lang": "es", "created_at": "2019-09-09T17:12:30.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FiscaliaPeru", "id": "302151609"}, {"start": 137, "end": 153, "username": "Poder_Judicial_", "id": "271439668"}, {"start": 154, "end": 167, "username": "congresoperu", "id": "78889373"}, {"start": 168, "end": 183, "username": "bicentenariocr", "id": "978325832384032769"}, {"start": 184, "end": 198, "username": "MinjusDH_Peru", "id": "60989762"}, {"start": 199, "end": 214, "username": "atvmasnoticias", "id": "1231444076"}, {"start": 215, "end": 225, "username": "exitosape", "id": "2205328350"}], "urls": [{"start": 226, "end": 249, "url": "https://t.co/bOUTHBNly1", "expanded_url": "https://twitter.com/SeniorVdoble/status/1166526687422472192", "display_url": "twitter.com/SeniorVdoble/s\u2026"}]}, "author_id": "1345388172", "edit_history_tweet_ids": ["1171109136580280320"], "id": "1171109136580280320", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 2, "like_count": 37, "quote_count": 0}}, {"text": "#LoM\u00e1sVisto Video: Mujer se suicida lanz\u00e1ndose de edificio de 7 pisos en Tijuana https://t.co/uldHdIqwvh https://t.co/Wpc72tvdls", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T06:30:06.000Z", "author_id": "109651819", "edit_history_tweet_ids": ["1171309856948654081"], "id": "1171309856948654081", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "LoM\u00e1sVisto"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 79, "probability": 0.8904, "type": "Place", "normalized_text": "Tijuana"}], "urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/uldHdIqwvh", "expanded_url": "http://ow.ly/mtXo50w3HXo", "display_url": "ow.ly/mtXo50w3HXo"}, {"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/Wpc72tvdls", "expanded_url": "https://twitter.com/Foro_TV/status/1171309856948654081/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Wpc72tvdls", "media_key": "3_1171309855484891137"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}}, {"text": "@uruttiiiii suicida xq", "lang": "es", "created_at": "2019-09-09T03:52:51.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "uruttiiiii", "id": "940259843419574272"}]}, "in_reply_to_user_id": "940259843419574272", "author_id": "1045378122525405190", "edit_history_tweet_ids": ["1170907895388659712"], "id": "1170907895388659712", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170905809309638656"}]}, {"text": "@PeruanoComunica @malditaternura @MilagrosLeivaG ese es Mulder o su gemelo bueno.", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T03:40:53.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 32, "username": "malditaternura", "id": "1336752325147439106"}, {"start": 33, "end": 48, "username": "MilagrosLeivaG", "id": "224916991"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 61, "probability": 0.9625, "type": "Person", "normalized_text": "Mulder"}]}, "in_reply_to_user_id": "2977539507", "author_id": "712896449219010560", "edit_history_tweet_ids": ["1171267274331832321"], "id": "1171267274331832321", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171182003795816448"}]}, {"text": "Muere de viejo el suicida extreme\u00f1o que se tir\u00f3 a las v\u00edas del tren.", "lang": "es", "created_at": "2019-09-05T20:06:58.000Z", "author_id": "2863534234", "edit_history_tweet_ids": ["1169703488542203904"], "id": "1169703488542203904", "public_metrics": {"retweet_count": 464, "reply_count": 20, "like_count": 1437, "quote_count": 11}}, {"text": "EXCLUSIVO: Em reportagem no @UOLNoticias, @sergior64094992 e eu revelamos que a PF apura se Domingos Braz\u00e3o pagou ao PM Rodrigo Jorge Ferreira, o Ferreirinha, para que mentisse sobre a identidade dos mandantes do atentado que matou @mariellefranco e Anderson Gomes. Siga o fio: https://t.co/t4krWFJ0Sn", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-08T07:14:32.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 28, "end": 40, "username": "UOLNoticias", "id": "14594698"}, {"start": 232, "end": 247, "username": "mariellefranco", "id": "80588528"}], "annotations": [{"start": 80, "end": 81, "probability": 0.58, "type": "Organization", "normalized_text": "PF"}, {"start": 101, "end": 106, "probability": 0.5797, "type": "Other", "normalized_text": "Braz\u00e3o"}, {"start": 120, "end": 141, "probability": 0.5457, "type": "Person", "normalized_text": "Rodrigo Jorge Ferreira"}, {"start": 250, "end": 263, "probability": 0.7919, "type": "Person", "normalized_text": "Anderson Gomes"}], "urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/t4krWFJ0Sn", "expanded_url": "https://twitter.com/flaviovmcosta/status/1170596263265558528/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/t4krWFJ0Sn", "media_key": "3_1170596258714722305"}]}, "author_id": "138909796", "edit_history_tweet_ids": ["1170596263265558528"], "id": "1170596263265558528", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 1, "like_count": 144, "quote_count": 3}}, {"text": "Muchas veces se evita pronunciar la palabra suicidio porque se habla del \"efecto contagio\". @AlbaRuiperez me dijo:  \"Yo creo que no he contagiado a nadie a\u00fan\".\nSi quer\u00e9is conocerla m\u00e1s, os recomiendo su documental: \"Una de 800.000\".\nhttps://t.co/pAuWYbOlIO", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T06:35:15.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 92, "end": 105, "username": "AlbaRuiperez", "id": "245812477"}], "annotations": [{"start": 74, "end": 88, "probability": 0.7654, "type": "Other", "normalized_text": "efecto contagio"}, {"start": 216, "end": 218, "probability": 0.8386, "type": "Other", "normalized_text": "Una"}, {"start": 223, "end": 229, "probability": 0.5893, "type": "Other", "normalized_text": "800.000"}], "urls": [{"start": 233, "end": 256, "url": "https://t.co/pAuWYbOlIO", "expanded_url": "https://youtu.be/lHRRu9UeSt4", "display_url": "youtu.be/lHRRu9UeSt4", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=lHRRu9UeSt4&feature=youtu.be"}]}, "in_reply_to_user_id": "521686946", "author_id": "521686946", "edit_history_tweet_ids": ["1171311151977762816"], "id": "1171311151977762816", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171309119388733440"}]}, {"text": "@AndreyF292 @okbruny Meu pai estava desempregado tinha uns 3 anos a mulher o deixou e ele s\u00f3 queria se isolar ajudamos s\u00f3 que na sexta agora ele se matou enforcado.\nPor favor ajude esse jovem leve ele para o psic\u00f3logo s\u00f3 o dinheiro aparentemente n\u00e3o resolve.\nAjudem e n\u00e3o o deixe s\u00f3", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-09T10:46:07.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "AndreyF292", "id": "602438451"}, {"start": 12, "end": 20, "username": "okbruny", "id": "822187668339621888"}]}, "in_reply_to_user_id": "199022461", "author_id": "321132255", "edit_history_tweet_ids": ["1171011899007340545"], "id": "1171011899007340545", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 6, "like_count": 259, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170772712886812673"}]}, {"text": "\"La OMS ha alertado de que cada 40 segundos se suicida una persona, por lo que ha instado a los pa\u00edses a que incorporen de forma sostenida programas nacionales de salud y formaci\u00f3n estrategias de eficacia probada para la prevenci\u00f3n del suicidio\"\n\nhttps://t.co/Lnwgfx3v8T", "lang": "es", "created_at": "2019-09-09T18:46:05.000Z", "author_id": "41822310", "edit_history_tweet_ids": ["1171132685181472775"], "id": "1171132685181472775", "entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 6, "probability": 0.9094, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "urls": [{"start": 247, "end": 270, "url": "https://t.co/Lnwgfx3v8T", "expanded_url": "https://www.redaccionmedica.com/secciones/psiquiatria/la-oms-alerta-cada-40-segundos-se-suicida-una-persona--8751", "display_url": "redaccionmedica.com/secciones/psiq\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 14, "quote_count": 0}}, {"text": "@diegogrt Me imaginaba muerto", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T04:52:58.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "diegogrt", "id": "738797315389952000"}]}, "in_reply_to_user_id": "738797315389952000", "author_id": "1161269729056702465", "edit_history_tweet_ids": ["1171285412305760257"], "id": "1171285412305760257", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171272949388591104"}]}, {"text": "Utopia della buonanotte:\nDomani #Paragone riesce a convincere altri senatori #M5S a non votare quel governo piddin-renziano orribile e il #ConteBis non ottiene la fiducia", "lang": "it", "created_at": "2019-09-10T00:39:41.000Z", "author_id": "475234937", "edit_history_tweet_ids": ["1171221672952815617"], "id": "1171221672952815617", "entities": {"hashtags": [{"start": 32, "end": 41, "tag": "Paragone"}, {"start": 77, "end": 81, "tag": "M5S"}, {"start": 138, "end": 147, "tag": "ConteBis"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 52, "like_count": 121, "quote_count": 3}}, {"text": "El 10 de septiembre es el D\u00eda Mundial para la Prevenci\u00f3n del Suicidio. Aqu\u00ed los factores psicol\u00f3gicos de riesgo/protectores para la ideaci\u00f3n y la conducta suicida, y recomendaciones para el gobierno y las instituciones seg\u00fan la @BPSOfficial https://t.co/U1ZoP824er https://t.co/okIpEJWcft", "lang": "es", "created_at": "2019-09-09T18:25:40.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 228, "end": 240, "username": "BPSOfficial", "id": "277997152"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 36, "probability": 0.8153, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial"}, {"start": 46, "end": 68, "probability": 0.6769, "type": "Other", "normalized_text": "Prevenci\u00f3n del Suicidio"}], "urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/U1ZoP824er", "expanded_url": "https://www.bps.org.uk/sites/bps.org.uk/files/Policy/Policy%20-%20Files/Understanding%20and%20preventing%20suicide%20-%20a%20psychological%20perspective.pdf", "display_url": "bps.org.uk/sites/bps.org.\u2026"}, {"start": 265, "end": 288, "url": "https://t.co/okIpEJWcft", "expanded_url": "https://twitter.com/cgblanch1/status/1171127546886467584/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/okIpEJWcft", "media_key": "3_1171127540150394880"}, {"start": 265, "end": 288, "url": "https://t.co/okIpEJWcft", "expanded_url": "https://twitter.com/cgblanch1/status/1171127546886467584/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/okIpEJWcft", "media_key": "3_1171127540179755010"}]}, "author_id": "606465186", "edit_history_tweet_ids": ["1171127546886467584"], "id": "1171127546886467584", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 23, "quote_count": 0}}, {"text": "@RomeroLu5 Deja de enojarte porque me voy a matar", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T06:27:48.000Z", "in_reply_to_user_id": "1029253326691418112", "author_id": "2405437308", "edit_history_tweet_ids": ["1171309280236101632"], "id": "1171309280236101632", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171309029907476481"}]}, {"text": "#LoM\u00e1sLe\u00eddo\ud83d\udc49 Un polic\u00eda mata a dos miembros de su familia y luego se suicida en las afueras de R\u00f3terdam https://t.co/y0pAQZ6DR0", "lang": "es", "created_at": "2019-09-09T23:30:02.000Z", "author_id": "19923515", "edit_history_tweet_ids": ["1171204141928132608"], "id": "1171204141928132608", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "LoM\u00e1sLe\u00eddo"}], "annotations": [{"start": 95, "end": 102, "probability": 0.5645, "type": "Place", "normalized_text": "R\u00f3terdam"}], "urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/y0pAQZ6DR0", "expanded_url": "http://ver.abc.es/mmj9p6", "display_url": "ver.abc.es/mmj9p6", "status": 200, "unwound_url": "https://www.abc.es/internacional/abci-varios-muertos-disparos-afueras-roterdam-paises-bajos-201909092005_noticia.html#vca=rrss&vmc=abc-es&vso=tw&vli=cm-general&_tcode=bW1qOXA2"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 4, "like_count": 3, "quote_count": 1}}, {"text": "Shonda FDP", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-10T04:07:21.000Z", "author_id": "3064709218", "edit_history_tweet_ids": ["1171273932839772160"], "id": "1171273932839772160", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.4923, "type": "Person", "normalized_text": "Shonda"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "\"Tinha um monte de editora religiosa l\u00e1 na Bienal vendendo a B\u00edblia, gente. Que perigo. Imagina se as crian\u00e7as leem a passagem em que as filhas de L\u00f3 embebedam o pai para ter atividades sexuais com ele. Ou ent\u00e3o do rei que matou 68 irm\u00e3os para tomar a coroa.", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-09T00:00:36.000Z", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "author_id": "274165126", "edit_history_tweet_ids": ["1170849447166795776"], "id": "1170849447166795776", "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.5073, "type": "Other", "normalized_text": "B\u00edblia"}, {"start": 147, "end": 148, "probability": 0.3851, "type": "Other", "normalized_text": "L\u00f3"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 19, "like_count": 154, "quote_count": 2}}, {"text": "Estimado auditorio, en informaci\u00f3n de inter\u00e9s variado, relacionado al \u00e1mbito de la salud mental\n\ud83d\ude32\u2695Seg\u00fan la OMS, una persona se suicida cada 40 segundos.\n\nM\u00e1s al respecto en:\nhttps://t.co/Cgv6g8mucz\n\n#TrechoInformativo\n@TrechoInforma \n#Salud #Noticias #Variedad #vida https://t.co/d1WbS5cJJD", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T06:19:39.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 218, "end": 232, "username": "TrechoInforma", "id": "823460449194627073"}], "hashtags": [{"start": 199, "end": 217, "tag": "TrechoInformativo"}, {"start": 234, "end": 240, "tag": "Salud"}, {"start": 241, "end": 250, "tag": "Noticias"}, {"start": 251, "end": 260, "tag": "Variedad"}, {"start": 261, "end": 266, "tag": "vida"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 109, "probability": 0.7122, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "urls": [{"start": 174, "end": 197, "url": "https://t.co/Cgv6g8mucz", "expanded_url": "https://www.facebook.com/TrechoInformativo/posts/2565449496850079", "display_url": "facebook.com/TrechoInformat\u2026"}, {"start": 267, "end": 290, "url": "https://t.co/d1WbS5cJJD", "expanded_url": "https://twitter.com/TrechoInforma/status/1171307228785065985/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/d1WbS5cJJD", "media_key": "3_1171307219515625472"}]}, "author_id": "823460449194627073", "edit_history_tweet_ids": ["1171307228785065985"], "id": "1171307228785065985", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"text": "Aferrarse al poder matando de hambre a los dem\u00e1s, es s\u00f3lo posible de un genocida sobreestimado o de un suicida enloquecido.", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T02:54:53.000Z", "author_id": "54135935", "edit_history_tweet_ids": ["1171255697239158787"], "id": "1171255697239158787", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 1, "like_count": 47, "quote_count": 2}}, {"text": "Seg\u00fan la OMS, cada 40 segundos una persona se suicida en el mundo, es decir, 800.000 al a\u00f1o. \u25ba https://t.co/ndOiHDKcXc https://t.co/y8nPX5zfM5", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T01:00:15.000Z", "author_id": "8225692", "edit_history_tweet_ids": ["1171226848753344512"], "id": "1171226848753344512", "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 11, "probability": 0.8553, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/ndOiHDKcXc", "expanded_url": "http://ow.ly/8d3q50w3HFz", "display_url": "ow.ly/8d3q50w3HFz"}, {"start": 119, "end": 142, "url": "https://t.co/y8nPX5zfM5", "expanded_url": "https://twitter.com/eluniversocom/status/1171226848753344512/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/y8nPX5zfM5", "media_key": "3_1171226846240890888"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 1, "like_count": 32, "quote_count": 3}}, {"text": "@scarlethwitch ai, eu amei e olha que sou chato kkkkk\npennywise palha\u00e7o homof\u00f3bico \ud83d\ude21 podia mesmo inferno", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-08T18:14:30.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "scarlethwitch", "id": "1241770351270518785"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 62, "probability": 0.6894, "type": "Other", "normalized_text": "pennywise"}]}, "in_reply_to_user_id": "512337824", "author_id": "320370254", "edit_history_tweet_ids": ["1170762348782657536"], "id": "1170762348782657536", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170737069695672320"}]}, {"text": "n\u00e3o dou nem 3 dias pro fandom de it come\u00e7ar a chamar o pennywise de homof\u00f3bico por causa de um acontecimento do final do livro/filme e n\u00e3o por ele matar um gay na cena inicial", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-04T22:12:01.000Z", "author_id": "1452203845", "edit_history_tweet_ids": ["1169372571353145350"], "id": "1169372571353145350", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 34, "probability": 0.5295, "type": "Other", "normalized_text": "it"}, {"start": 55, "end": 63, "probability": 0.738, "type": "Other", "normalized_text": "pennywise"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 1}}, {"text": "e o povo reclamando de it 2 pq tem uma cena do pennywise sendo homof\u00f3bico", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-09T01:28:14.000Z", "author_id": "70206131", "edit_history_tweet_ids": ["1170871503287672832"], "id": "1170871503287672832", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 26, "probability": 0.8889, "type": "Other", "normalized_text": "it 2"}, {"start": 47, "end": 55, "probability": 0.8174, "type": "Other", "normalized_text": "pennywise"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "Ah\u00ed est\u00e1 https://t.co/KUzMdQcitR", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T05:53:26.000Z", "author_id": "1247076385", "edit_history_tweet_ids": ["1171300629295378432"], "id": "1171300629295378432", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 51, "like_count": 221, "quote_count": 12}, "entities": {"urls": [{"start": 9, "end": 32, "url": "https://t.co/KUzMdQcitR", "expanded_url": "https://twitter.com/clarincom/status/1171255789945872391", "display_url": "twitter.com/clarincom/stat\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1171255789945872391"}]}, {"text": "o amor entre um psicopata e uma suicida \u00e9 o mais lindo que h\u00e1 ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/kM0L0oobT8", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-09T23:15:33.000Z", "author_id": "584385737", "edit_history_tweet_ids": ["1171200499540013063"], "id": "1171200499540013063", "public_metrics": {"retweet_count": 256, "reply_count": 27, "like_count": 1042, "quote_count": 64}, "entities": {"urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/kM0L0oobT8", "expanded_url": "https://twitter.com/trassssh/status/1171200499540013063/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kM0L0oobT8", "media_key": "3_1171200493135286272"}, {"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/kM0L0oobT8", "expanded_url": "https://twitter.com/trassssh/status/1171200499540013063/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kM0L0oobT8", "media_key": "3_1171200495224086528"}]}}, {"text": "pennywise homof\u00f3bico e gordofobico", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-08T03:11:48.000Z", "author_id": "446754074", "edit_history_tweet_ids": ["1170535178546089986"], "id": "1170535178546089986", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.5326, "type": "Other", "normalized_text": "pennywise"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"text": "problematiza\u00e7\u00e3o do dia: seria pennywise um incel homofobico?", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-08T19:33:13.000Z", "author_id": "2829055547", "edit_history_tweet_ids": ["1170782158216024064"], "id": "1170782158216024064", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 38, "probability": 0.5725, "type": "Other", "normalized_text": "pennywise"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 5, "like_count": 13, "quote_count": 0}}, {"text": "La @WHO alerta de que cada 40 segundos se suicida una persona.  https://t.co/jFCrIwwXhc", "lang": "es", "created_at": "2019-09-09T18:42:52.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 7, "username": "WHO", "id": "14499829"}], "urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/jFCrIwwXhc", "expanded_url": "https://www.redaccionmedica.com/secciones/psiquiatria/la-oms-alerta-cada-40-segundos-se-suicida-una-persona--8751", "display_url": "redaccionmedica.com/secciones/psiq\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.redaccionmedica.com/secciones/psiquiatria/la-oms-alerta-cada-40-segundos-se-suicida-una-persona--8751"}]}, "author_id": "211808465", "edit_history_tweet_ids": ["1171131875504640003"], "id": "1171131875504640003", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 22, "quote_count": 0}}, {"text": "#ENPol\u00edtica Mois\u00e9s Na\u00edm: \"Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia\" https://t.co/yWheVP0Oj7   https://t.co/P6OBIvUxfE", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T06:00:00.000Z", "author_id": "15007299", "edit_history_tweet_ids": ["1171302280974540801"], "id": "1171302280974540801", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "ENPol\u00edtica"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 10, "probability": 0.5229, "type": "Other", "normalized_text": "ENPol\u00edtica"}, {"start": 12, "end": 22, "probability": 0.8415, "type": "Person", "normalized_text": "Mois\u00e9s Na\u00edm"}, {"start": 26, "end": 31, "probability": 0.9779, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 85, "end": 92, "probability": 0.983, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/yWheVP0Oj7", "expanded_url": "http://bit.ly/2lKU3LN", "display_url": "bit.ly/2lKU3LN", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elnacional.com/venezuela/maduro-sabe-que-seria-suicida-lanzarse-a-una-guerra-contra-colombia/"}, {"start": 121, "end": 144, "url": "https://t.co/P6OBIvUxfE", "expanded_url": "https://twitter.com/ElNacionalWeb/status/1170756136313741312/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/P6OBIvUxfE", "media_key": "3_1170756110271299589"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "Un tsunami arrasa con todo, perjudica a todos. Como met\u00e1fora de un movimiento pol\u00edtico es insensata, salvo que est\u00e9 inspirada por una pulsi\u00f3n suicida: las bases emotivas son enviadas otra vez al matadero por unos l\u00edderes que acaban encarcelados\nhttps://t.co/miUMuW8XAg", "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T12:17:09.000Z", "author_id": "309705905", "edit_history_tweet_ids": ["1169222868133130240"], "id": "1169222868133130240", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 1, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/miUMuW8XAg", "expanded_url": "https://www.lavanguardia.com/politica/20190904/47179786774/la-metafora-del-tsunami.html", "display_url": "lavanguardia.com/politica/20190\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.lavanguardia.com/politica/20190904/47179786774/la-metafora-del-tsunami.html"}]}}, {"text": "\ud83c\udf97Em agosto Daniel teve transtorno da personalidade borderline, e falavam que ele queria chamar aten\u00e7\u00e3o. \n\nEm setembro tudo ficou Amarelo as pessoas come\u00e7aram a entender todos os problemas e nos estenderam a m\u00e3o, nos medicaram e postaram textos em suas redes sociais para apoiar +", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-10T06:12:13.000Z", "in_reply_to_user_id": "3319103082", "author_id": "3319103082", "edit_history_tweet_ids": ["1171305354975678464"], "id": "1171305354975678464", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 16, "probability": 0.837, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}, {"start": 129, "end": 135, "probability": 0.373, "type": "Person", "normalized_text": "Amarelo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171305352815611904"}]}, {"text": "El comandante, que super\u00f3 al jefe.\nAqu\u00ed con sus inofensivas bromas. https://t.co/kgE1PiWawC", "lang": "es", "created_at": "2019-09-09T14:03:16.000Z", "author_id": "4765264572", "edit_history_tweet_ids": ["1171061514545049602"], "id": "1171061514545049602", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 4, "like_count": 16, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/kgE1PiWawC", "expanded_url": "https://twitter.com/Chokko30/status/1170899835408437248", "display_url": "twitter.com/Chokko30/statu\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1170899835408437248"}]}, {"text": "El presidente de Ecuador,Lenin Moreno,anunci\u00f3 que su gobierno NO permitir\u00e1 q una empresa corrupta como Odebrecht trabaje con el Estado.El presidente de Colombia,Iv\u00e1n Duque,sostuvo lo mismo.Son magn\u00edficos ejemplos de \u00e9tica pol\u00edtica q debe seguir  el presidente Vizcarra.\u00bfLo har\u00e1 ? https://t.co/B4ZNAzdwcF", "lang": "es", "created_at": "2019-09-09T12:36:06.000Z", "author_id": "730567425930862593", "edit_history_tweet_ids": ["1171039577307516928"], "id": "1171039577307516928", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.9711, "type": "Place", "normalized_text": "Ecuador"}, {"start": 25, "end": 36, "probability": 0.9602, "type": "Person", "normalized_text": "Lenin Moreno"}, {"start": 103, "end": 111, "probability": 0.4624, "type": "Person", "normalized_text": "Odebrecht"}, {"start": 152, "end": 159, "probability": 0.9685, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}, {"start": 161, "end": 170, "probability": 0.9589, "type": "Person", "normalized_text": "Iv\u00e1n Duque"}, {"start": 260, "end": 267, "probability": 0.7841, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/B4ZNAzdwcF", "expanded_url": "https://twitter.com/gonzalesposadal/status/1171039577307516928/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/B4ZNAzdwcF", "media_key": "3_1171039569049001984"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 143, "reply_count": 45, "like_count": 312, "quote_count": 15}}, {"text": "1/ El nuevo gobierno en Italia sin elecciones\n2/ \u201cSorpresas\u201d Brexit\n3/ Guerra USA-China\n4/ Ruta de la seda moderna y 5G\n5/ Recesi\u00f3n econ\u00f3mica mundial al caer\n\nEL MUNDO Y LOS INTERESES DE QUIENES LO DOMINAN HAN CAMBIADO.\nESPA\u00d1A CIEGA, SORDA IGNORA QUE SE SUICIDA SI NO DESPIERTA YA", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T04:30:08.000Z", "author_id": "244049954", "edit_history_tweet_ids": ["1171279666801496064"], "id": "1171279666801496064", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 29, "probability": 0.9778, "type": "Place", "normalized_text": "Italia"}, {"start": 61, "end": 66, "probability": 0.8985, "type": "Other", "normalized_text": "Brexit"}, {"start": 78, "end": 80, "probability": 0.8095, "type": "Place", "normalized_text": "USA"}, {"start": 82, "end": 86, "probability": 0.9718, "type": "Place", "normalized_text": "China"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}}, {"text": "M\u00e1s del 60% de casos de intento de suicidio son de j\u00f3venes y adolescentes - El Comercio - Per\u00fa: * M\u00e1s del 60% de casos de intento de suicidio son de j\u00f3venes y adolescentes\u00a0\u00a0El Comercio - Per\u00fa * OMS: Cada 40 segundos alguien se suicida en el mundo\u00a0\u00a0RPP *\u2026 https://t.co/ll6kS1uPgT https://t.co/yulguAZU3O", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T06:07:05.000Z", "author_id": "725332549485105153", "edit_history_tweet_ids": ["1171304065575186433"], "id": "1171304065575186433", "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 86, "probability": 0.8643, "type": "Other", "normalized_text": "El Comercio"}, {"start": 90, "end": 93, "probability": 0.927, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 187, "end": 190, "probability": 0.9831, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 194, "end": 196, "probability": 0.536, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/ll6kS1uPgT", "expanded_url": "http://dlvr.it/RCp2rn", "display_url": "dlvr.it/RCp2rn"}, {"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/yulguAZU3O", "expanded_url": "https://twitter.com/LimaNoticia/status/1171304065575186433/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/yulguAZU3O", "media_key": "3_1171304064023330818"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "Ha intentado previamente el suicidio. Si una persona tiene tendencias suicidas, no puedes dejarla sola en una crisis. Tampoco, la dejes junto a objetos que pueda usar en su contra. Nunca, pero nunca, dejes solo a un suicida.", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T01:20:35.000Z", "in_reply_to_user_id": "275751639", "author_id": "275751639", "edit_history_tweet_ids": ["1171231965204402176"], "id": "1171231965204402176", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 2, "like_count": 52, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171231825055715328"}]}, {"text": "IL MALE DEL VIVERE\n\nSecondo l'OMS al mondo si suicida 1 persona ogni 40 sec., percentualmente in maggior quantit\u00e0 nei paesi a + alto reddito. E' la seconda causa di morte dopo gli incidenti, 1schiaffo alla cultura dell'autosufficienza. Non ci daremo mai 1senso del vivere da soli! https://t.co/AFDSJFlOfa", "lang": "it", "created_at": "2019-09-09T20:24:18.000Z", "author_id": "2695769460", "edit_history_tweet_ids": ["1171157401082486785"], "id": "1171157401082486785", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/AFDSJFlOfa", "expanded_url": "https://twitter.com/galatacla/status/1171157401082486785/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/AFDSJFlOfa", "media_key": "3_1171157394744840192"}]}}, {"text": "L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\n\ud83c\uddea\ud83c\udde8Ecuador: (593) 2 6000477\n\ud83c\udded\ud83c\uddf3Honduras: 150\n\ud83c\uddf2\ud83c\uddfdM\u00e9xico: (55) 5259-8121\n\ud83c\uddf5\ud83c\uddeaPer\u00fa: (00 51 1) 273 8026\n\ud83c\uddfa\ud83c\uddfeUruguay: 095 73 8483\n\ud83c\uddfb\ud83c\uddeaVenezuela: 0212-416-3116", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T04:36:46.000Z", "in_reply_to_user_id": "6558552", "author_id": "6558552", "edit_history_tweet_ids": ["1171281334297407488"], "id": "1171281334297407488", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 16, "like_count": 3113, "quote_count": 48}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171279255352872960"}]}, {"text": "@minarinie lo estoy pasando fatal, pero lo peor es que es una playlist mia y despu\u00e9s de fancy vienen todas las de twice, llorand\u00edsimo", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T05:59:06.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "minarinie", "id": "2987825649"}], "annotations": [{"start": 88, "end": 92, "probability": 0.6459, "type": "Other", "normalized_text": "fancy"}, {"start": 114, "end": 118, "probability": 0.4593, "type": "Other", "normalized_text": "twice"}]}, "in_reply_to_user_id": "2987825649", "author_id": "1013371391008264192", "edit_history_tweet_ids": ["1171302057007038465"], "id": "1171302057007038465", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171301888538677248"}]}, {"text": "A prop\u00f3sito de la joven que se suicida en el patrullero, cu\u00e1les son los protocolos de la @PoliciaPeru, por qu\u00e9 la llevan a la comisar\u00eda y no a un centro de salud? No tiene que estar herida f\u00edsicamente para que lo hagan. No hay entendimiento de los transtornos mentales.", "lang": "es", "created_at": "2019-09-09T11:59:30.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 89, "end": 101, "username": "PoliciaPeru", "id": "213769482"}]}, "author_id": "41401099", "edit_history_tweet_ids": ["1171030364514422785"], "id": "1171030364514422785", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 55, "like_count": 293, "quote_count": 10}}, {"text": "Mois\u00e9s Naim: \u00abMaduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia\u00bb https://t.co/myJQ4MQdyM v\u00eda @EL NACIONAL", "lang": "es", "created_at": "2019-09-09T19:31:52.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 111, "end": 114, "username": "EL", "id": "902526380746866688"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.9798, "type": "Person", "normalized_text": "Mois\u00e9s Naim"}, {"start": 14, "end": 19, "probability": 0.9473, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 73, "end": 80, "probability": 0.9829, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}], "urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/myJQ4MQdyM", "expanded_url": "https://www.elnacional.com/venezuela/maduro-sabe-que-seria-suicida-lanzarse-a-una-guerra-contra-colombia/", "display_url": "elnacional.com/venezuela/madu\u2026"}]}, "author_id": "771678673", "edit_history_tweet_ids": ["1171144209090469889"], "id": "1171144209090469889", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "Aquest dimarts \u00e9s el Dia Mundial per a la Prevenci\u00f3 del Su\u00efcidi. Segons dades de l'INE, a Espanya cada dues hores i mitja se su\u00efcida una persona. Al m\u00f3n arriben a 800.000 les que se su\u00efciden cada any, una cada 40 segons, segons dades de l'OMS.\n\nhttps://t.co/YrlQE7FmIA", "lang": "ca", "created_at": "2019-09-10T05:42:49.000Z", "author_id": "1002533971547303938", "edit_history_tweet_ids": ["1171297957787951104"], "id": "1171297957787951104", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/YrlQE7FmIA", "expanded_url": "https://apuntmedia.es/va/noticies/societat/cada-dues-hores-i-mitja-se-suicida-una-persona-a-espanya", "display_url": "apuntmedia.es/va/noticies/so\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.apuntmedia.es/noticies/societat/una-persona-suicida-dia-comunitat-valenciana_8_1374191.html"}]}}, {"text": "Otro m\u00e9dico cubano se suicida en Venezuela https://t.co/rrIIL8XlB3 a trav\u00e9s de @wordpressdotcom", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T05:14:47.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 79, "end": 95, "username": "wordpressdotcom", "id": "823905"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 41, "probability": 0.9847, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "urls": [{"start": 43, "end": 66, "url": "https://t.co/rrIIL8XlB3", "expanded_url": "https://lavozdelmorro.wordpress.com/2019/08/23/otro-medico-cubano-se-suicida-en-venezuela/", "display_url": "lavozdelmorro.wordpress.com/2019/08/23/otr\u2026"}]}, "author_id": "1318099950", "edit_history_tweet_ids": ["1171290901370540032"], "id": "1171290901370540032", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "@proudbina meu deus o que hogue", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-10T05:58:07.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "proudbina", "id": "1160792286445355014"}]}, "in_reply_to_user_id": "826630163387539456", "author_id": "4551953500", "edit_history_tweet_ids": ["1171301809484435457"], "id": "1171301809484435457", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171301515442741250"}]}, {"text": "De acuerdo con la #OMS, cerca de 800 mil personas mueren por suicidio cada a\u00f1o. \n\nhttps://t.co/qWzTDhwAFo", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T04:00:00.000Z", "author_id": "84398622", "edit_history_tweet_ids": ["1171272082786639873"], "id": "1171272082786639873", "entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 22, "tag": "OMS"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 21, "probability": 0.9501, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/qWzTDhwAFo", "expanded_url": "https://www.adn40.mx/noticia/internacional/nota/2019-09-09-12-27/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos---oms/", "display_url": "adn40.mx/noticia/intern\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.adn40.mx/noticia/internacional/nota/2019-09-09-12-27/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos---oms/"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 1, "like_count": 16, "quote_count": 0}}, {"text": "Ex presidente Mauricio Funes se suicida: \u00bfEs cierto el rumor que circula en redes? https://t.co/QlNFc4DhjA https://t.co/OKGOJp2hUa", "lang": "es", "created_at": "2019-09-09T01:03:34.000Z", "author_id": "3322220905", "edit_history_tweet_ids": ["1170865294329417730"], "id": "1170865294329417730", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 27, "probability": 0.9643, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Funes"}], "urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/QlNFc4DhjA", "expanded_url": "https://elsalvadorgram.com/2019/09/ex-presidente-mauricio-funes-se-suicida-es-cierto-el-rumor-que-circula-en-redes/", "display_url": "elsalvadorgram.com/2019/09/ex-pre\u2026"}, {"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/OKGOJp2hUa", "expanded_url": "https://twitter.com/elsalvadorgram/status/1170865294329417730/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/OKGOJp2hUa", "media_key": "3_1170865293096292353"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 2}}, {"text": "Cada 40 segundos una persona se suicida en el mundo, seg\u00fan la OMS #TalCual #ClaroyRaspao #SuicidasEnAumento https://t.co/fc1ZgwpxV1 https://t.co/5lq9bbfmKW", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T05:45:01.000Z", "author_id": "147589125", "edit_history_tweet_ids": ["1171298511729639424"], "id": "1171298511729639424", "entities": {"hashtags": [{"start": 66, "end": 74, "tag": "TalCual"}, {"start": 75, "end": 88, "tag": "ClaroyRaspao"}, {"start": 89, "end": 107, "tag": "SuicidasEnAumento"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 64, "probability": 0.7996, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}, {"start": 67, "end": 73, "probability": 0.4381, "type": "Other", "normalized_text": "TalCual"}, {"start": 76, "end": 87, "probability": 0.4231, "type": "Person", "normalized_text": "ClaroyRaspao"}], "urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/fc1ZgwpxV1", "expanded_url": "http://bit.ly/2ZJwbe4", "display_url": "bit.ly/2ZJwbe4"}, {"start": 132, "end": 155, "url": "https://t.co/5lq9bbfmKW", "expanded_url": "https://twitter.com/DiarioTalCual/status/1171298511729639424/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5lq9bbfmKW", "media_key": "3_1171298510412664832"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "Detesto como la gente solo es consciente de la salud mental y el suicido por una sola semana luego de que alguien en su esfera social se suicida.", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T04:51:54.000Z", "author_id": "271127822", "edit_history_tweet_ids": ["1171285144730251264"], "id": "1171285144730251264", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 14, "quote_count": 1}}, {"text": "#ENPol\u00edtica Mois\u00e9s Na\u00edm: \"Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia\" https://t.co/yWheVP0Oj7   https://t.co/P6OBIvUxfE", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T05:15:00.000Z", "author_id": "15007299", "edit_history_tweet_ids": ["1171290956722790400"], "id": "1171290956722790400", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "ENPol\u00edtica"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 10, "probability": 0.5229, "type": "Other", "normalized_text": "ENPol\u00edtica"}, {"start": 12, "end": 22, "probability": 0.8415, "type": "Person", "normalized_text": "Mois\u00e9s Na\u00edm"}, {"start": 26, "end": 31, "probability": 0.9779, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 85, "end": 92, "probability": 0.983, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/yWheVP0Oj7", "expanded_url": "http://bit.ly/2lKU3LN", "display_url": "bit.ly/2lKU3LN", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elnacional.com/venezuela/maduro-sabe-que-seria-suicida-lanzarse-a-una-guerra-contra-colombia/"}, {"start": 121, "end": 144, "url": "https://t.co/P6OBIvUxfE", "expanded_url": "https://twitter.com/ElNacionalWeb/status/1170756136313741312/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/P6OBIvUxfE", "media_key": "3_1170756110271299589"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"text": "TOMO PARA OLVIDAR QUE EL DOCTOR ME PROHIBI\u00d3 TOMAR\nY GRACIAS A DIOS, SOY A T E O\nNO CONSIGO EMPLEO POR MI CARA CREO\nES LO LINDO DE SER FEO...\n\u00a1\u00a1PERO SI ESPERO, DESESPERO, SI QUIERO VER EL PARTIDO ENTERO!! https://t.co/v2F2kfvPg2", "lang": "es", "created_at": "2019-09-09T22:36:52.000Z", "author_id": "1044691707554648065", "edit_history_tweet_ids": ["1171190762987540480"], "id": "1171190762987540480", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 204, "end": 227, "url": "https://t.co/v2F2kfvPg2", "expanded_url": "https://twitter.com/GreenAlanuwu/status/1171080233765744640", "display_url": "twitter.com/GreenAlanuwu/s\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1171080233765744640"}]}, {"text": "Un nuevo informe de la OMS se\u00f1ala que es necesario abordar de forma global un grave problema de salud p\u00fablica que sigue siendo tab\u00fa: el suicidio. https://t.co/p3vGdlYaOV", "lang": "es", "created_at": "2019-09-09T12:46:00.000Z", "author_id": "14436030", "edit_history_tweet_ids": ["1171042069185486849"], "id": "1171042069185486849", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 25, "probability": 0.8272, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "urls": [{"start": 146, "end": 169, "url": "https://t.co/p3vGdlYaOV", "expanded_url": "http://bit.ly/2ZXJL9D", "display_url": "bit.ly/2ZXJL9D", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elmundo.es/ciencia-y-salud/salud/2019/09/09/5d76376ffdddff69b68b45df.html"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 145, "reply_count": 9, "like_count": 163, "quote_count": 17}}, {"text": "Dato: La Salud Mental en crisis. Una persona se suicida -o lo intenta- cada 40 segundos en el mundo. As\u00ed de terrible. Muchos porque se sienten solos", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T02:47:40.000Z", "author_id": "60291914", "edit_history_tweet_ids": ["1171253879356440578"], "id": "1171253879356440578", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 3, "like_count": 21, "quote_count": 0}}, {"text": "@bendellavedova @Piu_Europa Mah... cio\u00e8 lo stesso partito vota la fiducia alla camera, e vota contro al senato?????? Ma che scelta suicida \u00e8?", "lang": "it", "created_at": "2019-09-09T19:57:55.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "bendellavedova", "id": "255928261"}, {"start": 16, "end": 27, "username": "Piu_Europa", "id": "930822249707376640"}]}, "in_reply_to_user_id": "255928261", "author_id": "621967593", "edit_history_tweet_ids": ["1171150763185397760"], "id": "1171150763185397760", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171032574883483659"}]}, {"text": "Muchas de estas personas tambi\u00e9n necesitan de un apoyo psiqui\u00e1trico porque como dije la conducta suicida no es un hecho aislado y en gran parte de las ocasiones viene acompa\u00f1ado de alg\u00fan trastorno, como la ansiedad, depresi\u00f3n o los trastornos de personalidad, no hay que dejarlos", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T01:39:30.000Z", "in_reply_to_user_id": "2795689905", "author_id": "2795689905", "edit_history_tweet_ids": ["1171236725391351808"], "id": "1171236725391351808", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171235698072010752"}]}, {"text": "Hay que informarnos, la UNAM y varias facultades de Psicolog\u00eda en el pa\u00eds tienen lineas de ayuda, servicios de salud, IMSS e ISSSTE regularmente tiene psic\u00f3logos que pueden dar tratamiento, siempre que llega una persona con ideaci\u00f3n o intento suicida se vuelve una prioridad.", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T01:35:25.000Z", "in_reply_to_user_id": "2795689905", "author_id": "2795689905", "edit_history_tweet_ids": ["1171235698072010752"], "id": "1171235698072010752", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 27, "probability": 0.7244, "type": "Organization", "normalized_text": "UNAM"}, {"start": 52, "end": 61, "probability": 0.7319, "type": "Organization", "normalized_text": "Psicolog\u00eda"}, {"start": 118, "end": 121, "probability": 0.6895, "type": "Organization", "normalized_text": "IMSS"}, {"start": 125, "end": 130, "probability": 0.5085, "type": "Organization", "normalized_text": "ISSSTE"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171234470730403840"}]}, {"text": "Y luego dicen que exageramos \ud83e\udd7a\ud83d\ude21\ud83d\ude31\ud83d\udc47 https://t.co/puO64r6pGm", "lang": "es", "created_at": "2019-09-09T23:04:35.000Z", "author_id": "224916991", "edit_history_tweet_ids": ["1171197740300128256"], "id": "1171197740300128256", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 163, "like_count": 75, "quote_count": 11}, "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/puO64r6pGm", "expanded_url": "https://twitter.com/theworldindex/status/1170756702850805760", "display_url": "twitter.com/theworldindex/\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1170756702850805760"}]}, {"text": "Un suicidio cada 40 segundos en el mundo https://t.co/oOu5GleLzn", "lang": "es", "created_at": "2019-09-09T13:37:51.000Z", "author_id": "49658852", "edit_history_tweet_ids": ["1171055117589798912"], "id": "1171055117589798912", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 2, "like_count": 8, "quote_count": 5}, "entities": {"urls": [{"start": 41, "end": 64, "url": "https://t.co/oOu5GleLzn", "expanded_url": "https://www.elmundo.es/ciencia-y-salud/salud/2019/09/09/5d76376ffdddff69b68b45df.html", "display_url": "elmundo.es/ciencia-y-salu\u2026"}]}}, {"text": "Se il Partito Democratico uscisse dai palazzi, dove fa gli accordi per il potere, e scendesse in piazza come abbiamo fatto noi oggi, si renderebbe conto che la maggioranza degli italiani non vuole questo governo. Se fossi in Lunardon... leggi tutto qui: https://t.co/Uk5JZlLFE0 https://t.co/yvVjMxoRmk", "lang": "it", "created_at": "2019-09-09T11:53:18.000Z", "author_id": "2331718804", "edit_history_tweet_ids": ["1171028804661383171"], "id": "1171028804661383171", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 117, "like_count": 165, "quote_count": 12}, "entities": {"urls": [{"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/Uk5JZlLFE0", "expanded_url": "https://www.facebook.com/1419354464978596/posts/2418981195015913", "display_url": "facebook.com/14193544649785\u2026"}, {"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/yvVjMxoRmk", "expanded_url": "https://twitter.com/GiovanniToti/status/1171028804661383171/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/yvVjMxoRmk", "media_key": "3_1171028797812068354"}]}}, {"text": "Cerca de 800.000 personas, una cada cuarenta segundos, se quitan la vida cada a\u00f1o en el mundo, seg\u00fan un informe presentado este lunes por la Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud (OMS) #10Sep https://t.co/rDNpWOv3j2", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T05:20:00.000Z", "author_id": "40461089", "edit_history_tweet_ids": ["1171292214959337473"], "id": "1171292214959337473", "entities": {"hashtags": [{"start": 180, "end": 186, "tag": "10Sep"}], "annotations": [{"start": 141, "end": 172, "probability": 0.8922, "type": "Other", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud"}, {"start": 175, "end": 177, "probability": 0.6148, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}, {"start": 181, "end": 185, "probability": 0.624, "type": "Other", "normalized_text": "10Sep"}], "urls": [{"start": 187, "end": 210, "url": "https://t.co/rDNpWOv3j2", "expanded_url": "http://bit.ly/2kAz6mJ", "display_url": "bit.ly/2kAz6mJ"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"text": "Una persona se suicida cada 40 segundos, seg\u00fan la Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud https://t.co/voPKePoYWG", "lang": "es", "created_at": "2019-09-09T19:21:22.000Z", "author_id": "266669687", "edit_history_tweet_ids": ["1171141565479346176"], "id": "1171141565479346176", "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 81, "probability": 0.8466, "type": "Other", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud"}], "urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/voPKePoYWG", "expanded_url": "http://bit.ly/2LxO3PK", "display_url": "bit.ly/2LxO3PK", "status": 200, "unwound_url": "https://es.euronews.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-organizacion-mundial-de-la-salud?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1568045468"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 2}}, {"text": "La OMS alerta ante una estad\u00edstica preocupante: cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo", "lang": "es", "created_at": "2019-09-09T14:51:09.000Z", "author_id": "151624064", "edit_history_tweet_ids": ["1171073563325030405"], "id": "1171073563325030405", "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 5, "probability": 0.9022, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 7, "like_count": 188, "quote_count": 8}}, {"text": "\u00bfSab\u00edas que la vida del cineasta calandino m\u00e1s famoso de todos los tiempos, Bu\u00f1uel, fue tan fascinante como sus pel\u00edculas? Escuela c\u00f3mica suicida nos lo cuenta del 24 al 27 de octubre en su espect\u00e1culo \u201cBu\u00f1uel, el le\u00f3n de Calanda\u201d\nEntradas disponibles en: https://t.co/JgnoG2dgAi https://t.co/IfRikBbgYY", "lang": "es", "created_at": "2019-09-09T17:05:00.000Z", "author_id": "326630522", "edit_history_tweet_ids": ["1171107246354206723"], "id": "1171107246354206723", "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 81, "probability": 0.3954, "type": "Person", "normalized_text": "Bu\u00f1uel"}, {"start": 203, "end": 208, "probability": 0.504, "type": "Other", "normalized_text": "Bu\u00f1uel"}, {"start": 219, "end": 228, "probability": 0.741, "type": "Other", "normalized_text": "de Calanda"}], "urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/JgnoG2dgAi", "expanded_url": "https://entradas.ibercaja.es/compra/bunuel-el-leon-de-calanda/24102027/", "display_url": "entradas.ibercaja.es/compra/bunuel-\u2026"}, {"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/IfRikBbgYY", "expanded_url": "https://twitter.com/teatromercado/status/1171107246354206723/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/IfRikBbgYY", "media_key": "3_1171026886622949378"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 1, "like_count": 11, "quote_count": 0}}, {"text": "OMS: Una persona se suicida en el mundo cada 40 segundos: Cerca de 800.000 personas se quitan la vida cada a\u00f1o y el suicidio es la segunda causa principal de muerte entre las personas de 15 a 29 a\u00f1os despu\u00e9s de los accidentes de tr\u00e1fico. https://t.co/ZoedgKng6j https://t.co/oSZAJ42Tdf", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T05:24:33.000Z", "author_id": "2348878033", "edit_history_tweet_ids": ["1171293361824657408"], "id": "1171293361824657408", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 2, "probability": 0.6486, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "urls": [{"start": 238, "end": 261, "url": "https://t.co/ZoedgKng6j", "expanded_url": "http://dlvr.it/RCnyVw", "display_url": "dlvr.it/RCnyVw"}, {"start": 262, "end": 285, "url": "https://t.co/oSZAJ42Tdf", "expanded_url": "https://twitter.com/peruenlanoticia/status/1171293361824657408/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/oSZAJ42Tdf", "media_key": "3_1171293360163704832"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "No teme a la muerte el que ha vive como un suicida \ud83d\ude43", "lang": "es", "created_at": "2019-09-09T20:53:39.000Z", "author_id": "1019788771615825920", "edit_history_tweet_ids": ["1171164788182962182"], "id": "1171164788182962182", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "Mi escuadr\u00f3n suicida \ud83d\ude0d https://t.co/Kl8qfrd7As", "lang": "es", "created_at": "2019-09-07T14:53:05.000Z", "author_id": "87097693", "edit_history_tweet_ids": ["1170349273365565442"], "id": "1170349273365565442", "public_metrics": {"retweet_count": 189, "reply_count": 13, "like_count": 1716, "quote_count": 4}, "entities": {"urls": [{"start": 23, "end": 46, "url": "https://t.co/Kl8qfrd7As", "expanded_url": "https://twitter.com/Wereverwero/status/1170349273365565442/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Kl8qfrd7As", "media_key": "3_1170349268021973000"}]}}, {"text": "No hay nada m\u00e1s triste que un pa\u00eds que se suicida por ignorancia y arrogancia.", "lang": "es", "created_at": "2019-09-09T01:15:18.000Z", "author_id": "91377196", "edit_history_tweet_ids": ["1170868248587440128"], "id": "1170868248587440128", "public_metrics": {"retweet_count": 118, "reply_count": 5, "like_count": 283, "quote_count": 4}}, {"text": "Si el gobierno no toma medidas, entonces caer\u00e1 en inconstitucionalidad, al igual que el gobierno del borracho suicida.  . https://t.co/3oGS5sOo0B", "lang": "es", "created_at": "2019-09-08T00:55:42.000Z", "author_id": "1075453394", "edit_history_tweet_ids": ["1170500927696134144"], "id": "1170500927696134144", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 2, "like_count": 33, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 122, "end": 145, "url": "https://t.co/3oGS5sOo0B", "expanded_url": "https://twitter.com/aprachile/status/1170385700275068929", "display_url": "twitter.com/aprachile/stat\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1170385700275068929"}]}, {"text": "Galera! Confira a sinopse oficial de #TheSuicideSquad\n\n\"Amanda Waller envia o Esquadr\u00e3o Suicida para localizar uma criatura alien\u00edgena trancado em uma pris\u00e3o usada na Segunda Guerra Mundial pelos nazistas. O monstro agora est\u00e1 sendo usado por dois ditadores que comandam o local.\" https://t.co/5NUrt4KUDN", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-10T01:55:08.000Z", "author_id": "1074468328163500033", "edit_history_tweet_ids": ["1171240661514895361"], "id": "1171240661514895361", "entities": {"hashtags": [{"start": 37, "end": 53, "tag": "TheSuicideSquad"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 52, "probability": 0.8924, "type": "Other", "normalized_text": "TheSuicideSquad"}, {"start": 56, "end": 68, "probability": 0.9117, "type": "Person", "normalized_text": "Amanda Waller"}, {"start": 78, "end": 94, "probability": 0.4607, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 167, "end": 188, "probability": 0.8635, "type": "Other", "normalized_text": "Segunda Guerra Mundial"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/5NUrt4KUDN", "expanded_url": "https://twitter.com/Centraldcnauta/status/1171240661514895361/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5NUrt4KUDN", "media_key": "3_1171240657131900928"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 11, "like_count": 248, "quote_count": 40}}, {"text": "Num mesmo dia um filho do presidente exibe arma na cintura numa visita ao pai e o outro diz que as mudan\u00e7as que quer n\u00e3o vir\u00e3o com a democracia.", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-10T01:28:48.000Z", "author_id": "16814640", "edit_history_tweet_ids": ["1171234031876431877"], "id": "1171234031876431877", "public_metrics": {"retweet_count": 4081, "reply_count": 5925, "like_count": 25322, "quote_count": 800}}, {"text": "Novo t\u00edtulo do Esquadr\u00e3o Suicida, que chega em dezembro desse ano, vai ter o vil\u00e3o Cavaleiro na equipe, que havia aparecido uma \u00faltima vez l\u00e1 na saga Noite Mais Densa. A primeira apari\u00e7\u00e3o dele foi Um Conto de Batman: L\u00e2minas. https://t.co/aQSxfRSkWJ", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-10T05:10:27.000Z", "geo": {"place_id": "6d5542f8d837770d"}, "author_id": "752635958911053824", "edit_history_tweet_ids": ["1171289811916906496"], "id": "1171289811916906496", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 31, "probability": 0.6147, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 209, "end": 214, "probability": 0.3596, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}], "urls": [{"start": 226, "end": 249, "url": "https://t.co/aQSxfRSkWJ", "expanded_url": "https://twitter.com/batcavebr/status/1171289811916906496/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/aQSxfRSkWJ", "media_key": "3_1171289806384635904"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 7, "quote_count": 0}}, {"text": "@fjmarchena @LucyPN \u00a1Qu\u00e9 hijoputa! \u00bfy de qu\u00e9 se r\u00ede?", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T05:01:31.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "fjmarchena", "id": "221467589"}, {"start": 12, "end": 19, "username": "LucyPN", "id": "194639692"}]}, "in_reply_to_user_id": "221467589", "author_id": "117941367", "edit_history_tweet_ids": ["1171287563417640960"], "id": "1171287563417640960", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171285431897530368"}]}, {"text": ".Mois\u00e9s Na\u00edm: Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia https://t.co/lAyk30dl3L", "lang": "es", "created_at": "2019-09-09T08:55:51.000Z", "author_id": "75883996", "edit_history_tweet_ids": ["1170984148506484736"], "id": "1170984148506484736", "entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 6, "probability": 0.5832, "type": "Person", "normalized_text": "Mois\u00e9s"}, {"start": 14, "end": 19, "probability": 0.7272, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 73, "end": 80, "probability": 0.7442, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}], "urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/lAyk30dl3L", "expanded_url": "https://www.lapatilla.com/2019/09/08/moises-naim-suicida-lanzarse-guerra-colombia/", "display_url": "lapatilla.com/2019/09/08/moi\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.lapatilla.com/2019/09/08/moises-naim-suicida-lanzarse-guerra-colombia/"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"text": "\"Nota de un suicida\" de Langston Hughes.\n\nLa tranquila,\nfr\u00eda cara del r\u00edo,\nme pidi\u00f3 un beso.\n\nhttps://t.co/aZWGSYTby3", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T03:30:11.000Z", "author_id": "41851448", "edit_history_tweet_ids": ["1171264578744999936"], "id": "1171264578744999936", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.9503, "type": "Person", "normalized_text": "Langston Hughes"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/aZWGSYTby3", "expanded_url": "https://poemas.nexos.com.mx/?p=1545", "display_url": "poemas.nexos.com.mx/?p=1545"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 1, "like_count": 19, "quote_count": 0}}, {"text": "@DavideFalchieri Per non parlare del silenzio di Cottarelli dopo mesi di report su report. Adesso non ne fa pi\u00f9!", "lang": "it", "created_at": "2019-09-09T13:33:15.000Z", "in_reply_to_user_id": "429327262", "author_id": "43098912", "edit_history_tweet_ids": ["1171053960310022145"], "id": "1171053960310022145", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170968850495655936"}]}], "places": [{"full_name": "Madrid, Espa\u00f1a", "id": "206c436ce43a43a3"}, {"full_name": "Curitiba, Brasil", "id": "6d5542f8d837770d"}]}, "errors": [{"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "993549609887850496", "value": "993549609887850496", "detail": "User has been suspended: [993549609887850496].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1171041313212571650", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1171041313212571650", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1171041313212571650].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "42081413", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [42081413].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "42081413", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1171151780773806081", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1171151780773806081].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1171151780773806081", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1171202265820147712", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1171202265820147712", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1171202265820147712].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "993549609887850496", "value": "993549609887850496", "detail": "User has been suspended: [993549609887850496].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1171041313212571650", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1171041313212571650", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1171041313212571650].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "993549609887850496", "value": "993549609887850496", "detail": "User has been suspended: [993549609887850496].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1171041313212571650", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1171041313212571650", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1171041313212571650].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "993549609887850496", "value": "993549609887850496", "detail": "User has been suspended: [993549609887850496].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1171041313212571650", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1171041313212571650", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1171041313212571650].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "993549609887850496", "value": "993549609887850496", "detail": "User has been suspended: [993549609887850496].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1171041313212571650", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1171041313212571650", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1171041313212571650].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "993549609887850496", "value": "993549609887850496", "detail": "User has been suspended: [993549609887850496].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1171041313212571650", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1171041313212571650", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1171041313212571650].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1171232611873828864", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1171232611873828864].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1171232611873828864", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1171232611873828864", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1171232611873828864].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1171232611873828864", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "993549609887850496", "value": "993549609887850496", "detail": "User has been suspended: [993549609887850496].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1171041313212571650", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1171041313212571650", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1171041313212571650].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1039680765603336192", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1039680765603336192].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1039680765603336192", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1171298042928160768", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1171298042928160768].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1171298042928160768", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "995904176", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [995904176].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "995904176", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1171296388774354944", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1171296388774354944].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1171296388774354944", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1046107639640444936", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1046107639640444936].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1046107639640444936", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1171214752611217420", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1171214752611217420].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1171214752611217420", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "993549609887850496", "value": "993549609887850496", "detail": "User has been suspended: [993549609887850496].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1171041313212571650", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1171041313212571650", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1171041313212571650].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "993549609887850496", "value": "993549609887850496", "detail": "User has been suspended: [993549609887850496].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1171041313212571650", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1171041313212571650", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1171041313212571650].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}], "meta": {"newest_id": "1171329490280177664", "oldest_id": "1171288135361290240", "result_count": 490, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm5yrydwavcsuyqeudl58vkt5hif1"}}