{"data": [{"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160251440390008832"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "LeonKrauze", "id": "4265721"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160375503691214849"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T02:20:53.000Z", "text": "RT @LeonKrauze: Un hombre que procuraba sexo con menores de edad a una larga lista de poderosos se suicida en su celda. A pesar de que ya h\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "627603618", "id": "1160375503691214849"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160195713227218945"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AP_Noticias", "id": "373490841"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 56, "probability": 0.9693, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160375349693341696"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T02:20:16.000Z", "text": "RT @AP_Noticias: Se suicida el financista Jeffrey Epstein mientras estaba por ser juzgado por cargos de trata de personas con fines sexuale\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 226, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "476110107", "id": "1160375349693341696"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 23, "probability": 0.8791, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160375301089779712"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-11T02:20:05.000Z", "text": "Nossa, Esquadr\u00e3o Suicida \u00e9 muito ruim rs", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "35407467", "id": "1160375301089779712"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160369537696641025"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ContraGodarria", "id": "348218292"}], "annotations": [{"start": 105, "end": 111, "probability": 0.9541, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/OWDDnlJ4gq", "expanded_url": "https://twitter.com/VickyDavilaH/status/1160290708693159937", "display_url": "twitter.com/VickyDavilaH/s\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160375254126071808"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T02:19:53.000Z", "text": "RT @ContraGodarria: No es de creer, aproveche y le pregunta como era la amistad de \u00e9l con el suicida (?) Epstein. https://t.co/OWDDnlJ4gq", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "127885398", "id": "1160375254126071808"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160210217172393984"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 32, "probability": 0.9557, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey  Epstein"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160375245204873218"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-11T02:19:51.000Z", "text": "RT @lolaescreva: Jeffrey  Epstein, milion\u00e1rio q prostituiu e estuprou d\u00fazias de meninas menores de idade, se matou. Ele havia sido condenad\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "498389510", "id": "1160375245204873218"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160375081132023808"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T02:19:12.000Z", "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "159897888", "id": "1160375081132023808"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 19, "probability": 0.536, "type": "Person", "normalized_text": "PEOR WASON"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160375069924888576"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T02:19:10.000Z", "text": "No existe PEOR WASON que el de escuadr\u00f3n suicida por favor", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "373176752", "id": "1160375069924888576"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 72, "probability": 0.7803, "type": "Other", "normalized_text": "david harbour"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160375045748908037"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-11T02:19:04.000Z", "text": "esquadr\u00e3o suicida na tv e deixei s\u00f3 pra ver os 3 minutos de david harbour", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "388449997", "id": "1160375045748908037"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160147595722928128"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "apyus", "id": "14579710"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 37, "probability": 0.9814, "type": "Person", "normalized_text": "Jair Bolsonaro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160374914165161984"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-11T02:18:32.000Z", "text": "RT @apyus: A oposi\u00e7\u00e3o a Jair Bolsonaro acha v\u00e1lido atacar o padre mais famoso do pa\u00eds para beneficiar com \"saidinha de dia dos pais\" um pai\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 407, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "908225531811958784", "id": "1160374914165161984"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160210217172393984"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 32, "probability": 0.9557, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey  Epstein"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160374901955616768"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-11T02:18:30.000Z", "text": "RT @lolaescreva: Jeffrey  Epstein, milion\u00e1rio q prostituiu e estuprou d\u00fazias de meninas menores de idade, se matou. Ele havia sido condenad\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "932620493294833664", "id": "1160374901955616768"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.6015, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160374899636166656"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-11T02:18:29.000Z", "text": "Esquadr\u00e3o Suicida \u00e9 t\u00e3o ruim n\u00e9 gente?\n\neu amo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "864514391978500096", "id": "1160374899636166656"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160374887913000961"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T02:18:26.000Z", "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1127647374887804928", "id": "1160374887913000961"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 8, "probability": 0.9907, "type": "Organization", "normalized_text": "netflix"}, {"start": 19, "end": 24, "probability": 0.7426, "type": "Other", "normalized_text": "the oa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160374848146817025"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-11T02:18:17.000Z", "text": "a netflix cancelou the oa pra colocou esquadr\u00e3o suicida no catalogo totalmente inaceitavel", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "933466733746294784", "id": "1160374848146817025"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160172064785010688"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "jacopo_iacoboni", "id": "497995758"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160374829658398721"], "lang": "it", "created_at": "2019-08-11T02:18:12.000Z", "text": "RT @jacopo_iacoboni: Finch\u00e9 ci sono Casaleggio, Di Maio-Di Battista, e la comunicazione selezionata da Casaleggio e guidata da Casalino, pe\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 319, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "836339542865166339", "id": "1160374829658398721"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 35, "probability": 0.7039, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160374825921236992"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-11T02:18:11.000Z", "text": "Sabadei assistindo esquadr\u00e3o suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3433484771", "id": "1160374825921236992"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9604, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160374816949641217"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T02:18:09.000Z", "text": "Escuadr\u00f3n suicida en Netflix, vengalei s\u00e1bado, vengalei sobras de mi cumplea\u00f1os", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2999813061", "id": "1160374816949641217"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160374499164004353"}], "edit_history_tweet_ids": ["1160374722846236672"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T02:17:47.000Z", "text": "@MiliiMilucha Juguemos a ver quien se suicida primero ahre", "in_reply_to_user_id": "2240049186", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1023217860586496001", "id": "1160374722846236672"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160147595722928128"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "apyus", "id": "14579710"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 37, "probability": 0.9814, "type": "Person", "normalized_text": "Jair Bolsonaro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160374689174347778"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-11T02:17:39.000Z", "text": "RT @apyus: A oposi\u00e7\u00e3o a Jair Bolsonaro acha v\u00e1lido atacar o padre mais famoso do pa\u00eds para beneficiar com \"saidinha de dia dos pais\" um pai\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 407, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "932620493294833664", "id": "1160374689174347778"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 70, "probability": 0.5596, "type": "Person", "normalized_text": "FRANCISCO"}, {"start": 108, "end": 114, "probability": 0.5004, "type": "Person", "normalized_text": "Carlota"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160374529685884928"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T02:17:01.000Z", "text": "NO MAMEEEES YA NO ME QUIERO CLAVAR CON LAS SERIES PERO VERGA, FRANCISCO ABRI\u00d3 LOS OJOOOOS WEY, mi amoooor Y Carlota casi se suicida, \u201cchicas del cable\u201d si me pasa algo esa serie es la culpable, me provoca un par de emociones que es capas que me de un paro", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "581382361", "id": "1160374529685884928"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160210217172393984"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 32, "probability": 0.9557, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey  Epstein"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160374520932438017"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-11T02:16:59.000Z", "text": "RT @lolaescreva: Jeffrey  Epstein, milion\u00e1rio q prostituiu e estuprou d\u00fazias de meninas menores de idade, se matou. Ele havia sido condenad\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "86130544", "id": "1160374520932438017"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160374515072937984"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-11T02:16:57.000Z", "text": "a psicologa perguntando pro coach se n e estranho portar uma profissao sem defini\u00e7\u00e3o exata e ele ficando sem saber oq falar, matou sem d\u00f3", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "911709231971274753", "id": "1160374515072937984"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160374390061764609"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T02:16:27.000Z", "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "161666579", "id": "1160374390061764609"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160374365369880577"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T02:16:22.000Z", "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2949375299", "id": "1160374365369880577"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 30, "probability": 0.73, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160374360483487744"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-11T02:16:20.000Z", "text": "T\u00f4 assistindo esquadr\u00e3o suicida, se foda", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1064300184421744641", "id": "1160374360483487744"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 29, "probability": 0.7285, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}, {"start": 44, "end": 50, "probability": 0.9897, "type": "Organization", "normalized_text": "netflix"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160374251670691840"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-11T02:15:54.000Z", "text": "vou assistir esquadr\u00e3o suicida dnv valeu ae netflix", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1069220366", "id": "1160374251670691840"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "teloresumo", "id": "2941065797"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 77, "probability": 0.657, "type": "Other", "normalized_text": "Hell to pay"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160374193499836416"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T02:15:41.000Z", "text": "@teloresumo \u00bf\u00bf\u00bfPara cuando un v\u00eddeo haciendo del escuadr\u00f3n suicida Hell to pay???", "in_reply_to_user_id": "2941065797", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1153837766347763712", "id": "1160374193499836416"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160374121756319744"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T02:15:23.000Z", "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "435368613", "id": "1160374121756319744"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.6473, "type": "Person", "normalized_text": "cianuro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160374078240382981"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T02:15:13.000Z", "text": "si anulo mi vida con cianuro ser\u00e9 suicida aunque a\u00fan perduro a la deriva que deriva del orgullo que se engulle con murmullos y se traga con saliva. by: yo depre", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "790239528", "id": "1160374078240382981"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160225025980604416"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ErikaOSanoja", "id": "72732893"}, {"start": 18, "end": 31, "username": "anyaparampil", "id": "323494714"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 59, "probability": 0.9677, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 91, "end": 104, "probability": 0.9925, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160374014298218496"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T02:14:58.000Z", "text": "RT @ErikaOSanoja: @anyaparampil Se \u201csuicida\u201d Jeffrey Epstein bajo custodia del gobierno de Estados Unidos y nadie en el mundo culpa por eso\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 127, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1388325894", "id": "1160374014298218496"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160373919800528896"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-11T02:14:35.000Z", "text": "Eu fico impressionado como um filme - esquadr\u00e3o suicida - com tantos atores e atrizes sensacionais conseguiu ser ruim", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "147753860", "id": "1160373919800528896"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160373860514050048"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T02:14:21.000Z", "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1034904122", "id": "1160373860514050048"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 93, "end": 101, "probability": 0.9643, "type": "Place", "normalized_text": "Santa Ana"}], "hashtags": [{"start": 104, "end": 113, "tag": "EsTiempo"}], "urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/jrrKvlSKU8", "expanded_url": "http://bit.ly/2OLVo38", "display_url": "bit.ly/2OLVo38"}, {"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/RQXEca0mv6", "expanded_url": "https://twitter.com/DiarioTiempo/status/1160373838212927493/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RQXEca0mv6", "media_key": "3_1160373835444699137"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160373838212927493"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T02:14:16.000Z", "text": "https://t.co/jrrKvlSKU8 \u25ba Hombre mata a mujer y luego decide suicidarse dentro de su casa en Santa Ana. #EsTiempo https://t.co/RQXEca0mv6", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "43791845", "id": "1160373838212927493"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160372233770024960"}], "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 16, "probability": 0.6954, "type": "Person", "normalized_text": "Elogio"}, {"start": 36, "end": 40, "probability": 0.9268, "type": "Person", "normalized_text": "Renan"}, {"start": 103, "end": 121, "probability": 0.7533, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadrao Suicida 2"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160373753953554432"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-11T02:13:56.000Z", "text": "@kksaturne Elogio mesmo \u00e9 saber q o Renan n\u00e3o quer matar pessoa X, isso sim\nInclusive temos q ir ver o Esquadrao Suicida 2 quando lan\u00e7ar pra reclamar junto dnovo", "in_reply_to_user_id": "967867348936986626", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2955825484", "id": "1160373753953554432"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160147595722928128"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "apyus", "id": "14579710"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 37, "probability": 0.9814, "type": "Person", "normalized_text": "Jair Bolsonaro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160373724002082816"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-11T02:13:49.000Z", "text": "RT @apyus: A oposi\u00e7\u00e3o a Jair Bolsonaro acha v\u00e1lido atacar o padre mais famoso do pa\u00eds para beneficiar com \"saidinha de dia dos pais\" um pai\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 407, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1122905504257331201", "id": "1160373724002082816"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160210217172393984"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 32, "probability": 0.9557, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey  Epstein"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160373712186761216"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-11T02:13:46.000Z", "text": "RT @lolaescreva: Jeffrey  Epstein, milion\u00e1rio q prostituiu e estuprou d\u00fazias de meninas menores de idade, se matou. Ele havia sido condenad\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1594862942", "id": "1160373712186761216"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160330033904402432"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "XavierFiestas", "id": "3171735557"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 72, "probability": 0.8942, "type": "Place", "normalized_text": "Bagua"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160373622529298437"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T02:13:24.000Z", "text": "RT @XavierFiestas: Deber\u00eda hacer lo que hizo el gobierno aprista en Bagua, 33 muertos y un desaparecido, as\u00ed resolv\u00eda los conflictos el sui\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "234804273", "id": "1160373622529298437"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160225025980604416"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ErikaOSanoja", "id": "72732893"}, {"start": 18, "end": 31, "username": "anyaparampil", "id": "323494714"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 59, "probability": 0.9677, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 91, "end": 104, "probability": 0.9925, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160373544120983552"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T02:13:06.000Z", "text": "RT @ErikaOSanoja: @anyaparampil Se \u201csuicida\u201d Jeffrey Epstein bajo custodia del gobierno de Estados Unidos y nadie en el mundo culpa por eso\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 127, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "118183173", "id": "1160373544120983552"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160298413210120192"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 70, "probability": 0.857, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 86, "end": 92, "probability": 0.6124, "type": "Person", "normalized_text": "Queiroz"}, {"start": 182, "end": 187, "probability": 0.9295, "type": "Person", "normalized_text": "Fl\u00e1vio"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160373513636720640"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-11T02:12:59.000Z", "text": "@jairbolsonaro Com certeza, um dia ainda saberemos, quem matou Marielle, aonde est\u00e1 o Queiroz, o pq do cheque na conta da primeira dama, l que foi acordado para a investiga\u00e7\u00e3o sobre Fl\u00e1vio se tornar morosa.", "in_reply_to_user_id": "128372940", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "1103409426457915396", "id": "1160373513636720640"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160373469898563584"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-11T02:12:48.000Z", "text": "fico impressionada como esquadr\u00e3o suicida eh ruim pqp", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2234694470", "id": "1160373469898563584"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160373451552464896"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T02:12:44.000Z", "text": "Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad... Prefer\u00ed callar, a esta hora de la vida es lo mejor.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3323893901", "id": "1160373451552464896"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160369824104624128"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "duuduujr2", "id": "1244702678"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160373447408664576"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-11T02:12:43.000Z", "text": "@duuduujr2 Puxa no grau ent\u00e3o no suicida seu ratao kkkkk", "in_reply_to_user_id": "1244702678", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "816692215", "id": "1160373447408664576"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160272479891447809"}], "entities": {"mentions": [{"start": 120, "end": 131, "username": "A3Noticias", "id": "145992645"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 59, "probability": 0.6733, "type": "Place", "normalized_text": "Fontcalent"}], "urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/Yv44JNCQ3n", "expanded_url": "https://www.elmundo.es/comunidad-valenciana/alicante/2019/08/10/5d4edf07fdddffa42e8b45a4.html", "display_url": "elmundo.es/comunidad-vale\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elmundo.es/comunidad-valenciana/alicante/2019/08/10/5d4edf07fdddffa42e8b45a4.html"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160373430694424577"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T02:12:39.000Z", "text": "RT @TuAbandonMadrid: Una paciente de la c\u00e1rcel de Fontcalent se suicida en una zona sin c\u00e1maras https://t.co/Yv44JNCQ3n @A3Noticias @sextaN\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1074273272005578752", "id": "1160373430694424577"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160188925752881152"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "El_Universal_Mx", "id": "16676396"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 58, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 32, "tag": "\u00daltimaHora"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160373409135693824"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T02:12:34.000Z", "text": "RT @El_Universal_Mx: #\u00daltimaHora Se suicida Jeffrey Epstein, millonario acusado de abuso sexual contra menores, cuyo caso estuvo vinculado\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "369222651", "id": "1160373409135693824"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160373383814680578"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T02:12:28.000Z", "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3295448398", "id": "1160373383814680578"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160195713227218945"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AP_Noticias", "id": "373490841"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 56, "probability": 0.9693, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160373372213178368"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T02:12:25.000Z", "text": "RT @AP_Noticias: Se suicida el financista Jeffrey Epstein mientras estaba por ser juzgado por cargos de trata de personas con fines sexuale\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 226, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "396180859", "id": "1160373372213178368"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160372238346084352"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "omatheus77", "id": "139936226"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 22, "probability": 0.9879, "type": "Organization", "normalized_text": "Flu"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160373337090154502"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-11T02:12:16.000Z", "text": "@omatheus77 Time do Flu \u00e9 suicida. Joga e deixa jogar. S\u00f3 pastor perdeu 4 gols ele e o goleiro", "in_reply_to_user_id": "139936226", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "152870797", "id": "1160373337090154502"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160373266462183424"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T02:12:00.000Z", "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1555504632", "id": "1160373266462183424"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160368398183948288"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "marisabrel", "id": "22813970"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160373250989395968"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T02:11:56.000Z", "text": "@marisabrel escuadr\u00f3n suicida", "in_reply_to_user_id": "22813970", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "242976648", "id": "1160373250989395968", "geo": {"place_id": "01b40b49265b126c"}}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160365660133871616"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "lorens_alves", "id": "88598347"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160373141916356608"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-11T02:11:30.000Z", "text": "@lorens_alves Acabei de descobrir que to cego, li equacao suicida lol HAUSHAUSHU", "in_reply_to_user_id": "88598347", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "747817103613431809", "id": "1160373141916356608"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160189192997167105"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ElDiabloRoboc", "id": "2596362229"}], "annotations": [{"start": 128, "end": 132, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160373030532595713"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T02:11:03.000Z", "text": "RT @ElDiabloRoboc: Convenientemente se suicida el ped\u00f3filo norteamericano en cuyas fiestas participaban un mont\u00f3n de pol\u00edticos, Trump inclu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1073690015933313034", "id": "1160373030532595713"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160210217172393984"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 32, "probability": 0.9557, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey  Epstein"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160372969664856069"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-11T02:10:49.000Z", "text": "RT @lolaescreva: Jeffrey  Epstein, milion\u00e1rio q prostituiu e estuprou d\u00fazias de meninas menores de idade, se matou. Ele havia sido condenad\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "54956074", "id": "1160372969664856069"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160372956104658944"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T02:10:46.000Z", "text": "Ahora que ando muy grunge, la foto que podr\u00eda ser la portada de mi \u00e1lbum de m\u00fasica suicida existencialista https://t.co/UQ0T09pXhk", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "21122917", "id": "1160372956104658944", "entities": {"urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/UQ0T09pXhk", "expanded_url": "https://twitter.com/rogueammonia/status/1160372956104658944/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/UQ0T09pXhk", "media_key": "3_1160372925058428928"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160372852132106241"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T02:10:21.000Z", "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "874489508", "id": "1160372852132106241"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160309979229896706"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AristeguiOnline", "id": "520653311"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160372777637023744"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T02:10:03.000Z", "text": "RT @AristeguiOnline: El multimillonario estadounidense, que hab\u00eda intentado suicidarse hace dos semanas, fue encontrado sin vida en su celd\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "588523909", "id": "1160372777637023744"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160372742409138178"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T02:09:55.000Z", "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "280596457", "id": "1160372742409138178"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160368831904329729"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "jaguardaporra", "id": "1004483113202913280"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160372560414031872"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-11T02:09:11.000Z", "text": "RT @jaguardaporra: esquadr\u00e3o suicida \u00e9 bom sim voc\u00eas \u00e9 que s\u00e3o chatos", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3202437761", "id": "1160372560414031872"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160175443309408256"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "eSPAINews", "id": "1579380046833262593"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 57, "probability": 0.6813, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey #Epstein"}, {"start": 72, "end": 88, "probability": 0.5654, "type": "Other", "normalized_text": "Victoria's Secret"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 26, "tag": "\u00daLTIMAHORA"}, {"start": 50, "end": 58, "tag": "Epstein"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160372464423186432"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T02:08:48.000Z", "text": "RT @eSPAINews: #\u00daLTIMAHORA \ud83d\udd34 | Se suicida Jeffrey #Epstein, fundador de Victoria's Secret. Es conocido por ser condenado por pedofilia y su\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "570207727", "id": "1160372464423186432"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160372456382717952"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T02:08:46.000Z", "text": "Est\u00e1n pasando escuadr\u00f3n suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "184941626", "id": "1160372456382717952"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160372432928169985"}], "edit_history_tweet_ids": ["1160372434765303808"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T02:08:41.000Z", "text": "cosas que no saben cuanto pueden lastimar a una persona. Si esa persona realmente se suicida, que hacen? Dicen que era una joda y se lavan las manos? La muerte no es un juego.", "in_reply_to_user_id": "887940188", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "887940188", "id": "1160372434765303808"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160372295166234624"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "vluxxr", "id": "1446286525944279056"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160372402066472960"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-11T02:08:33.000Z", "text": "@VluxxR ai tumblr, por que me matou... se aparece header com a cor combinando, \u00e9 de collage e ultimamente eu to achando collage horr\u00edvel", "in_reply_to_user_id": "1096467805644484608", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1096467805644484608", "id": "1160372402066472960"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.8575, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}], "urls": [{"start": 44, "end": 67, "url": "https://t.co/7gwEjzI6Bo", "expanded_url": "https://twitter.com/KeekSama/status/1160232767017426944", "display_url": "twitter.com/KeekSama/statu\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160372376175022081"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-11T02:08:27.000Z", "text": "n\u00e3o me decepcione igual o esquadr\u00e3o suicida https://t.co/7gwEjzI6Bo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "956702687453642752", "id": "1160372376175022081"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160372358156378113"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-11T02:08:23.000Z", "text": "T\u00f4 vendo esquadr\u00e3o suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2190079847", "id": "1160372358156378113"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160371130311401472"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tope_tokyo", "id": "878344857734987776"}, {"start": 16, "end": 30, "username": "chechasaba_su", "id": "990341162337648640"}], "urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/MhS92QEdRg", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/11769", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/11769"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160372303722508288"], "lang": "ja", "created_at": "2019-08-11T02:08:10.000Z", "text": "RT @tope_tokyo: @chechasaba_su \u3053\u3061\u3089\u306b\u307e\u3068\u3081\u3066\u307f\u307e\u3057\u305f\ud83d\ude4c\n\u826f\u304b\u3063\u305f\u3089\u8aad\u3093\u3067\u4e0b\u3055\u3044\ud83d\ude0a\nhttps://t.co/MhS92QEdRg", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "70056729", "id": "1160372303722508288"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160372297049530368"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-11T02:08:08.000Z", "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "544691842", "id": "1160372297049530368"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160372263876734976"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-11T02:08:01.000Z", "text": "T\u00f4 vendo esquadr\u00e3o suicida mas queria mesmo era t\u00e1 vendo a bunda da minha gata de pertinho kkkkk", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1047839750382669824", "id": "1160372263876734976"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160368956885983232"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "gray_soft", "id": "1544419149644009473"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160372259799912448"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T02:08:00.000Z", "text": "@gray_soft No te estaba dando permiso, te voy a amarrar a la cama de peluche hasta que se te pase lo suicida.", "in_reply_to_user_id": "1149347845499043840", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "805510914195603456", "id": "1160372259799912448"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160372230456582144"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T02:07:53.000Z", "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "141411118", "id": "1160372230456582144"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 15, "probability": 0.8778, "type": "Person", "normalized_text": "Diniz"}, {"start": 82, "end": 91, "probability": 0.9477, "type": "Organization", "normalized_text": "Fluminense"}, {"start": 120, "end": 125, "probability": 0.9577, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160372186378571776"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-11T02:07:42.000Z", "text": "Esse jeito Diniz \u00e9 suicida, um bom time tem que come\u00e7ar tendo uma boa defesa, e o Fluminense \u00e9  uma vergonha na defesa, Daniel n\u00e3o existe,  t\u00e1 dif\u00edcil ,  time desorganizado e.muito exposto.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "55968735", "id": "1160372186378571776"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160372123136921601"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-11T02:07:27.000Z", "text": "T\u00f4 finalmente olhando esquadr\u00e3o suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1013228740757860353", "id": "1160372123136921601"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160309979229896706"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AristeguiOnline", "id": "520653311"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160372037862354944"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T02:07:07.000Z", "text": "RT @AristeguiOnline: El multimillonario estadounidense, que hab\u00eda intentado suicidarse hace dos semanas, fue encontrado sin vida en su celd\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "57697912", "id": "1160372037862354944"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 15, "probability": 0.5788, "type": "Organization", "normalized_text": "jf"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160372031298396160"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-11T02:07:05.000Z", "text": "quando voc\u00ea \u00e9 jf e ta positivo mas o top \u00e9 suicida e mid e bot s\u00e3o minons o que fazer?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "125078642", "id": "1160372031298396160"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 21, "probability": 0.8363, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160371950805557249"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-11T02:06:46.000Z", "text": "Vou assistir esquadr\u00e3o suicida dnv", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "917750329122459648", "id": "1160371950805557249", "geo": {"place_id": "1c88433143d383e1"}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 25, "probability": 0.8709, "type": "Person", "normalized_text": "Diniz"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160371858665037824"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-11T02:06:24.000Z", "text": "Cara, dizer que esse Diniz \u00e9 bom treinador \u00e9 piada. \u00c9 verdade que o time toca bem a bola e tem uma molecada ensaboada, mas o time \u00e9 totalmente desequilibrado. A defesa fica muito exposta e se o adv est\u00e1 com o p\u00e9 calibrado, mete goleada. Esquema suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "808486056811233280", "id": "1160371858665037824"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160361053013889024"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "madman19711", "id": "1137154305285341185"}], "annotations": [{"start": 135, "end": 138, "probability": 0.6001, "type": "Other", "normalized_text": "Epst"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 49, "tag": "LosPol\u00edticosSonNuestrosEnemigos"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160371850125500416"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T02:06:22.000Z", "text": "RT @madman19711: #LosPol\u00edticosSonNuestrosEnemigos y sobre ellos est\u00e1n los controladores, sionistas, jesuitas y masones e Illuminatis.\n#Epst\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "210194817", "id": "1160371850125500416"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160371810128596992"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T02:06:12.000Z", "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4097139081", "id": "1160371810128596992"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160369216031219712"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "cynaramenezes", "id": "74763991"}], "annotations": [{"start": 120, "end": 134, "probability": 0.9587, "type": "Person", "normalized_text": "jeffrey epstein"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160371775970127873"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-11T02:06:04.000Z", "text": "RT @cynaramenezes: acusado de abusar de garotas menores de idade a vida toda, sem nunca haver sido punido, o bilion\u00e1rio jeffrey epstein se\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1578098006", "id": "1160371775970127873"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160291916199661568"}], "edit_history_tweet_ids": ["1160371762703585280"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T02:06:01.000Z", "text": "@camifloressuden chico se suicida", "in_reply_to_user_id": "1004186825752240128", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1017823835293437953", "id": "1160371762703585280"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160147595722928128"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "apyus", "id": "14579710"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 37, "probability": 0.9814, "type": "Person", "normalized_text": "Jair Bolsonaro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160371758714839044"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-11T02:06:00.000Z", "text": "RT @apyus: A oposi\u00e7\u00e3o a Jair Bolsonaro acha v\u00e1lido atacar o padre mais famoso do pa\u00eds para beneficiar com \"saidinha de dia dos pais\" um pai\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 407, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1060166167330021377", "id": "1160371758714839044"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 36, "probability": 0.5848, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 40, "end": 46, "probability": 0.9727, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160371604729335808"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T02:05:23.000Z", "text": "Bueno lleg\u00f3 la peli Escuadr\u00f3n Suicida a Netflix y voy a ver si la piba esta rubia buena onda me encarna bien. Eligieron a una actriz muy linda, gracias a la producci\u00f3n, despues les cuento a ver q me pareci\u00f3.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 5, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "author_id": "985874459365134336", "id": "1160371604729335808"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160371565613199360"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T02:05:14.000Z", "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "341770200", "id": "1160371565613199360"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 30, "probability": 0.7087, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 35, "end": 40, "probability": 0.6757, "type": "Organization", "normalized_text": "Warner"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160371559875448832"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T02:05:13.000Z", "text": "Est\u00e1n pasando Escuadr\u00f3n Suicida en Warner", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "2429845098", "id": "1160371559875448832"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160371435698868224"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T02:04:43.000Z", "text": "#Viendo Escuadr\u00f3n Suicida \ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\ude1c\ud83c\udf7f", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "Viendo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "63312783", "id": "1160371435698868224"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160371367369433088"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T02:04:27.000Z", "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1593441722", "id": "1160371367369433088"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160269993134710784"}], "entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 83, "probability": 0.9596, "type": "Place", "normalized_text": "eeuu"}, {"start": 88, "end": 102, "probability": 0.9691, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160371303456694272"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T02:04:12.000Z", "text": "RT @LaMacuspanita: \u00bfUstedes qu\u00e9 opinan, sobretodo por la pr\u00f3ximas elecciones en eeuu?\n\ud83e\udd14\nJeffrey Epstein, acusado de tr\u00e1fico sexual de menor\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "142162192", "id": "1160371303456694272"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 44, "probability": 0.5121, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160371277711859713"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T02:04:05.000Z", "text": "Siento que la principal carencia de Escuadr\u00f3n Suicida es que no tiene gui\u00f3n \ud83e\udd37\ud83c\udffd\u200d\u2642\ufe0f\nJajajaja", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "926672621915193345", "id": "1160371277711859713"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160195713227218945"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AP_Noticias", "id": "373490841"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 56, "probability": 0.9693, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160371245285871616"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T02:03:58.000Z", "text": "RT @AP_Noticias: Se suicida el financista Jeffrey Epstein mientras estaba por ser juzgado por cargos de trata de personas con fines sexuale\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 226, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "208661019", "id": "1160371245285871616"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160195713227218945"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AP_Noticias", "id": "373490841"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 56, "probability": 0.9693, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160371196959121410"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T02:03:46.000Z", "text": "RT @AP_Noticias: Se suicida el financista Jeffrey Epstein mientras estaba por ser juzgado por cargos de trata de personas con fines sexuale\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 226, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1115427411687030784", "id": "1160371196959121410"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.7908, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o suicida"}, {"start": 68, "end": 72, "probability": 0.7395, "type": "Person", "normalized_text": "Magia"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.6221, "type": "Person", "normalized_text": "Foguinho"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160371158631555073"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-11T02:03:37.000Z", "text": "Esquadr\u00e3o suicida \u00e9 um filme t\u00e3o, mas t\u00e3o merda mas Caralho mano \nA Magia e o Foguinho s\u00e3o perfeitos pqp", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2986279168", "id": "1160371158631555073"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 65, "end": 70, "username": "UFSC", "id": "28217357"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "BRESIL"}, {"start": 23, "end": 35, "tag": "\u00c9rikaMarena"}, {"start": 71, "end": 92, "tag": "LuizCarlosCancellier"}, {"start": 152, "end": 166, "tag": "Florianopolis"}, {"start": 223, "end": 232, "tag": "LavaJato"}, {"start": 235, "end": 253, "tag": "ErikaMialikMarena"}], "urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/sJetHfw7DK", "expanded_url": "https://www.diariodocentrodomundo.com.br/sem-o-coaf-delegada-erika-marena-do-caso-do-reitor-que-se-suicidou-volta-a-floripa-por-renan-antunes/", "display_url": "diariodocentrodomundo.com.br/sem-o-coaf-del\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.diariodocentrodomundo.com.br/sem-o-coaf-delegada-erika-marena-do-caso-do-reitor-que-se-suicidou-volta-a-floripa-por-renan-antunes/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160371146979782656"], "lang": "fr", "created_at": "2019-08-11T02:03:34.000Z", "text": "#BRESIL La commissaire #\u00c9rikaMarena, qui avait \u00e9crou\u00e9 le recteur @UFSC #LuizCarlosCancellier, sans preuve, ce qui avait provoqu\u00e9 son suicide, revient \u00e0 #Florianopolis, dans son corps d'origine, apr\u00e8s avoir int\u00e9gr\u00e9 l'\u00e9quipe #LavaJato. \n#ErikaMialikMarena\n\nhttps://t.co/sJetHfw7DK\n/", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "115971684", "id": "1160371146979782656"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160359642297327616"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "chechasaba_su", "id": "990341162337648640"}], "urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/MhS92QEdRg", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/11769", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/11769"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160371130311401472"], "lang": "ja", "created_at": "2019-08-11T02:03:30.000Z", "text": "@chechasaba_su \u3053\u3061\u3089\u306b\u307e\u3068\u3081\u3066\u307f\u307e\u3057\u305f\ud83d\ude4c\n\u826f\u304b\u3063\u305f\u3089\u8aad\u3093\u3067\u4e0b\u3055\u3044\ud83d\ude0a\nhttps://t.co/MhS92QEdRg", "in_reply_to_user_id": "990341162337648640", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "878344857734987776", "id": "1160371130311401472"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 43, "probability": 0.5535, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.7363, "type": "Person", "normalized_text": "aleguina"}, {"start": 91, "end": 98, "probability": 0.723, "type": "Person", "normalized_text": "aleguino"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160371012736868352"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-11T02:03:02.000Z", "text": "a minha prima de 5 anos assistindo esquadr\u00e3o suicida: sabia que o namorado da aleguina \u00e9 o aleguino?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "634083712", "id": "1160371012736868352"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160370372572852225"}], "edit_history_tweet_ids": ["1160370957627854848"], "lang": "ht", "created_at": "2019-08-11T02:02:49.000Z", "text": "Ah, ok. Ele \"se matou\"", "in_reply_to_user_id": "340127890", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "340127890", "id": "1160370957627854848"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160370955786620929"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T02:02:49.000Z", "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "466031084", "id": "1160370955786620929"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160200436923719687"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "bolsamania", "id": "61307129"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 44, "probability": 0.9772, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/aZlQEmVCNq", "expanded_url": "http://bit.ly/2GYKn8o", "display_url": "bit.ly/2GYKn8o"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160370924564049920"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T02:02:41.000Z", "text": "RT @bolsamania: El millonario Jeffrey Epstein se suicida en su celda antes de que salga el juicio\nhttps://t.co/aZlQEmVCNq", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2459918128", "id": "1160370924564049920"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160195713227218945"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AP_Noticias", "id": "373490841"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 56, "probability": 0.9693, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160370874064617473"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T02:02:29.000Z", "text": "RT @AP_Noticias: Se suicida el financista Jeffrey Epstein mientras estaba por ser juzgado por cargos de trata de personas con fines sexuale\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 226, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "895878014", "id": "1160370874064617473"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 2, "end": 18, "username": "WarnerChannelBR", "id": "64506656"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 48, "probability": 0.9275, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 145, "end": 152, "probability": 0.6703, "type": "Other", "normalized_text": "DCComics"}], "hashtags": [{"start": 144, "end": 153, "tag": "DCComics"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160370810189746177"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-11T02:02:14.000Z", "text": "A @WarnerChannelBR  t\u00e1 passando Esquadr\u00e3o Suicida. Me lembro de como me decepcionei com esse filme. Jurei que nunca mais gastaria um real conta #DCComics  nos cinemas.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "103290466", "id": "1160370810189746177"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160333993851662342"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "krugger65", "id": "800715400828751872"}, {"start": 11, "end": 24, "username": "ElCaminantep", "id": "860166829"}, {"start": 42, "end": 54, "username": "PanamSports", "id": "858289302459080704"}, {"start": 71, "end": 82, "username": "MineduPeru", "id": "461221781"}, {"start": 83, "end": 99, "username": "presidenciaperu", "id": "122441438"}, {"start": 100, "end": 108, "username": "pcmperu", "id": "173020528"}, {"start": 295, "end": 311, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}], "annotations": [{"start": 125, "end": 127, "probability": 0.4936, "type": "Organization", "normalized_text": "SPR"}, {"start": 229, "end": 235, "probability": 0.4199, "type": "Other", "normalized_text": "Front\u00f3n"}], "urls": [{"start": 312, "end": 335, "url": "https://t.co/F4aQ8DoiU2", "expanded_url": "https://twitter.com/IgorObregonC/status/1160370777599938563/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/F4aQ8DoiU2", "media_key": "3_1160370769140080640"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160370777599938563"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T02:02:06.000Z", "text": "@krugger65 @ElCaminantep @ipdcomunicacion @PanamSports @Lima2019Juegos @MineduPeru @presidenciaperu @pcmperu Yo pens\u00e9 que el SPR jugaba tenis, no me sab\u00eda lo del front\u00f3n.\n\nAqu\u00ed tenemos un suicida que tambi\u00e9n le gustaba mucho el \"Front\u00f3n\" y estaba obsesionado con todo lo que hac\u00eda el Presidente @MartinVizcarraC https://t.co/F4aQ8DoiU2", "in_reply_to_user_id": "800715400828751872", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "326474572", "id": "1160370777599938563"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 51, "probability": 0.9633, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160370758490689536"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-11T02:02:02.000Z", "text": "pensando aqui que eu comecei a ver Esquadr\u00e3o Suicida pelas minas e nem isso me prendeu, s\u00f3 assisti 40 minutos de filme (ainda foi muito mano) e desisti", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1725806558", "id": "1160370758490689536"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158123754314223616"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "shawmarvels", "id": "3983469917"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/voElDQ0sOi", "expanded_url": "https://twitter.com/shawmarvels/status/1158123754314223616/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/voElDQ0sOi", "media_key": "7_1158123429578584064"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160370671832195073"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-11T02:01:41.000Z", "text": "RT @shawmarvels: esquadr\u00e3o suicida valeu a pena s\u00f3 por causa dessa entrevista https://t.co/voElDQ0sOi", "public_metrics": {"retweet_count": 102, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2987258074", "id": "1160370671832195073"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160369537696641025"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ContraGodarria", "id": "348218292"}], "annotations": [{"start": 105, "end": 111, "probability": 0.9541, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/OWDDnlJ4gq", "expanded_url": "https://twitter.com/VickyDavilaH/status/1160290708693159937", "display_url": "twitter.com/VickyDavilaH/s\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160370669051404288"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T02:01:40.000Z", "text": "RT @ContraGodarria: No es de creer, aproveche y le pregunta como era la amistad de \u00e9l con el suicida (?) Epstein. https://t.co/OWDDnlJ4gq", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3873982234", "id": "1160370669051404288"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160370502277484544"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T02:01:01.000Z", "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1058047185844166656", "id": "1160370502277484544"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159997392307064832"}], "edit_history_tweet_ids": ["1160370501031727104"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-11T02:01:00.000Z", "text": "@purplevte Eu tb fui assiste esse ano o esquadr\u00e3o suicida  ksksksks Mn oh filme bosta", "in_reply_to_user_id": "1072018056283676672", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1121468389980090370", "id": "1160370501031727104"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 84, "end": 94, "username": "Excelsior", "id": "104683173"}], "urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/ktfOoyDttK", "expanded_url": "http://bit.ly/2H1CeQF", "display_url": "bit.ly/2H1CeQF"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160370463782113280"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T02:00:51.000Z", "text": "Ni\u00f1o v\u00edctima de bullying se suicida frente a compa\u00f1eros https://t.co/ktfOoyDttK v\u00eda @Excelsior", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "102563462", "id": "1160370463782113280"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160291362643857410"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "orlean", "id": "16414611"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160370383050199040"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-11T02:00:32.000Z", "text": "RT @orlean: Deixa eu entender:\n\nHostilizaram um Padre porque ele se manifestou contra a \"saidinha de dia dos pais\" de um pai que matou a fi\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "173487908", "id": "1160370383050199040"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160347775940403200"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LinaVegaAbad", "id": "325123038"}, {"start": 18, "end": 29, "username": "dw_espanol", "id": "6135622"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160370369808752640"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T02:00:29.000Z", "text": "RT @LinaVegaAbad: @dw_espanol El ser humano es bruto, suicida y  miserable", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "386109742", "id": "1160370369808752640"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 100, "end": 109, "probability": 0.9619, "type": "Person", "normalized_text": "Will Smith"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160370291488350208"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T02:00:10.000Z", "text": "Oye qu\u00e9 malos actores son todos los del escuadr\u00f3n suicida. El \u00fanico que m\u00e1s o menos me cay\u00f3 bien es Will Smith, pero con ese gui\u00f3n no \u00e9l pod\u00eda hacer gran cosa.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "926672621915193345", "id": "1160370291488350208"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160369969496018944"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "renantales13", "id": "1245031255"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 24, "probability": 0.8799, "type": "Person", "normalized_text": "Char\u00e1"}, {"start": 68, "end": 72, "probability": 0.8989, "type": "Person", "normalized_text": "Char\u00e1"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160370281199935488"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-11T02:00:08.000Z", "text": "@renantales13 Cara, Char\u00e1 se matou l\u00e1 atr\u00e1s, n\u00e3o consigo criticar o Char\u00e1 fazendo o trabalho defensivo que ele faz, no lado dele o advers\u00e1rio n\u00e3o cria nada, j\u00e1 ofensivamente sim, est\u00e1 devendo", "in_reply_to_user_id": "1245031255", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "243663395", "id": "1160370281199935488"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159820929364635653"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "pefabiodemelo", "id": "39342378"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160370234265616385"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-11T01:59:57.000Z", "text": "@pefabiodemelo EU TB TIVE DEPRESS\u00c3O, OLHA S\u00d3 O QUE ESSA GENTE QUE SE FAZ DE CERTA E JULGADORA DE PLANT\u00c3O NA NET FAZ COM AS PESSOAS E MAIS PELO QUE LI TU FALASTE CERTO QUEM MATOU PARENTE VAI VISITAR QUEM ? ESPERO SE VERMOS NOVAMENTE \ud83d\ude4f\ud83d\ude4f", "in_reply_to_user_id": "39342378", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4168072145", "id": "1160370234265616385"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 50, "probability": 0.9713, "type": "Person", "normalized_text": "Fernando Diniz"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160370206407110656"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-11T01:59:50.000Z", "text": "Ganhando ou perdendo eu sou contra o Fernando Diniz , o time joga muito exposto a t\u00e1tica \u00e9 suicida .", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "737453857", "id": "1160370206407110656", "geo": {"place_id": "abbb45debbf38127"}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.5425, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o"}, {"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9686, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160370180796702720"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-11T01:59:44.000Z", "text": "Esquadr\u00e3o suicida na Netflix, gosto demais desse filme", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "4857146861", "id": "1160370180796702720"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.7855, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9717, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160370177176932352"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-11T01:59:43.000Z", "text": "Esquadr\u00e3o Suicida na Netflix, vou ver pela 5453433 vez", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "434251972", "id": "1160370177176932352", "geo": {"place_id": "36e491ad73273923"}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160370165353254915"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T01:59:40.000Z", "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1157336030", "id": "1160370165353254915"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 29, "probability": 0.9498, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 34, "end": 39, "probability": 0.8754, "type": "Organization", "normalized_text": "Netlix"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160370155182067713"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-11T01:59:38.000Z", "text": "Vou assistir Esquadr\u00e3o Suicida na Netlix", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "955787893", "id": "1160370155182067713"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 35, "probability": 0.652, "type": "Organization", "normalized_text": "WB"}], "urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/Kb1lCqzaCd", "expanded_url": "https://twitter.com/emporiorenaca/status/1160370140762071040/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Kb1lCqzaCd", "media_key": "16_1160370131954016256"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160370140762071040"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T01:59:34.000Z", "text": "Escuadr\u00f3n suicida empezando en el WB \u261d\ufe0f https://t.co/Kb1lCqzaCd", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "111086939", "id": "1160370140762071040"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160370124462989312"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T01:59:30.000Z", "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "910539656722251776", "id": "1160370124462989312"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160369216031219712"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "cynaramenezes", "id": "74763991"}], "annotations": [{"start": 120, "end": 134, "probability": 0.9587, "type": "Person", "normalized_text": "jeffrey epstein"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160370081819443201"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-11T01:59:20.000Z", "text": "RT @cynaramenezes: acusado de abusar de garotas menores de idade a vida toda, sem nunca haver sido punido, o bilion\u00e1rio jeffrey epstein se\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "935034935290851328", "id": "1160370081819443201"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160369216031219712"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "cynaramenezes", "id": "74763991"}], "annotations": [{"start": 120, "end": 134, "probability": 0.9587, "type": "Person", "normalized_text": "jeffrey epstein"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160370055105982464"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-11T01:59:14.000Z", "text": "RT @cynaramenezes: acusado de abusar de garotas menores de idade a vida toda, sem nunca haver sido punido, o bilion\u00e1rio jeffrey epstein se\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "56452419", "id": "1160370055105982464"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 33, "probability": 0.9718, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/jCxwQHyBIG", "expanded_url": "http://tinyurl.com/y3xybgrv", "display_url": "tinyurl.com/y3xybgrv", "status": 200, "unwound_url": "https://cadenaser.com/ser/2019/08/10/internacional/1565444013_416956.html"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160370018644889601"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T01:59:05.000Z", "text": "El multimillonario Jeffrey Epstein se suicida en la c\u00e1rcel - https://t.co/jCxwQHyBIG", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "561696718", "id": "1160370018644889601"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160189192997167105"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ElDiabloRoboc", "id": "2596362229"}], "annotations": [{"start": 128, "end": 132, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160369972755030016"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T01:58:54.000Z", "text": "RT @ElDiabloRoboc: Convenientemente se suicida el ped\u00f3filo norteamericano en cuyas fiestas participaban un mont\u00f3n de pol\u00edticos, Trump inclu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "213023965", "id": "1160369972755030016"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160369949594050561"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T01:58:49.000Z", "text": "Deber\u00edamos de ver escuadr\u00f3n suicida mientras tenemos mucho sexo.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1154891657382379520", "id": "1160369949594050561"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160330033904402432"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "XavierFiestas", "id": "3171735557"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 72, "probability": 0.8942, "type": "Place", "normalized_text": "Bagua"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160369862046359553"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T01:58:28.000Z", "text": "RT @XavierFiestas: Deber\u00eda hacer lo que hizo el gobierno aprista en Bagua, 33 muertos y un desaparecido, as\u00ed resolv\u00eda los conflictos el sui\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "198579667", "id": "1160369862046359553"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160369819595759616"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T01:58:18.000Z", "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "199681387", "id": "1160369819595759616"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160369707209363456"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T01:57:51.000Z", "text": "Q hago viendo escuadr\u00f3n suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2237438057", "id": "1160369707209363456"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160369696304226304"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T01:57:48.000Z", "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2360138370", "id": "1160369696304226304"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160354343494782976"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "abc_mundo", "id": "43339022"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 52, "probability": 0.9589, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160369674703519750"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T01:57:43.000Z", "text": "RT @abc_mundo: El magnate neoyorquino Jeffrey Epstein, acusado de abuso y prostituci\u00f3n de menores, se suicid\u00f3 ayer a los 66 a\u00f1os en un cala\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3463226727", "id": "1160369674703519750"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160272870825693184"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "elepicentro", "id": "67830854"}, {"start": 98, "end": 110, "username": "elepicentro", "id": "67830854"}], "urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/aTwqljZUm5", "expanded_url": "https://www.epicentrochile.com/?p=172026", "display_url": "epicentrochile.com/?p=172026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160369614905364480"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T01:57:29.000Z", "text": "RT @elepicentro: Se suicida multimillonario acusado de tr\u00e1fico sexual https://t.co/aTwqljZUm5 via @elepicentro", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3463226727", "id": "1160369614905364480"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1160290708693159937"}], "entities": {"annotations": [{"start": 85, "end": 91, "probability": 0.9469, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/OWDDnlJ4gq", "expanded_url": "https://twitter.com/VickyDavilaH/status/1160290708693159937", "display_url": "twitter.com/VickyDavilaH/s\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160369537696641025"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T01:57:11.000Z", "text": "No es de creer, aproveche y le pregunta como era la amistad de \u00e9l con el suicida (?) Epstein. https://t.co/OWDDnlJ4gq", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "348218292", "id": "1160369537696641025"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 42, "probability": 0.6187, "type": "Person", "normalized_text": "david harbour"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160369502695112706"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-11T01:57:02.000Z", "text": "caralho eu nao lembrava que o david harbour fazia esquadr\u00e3o suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2234694470", "id": "1160369502695112706"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160209704137699332"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RConfidencial", "id": "99187264"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/sOkZjhAiPh", "expanded_url": "http://bit.ly/2TlnWiA", "display_url": "bit.ly/2TlnWiA"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160369476786970626"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T01:56:56.000Z", "text": "RT @RConfidencial: Se suicida en celda magnate americano acusado de explotaci\u00f3n sexual de\u00a0menores https://t.co/sOkZjhAiPh https://t.co/E5nx\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "99187264", "id": "1160369476786970626"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6952, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160369380137549824"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-11T01:56:33.000Z", "text": "Entediada mas feliz assistindo esquadr\u00e3o suicida pq eu amo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4344483323", "id": "1160369380137549824"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160369296087945217"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-11T01:56:13.000Z", "text": "Vou olhar esquadr\u00e3o suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2707568093", "id": "1160369296087945217"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160369253490597888"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-11T01:56:03.000Z", "text": "\"adolescente\"?\n\n- matou aula\n- mentiu pro seus pais\n- ja deu beijo triplo\n- bebeu \u00e1lcool sendo de menor\n- fumou sendo se menor\n- j\u00e1 assistiu p*rno \n- saiu escondido\n- pintou o cabelo sem permissao \n- fingiu que estava doente pra n ir na escola\n- pegou deten\u00e7\u00e3o", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1138154449455734784", "id": "1160369253490597888", "geo": {"place_id": "4ced2a0296d13aad"}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160330033904402432"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "XavierFiestas", "id": "3171735557"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 72, "probability": 0.8942, "type": "Place", "normalized_text": "Bagua"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160369225036423168"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T01:55:56.000Z", "text": "RT @XavierFiestas: Deber\u00eda hacer lo que hizo el gobierno aprista en Bagua, 33 muertos y un desaparecido, as\u00ed resolv\u00eda los conflictos el sui\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2531862801", "id": "1160369225036423168"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 101, "end": 115, "probability": 0.9604, "type": "Person", "normalized_text": "jeffrey epstein"}], "urls": [{"start": 143, "end": 166, "url": "https://t.co/MDoSqnZv2t", "expanded_url": "https://www.bbc.com/portuguese/internacional-49306261", "display_url": "bbc.com/portuguese/int\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160369216031219712"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-11T01:55:54.000Z", "text": "acusado de abusar de garotas menores de idade a vida toda, sem nunca haver sido punido, o bilion\u00e1rio jeffrey epstein se matou na cadeia hoje \ud83d\ude2e\nhttps://t.co/MDoSqnZv2t", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 8, "like_count": 87, "quote_count": 1}, "author_id": "74763991", "id": "1160369216031219712"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160368831904329729"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "jaguardaporra", "id": "1004483113202913280"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160369167247335425"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-11T01:55:42.000Z", "text": "RT @jaguardaporra: esquadr\u00e3o suicida \u00e9 bom sim voc\u00eas \u00e9 que s\u00e3o chatos", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1939577654", "id": "1160369167247335425"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160262093129617409"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FridaSiKahlo", "id": "1452965868"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 32, "probability": 0.9629, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 128, "end": 134, "probability": 0.9653, "type": "Person", "normalized_text": "Clinton"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160369161996066818"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T01:55:41.000Z", "text": "RT @FridaSiKahlo: Jeffrey Epstein, acusado de crear una red de tr\u00e1fico sexual de menores, se suicida en su celda. Clientes como Clinton y e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "883736107300659202", "id": "1160369161996066818"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 33, "probability": 0.8299, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160369108648693760"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-11T01:55:28.000Z", "text": "T\u00f4 aq assistindo esquadr\u00e3o suicida pela mil\u00e9sima vez kk", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "908706949482545152", "id": "1160369108648693760"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160274133009276928"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "GardezaniA", "id": "1084263884142317569"}, {"start": 16, "end": 31, "username": "leandroruschel", "id": "174818242"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160369016868921344"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-11T01:55:06.000Z", "text": "RT @GardezaniA: @leandroruschel Eu me lembro bem do fato, ele se suicidou com tr\u00eas facadas nas costas e depois se jogou da ponte, em seguid\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "310395522", "id": "1160369016868921344"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160368974372229120"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T01:54:56.000Z", "text": "Escuadr\u00f3n suicida sisisisisiisis", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1019409508362276869", "id": "1160368974372229120"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160260148989956098"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Thiagouvea", "id": "131883624"}, {"start": 12, "end": 22, "username": "izzynobre", "id": "11436952"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160368968500162560"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-11T01:54:55.000Z", "text": "@Thiagouvea @izzynobre Mss ele se matou sim kkkk N\u00e3o por querer, mas aconteceu", "in_reply_to_user_id": "131883624", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "63685494", "id": "1160368968500162560"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160175443309408256"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "eSPAINews", "id": "1579380046833262593"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 57, "probability": 0.6813, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey #Epstein"}, {"start": 72, "end": 88, "probability": 0.5654, "type": "Other", "normalized_text": "Victoria's Secret"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 26, "tag": "\u00daLTIMAHORA"}, {"start": 50, "end": 58, "tag": "Epstein"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160368881778778113"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T01:54:34.000Z", "text": "RT @eSPAINews: #\u00daLTIMAHORA \ud83d\udd34 | Se suicida Jeffrey #Epstein, fundador de Victoria's Secret. Es conocido por ser condenado por pedofilia y su\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1480515542", "id": "1160368881778778113"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160365946625826816"}], "entities": {"mentions": [{"start": 13, "end": 29, "username": "LibertadLibert4", "id": "1193982036576522240"}, {"start": 30, "end": 44, "username": "jdoedoe101101", "id": "4135901687"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160368840771080193"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T01:54:24.000Z", "text": "@ciromagno91 @LibertadLibert4 @jdoedoe101101 Pero como vas a decir darle un arma no letal para defenderse de una letal eso es suicida...\nNo es darle a cualquiera es cumplir muchas cosas cursos, pr\u00e1ctica de tiro, etc", "in_reply_to_user_id": "1344838099", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "720604124031623169", "id": "1160368840771080193"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160368831904329729"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-11T01:54:22.000Z", "text": "esquadr\u00e3o suicida \u00e9 bom sim voc\u00eas \u00e9 que s\u00e3o chatos", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 4, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "author_id": "749012386904965120", "id": "1160368831904329729"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160368708734390272"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-11T01:53:53.000Z", "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "722918314343866368", "id": "1160368708734390272"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160309979229896706"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AristeguiOnline", "id": "520653311"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160368593353224193"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T01:53:25.000Z", "text": "RT @AristeguiOnline: El multimillonario estadounidense, que hab\u00eda intentado suicidarse hace dos semanas, fue encontrado sin vida en su celd\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "510548089", "id": "1160368593353224193"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160368559115177985"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T01:53:17.000Z", "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2602159733", "id": "1160368559115177985"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160251440390008832"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "LeonKrauze", "id": "4265721"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160368458082603008"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T01:52:53.000Z", "text": "RT @LeonKrauze: Un hombre que procuraba sexo con menores de edad a una larga lista de poderosos se suicida en su celda. A pesar de que ya h\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "211164179", "id": "1160368458082603008"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160210217172393984"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 32, "probability": 0.9557, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey  Epstein"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160368454698000384"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-11T01:52:52.000Z", "text": "RT @lolaescreva: Jeffrey  Epstein, milion\u00e1rio q prostituiu e estuprou d\u00fazias de meninas menores de idade, se matou. Ele havia sido condenad\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2767963021", "id": "1160368454698000384"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160368088828850176"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-11T01:51:25.000Z", "text": "Minha m\u00e3e montando palestrar para o setembro amarelo, dizendo q suic\u00eddio n \u00e9 solu\u00e7\u00e3o e outras merdas motivacionais qnd ela nem consegue manter um di\u00e1logo civilizado com a filha suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "168765150", "id": "1160368088828850176"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.4694, "type": "Other", "normalized_text": "Alerquina"}, {"start": 36, "end": 52, "probability": 0.6809, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o_suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160367916048625666"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-11T01:50:44.000Z", "text": "Alerquina!!!!!!!\u2764\u2764\u2764\u2764\u2764\u2764 \u2014 assistindo Esquadr\u00e3o_suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "71011876", "id": "1160367916048625666"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160367777275895808"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T01:50:11.000Z", "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "109825708", "id": "1160367777275895808"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 24, "end": 32, "username": "aakemyy", "id": "3404469075"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160367720753442822"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-11T01:49:57.000Z", "text": "Tava jogando pubg com a @aakemyy e um cara se matou com a granada velho, eu queria minha 10\u00b0 Kill e  o cara se mata em vez de trocar tiro comigo\n\nTo puto at\u00e9 agr", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "886998864464674816", "id": "1160367720753442822"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1160345908262912000"}], "entities": {"annotations": [{"start": 117, "end": 120, "probability": 0.5414, "type": "Other", "normalized_text": "Pain"}, {"start": 152, "end": 158, "probability": 0.6686, "type": "Person", "normalized_text": "Kakashi"}, {"start": 171, "end": 176, "probability": 0.754, "type": "Other", "normalized_text": "Naruto"}, {"start": 252, "end": 256, "probability": 0.6613, "type": "Other", "normalized_text": "mang\u00e1"}], "urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/9NK89LP9Cn", "expanded_url": "https://twitter.com/KonohaUniverse/status/1160345908262912000", "display_url": "twitter.com/KonohaUniverse\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160367666399522819"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-11T01:49:44.000Z", "text": "Ctz que se n\u00e3o fosse pela insist\u00eancia da jump de prolongar a s\u00e9rie pq tava dando dinheiro, essa saga seria a \u00faltima. Pain destruiu a vila toda, matou o Kakashi e no fim o Naruto que sempre foi renegado pelo povo, virou her\u00f3i. Foda dms. Dps disso anime/mang\u00e1 \u00e9 s\u00f3 ladeira abaixo https://t.co/9NK89LP9Cn", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1184421775", "id": "1160367666399522819"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 35, "probability": 0.9399, "type": "Organization", "normalized_text": "Warner"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160367600674770947"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-11T01:49:29.000Z", "text": "Passando ESQUADR\u00c3O SUICIDA na Warner.\n\nVi uns 20 minutos e percebi que realmente se trata de um filme trash", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1011065563781705729", "id": "1160367600674770947"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160308546929647616"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "elblog", "id": "599515789"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 28, "probability": 0.7557, "type": "Organization", "normalized_text": "Internacional_EB"}], "hashtags": [{"start": 12, "end": 29, "tag": "Internacional_EB"}], "urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/Vt8vZNmUkb", "expanded_url": "http://elblog.com/inicio/pareja-de-ancianos-se-suicida-por-no-tener-dinero-para-pagar-tratamientos-medicos/", "display_url": "elblog.com/inicio/pareja-\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160367559159484416"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T01:49:19.000Z", "text": "RT @elblog: #Internacional_EB\n\nPareja de ancianos se suicida por no tener dinero para pagar tratamientos m\u00e9dicos\nhttps://t.co/Vt8vZNmUkb ht\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1025778159453720581", "id": "1160367559159484416"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159913517476208640"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "apranorte", "id": "2416452817"}, {"start": 11, "end": 24, "username": "susana_bozzo", "id": "712079953337126912"}, {"start": 25, "end": 36, "username": "jdealthaus", "id": "97446514"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160367457032237056"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T01:48:54.000Z", "text": "@apranorte @susana_bozzo @jdealthaus Mas q indignante es autoeliminarse por el miedo a la prisi\u00f3n, \"gritando soy inocente\" !!\nEl Apra Nunca Muere? No se\u00f1or el Apra se SUICIDA.", "in_reply_to_user_id": "2416452817", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1109223368555986950", "id": "1160367457032237056"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160367420135170050"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T01:48:46.000Z", "text": "Estoy tan contenta de que hayan puesto el escuadr\u00f3n suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1100941203992965120", "id": "1160367420135170050"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 47, "probability": 0.8356, "type": "Person", "normalized_text": "Nen\u00ea"}, {"start": 88, "end": 93, "probability": 0.8404, "type": "Person", "normalized_text": "Miguel"}, {"start": 119, "end": 122, "probability": 0.7771, "type": "Person", "normalized_text": "Nen\u00ea"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160367271400878080"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-11T01:48:10.000Z", "text": "Parab\u00e9ns pra quem aplaudiu a contrata\u00e7\u00e3o do Nen\u00ea\n400 mil por m\u00eas pra isso a\u00ed\nSe fosse o Miguel teria feito MUITO mais, Nen\u00ea matou o time", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3071303937", "id": "1160367271400878080"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 17, "probability": 0.563, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160367150563020800"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-11T01:47:41.000Z", "text": "Passando esquadr\u00e3o suicida eu n\u00e3o acho esse filme t\u00e3o ruim n\u00e3o", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "805898653881737216", "id": "1160367150563020800"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160359470733713413"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Diiego554", "id": "143029764"}, {"start": 28, "end": 42, "username": "javioliveira8", "id": "196885167"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160367148738457600"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T01:47:41.000Z", "text": "@Diiego554 @cristinalara840 @javioliveira8 Estupido amor, es ilogico y suicida, aun que a veces tan hermoso (este  no es el caso)", "in_reply_to_user_id": "143029764", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1157877989679538176", "id": "1160367148738457600"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.7242, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160367139313901569"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-11T01:47:39.000Z", "text": "Pela mil\u00e9sima vez vou assistir esquadr\u00e3o suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "151900191", "id": "1160367139313901569"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1160225040425783296"}], "entities": {"mentions": [{"start": 52, "end": 66, "username": "DanielSamperO", "id": "134855279"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.7472, "type": "Place", "normalized_text": "Manhattan"}, {"start": 48, "end": 49, "probability": 0.9259, "type": "Place", "normalized_text": "NY"}, {"start": 69, "end": 85, "probability": 0.4354, "type": "Other", "normalized_text": "YoEstoyConAmapola"}], "hashtags": [{"start": 68, "end": 86, "tag": "YoEstoyConAmapola"}, {"start": 92, "end": 106, "tag": "EstoyConDanny"}], "urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/zGiJ5c2ca7", "expanded_url": "https://twitter.com/el_pais/status/1160225040425783296", "display_url": "twitter.com/el_pais/status\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160367021877600256"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T01:47:11.000Z", "text": "Ped\u00f3filo se suicida en una c\u00e1rcel de Manhattan, NY.\n@DanielSamperO \n#YoEstoyConAmapola \nNO! #EstoyConDanny https://t.co/zGiJ5c2ca7", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1266185288", "id": "1160367021877600256"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160352797856022528"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 21, "probability": 0.7051, "type": "Person", "normalized_text": "Chang"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160366982463725568"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T01:47:01.000Z", "text": "RT @Cluzcar: Ese Chang fue uno de los alfiles del cobarde suicida, por lo tanto, santo no era. Le pagaba buen billete por una c\u00e1tedra al di\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 59, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "716304009120849920", "id": "1160366982463725568"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1160210217172393984"}], "entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 8, "probability": 0.493, "type": "Other", "normalized_text": "matou"}], "urls": [{"start": 17, "end": 40, "url": "https://t.co/jd2HQBEqfa", "expanded_url": "https://twitter.com/lolaescreva/status/1160210217172393984", "display_url": "twitter.com/lolaescreva/st\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160366886841966597"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-11T01:46:39.000Z", "text": "\"se matou\", aham https://t.co/jd2HQBEqfa", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "18218784", "id": "1160366886841966597"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160147595722928128"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "apyus", "id": "14579710"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 37, "probability": 0.9814, "type": "Person", "normalized_text": "Jair Bolsonaro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160366762887655425"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-11T01:46:09.000Z", "text": "RT @apyus: A oposi\u00e7\u00e3o a Jair Bolsonaro acha v\u00e1lido atacar o padre mais famoso do pa\u00eds para beneficiar com \"saidinha de dia dos pais\" um pai\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 407, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "52774646", "id": "1160366762887655425"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160366683460186112"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-11T01:45:50.000Z", "text": "Assistindo esquadr\u00e3o suicida pela mil\u00e9sima vez pq sim", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "961633879848357889", "id": "1160366683460186112"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 22, "probability": 0.7174, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}, {"start": 38, "end": 46, "probability": 0.5293, "type": "Other", "normalized_text": "Arliquina"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160366654443986945"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-11T01:45:43.000Z", "text": "T\u00f4 assistindo esquadr\u00e3o suicida mas a Arliquina me deixa com tes\u00e3o kkkkkkkkk", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "1049144042859188225", "id": "1160366654443986945"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160147595722928128"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "apyus", "id": "14579710"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 37, "probability": 0.9814, "type": "Person", "normalized_text": "Jair Bolsonaro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160366654364311554"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-11T01:45:43.000Z", "text": "RT @apyus: A oposi\u00e7\u00e3o a Jair Bolsonaro acha v\u00e1lido atacar o padre mais famoso do pa\u00eds para beneficiar com \"saidinha de dia dos pais\" um pai\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 407, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3295256325", "id": "1160366654364311554"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160309979229896706"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AristeguiOnline", "id": "520653311"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160366647716253703"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T01:45:42.000Z", "text": "RT @AristeguiOnline: El multimillonario estadounidense, que hab\u00eda intentado suicidarse hace dos semanas, fue encontrado sin vida en su celd\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "103485538", "id": "1160366647716253703"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160216147570188288"}], "edit_history_tweet_ids": ["1160366622554464256"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T01:45:36.000Z", "text": "@CAMlLAB0LUDA Escuadr\u00f3n suicida", "in_reply_to_user_id": "715602570358759428", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1014323318340530176", "id": "1160366622554464256"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.6665, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 31, "end": 47, "probability": 0.7119, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160366565122039808"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-11T01:45:22.000Z", "text": "Cada vez que vejo o Coringa do Esquadr\u00e3o Suicida fico perplecto do quanto \u00e9 ruim", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "84379087", "id": "1160366565122039808"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 76, "probability": 0.8791, "type": "Place", "normalized_text": "Grecia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160366371483471873"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T01:44:36.000Z", "text": "\u2014Ufff menos mal el plumon giardo en el bolsillo ah.\u2014\n\nSi, si, me llamo Grecia, usuaria inexperta, intento de suicida y lectora de libros.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "882358779467247616", "id": "1160366371483471873"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160366295755440128"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T01:44:18.000Z", "text": "Tengo una gata suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "955172403650400257", "id": "1160366295755440128"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160195713227218945"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AP_Noticias", "id": "373490841"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 56, "probability": 0.9693, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160366295591936008"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T01:44:18.000Z", "text": "RT @AP_Noticias: Se suicida el financista Jeffrey Epstein mientras estaba por ser juzgado por cargos de trata de personas con fines sexuale\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 226, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "585246638", "id": "1160366295591936008"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160195713227218945"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AP_Noticias", "id": "373490841"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 56, "probability": 0.9693, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160366290256613376"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T01:44:16.000Z", "text": "RT @AP_Noticias: Se suicida el financista Jeffrey Epstein mientras estaba por ser juzgado por cargos de trata de personas con fines sexuale\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 226, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "565857033", "id": "1160366290256613376"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 52, "probability": 0.942, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160366196186853376"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-11T01:43:54.000Z", "text": "o destino quer mesmo que eu assista Esquadr\u00e3o Suicida agora", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2769902129", "id": "1160366196186853376"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 27, "probability": 0.9409, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 55, "end": 60, "probability": 0.6533, "type": "Organization", "normalized_text": "Warner"}, {"start": 94, "end": 95, "probability": 0.5225, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160366141014970368"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-11T01:43:41.000Z", "text": "Cara, como Esquadr\u00e3o Suicida \u00e9 ruim, puta que pariu, a Warner \u00e9 mto ruim de filme do universo DC", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1027051455067377665", "id": "1160366141014970368"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160366112946708481"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T01:43:34.000Z", "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "272173383", "id": "1160366112946708481"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160251440390008832"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "LeonKrauze", "id": "4265721"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160366001575346182"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T01:43:07.000Z", "text": "RT @LeonKrauze: Un hombre que procuraba sexo con menores de edad a una larga lista de poderosos se suicida en su celda. A pesar de que ya h\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "442476572", "id": "1160366001575346182"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.6029, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160365999868272642"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-11T01:43:07.000Z", "text": "Esquadr\u00e3o suicida tinha tanto potencial e zuaram com o filme, faltou vontade p organizar", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "2839640667", "id": "1160365999868272642"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160365965315661827"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T01:42:59.000Z", "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2739005661", "id": "1160365965315661827"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160365949792468992"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T01:42:55.000Z", "text": "No hay pel\u00edcula m\u00e1s linda que escuadr\u00f3n suicida\ud83d\udc95\ud83d\ude3b\ud83d\ude3b", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "966430839268696064", "id": "1160365949792468992"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160352797856022528"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 21, "probability": 0.7051, "type": "Person", "normalized_text": "Chang"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160365925524213763"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T01:42:49.000Z", "text": "RT @Cluzcar: Ese Chang fue uno de los alfiles del cobarde suicida, por lo tanto, santo no era. Le pagaba buen billete por una c\u00e1tedra al di\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 59, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "73023403", "id": "1160365925524213763"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160358426809163781"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "mariomantilla7", "id": "768112125629829120"}, {"start": 156, "end": 172, "username": "albertofujimori", "id": "66017025"}, {"start": 276, "end": 292, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 81, "probability": 0.7392, "type": "Place", "normalized_text": "BAGUA"}, {"start": 123, "end": 129, "probability": 0.7585, "type": "Place", "normalized_text": "BARRIOS"}, {"start": 186, "end": 187, "probability": 0.5041, "type": "Place", "normalized_text": "de"}, {"start": 189, "end": 196, "probability": 0.5174, "type": "Place", "normalized_text": "El Tambo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160365911498534913"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T01:42:46.000Z", "text": "@mariomantilla7 Mentiroso pinochazo. \u00bfDe qu\u00e9 masacre hablas? Masacre hubo en BAGUA con el suicida cobarde. Masacre hubo en BARRIOS ALTOS con el delincuente @albertofujimori. En el valle de El Tambo cero muerte para desgracia de Uds. que estar\u00edan buscando causal de denuncia a @MartinVizcarraC", "in_reply_to_user_id": "768112125629829120", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "447450858", "id": "1160365911498534913"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160254189664030720"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "orazioaguirre", "id": "577583587"}, {"start": 19, "end": 34, "username": "AngelVazquez40", "id": "381578628"}, {"start": 35, "end": 51, "username": "torosytoritos54", "id": "1711589760"}, {"start": 52, "end": 68, "username": "desobediencia_c", "id": "2279505829"}, {"start": 69, "end": 79, "username": "pepinos37", "id": "116872363"}, {"start": 80, "end": 91, "username": "saboteamos", "id": "155613386"}, {"start": 92, "end": 107, "username": "Ainara15504299", "id": "954112700216479744"}, {"start": 108, "end": 119, "username": "BabylonDab", "id": "2597079943"}, {"start": 120, "end": 135, "username": "CarmenAColeman", "id": "350149869"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160365842158297088"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T01:42:29.000Z", "text": "RT @orazioaguirre: @AngelVazquez40 @torosytoritos54 @desobediencia_c @pepinos37 @saboteamos @Ainara15504299 @BabylonDab @CarmenAColeman @mi\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "117226290", "id": "1160365842158297088"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160262093129617409"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FridaSiKahlo", "id": "1452965868"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 32, "probability": 0.9629, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 128, "end": 134, "probability": 0.9653, "type": "Person", "normalized_text": "Clinton"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160365777364692992"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T01:42:14.000Z", "text": "RT @FridaSiKahlo: Jeffrey Epstein, acusado de crear una red de tr\u00e1fico sexual de menores, se suicida en su celda. Clientes como Clinton y e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "932488437214646272", "id": "1160365777364692992"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160361425380028418"}], "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 70, "probability": 0.5191, "type": "Other", "normalized_text": "chogath"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160365766937632773"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-11T01:42:12.000Z", "text": "@ItsBrunoHooker foi sucesso viu 11/4 pq sou suicida esmurrei um chogath", "in_reply_to_user_id": "91216075", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4015485683", "id": "1160365766937632773"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160365756363788288"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T01:42:09.000Z", "text": "Se suicida en su celda multimillonario acusado de trata de menores de\u00a0edad https://t.co/LBeHZ1Dxa6 https://t.co/Q8R7WDkG9m", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "75732594", "id": "1160365756363788288", "entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/LBeHZ1Dxa6", "expanded_url": "http://www.joseacontreras.net/blog/se-suicida-en-su-celda-multimillonario-acusado-de-trata-de-menores-de-edad/", "display_url": "joseacontreras.net/blog/se-suicid\u2026"}, {"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/Q8R7WDkG9m", "expanded_url": "https://twitter.com/joseacontreras/status/1160365756363788288/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Q8R7WDkG9m", "media_key": "3_1160365754887393281"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160259708680310785"}], "entities": {"mentions": [{"start": 11, "end": 27, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160365733592723456"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T01:42:04.000Z", "text": "@MijaelGLP @MartinVizcarraC Y a GARRIDO EL MINISTRO DEL SUICIDA PR\u00d3FUGO, el cargo le sirvi\u00f3 para robar como buen aprista. Ya viene la relaci\u00f3n de apristas que recibieron KOIMAS DE ODEBRECHT.", "in_reply_to_user_id": "705775352", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "805582219670646784", "id": "1160365733592723456"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 31, "probability": 0.9404, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 36, "end": 41, "probability": 0.8594, "type": "Organization", "normalized_text": "Warner"}, {"start": 94, "end": 103, "probability": 0.9193, "type": "Organization", "normalized_text": "Fluminense"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160365660133871616"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-11T01:41:46.000Z", "text": "Vou e assistir Esquadr\u00e3o Suicida na Warner que ganho mais que assistir esse jogo horroroso do Fluminense", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "88598347", "id": "1160365660133871616"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160365627435077635"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T01:41:38.000Z", "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4509981496", "id": "1160365627435077635"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160147595722928128"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "apyus", "id": "14579710"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 37, "probability": 0.9814, "type": "Person", "normalized_text": "Jair Bolsonaro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160365622536089600"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-11T01:41:37.000Z", "text": "RT @apyus: A oposi\u00e7\u00e3o a Jair Bolsonaro acha v\u00e1lido atacar o padre mais famoso do pa\u00eds para beneficiar com \"saidinha de dia dos pais\" um pai\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 407, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "231209338", "id": "1160365622536089600"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160357716096950274"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "mauriciostycer", "id": "17145115"}, {"start": 16, "end": 29, "username": "DanielKastro", "id": "1216038379537694720"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.4739, "type": "Other", "normalized_text": "Suzane"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160365594614489088"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-11T01:41:30.000Z", "text": "@mauriciostycer @DanielKastro aquela Suzane que matou os pais tamb\u00e9m n\u00e3o era rica e herdaria tudo?Por que matou se foi t\u00e3o bem criada?Ela tamb\u00e9m foi mal constru\u00edda?", "in_reply_to_user_id": "17145115", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "757765779035189248", "id": "1160365594614489088"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 15, "probability": 0.4899, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}, {"start": 28, "end": 34, "probability": 0.939, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160365565854310401"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-11T01:41:24.000Z", "text": "Chegou esquadr\u00e3o suicida na Netflix lembro q vi no cinema a um temp\u00e3o,  melhor filme nu", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "732331011762204677", "id": "1160365565854310401"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 61, "probability": 0.9342, "type": "Organization", "normalized_text": "NETFLIX"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160365525677031424"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-11T01:41:14.000Z", "text": "CARA ACABEI DE DESCOBRIR QUE ESQUADR\u00c3O SUICIDA EST\u00c1 NA NETFLIX AAAAAH EU AMO", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "862081349905207296", "id": "1160365525677031424"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160308546929647616"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "elblog", "id": "599515789"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 28, "probability": 0.7557, "type": "Organization", "normalized_text": "Internacional_EB"}], "hashtags": [{"start": 12, "end": 29, "tag": "Internacional_EB"}], "urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/Vt8vZNmUkb", "expanded_url": "http://elblog.com/inicio/pareja-de-ancianos-se-suicida-por-no-tener-dinero-para-pagar-tratamientos-medicos/", "display_url": "elblog.com/inicio/pareja-\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160365349461733377"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T01:40:32.000Z", "text": "RT @elblog: #Internacional_EB\n\nPareja de ancianos se suicida por no tener dinero para pagar tratamientos m\u00e9dicos\nhttps://t.co/Vt8vZNmUkb ht\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1378279242", "id": "1160365349461733377"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1154217794659127296"}], "entities": {"mentions": [{"start": 9, "end": 17, "username": "Nhenneq", "id": "120015734"}, {"start": 34, "end": 48, "username": "MintPressNews", "id": "414962189"}, {"start": 49, "end": 64, "username": "CarmenAColeman", "id": "350149869"}, {"start": 65, "end": 76, "username": "marvinicio", "id": "164417762"}, {"start": 77, "end": 86, "username": "arayamas", "id": "176276685"}, {"start": 87, "end": 93, "username": "tadei", "id": "11242312"}, {"start": 94, "end": 109, "username": "MicaelaTacconi", "id": "1370063970"}, {"start": 110, "end": 119, "username": "micheluv", "id": "131200667"}, {"start": 120, "end": 128, "username": "xiomirb", "id": "4808740295"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160365251335901184"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T01:40:09.000Z", "text": "@euzkera @Nhenneq @NuevEnCProfRos @MintPressNews @CarmenAColeman @marvinicio @arayamas @tadei @MicaelaTacconi @micheluv @xiomirb Y el d\u00eda de hoy se \"suicida\"", "in_reply_to_user_id": "564241606", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "390474627", "id": "1160365251335901184"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159898832651587585"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ureallygotmenow", "id": "1249156852430053377"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.7284, "type": "Person", "normalized_text": "Nardoni"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160365202157854722"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-11T01:39:57.000Z", "text": "RT @ureallygotmenow: Nardoni achava a menina um fardo e matou a menina. Nunca se arrependeu. Ligou para o av\u00f4 para acobertar o crime. O av\u00f4\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 178, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1152106632291246080", "id": "1160365202157854722"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160365157593337856"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T01:39:46.000Z", "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2810383001", "id": "1160365157593337856"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160365146939809792"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-11T01:39:44.000Z", "text": "Esquadr\u00e3o suicida \u00e9 mt ruim n\u00e9", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3363562325", "id": "1160365146939809792"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160361402927853570"}], "edit_history_tweet_ids": ["1160365062277750784"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T01:39:24.000Z", "text": "el peor joker es el de el escuadr\u00f3n suicida", "in_reply_to_user_id": "195993573", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "195993573", "id": "1160365062277750784"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160364799970222081"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T01:38:21.000Z", "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "251833097", "id": "1160364799970222081"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 12, "probability": 0.7458, "type": "Organization", "normalized_text": "Warner"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160364782337306624"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T01:38:17.000Z", "text": "Che en Warner est\u00e1n pasando escuadr\u00f3n suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3057836080", "id": "1160364782337306624"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 41, "probability": 0.8028, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160364766654849026"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-11T01:38:13.000Z", "text": "Tenho medo desse filme \n\nEsquadr\u00e3o suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "710125176663494657", "id": "1160364766654849026"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160251440390008832"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "LeonKrauze", "id": "4265721"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160364660941443072"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T01:37:48.000Z", "text": "RT @LeonKrauze: Un hombre que procuraba sexo con menores de edad a una larga lista de poderosos se suicida en su celda. A pesar de que ya h\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "16079002", "id": "1160364660941443072"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 27, "probability": 0.9653, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160364645452062720"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-11T01:37:44.000Z", "text": "assistindo Esquadr\u00e3o Suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "79823806", "id": "1160364645452062720"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 22, "probability": 0.6253, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Organization", "normalized_text": "Warner"}], "urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/KMIBK65gkj", "expanded_url": "https://twitter.com/MarinhoGuia/status/1160364620466573313/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KMIBK65gkj", "media_key": "16_1160364610349875202"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160364620466573313"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-11T01:37:38.000Z", "text": "Filme Esquadr\u00e3o Suicida agora na Warner, sensacional!!!! https://t.co/KMIBK65gkj", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1063202794746904576", "id": "1160364620466573313"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160364501868404736"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T01:37:10.000Z", "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "140124243", "id": "1160364501868404736"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 69, "probability": 0.5678, "type": "Other", "normalized_text": "Alice"}, {"start": 104, "end": 108, "probability": 0.5772, "type": "Other", "normalized_text": "Alice"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160364501616738304"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-11T01:37:10.000Z", "text": "Assisti esquadr\u00e3o suicida a\u00ed estudei bioqu\u00edmica e agr a tarde vi Alice no pa\u00eds da maravilha e depois vi Alice atrav\u00e9s do espelho", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "437815575", "id": "1160364501616738304"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160309979229896706"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AristeguiOnline", "id": "520653311"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160364490405416961"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T01:37:07.000Z", "text": "RT @AristeguiOnline: El multimillonario estadounidense, que hab\u00eda intentado suicidarse hace dos semanas, fue encontrado sin vida en su celd\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "500376493", "id": "1160364490405416961"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160364432087748609"], "lang": "it", "created_at": "2019-08-11T01:36:53.000Z", "text": "Raga ho camminato leggiadra a piedi nudi su un prato e ho pestat una lumaca senza guscio inutile che ho URLATO. Mi si \u00e8 appiccicata sotto al piede e l\u2019ho dovuta raschiare via con l\u2019unghia. Questa lumaca era omofoba e suicida ve lo dico sono alla polizia postale scatta la denuncia", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "843485504", "id": "1160364432087748609"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160364233432936448"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "EmRojasU", "id": "225036113"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160364392330006528"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T01:36:44.000Z", "text": "@EmRojasU No se si catalogarla como suicida o como pir\u00f3mana", "in_reply_to_user_id": "225036113", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "272023772", "id": "1160364392330006528"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160364381810700289"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T01:36:41.000Z", "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "277039825", "id": "1160364381810700289"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160195713227218945"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AP_Noticias", "id": "373490841"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 56, "probability": 0.9693, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160364336407351296"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T01:36:30.000Z", "text": "RT @AP_Noticias: Se suicida el financista Jeffrey Epstein mientras estaba por ser juzgado por cargos de trata de personas con fines sexuale\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 226, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4292292021", "id": "1160364336407351296"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160202784962207756"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VencedorMRT", "id": "138189664"}, {"start": 62, "end": 78, "username": "realDonaldTrump", "id": "25073877"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 22, "probability": 0.9843, "type": "Organization", "normalized_text": "CIA"}, {"start": 82, "end": 96, "probability": 0.962, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160364318325653505"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T01:36:26.000Z", "text": "RT @VencedorMRT: La CIA en acci\u00f3n borrando las conexiones con @realDonaldTrump   \"Jeffrey Epstein, acusado de crear una red de tr\u00e1fico sexu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "121111469", "id": "1160364318325653505"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160364270762287105"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T01:36:15.000Z", "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2210871937", "id": "1160364270762287105"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160364264856702976"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-11T01:36:13.000Z", "text": "To vendo esquadr\u00e3o suicida, filme da minha namorada alerquina", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1042462084410167296", "id": "1160364264856702976"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160284863301394433"}], "entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.8594, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}, {"start": 119, "end": 120, "probability": 0.6015, "type": "Organization", "normalized_text": "UP"}, {"start": 142, "end": 153, "probability": 0.8291, "type": "Person", "normalized_text": "Ramona Parra"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160364225920942081"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T01:36:04.000Z", "text": "@perikles57571 Al parecer se est\u00e1n reactivando los grupos de choque qu\u00e9 ten\u00eda el borracho suicida Allende y su nefasta UP \u00bf se recuerda de la Ramona Parra ?", "in_reply_to_user_id": "1029215406", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1546573998", "id": "1160364225920942081"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160364176654721024"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-11T01:35:52.000Z", "text": "T\u00f4 olhando esquadr\u00e3o suicida, parece ser bem bom", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "924633238362054656", "id": "1160364176654721024"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160147595722928128"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "apyus", "id": "14579710"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 37, "probability": 0.9814, "type": "Person", "normalized_text": "Jair Bolsonaro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160363979967029248"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-11T01:35:06.000Z", "text": "RT @apyus: A oposi\u00e7\u00e3o a Jair Bolsonaro acha v\u00e1lido atacar o padre mais famoso do pa\u00eds para beneficiar com \"saidinha de dia dos pais\" um pai\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 407, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1079872389939367936", "id": "1160363979967029248"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 92, "probability": 0.9716, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 130, "end": 151, "probability": 0.5026, "type": "Other", "normalized_text": "LaInformaci\u00f3nQueNosUne"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 14, "tag": "Internacional"}, {"start": 129, "end": 152, "tag": "LaInformaci\u00f3nQueNosUne"}], "urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/ufM809Blqx", "expanded_url": "http://ow.ly/zcfr30pkDUX", "display_url": "ow.ly/zcfr30pkDUX"}, {"start": 153, "end": 176, "url": "https://t.co/HeSdOCw5zK", "expanded_url": "https://twitter.com/ALLACCESSMEXIC0/status/1160363973717504003/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/HeSdOCw5zK", "media_key": "3_1160363972228501504"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160363973717504003"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T01:35:04.000Z", "text": "#Internacional | Sin justicia para las v\u00edctimas, el financista estadounidense Jeffrey Epstein se suicida https://t.co/ufM809Blqx #LaInformaci\u00f3nQueNosUne https://t.co/HeSdOCw5zK", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1353560810", "id": "1160363973717504003"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160337467763023872"}], "entities": {"annotations": [{"start": 103, "end": 110, "probability": 0.8841, "type": "Person", "normalized_text": "Ludymila"}, {"start": 232, "end": 233, "probability": 0.5417, "type": "Other", "normalized_text": "BF"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160363965756690432"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-11T01:35:02.000Z", "text": "@HutterNx Povo s\u00f3 v\u00ea oq se mostra em filmes, a maior sniper da hist\u00f3ria da segunda guerra \u00e9 uma tal de Ludymila, q matou mais de 500 nazistas. Fora as pilotos tbm acho q eram as bruxas do ar ou algo assim kkk. Top de mais isso. E o BF trazendo isso \u00e9 mais top ainda.", "in_reply_to_user_id": "1055438601507487744", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "4820903429", "id": "1160363965756690432"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159819588202303488"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "pefabiodemelo", "id": "39342378"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160363864049012736"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-11T01:34:38.000Z", "text": "@pefabiodemelo Mais \u00e9 isso mesmo, temos que nos indignar com uma In-justi\u00e7a. Onde j\u00e1 se viu deixar um Bandido sair comemorar dia dos Pais se matou a pr\u00f3pria filha.", "in_reply_to_user_id": "39342378", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1105423518169264134", "id": "1160363864049012736"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 67, "probability": 0.8581, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160363817269977088"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-11T01:34:27.000Z", "text": "Acaba Homem-Formiga, baita filme divertido, come\u00e7a Esquadr\u00e3o Suicida na sequ\u00eancia... \ud83d\udc40", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "43789079", "id": "1160363817269977088"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160362785961906176"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "inxanax_", "id": "960567132022075392"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160363728392638464"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T01:34:06.000Z", "text": "@inxanax_ Ya nos vamos a ver, aunque tengamos que hacer un pacto suicida t juro", "in_reply_to_user_id": "960567132022075392", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "186992730", "id": "1160363728392638464"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160363628186542081"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T01:33:42.000Z", "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "303374276", "id": "1160363628186542081"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.9911, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160363613892354048"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T01:33:38.000Z", "text": "Netflix puso Escuadr\u00f3n Suicida! Por finnnn \ud83c\udccf\u2665\ufe0f\u2660\ufe0f", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2334960101", "id": "1160363613892354048"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160363595080904704"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-11T01:33:34.000Z", "text": "Alerquina no esquadr\u00e3o suicida e a melhor pessoa kkkkkkk", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "864160188244295680", "id": "1160363595080904704"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160269993134710784"}], "entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 83, "probability": 0.9596, "type": "Place", "normalized_text": "eeuu"}, {"start": 88, "end": 102, "probability": 0.9691, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160363582275477505"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T01:33:31.000Z", "text": "RT @LaMacuspanita: \u00bfUstedes qu\u00e9 opinan, sobretodo por la pr\u00f3ximas elecciones en eeuu?\n\ud83e\udd14\nJeffrey Epstein, acusado de tr\u00e1fico sexual de menor\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1109353606682214401", "id": "1160363582275477505"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160309979229896706"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AristeguiOnline", "id": "520653311"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160363576017580033"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T01:33:29.000Z", "text": "RT @AristeguiOnline: El multimillonario estadounidense, que hab\u00eda intentado suicidarse hace dos semanas, fue encontrado sin vida en su celd\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2305765226", "id": "1160363576017580033"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160363468089909250"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-11T01:33:03.000Z", "text": "Perguntei pra minha m\u00e3e o que era um pontinho vermelho em cima de um castelo, ela disse \"um tomate suicida \". E na resposta certa era 'Uma pimenta do reino\" KKKKKKKKKKKKK eu n\u00e3o aguento essa mulher", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1063948016544034816", "id": "1160363468089909250"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160225025980604416"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ErikaOSanoja", "id": "72732893"}, {"start": 18, "end": 31, "username": "anyaparampil", "id": "323494714"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 59, "probability": 0.9677, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 91, "end": 104, "probability": 0.9925, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160363418668478464"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T01:32:52.000Z", "text": "RT @ErikaOSanoja: @anyaparampil Se \u201csuicida\u201d Jeffrey Epstein bajo custodia del gobierno de Estados Unidos y nadie en el mundo culpa por eso\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 127, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "217511914", "id": "1160363418668478464"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160363364033413121"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-11T01:32:39.000Z", "text": "T\u00e1 passando esquadr\u00e3o suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "875850634360233984", "id": "1160363364033413121"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160196515085848576"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "SanojaReinaldo", "id": "113726510"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 45, "probability": 0.9616, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160363273805553665"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T01:32:17.000Z", "text": "RT @SanojaReinaldo: Se suicida Jeffrey Epstein multimillonario se\u00f1alado de crear una red sexual de mujeres, en la foto con su amigo del alm\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "155924853", "id": "1160363273805553665"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160363250502053889"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-11T01:32:12.000Z", "text": "Esquadr\u00e3o suicida \ud83d\ude0d\ud83d\udc95", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1087487258175901701", "id": "1160363250502053889"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 57, "probability": 0.8527, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160363241748480005"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-11T01:32:09.000Z", "text": "uma coisa \u00e9 ineg\u00e1vel: a trilha sonora de esquadr\u00e3o suicida \u00e9 perfeita", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2203835999", "id": "1160363241748480005"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160363220193959937"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T01:32:04.000Z", "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "193981917", "id": "1160363220193959937"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 59, "probability": 0.9792, "type": "Organization", "normalized_text": "Timba"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160363153273888769"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-11T01:31:48.000Z", "text": "S\u00e1bado, 46 horas antes de um jogo super importante pro Timba e o que \u00e9 que o pessoal ainda t\u00e1 falando? Da porra do escudo. \u00d4 torcida suicida da bixiga...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 7, "quote_count": 3}, "author_id": "320385394", "id": "1160363153273888769"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160348451655303169"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_Kentha_", "id": "854354259747495937"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.7395, "type": "Person", "normalized_text": "chungo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160363140388925440"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T01:31:45.000Z", "text": "RT @_Kentha_: +chungo y ya lo ha intentando o lo ha pensando y se suicida por vuestra culpa. Porque no dejabais de decirle mierda. \u00bfC\u00f3mo os\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1590846835", "id": "1160363140388925440"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9575, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160363088270581762"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-11T01:31:33.000Z", "text": "Esquadr\u00e3o suicida da Netflix \ud83d\ude0d sextou maravilhosamenteeee", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "223901808", "id": "1160363088270581762"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 30, "probability": 0.8932, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160363006422847492"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-11T01:31:13.000Z", "text": "acabei de ver esquadr\u00e3o suicida e confesso que gostei", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3199565147", "id": "1160363006422847492"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160291362643857410"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "orlean", "id": "16414611"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160362980955041793"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-11T01:31:07.000Z", "text": "RT @orlean: Deixa eu entender:\n\nHostilizaram um Padre porque ele se manifestou contra a \"saidinha de dia dos pais\" de um pai que matou a fi\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "59172068", "id": "1160362980955041793"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160195713227218945"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AP_Noticias", "id": "373490841"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 56, "probability": 0.9693, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160362797022232577"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T01:30:23.000Z", "text": "RT @AP_Noticias: Se suicida el financista Jeffrey Epstein mientras estaba por ser juzgado por cargos de trata de personas con fines sexuale\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 226, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "772494952399900672", "id": "1160362797022232577"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 208, "end": 220, "username": "laverdad_es", "id": "44898619"}], "annotations": [{"start": 105, "end": 111, "probability": 0.932, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}], "urls": [{"start": 180, "end": 203, "url": "https://t.co/ZkR89YWrQC", "expanded_url": "https://www.laverdad.es/internacional/eeuu/hallan-muerto-celda-epstein-20190810155346-ntrc.html#vca=sticky-btn&vso=rrss&vmc=tw&vli=EEUU", "display_url": "laverdad.es/internacional/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160362678185058304"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T01:29:55.000Z", "text": "\u00c9sto es muy fuerte.\nGente poderosa,millonaria, expoliticos,llena de mierda hasta las orejas.\n El magnate Epstein, encarcelado por abusos sexuales a menores, se suicida en su celda https://t.co/ZkR89YWrQC v\u00eda @laverdad_es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1007475589", "id": "1160362678185058304"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160272479891447809"}], "entities": {"mentions": [{"start": 120, "end": 131, "username": "A3Noticias", "id": "145992645"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 59, "probability": 0.6733, "type": "Place", "normalized_text": "Fontcalent"}], "urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/Yv44JNCQ3n", "expanded_url": "https://www.elmundo.es/comunidad-valenciana/alicante/2019/08/10/5d4edf07fdddffa42e8b45a4.html", "display_url": "elmundo.es/comunidad-vale\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elmundo.es/comunidad-valenciana/alicante/2019/08/10/5d4edf07fdddffa42e8b45a4.html"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160362526493892610"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T01:29:19.000Z", "text": "RT @TuAbandonMadrid: Una paciente de la c\u00e1rcel de Fontcalent se suicida en una zona sin c\u00e1maras https://t.co/Yv44JNCQ3n @A3Noticias @sextaN\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1065970998363807744", "id": "1160362526493892610"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160352901778329600"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "LaHojillaenTV", "id": "108196938"}, {"start": 15, "end": 25, "username": "VTVcanal8", "id": "118864905"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 72, "probability": 0.9006, "type": "Person", "normalized_text": "Eduardo Galeano"}, {"start": 101, "end": 111, "probability": 0.9506, "type": "Person", "normalized_text": "Hugo Ch\u00e1vez"}], "hashtags": [{"start": 26, "end": 38, "tag": "NoMoreTrump"}, {"start": 39, "end": 56, "tag": "Extra\u00f1aDictadura"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160362420184985600"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T01:28:54.000Z", "text": "@LaHojillaenTV @VTVcanal8 #NoMoreTrump\n#Extra\u00f1aDictadura \nEduardo Galeano,escribi\u00f3:\"Extra\u00f1o dictador Hugo Ch\u00e1vez.Masoquista y suicida:cre\u00f3 una Constituci\u00f3n q permite que el pueblo lo eche,y se arriesg\u00f3 a q eso ocurriera en un refer\u00e9ndum revocatorio q ha realizado por primera vez en la historia universal\"", "in_reply_to_user_id": "108196938", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "746788340071043072", "id": "1160362420184985600"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 52, "probability": 0.9483, "type": "Organization", "normalized_text": "Inter"}, {"start": 117, "end": 125, "probability": 0.5033, "type": "Organization", "normalized_text": "foradiniz"}], "hashtags": [{"start": 116, "end": 126, "tag": "foradiniz"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160362400400531456"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-11T01:28:49.000Z", "text": "Nos \u00faltimos 9 jogos, uma vit\u00f3ria em casa contra Inter reserva. T\u00e1tica quase suicida com o sistema defensivo que tem #foradiniz", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "863013557499199488", "id": "1160362400400531456"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 129, "end": 141, "probability": 0.8615, "type": "Person", "normalized_text": "Karina Beteta"}], "urls": [{"start": 204, "end": 227, "url": "https://t.co/JCWYSiNfJM", "expanded_url": "https://twitter.com/JovenesKonKeiko/status/1160303316334731264", "display_url": "twitter.com/JovenesKonKeik\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160362309933514752"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T01:28:27.000Z", "text": "Ya quisieran las viudas del suicida cobarde, pero esa marioneta del fujiaprismo no va a hacer nada, hasta que reciba la orden de Karina Beteta. Sigan so\u00f1ando con la vacancia.\n\n\u00a1\u00a1\u00a1SE VAN TODOS... TODOS!!! https://t.co/JCWYSiNfJM", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3171735557", "id": "1160362309933514752"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160362222297714693"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-11T01:28:06.000Z", "text": "Quem voc\u00ea perdeu? E como aconteceu pra mexer tanto assim com voc\u00ea (sem querer sem indelicada (o)) \u2014 Perdi um amigo depois uma cirurgia no dia 11/12/2017 e meu tio se suicidou no dia 24/10/2017 https://t.co/zAyskYjiaS", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "725454604004151296", "id": "1160362222297714693", "entities": {"urls": [{"start": 193, "end": 216, "url": "https://t.co/zAyskYjiaS", "expanded_url": "https://curiouscat.me/_pqsouza/post/954149209?t=1565486886", "display_url": "curiouscat.me/_pqsouza/post/\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160262093129617409"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FridaSiKahlo", "id": "1452965868"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 32, "probability": 0.9629, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 128, "end": 134, "probability": 0.9653, "type": "Person", "normalized_text": "Clinton"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160362100117651456"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T01:27:37.000Z", "text": "RT @FridaSiKahlo: Jeffrey Epstein, acusado de crear una red de tr\u00e1fico sexual de menores, se suicida en su celda. Clientes como Clinton y e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2892696413", "id": "1160362100117651456"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160262093129617409"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FridaSiKahlo", "id": "1452965868"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 32, "probability": 0.9629, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 128, "end": 134, "probability": 0.9653, "type": "Person", "normalized_text": "Clinton"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160362081721475072"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T01:27:33.000Z", "text": "RT @FridaSiKahlo: Jeffrey Epstein, acusado de crear una red de tr\u00e1fico sexual de menores, se suicida en su celda. Clientes como Clinton y e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1011618403", "id": "1160362081721475072"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160362001069236224"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T01:27:14.000Z", "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3483393321", "id": "1160362001069236224"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160361898233225216"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T01:26:49.000Z", "text": "Ni\u00f1o v\u00edctima de bullying se suicida frente a compa\u00f1eros\n\nhttps://t.co/1CvM3MIssa https://t.co/aDnrzVP8XW", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "884987369576833024", "id": "1160361898233225216", "entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/1CvM3MIssa", "expanded_url": "https://buff.ly/31C85PP", "display_url": "buff.ly/31C85PP"}, {"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/aDnrzVP8XW", "expanded_url": "https://twitter.com/InfonortNews/status/1160361898233225216/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/aDnrzVP8XW", "media_key": "3_1160361897016856576"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160347775940403200"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LinaVegaAbad", "id": "325123038"}, {"start": 18, "end": 29, "username": "dw_espanol", "id": "6135622"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160361854654451713"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T01:26:39.000Z", "text": "RT @LinaVegaAbad: @dw_espanol El ser humano es bruto, suicida y  miserable", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "267423854", "id": "1160361854654451713"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160352797856022528"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 21, "probability": 0.7051, "type": "Person", "normalized_text": "Chang"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160361793228869632"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T01:26:24.000Z", "text": "RT @Cluzcar: Ese Chang fue uno de los alfiles del cobarde suicida, por lo tanto, santo no era. Le pagaba buen billete por una c\u00e1tedra al di\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 59, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3171735557", "id": "1160361793228869632"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160309979229896706"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AristeguiOnline", "id": "520653311"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160361743035568130"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T01:26:12.000Z", "text": "RT @AristeguiOnline: El multimillonario estadounidense, que hab\u00eda intentado suicidarse hace dos semanas, fue encontrado sin vida en su celd\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1169458022", "id": "1160361743035568130"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 39, "probability": 0.9423, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 72, "end": 80, "probability": 0.4445, "type": "Person", "normalized_text": "Arlequina"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160361629487456256"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-11T01:25:45.000Z", "text": "O melhor personagem em Esquadr\u00e3o Suicida com toda certeza que tenho \u00e9 a Arlequina \u270c\ufe0f\u2764\ufe0f", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1007666834240409601", "id": "1160361629487456256", "geo": {"place_id": "784a45289f33cc4c"}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.9608, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160361611670040576"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-11T01:25:41.000Z", "text": "Esquadr\u00e3o Suicida \u00e9 o filme mais tosco q eu j\u00e1 vi em toda a minha vida, parab\u00e9ns aos envolvidos, dei altas risadas", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "419596856", "id": "1160361611670040576"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160361598302728193"], "lang": "zxx", "created_at": "2019-08-11T01:25:38.000Z", "text": "https://t.co/N3kfI4ctc9", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2208338276", "id": "1160361598302728193", "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/N3kfI4ctc9", "expanded_url": "https://www.noticiasviriato.pt/post/jeffrey-epstein-suicidou-se-ou-foi-suicidado-amigo-dos-clinton-suicida-se-na-pris\u00e3o", "display_url": "noticiasviriato.pt/post/jeffrey-e\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160360077745885189"}], "edit_history_tweet_ids": ["1160361598038544384"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T01:25:38.000Z", "text": "faltando dos d\u00edas para salir (viviendo esa ilusi\u00f3n de recuperaci\u00f3n) lleg\u00f3 a la habitaci\u00f3n un chico con intento suicida en una hijueputa tusa, intent\u00e9 conversar con \u00e9l y calmarlo. Uno cuando llega llega muy solo y asustado y nadie le explica nada...", "in_reply_to_user_id": "418175361", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "418175361", "id": "1160361598038544384"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160216274959589376"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "jramiroMX", "id": "296592711"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 59, "probability": 0.9374, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160361540001906688"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T01:25:24.000Z", "text": "RT @jramiroMX: RT\nRT\nRT\nRT\nRT\nRT\nRT\nRT\nRT\nRT\nJeffrey Epstein, multimillonario acusado de tr\u00e1fico sexual de menores, se suicida en una c\u00e1rce\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "296592711", "id": "1160361540001906688"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 52, "probability": 0.8285, "type": "Other", "normalized_text": "warner"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160361402927853570"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T01:24:51.000Z", "text": "Se que es una mierda pero escuadron suicida en warner", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "195993573", "id": "1160361402927853570"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160361400738488320"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T01:24:51.000Z", "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4307691987", "id": "1160361400738488320"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160251440390008832"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "LeonKrauze", "id": "4265721"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160361271943761920"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T01:24:20.000Z", "text": "RT @LeonKrauze: Un hombre que procuraba sexo con menores de edad a una larga lista de poderosos se suicida en su celda. A pesar de que ya h\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "101681846", "id": "1160361271943761920"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160210217172393984"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 32, "probability": 0.9557, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey  Epstein"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160361268928241664"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-11T01:24:19.000Z", "text": "RT @lolaescreva: Jeffrey  Epstein, milion\u00e1rio q prostituiu e estuprou d\u00fazias de meninas menores de idade, se matou. Ele havia sido condenad\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "636238826", "id": "1160361268928241664"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160210217172393984"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 32, "probability": 0.9557, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey  Epstein"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160361128133890050"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-11T01:23:46.000Z", "text": "RT @lolaescreva: Jeffrey  Epstein, milion\u00e1rio q prostituiu e estuprou d\u00fazias de meninas menores de idade, se matou. Ele havia sido condenad\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "312150692", "id": "1160361128133890050"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160309979229896706"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AristeguiOnline", "id": "520653311"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160361096307343360"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T01:23:38.000Z", "text": "RT @AristeguiOnline: El multimillonario estadounidense, que hab\u00eda intentado suicidarse hace dos semanas, fue encontrado sin vida en su celd\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "213952389", "id": "1160361096307343360"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160183489259626496"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 30, "probability": 0.9546, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 95, "end": 99, "probability": 0.9586, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 107, "end": 113, "probability": 0.9109, "type": "Person", "normalized_text": "Clinton"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160361089894440960"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-11T01:23:36.000Z", "text": "RT @gugachacra: Jeffrey Epstein, o milion\u00e1rio americano acusado de pedofilia que era amigo dos Trump e dos Clinton, se suicidou na pris\u00e3o n\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 158, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "96808362", "id": "1160361089894440960"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160361071519178753"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T01:23:32.000Z", "text": "Cuando arranque el cuatrimestre, voy a dedicarme solo a mi. \nLes juro que re mil necesito volver a cursar aunque suene re suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "481556416", "id": "1160361071519178753"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 228, "end": 244, "username": "realDonaldTrump", "id": "25073877"}], "annotations": [{"start": 118, "end": 124, "probability": 0.4148, "type": "Person", "normalized_text": "Epstien"}, {"start": 166, "end": 172, "probability": 0.8609, "type": "Person", "normalized_text": "Clinton"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 32, "tag": "LosPol\u00edticosSonNuestrosEnemigos"}, {"start": 117, "end": 125, "tag": "Epstien"}], "urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/bFETVIfERs", "expanded_url": "https://twitter.com/madman19711/status/1160361053013889024/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/bFETVIfERs", "media_key": "7_1160360871526379520"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160361053013889024"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T01:23:28.000Z", "text": "#LosPol\u00edticosSonNuestrosEnemigos y sobre ellos est\u00e1n los controladores, sionistas, jesuitas y masones e Illuminatis.\n#Epstien se suicida cuando deb\u00eda denunciar a los Clinton, pero los medios c\u00f3mplices prefieren relacionarlo con @realDonaldTrump por esto\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47 https://t.co/bFETVIfERs", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "author_id": "1137154305285341185", "id": "1160361053013889024"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160309979229896706"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AristeguiOnline", "id": "520653311"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160360857148067840"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T01:22:41.000Z", "text": "RT @AristeguiOnline: El multimillonario estadounidense, que hab\u00eda intentado suicidarse hace dos semanas, fue encontrado sin vida en su celd\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "97996043", "id": "1160360857148067840"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160330033904402432"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "XavierFiestas", "id": "3171735557"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 72, "probability": 0.8942, "type": "Place", "normalized_text": "Bagua"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160360798839029761"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T01:22:27.000Z", "text": "RT @XavierFiestas: Deber\u00eda hacer lo que hizo el gobierno aprista en Bagua, 33 muertos y un desaparecido, as\u00ed resolv\u00eda los conflictos el sui\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1076686886893219840", "id": "1160360798839029761"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160251440390008832"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "LeonKrauze", "id": "4265721"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160360651807690753"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T01:21:52.000Z", "text": "RT @LeonKrauze: Un hombre que procuraba sexo con menores de edad a una larga lista de poderosos se suicida en su celda. A pesar de que ya h\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3353290498", "id": "1160360651807690753"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 57, "probability": 0.9657, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 243, "end": 249, "probability": 0.839, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160360556492218370"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-11T01:21:29.000Z", "text": "Com um delay de tr\u00eas anos, enfim assisti Esquadr\u00e3o Suicida\n\nE esse filme prova que, puta merda, a internet definitivamente virou um antro de gente chata e insuport\u00e1vel, pq t\u00e1 LONGE de ser um filme horr\u00edvel como a cr\u00edtica dizia na \u00e9poca. At\u00e9 o Coringa gangsta me soou veross\u00edmil.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "author_id": "184620793", "id": "1160360556492218370"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160251440390008832"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "LeonKrauze", "id": "4265721"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160360553207832577"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T01:21:28.000Z", "text": "RT @LeonKrauze: Un hombre que procuraba sexo con menores de edad a una larga lista de poderosos se suicida en su celda. A pesar de que ya h\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3534304405", "id": "1160360553207832577"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160022623901949953"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "JURIOBOLUDO", "id": "943594509954355201"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160360450741194753"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T01:21:04.000Z", "text": "@JURIOBOLUDO Cuando era chica met\u00eda los dedos en el enchufe jajajs siempre suicida ella", "in_reply_to_user_id": "943594509954355201", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1146208761285160960", "id": "1160360450741194753"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1160334294788771840"}], "edit_history_tweet_ids": ["1160360389806383104"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T01:20:50.000Z", "text": "Este es  drama de casa d\u00eda. Esto no requiere de ning\u00fan an\u00e1lisis pol\u00edtico ni sociol\u00f3gico, y esto determina el accionar en baja de los venezolanos. Esto es  lo sostiene al regimen y lo promueven,aunque parezca suicida. El ejemplo mayor es maracaibo. https://t.co/H85hVMItf7", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "305713145", "id": "1160360389806383104", "geo": {"place_id": "8747ffc9cc7e7a12"}, "entities": {"urls": [{"start": 248, "end": 271, "url": "https://t.co/H85hVMItf7", "expanded_url": "https://twitter.com/luispespana/status/1160334294788771840", "display_url": "twitter.com/luispespana/st\u2026"}]}}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160360370546053123"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-11T01:20:45.000Z", "text": "sabadou vendo esquadr\u00e3o suicida com meu pai", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "888479170128474113", "id": "1160360370546053123"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160147595722928128"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "apyus", "id": "14579710"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 37, "probability": 0.9814, "type": "Person", "normalized_text": "Jair Bolsonaro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160360330779856897"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-11T01:20:35.000Z", "text": "RT @apyus: A oposi\u00e7\u00e3o a Jair Bolsonaro acha v\u00e1lido atacar o padre mais famoso do pa\u00eds para beneficiar com \"saidinha de dia dos pais\" um pai\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 407, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2726632973", "id": "1160360330779856897"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 73, "probability": 0.5305, "type": "Other", "normalized_text": "melancol\u00eda"}], "urls": [{"start": 217, "end": 240, "url": "https://t.co/RamPXNYIqo", "expanded_url": "https://www.facebook.com/1662221022/posts/10217179372990721/", "display_url": "facebook.com/1662221022/pos\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.facebook.com/1662221022/posts/10217179372990721/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160360318343811072"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T01:20:33.000Z", "text": "Porque hay d\u00edas que despierto y ya no creo en t\u00ed, sobrecarga de melancol\u00eda\nNo podr\u00eda ser m\u00e1s ciego estando junto a ti\nMe sorprende mi impulso suicida\n\nTe escondiste en tus masajes reductores de estres, no tardaste... https://t.co/RamPXNYIqo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "183853691", "id": "1160360318343811072"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160360317437841408"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-11T01:20:32.000Z", "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1104036283964362754", "id": "1160360317437841408"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159167880195399681"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ENCARNITAFR", "id": "1194129344"}], "annotations": [{"start": 121, "end": 127, "probability": 0.972, "type": "Place", "normalized_text": "Andorra"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160360308210307073"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T01:20:30.000Z", "text": "RT @ENCARNITAFR: Un hombre mata a su hijo de 16 a\u00f1os, hiere a su mujer y despu\u00e9s se suicida en el municipio turolense de Andorra https://t.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1032589148", "id": "1160360308210307073"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160225025980604416"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ErikaOSanoja", "id": "72732893"}, {"start": 18, "end": 31, "username": "anyaparampil", "id": "323494714"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 59, "probability": 0.9677, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 91, "end": 104, "probability": 0.9925, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160360290833358848"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T01:20:26.000Z", "text": "RT @ErikaOSanoja: @anyaparampil Se \u201csuicida\u201d Jeffrey Epstein bajo custodia del gobierno de Estados Unidos y nadie en el mundo culpa por eso\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 127, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "208566332", "id": "1160360290833358848"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160235872438116353"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "AnaPaulaVolei", "id": "84076180"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 50, "probability": 0.9401, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 117, "end": 119, "probability": 0.974, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160360286605467653"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-11T01:20:25.000Z", "text": "@AnaPaulaVolei Meu falecido pai dizia que no Brasil a pessoa se suicida com 7 facadas nas costas, estou vendo que no EUA tamb\u00e9m. Suicidaram o mo\u00e7o... Arquivo vivo e agora morto.", "in_reply_to_user_id": "84076180", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 19, "quote_count": 0}, "author_id": "730197264883458049", "id": "1160360286605467653"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.9906, "type": "Organization", "normalized_text": "netflix"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160360236525531136"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-11T01:20:13.000Z", "text": "netflix botou esquadr\u00e3o suicida no cat\u00e1logo e eu nem sabia", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "750113188239278080", "id": "1160360236525531136"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160360178283364352"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T01:19:59.000Z", "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "139565846", "id": "1160360178283364352"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160195713227218945"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AP_Noticias", "id": "373490841"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 56, "probability": 0.9693, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160360083768823808"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T01:19:37.000Z", "text": "RT @AP_Noticias: Se suicida el financista Jeffrey Epstein mientras estaba por ser juzgado por cargos de trata de personas con fines sexuale\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 226, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2198940318", "id": "1160360083768823808"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160265207349940224"}], "entities": {"mentions": [{"start": 13, "end": 25, "username": "tipo_hassim", "id": "1055599427837218816"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160360061560115202"], "lang": "in", "created_at": "2019-08-11T01:19:31.000Z", "text": "@imsheribabe @tipo_hassim Pirikita suicida, entendi! Kkk", "in_reply_to_user_id": "790301905721389063", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1411371300", "id": "1160360061560115202"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "ONIC_Colombia", "id": "535472183"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 39, "probability": 0.4296, "type": "Other", "normalized_text": "Campa\u00f1a Libertadora"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160359895956426752"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T01:18:52.000Z", "text": "@ONIC_Colombia en la Campa\u00f1a Libertadora SUCRE se suicida para evitar que los espa\u00f1oles se tomar\u00e1n la p\u00f3lvora necesaria para sus Armas quien le vende la munici\u00f3n a estos bandidos AUTODENOMINADOS pero que ustedes saben bien quienes son", "in_reply_to_user_id": "535472183", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1084463511735074817", "id": "1160359895956426752"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160269993134710784"}], "edit_history_tweet_ids": ["1160359889392136192"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T01:18:50.000Z", "text": "@LaMacuspanita No ese se\u00f1or tenia conecciones muy arriba con muchos poderosos, y en una celda se suicida?   Naaaaa!", "in_reply_to_user_id": "1111070406998409216", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "114874778", "id": "1160359889392136192"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160359883629371392"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T01:18:49.000Z", "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "43393015", "id": "1160359883629371392"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160359879669927938"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T01:18:48.000Z", "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "740556063511040000", "id": "1160359879669927938"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 47, "probability": 0.8943, "type": "Person", "normalized_text": "harley quinn"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160359866843750406"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-11T01:18:45.000Z", "text": "Eu vendo esquadr\u00e3o suicida amando a harley quinn pqp que mulher foda \ud83e\udd29", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1059886576438788096", "id": "1160359866843750406"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 81, "end": 88, "probability": 0.9066, "type": "Organization", "normalized_text": "Mercedes"}, {"start": 91, "end": 94, "probability": 0.7425, "type": "Organization", "normalized_text": "Audi"}, {"start": 99, "end": 119, "probability": 0.6572, "type": "Other", "normalized_text": "Mitsubishi\nConsumidor"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160359829984223232"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-11T01:18:36.000Z", "text": "Mas eu sou o espelho da agonia de um homem\nSem identidade, car\u00e1ter, sem nome\nSem Mercedes, Audi ou Mitsubishi\nConsumidor da praga do apocalipse\nT\u00e3o jovem, sem esperan\u00e7a de vida\nT\u00e3o novo e j\u00e1 suicida\nS\u00e3o duas da manh\u00e3 e faz chuva\nO pesadelo ainda continua.....\ud83c\udfb6", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "894686184651313156", "id": "1160359829984223232"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160262093129617409"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FridaSiKahlo", "id": "1452965868"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 32, "probability": 0.9629, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 128, "end": 134, "probability": 0.9653, "type": "Person", "normalized_text": "Clinton"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160359807712473088"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T01:18:31.000Z", "text": "RT @FridaSiKahlo: Jeffrey Epstein, acusado de crear una red de tr\u00e1fico sexual de menores, se suicida en su celda. Clientes como Clinton y e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "88305456", "id": "1160359807712473088"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160359779140849664"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T01:18:24.000Z", "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1149349836250107904", "id": "1160359779140849664"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 62, "probability": 0.8684, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160359766893506560"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-11T01:18:21.000Z", "text": "depois de 3 anos, primeira vez q vou assistir esquadr\u00e3o suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "572211945", "id": "1160359766893506560"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160268278570160128"}], "entities": {"annotations": [{"start": 140, "end": 141, "probability": 0.3373, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160359716175994880"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T01:18:09.000Z", "text": "@MijaelGLP Y t\u00fa  todo los que has conseguido nos informan que es gracias a sus consultor\u00edas truchas de tu padre en el gobierno  del suicida AG, buen provecho hijito de pap\u00e1", "in_reply_to_user_id": "705775352", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "801621694502862848", "id": "1160359716175994880"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160330033904402432"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "XavierFiestas", "id": "3171735557"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 72, "probability": 0.8942, "type": "Place", "normalized_text": "Bagua"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160359644369444864"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T01:17:52.000Z", "text": "RT @XavierFiestas: Deber\u00eda hacer lo que hizo el gobierno aprista en Bagua, 33 muertos y un desaparecido, as\u00ed resolv\u00eda los conflictos el sui\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "261971977", "id": "1160359644369444864"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 51, "probability": 0.5597, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160359544104587264"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-11T01:17:28.000Z", "text": "Depois de muito tempo, assistimos \u201cesquadr\u00e3o suicida\u201d", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "271112388", "id": "1160359544104587264"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160356984379662338"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "marcdxx_20", "id": "1144376946299670529"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160359473380319232"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T01:17:11.000Z", "text": "@marcdxx_20 Andas modo suicida por la vida?", "in_reply_to_user_id": "1144376946299670529", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2411271746", "id": "1160359473380319232"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160356048269692928"}], "entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 25, "username": "gabifcr", "id": "1473023218822926345"}, {"start": 39, "end": 51, "username": "carolesnsei", "id": "921273531014504448"}, {"start": 64, "end": 74, "username": "marxlboro", "id": "1040291581"}], "annotations": [{"start": 130, "end": 137, "probability": 0.8336, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}], "urls": [{"start": 301, "end": 324, "url": "https://t.co/fiaOUKZBVe", "expanded_url": "https://amp.dw.com/pt-br/rev%C3%B3lver-que-matou-van-gogh-%C3%A9-leiloado-em-paris/a-49267115", "display_url": "amp.dw.com/pt-br/rev%C3%B\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://amp.dw.com/pt-br/rev%C3%B3lver-que-matou-van-gogh-%C3%A9-leiloado-em-paris/a-49267115"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160359455940370433"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-11T01:17:07.000Z", "text": "@UnicornEmoGotic @gabifcr @trafalgar81 @carolesnsei @1sabelaa_s @marxlboro Exemplo, se a mais valia estivesse correta, a arma que van gogh usou para se matar teria sido vendida como sucata...e n\u00e3o por 162 mil euros, j\u00e1 q todo o trabalho q o cara gastou para fazer essa arma n\u00e3o valem 162 mil euros...\nhttps://t.co/fiaOUKZBVe", "in_reply_to_user_id": "4764972722", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1104848760797052930", "id": "1160359455940370433"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160350138491166720"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 79, "probability": 0.9663, "type": "Place", "normalized_text": "Tampico"}, {"start": 92, "end": 102, "probability": 0.5701, "type": "Other", "normalized_text": "Golden gate"}, {"start": 124, "end": 137, "probability": 0.681, "type": "Place", "normalized_text": "Puente Tampico"}], "urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/nLNFpfKM3C", "expanded_url": "https://twitter.com/lenni_mary/status/1160359437187637248/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nLNFpfKM3C", "media_key": "3_1160359422679539712"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160359437187637248"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T01:17:02.000Z", "text": "@CNNEE Pues buena suerte...es muy dif\u00edcil disuadir a un suicida...ac\u00e1 en Tampico tenemos un Golden gate chiquito...se llama Puente Tampico y seguido hay suicidas que se avientan de \u00e9l...como acaba de pasar este viernes..y no era de aqu\u00ed.... https://t.co/nLNFpfKM3C", "in_reply_to_user_id": "33884545", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "179280879", "id": "1160359437187637248"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160330033904402432"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "XavierFiestas", "id": "3171735557"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 72, "probability": 0.8942, "type": "Place", "normalized_text": "Bagua"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160359326579613697"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T01:16:36.000Z", "text": "RT @XavierFiestas: Deber\u00eda hacer lo que hizo el gobierno aprista en Bagua, 33 muertos y un desaparecido, as\u00ed resolv\u00eda los conflictos el sui\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "129548327", "id": "1160359326579613697"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160347619656380416"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "brendapaolam", "id": "1127262768"}, {"start": 14, "end": 24, "username": "ing_intro", "id": "1158381018971299841"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160359223752105984"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T01:16:12.000Z", "text": "@brendapaolam @ing_intro Suicida* al fin y al cabo el verdadero problemas no son los individuos son las megacorporaciones que se rehusam a cambiar y prefieren pasarnos la responsabilidad.", "in_reply_to_user_id": "1127262768", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "333805046", "id": "1160359223752105984"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160359159977709568"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T01:15:56.000Z", "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "795762750089756672", "id": "1160359159977709568"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160354232878489600"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "andresiempre", "id": "68513868"}, {"start": 18, "end": 26, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160359109696348160"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T01:15:44.000Z", "text": "RT @andresiempre: @Cluzcar Yo creo que es el que blanquea la Plata  del suicida en la universidad.", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "909155301961629696", "id": "1160359109696348160"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160359055547875330"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T01:15:31.000Z", "text": "previa en casa\ud83e\udd73\ud83e\udd29 SOLO\ud83d\ude11 gente emo\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2e\ud83d\ude14 suicida\ud83d\ude24\ud83d\ude21\u2639\ud83d\udc7f\ud83d\ude31\ud83d\ude2d", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1103764895110217728", "id": "1160359055547875330"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160359020961685504"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T01:15:23.000Z", "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "73552417", "id": "1160359020961685504"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160223873134157826"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "hecch", "id": "130530279"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160358853634154496"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T01:14:43.000Z", "text": "RT @hecch: Lo raro que se suicida justo cu\u00e1ndo empieza a surgir la evidencia que en muchos de esos viajes sexuales con menores estaba invit\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2392521370", "id": "1160358853634154496"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160358748290015233"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T01:14:18.000Z", "text": "Xq nadie me hablo de escuadr\u00f3n suicida antes?? LPM \ud83d\ude0d", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2730402042", "id": "1160358748290015233"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160330033904402432"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "XavierFiestas", "id": "3171735557"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 72, "probability": 0.8942, "type": "Place", "normalized_text": "Bagua"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160358744267661312"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T01:14:17.000Z", "text": "RT @XavierFiestas: Deber\u00eda hacer lo que hizo el gobierno aprista en Bagua, 33 muertos y un desaparecido, as\u00ed resolv\u00eda los conflictos el sui\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "89933735", "id": "1160358744267661312"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 33, "probability": 0.9707, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/9XvXCn48zL", "expanded_url": "https://www.dominicanos.nyc/2019/08/10/el-multimillonario-jeffrey-epstein-imputado-por-explotacion-sexual-se-suicida-en-su-celda/", "display_url": "dominicanos.nyc/2019/08/10/el-\u2026"}, {"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/CRrF0MUhdl", "expanded_url": "https://twitter.com/DominicanosNYC/status/1160358570199621633/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/CRrF0MUhdl", "media_key": "3_1160358568849055745"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160358570199621633"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T01:13:36.000Z", "text": "El multimillonario Jeffrey Epstein, imputado por explotaci\u00f3n sexual, se suicida en su\u00a0celda https://t.co/9XvXCn48zL https://t.co/CRrF0MUhdl", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3112035659", "id": "1160358570199621633"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160308546929647616"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "elblog", "id": "599515789"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 28, "probability": 0.7557, "type": "Organization", "normalized_text": "Internacional_EB"}], "hashtags": [{"start": 12, "end": 29, "tag": "Internacional_EB"}], "urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/Vt8vZNmUkb", "expanded_url": "http://elblog.com/inicio/pareja-de-ancianos-se-suicida-por-no-tener-dinero-para-pagar-tratamientos-medicos/", "display_url": "elblog.com/inicio/pareja-\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160358490457694209"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T01:13:17.000Z", "text": "RT @elblog: #Internacional_EB\n\nPareja de ancianos se suicida por no tener dinero para pagar tratamientos m\u00e9dicos\nhttps://t.co/Vt8vZNmUkb ht\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2892778480", "id": "1160358490457694209"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160358434048528384"], "lang": "zxx", "created_at": "2019-08-11T01:13:03.000Z", "text": "https://t.co/mFhUlIAc1G", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1136868453414047745", "id": "1160358434048528384", "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/mFhUlIAc1G", "expanded_url": "https://www.unotv.com/noticias/portal/internacional/detalle/multimillonario-jeffrey-epstein-suicida-celda-582327/", "display_url": "unotv.com/noticias/porta\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160147595722928128"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "apyus", "id": "14579710"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 37, "probability": 0.9814, "type": "Person", "normalized_text": "Jair Bolsonaro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160358394781405185"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-11T01:12:54.000Z", "text": "RT @apyus: A oposi\u00e7\u00e3o a Jair Bolsonaro acha v\u00e1lido atacar o padre mais famoso do pa\u00eds para beneficiar com \"saidinha de dia dos pais\" um pai\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 407, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1877506627", "id": "1160358394781405185"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160358389710503936"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T01:12:53.000Z", "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1691871295", "id": "1160358389710503936"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160147595722928128"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "apyus", "id": "14579710"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 37, "probability": 0.9814, "type": "Person", "normalized_text": "Jair Bolsonaro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160358380382371843"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-11T01:12:50.000Z", "text": "RT @apyus: A oposi\u00e7\u00e3o a Jair Bolsonaro acha v\u00e1lido atacar o padre mais famoso do pa\u00eds para beneficiar com \"saidinha de dia dos pais\" um pai\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 407, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "170427710", "id": "1160358380382371843"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160357193058832384"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "hueb_marcelo", "id": "967397516856709121"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160358374808199169"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-11T01:12:49.000Z", "text": "@hueb_marcelo lembra de quando a gente tinha expectativa de que esquadr\u00e3o suicida ia ser bom kkkkkkkkkkkkk", "in_reply_to_user_id": "967397516856709121", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "991500581410934784", "id": "1160358374808199169"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160014207192064000"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Rominawi", "id": "367944833"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.523, "type": "Person", "normalized_text": "Juan"}, {"start": 27, "end": 32, "probability": 0.9276, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160358361730355200"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T01:12:46.000Z", "text": "RT @Rominawi: Juan, juan..\nMaduro destruyo el pais, gente muere en los hospitales, gente se suicida, gente sin comida..no es tu culpa, pero\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "248336172", "id": "1160358361730355200"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160195713227218945"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AP_Noticias", "id": "373490841"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 56, "probability": 0.9693, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160358256855920643"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T01:12:21.000Z", "text": "RT @AP_Noticias: Se suicida el financista Jeffrey Epstein mientras estaba por ser juzgado por cargos de trata de personas con fines sexuale\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 226, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1059936763504967682", "id": "1160358256855920643"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160358177323585536"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T01:12:02.000Z", "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1102794380", "id": "1160358177323585536"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160358100488138753"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T01:11:44.000Z", "text": "Escuadr\u00f3n suicida \ud83d\udc4c", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "718475967786795008", "id": "1160358100488138753"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.9816, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160358030472601601"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T01:11:27.000Z", "text": "Subieron escuadr\u00f3n suicida a Netflix. La voy a ver por mil\u00e9sima vez", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "2362097688", "id": "1160358030472601601"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160358013523415041"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-11T01:11:23.000Z", "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1006008671187464198", "id": "1160358013523415041"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160355760674660352"}], "edit_history_tweet_ids": ["1160358003956224000"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T01:11:21.000Z", "text": "@jaz_ramirezceba Yo no se que hago con mi vida deaa re suicida", "in_reply_to_user_id": "715332236921475072", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1124089476932935685", "id": "1160358003956224000"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1159558277988048896"}], "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 40, "probability": 0.9033, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}], "urls": [{"start": 169, "end": 192, "url": "https://t.co/rWIroWvRzJ", "expanded_url": "https://twitter.com/sadwolf27/status/1159558277988048896", "display_url": "twitter.com/sadwolf27/stat\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160357851086381056"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-11T01:10:44.000Z", "text": "Nem parece que todo mundo parou o Twitter quando a blogueira se suicidou por causa dos coment\u00e1rios quando casou sozinha \n\nGente olha esses coment\u00e1rios mano que rid\u00edculo https://t.co/rWIroWvRzJ", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "969908019810193409", "id": "1160357851086381056"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159613920870653952"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 127, "probability": 0.6089, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160357823408148481"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T01:10:38.000Z", "text": "RT @NTN24: \u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "477269747", "id": "1160357823408148481"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160357788129865728"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T01:10:29.000Z", "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4867090895", "id": "1160357788129865728"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160147595722928128"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "apyus", "id": "14579710"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 37, "probability": 0.9814, "type": "Person", "normalized_text": "Jair Bolsonaro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160357742168748032"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-11T01:10:18.000Z", "text": "RT @apyus: A oposi\u00e7\u00e3o a Jair Bolsonaro acha v\u00e1lido atacar o padre mais famoso do pa\u00eds para beneficiar com \"saidinha de dia dos pais\" um pai\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 407, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "123112305", "id": "1160357742168748032"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160357739119415297"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T01:10:18.000Z", "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "180349862", "id": "1160357739119415297"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160349956009615361"}], "entities": {"mentions": [{"start": 10, "end": 23, "username": "BrawlStarsES", "id": "1066997085428506624"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160357712171061258"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T01:10:11.000Z", "text": "@AlexzSir @BrawlStarsES Tu vieja \nSi vos sos un suicida jodete :v", "in_reply_to_user_id": "1032394435386998785", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "888500620587675649", "id": "1160357712171061258"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160357693716160518"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-11T01:10:07.000Z", "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1129812154947899392", "id": "1160357693716160518"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160291362643857410"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "orlean", "id": "16414611"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160357535787999232"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-11T01:09:29.000Z", "text": "RT @orlean: Deixa eu entender:\n\nHostilizaram um Padre porque ele se manifestou contra a \"saidinha de dia dos pais\" de um pai que matou a fi\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "869697862740971521", "id": "1160357535787999232"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 23, "probability": 0.9195, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160357495891795968"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T01:09:20.000Z", "text": "viendo Escuadr\u00f3n Suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "239533977", "id": "1160357495891795968"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160330033904402432"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "XavierFiestas", "id": "3171735557"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 72, "probability": 0.8942, "type": "Place", "normalized_text": "Bagua"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160357246062288896"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T01:08:20.000Z", "text": "RT @XavierFiestas: Deber\u00eda hacer lo que hizo el gobierno aprista en Bagua, 33 muertos y un desaparecido, as\u00ed resolv\u00eda los conflictos el sui\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "351267897", "id": "1160357246062288896"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160357175690178563"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T01:08:03.000Z", "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4847317433", "id": "1160357175690178563"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160357153502351360"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T01:07:58.000Z", "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "143666819", "id": "1160357153502351360"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 39, "probability": 0.9683, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/TR348ic6yk", "expanded_url": "https://www.acierta.mx/site/se-suicida-el-millonario-jeffrey-epstein-acusado-de-abuso-de-menores/", "display_url": "acierta.mx/site/se-suicid\u2026"}, {"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/UgQUZ14IQg", "expanded_url": "https://twitter.com/AciertaComunica/status/1160357134913220608/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/UgQUZ14IQg", "media_key": "3_1160357133017387008"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160357134913220608"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T01:07:54.000Z", "text": "Se suicida el millonario Jeffrey Epstein, acusado de abuso de menores https://t.co/TR348ic6yk https://t.co/UgQUZ14IQg", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "588646221", "id": "1160357134913220608"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160330033904402432"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "XavierFiestas", "id": "3171735557"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 72, "probability": 0.8942, "type": "Place", "normalized_text": "Bagua"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160357130081357824"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T01:07:52.000Z", "text": "RT @XavierFiestas: Deber\u00eda hacer lo que hizo el gobierno aprista en Bagua, 33 muertos y un desaparecido, as\u00ed resolv\u00eda los conflictos el sui\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1082068645482848256", "id": "1160357130081357824"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 21, "probability": 0.6155, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160356948170219521"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-11T01:07:09.000Z", "text": "Fui Assistir esquadr\u00e3o suicida e t\u00f4 agindo igual a alerquina kkkk eu tenho dem\u00eancia", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1020066102053875714", "id": "1160356948170219521"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 68, "end": 76, "username": "YouTube", "id": "10228272"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/oNVqHLt52v", "expanded_url": "https://youtu.be/t4pnU8isoGc", "display_url": "youtu.be/t4pnU8isoGc"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160356922907922433"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T01:07:03.000Z", "text": "Jeffrey Epstein se suicida en la c\u00e1rcel https://t.co/oNVqHLt52v v\u00eda @YouTube", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "753268446", "id": "1160356922907922433"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160274509057974273"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "cultrun", "id": "21121637"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 27, "probability": 0.9631, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/bzGeABLh48", "expanded_url": "https://www.elmundo.es/internacional/2019/08/10/5d4ec430fdddffc9848b4611.html", "display_url": "elmundo.es/internacional/\u2026", "status": 200, "title": "Jeffrey Epstein, acusado de crear una red de tr\u00e1fico sexual de menores, se suicida en su celda", "description": "\"Tiene una profesora para ti que te puede ense\u00f1ar a hablar ruso. Tiene dos por ocho a\u00f1os de edad, no es rubia, las clases son gratis, y puedes tenerla hoy si quieres\". \u00c9se es un", "unwound_url": "https://www.elmundo.es/internacional/2019/08/10/5d4ec430fdddffc9848b4611.html"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160356859456446464"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T01:06:48.000Z", "text": "RT @cultrun: Jeffrey Epstein, acusado de crear una red de tr\u00e1fico sexual de menores, se suicida en su celda https://t.co/bzGeABLh48", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "80313943", "id": "1160356859456446464"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 18, "probability": 0.6498, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n"}, {"start": 30, "end": 36, "probability": 0.9759, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160356857631952896"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T01:06:47.000Z", "text": "Agregaron Escuadr\u00f3n Suicida a Netflix. Me hicieron el s\u00e1bado \ud83c\udf7f\ud83c\udf7f", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "1219942861", "id": "1160356857631952896"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160356495470542848"}], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 29, "probability": 0.4024, "type": "Other", "normalized_text": "suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160356827474931714"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-11T01:06:40.000Z", "text": "@lauragarth_ esquadr\u00e3o suicida e obra de arte na mesma frase", "in_reply_to_user_id": "734061020545724417", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "705503311210942464", "id": "1160356827474931714"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160356780507127809"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T01:06:29.000Z", "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "903025730791104514", "id": "1160356780507127809"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160195713227218945"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AP_Noticias", "id": "373490841"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 56, "probability": 0.9693, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160356734751379460"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T01:06:18.000Z", "text": "RT @AP_Noticias: Se suicida el financista Jeffrey Epstein mientras estaba por ser juzgado por cargos de trata de personas con fines sexuale\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 226, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "33105445", "id": "1160356734751379460"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160356731551125504"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T01:06:17.000Z", "text": "\u00bfde qu\u00e9 sirve hablarle de muerte a un suicida?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "1042155359442558977", "id": "1160356731551125504"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160352797856022528"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 21, "probability": 0.7051, "type": "Person", "normalized_text": "Chang"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160356692972003328"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T01:06:08.000Z", "text": "RT @Cluzcar: Ese Chang fue uno de los alfiles del cobarde suicida, por lo tanto, santo no era. Le pagaba buen billete por una c\u00e1tedra al di\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 59, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3427382968", "id": "1160356692972003328"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160356066946879496"}], "edit_history_tweet_ids": ["1160356528219729920"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T01:05:29.000Z", "text": "@RaulRB36 Pero dios no existe! *se suicida*", "in_reply_to_user_id": "3068620413", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1025176445646262272", "id": "1160356528219729920"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.8595, "type": "Organization", "normalized_text": "Warner"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160356508556771329"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T01:05:24.000Z", "text": "Escuadr\u00f3n suicida en Warner", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "130301970", "id": "1160356508556771329"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160356492064808960"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T01:05:20.000Z", "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1159481343660711936", "id": "1160356492064808960"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160251440390008832"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "LeonKrauze", "id": "4265721"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160356489653030919"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T01:05:20.000Z", "text": "RT @LeonKrauze: Un hombre que procuraba sexo con menores de edad a una larga lista de poderosos se suicida en su celda. A pesar de que ya h\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "133755213", "id": "1160356489653030919"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160225025980604416"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ErikaOSanoja", "id": "72732893"}, {"start": 18, "end": 31, "username": "anyaparampil", "id": "323494714"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 59, "probability": 0.9677, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 91, "end": 104, "probability": 0.9925, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160356467599380481"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T01:05:14.000Z", "text": "RT @ErikaOSanoja: @anyaparampil Se \u201csuicida\u201d Jeffrey Epstein bajo custodia del gobierno de Estados Unidos y nadie en el mundo culpa por eso\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 127, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "471127364", "id": "1160356467599380481"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160186763442294784"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "solangeabogada", "id": "112206459"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9918, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 57, "end": 61, "probability": 0.9781, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160356460959809538"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T01:05:13.000Z", "text": "RT @solangeabogada: En Espa\u00f1a situaci\u00f3n parecida a la de Chile, una ni\u00f1a se suicida para evitar ser violada por su padre. Muchas v\u00edctimas d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "43603692", "id": "1160356460959809538"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1160038294614360064"}], "edit_history_tweet_ids": ["1160356441913548800"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T01:05:08.000Z", "text": "Suicida, suicida seria aguantar hasta el 5 sin anticipo\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\udc94 https://t.co/EZoOwRjRh1", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "420521086", "id": "1160356441913548800", "entities": {"urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/EZoOwRjRh1", "expanded_url": "https://twitter.com/AzucenaMeza9/status/1160038294614360064", "display_url": "twitter.com/AzucenaMeza9/s\u2026"}]}}, {"entities": {"mentions": [{"start": 99, "end": 111, "username": "UnoNoticias", "id": "37705479"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 30, "probability": 0.9325, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}, {"start": 83, "end": 93, "probability": 0.5395, "type": "Other", "normalized_text": "LoViEnUnoTV"}], "hashtags": [{"start": 82, "end": 94, "tag": "LoViEnUnoTV"}], "urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/hE7unVWS2I", "expanded_url": "https://www.unotv.com/noticias/portal/internacional/detalle/multimillonario-jeffrey-epstein-suicida-celda-582327/?utm_source=shared&utm_medium=boton-twitter&utm_campaign=social-clicks", "display_url": "unotv.com/noticias/porta\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160356438780329984"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T01:05:08.000Z", "text": "Hallan muerto a magnate Epstein, acusado de abuso a ni\u00f1as https://t.co/hE7unVWS2I #LoViEnUnoTV v\u00eda @UnoNoticias", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "3258542215", "id": "1160356438780329984"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160081414207016961"}], "edit_history_tweet_ids": ["1160356357343797248"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T01:04:48.000Z", "text": "@whatro96 Fuera de joda no pienso me tiro directamente mi vieja siempre me dijo espera a la pr\u00f3xima parada y voy a buscarte pero yo siempre suicida nunca insuicida", "in_reply_to_user_id": "1113689719110549504", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 79, "quote_count": 0}, "author_id": "1113689719110549504", "id": "1160356357343797248"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160354175177363463"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Duarte_Cau", "id": "306135032"}, {"start": 12, "end": 25, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}, {"start": 26, "end": 38, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}, {"start": 39, "end": 48, "username": "pavarini", "id": "6042412"}, {"start": 49, "end": 65, "username": "AndreOliveira60", "id": "338032326"}, {"start": 66, "end": 76, "username": "jamellobr", "id": "464150523"}, {"start": 77, "end": 91, "username": "FredSPinheiro", "id": "1109274231806795777"}, {"start": 92, "end": 100, "username": "1MLucas", "id": "2429501827"}], "annotations": [{"start": 231, "end": 239, "probability": 0.9855, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "urls": [{"start": 337, "end": 360, "url": "https://t.co/bdI6tycrxw", "expanded_url": "https://twitter.com/Ecico2/status/1160356347357081600/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/bdI6tycrxw", "media_key": "3_1160356344622456833"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160356347357081600"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-11T01:04:46.000Z", "text": "@Duarte_Cau @revistaforum @lolaescreva @pavarini @AndreOliveira60 @jamellobr @FredSPinheiro @1MLucas @juliana_sic Tem aquele caso, da v\u00edtima que, se autosequestrou, se autotorturou e, mesmo no pau-de-arara, se suicidou.\n\nO governo Bolsonaro, brinca com a intelig\u00eancia, at\u00e9, dos pr\u00f3prios apoiadores.\n\nIsso \u00e9 uma brincadeira de mau gosto. https://t.co/bdI6tycrxw", "in_reply_to_user_id": "306135032", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1086961034185838592", "id": "1160356347357081600"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160355973011320837"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T01:03:16.000Z", "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "552965205", "id": "1160355973011320837"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160355955672059905"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T01:03:12.000Z", "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3003741159", "id": "1160355955672059905"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160234728705929218"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 43, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 104, "end": 116, "probability": 0.9216, "type": "Other", "normalized_text": "Suicide Watch"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160355876697464833"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-11T01:02:54.000Z", "text": "RT @gugachacra: Grav\u00edssimo - Jeffrey Epstein, apesar de ter tentado se matar dias atr\u00e1s, n\u00e3o estava em \"Suicide Watch\", como \u00e9 chamado o mo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "902686285999075329", "id": "1160355876697464833"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 22, "probability": 0.646, "type": "Other", "normalized_text": "escuadr\u00f3n"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160355861652525056"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T01:02:50.000Z", "text": "Me puse a ver escuadr\u00f3n suicida, que buena pel\u00edcula men, ojal\u00e1 saquen otra as\u00ed", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "4104336735", "id": "1160355861652525056"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160254153320488961"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "memobarba", "id": "57398614"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 45, "probability": 0.9751, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/dQkq4dXPAC", "expanded_url": "https://www.unotv.com/noticias/portal/internacional/detalle/multimillonario-jeffrey-epstein-suicida-celda-582327/?utm_source=shared&utm_medium=boton-twitter&utm_campaign=social-clicks", "display_url": "unotv.com/noticias/porta\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.unotv.com/noticias/portal/internacional/detalle/multimillonario-jeffrey-epstein-suicida-celda-582327/?utm_source=shared&utm_medium=boton-twitter&utm_campaign=social-clicks"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160355728088920064"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T01:02:18.000Z", "text": "RT @memobarba: Multimillonario Jeffrey Epstein se suicida en su celda \nhttps://t.co/dQkq4dXPAC", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "50500903", "id": "1160355728088920064"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160320603506774016"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 23, "probability": 0.7777, "type": "Person", "normalized_text": "Rospigliosi"}, {"start": 27, "end": 33, "probability": 0.8565, "type": "Person", "normalized_text": "Althaus"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160355727363465216"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T01:02:18.000Z", "text": "RT @Cluzcar: Rospigliosi y Althaus parece q escriben de la manito, mientras comparten su inodoro,ah\u00ed juntitos entre excremento y sus miseri\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "909155301961629696", "id": "1160355727363465216"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160355698594725888"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T01:02:11.000Z", "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "18588791", "id": "1160355698594725888"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 92, "probability": 0.951, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160355625144061957"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-11T01:01:54.000Z", "text": "esperei tanto por esse momento, depois de s\u00e9culos vou ver pela primeira vez Esquadr\u00e3o Suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "869965722260209664", "id": "1160355625144061957"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160355548765872128"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T01:01:35.000Z", "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3314018110", "id": "1160355548765872128"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160354343494782976"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "abc_mundo", "id": "43339022"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 52, "probability": 0.9589, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160355478737707009"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T01:01:19.000Z", "text": "RT @abc_mundo: El magnate neoyorquino Jeffrey Epstein, acusado de abuso y prostituci\u00f3n de menores, se suicid\u00f3 ayer a los 66 a\u00f1os en un cala\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "70561356", "id": "1160355478737707009"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 92, "end": 103, "username": "googlenews", "id": "33584794"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.8101, "type": "Organization", "normalized_text": "Vanguardia MX"}, {"start": 15, "end": 29, "probability": 0.967, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/bJU7P8ssjj", "expanded_url": "https://vanguardia.com.mx/articulo/jeffrey-epstein-se-suicida-en-su-celda", "display_url": "vanguardia.com.mx/articulo/jeffr\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160355461868244992"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T01:01:15.000Z", "text": "Vanguardia MX: Jeffrey Epstein se suicida en su celda.\nhttps://t.co/bJU7P8ssjj\n\na trav\u00e9s de @GoogleNews", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "134664023", "id": "1160355461868244992"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160355423620337664"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-11T01:01:06.000Z", "text": "eu amo tanto esquadr\u00e3o suicida mesmo sendo um filme bosta", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1134423062", "id": "1160355423620337664"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160354739076440069"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Osvaldo84696649", "id": "1071108123778273282"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160355418062905345"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-11T01:01:04.000Z", "text": "@Osvaldo84696649 Acho dif\u00edcil, mas \u00e9 meio suicida est\u00e1 t\u00e1tica.", "in_reply_to_user_id": "1071108123778273282", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1857330818", "id": "1160355418062905345"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160195713227218945"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AP_Noticias", "id": "373490841"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 56, "probability": 0.9693, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160355382402920451"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T01:00:56.000Z", "text": "RT @AP_Noticias: Se suicida el financista Jeffrey Epstein mientras estaba por ser juzgado por cargos de trata de personas con fines sexuale\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 226, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1931280248", "id": "1160355382402920451"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 23, "probability": 0.9195, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160355369228673024"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T01:00:53.000Z", "text": "viendo Escuadr\u00f3n Suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "32629097", "id": "1160355369228673024"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160355347317579776"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-11T01:00:47.000Z", "text": "Vendo esquadr\u00e3o suicida com o love que eu gosto \ud83d\ude0d\ud83d\ude0e", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2963172093", "id": "1160355347317579776"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 25, "probability": 0.3976, "type": "Person", "normalized_text": "Triangulo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160355243370131457"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T01:00:23.000Z", "text": "Contrato de vida\nTriangulo suicida\nAl comienzo raro fueron 3 muertos en el mismo a\u00f1o de contrato okey", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "193828934", "id": "1160355243370131457"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160353140270481408"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lasillarota", "id": "152358615"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 42, "probability": 0.9682, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/vTrCJWKvEm", "expanded_url": "https://bit.ly/2M9Juy7", "display_url": "bit.ly/2M9Juy7"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160355154593378305"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T01:00:01.000Z", "text": "RT @lasillarota: Se suicida Jeffrey Epstein, l\u00edder de una red de pedofilia https://t.co/vTrCJWKvEm", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1104964284990271488", "id": "1160355154593378305"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 59, "probability": 0.9634, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "Mundo"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/prQPInPHzJ", "expanded_url": "https://www.eloccidental.com.mx/mundo/se-suicida-el-millonario-jeffrey-epstein-acusado-de-trafico-sexual-en-su-celda-carcel-pedofilia-4019914.html", "display_url": "eloccidental.com.mx/mundo/se-suici\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160355150030135296"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T01:00:00.000Z", "text": "#Mundo \ud83c\udf0e Se suicida en prisi\u00f3n el millonario Jeffrey Epstein, acusado de tr\u00e1fico sexual \n\nhttps://t.co/prQPInPHzJ", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "87768305", "id": "1160355150030135296"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 40, "probability": 0.9764, "type": "Organization", "normalized_text": "netflix"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160355146473320451"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-11T00:59:59.000Z", "text": "*esquadr\u00e3o suicida no cat\u00e1logo da netflix*\nputs filme ruim\nvou assistir", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2281182109", "id": "1160355146473320451"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1160183489259626496"}], "entities": {"annotations": [{"start": 145, "end": 147, "probability": 0.9679, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/GNwPANURR4", "expanded_url": "https://twitter.com/gugachacra/status/1160183489259626496", "display_url": "twitter.com/gugachacra/sta\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160355140609761280"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-11T00:59:58.000Z", "text": "Faz 12 horas q o piv\u00f4 de um novo furac\u00e3o pol\u00edtico, envolvendo den\u00fancias pesadas de pedofilia e trafico sexual de menores, se matou na pris\u00e3o nos EUA, e toda a m\u00eddia americana n para de falar do assunto e at\u00e9 mesmo as tradicionais n\u00e3o descartam uma conspira\u00e7\u00e3o de queima de arquivo https://t.co/GNwPANURR4", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "305534160", "id": "1160355140609761280"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 32, "probability": 0.9419, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 35, "end": 42, "probability": 0.8367, "type": "Other", "normalized_text": "Zootopia"}, {"start": 46, "end": 49, "probability": 0.7357, "type": "Other", "normalized_text": "Sing"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160354995688103939"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-11T00:59:23.000Z", "text": "Hoje eu assisti Esquadr\u00e3o Suicida, Zootopia e Sing. Grande dia.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1037470734677893120", "id": "1160354995688103939"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160348497662685184"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "jostipi", "id": "404167379"}, {"start": 9, "end": 22, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}, {"start": 23, "end": 36, "username": "VasquezBazan", "id": "1121158201"}, {"start": 254, "end": 263, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}], "annotations": [{"start": 143, "end": 153, "probability": 0.5935, "type": "Place", "normalized_text": "de la Torre"}, {"start": 232, "end": 235, "probability": 0.7379, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160354800489390080"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T00:58:37.000Z", "text": "@jostipi @jpereyra1952 @VasquezBazan Lo terrible de esa \u00e9poca, es que el panzon suicida, viol\u00f3 a la esposa del reci\u00e9n nombrado embajador, Haya de la Torre tuvo que interceder para que el esc\u00e1ndalo no llegue mayores, hoy esa hija de Alan , es la nuera de @JorgeDCG", "in_reply_to_user_id": "1082068645482848256", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1082068645482848256", "id": "1160354800489390080"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160330033904402432"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "XavierFiestas", "id": "3171735557"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 72, "probability": 0.8942, "type": "Place", "normalized_text": "Bagua"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160354720055250944"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T00:58:18.000Z", "text": "RT @XavierFiestas: Deber\u00eda hacer lo que hizo el gobierno aprista en Bagua, 33 muertos y un desaparecido, as\u00ed resolv\u00eda los conflictos el sui\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "125231299", "id": "1160354720055250944"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160182350392770566"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Lets_Dex", "id": "172572824"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 57, "probability": 0.9508, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160354698777505793"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-11T00:58:13.000Z", "text": "RT @Lets_Dex: Tem tr\u00eas possibilidades envolvendo o Epstein.\n\nEle realmente se suicidou.\nSuicidaram ele.\nSalvaram ele e t\u00e3o inventando a lor\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "51514554", "id": "1160354698777505793"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160352797856022528"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 21, "probability": 0.7051, "type": "Person", "normalized_text": "Chang"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160354661297270785"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T00:58:04.000Z", "text": "RT @Cluzcar: Ese Chang fue uno de los alfiles del cobarde suicida, por lo tanto, santo no era. Le pagaba buen billete por una c\u00e1tedra al di\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 59, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1042823716953096193", "id": "1160354661297270785"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160354343494782976"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "abc_mundo", "id": "43339022"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 52, "probability": 0.9589, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160354638580867073"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T00:57:58.000Z", "text": "RT @abc_mundo: El magnate neoyorquino Jeffrey Epstein, acusado de abuso y prostituci\u00f3n de menores, se suicid\u00f3 ayer a los 66 a\u00f1os en un cala\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1689686448", "id": "1160354638580867073"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160354251463372800"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "OzyTemplario", "id": "1141399474562093061"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160354615252127744"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-11T00:57:53.000Z", "text": "@OzyTemplario Eu acho que ele se suicidou e quando era executado. Apenas para n\u00e3o dar o gostinho de vit\u00f3ria.", "in_reply_to_user_id": "1141399474562093061", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2207391276", "id": "1160354615252127744"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 96, "end": 108, "username": "UnoNoticias", "id": "37705479"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 30, "probability": 0.9792, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 80, "end": 90, "probability": 0.557, "type": "Other", "normalized_text": "LoViEnUnoTV"}], "hashtags": [{"start": 79, "end": 91, "tag": "LoViEnUnoTV"}], "urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/okQksi2ZJv", "expanded_url": "https://www.unotv.com/noticias/portal/internacional/detalle/multimillonario-jeffrey-epstein-suicida-celda-582327/?utm_source=shared&utm_medium=boton-twitter&utm_campaign=social-clicks", "display_url": "unotv.com/noticias/porta\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160354614325047296"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T00:57:53.000Z", "text": "Multimillonario Jeffrey Epstein se suicida en su celda https://t.co/okQksi2ZJv #LoViEnUnoTV v\u00eda @UnoNoticias", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "533989251", "id": "1160354614325047296"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160333505504665602"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ElHuffPost", "id": "364528766"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 41, "probability": 0.9643, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/RApAeM1wMU", "expanded_url": "https://www.huffingtonpost.es/entry/jeffrey-epstein-muerte_es_5d4ec537e4b0fc06ace8700f?utm_hp_ref=es-homepage", "display_url": "huffingtonpost.es/entry/jeffrey-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.huffingtonpost.es/entry/jeffrey-epstein-muerte_es_5d4ec537e4b0fc06ace8700f?utm_hp_ref=es-homepage"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160354588861620226"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T00:57:46.000Z", "text": "RT @ElHuffPost: El magnate Jeffrey Epstein se suicida en la c\u00e1rcel https://t.co/RApAeM1wMU", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1728932216", "id": "1160354588861620226"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160354488865214464"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T00:57:23.000Z", "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "221846611", "id": "1160354488865214464"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160291974949347329"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "orlandogildice", "id": "1450000206"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 41, "probability": 0.3068, "type": "Organization", "normalized_text": "domin\u00f2"}, {"start": 43, "end": 51, "probability": 0.3281, "type": "Person", "normalized_text": "Margarita"}, {"start": 163, "end": 166, "probability": 0.8118, "type": "Person", "normalized_text": "B\u00e1ez"}, {"start": 178, "end": 180, "probability": 0.9097, "type": "Organization", "normalized_text": "PLD"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160354425065615360"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T00:57:07.000Z", "text": "@orlandogildice Si fueran fichas de domin\u00f2,Margarita vendr\u00eda a ser la caja blanca,ah\u00ed es que esta p\u00e9rdida la oposici\u00f3n pol\u00edtica,creyendo  que llegar\u00e1n a la doctor B\u00e1ez cuando el PLD se destruya igual como su  propia naturaleza suicida.", "in_reply_to_user_id": "1450000206", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1123394883849543680", "id": "1160354425065615360"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 37, "probability": 0.9592, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 169, "end": 175, "probability": 0.9557, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}], "urls": [{"start": 252, "end": 275, "url": "https://t.co/e2pHyASMLX", "expanded_url": "http://mundo.abc.es/pazsc2", "display_url": "mundo.abc.es/pazsc2"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160354343494782976"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T00:56:48.000Z", "text": "El magnate neoyorquino Jeffrey Epstein, acusado de abuso y prostituci\u00f3n de menores, se suicid\u00f3 ayer a los 66 a\u00f1os en un calabozo donde se hallaba a la espera de juicio. Epstein era un millonario que a lo largo de las pasadas d\u00e9cadas cultiv\u00f3 amistades\u2026 https://t.co/e2pHyASMLX", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "43339022", "id": "1160354343494782976"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160234728705929218"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 43, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 104, "end": 116, "probability": 0.9216, "type": "Other", "normalized_text": "Suicide Watch"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160354342953771009"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-11T00:56:48.000Z", "text": "RT @gugachacra: Grav\u00edssimo - Jeffrey Epstein, apesar de ter tentado se matar dias atr\u00e1s, n\u00e3o estava em \"Suicide Watch\", como \u00e9 chamado o mo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "305534160", "id": "1160354342953771009"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1159655927265583104"}], "edit_history_tweet_ids": ["1160354338386194432"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T00:56:47.000Z", "text": "Buaa le lleg\u00f3 a tocar yo q cuelgo d\u00edas y d\u00edas y se suicida https://t.co/xu1nYJQs89", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "312306759", "id": "1160354338386194432", "entities": {"urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/xu1nYJQs89", "expanded_url": "https://twitter.com/x_Maipi/status/1159655927265583104", "display_url": "twitter.com/x_Maipi/status\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 25, "probability": 0.9507, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160354285009428481"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-11T00:56:34.000Z", "text": "Nem acredito que a Netflix colocou esquadr\u00e3o suicida veeei vou assistir pela 10\u00aa vez", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "841025887978049536", "id": "1160354285009428481"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160350893189009408"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "apranorte", "id": "2416452817"}, {"start": 11, "end": 19, "username": "canalN_", "id": "248692867"}, {"start": 20, "end": 30, "username": "saldelsol", "id": "52137645"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160354244010135554"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T00:56:24.000Z", "text": "@apranorte @canalN_ @saldelsol \u00bfAsno?, Es mas inteligente que todos los mafiosos de tu PARTIDO, y m\u00e1s que t\u00fa l\u00edder el suicida. Imb\u00e9cil \ud83d\ude1c", "in_reply_to_user_id": "2416452817", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "600751581", "id": "1160354244010135554"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160352797856022528"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 52, "probability": 0.4864, "type": "Other", "normalized_text": "del"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160354232878489600"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T00:56:22.000Z", "text": "@Cluzcar Yo creo que es el que blanquea la Plata  del suicida en la universidad.", "in_reply_to_user_id": "282155394", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "author_id": "68513868", "id": "1160354232878489600"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160330033904402432"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "XavierFiestas", "id": "3171735557"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 72, "probability": 0.8942, "type": "Place", "normalized_text": "Bagua"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160354167124369410"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T00:56:06.000Z", "text": "RT @XavierFiestas: Deber\u00eda hacer lo que hizo el gobierno aprista en Bagua, 33 muertos y un desaparecido, as\u00ed resolv\u00eda los conflictos el sui\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2244126069", "id": "1160354167124369410"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160354150485561344"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T00:56:02.000Z", "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3039010089", "id": "1160354150485561344"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.8845, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160354115265937408"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T00:55:54.000Z", "text": "Escuadr\u00f3n Suicida es una pel\u00edcula que ya me la s\u00e9 de memoria, pero nunca me aburro de verla", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3379133865", "id": "1160354115265937408"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160354110207680517"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T00:55:52.000Z", "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3303363377", "id": "1160354110207680517"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160309979229896706"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AristeguiOnline", "id": "520653311"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160354087809900544"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T00:55:47.000Z", "text": "RT @AristeguiOnline: El multimillonario estadounidense, que hab\u00eda intentado suicidarse hace dos semanas, fue encontrado sin vida en su celd\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1035678385", "id": "1160354087809900544"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160353514050260992"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "combatzone", "id": "30985813"}, {"start": 32, "end": 43, "username": "LegitLeyla", "id": "1091831713469292544"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 27, "probability": 0.5574, "type": "Other", "normalized_text": "Tope suicida"}, {"start": 47, "end": 54, "probability": 0.8015, "type": "Organization", "normalized_text": "CZWvsWXW"}], "hashtags": [{"start": 46, "end": 55, "tag": "CZWvsWXW"}, {"start": 57, "end": 75, "tag": "WhoseSideAreYouOn"}], "urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/PYP0gqTAIA", "expanded_url": "https://twitter.com/combatzone/status/1160353514050260992/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/PYP0gqTAIA", "media_key": "7_1160353351189618688"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160353981438316545"], "lang": "en", "created_at": "2019-08-11T00:55:22.000Z", "text": "RT @combatzone: Tope suicida by @LegitLeyla\n\n #CZWvsWXW  #WhoseSideAreYouOn https://t.co/PYP0gqTAIA", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "65236760", "id": "1160353981438316545"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160251440390008832"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "LeonKrauze", "id": "4265721"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160353964950315008"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T00:55:18.000Z", "text": "RT @LeonKrauze: Un hombre que procuraba sexo con menores de edad a una larga lista de poderosos se suicida en su celda. A pesar de que ya h\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3048393913", "id": "1160353964950315008"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160251440390008832"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "LeonKrauze", "id": "4265721"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160353830200127493"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T00:54:46.000Z", "text": "RT @LeonKrauze: Un hombre que procuraba sexo con menores de edad a una larga lista de poderosos se suicida en su celda. A pesar de que ya h\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "314848230", "id": "1160353830200127493"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160353514050260992"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "combatzone", "id": "30985813"}, {"start": 32, "end": 43, "username": "LegitLeyla", "id": "1091831713469292544"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 27, "probability": 0.5574, "type": "Other", "normalized_text": "Tope suicida"}, {"start": 47, "end": 54, "probability": 0.8015, "type": "Organization", "normalized_text": "CZWvsWXW"}], "hashtags": [{"start": 46, "end": 55, "tag": "CZWvsWXW"}, {"start": 57, "end": 75, "tag": "WhoseSideAreYouOn"}], "urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/PYP0gqTAIA", "expanded_url": "https://twitter.com/combatzone/status/1160353514050260992/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/PYP0gqTAIA", "media_key": "7_1160353351189618688"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160353774197772288"], "lang": "en", "created_at": "2019-08-11T00:54:32.000Z", "text": "RT @combatzone: Tope suicida by @LegitLeyla\n\n #CZWvsWXW  #WhoseSideAreYouOn https://t.co/PYP0gqTAIA", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "36554254", "id": "1160353774197772288"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160147595722928128"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "apyus", "id": "14579710"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 37, "probability": 0.9814, "type": "Person", "normalized_text": "Jair Bolsonaro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160353747295453184"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-11T00:54:26.000Z", "text": "RT @apyus: A oposi\u00e7\u00e3o a Jair Bolsonaro acha v\u00e1lido atacar o padre mais famoso do pa\u00eds para beneficiar com \"saidinha de dia dos pais\" um pai\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 407, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1057105567204950016", "id": "1160353747295453184"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160287469197299712"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}, {"start": 10, "end": 26, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 67, "probability": 0.4621, "type": "Place", "normalized_text": "Baguazo"}, {"start": 75, "end": 85, "probability": 0.404, "type": "Place", "normalized_text": "Meche Ar\u00e1oz"}, {"start": 92, "end": 96, "probability": 0.3216, "type": "Other", "normalized_text": "Meche"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160353698452840448"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T00:54:14.000Z", "text": "@JorgeDCG @MartinVizcarraC Al menos no habr\u00e1 muertos como el Baguazo donde Meche Ar\u00e1oz y la Meche canillas fueron las Culpables. Al final hasta tu saliste por l\u00e1mpara de los caballos. Y que caballo suicida.", "in_reply_to_user_id": "111815940", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2180525880", "id": "1160353698452840448"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160254153320488961"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "memobarba", "id": "57398614"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 45, "probability": 0.9751, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/dQkq4dXPAC", "expanded_url": "https://www.unotv.com/noticias/portal/internacional/detalle/multimillonario-jeffrey-epstein-suicida-celda-582327/?utm_source=shared&utm_medium=boton-twitter&utm_campaign=social-clicks", "display_url": "unotv.com/noticias/porta\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.unotv.com/noticias/portal/internacional/detalle/multimillonario-jeffrey-epstein-suicida-celda-582327/?utm_source=shared&utm_medium=boton-twitter&utm_campaign=social-clicks"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160353665712103425"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T00:54:06.000Z", "text": "RT @memobarba: Multimillonario Jeffrey Epstein se suicida en su celda \nhttps://t.co/dQkq4dXPAC", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "57398614", "id": "1160353665712103425"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1150448340322127877"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AliciaAlarcon", "id": "24659463"}, {"start": 97, "end": 110, "username": "PagesBeatriz", "id": "312966995"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.9867, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160353600712978432"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T00:53:51.000Z", "text": "RT @AliciaAlarcon: \u201cM\u00e9xico tiene en la presidencia a un suicida\u201d. Esto es imperdible. Aplausos a @PagesBeatriz Vean y compartan. \n https://\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 490, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "749043171976286208", "id": "1160353600712978432"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160348663312506880"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "ohenriqueandre", "id": "21318294"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 57, "probability": 0.897, "type": "Person", "normalized_text": "Diniz"}, {"start": 91, "end": 96, "probability": 0.9632, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160353566823002112"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-11T00:53:43.000Z", "text": "@ohenriqueandre Achei bem vulner\u00e1vel esse esquema do Diniz. Muito suicida, n\u00e3o d\u00e1 certo no Brasil, ainda mais com tanto de perna de pau q joga aqui", "in_reply_to_user_id": "21318294", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "587094246", "id": "1160353566823002112"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160353556349825029"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T00:53:40.000Z", "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4196276445", "id": "1160353556349825029"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 16, "end": 27, "username": "LegitLeyla", "id": "1091831713469292544"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.5724, "type": "Other", "normalized_text": "Tope suicida"}, {"start": 31, "end": 38, "probability": 0.7197, "type": "Organization", "normalized_text": "CZWvsWXW"}], "hashtags": [{"start": 30, "end": 39, "tag": "CZWvsWXW"}, {"start": 41, "end": 59, "tag": "WhoseSideAreYouOn"}], "urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/PYP0gqTAIA", "expanded_url": "https://twitter.com/combatzone/status/1160353514050260992/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/PYP0gqTAIA", "media_key": "7_1160353351189618688"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160353514050260992"], "lang": "en", "created_at": "2019-08-11T00:53:30.000Z", "text": "Tope suicida by @LegitLeyla\n\n #CZWvsWXW  #WhoseSideAreYouOn https://t.co/PYP0gqTAIA", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "author_id": "30985813", "id": "1160353514050260992"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160210217172393984"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 32, "probability": 0.9557, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey  Epstein"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160353471788400640"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-11T00:53:20.000Z", "text": "RT @lolaescreva: Jeffrey  Epstein, milion\u00e1rio q prostituiu e estuprou d\u00fazias de meninas menores de idade, se matou. Ele havia sido condenad\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1363006046", "id": "1160353471788400640"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160353005239197697"}], "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 28, "probability": 0.7544, "type": "Organization", "normalized_text": "hotline"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160353442113761281"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T00:53:13.000Z", "text": "estoy por llamar a la hotline aunque no me sienta suicida porque siento que voy a estallar de desesperacion y no se que hacer", "in_reply_to_user_id": "2830551859", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2830551859", "id": "1160353442113761281"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160353400955052032"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-11T00:53:03.000Z", "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2531224064", "id": "1160353400955052032"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160339031756103680"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "GabrielaEM12", "id": "354602658"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 113, "probability": 0.511, "type": "Person", "normalized_text": "Maduren"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160353396743901185"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T00:53:02.000Z", "text": "RT @GabrielaEM12: Nada me llena m\u00e1s de ira que escuchar a una persona decir que un suicida es un cobarde.\n\nMaduren.", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "268107126", "id": "1160353396743901185"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 43, "probability": 0.9819, "type": "Place", "normalized_text": "New York"}, {"start": 46, "end": 60, "probability": 0.9628, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "Ent\u00e9rate"}], "urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/yLtDOvhxxr", "expanded_url": "https://apnews.com/d21dbca6949349b5a44629f40dd45280?utm_medium=AP_Noticias&utm_source=Twitter&utm_campaign=SocialFlow", "display_url": "apnews.com/d21dbca6949349\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160353353542569984"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T00:52:52.000Z", "text": "#Ent\u00e9rate se suicida en su celda en New York, Jeffrey Epstein acusado de tr\u00e1fico sexual. https://t.co/yLtDOvhxxr", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "1069549861", "id": "1160353353542569984"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160210217172393984"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 32, "probability": 0.9557, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey  Epstein"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160353305194840064"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-11T00:52:40.000Z", "text": "RT @lolaescreva: Jeffrey  Epstein, milion\u00e1rio q prostituiu e estuprou d\u00fazias de meninas menores de idade, se matou. Ele havia sido condenad\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "789454349038653441", "id": "1160353305194840064"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160353258059239429"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-11T00:52:29.000Z", "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "244169173", "id": "1160353258059239429"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 25, "probability": 0.9677, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/vTrCJWKvEm", "expanded_url": "https://bit.ly/2M9Juy7", "display_url": "bit.ly/2M9Juy7"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160353140270481408"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T00:52:01.000Z", "text": "Se suicida Jeffrey Epstein, l\u00edder de una red de pedofilia https://t.co/vTrCJWKvEm", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "author_id": "152358615", "id": "1160353140270481408"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160308546929647616"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "elblog", "id": "599515789"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 28, "probability": 0.7557, "type": "Organization", "normalized_text": "Internacional_EB"}], "hashtags": [{"start": 12, "end": 29, "tag": "Internacional_EB"}], "urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/Vt8vZNmUkb", "expanded_url": "http://elblog.com/inicio/pareja-de-ancianos-se-suicida-por-no-tener-dinero-para-pagar-tratamientos-medicos/", "display_url": "elblog.com/inicio/pareja-\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160353102396100608"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T00:51:52.000Z", "text": "RT @elblog: #Internacional_EB\n\nPareja de ancianos se suicida por no tener dinero para pagar tratamientos m\u00e9dicos\nhttps://t.co/Vt8vZNmUkb ht\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3089630237", "id": "1160353102396100608"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 24, "probability": 0.8638, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160352904831782913"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-11T00:51:05.000Z", "text": "Aqui assistindo esquadr\u00e3o suicida bem triste e solit\u00e1ria, sabadou", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "972640735488040960", "id": "1160352904831782913"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160272717561679872"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "piave79", "id": "917015985617502208"}], "hashtags": [{"start": 13, "end": 21, "tag": "Epstien"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160352828935856128"], "lang": "it", "created_at": "2019-08-11T00:50:47.000Z", "text": "RT @piave79: #Epstien\n\nSi suicida Epstein, le telecamere si oscurano\n\nCade il ponte Morandi, e le telecamere si oscurano\n\nSi suicida quel t\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1160335674224128000", "id": "1160352828935856128"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 27, "probability": 0.8575, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 82, "end": 91, "probability": 0.3807, "type": "Other", "normalized_text": "Pudinzinho"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160352806227890176"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-11T00:50:41.000Z", "text": "Tava vendo Esquadr\u00e3o Suicida com meu pai\n\nAiaia\n\nSaudade de quando todo mundo era Pudinzinho", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "591282598", "id": "1160352806227890176"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1160202916638199808"}], "entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 8, "probability": 0.7633, "type": "Person", "normalized_text": "Chang"}, {"start": 139, "end": 147, "probability": 0.4413, "type": "Person", "normalized_text": "Maestr\u00edas"}], "urls": [{"start": 203, "end": 226, "url": "https://t.co/FWicvCfVrf", "expanded_url": "https://twitter.com/CristhianRS/status/1160202916638199808", "display_url": "twitter.com/CristhianRS/st\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160352797856022528"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T00:50:39.000Z", "text": "Ese Chang fue uno de los alfiles del cobarde suicida, por lo tanto, santo no era. Le pagaba buen billete por una c\u00e1tedra al difunto que ni Maestr\u00edas ten\u00eda, menos Doctorado. Entre ellos se daban la mano. https://t.co/FWicvCfVrf", "public_metrics": {"retweet_count": 59, "reply_count": 10, "like_count": 173, "quote_count": 3}, "author_id": "282155394", "id": "1160352797856022528"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160343885559844865"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "ElipamR", "id": "952226701991440384"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160352785675759616"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T00:50:37.000Z", "text": "@ElipamR Yo tambi\u00e9n ,.escuadr\u00f3n suicida", "in_reply_to_user_id": "952226701991440384", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "827534200148545536", "id": "1160352785675759616"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160251440390008832"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "LeonKrauze", "id": "4265721"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160352772216303617"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T00:50:33.000Z", "text": "RT @LeonKrauze: Un hombre que procuraba sexo con menores de edad a una larga lista de poderosos se suicida en su celda. A pesar de que ya h\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "153282607", "id": "1160352772216303617"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160352721481949185"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-11T00:50:21.000Z", "text": "os medium falaram q eu s\u00f3 busco coisa ruim pensamento negativo suicida e q sou amiga dos irm\u00e3ozinhos ruins  \ud83e\udd2a\ud83e\udd2a\ud83e\udd2a", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1032420036877668353", "id": "1160352721481949185"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160352584655429633"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-11T00:49:49.000Z", "text": "Terminar a noite vendo esquadr\u00e3o suicida pela terceira vez", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4491334882", "id": "1160352584655429633"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160352555534364672"], "lang": "en", "created_at": "2019-08-11T00:49:42.000Z", "text": "tag suicida :v https://t.co/PnzAxT4pv2", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "966205532456538112", "id": "1160352555534364672", "entities": {"urls": [{"start": 15, "end": 38, "url": "https://t.co/PnzAxT4pv2", "expanded_url": "https://twitter.com/pinkflzyd/status/1160352555534364672/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PnzAxT4pv2", "media_key": "3_1160352543236665345"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160352534059462656"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T00:49:37.000Z", "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "535005647", "id": "1160352534059462656"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.8037, "type": "Person", "normalized_text": "Mia Yim"}, {"start": 46, "end": 56, "probability": 0.6174, "type": "Other", "normalized_text": "Tornado DDT"}, {"start": 88, "end": 98, "probability": 0.8205, "type": "Other", "normalized_text": "NXTTakeOver"}], "hashtags": [{"start": 87, "end": 99, "tag": "NXTTakeOver"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160352382976516097"], "lang": "en", "created_at": "2019-08-11T00:49:01.000Z", "text": "Mia Yim with the tope suicida followed by the Tornado DDT back in the ring! Near-fall! #NXTTakeOver", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "293764900", "id": "1160352382976516097"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160352377251258368"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-11T00:48:59.000Z", "text": "Eu s\u00f3 pago mico\nUm menino baforando e eu chego perguntando se ele queria tirar foto kkkkkk mlk me matou com os olhos", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "717440289229643776", "id": "1160352377251258368", "geo": {"place_id": "8396fe91f4ae1005"}}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160351359692091394"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "rafaellnaka", "id": "118112847"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 23, "probability": 0.699, "type": "Place", "normalized_text": "Maracan\u00e3"}, {"start": 114, "end": 116, "probability": 0.7946, "type": "Organization", "normalized_text": "CAM"}, {"start": 121, "end": 133, "probability": 0.6555, "type": "Organization", "normalized_text": "Independ\u00eancia"}, {"start": 140, "end": 145, "probability": 0.9201, "type": "Organization", "normalized_text": "Santos"}, {"start": 150, "end": 161, "probability": 0.4741, "type": "Organization", "normalized_text": "Vila Belmiro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160352289661620224"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-11T00:48:38.000Z", "text": "@rafaellnaka No Maracan\u00e3, contra times iguais ou inferiores, eu quero ver um time agudo. Mas jogar assim contra o CAM no Independ\u00eancia ou o Santos na Vila Belmiro \u00e9 meio suicida.", "in_reply_to_user_id": "118112847", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "216916269", "id": "1160352289661620224", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160344568216412161"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "AllanCRF", "id": "54085234"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 22, "probability": 0.8704, "type": "Person", "normalized_text": "Rafinha"}, {"start": 122, "end": 128, "probability": 0.9348, "type": "Person", "normalized_text": "Rodinei"}, {"start": 135, "end": 138, "probability": 0.6249, "type": "Place", "normalized_text": "Par\u00e1"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160352143452385285"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-11T00:48:03.000Z", "text": "RT @AllanCRF: O Rafinha matou dois lan\u00e7amentos  no peito colocando no p\u00e9 depois que na hora eu falei: \"Imagina se fosse o Rodinei ou o Par\u00e1\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "366953434", "id": "1160352143452385285"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160352063253045248"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-11T00:47:44.000Z", "text": "foda q eu tenho certeza q se eu for no psicologo ele vai me dar rem\u00e9dios de novo por causa das minha tendencia suicida e outras coisas e eu n\u00e3o to afim de me sentir chapada", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "867069230033891329", "id": "1160352063253045248"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160223873134157826"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "hecch", "id": "130530279"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160351957669822464"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T00:47:19.000Z", "text": "RT @hecch: Lo raro que se suicida justo cu\u00e1ndo empieza a surgir la evidencia que en muchos de esos viajes sexuales con menores estaba invit\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2849262310", "id": "1160351957669822464"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 36, "probability": 0.9474, "type": "Person", "normalized_text": "Eike Batista"}, {"start": 87, "end": 89, "probability": 0.9661, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 112, "end": 123, "probability": 0.9647, "type": "Person", "normalized_text": "Jeff Epstein"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160351953853067265"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-11T00:47:18.000Z", "text": "Eu ficaria surpreso se o Eike Batista ficasse preso mais do que 24 horas. Por aqui nos EUA, o tamb\u00e9m bilion\u00e1rio Jeff Epstein acusado de crime de tr\u00e1fico sexual grave se matou na pris\u00e3o porque sabia que iria ficar d\u00e9cadas na cadeia.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1941801", "id": "1160351953853067265"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160351662332137473"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T00:46:09.000Z", "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "885695624", "id": "1160351662332137473"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160351661916917761"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T00:46:09.000Z", "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1400304386", "id": "1160351661916917761"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160351624461611008"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T00:46:00.000Z", "text": "#Internacional \u00a1El magnate se ahorc\u00f3 en su celda! #Aqu\u00edLasNoticias https://t.co/SWaahmhzg4", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 14, "tag": "Internacional"}, {"start": 50, "end": 66, "tag": "Aqu\u00edLasNoticias"}], "urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/SWaahmhzg4", "expanded_url": "http://bit.ly/2TmgNhV", "display_url": "bit.ly/2TmgNhV"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1006323140769837056", "id": "1160351624461611008"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160351618845556736"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T00:45:58.000Z", "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "342837377", "id": "1160351618845556736"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160344568216412161"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "AllanCRF", "id": "54085234"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 22, "probability": 0.8704, "type": "Person", "normalized_text": "Rafinha"}, {"start": 122, "end": 128, "probability": 0.9348, "type": "Person", "normalized_text": "Rodinei"}, {"start": 135, "end": 138, "probability": 0.6249, "type": "Place", "normalized_text": "Par\u00e1"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160351598582947840"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-11T00:45:54.000Z", "text": "RT @AllanCRF: O Rafinha matou dois lan\u00e7amentos  no peito colocando no p\u00e9 depois que na hora eu falei: \"Imagina se fosse o Rodinei ou o Par\u00e1\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2684978471", "id": "1160351598582947840"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160330033904402432"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "XavierFiestas", "id": "3171735557"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 72, "probability": 0.8942, "type": "Place", "normalized_text": "Bagua"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160351548653764608"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T00:45:42.000Z", "text": "RT @XavierFiestas: Deber\u00eda hacer lo que hizo el gobierno aprista en Bagua, 33 muertos y un desaparecido, as\u00ed resolv\u00eda los conflictos el sui\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "156861271", "id": "1160351548653764608"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160195713227218945"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AP_Noticias", "id": "373490841"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 56, "probability": 0.9693, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160351542458953728"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T00:45:40.000Z", "text": "RT @AP_Noticias: Se suicida el financista Jeffrey Epstein mientras estaba por ser juzgado por cargos de trata de personas con fines sexuale\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 226, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "919279158013829120", "id": "1160351542458953728"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 39, "probability": 0.7528, "type": "Person", "normalized_text": "Diniz"}, {"start": 66, "end": 75, "probability": 0.804, "type": "Organization", "normalized_text": "fluminense"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160351483256365056"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-11T00:45:26.000Z", "text": "Por isso que eu defendo a sa\u00edda do Diniz , o estilo de jogo que o fluminense joga \u00e9 suicida .", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "737453857", "id": "1160351483256365056", "geo": {"place_id": "abbb45debbf38127"}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160210217172393984"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 32, "probability": 0.9557, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey  Epstein"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160351459873083393"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-11T00:45:20.000Z", "text": "RT @lolaescreva: Jeffrey  Epstein, milion\u00e1rio q prostituiu e estuprou d\u00fazias de meninas menores de idade, se matou. Ele havia sido condenad\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2327009998", "id": "1160351459873083393"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 79, "probability": 0.8973, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160351436045262848"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-11T00:45:15.000Z", "text": "Talvez eu tenha acabado de fazer uma p\u00e9ssima decis\u00e3o: assistir Esquadr\u00e3o suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "85178926", "id": "1160351436045262848"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160195713227218945"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AP_Noticias", "id": "373490841"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 56, "probability": 0.9693, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160351208642678786"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T00:44:21.000Z", "text": "RT @AP_Noticias: Se suicida el financista Jeffrey Epstein mientras estaba por ser juzgado por cargos de trata de personas con fines sexuale\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 226, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "72136547", "id": "1160351208642678786"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160198592356921344"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "rominapons", "id": "50830519"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 22, "probability": 0.9568, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}, {"start": 116, "end": 117, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "EU"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160351162081718273"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T00:44:09.000Z", "text": "RT @rominapons: Epstein, supuestamente involucrado en una red de pedofilia que inclu\u00eda altos mandos del gobierno de EU y famosos \"se suicid\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "18541551", "id": "1160351162081718273"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160350468876509184"}], "edit_history_tweet_ids": ["1160351150220201987"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-11T00:44:07.000Z", "text": "O autor se matou \ud83d\ude1e", "in_reply_to_user_id": "3247002228", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3247002228", "id": "1160351150220201987"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160351122500009985"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-11T00:44:00.000Z", "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2657660589", "id": "1160351122500009985"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 19, "probability": 0.9684, "type": "Organization", "normalized_text": "Fluminense"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160351094331121664"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-11T00:43:53.000Z", "text": "O time do Fluminense \u00e9 totalmente suicida man\u00e9, que doideira", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "105670041", "id": "1160351094331121664"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160350996620595200"], "lang": "zxx", "created_at": "2019-08-11T00:43:30.000Z", "text": "https://t.co/nm0fXIC5TF", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2339482436", "id": "1160350996620595200", "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/nm0fXIC5TF", "expanded_url": "http://www.ultimasnoticias.com.ve/noticias/mundo/se-suicida-magnate-jeffrey-epstein-acusado-de-trafico-sexual/", "display_url": "ultimasnoticias.com.ve/noticias/mundo\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160180544484892673"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "PCaterianoB", "id": "1975354388"}, {"start": 13, "end": 29, "username": "elcomercio_peru", "id": "233033221"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160350979256197122"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T00:43:26.000Z", "text": "@PCaterianoB @elcomercio_peru Se ha tardado mucho, ya no tienen la protecci\u00f3n del suicida.", "in_reply_to_user_id": "1975354388", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1287429763", "id": "1160350979256197122"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160322675329372161"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "pacopolit", "id": "17033436"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160350941125730305"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T00:43:17.000Z", "text": "@pacopolit Para m\u00ed no es un problema perder un bal\u00f3n en el minuto 80, lo preocupante de nuevo es tener ese balance defensivo y esa t\u00e1ctica suicida despu\u00e9s de corner. Por cierto, del pase al hueco y el tiro al travesa\u00f1o nos olvidamos.", "in_reply_to_user_id": "17033436", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "108689333", "id": "1160350941125730305"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160251440390008832"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "LeonKrauze", "id": "4265721"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160350866274050048"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T00:42:59.000Z", "text": "RT @LeonKrauze: Un hombre que procuraba sexo con menores de edad a una larga lista de poderosos se suicida en su celda. A pesar de que ya h\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "947873052", "id": "1160350866274050048"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160147595722928128"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "apyus", "id": "14579710"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 37, "probability": 0.9814, "type": "Person", "normalized_text": "Jair Bolsonaro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160350788780212224"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-11T00:42:40.000Z", "text": "RT @apyus: A oposi\u00e7\u00e3o a Jair Bolsonaro acha v\u00e1lido atacar o padre mais famoso do pa\u00eds para beneficiar com \"saidinha de dia dos pais\" um pai\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 407, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "75681368", "id": "1160350788780212224"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160060999145275392"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "guiyerbamate", "id": "2175119358"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160350648912797699"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T00:42:07.000Z", "text": "@guiyerbamate @princessinvogue Gorda suicida me dijeron, ni sabian de que estaban hablando", "in_reply_to_user_id": "2175119358", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "889633190922641408", "id": "1160350648912797699"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 24, "probability": 0.8842, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}, {"start": 36, "end": 41, "probability": 0.8811, "type": "Place", "normalized_text": "brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160350646618509312"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-11T00:42:07.000Z", "text": "assisti esquadr\u00e3o suicida s\u00f3 hoje e brasil I'm devastated\nachei que fosse melhor :(", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "55713639", "id": "1160350646618509312"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160350569787265024"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-11T00:41:48.000Z", "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1450091370", "id": "1160350569787265024"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160215013866405888"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "julioastillero", "id": "52422182"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 76, "probability": 0.9725, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/AOSzrHbsJb", "expanded_url": "https://julioastillero.com/se-suicida-en-su-celda-el-multimillonario-jeffrey-epstein/", "display_url": "julioastillero.com/se-suicida-en-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "http://julioastillero.com/se-suicida-en-su-celda-el-multimillonario-jeffrey-epstein/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160350527252832256"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T00:41:38.000Z", "text": "RT @julioastillero: Se suicida en su celda el multimillonario Jeffrey Epstein\nhttps://t.co/AOSzrHbsJb", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "133715155", "id": "1160350527252832256"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160262093129617409"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FridaSiKahlo", "id": "1452965868"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 32, "probability": 0.9629, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 128, "end": 134, "probability": 0.9653, "type": "Person", "normalized_text": "Clinton"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160350443983265793"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T00:41:18.000Z", "text": "RT @FridaSiKahlo: Jeffrey Epstein, acusado de crear una red de tr\u00e1fico sexual de menores, se suicida en su celda. Clientes como Clinton y e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2743119166", "id": "1160350443983265793"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160251440390008832"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "LeonKrauze", "id": "4265721"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160350316216254464"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T00:40:48.000Z", "text": "RT @LeonKrauze: Un hombre que procuraba sexo con menores de edad a una larga lista de poderosos se suicida en su celda. A pesar de que ya h\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "32324136", "id": "1160350316216254464"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160350294615699456"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T00:40:43.000Z", "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "851309247887441920", "id": "1160350294615699456"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160285418925056006"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "PelonGomis", "id": "597668815"}, {"start": 16, "end": 31, "username": "julioastillero", "id": "52422182"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 49, "probability": 0.9737, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}, {"start": 52, "end": 60, "probability": 0.9355, "type": "Person", "normalized_text": "Jack Ruby"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.9356, "type": "Person", "normalized_text": "Oswald"}, {"start": 124, "end": 125, "probability": 0.6749, "type": "Other", "normalized_text": "11"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160350241578635264"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T00:40:30.000Z", "text": "RT @PelonGomis: @julioastillero Se suicida Epstein, Jack Ruby mat\u00f3 a Oswald por patriota, no hay nada malo qu\u00e9 pensar del 9/11, el discurso\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2971266702", "id": "1160350241578635264"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160344568216412161"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "AllanCRF", "id": "54085234"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 22, "probability": 0.8704, "type": "Person", "normalized_text": "Rafinha"}, {"start": 122, "end": 128, "probability": 0.9348, "type": "Person", "normalized_text": "Rodinei"}, {"start": 135, "end": 138, "probability": 0.6249, "type": "Place", "normalized_text": "Par\u00e1"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160350187023478785"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-11T00:40:17.000Z", "text": "RT @AllanCRF: O Rafinha matou dois lan\u00e7amentos  no peito colocando no p\u00e9 depois que na hora eu falei: \"Imagina se fosse o Rodinei ou o Par\u00e1\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "756076784853082112", "id": "1160350187023478785"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160172064785010688"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "jacopo_iacoboni", "id": "497995758"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160350164726505474"], "lang": "it", "created_at": "2019-08-11T00:40:12.000Z", "text": "RT @jacopo_iacoboni: Finch\u00e9 ci sono Casaleggio, Di Maio-Di Battista, e la comunicazione selezionata da Casaleggio e guidata da Casalino, pe\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 319, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2801177561", "id": "1160350164726505474"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160350154383351808"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T00:40:09.000Z", "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1278286027", "id": "1160350154383351808"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160350014205583360"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-11T00:39:36.000Z", "text": "esquadr\u00e3o suicida pq tao ruim", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "2486283198", "id": "1160350014205583360"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160349999559036930"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T00:39:32.000Z", "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1159587008932720640", "id": "1160349999559036930"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160349977882845184"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T00:39:27.000Z", "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "492119953", "id": "1160349977882845184"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160333051961827328"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160349953572724736"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T00:39:21.000Z", "text": "RT @jpereyra1952: \u00bfLA MINER\u00cdA CONTAMINANTE DEBE IMPONERSE SOBRE UN MONT\u00d3N DE CAD\u00c1VERES?\nEsa es la filosof\u00eda del suicida ladr\u00f3n. No hemos ap\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "404167379", "id": "1160349953572724736"}], "includes": {"users": [{"verified": false, "username": "MarioGallegosH", "id": "627603618", "name": "Mario el de los otros datos", "public_metrics": {"followers_count": 4924, "following_count": 2304, "tweet_count": 83574, "listed_count": 11}, "location": "Aqu\u00ed mero"}, {"verified": true, "username": "LeonKrauze", "id": "4265721", "name": "Le\u00f3n Krauze", "public_metrics": {"followers_count": 1576151, "following_count": 21794, "tweet_count": 155217, "listed_count": 7295}, "location": "Miami,  Florida"}, {"verified": false, "username": "pmtnzc19", "id": "476110107", "name": "patty mtnz", "public_metrics": {"followers_count": 1202, "following_count": 220, "tweet_count": 364733, "listed_count": 58}}, {"verified": true, "username": "AP_Noticias", "id": "373490841", "name": "AP Noticias", "public_metrics": {"followers_count": 385646, "following_count": 4961, "tweet_count": 171326, "listed_count": 4353}, "location": "Am\u00e9rica Latina"}, {"verified": false, "username": "pensandorpg", "id": "35407467", "name": "Leonardo Schabbach", "public_metrics": {"followers_count": 4074, "following_count": 277, "tweet_count": 24889, "listed_count": 81}, "location": "Rio de Janeiro"}, {"verified": false, "username": "gypsypao", "id": "127885398", "name": "\u263aGypsypao", "public_metrics": {"followers_count": 1131, "following_count": 1275, "tweet_count": 273245, "listed_count": 3}, "location": "Panama City, FL"}, {"verified": false, "username": "ContraGodarria", "id": "348218292", "name": "Javier Ruiz Agudelo \uea00\ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\udde8\ud83c\uddf4\ud83c\uddee\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 61503, "following_count": 23017, "tweet_count": 400760, "listed_count": 162}, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia"}, {"verified": false, "username": "lindamaria010", "id": "498389510", "name": "Maria Gon\u00e7alves VT\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 1886, "following_count": 2096, "tweet_count": 18745, "listed_count": 2}}, {"verified": true, "username": "lolaescreva", "id": "182573469", "name": "Lola Aronovich", "public_metrics": {"followers_count": 195546, "following_count": 13677, "tweet_count": 299476, "listed_count": 704}, "location": "Fortaleza - CE"}, {"verified": false, "username": "pedro2010vale", "id": "159897888", "name": "PITER", "public_metrics": {"followers_count": 2289, "following_count": 3354, "tweet_count": 11436, "listed_count": 0}, "location": "Santa Fe , Argentina"}, {"verified": false, "username": "gauchotaso", "id": "919875162", "name": "Betobar", "public_metrics": {"followers_count": 4440, "following_count": 5010, "tweet_count": 47222, "listed_count": 6}, "location": "Argentina"}, {"verified": false, "username": "MatiDellaVedova", "id": "373176752", "name": "Matute \u2693 Jugador N\u00b012", "public_metrics": {"followers_count": 358, "following_count": 450, "tweet_count": 44986, "listed_count": 2}, "location": "Lan\u00fas Oeste, Argentina"}, {"verified": false, "username": "R0BERTCHASE", "id": "388449997", "name": "t", "public_metrics": {"followers_count": 4740, "following_count": 2215, "tweet_count": 87200, "listed_count": 30}, "location": "she/her, 23"}, {"verified": false, "username": "Leolgama", "id": "908225531811958784", "name": "Le Gama \u270a\ud83c\udffe", "public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 64, "tweet_count": 9128, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo"}, {"verified": false, "username": "apyus", "id": "14579710", "name": "Marlos \u00c1pyus", "public_metrics": {"followers_count": 59581, "following_count": 5637, "tweet_count": 234490, "listed_count": 422}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"verified": false, "username": "WagnerTerzi", "id": "932620493294833664", "name": "Wagner Terzi \ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 3727, "following_count": 5001, "tweet_count": 238557, "listed_count": 2}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"verified": false, "username": "1moraes_", "id": "864514391978500096", "name": "move, i\u2019m gay \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 307, "tweet_count": 1801, "listed_count": 0}, "location": "Sorocaba, Brasil"}, {"verified": false, "username": "Ramiro_mazzochi", "id": "1127647374887804928", "name": "RAMA", "public_metrics": {"followers_count": 2830, "following_count": 4847, "tweet_count": 3894, "listed_count": 0}, "location": "San Fernando, Argentina"}, {"verified": false, "username": "roosinante", "id": "933466733746294784", "name": "eli", "public_metrics": {"followers_count": 2758, "following_count": 2311, "tweet_count": 49057, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "Wleimmersioni", "id": "836339542865166339", "name": "Ariel \ud83c\uddea\ud83c\uddfa#OndaCivica\ud83c\udf0a\ud83c\udf0a\ud83c\udf0a", "public_metrics": {"followers_count": 1732, "following_count": 1389, "tweet_count": 69906, "listed_count": 4}, "location": "Romagna, Italia"}, {"verified": false, "username": "jacopo_iacoboni", "id": "497995758", "name": "jacopo iacoboni", "public_metrics": {"followers_count": 112047, "following_count": 2854, "tweet_count": 68115, "listed_count": 789}, "location": "europe"}, {"verified": false, "username": "guiilherme_sm", "id": "3433484771", "name": "guilherme", "public_metrics": {"followers_count": 933, "following_count": 565, "tweet_count": 18190, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "castilloluciaa", "id": "2999813061", "name": "\u029f\u1d1c\u1d04\u026a\u1d00", "public_metrics": {"followers_count": 384, "following_count": 329, "tweet_count": 20300, "listed_count": 1}, "location": "Santa Rosa, La Pampa "}, {"verified": false, "username": "MyliLxpez", "id": "1023217860586496001", "name": "Mila", "public_metrics": {"followers_count": 657, "following_count": 393, "tweet_count": 25259, "listed_count": 0}, "location": "Jose C. Paz"}, {"verified": false, "username": "Milindapija88", "id": "2240049186", "name": "LA VIRGA DEPRESIVA", "public_metrics": {"followers_count": 453, "following_count": 457, "tweet_count": 20234, "listed_count": 4}, "location": "La Rioja  Argentina"}, {"verified": false, "username": "AnaCitlalli2", "id": "581382361", "name": "Citlalli \ud83e\udd95", "public_metrics": {"followers_count": 235, "following_count": 63, "tweet_count": 2652, "listed_count": 2}, "location": "Monterrey, Nuevo Le\u00f3n"}, {"verified": false, "username": "82taborda", "id": "86130544", "name": "Taborda Lula da Silva", "public_metrics": {"followers_count": 448, "following_count": 945, "tweet_count": 141165, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "radioheadvibes", "id": "911709231971274753", "name": "mark \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 2074, "following_count": 2011, "tweet_count": 78917, "listed_count": 18}, "location": "Hidden Hoax"}, {"verified": false, "username": "CeferinoGn2012", "id": "161666579", "name": "Ceferino", "public_metrics": {"followers_count": 203, "following_count": 1006, "tweet_count": 10775, "listed_count": 0}, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire"}, {"verified": false, "username": "nano_vicente", "id": "2949375299", "name": "Nano Vicente", "public_metrics": {"followers_count": 509, "following_count": 657, "tweet_count": 40521, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "machadu0", "id": "1064300184421744641", "name": "machadera\ud83c\udff9", "public_metrics": {"followers_count": 175, "following_count": 177, "tweet_count": 12241, "listed_count": 0}, "location": "Curitiba, Brasil"}, {"verified": false, "username": "gmorais__", "id": "1069220366", "name": "giovana", "public_metrics": {"followers_count": 3052, "following_count": 1437, "tweet_count": 59224, "listed_count": 7}, "location": "SP"}, {"verified": false, "username": "deino305", "id": "1153837766347763712", "name": "deino", "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 265, "tweet_count": 1296, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "teloresumo", "id": "2941065797", "name": "Te Lo Resumo \ud83e\udd88", "public_metrics": {"followers_count": 816533, "following_count": 496, "tweet_count": 9259, "listed_count": 432}}, {"verified": false, "username": "GostowerG", "id": "435368613", "name": "El Gosto", "public_metrics": {"followers_count": 165, "following_count": 627, "tweet_count": 7542, "listed_count": 2}, "location": "Argentina"}, {"verified": false, "username": "pabloharo95", "id": "790239528", "name": "Pablo de Haro", "public_metrics": {"followers_count": 430, "following_count": 472, "tweet_count": 7751, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "hectorj2118", "id": "1388325894", "name": "HECTOR J ENRRIQUE", "public_metrics": {"followers_count": 4380, "following_count": 3945, "tweet_count": 134982, "listed_count": 20}}, {"verified": true, "username": "ErikaOSanoja", "id": "72732893", "name": "\u00c9rika Ortega Sanoja", "public_metrics": {"followers_count": 303516, "following_count": 4034, "tweet_count": 141740, "listed_count": 1163}, "location": "Caracas, Venezuela"}, {"verified": false, "username": "cadeoyuri", "id": "147753860", "name": "\u00f3 como ele fica, \u00f3", "public_metrics": {"followers_count": 290, "following_count": 364, "tweet_count": 9894, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "zulmifarina", "id": "1034904122", "name": "Zulma Farina", "public_metrics": {"followers_count": 3389, "following_count": 5000, "tweet_count": 292776, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "username": "DiarioTiempo", "id": "43791845", "name": "Diario Tiempo, HN", "public_metrics": {"followers_count": 304608, "following_count": 913, "tweet_count": 226709, "listed_count": 769}, "location": "Honduras"}, {"verified": false, "username": "Edu_fercosta", "id": "2955825484", "name": "Duds", "public_metrics": {"followers_count": 263, "following_count": 292, "tweet_count": 4087, "listed_count": 0}, "location": "Rio Branco"}, {"verified": false, "username": "vitoriajpg7", "id": "967867348936986626", "name": "mono zilean \ud83d\ude21", "public_metrics": {"followers_count": 200, "following_count": 2, "tweet_count": 6420, "listed_count": 0}, "location": "Rio Branco, Brasil"}, {"verified": false, "username": "Marcelo1cris", "id": "1122905504257331201", "name": "Marcelo dos Santos Martins", "public_metrics": {"followers_count": 113, "following_count": 87, "tweet_count": 31267, "listed_count": 0}, "location": "Porto Alegre, Brasil"}, {"verified": false, "username": "MadianCoelho", "id": "1594862942", "name": "Madian", "public_metrics": {"followers_count": 562, "following_count": 2184, "tweet_count": 29393, "listed_count": 1}, "location": "Bel\u00e9m, Brasil"}, {"verified": false, "username": "luccese1", "id": "234804273", "name": "Lucho Delgado", "public_metrics": {"followers_count": 519, "following_count": 1624, "tweet_count": 22886, "listed_count": 0}, "location": "Lima, Per\u00fa"}, {"verified": false, "username": "XavierFiestas", "id": "3171735557", "name": "Xavier Fiestas \uea00", "public_metrics": {"followers_count": 2339, "following_count": 1426, "tweet_count": 233127, "listed_count": 5}, "location": "Lima, Peru"}, {"verified": false, "username": "IVINSEK", "id": "118183173", "name": "@Ivinsek", "public_metrics": {"followers_count": 1377, "following_count": 2019, "tweet_count": 28380, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "Ed61897233", "id": "1103409426457915396", "name": "Luto pelo Brasil #ForaBolsonaro", "public_metrics": {"followers_count": 4112, "following_count": 4930, "tweet_count": 87842, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940", "name": "Jair M. Bolsonaro 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3", "public_metrics": {"followers_count": 9423348, "following_count": 511, "tweet_count": 15274, "listed_count": 8557}, "location": "Bras\u00edlia, Brasil"}, {"verified": false, "username": "icairusfalls", "id": "2234694470", "name": "E", "public_metrics": {"followers_count": 6214, "following_count": 1569, "tweet_count": 183814, "listed_count": 28}}, {"verified": false, "username": "natamemo", "id": "3323893901", "name": "nata", "public_metrics": {"followers_count": 318, "following_count": 732, "tweet_count": 9964, "listed_count": 0}, "location": "Lima, Peru"}, {"verified": false, "username": "lucaspachec0_", "id": "816692215", "name": "\ud83d\udc7b", "public_metrics": {"followers_count": 930, "following_count": 663, "tweet_count": 31079, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "duuduujr2", "id": "1244702678", "name": "\ud83d\udc7e\ud83e\udd39\u200d\u2642\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 979, "following_count": 452, "tweet_count": 32484, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "VeraPatxi", "id": "1074273272005578752", "name": "Patxi Vera", "public_metrics": {"followers_count": 430, "following_count": 775, "tweet_count": 55429, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "100_espana", "id": "4096795157", "name": "100% Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 32513, "following_count": 9865, "tweet_count": 183540, "listed_count": 27}}, {"verified": false, "username": "fedubarrag", "id": "369222651", "name": "Opino que...", "public_metrics": {"followers_count": 219, "following_count": 320, "tweet_count": 41634, "listed_count": 6}, "location": "Mexico"}, {"verified": true, "username": "El_Universal_Mx", "id": "16676396", "name": "El Universal", "public_metrics": {"followers_count": 7063150, "following_count": 14337, "tweet_count": 1203298, "listed_count": 25149}, "location": "Centro de la Ciudad de M\u00e9xico"}, {"verified": false, "username": "lagingerbaker", "id": "3295448398", "name": "Ginger Baker", "public_metrics": {"followers_count": 740, "following_count": 1180, "tweet_count": 75027, "listed_count": 1}, "location": "ciudad jardin "}, {"verified": false, "username": "Mica_Persano", "id": "396180859", "name": "Mimi.", "public_metrics": {"followers_count": 1423, "following_count": 691, "tweet_count": 78394, "listed_count": 10}, "location": "Burzaco"}, {"verified": false, "username": "Markcarv82", "id": "152870797", "name": "MalucosporMusicas", "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 196, "tweet_count": 4193, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "omatheus77", "id": "139936226", "name": "Matheus Soares", "public_metrics": {"followers_count": 9042, "following_count": 443, "tweet_count": 99284, "listed_count": 82}, "location": "Cidade do GALO"}, {"verified": false, "username": "ninna_yanina", "id": "1555504632", "name": "Ninna \ud83c\udf80", "public_metrics": {"followers_count": 3367, "following_count": 4702, "tweet_count": 67353, "listed_count": 7}, "location": "Ciudad del Libertador General "}, {"verified": false, "username": "paulaachinelli", "id": "242976648", "name": "paula achinelli", "public_metrics": {"followers_count": 175, "following_count": 361, "tweet_count": 5901, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "marisabrel", "id": "22813970", "name": "Marisa Brel", "public_metrics": {"followers_count": 210467, "following_count": 75, "tweet_count": 47588, "listed_count": 670}, "location": "Argentina"}, {"verified": false, "username": "gah_severus", "id": "747817103613431809", "name": "Cait Sith", "public_metrics": {"followers_count": 170, "following_count": 865, "tweet_count": 12139, "listed_count": 1}, "location": "Hinsdale, IL"}, {"verified": false, "username": "lorens_alves", "id": "88598347", "name": "Lorenna Alves", "public_metrics": {"followers_count": 1469, "following_count": 677, "tweet_count": 31208, "listed_count": 0}, "location": "Panam\u00e1"}, {"verified": false, "username": "CarlosSalgadoG4", "id": "1073690015933313034", "name": "Carlos Salgado Guerrero", "public_metrics": {"followers_count": 313, "following_count": 1348, "tweet_count": 14254, "listed_count": 0}, "location": "san antonio"}, {"verified": false, "username": "ElDiabloRoboc", "id": "2596362229", "name": "\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddf2 El Diablo Roboc", "public_metrics": {"followers_count": 8153, "following_count": 7015, "tweet_count": 271884, "listed_count": 24}, "location": "Chile"}, {"verified": false, "username": "maryhara", "id": "54956074", "name": "Maria Diniz", "public_metrics": {"followers_count": 771, "following_count": 1244, "tweet_count": 105761, "listed_count": 0}, "location": "Brasil"}, {"verified": false, "username": "redammonii", "id": "21122917", "name": "\u0b32(\u24db \u03c9 \u24db)\u0b32 ammonii ~", "public_metrics": {"followers_count": 535, "following_count": 668, "tweet_count": 13399, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Labiciverde27", "id": "874489508", "name": "Ursuigua", "public_metrics": {"followers_count": 284, "following_count": 503, "tweet_count": 55702, "listed_count": 0}, "location": "Argentina"}, {"verified": false, "username": "Marcoluna7G", "id": "588523909", "name": "Marco Luna", "public_metrics": {"followers_count": 356, "following_count": 709, "tweet_count": 187295, "listed_count": 27}, "location": "Lat\u00f3n #20"}, {"verified": true, "username": "AristeguiOnline", "id": "520653311", "name": "Aristegui Noticias", "public_metrics": {"followers_count": 9389620, "following_count": 11, "tweet_count": 370961, "listed_count": 14987}, "location": "Ciudad de M\u00e9xico"}, {"verified": false, "username": "Franklinvn22", "id": "280596457", "name": "Liebre", "public_metrics": {"followers_count": 289, "following_count": 359, "tweet_count": 21444, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "hoIvshit", "id": "3202437761", "name": "malice", "public_metrics": {"followers_count": 8400, "following_count": 8526, "tweet_count": 38519, "listed_count": 14}, "location": "s!her"}, {"verified": false, "username": "CryptoHappyHour", "id": "749012386904965120", "name": "Crypto Happy Hour {BNTX} \ud83c\udf78", "public_metrics": {"followers_count": 24868, "following_count": 167, "tweet_count": 113981, "listed_count": 122}, "location": "Across The Chain"}, {"verified": false, "username": "94Luisjose", "id": "570207727", "name": ".", "public_metrics": {"followers_count": 215, "following_count": 408, "tweet_count": 38577, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "eSPAINews_", "id": "934901098015535105", "name": "eSPAINews", "public_metrics": {"followers_count": 21903, "following_count": 129, "tweet_count": 19003, "listed_count": 211}, "location": "Espa\u00f1a \ud83c\uddea\ud83c\udde6 // MD abierto \ud83d\udce8"}, {"verified": false, "username": "UnTalJoshe_", "id": "184941626", "name": "Josh\u00e9 C' \ud83d\udc3a", "public_metrics": {"followers_count": 4492, "following_count": 3845, "tweet_count": 59674, "listed_count": 546}, "location": "Los Teques, Venezuela"}, {"verified": false, "username": "inefablekook", "id": "887940188", "name": "Nochu\u27ed\u27ec \u300ahiatus\u300b", "public_metrics": {"followers_count": 6148, "following_count": 690, "tweet_count": 112402, "listed_count": 18}}, {"verified": false, "username": "berrywster", "id": "1096467805644484608", "name": "madalena", "public_metrics": {"followers_count": 1309, "following_count": 1345, "tweet_count": 52238, "listed_count": 12}, "location": "cornelia street"}, {"verified": false, "username": "iamcry_butokay", "id": "956702687453642752", "name": "nalu \u2b50\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 130, "following_count": 268, "tweet_count": 23784, "listed_count": 0}, "location": "Goi\u00e2nia, Brasil"}, {"verified": false, "username": "duuarda___", "id": "2190079847", "name": "Duda \u2728", "public_metrics": {"followers_count": 1281, "following_count": 1131, "tweet_count": 44536, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "ecc_a", "id": "70056729", "name": "ecca\u2606", "public_metrics": {"followers_count": 287, "following_count": 1293, "tweet_count": 37781, "listed_count": 13}, "location": "TOKYO"}, {"verified": false, "username": "tope_tokyo", "id": "878344857734987776", "name": "tope-suicida prowrestling blog / \u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u30cb\u30e5\u30fc\u30b9&\u30d6\u30ed\u30b0", "public_metrics": {"followers_count": 4054, "following_count": 769, "tweet_count": 19791, "listed_count": 46}, "location": "\u65e5\u672c \u6771\u4eac"}, {"verified": false, "username": "gustacoelho08", "id": "544691842", "name": "Gustavo Coelho", "public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 506, "tweet_count": 888, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro"}, {"verified": false, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456", "name": "Gabriel Monteiro", "public_metrics": {"followers_count": 408902, "following_count": 601, "tweet_count": 4775, "listed_count": 187}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"verified": false, "username": "cid_goulart", "id": "1047839750382669824", "name": "Dezoit\u00e3o\ud83d\udd25\ud83c\udfad", "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 95, "tweet_count": 7759, "listed_count": 0}, "location": "Campo novo"}, {"verified": false, "username": "neDimenticarti", "id": "805510914195603456", "name": "D\u00e0e \u2661's Gaia.\ud83e\udec1", "public_metrics": {"followers_count": 5325, "following_count": 5295, "tweet_count": 16499, "listed_count": 8}, "location": "grey cloud.\ud83c\udf27"}, {"verified": false, "username": "hitlagem", "id": "1149347845499043840", "name": "Urie.", "public_metrics": {"followers_count": 440, "following_count": 215, "tweet_count": 620, "listed_count": 1}, "location": "\u25ab\ufe0f \u0a6d\u00a0\u0e51\u00a0\u00a0 \u00b7\u00a0(k.d.) \u2014 I believe in you more than the future hasn't come yet."}, {"verified": false, "username": "pparera", "id": "141411118", "name": "Patricia Parera", "public_metrics": {"followers_count": 115, "following_count": 650, "tweet_count": 4496, "listed_count": 0}, "location": "Ponce Inlet, FL"}, {"verified": false, "username": "Diogofp10", "id": "55968735", "name": "Diogo Peixoto FFC \ud83c\udded\ud83c\uddfa\ud83c\udded\ud83c\uddfa\ud83c\udded\ud83c\uddfa", "public_metrics": {"followers_count": 369, "following_count": 642, "tweet_count": 3434, "listed_count": 0}, "location": "Tr\u00eas Cora\u00e7\u00f5es"}, {"verified": false, "username": "KetlinZago", "id": "1013228740757860353", "name": "KitK\u00e9tlin \ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 318, "tweet_count": 2859, "listed_count": 0}, "location": "Sonhando com a Disney"}, {"verified": false, "username": "casaajusco", "id": "57697912", "name": "Casa Ajusco, A.C.", "public_metrics": {"followers_count": 2186, "following_count": 3776, "tweet_count": 111958, "listed_count": 1}, "location": "M\u00e9xico"}, {"verified": false, "username": "wellingtonunesm", "id": "125078642", "name": "a.k.a AWL", "public_metrics": {"followers_count": 569, "following_count": 423, "tweet_count": 91478, "listed_count": 0}, "location": "Tim\u00f3teo, Brasil"}, {"verified": false, "username": "oficialvesg", "id": "917750329122459648", "name": "dstv.", "public_metrics": {"followers_count": 659, "following_count": 523, "tweet_count": 16076, "listed_count": 0}, "location": "rio de janeiro"}, {"verified": false, "username": "selecaodopovo12", "id": "808486056811233280", "name": "FredimGalo", "public_metrics": {"followers_count": 196, "following_count": 432, "tweet_count": 12868, "listed_count": 0}, "location": "Brasil"}, {"verified": false, "username": "olgauq", "id": "210194817", "name": "Olga Urrea #ElDineroManda \ud83d\udcb8\ud83d\udcb0\ud83d\udcb8\ud83d\udcb0\ud83d\udcb0", "public_metrics": {"followers_count": 5102, "following_count": 5616, "tweet_count": 279814, "listed_count": 110}}, {"verified": false, "username": "madman19711", "id": "1137154305285341185", "name": "madman1971", "public_metrics": {"followers_count": 1727, "following_count": 1701, "tweet_count": 29876, "listed_count": 11}, "location": "\ud83c\udf0e"}, {"verified": false, "username": "KlaatuRules", "id": "4097139081", "name": "TheDayTheEarthStoodStill\ud83d\udc99", "public_metrics": {"followers_count": 912, "following_count": 1442, "tweet_count": 114381, "listed_count": 2}, "location": "Buenos Aires, Argentina"}, {"verified": false, "username": "AdsumP", "id": "1578098006", "name": "Nivaldo TM", "public_metrics": {"followers_count": 21154, "following_count": 18548, "tweet_count": 598362, "listed_count": 134}, "location": "Pindorama"}, {"verified": true, "username": "cynaramenezes", "id": "74763991", "name": "cynara menezes", "public_metrics": {"followers_count": 328074, "following_count": 11381, "tweet_count": 285550, "listed_count": 1180}}, {"verified": false, "username": "mariiivillafae", "id": "1017823835293437953", "name": "Maria", "public_metrics": {"followers_count": 197, "following_count": 159, "tweet_count": 36147, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "camfloress_", "id": "1004186825752240128", "name": "cam\ud83e\uddc3", "public_metrics": {"followers_count": 460, "following_count": 277, "tweet_count": 19952, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "PramRogerio", "id": "1060166167330021377", "name": "Rog\u00e9rio Sal", "public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 592, "tweet_count": 8240, "listed_count": 0}, "location": "Santo Andr\u00e9, Brasil"}, {"verified": false, "username": "QuinndeQuinzel", "id": "985874459365134336", "name": "Harley", "public_metrics": {"followers_count": 1611, "following_count": 1887, "tweet_count": 24018, "listed_count": 1}, "location": "Arkham, Gotham"}, {"verified": false, "username": "CristianCejas1", "id": "341770200", "name": "Cristian Cejas", "public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 929, "tweet_count": 11705, "listed_count": 16}}, {"verified": false, "username": "abcdefuuck_", "id": "2429845098", "name": "\ud835\udd38\ud835\udd63\ud835\udd5a \ud835\udd38\ud835\udd63\ud835\udd54\ud835\udd60\u00ed\ud835\udd63\ud835\udd5a\ud835\udd64 \u2728", "public_metrics": {"followers_count": 2930, "following_count": 2299, "tweet_count": 24886, "listed_count": 51}, "location": "Maracay - Venezuela"}, {"verified": false, "username": "Bjalberth", "id": "63312783", "name": "The Monaliso\ud83d\ude36", "public_metrics": {"followers_count": 833, "following_count": 1641, "tweet_count": 44322, "listed_count": 1}, "location": "Caracas, Venezuela"}, {"verified": false, "username": "likor1953", "id": "1593441722", "name": "Lila Cordobes", "public_metrics": {"followers_count": 214, "following_count": 569, "tweet_count": 9118, "listed_count": 1}, "location": "Argentina Bs As Palermo "}, {"verified": false, "username": "Marpfa", "id": "142162192", "name": "\u041c\u0430ria Elena \ud83c\udf3b", "public_metrics": {"followers_count": 17050, "following_count": 11767, "tweet_count": 581352, "listed_count": 47}, "location": "Mexico"}, {"verified": false, "username": "QuinquePolitico", "id": "1111070406998409216", "name": "Isabel /El Quinqu\u00e9 Pol\u00edtico \ud83e\ude94", "public_metrics": {"followers_count": 16211, "following_count": 5874, "tweet_count": 86402, "listed_count": 28}, "location": "#4taTransformacion"}, {"verified": false, "username": "MarranitoDePan", "id": "926672621915193345", "name": "Marranito de Panela", "public_metrics": {"followers_count": 851, "following_count": 855, "tweet_count": 38257, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "HalkinKuster", "id": "208661019", "name": "Bruja de medianoche", "public_metrics": {"followers_count": 282, "following_count": 474, "tweet_count": 56732, "listed_count": 2}, "location": "B\u00e9lgica"}, {"verified": false, "username": "Clara19946", "id": "1115427411687030784", "name": "C Lara", "public_metrics": {"followers_count": 150, "following_count": 82, "tweet_count": 15646, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "eugostodcookies", "id": "2986279168", "name": "indieota", "public_metrics": {"followers_count": 152, "following_count": 81, "tweet_count": 26712, "listed_count": 0}, "location": "fundo do po\u00e7o"}, {"verified": false, "username": "bahiaflaneur", "id": "115971684", "name": "B\u1d00\u029c\u026a\u1d00\u0493\u029f\u1d00\u0302\u0274\u1d07\u1d1c\u0280", "public_metrics": {"followers_count": 1828, "following_count": 4157, "tweet_count": 53768, "listed_count": 114}}, {"verified": false, "username": "chechasaba_su", "id": "990341162337648640", "name": "Ryoco\ud83d\udc26", "public_metrics": {"followers_count": 350, "following_count": 349, "tweet_count": 27881, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "snifftherooster", "id": "634083712", "name": "bianca", "public_metrics": {"followers_count": 3920, "following_count": 1228, "tweet_count": 70620, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "username": "debzsoares", "id": "340127890", "name": "D\u00e9bora", "public_metrics": {"followers_count": 300, "following_count": 387, "tweet_count": 119902, "listed_count": 6}, "location": "Recife, Brazil"}, {"verified": false, "username": "MyriamNani", "id": "466031084", "name": "Myriam \ud83d\udc31\ud83d\udc95\ud83d\udc36", "public_metrics": {"followers_count": 386, "following_count": 227, "tweet_count": 14848, "listed_count": 0}, "location": "argentina"}, {"verified": false, "username": "bernat2019", "id": "2459918128", "name": "Via Fora!", "public_metrics": {"followers_count": 2344, "following_count": 5000, "tweet_count": 21458, "listed_count": 2}, "location": "Barcelona, Catalunya"}, {"verified": true, "username": "bolsamania", "id": "61307129", "name": "Bolsaman\u00eda", "public_metrics": {"followers_count": 60441, "following_count": 396, "tweet_count": 402111, "listed_count": 1897}, "location": "Madrid"}, {"verified": false, "username": "Chris_Muruato", "id": "895878014", "name": "Christian Muruato", "public_metrics": {"followers_count": 205, "following_count": 282, "tweet_count": 3939, "listed_count": 0}, "location": "Fresnillo Zac."}, {"verified": false, "username": "CleytOFF", "id": "103290466", "name": "CleytOFF JacksOFF", "public_metrics": {"followers_count": 179, "following_count": 130, "tweet_count": 31465, "listed_count": 8}, "location": "ES"}, {"verified": false, "username": "IgorObregonC", "id": "326474572", "name": "Igor Obreg\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 145, "following_count": 38, "tweet_count": 10404, "listed_count": 0}, "location": "Peru"}, {"verified": false, "username": "krugger65", "id": "800715400828751872", "name": "Freddy T. S.", "public_metrics": {"followers_count": 1971, "following_count": 4075, "tweet_count": 52045, "listed_count": 3}, "location": "Lima, Peru"}, {"verified": false, "username": "oneday_23", "id": "1725806558", "name": "insana\u2655", "public_metrics": {"followers_count": 233, "following_count": 334, "tweet_count": 37595, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "exolstorm", "id": "2987258074", "name": "Nana", "public_metrics": {"followers_count": 1381, "following_count": 1105, "tweet_count": 147835, "listed_count": 9}, "location": "exo; nct; ateez \u2022 kdramas"}, {"verified": false, "username": "shawmarvels", "id": "3983469917", "name": "fui pra @elliexromania", "public_metrics": {"followers_count": 18863, "following_count": 1440, "tweet_count": 45862, "listed_count": 53}, "location": "n\u00e1rnia"}, {"verified": false, "username": "lorenapc2810", "id": "3873982234", "name": "lorenap", "public_metrics": {"followers_count": 612, "following_count": 870, "tweet_count": 69632, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "Ova84673096", "id": "1058047185844166656", "name": "Miperrodinamita...", "public_metrics": {"followers_count": 1115, "following_count": 2272, "tweet_count": 28828, "listed_count": 3}, "location": "San Miguel de Tucum\u00e1n"}, {"verified": false, "username": "E_I_R09172691", "id": "1121468389980090370", "name": "joui_#", "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 57, "tweet_count": 4319, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "RealAntoTriple6", "id": "102563462", "name": "\u00a1El recluta \u26e7 ! \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\udf0d\ud83c\udf0e\ud83c\udf0f.", "public_metrics": {"followers_count": 975, "following_count": 1236, "tweet_count": 25728, "listed_count": 1}, "location": "Oscura ciudad: La chingada (Ecatepunk)."}, {"verified": false, "username": "MPMANSO", "id": "173487908", "name": "MARCOS PAULO", "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 250, "tweet_count": 1434, "listed_count": 0}, "location": "RIO DE JANEIRO"}, {"verified": true, "username": "orlean", "id": "16414611", "name": "Daniel Orlean", "public_metrics": {"followers_count": 73309, "following_count": 4466, "tweet_count": 24511, "listed_count": 135}, "location": "Brasil"}, {"verified": false, "username": "RaulRemon", "id": "386109742", "name": "Raul Remon", "public_metrics": {"followers_count": 315, "following_count": 320, "tweet_count": 43018, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "LinaVegaAbad", "id": "325123038", "name": "Lina", "public_metrics": {"followers_count": 18121, "following_count": 1092, "tweet_count": 139336, "listed_count": 84}, "location": "Panama"}, {"verified": false, "username": "thiagoszta", "id": "243663395", "name": "Thiago", "public_metrics": {"followers_count": 3480, "following_count": 1409, "tweet_count": 45969, "listed_count": 6}, "location": "BH, MG"}, {"verified": false, "username": "renantales13", "id": "1245031255", "name": "Renan Tales", "public_metrics": {"followers_count": 1227, "following_count": 351, "tweet_count": 26759, "listed_count": 2}, "location": "Cidade do Galo"}, {"verified": false, "username": "Mariyloppes", "id": "4168072145", "name": "BITCH , I'm Back by Popular Demand", "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 123, "tweet_count": 4168, "listed_count": 0}, "location": "Planeta Terra"}, {"verified": true, "username": "pefabiodemelo", "id": "39342378", "name": "padrefabiodemelo", "public_metrics": {"followers_count": 8587429, "following_count": 588, "tweet_count": 20421, "listed_count": 5893}}, {"verified": false, "username": "Gabrielrocha231", "id": "737453857", "name": "GR", "public_metrics": {"followers_count": 526, "following_count": 532, "tweet_count": 19977, "listed_count": 0}, "location": "Nil\u00f3polis, Brasil"}, {"verified": false, "username": "nathalyalsilva", "id": "4857146861", "name": "Nathalya Leal", "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 572, "tweet_count": 1123, "listed_count": 0}, "location": "Lisbon, Portugal"}, {"verified": false, "username": "kgabriel8_", "id": "434251972", "name": "kayo gabriel", "public_metrics": {"followers_count": 6545, "following_count": 7188, "tweet_count": 84768, "listed_count": 2}, "location": "Esp\u00edrito Santo, Brasil"}, {"verified": false, "username": "Iamit305", "id": "1157336030", "name": "(((Marina \ud83e\udd0d))) \ud83c\udf3b", "public_metrics": {"followers_count": 1108, "following_count": 1728, "tweet_count": 58767, "listed_count": 9}, "location": "Miami, FL"}, {"verified": false, "username": "_matheuswesley", "id": "955787893", "name": "Matheus de Paula", "public_metrics": {"followers_count": 278, "following_count": 281, "tweet_count": 11610, "listed_count": 0}, "location": "Piracicaba - SP"}, {"verified": false, "username": "emporiorenaca", "id": "111086939", "name": "el\ud83c\udd79avi\u2600\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 1457, "following_count": 1165, "tweet_count": 125126, "listed_count": 15}, "location": "Vi\u00f1a del Mar"}, {"verified": false, "username": "JCSosaok", "id": "910539656722251776", "name": "Juan Carlos Sosa", "public_metrics": {"followers_count": 951, "following_count": 1909, "tweet_count": 26290, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "macsanto787", "id": "935034935290851328", "name": "Marco Santo", "public_metrics": {"followers_count": 8910, "following_count": 6907, "tweet_count": 487546, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "username": "jrmutti", "id": "56452419", "name": "\ud83d\udfe5JR Mutti\ud83d\udfe5\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde8\ud83c\uddff\ud83c\udde8\ud83c\uddf4", "public_metrics": {"followers_count": 2372, "following_count": 1118, "tweet_count": 299907, "listed_count": 23}, "location": "Salvador - Brasil"}, {"verified": false, "username": "erangigantes", "id": "561696718", "name": "Agust\u00edn Castillo", "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 543, "tweet_count": 364, "listed_count": 0}, "location": "Andaluc\u00eda"}, {"verified": false, "username": "Azulvictoria", "id": "213023965", "name": "\ud83d\udc9aVictoria Aranguiz\ud83d\udc9a \ud83e\udd8a\ud83c\udf77\ud83d\udda4", "public_metrics": {"followers_count": 3549, "following_count": 2435, "tweet_count": 414557, "listed_count": 27}, "location": "Santiago, Chile"}, {"verified": false, "username": "Sadness65494942", "id": "1154891657382379520", "name": "Sadness", "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 74, "tweet_count": 91, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "amr_cix", "id": "198579667", "name": "POCHO MROSAS", "public_metrics": {"followers_count": 2503, "following_count": 3522, "tweet_count": 264889, "listed_count": 76}, "location": "CIX -   - PER\u00da"}, {"verified": false, "username": "darito001", "id": "199681387", "name": "Dario Alejandro Rosa", "public_metrics": {"followers_count": 440, "following_count": 894, "tweet_count": 76182, "listed_count": 2}, "location": "Capital Federal"}, {"verified": false, "username": "valen_scarnati", "id": "2237438057", "name": "\u0641\u0627\u0644\u0646\u062a\u064a\u0646\u0627", "public_metrics": {"followers_count": 1147, "following_count": 806, "tweet_count": 28327, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "monicamber", "id": "2360138370", "name": "....", "public_metrics": {"followers_count": 316, "following_count": 605, "tweet_count": 27471, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Perverzum", "id": "3463226727", "name": "Christian Perez Ch.", "public_metrics": {"followers_count": 772, "following_count": 966, "tweet_count": 177303, "listed_count": 50}}, {"verified": true, "username": "abc_mundo", "id": "43339022", "name": "ABC Internacional", "public_metrics": {"followers_count": 40798, "following_count": 155, "tweet_count": 77386, "listed_count": 514}}, {"verified": false, "username": "elepicentro", "id": "67830854", "name": "El Epicentro", "public_metrics": {"followers_count": 20983, "following_count": 19510, "tweet_count": 137960, "listed_count": 73}, "location": "Chile"}, {"verified": true, "username": "VickyDavilaH", "id": "242730842", "name": "Vicky D\u00e1vila", "public_metrics": {"followers_count": 3552771, "following_count": 4446, "tweet_count": 160091, "listed_count": 5180}, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia"}, {"verified": false, "username": "RConfidencial", "id": "99187264", "name": "Reporte Confidencial", "public_metrics": {"followers_count": 535348, "following_count": 2046, "tweet_count": 629839, "listed_count": 2465}}, {"verified": false, "username": "___pinetreeeeee", "id": "4344483323", "name": ";D", "public_metrics": {"followers_count": 241, "following_count": 126, "tweet_count": 28023, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "TiagoBrizolla", "id": "2707568093", "name": "Briza \ud83c\uddea\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 856, "following_count": 1163, "tweet_count": 54437, "listed_count": 5}, "location": "Lajeado/RS"}, {"verified": false, "username": "ThamiresTojal", "id": "1138154449455734784", "name": "thamires tojal (a+lindadatojalzada)", "public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 182, "tweet_count": 5561, "listed_count": 0}, "location": "La Postolle, France"}, {"verified": false, "username": "OzambelaLuciano", "id": "2531862801", "name": "Luciano Ozambela", "public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 1764, "tweet_count": 23390, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "paleartdeco", "id": "1939577654", "name": "\ud835\udd99\ud835\udd94\ud835\udd97\ud835\udd97\ud835\udd8a\ud835\udd98 \ud83d\udc3a", "public_metrics": {"followers_count": 2023, "following_count": 1647, "tweet_count": 110015, "listed_count": 1}, "location": "@lakers "}, {"verified": false, "username": "MarianelaEchev7", "id": "883736107300659202", "name": "Marianela Echeverria", "public_metrics": {"followers_count": 4539, "following_count": 4953, "tweet_count": 153816, "listed_count": 0}, "location": "Santiago, Chile"}, {"verified": false, "username": "FridaSiKahlo", "id": "1452965868", "name": "FridaS\u00edKahlo", "public_metrics": {"followers_count": 75337, "following_count": 57005, "tweet_count": 857151, "listed_count": 155}, "location": " Otra parte. En la oposici\u00f3n"}, {"verified": false, "username": "Laismatoss_", "id": "908706949482545152", "name": "Lala \ud83c\udf38", "public_metrics": {"followers_count": 1241, "following_count": 495, "tweet_count": 35081, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Valldimary", "id": "310395522", "name": "Valdimary Giacomin", "public_metrics": {"followers_count": 305, "following_count": 62, "tweet_count": 23405, "listed_count": 0}, "location": "Jundia\u00ed /S\u00e3o Paulo "}, {"verified": false, "username": "GardezaniA", "id": "1084263884142317569", "name": "M\u00e1rio A Gardezani (#PatriotasComBolsonaro)", "public_metrics": {"followers_count": 494, "following_count": 404, "tweet_count": 18472, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"verified": false, "username": "Santi40147338", "id": "1019409508362276869", "name": "Yslas\ud83d\udd7a", "public_metrics": {"followers_count": 225, "following_count": 465, "tweet_count": 5828, "listed_count": 0}, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire"}, {"verified": false, "username": "MatMaggi", "id": "63685494", "name": "MatMaggi", "public_metrics": {"followers_count": 510, "following_count": 249, "tweet_count": 41339, "listed_count": 5}, "location": "Brasil"}, {"verified": false, "username": "Thiagouvea", "id": "131883624", "name": "Helplessness", "public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 181, "tweet_count": 3418, "listed_count": 2}, "location": "Umuarama"}, {"verified": false, "username": "manuantoniog", "id": "1480515542", "name": "Manu G", "public_metrics": {"followers_count": 70, "following_count": 476, "tweet_count": 2413, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "jonrhhh", "id": "720604124031623169", "name": "jonr", "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 457, "tweet_count": 12586, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Hachita1212", "id": "1344838099", "name": "Hachita", "public_metrics": {"followers_count": 2705, "following_count": 3472, "tweet_count": 80482, "listed_count": 5}, "location": "Ciudad de Bs.As."}, {"verified": false, "username": "olivetti_bruno", "id": "722918314343866368", "name": "Bruno C Olivetti", "public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 271, "tweet_count": 24929, "listed_count": 3}, "location": "Vila Mariana, S\u00e3o Paulo"}, {"verified": false, "username": "papacito18", "id": "510548089", "name": "papacito", "public_metrics": {"followers_count": 215, "following_count": 922, "tweet_count": 114442, "listed_count": 12}}, {"verified": false, "username": "ASiames", "id": "2602159733", "name": "Chetoslovaca", "public_metrics": {"followers_count": 693, "following_count": 491, "tweet_count": 34506, "listed_count": 0}, "location": "Mendoza, Argentina"}, {"verified": false, "username": "eduardoshmith", "id": "211164179", "name": "Eduardo Smith", "public_metrics": {"followers_count": 945, "following_count": 363, "tweet_count": 72993, "listed_count": 17}, "location": "mexico "}, {"verified": false, "username": "lgodan", "id": "2767963021", "name": "J Godinho", "public_metrics": {"followers_count": 11409, "following_count": 3654, "tweet_count": 136988, "listed_count": 18}}, {"verified": false, "username": "Dimsum_saboroso", "id": "168765150", "name": "quel\u1d33\u1d3c\u1d40\u2077", "public_metrics": {"followers_count": 369, "following_count": 556, "tweet_count": 47137, "listed_count": 4}, "location": "SUJU\u2022GOT7\u2022ATEEZ\u2022EXILE"}, {"verified": false, "username": "FabeeBurk", "id": "71011876", "name": "Fabee Burk", "public_metrics": {"followers_count": 1021, "following_count": 129, "tweet_count": 4611, "listed_count": 7}, "location": "Rio de Janeiro - BR"}, {"verified": false, "username": "Veritosanabria", "id": "109825708", "name": "Vero Sanabria", "public_metrics": {"followers_count": 735, "following_count": 683, "tweet_count": 24557, "listed_count": 1}, "location": "Posadas, Argentina"}, {"verified": false, "username": "Edv113", "id": "886998864464674816", "name": "Edv \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 571, "following_count": 939, "tweet_count": 6630, "listed_count": 0}, "location": "Toledo, Brasil"}, {"verified": false, "username": "_gustavogoms", "id": "1184421775", "name": "Gustavo", "public_metrics": {"followers_count": 491, "following_count": 227, "tweet_count": 103499, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "KonohaUniverse", "id": "925512004584050688", "name": "Konoha Universe", "public_metrics": {"followers_count": 119603, "following_count": 48345, "tweet_count": 14470, "listed_count": 65}, "location": "konohagakure"}, {"verified": false, "username": "Mialchel", "id": "1011065563781705729", "name": "Michel", "public_metrics": {"followers_count": 252, "following_count": 314, "tweet_count": 5560, "listed_count": 2}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"verified": false, "username": "AaronManzanoo", "id": "1025778159453720581", "name": "Aar\u00f3n Manzano\ud83c\uddf8\ud83c\uddfb", "public_metrics": {"followers_count": 129, "following_count": 564, "tweet_count": 11414, "listed_count": 0}, "location": "San Salvador, El Salvador"}, {"verified": true, "username": "elblog", "id": "599515789", "name": "El Blog", "public_metrics": {"followers_count": 525456, "following_count": 1293, "tweet_count": 191467, "listed_count": 501}}, {"verified": false, "username": "BarrioBarros", "id": "1109223368555986950", "name": "Kanelo Barrio Barros", "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 42, "tweet_count": 719, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "apranorte", "id": "2416452817", "name": "Apra", "public_metrics": {"followers_count": 8141, "following_count": 1896, "tweet_count": 144492, "listed_count": 17}}, {"verified": false, "username": "Tamiramos04", "id": "1100941203992965120", "name": "pocha", "public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 172, "tweet_count": 5763, "listed_count": 0}, "location": "Tandil, Argentina"}, {"verified": false, "username": "ffc_gl", "id": "3071303937", "name": "gabrieL \ud83c\udded\ud83c\uddfa", "public_metrics": {"followers_count": 426, "following_count": 1099, "tweet_count": 20043, "listed_count": 2}, "location": "Bras\u00edlia, Brasil"}, {"verified": false, "username": "portorodrigol", "id": "805898653881737216", "name": "rodrigo porto \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 958, "following_count": 1431, "tweet_count": 41892, "listed_count": 0}, "location": "Brasil "}, {"verified": false, "username": "Tehb15753541", "id": "1157877989679538176", "name": "Tehb", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 12, "tweet_count": 127, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Diiego554", "id": "143029764", "name": "Diego Quintero", "public_metrics": {"followers_count": 173, "following_count": 48, "tweet_count": 2624, "listed_count": 5}, "location": "Pereira - Colombia"}, {"verified": false, "username": "Natche1909", "id": "151900191", "name": "Nat", "public_metrics": {"followers_count": 1089, "following_count": 838, "tweet_count": 43384, "listed_count": 2}, "location": "Santo Ant\u00f4nio do Sudoeste, Bra"}, {"verified": false, "username": "JohnGiraldo15", "id": "1266185288", "name": "John Giraldo", "public_metrics": {"followers_count": 10854, "following_count": 11456, "tweet_count": 7594, "listed_count": 5}, "location": "Estados Unidos"}, {"verified": true, "username": "el_pais", "id": "7996082", "name": "EL PA\u00cdS", "public_metrics": {"followers_count": 8697001, "following_count": 830, "tweet_count": 708103, "listed_count": 58332}, "location": "Madrid"}, {"verified": false, "username": "vedazs16", "id": "716304009120849920", "name": "Veronica \ud83d\udcaf\ud83d\udc97\ud83d\udd25\ud83d\udcaa", "public_metrics": {"followers_count": 4836, "following_count": 2940, "tweet_count": 348665, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "username": "Cluzcar", "id": "282155394", "name": "Carmen \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 7021, "following_count": 967, "tweet_count": 206802, "listed_count": 25}}, {"verified": false, "username": "karen__", "id": "18218784", "name": "karen", "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 81, "tweet_count": 10666, "listed_count": 5}, "location": "S\u00e3o Paulo"}, {"verified": false, "username": "aifarias", "id": "52774646", "name": "Alexandre Farias", "public_metrics": {"followers_count": 693, "following_count": 2532, "tweet_count": 39183, "listed_count": 10}, "location": "Florian\u00f3polis - SC - Brasil"}, {"verified": false, "username": "eulaurabarcelos", "id": "961633879848357889", "name": "Laura com L de Lula", "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 380, "tweet_count": 1237, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "_fabiouss", "id": "1049144042859188225", "name": "sir.fabiohenrique", "public_metrics": {"followers_count": 325, "following_count": 410, "tweet_count": 2575, "listed_count": 1}, "location": "Caxias do Sul, Brasil"}, {"verified": false, "username": "pedroleallhk", "id": "3295256325", "name": "Pedro", "public_metrics": {"followers_count": 269, "following_count": 458, "tweet_count": 8066, "listed_count": 1}, "location": "."}, {"verified": false, "username": "rfangulo", "id": "103485538", "name": "rafael", "public_metrics": {"followers_count": 735, "following_count": 406, "tweet_count": 214942, "listed_count": 5}, "location": "mex"}, {"verified": false, "username": "wetano", "id": "1014323318340530176", "name": "pichula cansada", "public_metrics": {"followers_count": 142, "following_count": 295, "tweet_count": 2748, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "CAMlLASMILE", "id": "715602570358759428", "name": "Mili / \ud83c\udde6\ud83c\uddf7 \ud83e\udd5e\ud83c\udf5f", "public_metrics": {"followers_count": 54240, "following_count": 21949, "tweet_count": 51367, "listed_count": 18}, "location": " \ud83c\udde6\ud83c\uddf7"}, {"verified": false, "username": "yagolpm", "id": "84379087", "name": "Yago Madeira", "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 72, "tweet_count": 12556, "listed_count": 1}, "location": "Bras\u00edlia"}, {"verified": false, "username": "_xSuicideGirlx", "id": "882358779467247616", "name": "\u1bd3 Grecia", "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 52, "tweet_count": 8850, "listed_count": 2}, "location": "\ud835\udc18\ud835\udc28\ud835\udc24\ud835\udc28\ud835\udc21\ud835\udc1a\ud835\udc26\ud835\udc1a"}, {"verified": false, "username": "MicaelaPriet0", "id": "955172403650400257", "name": "Micaa \ud83c\udf39", "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 206, "tweet_count": 1373, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Marcelovishh", "id": "585246638", "name": "Marcelovish", "public_metrics": {"followers_count": 366, "following_count": 248, "tweet_count": 124553, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "waternelom", "id": "565857033", "name": "maria del rocio", "public_metrics": {"followers_count": 1326, "following_count": 1947, "tweet_count": 124812, "listed_count": 263}, "location": "Ciudad de Mexico  "}, {"verified": false, "username": "llnrbr", "id": "2769902129", "name": "ellen let\u00edcia", "public_metrics": {"followers_count": 2333, "following_count": 520, "tweet_count": 45188, "listed_count": 5}, "location": "021"}, {"verified": false, "username": "_thebrabo", "id": "1027051455067377665", "name": "o brabo tem nome", "public_metrics": {"followers_count": 94, "following_count": 151, "tweet_count": 25588, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"verified": false, "username": "comparinmica", "id": "272173383", "name": "Mica \ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 454, "following_count": 220, "tweet_count": 45223, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "BaliBaBen", "id": "442476572", "name": "WAB", "public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 307, "tweet_count": 26181, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "muita_briza", "id": "2839640667", "name": "Pedro Para", "public_metrics": {"followers_count": 281, "following_count": 627, "tweet_count": 12248, "listed_count": 0}, "location": "Brasil"}, {"verified": false, "username": "Beastafe", "id": "2739005661", "name": "Bea", "public_metrics": {"followers_count": 205, "following_count": 740, "tweet_count": 13964, "listed_count": 0}, "location": "Santa Fe, Argentina"}, {"verified": false, "username": "_iaraailen_", "id": "966430839268696064", "name": "\ud835\udcd8\ud835\udcea\ud835\udcfb\ud835\udcea\ud83c\udf39", "public_metrics": {"followers_count": 261, "following_count": 178, "tweet_count": 10760, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "GolpedeMar", "id": "73023403", "name": "Gonzalo", "public_metrics": {"followers_count": 877, "following_count": 761, "tweet_count": 180824, "listed_count": 10}, "location": "PERU"}, {"verified": false, "username": "levirey", "id": "447450858", "name": "Levi Rey", "public_metrics": {"followers_count": 2280, "following_count": 566, "tweet_count": 21957, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "username": "mariomantilla7", "id": "768112125629829120", "name": "Mario Mantilla", "public_metrics": {"followers_count": 20142, "following_count": 15450, "tweet_count": 2459, "listed_count": 59}}, {"verified": false, "username": "camuniafilada", "id": "117226290", "name": "Camunia Filada(55K)", "public_metrics": {"followers_count": 50687, "following_count": 55905, "tweet_count": 355081, "listed_count": 133}, "location": "SIGUIENDO AL HIJO DE CHAVEZ"}, {"verified": false, "username": "orazioaguirre", "id": "577583587", "name": "orazio aguirre", "public_metrics": {"followers_count": 3490, "following_count": 90, "tweet_count": 339410, "listed_count": 36}}, {"verified": false, "username": "mazulmer4", "id": "932488437214646272", "name": "\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\uddea\ud83c\udde6Blanca Luz de la Alborada", "public_metrics": {"followers_count": 6400, "following_count": 7021, "tweet_count": 113810, "listed_count": 12}, "location": "Donde haya libertad"}, {"verified": false, "username": "looisa", "id": "4015485683", "name": "luisa", "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 182, "tweet_count": 1061, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Bruninh4D4nger", "id": "91216075", "name": "Bruninh4 D4nger\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\u26a7\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 629, "following_count": 301, "tweet_count": 122556, "listed_count": 21}, "location": "RJ"}, {"verified": false, "username": "joseacontreras", "id": "75732594", "name": "Jose A Contreras", "public_metrics": {"followers_count": 29226, "following_count": 22651, "tweet_count": 1450648, "listed_count": 404}, "location": "Mexico"}, {"verified": false, "username": "LUISVERASTEGU19", "id": "805582219670646784", "name": "LUIS VERASTEGUI", "public_metrics": {"followers_count": 345, "following_count": 631, "tweet_count": 35443, "listed_count": 0}, "location": "Cajamarca, Peru"}, {"verified": false, "username": "Cristian_Neder_", "id": "4509981496", "name": "Cristian Neder", "public_metrics": {"followers_count": 3760, "following_count": 3625, "tweet_count": 66107, "listed_count": 0}, "location": "Alcorta, Argentina"}, {"verified": false, "username": "GBragaLobato", "id": "231209338", "name": "Guilherme Lobato", "public_metrics": {"followers_count": 726, "following_count": 2481, "tweet_count": 122429, "listed_count": 5}, "location": "Rio de Janeiro"}, {"verified": false, "username": "Televizando", "id": "757765779035189248", "name": "Televizando", "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 38, "tweet_count": 56, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "mauriciostycer", "id": "17145115", "name": "Mauricio Stycer", "public_metrics": {"followers_count": 355929, "following_count": 2463, "tweet_count": 107381, "listed_count": 1427}, "location": "S\u00e3o Paulo"}, {"verified": false, "username": "l4ycl", "id": "732331011762204677", "name": "forabolsonaro", "public_metrics": {"followers_count": 698, "following_count": 833, "tweet_count": 91244, "listed_count": 3}, "location": "na merda em Minas Gerais "}, {"verified": false, "username": "lrllmddlvr", "id": "862081349905207296", "name": "leiribug", "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 108, "tweet_count": 17474, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"verified": false, "username": "Davidal73848740", "id": "1378279242", "name": "David\ud83c\uddf8\ud83c\uddfb", "public_metrics": {"followers_count": 159, "following_count": 1059, "tweet_count": 27767, "listed_count": 0}, "location": "San Salvador, El Salvador"}, {"verified": false, "username": "claudiaruiz67", "id": "390474627", "name": "claudia ruiz", "public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 646, "tweet_count": 1010, "listed_count": 2}, "location": "Tlajomulco de Z\u00fa\u00f1iga, Jalisco"}, {"verified": false, "username": "DgTenente", "id": "1152106632291246080", "name": "TenenteDG", "public_metrics": {"followers_count": 509, "following_count": 236, "tweet_count": 18846, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "michellebarouki", "id": "1530616231", "name": "Michelle", "public_metrics": {"followers_count": 12663, "following_count": 1102, "tweet_count": 218796, "listed_count": 66}, "location": "Brazil"}, {"verified": false, "username": "pumbapupi", "id": "2810383001", "name": "libertadDeOpinar", "public_metrics": {"followers_count": 601, "following_count": 1464, "tweet_count": 146423, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Kethallyn_", "id": "3363562325", "name": "\ud835\udd42\ud835\udd56\ud835\udd65\ud835\udd59\ud835\udd52\ud835\udd5d\ud835\udd5d\ud835\udd6a\ud835\udd5f", "public_metrics": {"followers_count": 295, "following_count": 220, "tweet_count": 30433, "listed_count": 1}, "location": "S\u00e3o Gon\u00e7alo"}, {"verified": false, "username": "gatoverdaguer", "id": "195993573", "name": "Gato De Verdaguer", "public_metrics": {"followers_count": 23388, "following_count": 632, "tweet_count": 162259, "listed_count": 52}, "location": "caracas,costa rica"}, {"verified": false, "username": "NikiYungman", "id": "251833097", "name": "Nicole", "public_metrics": {"followers_count": 347, "following_count": 253, "tweet_count": 15564, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "AlejoPereyra99", "id": "3057836080", "name": "\u2206$\u00b6", "public_metrics": {"followers_count": 299, "following_count": 552, "tweet_count": 22110, "listed_count": 1}, "location": "La Plata, Argentina"}, {"verified": false, "username": "Lmjauga", "id": "710125176663494657", "name": "\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08Thaylauren \ud83c\udf19", "public_metrics": {"followers_count": 3210, "following_count": 1736, "tweet_count": 62781, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "GILBArrera", "id": "16079002", "name": "Gil BArrera", "public_metrics": {"followers_count": 20202, "following_count": 2697, "tweet_count": 93719, "listed_count": 99}, "location": "Mexico"}, {"verified": false, "username": "xFontes", "id": "79823806", "name": "Brunno Fontes", "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 109, "tweet_count": 5997, "listed_count": 0}, "location": "Brasi, Fortaleza-CE"}, {"verified": false, "username": "MarinhoGuia", "id": "1063202794746904576", "name": "Andre Marinho", "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 109, "tweet_count": 76, "listed_count": 0}, "location": "Fortaleza "}, {"verified": false, "username": "MarlonLizarazo", "id": "140124243", "name": "Marlon Lizarazo", "public_metrics": {"followers_count": 127, "following_count": 698, "tweet_count": 4206, "listed_count": 0}, "location": "BOGOTA"}, {"verified": true, "username": "petrogustavo", "id": "49849732", "name": "Gustavo Petro", "public_metrics": {"followers_count": 6160259, "following_count": 2681, "tweet_count": 139171, "listed_count": 5844}, "location": "\u00dcT: 4.650541,-74.074043"}, {"verified": false, "username": "moniele_parma", "id": "437815575", "name": "Boni", "public_metrics": {"followers_count": 1065, "following_count": 504, "tweet_count": 44894, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "Rosy_LaMadre", "id": "500376493", "name": "Rosy Villalpando", "public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 46, "tweet_count": 131331, "listed_count": 20}, "location": "M\u00e9xico D.F."}, {"verified": false, "username": "maroccotnl", "id": "843485504", "name": "roccotnl \ud83e\udddc\ud83c\udffc\u200d\u2642\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 31229, "following_count": 352, "tweet_count": 17513, "listed_count": 32}, "location": "Mystic Falls"}, {"verified": false, "username": "Rocio_Roda", "id": "272023772", "name": "Ro", "public_metrics": {"followers_count": 316, "following_count": 202, "tweet_count": 7472, "listed_count": 1}, "location": "Paran\u00e1-Oro Verde,Argentina"}, {"verified": false, "username": "EmRojasU", "id": "225036113", "name": "carpincho an\u00f3nimo\ud83d\udd3a", "public_metrics": {"followers_count": 243, "following_count": 479, "tweet_count": 18397, "listed_count": 2}, "location": "Corrientes, Argentina"}, {"verified": false, "username": "rolandogargini", "id": "277039825", "name": "rolando gargini", "public_metrics": {"followers_count": 4161, "following_count": 2681, "tweet_count": 183183, "listed_count": 18}, "location": "argentina"}, {"verified": false, "username": "lauban7ma", "id": "4292292021", "name": "La Bane \ud83d\udc02 \ud83d\udda4", "public_metrics": {"followers_count": 3630, "following_count": 4978, "tweet_count": 255784, "listed_count": 14}, "location": "C\u00f3rdoba, Argentina"}, {"verified": false, "username": "viccas123", "id": "121111469", "name": "victor hugo", "public_metrics": {"followers_count": 555, "following_count": 778, "tweet_count": 75866, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "VencedorMRT", "id": "138189664", "name": "Concejal Yuraima Allen", "public_metrics": {"followers_count": 4804, "following_count": 4645, "tweet_count": 296746, "listed_count": 0}, "location": "Puerto la Cruz - Venezuela."}, {"verified": false, "username": "JotaJotaGeVe", "id": "2210871937", "name": "Javier G.", "public_metrics": {"followers_count": 585, "following_count": 1779, "tweet_count": 37265, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "da10malvadao", "id": "1042462084410167296", "name": "da10", "public_metrics": {"followers_count": 788, "following_count": 0, "tweet_count": 8859, "listed_count": 0}, "location": "em outro planeta. \ud83d\udcad"}, {"verified": false, "username": "Vega4Julio", "id": "1546573998", "name": "@vega4julio \ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "public_metrics": {"followers_count": 6295, "following_count": 5155, "tweet_count": 75845, "listed_count": 14}}, {"verified": false, "username": "manugoncalves02", "id": "924633238362054656", "name": "Manoela\ud83c\uddea\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 599, "following_count": 325, "tweet_count": 4574, "listed_count": 2}, "location": "Ros\u00e1rio do Sul, Brasil"}, {"verified": false, "username": "doninha_ancap", "id": "1079872389939367936", "name": "DoninhaAncap \ud83d\udda4\ud83d\udc9b", "public_metrics": {"followers_count": 70, "following_count": 239, "tweet_count": 5384, "listed_count": 0}, "location": "Brasil"}, {"verified": false, "username": "ALLACCESSMEXIC0", "id": "1353560810", "name": "ALL ACCESS M\u00c9XICO", "public_metrics": {"followers_count": 4547, "following_count": 4978, "tweet_count": 41670, "listed_count": 10}, "location": "Quer\u00e9taro, Quer\u00e9taro Arteaga"}, {"verified": false, "username": "Ribeirogame", "id": "4820903429", "name": "T\u00falio", "public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 210, "tweet_count": 7096, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "von_Hutter", "id": "1055438601507487744", "name": "von H\u00fctter", "public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 45, "tweet_count": 779, "listed_count": 1}, "location": "Germany"}, {"verified": false, "username": "REsmelindro", "id": "1105423518169264134", "name": "Rosemary Esmelindro", "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 90, "tweet_count": 4, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Wakashimazu", "id": "43789079", "name": "\u30d8\u30ca\u30f3 (Renan) - W\u306eS/Caf\u00e9!", "public_metrics": {"followers_count": 532, "following_count": 925, "tweet_count": 56441, "listed_count": 40}, "location": "Waka's World"}, {"verified": false, "username": "mmindmischief", "id": "186992730", "name": "Little \ud83e\udd81 man", "public_metrics": {"followers_count": 610, "following_count": 201, "tweet_count": 29995, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "inxanax_", "id": "960567132022075392", "name": "ani", "public_metrics": {"followers_count": 1321, "following_count": 719, "tweet_count": 36166, "listed_count": 0}, "location": "san juan"}, {"verified": false, "username": "ileanalaura1", "id": "303374276", "name": "ILEANA \u264e \ud83c\udf7a \ud83d\udc31", "public_metrics": {"followers_count": 2607, "following_count": 3857, "tweet_count": 105556, "listed_count": 6}, "location": "25 de Mayo, Argentina"}, {"verified": false, "username": "GiiCalliera", "id": "2334960101", "name": "Giselle \ud83d\udcab", "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 108, "tweet_count": 1503, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "bmeiota", "id": "864160188244295680", "name": "Gabreu", "public_metrics": {"followers_count": 1337, "following_count": 1434, "tweet_count": 8284, "listed_count": 0}, "location": "slb-inter-lfc-bayern"}, {"verified": false, "username": "0Xihucoatl", "id": "1109353606682214401", "name": "\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd04Xihucoatl \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "public_metrics": {"followers_count": 2503, "following_count": 3056, "tweet_count": 103885, "listed_count": 2}, "location": "camargo"}, {"verified": false, "username": "angel25rm", "id": "2305765226", "name": "\u00e1ngel", "public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 225, "tweet_count": 40488, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "username": "DuarteCamila7", "id": "1063948016544034816", "name": "C\u03b1\u043ci\u2113\u03b1", "public_metrics": {"followers_count": 145, "following_count": 116, "tweet_count": 777, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ENDERAMAYAR", "id": "217511914", "name": "ENDER AMAYA RINCON", "public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 406, "tweet_count": 26823, "listed_count": 0}, "location": "VILLA DEL R, ZULIA, VZLA"}, {"verified": false, "username": "Mailingomes", "id": "875850634360233984", "name": "Gomes", "public_metrics": {"followers_count": 1868, "following_count": 2534, "tweet_count": 14887, "listed_count": 0}, "location": "Nova Igua\u00e7u"}, {"verified": false, "username": "illiollo8", "id": "155924853", "name": "Como el yo-yo, pero deconstruido \ud83d\udc09\ud83d\udc10\u262d", "public_metrics": {"followers_count": 476, "following_count": 1666, "tweet_count": 47321, "listed_count": 2}, "location": "Caracas, Venezuela"}, {"verified": false, "username": "SanojaReinaldo", "id": "113726510", "name": "Sanoja Reinaldo #EvergrandeCollapse", "public_metrics": {"followers_count": 20010, "following_count": 19639, "tweet_count": 134497, "listed_count": 22}, "location": "Venezuela"}, {"verified": false, "username": "imbaddgirrl", "id": "1087487258175901701", "name": "eu jade", "public_metrics": {"followers_count": 284, "following_count": 263, "tweet_count": 4380, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "pfvrnebrenda", "id": "2203835999", "name": "brenda", "public_metrics": {"followers_count": 1210, "following_count": 257, "tweet_count": 112593, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "manudomingo", "id": "193981917", "name": "Manuel Domingo", "public_metrics": {"followers_count": 97, "following_count": 301, "tweet_count": 8900, "listed_count": 0}, "location": "Rosario"}, {"verified": false, "username": "ArqueuGomes", "id": "320385394", "name": "Arqueu Farias", "public_metrics": {"followers_count": 264, "following_count": 456, "tweet_count": 18995, "listed_count": 0}, "location": "Recife, Brasil"}, {"verified": false, "username": "gotohornyjail", "id": "1590846835", "name": "Gordivina\ud83d\uded0", "public_metrics": {"followers_count": 18398, "following_count": 398, "tweet_count": 205762, "listed_count": 61}, "location": "Madrid por desgracia"}, {"verified": false, "username": "_Kentha_", "id": "854354259747495937", "name": "\u16c1\u16da\u16a8\u16b1\u16ba\u16c1\u16a8 \ud83c\udf15 (Paca)", "public_metrics": {"followers_count": 1235, "following_count": 935, "tweet_count": 55567, "listed_count": 3}, "location": "Lanzarote\ud83d\ude80Ori\u00f3n"}, {"verified": false, "username": "isanakasone_", "id": "223901808", "name": "Isa", "public_metrics": {"followers_count": 3178, "following_count": 1027, "tweet_count": 112831, "listed_count": 1}, "location": "Mogi das Cruzes, Brasil"}, {"verified": false, "username": "myhapyend", "id": "3199565147", "name": "laroca 13 \u2b50\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 833, "following_count": 836, "tweet_count": 29969, "listed_count": 17}, "location": "station 19 "}, {"verified": false, "username": "FabricioMaxixe", "id": "59172068", "name": "Fabricio Bittencourt", "public_metrics": {"followers_count": 4616, "following_count": 252, "tweet_count": 58137, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "El_otro_gallo", "id": "772494952399900672", "name": "El otro gallo", "public_metrics": {"followers_count": 1057, "following_count": 1703, "tweet_count": 170000, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "username": "Nico68Glass", "id": "1007475589", "name": "Nico68", "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 152, "tweet_count": 2245, "listed_count": 0}, "location": "Puerto de Mazarron"}, {"verified": false, "username": "nataliasa12", "id": "1065970998363807744", "name": "natalia", "public_metrics": {"followers_count": 324, "following_count": 197, "tweet_count": 21399, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "carlosa50084674", "id": "746788340071043072", "name": "carlos adrian", "public_metrics": {"followers_count": 250, "following_count": 541, "tweet_count": 13731, "listed_count": 0}, "location": "Trujillo"}, {"verified": false, "username": "LaHojillaenTV", "id": "108196938", "name": "La Hojillaen", "public_metrics": {"followers_count": 1222406, "following_count": 0, "tweet_count": 70462, "listed_count": 5994}, "location": "Caracas, Venezuela"}, {"verified": false, "username": "lucstinoco", "id": "863013557499199488", "name": "Lucas", "public_metrics": {"followers_count": 132, "following_count": 567, "tweet_count": 9576, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "_Pqsouza", "id": "725454604004151296", "name": "nat\u00e1lia", "public_metrics": {"followers_count": 573, "following_count": 582, "tweet_count": 36072, "listed_count": 0}, "location": "VDA"}, {"verified": false, "username": "FCK_chi", "id": "2892696413", "name": "Ind\u00f3mita \u270d\ud83c\udffc", "public_metrics": {"followers_count": 3209, "following_count": 3067, "tweet_count": 64438, "listed_count": 0}, "location": "Chile"}, {"verified": false, "username": "lormazabaly", "id": "1011618403", "name": "lautaro ormazabal", "public_metrics": {"followers_count": 789, "following_count": 229, "tweet_count": 67746, "listed_count": 17}}, {"verified": false, "username": "jafox958", "id": "3483393321", "name": "Jorge Alfredo Fox", "public_metrics": {"followers_count": 338, "following_count": 261, "tweet_count": 222067, "listed_count": 16}}, {"verified": false, "username": "InfonortNews", "id": "884987369576833024", "name": "InfonortMultimedios", "public_metrics": {"followers_count": 217, "following_count": 1147, "tweet_count": 12961, "listed_count": 3}, "location": "Playas de Rosarito"}, {"verified": false, "username": "ElizardoMorales", "id": "267423854", "name": "Elizardo Morales R.", "public_metrics": {"followers_count": 1088, "following_count": 245, "tweet_count": 236676, "listed_count": 10}, "location": "Panam\u00e1"}, {"verified": false, "username": "davidsolo90", "id": "1169458022", "name": "David licona Padilla", "public_metrics": {"followers_count": 483, "following_count": 549, "tweet_count": 229479, "listed_count": 14}, "location": "Pachuca de Soto, Hidalgo"}, {"verified": false, "username": "WuigkAndressa", "id": "1007666834240409601", "name": "di", "public_metrics": {"followers_count": 209, "following_count": 130, "tweet_count": 3386, "listed_count": 0}, "location": "Santa Catarina, Brasil"}, {"verified": false, "username": "caiocxs", "id": "419596856", "name": "\u79cb", "public_metrics": {"followers_count": 156, "following_count": 310, "tweet_count": 17515, "listed_count": 0}, "location": "Inferno"}, {"verified": false, "username": "JoseSaylor", "id": "2208338276", "name": "SAYLOR", "public_metrics": {"followers_count": 878, "following_count": 3364, "tweet_count": 159288, "listed_count": 6}, "location": "reading"}, {"verified": false, "username": "cronopiomd", "id": "418175361", "name": "muchacho", "public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 263, "tweet_count": 48099, "listed_count": 0}, "location": "Bucaramanga, Colombia"}, {"verified": false, "username": "jramiroMX", "id": "296592711", "name": "CHILANGO", "public_metrics": {"followers_count": 188342, "following_count": 209248, "tweet_count": 525730, "listed_count": 345}, "location": "CDMX"}, {"verified": false, "username": "Gringa2001", "id": "4307691987", "name": "Elisa Alvarenga", "public_metrics": {"followers_count": 642, "following_count": 1352, "tweet_count": 19477, "listed_count": 1}, "location": "Formosa, Argentina"}, {"verified": false, "username": "Pheliperb", "id": "101681846", "name": "Felipe", "public_metrics": {"followers_count": 311, "following_count": 879, "tweet_count": 138555, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "karendotuito", "id": "636238826", "name": "karen", "public_metrics": {"followers_count": 1135, "following_count": 999, "tweet_count": 297018, "listed_count": 1}, "location": "internet"}, {"verified": false, "username": "fuiobrigada", "id": "312150692", "name": "Escrever d\u00f3i", "public_metrics": {"followers_count": 1544, "following_count": 2573, "tweet_count": 50218, "listed_count": 23}, "location": "Another WordPress in Rio"}, {"verified": false, "username": "AntonioChairesC", "id": "213952389", "name": "Antonio Chaires C.", "public_metrics": {"followers_count": 9306, "following_count": 8205, "tweet_count": 472288, "listed_count": 66}}, {"verified": false, "username": "Maranhoto", "id": "96808362", "name": "Marcio Alexandre", "public_metrics": {"followers_count": 235, "following_count": 1841, "tweet_count": 25383, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil"}, {"verified": true, "username": "gugachacra", "id": "45409867", "name": "Guga Chacra \ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 1550772, "following_count": 1760, "tweet_count": 76701, "listed_count": 3078}, "location": "New York, NY"}, {"verified": false, "username": "l_fernandez04", "id": "481556416", "name": "Lo\ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 102, "following_count": 58, "tweet_count": 16226, "listed_count": 1}, "location": "Rosario, Argentina"}, {"verified": false, "username": "elipse69", "id": "97996043", "name": "Marioni", "public_metrics": {"followers_count": 9426, "following_count": 10351, "tweet_count": 90370, "listed_count": 0}, "location": "Ciudad de M\u00e9xico"}, {"verified": false, "username": "milafarfan1", "id": "1076686886893219840", "name": "milafarfan", "public_metrics": {"followers_count": 209, "following_count": 281, "tweet_count": 165717, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "celerycqk744", "id": "3353290498", "name": "Victor A. Ruiz", "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 564, "tweet_count": 25477, "listed_count": 3}, "location": "El infinito."}, {"verified": false, "username": "Nandofisch", "id": "184620793", "name": "Fernando B. Fisch \u00b7 \u16a0\u16b1\u16ac\u16a2\u16a6\u16a2\u16b1\u16b1\u16eb\u16a0\u16c1\u16cb\u16b4\u16b1\u16c5\u16b4\u16cb\u16c5\u16be \uea00", "public_metrics": {"followers_count": 1977, "following_count": 1004, "tweet_count": 39278, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "username": "pumascol71", "id": "3534304405", "name": "el cacas", "public_metrics": {"followers_count": 474, "following_count": 1680, "tweet_count": 113829, "listed_count": 2}, "location": "Fullerton, CA"}, {"verified": false, "username": "brun_acker", "id": "1146208761285160960", "name": "bru", "public_metrics": {"followers_count": 884, "following_count": 798, "tweet_count": 15954, "listed_count": 12}}, {"verified": false, "username": "JURIOBOLUDO", "id": "943594509954355201", "name": "lucas \ud83c\udf83", "public_metrics": {"followers_count": 115648, "following_count": 8684, "tweet_count": 9272, "listed_count": 69}, "location": "Mar del plata"}, {"verified": false, "username": "edgaralsoto", "id": "305713145", "name": "Edgar Soto", "public_metrics": {"followers_count": 294, "following_count": 799, "tweet_count": 21800, "listed_count": 2}, "location": "Maracaibo"}, {"verified": false, "username": "luispespana", "id": "4536402693", "name": "Luis Pedro Espa\u00f1a N.", "public_metrics": {"followers_count": 32255, "following_count": 726, "tweet_count": 3129, "listed_count": 182}, "location": "Nomada"}, {"verified": false, "username": "amandagouIart", "id": "888479170128474113", "name": "Amanda", "public_metrics": {"followers_count": 878, "following_count": 367, "tweet_count": 15599, "listed_count": 0}, "location": "rj"}, {"verified": false, "username": "marcel_acreis", "id": "2726632973", "name": "Marcelino", "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 258, "tweet_count": 3361, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "vichytoo", "id": "183853691", "name": "humberto vichido", "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 75, "tweet_count": 3703, "listed_count": 0}, "location": "juchitan oax."}, {"verified": false, "username": "Cristin06843138", "id": "1104036283964362754", "name": "E.Cristine", "public_metrics": {"followers_count": 270, "following_count": 318, "tweet_count": 9413, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "anasotogonzalez", "id": "1032589148", "name": "\ud83d\udd3bAna Soto\ud83d\udd3b \u2764\ud83d\udc9b\ud83d\udc9c", "public_metrics": {"followers_count": 2542, "following_count": 4953, "tweet_count": 366089, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ENCARNITAFR", "id": "1194129344", "name": "Encarnita", "public_metrics": {"followers_count": 944, "following_count": 1044, "tweet_count": 40884, "listed_count": 7}, "location": "Granada"}, {"verified": false, "username": "elsyvale2010", "id": "208566332", "name": "Elsy Vale L\u00f3pez", "public_metrics": {"followers_count": 3065, "following_count": 3704, "tweet_count": 42293, "listed_count": 9}, "location": "El Sur "}, {"verified": false, "username": "claudiacb1828", "id": "730197264883458049", "name": "Cl\u00e1udia Bitencourt", "public_metrics": {"followers_count": 218, "following_count": 458, "tweet_count": 1771, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"verified": true, "username": "AnaPaulaVolei", "id": "84076180", "name": "Ana Paula Henkel", "public_metrics": {"followers_count": 1527397, "following_count": 817, "tweet_count": 57392, "listed_count": 1654}, "location": "Los Angeles, CA"}, {"verified": false, "username": "driguestau", "id": "750113188239278080", "name": "hany", "public_metrics": {"followers_count": 923, "following_count": 642, "tweet_count": 78309, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "HTVK", "id": "139565846", "name": "H!", "public_metrics": {"followers_count": 292, "following_count": 2434, "tweet_count": 27576, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "lbutronp", "id": "2198940318", "name": "Butron P\u00e9rez", "public_metrics": {"followers_count": 826, "following_count": 231, "tweet_count": 711806, "listed_count": 45}}, {"verified": false, "username": "Geddycruz", "id": "1411371300", "name": "\ud83c\uddfa\ud83c\uddf2\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u2720Geddy\u00a0\u2720\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddf2", "public_metrics": {"followers_count": 197, "following_count": 853, "tweet_count": 4910, "listed_count": 0}, "location": "Macap\u00e1, Brasil"}, {"verified": false, "username": "imsherrrr", "id": "790301905721389063", "name": "sher", "public_metrics": {"followers_count": 12519, "following_count": 3310, "tweet_count": 20592, "listed_count": 14}}, {"verified": false, "username": "Walter436721614", "id": "1084463511735074817", "name": "Walter45", "public_metrics": {"followers_count": 611, "following_count": 1852, "tweet_count": 15865, "listed_count": 0}, "location": "Trujillo Valle "}, {"verified": true, "username": "ONIC_Colombia", "id": "535472183", "name": "Organizaci\u00f3n Nacional Ind\u00edgena de Colombia - ONIC", "public_metrics": {"followers_count": 75596, "following_count": 640, "tweet_count": 27835, "listed_count": 381}, "location": "Bogot\u00e1"}, {"verified": false, "username": "2222colima", "id": "114874778", "name": "suzuki", "public_metrics": {"followers_count": 375, "following_count": 977, "tweet_count": 22723, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "AsesorPirincho", "id": "43393015", "name": "AsesorPirincho", "public_metrics": {"followers_count": 409, "following_count": 4807, "tweet_count": 8155, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "gulacampos", "id": "740556063511040000", "name": "Gaston Campos", "public_metrics": {"followers_count": 94, "following_count": 656, "tweet_count": 7121, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "wesleymat2809", "id": "1059886576438788096", "name": "puta e desempregada \ud83e\udd11", "public_metrics": {"followers_count": 568, "following_count": 730, "tweet_count": 2796, "listed_count": 0}, "location": "\ud83d\udca9"}, {"verified": false, "username": "pilotindefuga", "id": "894686184651313156", "name": "tipo rey", "public_metrics": {"followers_count": 329, "following_count": 1478, "tweet_count": 4807, "listed_count": 0}, "location": "onde o rada n\u00e3o pega\ud83d\ude98\ud83c\udfcd"}, {"verified": false, "username": "marta_433", "id": "88305456", "name": "Maite\ud83d\ude37\ud83d\udc83\ud83d\udc85", "public_metrics": {"followers_count": 2256, "following_count": 2134, "tweet_count": 53992, "listed_count": 0}, "location": "Santiago, Chile"}, {"verified": false, "username": "Lysa03738894", "id": "1149349836250107904", "name": "Lysa", "public_metrics": {"followers_count": 10115, "following_count": 9079, "tweet_count": 37303, "listed_count": 7}, "location": "Belgrano "}, {"verified": false, "username": "Mycaella_C", "id": "572211945", "name": "Myk", "public_metrics": {"followers_count": 342, "following_count": 125, "tweet_count": 49848, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "VillenaRonald", "id": "801621694502862848", "name": "Ronald", "public_metrics": {"followers_count": 565, "following_count": 769, "tweet_count": 57325, "listed_count": 0}, "location": "Arequipa, Peru"}, {"verified": false, "username": "Walparlol", "id": "261971977", "name": "Walter Paredes Loli", "public_metrics": {"followers_count": 279, "following_count": 270, "tweet_count": 137304, "listed_count": 6}, "location": "Lima, Per\u00fa"}, {"verified": false, "username": "carolainesch", "id": "271112388", "name": "Carol", "public_metrics": {"followers_count": 885, "following_count": 205, "tweet_count": 49475, "listed_count": 0}, "location": "Santa Catarina, Brasil"}, {"verified": false, "username": "Vimipago", "id": "2411271746", "name": "Pazz\ud83d\udc22", "public_metrics": {"followers_count": 2242, "following_count": 1237, "tweet_count": 25555, "listed_count": 13}, "location": "Adivina mi Acento \ud83d\ude02 "}, {"verified": false, "username": "marcdxx_20", "id": "1144376946299670529", "name": "\ud835\udcdc\ud835\udcea\ud835\udcfb\ud835\udcf2\ud835\udcfc\ud835\udcea", "public_metrics": {"followers_count": 4837, "following_count": 2424, "tweet_count": 12275, "listed_count": 7}, "location": "Venezuela"}, {"verified": false, "username": "Sapo_pepe77", "id": "1104848760797052930", "name": "Sapo pepe \u2620 \u00c9 JAIR OU J\u00c1 ERA", "public_metrics": {"followers_count": 8884, "following_count": 369, "tweet_count": 68595, "listed_count": 41}, "location": "Ancapist\u00e3o"}, {"verified": false, "username": "lenni_mary", "id": "179280879", "name": "Princess", "public_metrics": {"followers_count": 382, "following_count": 1663, "tweet_count": 17961, "listed_count": 2}, "location": "Tampico, Tamaulipas Mexico"}, {"verified": true, "username": "CNNEE", "id": "33884545", "name": "CNN en Espa\u00f1ol", "public_metrics": {"followers_count": 22211911, "following_count": 413, "tweet_count": 389498, "listed_count": 52704}, "location": "En todas partes"}, {"verified": false, "username": "USantillanOK", "id": "129548327", "name": "Ur\u00edas Santill\u00e1n", "public_metrics": {"followers_count": 1366, "following_count": 784, "tweet_count": 108444, "listed_count": 14}, "location": "Buenos Aires - Argentina"}, {"verified": false, "username": "Nuclear_Whistle", "id": "333805046", "name": "The Common Cold", "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 585, "tweet_count": 7050, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "brendapaolam", "id": "1127262768", "name": "Brenda Paola", "public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 50, "tweet_count": 624, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Luisoca55", "id": "795762750089756672", "name": "LuisMa \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 107, "following_count": 427, "tweet_count": 2759, "listed_count": 0}, "location": "Argentina"}, {"verified": false, "username": "AlfonsoMDelgado", "id": "909155301961629696", "name": "Victor Manosalva D.", "public_metrics": {"followers_count": 762, "following_count": 2313, "tweet_count": 68378, "listed_count": 0}, "location": "Lima, Peru"}, {"verified": false, "username": "andresiempre", "id": "68513868", "name": "Andresiempre", "public_metrics": {"followers_count": 320, "following_count": 839, "tweet_count": 78108, "listed_count": 0}, "location": "Sudam\u00e9rica"}, {"verified": false, "username": "mediopunkie", "id": "1103764895110217728", "name": "\u064b", "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 50, "tweet_count": 2507, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "thalitwitt", "id": "73552417", "name": "Thalia \ud83d\udc9a\ud83d\udc9a\ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 446, "following_count": 499, "tweet_count": 17870, "listed_count": 5}, "location": "Bs As Argentina"}, {"verified": false, "username": "bce1976_", "id": "2392521370", "name": "Brenda", "public_metrics": {"followers_count": 437, "following_count": 363, "tweet_count": 61046, "listed_count": 6}, "location": "Guatemala"}, {"verified": false, "username": "hecch", "id": "130530279", "name": "Hugo Casta\u00f1eda", "public_metrics": {"followers_count": 1029, "following_count": 522, "tweet_count": 76909, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "macaakiino", "id": "2730402042", "name": "Ineedcoffe", "public_metrics": {"followers_count": 157, "following_count": 166, "tweet_count": 2252, "listed_count": 0}, "location": "Pueblo pora"}, {"verified": false, "username": "iillarii", "id": "89933735", "name": "iillarii", "public_metrics": {"followers_count": 172, "following_count": 162, "tweet_count": 21937, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "DominicanosNYC", "id": "3112035659", "name": "DominicanosNYC", "public_metrics": {"followers_count": 429, "following_count": 125, "tweet_count": 299054, "listed_count": 19}, "location": "New York City"}, {"verified": false, "username": "monoso357", "id": "2892778480", "name": "Salvador Morales", "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 100, "tweet_count": 2785, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "melomanostreet8", "id": "1136868453414047745", "name": "Facto", "public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 251, "tweet_count": 1593, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ruccia_ruth", "id": "1877506627", "name": "Ruth\ud83d\udc9c", "public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 121, "tweet_count": 33003, "listed_count": 0}, "location": "Brasil"}, {"verified": false, "username": "Eliot_Ness_88", "id": "1691871295", "name": "Eliot Pez \ud83e\udd8d", "public_metrics": {"followers_count": 378, "following_count": 478, "tweet_count": 12411, "listed_count": 2}, "location": "Lo m\u00e1s far away de Argentina"}, {"verified": false, "username": "marcosradtke", "id": "170427710", "name": "Dr. Marcos Radtke | GastroOnco", "public_metrics": {"followers_count": 210, "following_count": 386, "tweet_count": 5591, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo - SP"}, {"verified": false, "username": "gayracula98", "id": "991500581410934784", "name": "\ud83e\udd87Gayracula\ud83c\udf83", "public_metrics": {"followers_count": 2790, "following_count": 1671, "tweet_count": 80217, "listed_count": 5}, "location": "Nilbog"}, {"verified": false, "username": "hueb_marcelo", "id": "967397516856709121", "name": "huebinho", "public_metrics": {"followers_count": 1500, "following_count": 1426, "tweet_count": 34608, "listed_count": 1}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"verified": false, "username": "kennycardozo", "id": "248336172", "name": "NO soy GUAIDOLOVER", "public_metrics": {"followers_count": 754, "following_count": 886, "tweet_count": 63768, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "username": "Rominawi", "id": "367944833", "name": "Romina Wi", "public_metrics": {"followers_count": 12014, "following_count": 4006, "tweet_count": 152250, "listed_count": 57}, "location": "Miami Fl"}, {"verified": false, "username": "LeMonda__", "id": "1059936763504967682", "name": "\u26e9\ufe0f\ud83c\udf59\ud83c\udf8f Le Momd\u00e1 \ud83c\udf8f\ud83c\udf59\u26e9\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 30513, "following_count": 5733, "tweet_count": 120479, "listed_count": 35}, "location": "j\u00fapiter "}, {"verified": false, "username": "findeutopias", "id": "1102794380", "name": "patricia picone\ud83d\udc9a\ud83d\udc9a\ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 259, "following_count": 449, "tweet_count": 56287, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "FrancinaHgs", "id": "718475967786795008", "name": "Francina Higueras", "public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 110, "tweet_count": 3867, "listed_count": 0}, "location": "Jun\u00edn, Argentina"}, {"verified": false, "username": "Zoeeta", "id": "2362097688", "name": "Pochi\ud83d\udc51", "public_metrics": {"followers_count": 1706, "following_count": 1349, "tweet_count": 50372, "listed_count": 0}, "location": "Carrodilla "}, {"verified": false, "username": "Guilopess021", "id": "1006008671187464198", "name": "Guilher\u24c2\ufe0fe\uf8ff", "public_metrics": {"followers_count": 160, "following_count": 438, "tweet_count": 4656, "listed_count": 0}, "location": "Nova Igua\u00e7u, Brasil"}, {"verified": false, "username": "tutukin_cba", "id": "1124089476932935685", "name": "Lukas \ud83c\udde7\ud83c\uddfc", "public_metrics": {"followers_count": 146, "following_count": 231, "tweet_count": 4215, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "j_ramirezceba", "id": "715332236921475072", "name": "J\u0394ZR\u0394 \ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 835, "following_count": 253, "tweet_count": 16262, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "praqleo", "id": "969908019810193409", "name": "L\u00e9o \ud83c\udf1f", "public_metrics": {"followers_count": 211, "following_count": 402, "tweet_count": 12360, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Bernardo do Campo, Brasil"}, {"verified": false, "username": "sadwolf27", "id": "1278491592", "name": "Levi maia \u2639", "public_metrics": {"followers_count": 4814, "following_count": 5058, "tweet_count": 1835, "listed_count": 1}, "location": "complexo da mar\u00e9"}, {"verified": false, "username": "leopoldopalomo", "id": "477269747", "name": "leopoldodiaz", "public_metrics": {"followers_count": 222, "following_count": 240, "tweet_count": 110922, "listed_count": 1}}, {"verified": true, "username": "NTN24", "id": "133945128", "name": "NTN24", "public_metrics": {"followers_count": 4718890, "following_count": 235, "tweet_count": 417330, "listed_count": 8433}, "location": "Continente Americano"}, {"verified": false, "username": "redredwine1941", "id": "4867090895", "name": "PRIMER CAMPE\u00d3N", "public_metrics": {"followers_count": 472, "following_count": 747, "tweet_count": 2229, "listed_count": 1}, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia"}, {"verified": false, "username": "marcuscsete", "id": "123112305", "name": "Marcus Carvalho", "public_metrics": {"followers_count": 3460, "following_count": 1128, "tweet_count": 64598, "listed_count": 41}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"verified": false, "username": "ellocodeloeste", "id": "180349862", "name": "CMC", "public_metrics": {"followers_count": 1027, "following_count": 1059, "tweet_count": 50473, "listed_count": 9}, "location": "ramos mejia"}, {"verified": false, "username": "Axxel_RA", "id": "888500620587675649", "name": "Axxelito", "public_metrics": {"followers_count": 671, "following_count": 188, "tweet_count": 7481, "listed_count": 1}, "location": "Moreno, Argentina"}, {"verified": false, "username": "AlexzCapy", "id": "1032394435386998785", "name": "PAPYBARA.inc \u2b50\ud83c\udf83", "public_metrics": {"followers_count": 247, "following_count": 201, "tweet_count": 3036, "listed_count": 1}, "location": "R\u00edo Cuarto, Argentina"}, {"verified": false, "username": "VitorHarrington", "id": "1129812154947899392", "name": "Vitor Harrington", "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 150, "tweet_count": 2361, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Bruno_L_BR", "id": "869697862740971521", "name": "Bruno Leite", "public_metrics": {"followers_count": 270, "following_count": 919, "tweet_count": 38273, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "CRISTIANprensaS", "id": "239533977", "name": "Cristian Ajalla", "public_metrics": {"followers_count": 1743, "following_count": 1541, "tweet_count": 71955, "listed_count": 15}, "location": "Capital - Salta, Argentina"}, {"verified": false, "username": "LuzMalcaNuez", "id": "351267897", "name": "Luz Malca", "public_metrics": {"followers_count": 2438, "following_count": 3197, "tweet_count": 61160, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "pablovallejo156", "id": "4847317433", "name": "TeVaGustar", "public_metrics": {"followers_count": 351, "following_count": 528, "tweet_count": 15687, "listed_count": 0}, "location": "Gualeguaychu Entre Rios"}, {"verified": false, "username": "Francripto", "id": "143666819", "name": "Francoin", "public_metrics": {"followers_count": 7257, "following_count": 494, "tweet_count": 49416, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "username": "AciertaOaxaca", "id": "588646221", "name": "Acierta Oaxaca", "public_metrics": {"followers_count": 17534, "following_count": 388, "tweet_count": 147763, "listed_count": 105}, "location": "Oaxaca"}, {"verified": false, "username": "DDLN46664", "id": "1082068645482848256", "name": "DDLN", "public_metrics": {"followers_count": 1946, "following_count": 3965, "tweet_count": 132641, "listed_count": 3}, "location": "T."}, {"verified": false, "username": "prideyoonseok", "id": "1020066102053875714", "name": "~~", "public_metrics": {"followers_count": 2268, "following_count": 2271, "tweet_count": 8779, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "juliquintilla", "id": "753268446", "name": "julia_quintilla@hotmail.es", "public_metrics": {"followers_count": 142, "following_count": 1225, "tweet_count": 25797, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "username": "jm_hoffmann", "id": "80313943", "name": "Die Fledermaus \u24cf", "public_metrics": {"followers_count": 1023, "following_count": 2969, "tweet_count": 61042, "listed_count": 32}, "location": "Santiago, Chile"}, {"verified": false, "username": "cultrun", "id": "21121637", "name": "John M\u00fcller", "public_metrics": {"followers_count": 81396, "following_count": 3968, "tweet_count": 230023, "listed_count": 1391}, "location": "MAD/SCL/ZOS"}, {"verified": false, "username": "RocioBrogin", "id": "1219942861", "name": "Ro Brogin", "public_metrics": {"followers_count": 520, "following_count": 389, "tweet_count": 14277, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "MortalMicrowave", "id": "705503311210942464", "name": "pedro", "public_metrics": {"followers_count": 363, "following_count": 1119, "tweet_count": 24768, "listed_count": 1}, "location": "Rio Grande do Sul, Brasil"}, {"verified": false, "username": "perlasigue", "id": "903025730791104514", "name": "alcira rappan", "public_metrics": {"followers_count": 1850, "following_count": 2874, "tweet_count": 64509, "listed_count": 1}, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire"}, {"verified": false, "username": "pamispachulis", "id": "33105445", "name": "\ud83c\udf49sugar HIGH AF!", "public_metrics": {"followers_count": 2029, "following_count": 802, "tweet_count": 419440, "listed_count": 244}}, {"verified": false, "username": "riveroagustina_", "id": "1042155359442558977", "name": "agustuki", "public_metrics": {"followers_count": 2032, "following_count": 2094, "tweet_count": 10701, "listed_count": 1}, "location": "Don Torcuato "}, {"verified": false, "username": "gizlaine2", "id": "3427382968", "name": "Gizlaine", "public_metrics": {"followers_count": 996, "following_count": 334, "tweet_count": 440298, "listed_count": 22}}, {"verified": false, "username": "TheGarrulo", "id": "1025176445646262272", "name": "GarruloJB", "public_metrics": {"followers_count": 83, "following_count": 935, "tweet_count": 9894, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "DuranJuli_", "id": "130301970", "name": "J\u03c5.", "public_metrics": {"followers_count": 635, "following_count": 473, "tweet_count": 77846, "listed_count": 3}, "location": "Paran\u00e1"}, {"verified": false, "username": "Blanqui69301335", "id": "1159481343660711936", "name": "BLANQUIS ..\ud83d\udcaa(@blancamirian).volviendo", "public_metrics": {"followers_count": 1539, "following_count": 1709, "tweet_count": 7960, "listed_count": 0}, "location": "Argentina"}, {"verified": false, "username": "esbores", "id": "133755213", "name": "Bores   #Gracias FCH", "public_metrics": {"followers_count": 5766, "following_count": 4878, "tweet_count": 674311, "listed_count": 118}, "location": "D. F. M\u00e9xico"}, {"verified": false, "username": "yenymar_garcia", "id": "471127364", "name": "Yeni", "public_metrics": {"followers_count": 227, "following_count": 326, "tweet_count": 29244, "listed_count": 1}, "location": "Cabruta Gu\u00e1rico, Venezuela"}, {"verified": false, "username": "piloliSassenach", "id": "43603692", "name": "Pilar Navarrete", "public_metrics": {"followers_count": 4172, "following_count": 759, "tweet_count": 239532, "listed_count": 30}, "location": "Vi\u00f1a del Mar, Chile"}, {"verified": false, "username": "solangeabogada", "id": "112206459", "name": "Solange De Vidts Maikoh \ud83c\udf33 \ud83e\udd8b\ud83d\udda4\ud83e\udd41\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 6508, "following_count": 6255, "tweet_count": 17217, "listed_count": 4}, "location": "La Reina, Chile"}, {"verified": false, "username": "taa_ayala", "id": "420521086", "name": "Tania Ayala", "public_metrics": {"followers_count": 197, "following_count": 131, "tweet_count": 2572, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "AzucenaMeza9", "id": "985721974172344320", "name": "\ud835\udc68\ud835\udc9b\ud835\udc96\ud835\udc84\ud835\udc86\ud835\udc8f\ud835\udc82 \ud835\udc74\ud835\udc86\ud835\udc9b\ud835\udc82 \ud83e\udd0d", "public_metrics": {"followers_count": 2908, "following_count": 828, "tweet_count": 8653, "listed_count": 1}, "location": "San Estanislao, Paraguay      "}, {"verified": false, "username": "fragonk7", "id": "3258542215", "name": "Fragonka", "public_metrics": {"followers_count": 912, "following_count": 985, "tweet_count": 61242, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "username": "ivanaf555", "id": "1113689719110549504", "name": "ivana\ud83d\udcab", "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 177, "tweet_count": 216, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Ecico2", "id": "1086961034185838592", "name": "Ecico", "public_metrics": {"followers_count": 14090, "following_count": 13794, "tweet_count": 65347, "listed_count": 8}, "location": "Recife - Pernambuco - Brasil"}, {"verified": false, "username": "Duarte_Cau", "id": "306135032", "name": "Claudia Duarte (Cau)", "public_metrics": {"followers_count": 2374, "following_count": 694, "tweet_count": 53284, "listed_count": 34}, "location": "Brasil "}, {"verified": false, "username": "valeria_martina", "id": "552965205", "name": "Valeria Martina", "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 160, "tweet_count": 4669, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Gazorpazorpfiel", "id": "3003741159", "name": "SJNecromancer", "public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 350, "tweet_count": 62708, "listed_count": 3}, "location": "Wakanda"}, {"verified": false, "username": "RPMania98", "id": "902686285999075329", "name": "Rafael Pena \ud83c\udf83\ud83c\udf42\ud83c\udf84\ud83c\udf86", "public_metrics": {"followers_count": 566, "following_count": 4952, "tweet_count": 498578, "listed_count": 4}, "location": "Boston, MA"}, {"verified": false, "username": "FirenzeFlorire", "id": "4104336735", "name": "florencia", "public_metrics": {"followers_count": 1349, "following_count": 834, "tweet_count": 38579, "listed_count": 0}, "location": "San Clemente del Tuy\u00fa, Argenti"}, {"verified": false, "username": "DarkLudvik", "id": "50500903", "name": "JC Rodriguez", "public_metrics": {"followers_count": 1352, "following_count": 2001, "tweet_count": 301446, "listed_count": 46}, "location": "Coatepec, Veracruz de Ignacio de la Llave"}, {"verified": true, "username": "memobarba", "id": "57398614", "name": "Guillermo Barba", "public_metrics": {"followers_count": 203038, "following_count": 164148, "tweet_count": 166686, "listed_count": 1001}, "location": "Mexico City"}, {"verified": false, "username": "jcaminodali", "id": "18588791", "name": "Jos\u00e9 Miguel", "public_metrics": {"followers_count": 416, "following_count": 1580, "tweet_count": 9706, "listed_count": 4}, "location": "C\u00f3rdoba, Argentina"}, {"verified": false, "username": "jmacedoca", "id": "869965722260209664", "name": "\ud835\udc57\ud835\udc5c\ud835\udc5f", "public_metrics": {"followers_count": 190, "following_count": 182, "tweet_count": 2511, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "claudiarego58", "id": "3314018110", "name": "Claudia Rego", "public_metrics": {"followers_count": 582, "following_count": 374, "tweet_count": 66286, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "BibianaApolonia", "id": "70561356", "name": "Bibiana A Del Brutto", "public_metrics": {"followers_count": 1113, "following_count": 1107, "tweet_count": 86731, "listed_count": 28}, "location": "Buenos Aires"}, {"verified": false, "username": "Gustavo_Cejudo", "id": "134664023", "name": "Gustavo A. CEJUDO P.", "public_metrics": {"followers_count": 229, "following_count": 325, "tweet_count": 17779, "listed_count": 2}, "location": "Ciudad de M\u00e9xico, M\u00e9xico"}, {"verified": false, "username": "lisavsjeon", "id": "1134423062", "name": "bag", "public_metrics": {"followers_count": 11779, "following_count": 9333, "tweet_count": 189333, "listed_count": 26}, "location": "proof"}, {"verified": false, "username": "JHF_Oficial", "id": "1857330818", "name": "JHF", "public_metrics": {"followers_count": 10842, "following_count": 1099, "tweet_count": 106791, "listed_count": 30}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"verified": false, "username": "Osvaldo84696649", "id": "1071108123778273282", "name": "Osvaldo", "public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 333, "tweet_count": 2500, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"verified": false, "username": "LicHoffmann", "id": "1931280248", "name": "EHOFFMANN", "public_metrics": {"followers_count": 671, "following_count": 1586, "tweet_count": 10339, "listed_count": 1}, "location": "Guadalajara, Jalisco"}, {"verified": false, "username": "hmaceves", "id": "32629097", "name": "H\u00e9ctor Manuel Aceves Ortega", "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 138, "tweet_count": 2293, "listed_count": 3}, "location": "Colima, M\u00e9xico"}, {"verified": false, "username": "ana_braagaa1", "id": "2963172093", "name": "Ana", "public_metrics": {"followers_count": 253, "following_count": 196, "tweet_count": 14836, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Gon\u00e7alo, Brasil"}, {"verified": false, "username": "guuutttsss", "id": "193828934", "name": "Geronimo", "public_metrics": {"followers_count": 468, "following_count": 154, "tweet_count": 91533, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "mei_li2019", "id": "1104964284990271488", "name": "MALCRIADA \ud83d\udd25", "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 88, "tweet_count": 1865, "listed_count": 0}, "location": "Mexico"}, {"verified": true, "username": "lasillarota", "id": "152358615", "name": "La Silla Rota", "public_metrics": {"followers_count": 480351, "following_count": 3631, "tweet_count": 1996692, "listed_count": 3704}, "location": "M\u00e9xico, Distrito Federal"}, {"verified": false, "username": "ELOCCIDENTAL", "id": "87768305", "name": "EL OCCIDENTAL", "public_metrics": {"followers_count": 32627, "following_count": 1042, "tweet_count": 211715, "listed_count": 349}, "location": "Guadalajara, Jalisco"}, {"verified": false, "username": "brntodied", "id": "2281182109", "name": "rhaenyra lula da silva", "public_metrics": {"followers_count": 584, "following_count": 504, "tweet_count": 46403, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "username": "profetadorancor", "id": "305534160", "name": "Chavista leitor de Kropotkin", "public_metrics": {"followers_count": 161, "following_count": 256, "tweet_count": 122239, "listed_count": 4}, "location": "Araraquara, Brasil"}, {"verified": false, "username": "caioedb", "id": "1037470734677893120", "name": "caioedb", "public_metrics": {"followers_count": 1407, "following_count": 103, "tweet_count": 19604, "listed_count": 0}, "location": "fofocando e reclamando"}, {"verified": false, "username": "Emo_Galeno", "id": "125231299", "name": "Erasmo Alayo", "public_metrics": {"followers_count": 620, "following_count": 1457, "tweet_count": 176726, "listed_count": 0}, "location": "Lima, Peru"}, {"verified": false, "username": "arthurflavio", "id": "51514554", "name": "Android17_Cospobre\ud83e\udd86\ud83e\udd8622", "public_metrics": {"followers_count": 407, "following_count": 1251, "tweet_count": 47192, "listed_count": 6}, "location": "RECIFE - PE"}, {"verified": false, "username": "Lets_Dex", "id": "172572824", "name": "Let's Dex", "public_metrics": {"followers_count": 118375, "following_count": 363, "tweet_count": 36088, "listed_count": 303}}, {"verified": false, "username": "JUANJULIOGMEZS1", "id": "1042823716953096193", "name": "Juan Julio G\u00f3mez Solano", "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 109, "tweet_count": 19369, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "negrilm", "id": "1689686448", "name": "CanariasEspa\u00f1a \ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83c\uddee\ud83c\udde8", "public_metrics": {"followers_count": 1117, "following_count": 2125, "tweet_count": 254425, "listed_count": 30}}, {"verified": false, "username": "rjupter", "id": "2207391276", "name": "Rick S. Jun\u00edpero", "public_metrics": {"followers_count": 320, "following_count": 143, "tweet_count": 17996, "listed_count": 2}, "location": "World Wide Web"}, {"verified": false, "username": "OzyTemplario", "id": "1141399474562093061", "name": "Ozy T. \u25cf", "public_metrics": {"followers_count": 2394, "following_count": 160, "tweet_count": 12518, "listed_count": 12}}, {"verified": false, "username": "AlbetoJess", "id": "533989251", "name": "Jes\u00fas Alberto Gaspa", "public_metrics": {"followers_count": 201, "following_count": 2343, "tweet_count": 118562, "listed_count": 14}}, {"verified": false, "username": "edavid57edavid", "id": "1728932216", "name": "edavid sanguisalas", "public_metrics": {"followers_count": 814, "following_count": 50, "tweet_count": 677996, "listed_count": 744}}, {"verified": true, "username": "ElHuffPost", "id": "364528766", "name": "El HuffPost", "public_metrics": {"followers_count": 580225, "following_count": 2177, "tweet_count": 634024, "listed_count": 8432}, "location": "Madrid, Spain"}, {"verified": false, "username": "normabanes", "id": "221846611", "name": "\u272a NORMA BANES \u272a", "public_metrics": {"followers_count": 1651, "following_count": 1847, "tweet_count": 169126, "listed_count": 0}, "location": "ADM\u265b BLOG @ricarfort\u265b twitter "}, {"verified": false, "username": "ColonHelder", "id": "1123394883849543680", "name": "Helder Col\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 203, "tweet_count": 1778, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "orlandogildice", "id": "1450000206", "name": "Orlando Gil", "public_metrics": {"followers_count": 42841, "following_count": 2067, "tweet_count": 65176, "listed_count": 103}, "location": "Rep\u00fablica Dominicana"}, {"verified": false, "username": "florarevalojb", "id": "312306759", "name": "\ud83d\udda4\ud83c\udf53", "public_metrics": {"followers_count": 1592, "following_count": 1363, "tweet_count": 143096, "listed_count": 12}, "location": "Argentina"}, {"verified": false, "username": "x_Maipi", "id": "1021603161377832961", "name": "Brenn\ud83c\udf3a", "public_metrics": {"followers_count": 5024, "following_count": 2476, "tweet_count": 10043, "listed_count": 1}, "location": "Moreno, Argentina"}, {"verified": false, "username": "Ingrid_alveesSs", "id": "841025887978049536", "name": "Psicopaty", "public_metrics": {"followers_count": 256, "following_count": 55, "tweet_count": 4250, "listed_count": 0}, "location": "An\u00e1polis, Brasil"}, {"verified": false, "username": "JorgePerahuaman", "id": "600751581", "name": "Jorge Peralta", "public_metrics": {"followers_count": 185, "following_count": 986, "tweet_count": 3024, "listed_count": 0}, "location": "Peru"}, {"verified": false, "username": "PNalvarte", "id": "2244126069", "name": "Te la llevas f\u00e1cil!", "public_metrics": {"followers_count": 667, "following_count": 1193, "tweet_count": 71064, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "username": "SilSanchoLadran", "id": "3039010089", "name": "Silvi", "public_metrics": {"followers_count": 1296, "following_count": 2247, "tweet_count": 121395, "listed_count": 2}, "location": "Mar del Plata, Argentina"}, {"verified": false, "username": "Luchoo_dls", "id": "3379133865", "name": "LUCHO", "public_metrics": {"followers_count": 260, "following_count": 543, "tweet_count": 11875, "listed_count": 0}, "location": "Uruguay"}, {"verified": false, "username": "TobiasRuffini", "id": "3303363377", "name": "tob\u00edas", "public_metrics": {"followers_count": 604, "following_count": 612, "tweet_count": 4029, "listed_count": 1}, "location": "Arequito "}, {"verified": false, "username": "ibarrajg3082", "id": "1035678385", "name": "jose Guadalupe ibarra oliva", "public_metrics": {"followers_count": 477, "following_count": 727, "tweet_count": 216884, "listed_count": 17}, "location": "Lerma estado de M\u00e9xico"}, {"verified": false, "username": "Jocay19", "id": "65236760", "name": "Jocay\ud83c\uddea\ud83c\udde8", "public_metrics": {"followers_count": 13882, "following_count": 2383, "tweet_count": 264179, "listed_count": 127}, "location": "Bronx, NY"}, {"verified": false, "username": "combatzone", "id": "30985813", "name": "CZW: Combat Zone Wrestling", "public_metrics": {"followers_count": 31237, "following_count": 275, "tweet_count": 41825, "listed_count": 282}, "location": "Blackwood, NJ"}, {"verified": false, "username": "gabyzapiene", "id": "3048393913", "name": "Erika g rodriguez", "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 383, "tweet_count": 5379, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "username": "non4meviews", "id": "314848230", "name": "non4me", "public_metrics": {"followers_count": 2072, "following_count": 125, "tweet_count": 5927, "listed_count": 7}, "location": "P.R"}, {"verified": false, "username": "itsmenikkim", "id": "36554254", "name": "Nikki Marie", "public_metrics": {"followers_count": 884, "following_count": 1598, "tweet_count": 53543, "listed_count": 19}, "location": "MA"}, {"verified": false, "username": "Patric_Camp_Mel", "id": "1057105567204950016", "name": "Jornalista de Programa.", "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 82, "tweet_count": 3204, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ttucamisa", "id": "2180525880", "name": "Camisa", "public_metrics": {"followers_count": 697, "following_count": 1151, "tweet_count": 87441, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940", "name": "Jorge del Castillo", "public_metrics": {"followers_count": 405681, "following_count": 1388, "tweet_count": 5561, "listed_count": 512}}, {"verified": false, "username": "Oropex1977", "id": "749043171976286208", "name": "Daniel \ud83c\udfberopeza", "public_metrics": {"followers_count": 1430, "following_count": 1522, "tweet_count": 14597, "listed_count": 1}, "location": "Jarocho en la perla tapat\u00eda \ud83d\ude0e"}, {"verified": false, "username": "AliciaAlarcon", "id": "24659463", "name": "Alicia Alarc\u00f3n \uea00", "public_metrics": {"followers_count": 29279, "following_count": 6719, "tweet_count": 240551, "listed_count": 0}, "location": "Azuquita pal caf\u00e9"}, {"verified": false, "username": "AleGambogi", "id": "587094246", "name": "Alessandro Gambogi", "public_metrics": {"followers_count": 116, "following_count": 216, "tweet_count": 3523, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "ohenriqueandre", "id": "21318294", "name": "HENRIQUE ANDR\u00c9 \uea00", "public_metrics": {"followers_count": 92295, "following_count": 626, "tweet_count": 125190, "listed_count": 346}, "location": "Belo Horizonte"}, {"verified": false, "username": "carlosacosta952", "id": "4196276445", "name": "pesadilla", "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 190, "tweet_count": 6224, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ggabessi", "id": "1363006046", "name": "geovanna", "public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 222, "tweet_count": 69492, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Alcosmos_", "id": "2830551859", "name": "Spooky Laura", "public_metrics": {"followers_count": 221, "following_count": 321, "tweet_count": 8975, "listed_count": 4}, "location": "Ubicaci\u00f3n"}, {"verified": false, "username": "josecarlosdobu", "id": "2531224064", "name": "Cheers!", "public_metrics": {"followers_count": 356, "following_count": 331, "tweet_count": 24989, "listed_count": 3}, "location": "Adelaide"}, {"verified": false, "username": "nicolasnaderh_", "id": "268107126", "name": "Nicol\u00e1s N\u00e1der H.", "public_metrics": {"followers_count": 1966, "following_count": 998, "tweet_count": 106953, "listed_count": 21}, "location": "Bogot\u00e1, D.C"}, {"verified": false, "username": "GabrielaEM12", "id": "354602658", "name": "GABBY\ud83c\udde8\ud83c\uddf4", "public_metrics": {"followers_count": 837, "following_count": 657, "tweet_count": 10919, "listed_count": 1}, "location": "Nueva York, USA"}, {"verified": false, "username": "gmnewsmx", "id": "1069549861", "name": "GM NEWS", "public_metrics": {"followers_count": 820, "following_count": 517, "tweet_count": 2392, "listed_count": 19}, "location": "Mexico"}, {"verified": false, "username": "ReginaPenteado8", "id": "789454349038653441", "name": "Regina Penteado", "public_metrics": {"followers_count": 744, "following_count": 1203, "tweet_count": 123461, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "drgabrieladv", "id": "244169173", "name": "Gabriel Janu\u00e1rio", "public_metrics": {"followers_count": 92, "following_count": 215, "tweet_count": 43617, "listed_count": 0}, "location": "Brasil"}, {"verified": false, "username": "SabeliQ", "id": "3089630237", "name": "Sabeli\u2661", "public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 199, "tweet_count": 5977, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "username": "anaaareded", "id": "972640735488040960", "name": "naclara", "public_metrics": {"followers_count": 353, "following_count": 367, "tweet_count": 10567, "listed_count": 0}, "location": "Paranagu\u00e1, Brasil"}, {"verified": false, "username": "eurallergico", "id": "1160335674224128000", "name": "Erasmo da Narni", "public_metrics": {"followers_count": 3698, "following_count": 1953, "tweet_count": 75568, "listed_count": 12}, "location": "Sultanato del Draghistan"}, {"verified": false, "username": "piave79", "id": "917015985617502208", "name": "uomo del Piave \ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 1643, "following_count": 1387, "tweet_count": 53279, "listed_count": 4}, "location": "Piave"}, {"verified": false, "username": "TrouxaDeMertila", "id": "591282598", "name": "Sasa | Filhos de Duna \ud83d\udcd6\ud83e\uddec\ud83c\udf38\ud83d\udc2c", "public_metrics": {"followers_count": 2220, "following_count": 2368, "tweet_count": 74971, "listed_count": 7}, "location": "Estudante de Biologia "}, {"verified": false, "username": "CristhianRS", "id": "41431080", "name": "Cristhian Rojas S", "public_metrics": {"followers_count": 27290, "following_count": 2449, "tweet_count": 280636, "listed_count": 136}, "location": "Lima, Per\u00fa"}, {"verified": false, "username": "luisgutierrezfe", "id": "827534200148545536", "name": "Luis Gutierrez", "public_metrics": {"followers_count": 26859, "following_count": 28529, "tweet_count": 76984, "listed_count": 9}, "location": "Metropolitana de Santiago, Chi"}, {"verified": false, "username": "ElipamR", "id": "952226701991440384", "name": "Elipanda\ud83d\udc3c Elipam", "public_metrics": {"followers_count": 9077, "following_count": 3675, "tweet_count": 158870, "listed_count": 5}, "location": "Vi\u00f1a del Mar, Quilpu\u00e9  Chile"}, {"verified": false, "username": "dontomini", "id": "153282607", "name": "Marco Mart\u00ednez Garc\u00ed", "public_metrics": {"followers_count": 532, "following_count": 2020, "tweet_count": 11510, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "username": "mavizaoeu", "id": "1032420036877668353", "name": "mavi", "public_metrics": {"followers_count": 236, "following_count": 212, "tweet_count": 7136, "listed_count": 0}, "location": "rj"}, {"verified": false, "username": "pablogoedel", "id": "4491334882", "name": "pablo", "public_metrics": {"followers_count": 682, "following_count": 478, "tweet_count": 20493, "listed_count": 0}, "location": "Lado sul do mapa "}, {"verified": false, "username": "deafdumbIind", "id": "966205532456538112", "name": "moved", "public_metrics": {"followers_count": 487, "following_count": 97, "tweet_count": 23082, "listed_count": 17}, "location": "17 "}, {"verified": false, "username": "FrancoPogliotti", "id": "535005647", "name": "franco pogliotti", "public_metrics": {"followers_count": 191, "following_count": 867, "tweet_count": 59602, "listed_count": 1}, "location": "C\u00f3rdoba "}, {"verified": false, "username": "PrinceWatercres", "id": "293764900", "name": "PrinceSpoopyCrepp", "public_metrics": {"followers_count": 6359, "following_count": 5261, "tweet_count": 900706, "listed_count": 273}, "location": "Echidna Land"}, {"verified": false, "username": "helena_carvlho", "id": "717440289229643776", "name": "h.", "public_metrics": {"followers_count": 1074, "following_count": 1009, "tweet_count": 26923, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "bruno_leo_nardo", "id": "216916269", "name": "Bruno Leonardo", "public_metrics": {"followers_count": 3715, "following_count": 1929, "tweet_count": 288718, "listed_count": 25}, "location": "Rio de Janeiro"}, {"verified": false, "username": "rafaellnaka", "id": "118112847", "name": "Rafael Xavier \ud83c\udf39", "public_metrics": {"followers_count": 205, "following_count": 375, "tweet_count": 5871, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "dudu_doze", "id": "366953434", "name": "\ud835\udc6b\ud835\udc96\ud835\udc85\ud835\udc96", "public_metrics": {"followers_count": 528, "following_count": 505, "tweet_count": 48946, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro"}, {"verified": false, "username": "AllanCRF", "id": "54085234", "name": "Allan Souza", "public_metrics": {"followers_count": 588, "following_count": 606, "tweet_count": 67384, "listed_count": 15}, "location": "Rio de Janeiro "}, {"verified": false, "username": "_softartely", "id": "867069230033891329", "name": "\ud835\udc6a\ud835\udc82\ud835\udc89\u2661\ufe0e'\u02e2 \u02e2\u1d49\u02b0\u1d58\u207f \u1d43\u207f\u1d48 \u02b2\u1d52\u02b0\u207f\u207f\u02b8 \u2b50\u2764\ufe0f2\ud835\udc83\ud835\udc82\ud835\udc85\ud835\udc85\ud835\udc8a\ud835\udc86\ud835\udc94", "public_metrics": {"followers_count": 3551, "following_count": 3128, "tweet_count": 139964, "listed_count": 39}, "location": "Porto Alegre, Brasil"}, {"verified": false, "username": "oncr711", "id": "2849262310", "name": "oncr71", "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 48, "tweet_count": 6320, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "fabios", "id": "1941801", "name": "Fabio LS", "public_metrics": {"followers_count": 1922, "following_count": 917, "tweet_count": 21033, "listed_count": 59}, "location": "New Jersey, USA | Rio de Janeiro, Brazil"}, {"verified": false, "username": "manumerens_", "id": "885695624", "name": "manu", "public_metrics": {"followers_count": 104, "following_count": 263, "tweet_count": 2371, "listed_count": 0}, "location": "Buenos Aires, Argentina"}, {"verified": false, "username": "juanjbolso", "id": "1400304386", "name": "Juanalm\ud83d\udc0d", "public_metrics": {"followers_count": 786, "following_count": 4995, "tweet_count": 31983, "listed_count": 5}, "location": "Pa\u00eds bananero"}, {"verified": false, "username": "MegaNews_MX", "id": "1006323140769837056", "name": "MegaNews", "public_metrics": {"followers_count": 1440, "following_count": 259, "tweet_count": 42949, "listed_count": 20}, "location": "M\u00e9xico"}, {"verified": false, "username": "ContreraMonica", "id": "342837377", "name": "M\u00f3nica Mendocina", "public_metrics": {"followers_count": 252, "following_count": 129, "tweet_count": 69598, "listed_count": 11}, "location": "Argentina"}, {"verified": false, "username": "_williamcoelho", "id": "2684978471", "name": "William \u1d9c\u02b3\u1da0", "public_metrics": {"followers_count": 437, "following_count": 307, "tweet_count": 72644, "listed_count": 2}, "location": "Parintins, Brasil"}, {"verified": false, "username": "tramosnu", "id": "156861271", "name": "Gustavo ramos", "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 156, "tweet_count": 63436, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "GlezzzUAM", "id": "919279158013829120", "name": "Geraldo Glezzz", "public_metrics": {"followers_count": 499, "following_count": 528, "tweet_count": 49691, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "janecantanhede", "id": "2327009998", "name": "jane cantanhede", "public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 205, "tweet_count": 43383, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Andretothepast", "id": "85178926", "name": "Andr\u00e9 Luis", "public_metrics": {"followers_count": 520, "following_count": 649, "tweet_count": 26868, "listed_count": 5}, "location": "Bel\u00e9m, Brasil"}, {"verified": false, "username": "Sanruma08", "id": "72136547", "name": "~\u2133\ud835\udcb6\ud835\udcc7\ud835\udcbe\u212f~", "public_metrics": {"followers_count": 14117, "following_count": 14956, "tweet_count": 116523, "listed_count": 21}, "location": "\ud83c\udde8\ud83c\uddf4\u2022\ud83e\udef6\u2022\ud83c\uddfa\ud83c\uddf2"}, {"verified": false, "username": "julissacarrasco", "id": "18541551", "name": "julissa Carrasco", "public_metrics": {"followers_count": 334, "following_count": 955, "tweet_count": 16202, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "rominapons", "id": "50830519", "name": "Merlina Pons \ud83d\udd2e", "public_metrics": {"followers_count": 28484, "following_count": 3249, "tweet_count": 42107, "listed_count": 122}, "location": "M\u00e9xico"}, {"verified": false, "username": "betinapx", "id": "3247002228", "name": "p*t....", "public_metrics": {"followers_count": 258, "following_count": 94, "tweet_count": 77417, "listed_count": 5}, "location": "Brasil"}, {"verified": false, "username": "_Desfavorecido", "id": "2657660589", "name": "V\u00e9io e sem lancha", "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 184, "tweet_count": 8951, "listed_count": 0}, "location": "SP"}, {"verified": false, "username": "cainagarcia", "id": "105670041", "name": "cain\u00e3", "public_metrics": {"followers_count": 303, "following_count": 2407, "tweet_count": 18330, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "marin_mfj", "id": "2339482436", "name": "Francisco Marin", "public_metrics": {"followers_count": 188, "following_count": 319, "tweet_count": 43738, "listed_count": 0}, "location": "Valencia, Venezuela"}, {"verified": false, "username": "guillermosa2001", "id": "1287429763", "name": "GUILLERMO SANCHEZ", "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 32, "tweet_count": 202, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "PCaterianoB", "id": "1975354388", "name": "Pedro Cateriano B", "public_metrics": {"followers_count": 179735, "following_count": 421, "tweet_count": 45205, "listed_count": 304}, "location": "Lima-Per\u00fa"}, {"verified": false, "username": "granainoche", "id": "108689333", "name": "Grana\u00ednoChe", "public_metrics": {"followers_count": 1521, "following_count": 1017, "tweet_count": 27337, "listed_count": 11}, "location": "Granada, Espa\u00f1a"}, {"verified": true, "username": "pacopolit", "id": "17033436", "name": "Paco Polit", "public_metrics": {"followers_count": 26567, "following_count": 2915, "tweet_count": 111773, "listed_count": 297}, "location": "Valencia"}, {"verified": false, "username": "Cocina333", "id": "947873052", "name": "Pepe Torras.", "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 52, "tweet_count": 1523, "listed_count": 0}, "location": "Av. Universidad N.333 Narvarte"}, {"verified": false, "username": "CarolinaLChaves", "id": "75681368", "name": "Carolina Lopes C.", "public_metrics": {"followers_count": 617, "following_count": 344, "tweet_count": 9743, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "sabrimedina__", "id": "889633190922641408", "name": "\ud835\ude9c\ud835\ude8a\ud835\ude8b\ud835\ude9b\ud835\ude92\ud835\ude97\ud835\ude8a.", "public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 172, "tweet_count": 1928, "listed_count": 0}, "location": "Argentina"}, {"verified": false, "username": "guiyerbamate", "id": "2175119358", "name": "guiyerba 2.0", "public_metrics": {"followers_count": 67540, "following_count": 3531, "tweet_count": 57240, "listed_count": 22}, "location": "Avellaneda, Argentina"}, {"verified": false, "username": "ycaan", "id": "55713639", "name": "Jesca", "public_metrics": {"followers_count": 353, "following_count": 115, "tweet_count": 30588, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "Gustavo142628", "id": "1450091370", "name": "Mauro Gustavo\ud83d\udc49\ud83d\udc49\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 1407, "following_count": 1006, "tweet_count": 171548, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "rociotirado", "id": "133715155", "name": "Roc\u00edo Tirado", "public_metrics": {"followers_count": 794, "following_count": 748, "tweet_count": 12373, "listed_count": 6}, "location": "Tula de Allende Hidalgo"}, {"verified": false, "username": "julioastillero", "id": "52422182", "name": "Julio Astillero", "public_metrics": {"followers_count": 825124, "following_count": 31330, "tweet_count": 295967, "listed_count": 4130}, "location": "Ciudad de M\u00e9xico"}, {"verified": false, "username": "IWACQSIL", "id": "2743119166", "name": "SARAVASTI \ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "public_metrics": {"followers_count": 4269, "following_count": 2217, "tweet_count": 265469, "listed_count": 13}}, {"verified": false, "username": "criswinters", "id": "32324136", "name": "Cris Winters", "public_metrics": {"followers_count": 1168, "following_count": 1431, "tweet_count": 26468, "listed_count": 27}}, {"verified": false, "username": "Marielasica", "id": "851309247887441920", "name": "Ma. Gabriela Sica", "public_metrics": {"followers_count": 459, "following_count": 659, "tweet_count": 38985, "listed_count": 1}, "location": "Lan\u00fas Oeste, Argentina"}, {"verified": false, "username": "yosoylaloficial", "id": "2971266702", "name": "eduardo chavez", "public_metrics": {"followers_count": 132, "following_count": 2092, "tweet_count": 2155, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "PelonGomis", "id": "597668815", "name": "H\u00e9ctor Su\u00e1rez Gom\u00eds", "public_metrics": {"followers_count": 488235, "following_count": 4604, "tweet_count": 43315, "listed_count": 961}}, {"verified": false, "username": "Ltadeufuchs", "id": "756076784853082112", "name": "Fuchs FLA", "public_metrics": {"followers_count": 179, "following_count": 296, "tweet_count": 26188, "listed_count": 0}, "location": "Rio de janeiro "}, {"verified": false, "username": "APedinotti", "id": "2801177561", "name": "Angelo Pedinotti", "public_metrics": {"followers_count": 1045, "following_count": 1111, "tweet_count": 50783, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "chulitotucu", "id": "1278286027", "name": "\ud835\udc7a\ud835\udc6c\ud835\udc79\ud835\udc6e\ud835\udc70\ud835\udc76 - \ud835\udc6c\ud835\udc73 \ud835\udc7b\ud835\udc7c\ud835\udc6a\ud835\udc7c \ud83e\uded2", "public_metrics": {"followers_count": 294, "following_count": 4585, "tweet_count": 66571, "listed_count": 0}, "location": "Argentina \ud83c\udde6\ud83c\uddf7 "}, {"verified": false, "username": "bikessexual", "id": "2486283198", "name": "\u00e1guia", "public_metrics": {"followers_count": 1643, "following_count": 1218, "tweet_count": 62560, "listed_count": 2}, "location": "Macei\u00f3, Brasil"}, {"verified": false, "username": "marcosaboydalb1", "id": "1159587008932720640", "name": "Marcos Aboy", "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 337, "tweet_count": 10305, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "lucio521", "id": "492119953", "name": "lucio521", "public_metrics": {"followers_count": 536, "following_count": 1738, "tweet_count": 60516, "listed_count": 0}, "location": "Buenos Aires, Argentina"}, {"verified": false, "username": "jostipi", "id": "404167379", "name": "feli guerra", "public_metrics": {"followers_count": 10354, "following_count": 4611, "tweet_count": 166694, "listed_count": 9}, "location": "Lima, Peru"}, {"verified": false, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444", "name": "Jorge Pereyra", "public_metrics": {"followers_count": 6007, "following_count": 4607, "tweet_count": 17224, "listed_count": 16}, "location": "Cajamarca, Per\u00fa"}], "tweets": [{"entities": {"annotations": [{"start": 208, "end": 222, "probability": 0.9579, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160251440390008832"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T18:07:54.000Z", "text": "Un hombre que procuraba sexo con menores de edad a una larga lista de poderosos se suicida en su celda. A pesar de que ya hab\u00eda intentado quitarse la vida, nadie procur\u00f3 vigilarlo adecuadamente. La muerte de Jeffrey Epstein es la definici\u00f3n misma de la impunidad. Una verg\u00fcenza.", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 66, "like_count": 1179, "quote_count": 13}, "author_id": "4265721", "id": "1160251440390008832"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 152, "end": 155, "username": "AP", "id": "51241574"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 39, "probability": 0.974, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 127, "end": 136, "probability": 0.986, "type": "Place", "normalized_text": "Nueva York"}], "urls": [{"start": 182, "end": 205, "url": "https://t.co/KIpGVtjXPa", "expanded_url": "http://apne.ws/lNitdqw", "display_url": "apne.ws/lNitdqw", "status": 200, "unwound_url": "https://apnews.com/d21dbca6949349b5a44629f40dd45280?utm_medium=AP_Noticias&utm_source=Twitter&utm_campaign=SocialFlow"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160195713227218945"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T14:26:28.000Z", "text": "Se suicida el financista Jeffrey Epstein mientras estaba por ser juzgado por cargos de trata de personas con fines sexuales en Nueva York, informa a la @AP un exfuncionario policial https://t.co/KIpGVtjXPa", "public_metrics": {"retweet_count": 226, "reply_count": 62, "like_count": 201, "quote_count": 79}, "author_id": "373490841", "id": "1160195713227218945"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1160290708693159937"}], "entities": {"annotations": [{"start": 85, "end": 91, "probability": 0.9469, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/OWDDnlJ4gq", "expanded_url": "https://twitter.com/VickyDavilaH/status/1160290708693159937", "display_url": "twitter.com/VickyDavilaH/s\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160369537696641025"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T01:57:11.000Z", "text": "No es de creer, aproveche y le pregunta como era la amistad de \u00e9l con el suicida (?) Epstein. https://t.co/OWDDnlJ4gq", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "348218292", "id": "1160369537696641025"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 15, "probability": 0.9562, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey  Epstein"}, {"start": 184, "end": 197, "probability": 0.6896, "type": "Other", "normalized_text": "Lolita Express"}, {"start": 230, "end": 234, "probability": 0.962, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 237, "end": 243, "probability": 0.952, "type": "Person", "normalized_text": "Clinton"}, {"start": 246, "end": 256, "probability": 0.9516, "type": "Person", "normalized_text": "Woody Allen"}, {"start": 262, "end": 276, "probability": 0.9134, "type": "Person", "normalized_text": "Pr\u00edncipe Andrew"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160210217172393984"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T15:24:06.000Z", "text": "Jeffrey  Epstein, milion\u00e1rio q prostituiu e estuprou d\u00fazias de meninas menores de idade, se matou. Ele havia sido condenado em 2008 mas ficou s\u00f3 13 meses na cadeia. No seu jatinho, o \"Lolita Express\", e p/sua ilha part, ele levou Trump, Clinton, Woody Allen e o Pr\u00edncipe Andrew.", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 40, "like_count": 1217, "quote_count": 39}, "author_id": "182573469", "id": "1160210217172393984"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 55, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 156, "end": 159, "probability": 0.8594, "type": "Organization", "normalized_text": "AFJP"}, {"start": 185, "end": 189, "probability": 0.9669, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159872235299069952"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-09T17:01:04.000Z", "text": "Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronista\nQuien manoteo la guita de las AFJP en 2008? Peronista\nPero Macri es hambre.\nTenes que ser suicida o tener alguna patolog\u00eda para votarlos y que vuelvan", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 92, "like_count": 3357, "quote_count": 51}, "author_id": "919875162", "id": "1159872235299069952"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 26, "probability": 0.9744, "type": "Person", "normalized_text": "Jair Bolsonaro"}, {"start": 212, "end": 220, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160147595722928128"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T11:15:15.000Z", "text": "A oposi\u00e7\u00e3o a Jair Bolsonaro acha v\u00e1lido atacar o padre mais famoso do pa\u00eds para beneficiar com \"saidinha de dia dos pais\" um pai que matou a filha pequena no caso de maior repercuss\u00e3o deste s\u00e9culo.\n\nNesse ritmo, Bolsonaro se reelege por W.O.", "public_metrics": {"retweet_count": 407, "reply_count": 81, "like_count": 3597, "quote_count": 37}, "author_id": "14579710", "id": "1160147595722928128"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160172064785010688"], "lang": "it", "created_at": "2019-08-10T12:52:29.000Z", "text": "Finch\u00e9 ci sono Casaleggio, Di Maio-Di Battista, e la comunicazione selezionata da Casaleggio e guidata da Casalino, pensare di fare un pezzo di strada, anche piccolissimo, col M5S \u00e8 pura follia, istinto suicida\n\nRicordatevi chi sono, e cosa hanno fatto. Salvini \u00e8 merito loro", "public_metrics": {"retweet_count": 319, "reply_count": 37, "like_count": 1270, "quote_count": 18}, "author_id": "497995758", "id": "1160172064785010688"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160373716339122176"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "MyliLxpez", "id": "1023217860586496001"}], "urls": [{"start": 30, "end": 53, "url": "https://t.co/ZlOjG0ViPC", "expanded_url": "https://twitter.com/MiliiMilucha/status/1160374499164004353/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZlOjG0ViPC", "media_key": "16_1160374490058174470"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160374499164004353"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T02:16:53.000Z", "text": "@MyliLxpez \u00bfME EST\u00c1S RETANDO? https://t.co/ZlOjG0ViPC", "in_reply_to_user_id": "1023217860586496001", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2240049186", "id": "1160374499164004353"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160200959764643841"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "anyaparampil", "id": "323494714"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 41, "probability": 0.9733, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 73, "end": 86, "probability": 0.9914, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}, {"start": 219, "end": 227, "probability": 0.9738, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160225025980604416"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T16:22:56.000Z", "text": "@anyaparampil Se \u201csuicida\u201d Jeffrey Epstein bajo custodia del gobierno de Estados Unidos y nadie en el mundo culpa por eso al Presidente, aunque el testimonio del fallecido podr\u00eda perjudicarlo, solo porque no ocurri\u00f3 en Venezuela. As\u00ed funciona el mundo...", "in_reply_to_user_id": "323494714", "public_metrics": {"retweet_count": 127, "reply_count": 13, "like_count": 96, "quote_count": 7}, "author_id": "72732893", "id": "1160225025980604416"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 53, "probability": 0.8878, "type": "Place", "normalized_text": "Bagua"}], "urls": [{"start": 166, "end": 189, "url": "https://t.co/dQ38815iBI", "expanded_url": "https://twitter.com/JorgeDCG/status/1160287469197299712", "display_url": "twitter.com/JorgeDCG/statu\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160330033904402432"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T23:20:12.000Z", "text": "Deber\u00eda hacer lo que hizo el gobierno aprista en Bagua, 33 muertos y un desaparecido, as\u00ed resolv\u00eda los conflictos el suicida cobarde.\n\nProvecho con las consultor\u00edas. https://t.co/dQ38815iBI", "public_metrics": {"retweet_count": 116, "reply_count": 21, "like_count": 364, "quote_count": 2}, "author_id": "3171735557", "id": "1160330033904402432"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160298411742117888"}], "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 6, "probability": 0.725, "type": "Person", "normalized_text": "Lucas"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160298413210120192"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T21:14:33.000Z", "text": "- Lucas 12:2 : \"Mas nada h\u00e1 encoberto que n\u00e3o haja de ser descoberto; nem oculto, que n\u00e3o haja de ser sabido.\"", "in_reply_to_user_id": "128372940", "public_metrics": {"retweet_count": 4365, "reply_count": 2423, "like_count": 36482, "quote_count": 337}, "author_id": "128372940", "id": "1160298413210120192"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 99, "end": 110, "username": "A3Noticias", "id": "145992645"}, {"start": 111, "end": 125, "username": "sextaNoticias", "id": "82084630"}, {"start": 126, "end": 134, "username": "Newtral", "id": "912745614823317504"}, {"start": 135, "end": 148, "username": "VivaLaVidaT5", "id": "1377334074847682564"}, {"start": 149, "end": 164, "username": "elprogramadear", "id": "252607098"}, {"start": 165, "end": 179, "username": "EspejoPublico", "id": "69036854"}, {"start": 180, "end": 195, "username": "yaesmediodiatv", "id": "340236413"}, {"start": 196, "end": 211, "username": "telediario_tve", "id": "66657467"}, {"start": 212, "end": 224, "username": "cuatroaldia", "id": "1087672041933885441"}, {"start": 225, "end": 240, "username": "informativost5", "id": "16514160"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.4273, "type": "Place", "normalized_text": "Fontcalent"}], "hashtags": [{"start": 252, "end": 275, "tag": "TuAbandonoMePuedeMatar"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/Yv44JNCQ3n", "expanded_url": "https://www.elmundo.es/comunidad-valenciana/alicante/2019/08/10/5d4edf07fdddffa42e8b45a4.html", "display_url": "elmundo.es/comunidad-vale\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elmundo.es/comunidad-valenciana/alicante/2019/08/10/5d4edf07fdddffa42e8b45a4.html"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160272479891447809"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T19:31:30.000Z", "text": "Una paciente de la c\u00e1rcel de Fontcalent se suicida en una zona sin c\u00e1maras https://t.co/Yv44JNCQ3n @A3Noticias @sextaNoticias @Newtral @VivaLaVidaT5 @elprogramadear @EspejoPublico @yaesmediodiatv @telediario_tve @cuatroaldia @informativost5 Asociaci\u00f3n #TuAbandonoMePuedeMatar", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 3, "like_count": 52, "quote_count": 0}, "author_id": "4096795157", "id": "1160272479891447809"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 37, "probability": 0.9644, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 122, "end": 133, "probability": 0.9684, "type": "Person", "normalized_text": "Donald Trump"}, {"start": 136, "end": 147, "probability": 0.965, "type": "Person", "normalized_text": "Bill Clinton"}, {"start": 163, "end": 182, "probability": 0.6784, "type": "Person", "normalized_text": "Andr\u00e9s de Inglaterra"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "\u00daltimaHora"}], "urls": [{"start": 184, "end": 207, "url": "https://t.co/gZ2YnDHZKU", "expanded_url": "http://eluni.mx/vjjvwv9s34", "display_url": "eluni.mx/vjjvwv9s34", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eluniversal.com.mx/mundo/jeffrey-epstein-se-suicido-en-prision-reportan-medios-en-eu"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160188925752881152"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T13:59:29.000Z", "text": "#\u00daltimaHora Se suicida Jeffrey Epstein, millonario acusado de abuso sexual contra menores, cuyo caso estuvo vinculado con Donald Trump, Bill Clinton y el pr\u00edncipe Andr\u00e9s de Inglaterra https://t.co/gZ2YnDHZKU", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 19, "like_count": 74, "quote_count": 6}, "author_id": "16676396", "id": "1160188925752881152"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 78, "probability": 0.9888, "type": "Organization", "normalized_text": "Galo"}, {"start": 84, "end": 93, "probability": 0.9529, "type": "Organization", "normalized_text": "Fluminense"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160372238346084352"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-11T02:07:54.000Z", "text": "Impressionante\n\nSe tem um time que sempre faz bons jogos no horto contra o Galo \u00e9 o Fluminense\n\nN\u00e3o lembro de nenhum que foi pelada", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "author_id": "139936226", "id": "1160372238346084352"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 13, "probability": 0.8999, "type": "Other", "normalized_text": "Pel\u00edcula"}, {"start": 44, "end": 50, "probability": 0.9761, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160368398183948288"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T01:52:39.000Z", "text": "Hola! Pel\u00edcula (NO serie) para ver ahora en Netflix?", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 47, "like_count": 75, "quote_count": 0}, "author_id": "22813970", "id": "1160368398183948288"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 31, "probability": 0.9404, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 36, "end": 41, "probability": 0.8594, "type": "Organization", "normalized_text": "Warner"}, {"start": 94, "end": 103, "probability": 0.9193, "type": "Organization", "normalized_text": "Fluminense"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160365660133871616"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-11T01:41:46.000Z", "text": "Vou e assistir Esquadr\u00e3o Suicida na Warner que ganho mais que assistir esse jogo horroroso do Fluminense", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "88598347", "id": "1160365660133871616"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1160178178444447749"}], "entities": {"annotations": [{"start": 109, "end": 113, "probability": 0.9796, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}], "urls": [{"start": 124, "end": 147, "url": "https://t.co/3U7DZgGEGE", "expanded_url": "https://twitter.com/DearAuntCrabby/status/1160178178444447749", "display_url": "twitter.com/DearAuntCrabby\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160189192997167105"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T14:00:33.000Z", "text": "Convenientemente se suicida el ped\u00f3filo norteamericano en cuyas fiestas participaban un mont\u00f3n de pol\u00edticos, Trump incluido https://t.co/3U7DZgGEGE", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 6, "like_count": 10, "quote_count": 1}, "author_id": "2596362229", "id": "1160189192997167105"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160309979229896706"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T22:00:31.000Z", "text": "El multimillonario estadounidense, que hab\u00eda intentado suicidarse hace dos semanas, fue encontrado sin vida en su celda la ma\u00f1ana del s\u00e1bado https://t.co/JX1BrBHv3q", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 25, "like_count": 148, "quote_count": 5}, "author_id": "520653311", "id": "1160309979229896706", "entities": {"urls": [{"start": 141, "end": 164, "url": "https://t.co/JX1BrBHv3q", "expanded_url": "http://ow.ly/cFJq30pkxW1", "display_url": "ow.ly/cFJq30pkxW1", "status": 200, "unwound_url": "https://aristeguinoticias.com/1008/mundo/jeffrey-epstein-acusado-de-trafico-sexual-de-menores-se-suicida-en-la-carcel-de-manhattan/"}]}}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160368831904329729"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-11T01:54:22.000Z", "text": "esquadr\u00e3o suicida \u00e9 bom sim voc\u00eas \u00e9 que s\u00e3o chatos", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 4, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "author_id": "749012386904965120", "id": "1160368831904329729"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 33, "probability": 0.5018, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey"}, {"start": 36, "end": 42, "probability": 0.4575, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}, {"start": 57, "end": 73, "probability": 0.5392, "type": "Other", "normalized_text": "Victoria's Secret"}, {"start": 139, "end": 143, "probability": 0.9709, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 147, "end": 158, "probability": 0.967, "type": "Person", "normalized_text": "Bill Clinton"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "\u00daLTIMAHORA"}, {"start": 35, "end": 43, "tag": "Epstein"}], "urls": [{"start": 161, "end": 184, "url": "https://t.co/CIDqjerzE9", "expanded_url": "https://nypost.com/2019/08/10/convicted-pedophile-jeffrey-epstein-dead/?utm_campaign=iosapp&utm_source=facebook_app", "display_url": "nypost.com/2019/08/10/con\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160175443309408256"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T13:05:55.000Z", "text": "#\u00daLTIMAHORA \ud83d\udd34 | Se suicida Jeffrey #Epstein, fundador de Victoria's Secret. Es conocido por ser condenado por pedofilia y sus v\u00ednculos con Trump y Bill Clinton.\nhttps://t.co/CIDqjerzE9", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 10, "like_count": 26, "quote_count": 38}, "author_id": "934901098015535105", "id": "1160175443309408256"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160372430994575360"}], "entities": {"annotations": [{"start": 168, "end": 180, "probability": 0.4127, "type": "Other", "normalized_text": "cyberbullying"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160372432928169985"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T02:08:41.000Z", "text": "no les gusta, IGNOREN, no manden esta clase se mensajes. De mensajes de ese tipo SI decepcionarian a los chicos. Tienen una campa\u00f1a antibullying y se la pasan haciendo cyberbullying. Que se mate? En serio? Tan EST\u00daPIDAS, son para decir algo as\u00ed? MADUREN. Dejen de enviar estas +", "in_reply_to_user_id": "887940188", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "887940188", "id": "1160372432928169985"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160372066840907776"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "vluxxr", "id": "1446286525944279056"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 32, "probability": 0.9219, "type": "Other", "normalized_text": "discord"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160372295166234624"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-11T02:08:08.000Z", "text": "@VluxxR eu quero por o do discord... o problema \u00e9 a header que eu nunca vou achar", "in_reply_to_user_id": "1149454304115331072", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1096467805644484608", "id": "1160372295166234624"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160359642297327616"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "chechasaba_su", "id": "990341162337648640"}], "urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/MhS92QEdRg", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/11769", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/11769"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160371130311401472"], "lang": "ja", "created_at": "2019-08-11T02:03:30.000Z", "text": "@chechasaba_su \u3053\u3061\u3089\u306b\u307e\u3068\u3081\u3066\u307f\u307e\u3057\u305f\ud83d\ude4c\n\u826f\u304b\u3063\u305f\u3089\u8aad\u3093\u3067\u4e0b\u3055\u3044\ud83d\ude0a\nhttps://t.co/MhS92QEdRg", "in_reply_to_user_id": "990341162337648640", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "878344857734987776", "id": "1160371130311401472"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 17, "probability": 0.4741, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}, {"start": 185, "end": 189, "probability": 0.4159, "type": "Place", "normalized_text": "BEL\u00c9M"}], "urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/kwIB8ZFeH9", "expanded_url": "https://twitter.com/GMonteiroRJ/status/1159907808462196736/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/kwIB8ZFeH9", "media_key": "7_1159907643869335554"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159907808462196736"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-09T19:22:26.000Z", "text": "Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu seu beb\u00ea, estava gr\u00e1vida de 5 meses isso aconteceu h\u00e1 1 m\u00eas em BEL\u00c9M-PA! Nessa situa\u00e7\u00e3o 3 CPFs foram cancelados, ela matou os 3 e a mesma teve alta hoje! https://t.co/kwIB8ZFeH9", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 277, "like_count": 6329, "quote_count": 201}, "author_id": "1073226183461011456", "id": "1159907808462196736"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 228, "end": 244, "username": "realDonaldTrump", "id": "25073877"}], "annotations": [{"start": 118, "end": 124, "probability": 0.4148, "type": "Person", "normalized_text": "Epstien"}, {"start": 166, "end": 172, "probability": 0.8609, "type": "Person", "normalized_text": "Clinton"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 32, "tag": "LosPol\u00edticosSonNuestrosEnemigos"}, {"start": 117, "end": 125, "tag": "Epstien"}], "urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/bFETVIfERs", "expanded_url": "https://twitter.com/madman19711/status/1160361053013889024/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/bFETVIfERs", "media_key": "7_1160360871526379520"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160361053013889024"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T01:23:28.000Z", "text": "#LosPol\u00edticosSonNuestrosEnemigos y sobre ellos est\u00e1n los controladores, sionistas, jesuitas y masones e Illuminatis.\n#Epstien se suicida cuando deb\u00eda denunciar a los Clinton, pero los medios c\u00f3mplices prefieren relacionarlo con @realDonaldTrump por esto\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47 https://t.co/bFETVIfERs", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "author_id": "1137154305285341185", "id": "1160361053013889024"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 101, "end": 115, "probability": 0.9604, "type": "Person", "normalized_text": "jeffrey epstein"}], "urls": [{"start": 143, "end": 166, "url": "https://t.co/MDoSqnZv2t", "expanded_url": "https://www.bbc.com/portuguese/internacional-49306261", "display_url": "bbc.com/portuguese/int\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160369216031219712"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-11T01:55:54.000Z", "text": "acusado de abusar de garotas menores de idade a vida toda, sem nunca haver sido punido, o bilion\u00e1rio jeffrey epstein se matou na cadeia hoje \ud83d\ude2e\nhttps://t.co/MDoSqnZv2t", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 8, "like_count": 87, "quote_count": 1}, "author_id": "74763991", "id": "1160369216031219712"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160291916199661568"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T20:48:44.000Z", "text": "Siento un alivio, como que si me quite un peso de encima xd", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "1004186825752240128", "id": "1160291916199661568"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 64, "probability": 0.9424, "type": "Place", "normalized_text": "eeuu"}, {"start": 69, "end": 83, "probability": 0.9656, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 151, "end": 159, "probability": 0.942, "type": "Place", "normalized_text": "Manhattan"}], "urls": [{"start": 161, "end": 184, "url": "https://t.co/w5mDw2bcK3", "expanded_url": "https://aristeguinoticias.com/1008/mundo/jeffrey-epstein-acusado-de-trafico-sexual-de-menores-se-suicida-en-la-carcel-de-manhattan/#.XU8YwAs67C0.twitter", "display_url": "aristeguinoticias.com/1008/mundo/jef\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://aristeguinoticias.com/1008/mundo/jeffrey-epstein-acusado-de-trafico-sexual-de-menores-se-suicida-en-la-carcel-de-manhattan/#.XU8YwAs67C0.twitter"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160269993134710784"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T19:21:37.000Z", "text": "\u00bfUstedes qu\u00e9 opinan, sobretodo por la pr\u00f3ximas elecciones en eeuu?\n\ud83e\udd14\nJeffrey Epstein, acusado de tr\u00e1fico sexual de menores, se suicida en la c\u00e1rcel de Manhattan https://t.co/w5mDw2bcK3", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 26, "like_count": 39, "quote_count": 3}, "author_id": "1111070406998409216", "id": "1160269993134710784"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 52, "probability": 0.7201, "type": "Person", "normalized_text": "\u5185\u85e4\u30b8\u30a7\u30a4"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160359642297327616"], "lang": "ja", "created_at": "2019-08-11T01:17:51.000Z", "text": "\u4eca\u65e5\u306e\u8a66\u5408\u304c\u697d\u3057\u307f\u3059\u304e\u308b\u3093\u3060\u3051\u3069\u3001\n\u7d50\u5c40 \u8ab0\u304c\u8ab0\u306b\u52dd\u3063\u305f\u3089\u8ab0\u304c\u512a\u52dd\u6c7a\u5b9a\u6226\uff1f\u8ab0\u304b\u6559\u3048\u3066\u4e0b\u3055\u3044\uff01\uff01\n\u5185\u85e4\u30b8\u30a7\u30a4\u6226\u304c\u697d\u3057\u307f\u3059\u304e\u3066\u628a\u63e1\u3067\u304d\u3066\u307e\u305b\u3093\ud83d\ude05", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "author_id": "990341162337648640", "id": "1160359642297327616"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1160369503211012096"}], "edit_history_tweet_ids": ["1160370372572852225"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-11T02:00:30.000Z", "text": "Calma, eu n\u00e3o sabia que tinha matado esse cara na pris\u00e3o. Que esc\u00e2ndalo \ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31 https://t.co/Pm66Xrirkv", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "340127890", "id": "1160370372572852225", "entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/Pm66Xrirkv", "expanded_url": "https://twitter.com/bbcbrasil/status/1160369503211012096", "display_url": "twitter.com/bbcbrasil/stat\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 28, "probability": 0.9761, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/aZlQEmVCNq", "expanded_url": "http://bit.ly/2GYKn8o", "display_url": "bit.ly/2GYKn8o"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160200436923719687"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T14:45:14.000Z", "text": "El millonario Jeffrey Epstein se suicida en su celda antes de que salga el juicio\nhttps://t.co/aZlQEmVCNq", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "61307129", "id": "1160200436923719687"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160295509254443010"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "ElCaminantep", "id": "860166829"}, {"start": 31, "end": 43, "username": "PanamSports", "id": "858289302459080704"}, {"start": 60, "end": 71, "username": "MineduPeru", "id": "461221781"}, {"start": 72, "end": 88, "username": "presidenciaperu", "id": "122441438"}, {"start": 89, "end": 97, "username": "pcmperu", "id": "173020528"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 116, "probability": 0.7227, "type": "Organization", "normalized_text": "Pdte"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160333993851662342"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T23:35:56.000Z", "text": "@ElCaminantep @ipdcomunicacion @PanamSports @Lima2019Juegos @MineduPeru @presidenciaperu @pcmperu Calla burro el Pdte juega front\u00f3n hace a\u00f1ossss\nNo como otros panzones o corredores truchas.", "in_reply_to_user_id": "860166829", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "800715400828751872", "id": "1160333993851662342", "geo": {"place_id": "00b9b6e734ad1849"}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.6941, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}], "urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/voElDQ0sOi", "expanded_url": "https://twitter.com/shawmarvels/status/1158123754314223616/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/voElDQ0sOi", "media_key": "7_1158123429578584064"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158123754314223616"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-04T21:13:14.000Z", "text": "esquadr\u00e3o suicida valeu a pena s\u00f3 por causa dessa entrevista https://t.co/voElDQ0sOi", "public_metrics": {"retweet_count": 102, "reply_count": 0, "like_count": 354, "quote_count": 6}, "author_id": "3983469917", "id": "1158123754314223616"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160291362643857410"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T20:46:32.000Z", "text": "Deixa eu entender:\n\nHostilizaram um Padre porque ele se manifestou contra a \"saidinha de dia dos pais\" de um pai que matou a filha de 5 anos, h\u00e1 12 anos?\n\nEstou at\u00e9 relativizando todos os xingamentos que recebi por aqui, depois dessa.", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 10, "like_count": 535, "quote_count": 6}, "author_id": "16414611", "id": "1160291362643857410"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160345584663855104"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "dw_espanol", "id": "6135622"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160347775940403200"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T00:30:42.000Z", "text": "@dw_espanol El ser humano es bruto, suicida y  miserable", "in_reply_to_user_id": "6135622", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "325123038", "id": "1160347775940403200"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1160369785449959424"}], "entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 9, "probability": 0.5656, "type": "Person", "normalized_text": "Char\u00e1"}], "urls": [{"start": 26, "end": 49, "url": "https://t.co/fypea8TqIq", "expanded_url": "https://twitter.com/thiagoszta/status/1160369785449959424", "display_url": "twitter.com/thiagoszta/sta\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160369969496018944"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-11T01:58:54.000Z", "text": "S\u00f3 o Char\u00e1 foi mal hoje!! https://t.co/fypea8TqIq", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1245031255", "id": "1160369969496018944"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1159820929364635653"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-09T13:37:12.000Z", "text": "Agrade\u00e7o muito o carinho que sempre recebi aqui. Eu me divertia muito com voc\u00eas. Obrigado pelos amigos que fiz. Rezem por mim. \ud83d\ude4f", "public_metrics": {"retweet_count": 2834, "reply_count": 6740, "like_count": 117976, "quote_count": 1852}, "author_id": "39342378", "id": "1159820929364635653"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 37, "probability": 0.9592, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 169, "end": 175, "probability": 0.9557, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}], "urls": [{"start": 252, "end": 275, "url": "https://t.co/e2pHyASMLX", "expanded_url": "http://mundo.abc.es/pazsc2", "display_url": "mundo.abc.es/pazsc2"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160354343494782976"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T00:56:48.000Z", "text": "El magnate neoyorquino Jeffrey Epstein, acusado de abuso y prostituci\u00f3n de menores, se suicid\u00f3 ayer a los 66 a\u00f1os en un calabozo donde se hallaba a la espera de juicio. Epstein era un millonario que a lo largo de las pasadas d\u00e9cadas cultiv\u00f3 amistades\u2026 https://t.co/e2pHyASMLX", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "43339022", "id": "1160354343494782976"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 81, "end": 93, "username": "elepicentro", "id": "67830854"}], "urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/aTwqljZUm5", "expanded_url": "https://www.epicentrochile.com/?p=172026", "display_url": "epicentrochile.com/?p=172026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160272870825693184"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T19:33:03.000Z", "text": "Se suicida multimillonario acusado de tr\u00e1fico sexual https://t.co/aTwqljZUm5 via @elepicentro", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "67830854", "id": "1160272870825693184"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1160288957072125953"}], "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 48, "probability": 0.753, "type": "Person", "normalized_text": "Andr\u00e9s Pastrana"}, {"start": 79, "end": 87, "probability": 0.9834, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}, {"start": 95, "end": 103, "probability": 0.7352, "type": "Place", "normalized_text": "La Habana"}, {"start": 118, "end": 129, "probability": 0.9288, "type": "Person", "normalized_text": "Iv\u00e1n M\u00e1rquez"}, {"start": 135, "end": 148, "probability": 0.8248, "type": "Person", "normalized_text": "Jes\u00fas Santrich"}, {"start": 178, "end": 183, "probability": 0.8861, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}], "urls": [{"start": 188, "end": 211, "url": "https://t.co/6mmlU16bLc", "expanded_url": "https://twitter.com/AndresPastrana_/status/1160288957072125953", "display_url": "twitter.com/AndresPastrana\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160290708693159937"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T20:43:56.000Z", "text": "Atenci\u00f3n!!! Denuncia expresidente Andr\u00e9s Pastrana que un avi\u00f3n que sali\u00f3 desde Venezuela hacia La Habana transporta a Iv\u00e1n M\u00e1rquez y a Jes\u00fas Santrich, con protecci\u00f3n de Gobierno Maduro... https://t.co/6mmlU16bLc", "public_metrics": {"retweet_count": 1645, "reply_count": 888, "like_count": 1732, "quote_count": 135}, "author_id": "242730842", "id": "1160290708693159937"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 18, "probability": 0.4497, "type": "Place", "normalized_text": "celda"}], "urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/sOkZjhAiPh", "expanded_url": "http://bit.ly/2TlnWiA", "display_url": "bit.ly/2TlnWiA"}, {"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/E5nxC0UAXr", "expanded_url": "https://twitter.com/RConfidencial/status/1160209704137699332/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/E5nxC0UAXr", "media_key": "3_1160209702564880384"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160209704137699332"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T15:22:03.000Z", "text": "Se suicida en celda magnate americano acusado de explotaci\u00f3n sexual de\u00a0menores https://t.co/sOkZjhAiPh https://t.co/E5nxC0UAXr", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "99187264", "id": "1160209704137699332"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.9547, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 110, "end": 116, "probability": 0.9554, "type": "Person", "normalized_text": "Clinton"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.7147, "type": "Person", "normalized_text": "Andr\u00e9s"}], "urls": [{"start": 160, "end": 183, "url": "https://t.co/j9ILtLjZVl", "expanded_url": "https://www.elmundo.es/internacional/2019/08/10/5d4ec430fdddffc9848b4611.html", "display_url": "elmundo.es/internacional/\u2026", "status": 200, "title": "Jeffrey Epstein, acusado de crear una red de tr\u00e1fico sexual de menores, se suicida en su celda", "description": "\"Tiene una profesora para ti que te puede ense\u00f1ar a hablar ruso. Tiene dos por ocho a\u00f1os de edad, no es rubia, las clases son gratis, y puedes tenerla hoy si quieres\". \u00c9se es un", "unwound_url": "https://www.elmundo.es/internacional/2019/08/10/5d4ec430fdddffc9848b4611.html"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160262093129617409"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T18:50:14.000Z", "text": "Jeffrey Epstein, acusado de crear una red de tr\u00e1fico sexual de menores, se suicida en su celda. Clientes como Clinton y el pr\u00edncipe Andr\u00e9s respiran tranquilos? https://t.co/j9ILtLjZVl", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 41, "like_count": 79, "quote_count": 4}, "author_id": "1452965868", "id": "1160262093129617409"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160260347200229377"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "leandroruschel", "id": "174818242"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160274133009276928"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T19:38:04.000Z", "text": "@leandroruschel Eu me lembro bem do fato, ele se suicidou com tr\u00eas facadas nas costas e depois se jogou da ponte, em seguida, foi encontrado morto em sua cela na pris\u00e3o de seguran\u00e7a m\u00e1xima. Epis\u00f3dio totalmente corriqueiro.", "in_reply_to_user_id": "174818242", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1084263884142317569", "id": "1160274133009276928"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160257885214920704"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "izzynobre", "id": "11436952"}], "annotations": [{"start": 74, "end": 80, "probability": 0.684, "type": "Other", "normalized_text": "Epstein"}, {"start": 91, "end": 101, "probability": 0.7019, "type": "Other", "normalized_text": "The Expanse"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160260148989956098"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T18:42:30.000Z", "text": "@izzynobre to t\u00e3o desinformado que achei que estava falando do criador do Epstein Drive do The Expanse, j\u00e1 ia falar que ele claramente n\u00e3o se matou", "in_reply_to_user_id": "11436952", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "131883624", "id": "1160260148989956098"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160364605308358657"}], "entities": {"mentions": [{"start": 8, "end": 24, "username": "LibertadLibert4", "id": "1193982036576522240"}, {"start": 25, "end": 39, "username": "jdoedoe101101", "id": "4135901687"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160365946625826816"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T01:42:54.000Z", "text": "@9jJoni @LibertadLibert4 @jdoedoe101101 A ver. Incluso a la gente profesional le ocurren accidentes con las armas. Con los autos nos vivimos matando porq lo puede tener casi cualquiera imaginate un arma. Si queres defenderte en tu propiedad es otro tema", "in_reply_to_user_id": "720604124031623169", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1344838099", "id": "1160365946625826816"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160345908262912000"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-11T00:23:17.000Z", "text": "S\u00f3 sintam https://t.co/sgpbeeQbBk", "public_metrics": {"retweet_count": 1005, "reply_count": 48, "like_count": 2905, "quote_count": 401}, "author_id": "925512004584050688", "id": "1160345908262912000", "entities": {"urls": [{"start": 10, "end": 33, "url": "https://t.co/sgpbeeQbBk", "expanded_url": "https://twitter.com/KonohaUniverse/status/1160345908262912000/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/sgpbeeQbBk", "media_key": "7_1160344178670415872"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 16, "probability": 0.7383, "type": "Organization", "normalized_text": "Internacional_EB"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 17, "tag": "Internacional_EB"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/Vt8vZNmUkb", "expanded_url": "http://elblog.com/inicio/pareja-de-ancianos-se-suicida-por-no-tener-dinero-para-pagar-tratamientos-medicos/", "display_url": "elblog.com/inicio/pareja-\u2026"}, {"start": 125, "end": 148, "url": "https://t.co/lxsnBNy3PX", "expanded_url": "https://twitter.com/elblog/status/1160308546929647616/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lxsnBNy3PX", "media_key": "3_1160308543452581890"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160308546929647616"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T21:54:49.000Z", "text": "#Internacional_EB\n\nPareja de ancianos se suicida por no tener dinero para pagar tratamientos m\u00e9dicos\nhttps://t.co/Vt8vZNmUkb https://t.co/lxsnBNy3PX", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 14, "like_count": 45, "quote_count": 6}, "author_id": "599515789", "id": "1160308546929647616"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159888966805590026"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "susana_bozzo", "id": "712079953337126912"}, {"start": 14, "end": 25, "username": "jdealthaus", "id": "97446514"}], "annotations": [{"start": 214, "end": 226, "probability": 0.7397, "type": "Person", "normalized_text": "Karina Beteta"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159913517476208640"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-09T19:45:07.000Z", "text": "@susana_bozzo @jdealthaus Mas indignante es ver su bancada llena d asnos y q ninguno se le vio hoy luchando x la libertad d alguien q le enga\u00f1aron los sobones q era l\u00edder ! Asnos q s\u00f3lo reclaman frente a c\u00e1maras ! Karina Beteta hoy sali\u00f3 en la tele La mil errores y horrores ortogr\u00e1ficos! No pues", "in_reply_to_user_id": "712079953337126912", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "author_id": "2416452817", "id": "1159913517476208640"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160358744774963200"}], "entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 31, "username": "javioliveira8", "id": "196885167"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 68, "probability": 0.677, "type": "Person", "normalized_text": "Zorrito Youtubero"}, {"start": 71, "end": 76, "probability": 0.3813, "type": "Person", "normalized_text": "maurg1"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160359470733713413"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T01:17:10.000Z", "text": "@cristinalara840 @javioliveira8 Seg\u00fan lo que cuenta Zorrito Youtubero, maurg1 la quem\u00f3 y le hizo perder a su primer hijo, ella puso la denuncia, pero por amor la retir\u00f3 y volvi\u00f3 con \u00e9l y otra vez la agredi\u00f3 y la mand\u00f3 al hospital... aparte volvi\u00f3 a quedar embarazada de \u00e9l, pero \u00e9l no lo reconoce.", "in_reply_to_user_id": "3452380032", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "143029764", "id": "1160359470733713413"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.9637, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 71, "end": 79, "probability": 0.953, "type": "Place", "normalized_text": "Manhattan"}, {"start": 115, "end": 119, "probability": 0.3666, "type": "Place", "normalized_text": "metoo"}], "hashtags": [{"start": 114, "end": 120, "tag": "metoo"}], "urls": [{"start": 229, "end": 252, "url": "https://t.co/CuDXzteWZp", "expanded_url": "https://elpais.com/sociedad/2019/07/12/actualidad/1562883213_601446.html?id_externo_rsoc=TW_CM", "display_url": "elpais.com/sociedad/2019/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/sociedad/2019/07/12/actualidad/1562883213_601446.html?id_externo_rsoc=TW_CM"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160225040425783296"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T16:23:00.000Z", "text": "Jeffrey Epstein, el ped\u00f3filo en serie que se ha suicidado la c\u00e1rcel de Manhattan, no estaba en la lista negra del #metoo. \u00bfC\u00f3mo alguien que abus\u00f3 durante a\u00f1os de ni\u00f1as qued\u00f3 impune pese a las evidencias? Con mucho dinero y poder https://t.co/CuDXzteWZp", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 13, "like_count": 68, "quote_count": 12}, "author_id": "7996082", "id": "1160225040425783296"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1160202916638199808"}], "entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 8, "probability": 0.7633, "type": "Person", "normalized_text": "Chang"}, {"start": 139, "end": 147, "probability": 0.4413, "type": "Person", "normalized_text": "Maestr\u00edas"}], "urls": [{"start": 203, "end": 226, "url": "https://t.co/FWicvCfVrf", "expanded_url": "https://twitter.com/CristhianRS/status/1160202916638199808", "display_url": "twitter.com/CristhianRS/st\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160352797856022528"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T00:50:39.000Z", "text": "Ese Chang fue uno de los alfiles del cobarde suicida, por lo tanto, santo no era. Le pagaba buen billete por una c\u00e1tedra al difunto que ni Maestr\u00edas ten\u00eda, menos Doctorado. Entre ellos se daban la mano. https://t.co/FWicvCfVrf", "public_metrics": {"retweet_count": 59, "reply_count": 10, "like_count": 173, "quote_count": 3}, "author_id": "282155394", "id": "1160352797856022528"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160216147570188288"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T15:47:40.000Z", "text": "Si ves esto en tu inicio est\u00e1s obligado a comentar la \u00faltima pel\u00edcula que viste, si no te ir\u00e1 mal en el mes de agosto.", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 441, "like_count": 119, "quote_count": 7}, "author_id": "715602570358759428", "id": "1160216147570188288"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 30, "probability": 0.8013, "type": "Place", "normalized_text": "Valle de Tambo"}, {"start": 54, "end": 56, "probability": 0.8789, "type": "Organization", "normalized_text": "PNP"}, {"start": 94, "end": 95, "probability": 0.5735, "type": "Organization", "normalized_text": "de"}, {"start": 227, "end": 234, "probability": 0.532, "type": "Place", "normalized_text": "Vizcarra"}], "urls": [{"start": 237, "end": 260, "url": "https://t.co/VB9KbwgSSF", "expanded_url": "https://twitter.com/mariomantilla7/status/1160358426809163781/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VB9KbwgSSF", "media_key": "3_1160358420308008960"}, {"start": 237, "end": 260, "url": "https://t.co/VB9KbwgSSF", "expanded_url": "https://twitter.com/mariomantilla7/status/1160358426809163781/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VB9KbwgSSF", "media_key": "3_1160358420303814656"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160358426809163781"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T01:13:02.000Z", "text": "Tanta masacre en Valle de Tambo, tanto presupuesto en PNP si decisi\u00f3n ya est\u00e1 tomada. Consejo de Miner\u00eda debe renunciar por dignidad en pleno porque asunto de suspensi\u00f3n y anulaci\u00f3n de licencia est\u00e1 resuelto por adelantado por Vizcarra. https://t.co/VB9KbwgSSF", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 29, "like_count": 141, "quote_count": 10}, "author_id": "768112125629829120", "id": "1160358426809163781"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160250111995326464"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "AngelVazquez40", "id": "381578628"}, {"start": 16, "end": 32, "username": "torosytoritos54", "id": "1711589760"}, {"start": 33, "end": 49, "username": "desobediencia_c", "id": "2279505829"}, {"start": 50, "end": 60, "username": "pepinos37", "id": "116872363"}, {"start": 61, "end": 72, "username": "saboteamos", "id": "155613386"}, {"start": 73, "end": 88, "username": "Ainara15504299", "id": "954112700216479744"}, {"start": 89, "end": 100, "username": "BabylonDab", "id": "2597079943"}, {"start": 101, "end": 116, "username": "CarmenAColeman", "id": "350149869"}, {"start": 117, "end": 127, "username": "misurraco", "id": "1083458779847503873"}, {"start": 128, "end": 139, "username": "ralvarezdj", "id": "2595739767"}, {"start": 140, "end": 153, "username": "Karol_en_Red", "id": "104394500"}, {"start": 154, "end": 169, "username": "NuevaRepublica", "id": "52573527"}, {"start": 170, "end": 180, "username": "PedroCGtz", "id": "1075489690529222657"}, {"start": 181, "end": 192, "username": "Adolfo_D_F", "id": "999672254727208962"}, {"start": 193, "end": 208, "username": "williechirinos", "id": "149891523"}, {"start": 225, "end": 241, "username": "josvarasyvaldes", "id": "591378880"}, {"start": 242, "end": 258, "username": "ChalecosAmarill", "id": "1071499269880901639"}, {"start": 259, "end": 273, "username": "Gera_Ramone23", "id": "954792170459992065"}, {"start": 274, "end": 280, "username": "tadei", "id": "11242312"}, {"start": 281, "end": 294, "username": "CrissyGarzaO", "id": "199361240"}, {"start": 295, "end": 310, "username": "comoleerenbici", "id": "84370502"}, {"start": 311, "end": 323, "username": "zibilspring", "id": "705473012"}, {"start": 324, "end": 339, "username": "Jackskinripper", "id": "161394383"}, {"start": 340, "end": 351, "username": "DavesRadar", "id": "703563386261540864"}, {"start": 352, "end": 362, "username": "jes_yosoy", "id": "124563578"}, {"start": 363, "end": 372, "username": "yomero49", "id": "149161657"}, {"start": 373, "end": 384, "username": "marvinicio", "id": "164417762"}, {"start": 385, "end": 395, "username": "Pinguruta", "id": "267306964"}, {"start": 396, "end": 412, "username": "America_IBERICA", "id": "183495089"}, {"start": 413, "end": 427, "username": "lopezobrador_", "id": "82119937"}, {"start": 428, "end": 442, "username": "camuniafilada", "id": "117226290"}, {"start": 443, "end": 459, "username": "mariano55540053", "id": "4764040401"}, {"start": 460, "end": 473, "username": "ejecutometro", "id": "1069233982754209792"}, {"start": 474, "end": 488, "username": "ejecutometro_", "id": "1105368203591593984"}, {"start": 489, "end": 501, "username": "Cansados_De", "id": "843672930206720000"}], "annotations": [{"start": 571, "end": 579, "probability": 0.8732, "type": "Other", "normalized_text": "Hollywood"}, {"start": 629, "end": 638, "probability": 0.8031, "type": "Other", "normalized_text": "EpstienRIP"}], "hashtags": [{"start": 528, "end": 539, "tag": "ExtraExtra"}, {"start": 570, "end": 580, "tag": "Hollywood"}, {"start": 628, "end": 639, "tag": "EpstienRIP"}], "urls": [{"start": 640, "end": 663, "url": "https://t.co/wWC37Vnh4S", "expanded_url": "https://twitter.com/orazioaguirre/status/1160254189664030720/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wWC37Vnh4S", "media_key": "3_1160254177404051456"}, {"start": 640, "end": 663, "url": "https://t.co/wWC37Vnh4S", "expanded_url": "https://twitter.com/orazioaguirre/status/1160254189664030720/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wWC37Vnh4S", "media_key": "3_1160254179908055040"}, {"start": 640, "end": 663, "url": "https://t.co/wWC37Vnh4S", "expanded_url": "https://twitter.com/orazioaguirre/status/1160254189664030720/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wWC37Vnh4S", "media_key": "3_1160254183036997632"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160254189664030720"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T18:18:49.000Z", "text": "@AngelVazquez40 @torosytoritos54 @desobediencia_c @pepinos37 @saboteamos @Ainara15504299 @BabylonDab @CarmenAColeman @misurraco @ralvarezdj @Karol_en_Red @NuevaRepublica @PedroCGtz @Adolfo_D_F @williechirinos @Latana35668181 @josvarasyvaldes @ChalecosAmarill @Gera_Ramone23 @tadei @CrissyGarzaO @comoleerenbici @zibilspring @Jackskinripper @DavesRadar @jes_yosoy @yomero49 @marvinicio @Pinguruta @America_IBERICA @lopezobrador_ @camuniafilada @mariano55540053 @ejecutometro @ejecutometro_ @Cansados_De Ahorita subimos el rating\n#ExtraExtra se suicida famosa estrella de #Hollywood era muy amigo de varias celebridades del mundo #EpstienRIP https://t.co/wWC37Vnh4S", "in_reply_to_user_id": "381578628", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "577583587", "id": "1160254189664030720"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160359012367515648"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "looisa", "id": "4015485683"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160361425380028418"], "lang": "en", "created_at": "2019-08-11T01:24:56.000Z", "text": "@looisa O hit vem more", "in_reply_to_user_id": "4015485683", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "91216075", "id": "1160361425380028418"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 144, "end": 157, "username": "DanielKastro", "id": "1216038379537694720"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 68, "probability": 0.7471, "type": "Person", "normalized_text": "Josiane"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/Wd1ti7jchw", "expanded_url": "https://noticiasdatv.uol.com.br/noticia/novelas/dona-do-pedaco-josiane-tem-doenca-mental-e-comeca-surtar-na-mansao-28713#.XU9qvyAYRNg.twitter", "display_url": "noticiasdatv.uol.com.br/noticia/novela\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://noticiasdatv.uol.com.br/noticia/novelas/dona-do-pedaco-josiane-tem-doenca-mental-e-comeca-surtar-na-mansao-28713#.XU9qvyAYRNg.twitter"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160357716096950274"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-11T01:10:12.000Z", "text": "A forma mais f\u00e1cil de explicar uma personagem mal constru\u00edda: Josiane tem doen\u00e7a mental e come\u00e7a a surtar na mans\u00e3o https://t.co/Wd1ti7jchw via @DanielKastro", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 62, "like_count": 408, "quote_count": 16}, "author_id": "17145115", "id": "1160357716096950274"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.6188, "type": "Person", "normalized_text": "Nardoni"}, {"start": 266, "end": 272, "probability": 0.4328, "type": "Person", "normalized_text": "Nardoni"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159898832651587585"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-09T18:46:46.000Z", "text": "Nardoni achava a menina um fardo e matou a menina. Nunca se arrependeu. Ligou para o av\u00f4 para acobertar o crime. O av\u00f4 que obrigava o filho a buscar a menina que ele n\u00e3o queria buscar. \n\nHoje o tu\u00edter est\u00e1 julgando o padre que \u00e9 contra a saidinha de dia dos pais do Nardoni.", "public_metrics": {"retweet_count": 178, "reply_count": 18, "like_count": 1174, "quote_count": 23}, "author_id": "1530616231", "id": "1159898832651587585"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 52, "probability": 0.8285, "type": "Other", "normalized_text": "warner"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160361402927853570"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T01:24:51.000Z", "text": "Se que es una mierda pero escuadron suicida en warner", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "195993573", "id": "1160361402927853570"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 17, "probability": 0.811, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 38, "end": 57, "probability": 0.6096, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 61, "end": 65, "probability": 0.949, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159533379945226243"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T18:34:35.000Z", "text": "Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra que merece la ciudadan\u00eda bogotana seria hacerme Presidente.\n\nSectarismo brutal, ciego y suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 973, "like_count": 6981, "quote_count": 244}, "author_id": "49849732", "id": "1159533379945226243"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160364142131372032"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Rocio_Roda", "id": "272023772"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160364233432936448"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T01:36:06.000Z", "text": "@Rocio_Roda Ay menos mal jajajaja", "in_reply_to_user_id": "272023772", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "225036113", "id": "1160364233432936448"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 45, "end": 61, "username": "realDonaldTrump", "id": "25073877"}, {"start": 210, "end": 222, "username": "VencedorMRT", "id": "138189664"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 5, "probability": 0.9857, "type": "Organization", "normalized_text": "CIA"}, {"start": 65, "end": 79, "probability": 0.9664, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "hashtags": [{"start": 185, "end": 197, "tag": "NoMoreTrump"}, {"start": 198, "end": 209, "tag": "NoM\u00e1sTrump"}], "urls": [{"start": 161, "end": 184, "url": "https://t.co/5K2cyK2mJB", "expanded_url": "https://www.elmundo.es/internacional/2019/08/10/5d4ec430fdddffc9848b4611.html", "display_url": "elmundo.es/internacional/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160202784962207756"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T14:54:34.000Z", "text": "La CIA en acci\u00f3n borrando las conexiones con @realDonaldTrump   \"Jeffrey Epstein, acusado de crear una red de tr\u00e1fico sexual de menores, se suicida en su celda\" https://t.co/5K2cyK2mJB\n#NoMoreTrump #NoM\u00e1sTrump @VencedorMRT \ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 3}, "author_id": "138189664", "id": "1160202784962207756"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 14, "probability": 0.4912, "type": "Other", "normalized_text": "BFV"}, {"start": 29, "end": 50, "probability": 0.8552, "type": "Other", "normalized_text": "Segunda Guerra Mundial"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/vZhSLT8X7R", "expanded_url": "https://twitter.com/HutterNx/status/1160337467763023872/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vZhSLT8X7R", "media_key": "3_1160337465393258496"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160337467763023872"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T23:49:44.000Z", "text": "Mulheres no BFV? Mulheres na Segunda Guerra Mundial? Claro que teve!!!! Isso foi mais comum no ex\u00e9rcito russo, mas al\u00e9m de datilografas, tinham russas snipers e aviadoras.... e tinha gente hateando o jogo por que tinha mulheres nos personagens...pode? Muito desinformados est\u00e3o! https://t.co/vZhSLT8X7R", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "1055438601507487744", "id": "1160337467763023872"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1159819588202303488"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-09T13:31:52.000Z", "text": "Eu apenas salientei sobre a justi\u00e7a n\u00e3o ser capaz de preservar, para os que sofrem suas perdas, o simbolismo das datas, libertando os respons\u00e1veis pelas mortes de seus entes queridos. S\u00f3 isso.", "public_metrics": {"retweet_count": 2486, "reply_count": 2324, "like_count": 58833, "quote_count": 412}, "author_id": "39342378", "id": "1159819588202303488"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160362298449551360"}], "edit_history_tweet_ids": ["1160362785961906176"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T01:30:21.000Z", "text": "@belenn_bondoni1 te amo y te extra\u00f1o todos los d\u00edas un poco mas", "in_reply_to_user_id": "186992730", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "960567132022075392", "id": "1160362785961906176"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 121, "end": 137, "username": "realDonaldTrump", "id": "25073877"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 25, "probability": 0.9654, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 204, "end": 211, "probability": 0.9154, "type": "Other", "normalized_text": "Whatsapp"}, {"start": 216, "end": 221, "probability": 0.4007, "type": "Person", "normalized_text": "Stormy"}], "hashtags": [{"start": 148, "end": 160, "tag": "NoMoreTrump"}, {"start": 161, "end": 172, "tag": "NoMasTrump"}, {"start": 224, "end": 230, "tag": "10Ago"}], "urls": [{"start": 231, "end": 254, "url": "https://t.co/Z41REJGzvW", "expanded_url": "https://twitter.com/SanojaReinaldo/status/1160196515085848576/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Z41REJGzvW", "media_key": "3_1160196510522454018"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160196515085848576"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T14:29:39.000Z", "text": "Se suicida Jeffrey Epstein multimillonario se\u00f1alado de crear una red sexual de mujeres, en la foto con su amigo del alma @realDonaldTrump  por eso \n#NoMoreTrump #NoMasTrump \n\u00bfSeria el que le consigui\u00f3 el Whatsapp de Stormy?\n#10Ago https://t.co/Z41REJGzvW", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 3, "like_count": 15, "quote_count": 3}, "author_id": "113726510", "id": "1160196515085848576"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160348449419812864"}], "entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 6, "probability": 0.7707, "type": "Person", "normalized_text": "chungo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160348451655303169"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T00:33:23.000Z", "text": "+chungo y ya lo ha intentando o lo ha pensando y se suicida por vuestra culpa. Porque no dejabais de decirle mierda. \u00bfC\u00f3mo os sentar\u00eda cargar con el peso de una muerte toda vuestra vida? Si os da igual o os sentar\u00eda bien es que sois una mierda de personas, as\u00ed os lo digo.", "in_reply_to_user_id": "854354259747495937", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "author_id": "854354259747495937", "id": "1160348451655303169"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160359996179324928"}], "edit_history_tweet_ids": ["1160360077745885189"], "lang": "tl", "created_at": "2019-08-11T01:19:35.000Z", "text": "papitas**** buh.", "in_reply_to_user_id": "418175361", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "418175361", "id": "1160360077745885189"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 44, "probability": 0.9142, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 129, "end": 130, "probability": 0.9483, "type": "Place", "normalized_text": "NY"}], "urls": [{"start": 132, "end": 155, "url": "https://t.co/3WN9vTxFMp", "expanded_url": "https://www.sinembargo.mx/10-08-2019/3626781#.XU7nFpz2DBA.twitter", "display_url": "sinembargo.mx/10-08-2019/362\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160216274959589376"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T15:48:10.000Z", "text": "RT\nRT\nRT\nRT\nRT\nRT\nRT\nRT\nRT\nRT\nJeffrey Epstein, multimillonario acusado de tr\u00e1fico sexual de menores, se suicida en una c\u00e1rcel de NY https://t.co/3WN9vTxFMp", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "296592711", "id": "1160216274959589376"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.9565, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9585, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 91, "end": 97, "probability": 0.916, "type": "Person", "normalized_text": "Clinton"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160183489259626496"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T13:37:53.000Z", "text": "Jeffrey Epstein, o milion\u00e1rio americano acusado de pedofilia que era amigo dos Trump e dos Clinton, se suicidou na pris\u00e3o nesta madrugada. J\u00e1 havia tentado se matar dias atr\u00e1s. Pq n\u00e3o estava em monitoramento para impedir o suic\u00eddio? E, se estava, como conseguiu? Falha grave", "public_metrics": {"retweet_count": 158, "reply_count": 334, "like_count": 2171, "quote_count": 43}, "author_id": "45409867", "id": "1160183489259626496"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160022623901949953"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T02:58:40.000Z", "text": "abro hilo de cosas pelotudas q hicieron de chiquitos empiezo yo:\n\nun d\u00eda me hab\u00eda despertado temprano y veo 100 pesos en la mesa y dije: q pasaria si los tiro por el balc\u00f3n... as\u00ed q fui y los agarre y mir\u00e9 para abajo y los tire por el balc\u00f3n *era la plata para comprar la comida*", "public_metrics": {"retweet_count": 184, "reply_count": 269, "like_count": 2976, "quote_count": 62}, "author_id": "943594509954355201", "id": "1160022623901949953"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160334294788771840"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T23:37:08.000Z", "text": "95% de los venezolanos se enfrentan a 3 problemas cotidianos. 1. Conseguir la comida. 2. Acceder a servicios b\u00e1sicos (agua, electricidad y comunicaciones). 3. Resolver imprevistos (accidentes, roturas o desperfectos). Despu\u00e9s de eso es que se puede levantar la mirada.", "public_metrics": {"retweet_count": 1758, "reply_count": 98, "like_count": 2539, "quote_count": 103}, "author_id": "4536402693", "id": "1160334294788771840"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 228, "end": 232, "username": "20m", "id": "31090827"}], "annotations": [{"start": 104, "end": 110, "probability": 0.9144, "type": "Place", "normalized_text": "Andorra"}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/gQVV7Son5v", "expanded_url": "https://www.20minutos.es/noticia/3726972/0/hombre-mata-hijo-y-hiere-mujer-munucipio-turolense-andorra/", "display_url": "20minutos.es/noticia/372697\u2026"}, {"start": 148, "end": 171, "url": "https://t.co/AN6cHH3wDG", "expanded_url": "https://twitter.com", "display_url": "twitter.com"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159167880195399681"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-07T18:22:13.000Z", "text": "Un hombre mata a su hijo de 16 a\u00f1os, hiere a su mujer y despu\u00e9s se suicida en el municipio turolense de Andorra https://t.co/gQVV7Son5v? utm_source=https://t.co/AN6cHH3wDG&amp;utm_medium=socialshare&amp;utm_campaign=desktop v\u00eda @20m Otra ri\u00f1a familiar seg\u00fan vox", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1194129344", "id": "1159167880195399681"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 79, "probability": 0.961, "type": "Person", "normalized_text": "Bill Clinton"}, {"start": 136, "end": 150, "probability": 0.9546, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "hashtags": [{"start": 233, "end": 253, "tag": "CelsoDanielFeelings"}], "urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/BkKFfDtdiw", "expanded_url": "https://www.nbcnews.com/news/us-news/jeffrey-epstein-found-dead-nyc-jail-n1041081", "display_url": "nbcnews.com/news/us-news/j\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160235872438116353"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T17:06:02.000Z", "text": "Documentos revelados ontem mostram que v\u00e1rios democratas, inclusive Bill Clinton, estiveram na \u201cilha de pedofilia e sexo\u201d do bilion\u00e1rio Jeffrey Epstein, preso recentemente. Hj ele foi encontrado morto em sua cela. Suic\u00eddio, dizem. \ud83e\udd28\ud83e\udd14#CelsoDanielFeelings\n\nhttps://t.co/BkKFfDtdiw", "public_metrics": {"retweet_count": 1952, "reply_count": 525, "like_count": 9660, "quote_count": 132}, "author_id": "84076180", "id": "1160235872438116353"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160016942364864512"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "tipo_hassim", "id": "1055599427837218816"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 66, "probability": 0.3906, "type": "Organization", "normalized_text": "homic\u00eddio"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160265207349940224"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T19:02:36.000Z", "text": "@tipo_hassim Faz isso comigo pra ver se n\u00e3o vou presa por homic\u00eddio", "in_reply_to_user_id": "1055599427837218816", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 5, "like_count": 383, "quote_count": 1}, "author_id": "790301905721389063", "id": "1160265207349940224"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160331257911349248"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Vimipago", "id": "2411271746"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160356984379662338"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T01:07:18.000Z", "text": "@Vimipago Okey, ya me detestas ):", "in_reply_to_user_id": "2411271746", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1144376946299670529", "id": "1160356984379662338"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 55, "probability": 0.8245, "type": "Other", "normalized_text": "Golden Gate"}], "urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/F9w1B7958R", "expanded_url": "https://cnn.it/2yQLCSD", "display_url": "cnn.it/2yQLCSD", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/08/10/salto-del-puente-golden-gate-y-sobrevivio-ahora-el-esta-viendo-su-deseo-de-una-red-de-seguridad-hecho-realidad/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160350138491166720"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T00:40:05.000Z", "text": "Busca prevenir el suicidio tras lanzarse del Golden Gate y sobrevivir: https://t.co/F9w1B7958R", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 2, "like_count": 153, "quote_count": 1}, "author_id": "33884545", "id": "1160350138491166720"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 144, "end": 154, "username": "ing_intro", "id": "1158381018971299841"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 25, "probability": 0.9419, "type": "Other", "normalized_text": "the true cost"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160347619656380416"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T00:30:05.000Z", "text": "Acabo de ver the true cost, por segunda vez y llegue una conclusi\u00f3n muy cruda, \u00bfhay qu\u00e9 ser muy valiente para querer tener una vida sostenible? @ing_intro", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1127262768", "id": "1160347619656380416"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160352797856022528"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 52, "probability": 0.4864, "type": "Other", "normalized_text": "del"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160354232878489600"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T00:56:22.000Z", "text": "@Cluzcar Yo creo que es el que blanquea la Plata  del suicida en la universidad.", "in_reply_to_user_id": "282155394", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "author_id": "68513868", "id": "1160354232878489600"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1160210214903304192"}], "entities": {"annotations": [{"start": 132, "end": 138, "probability": 0.8975, "type": "Person", "normalized_text": "Clinton"}, {"start": 190, "end": 195, "probability": 0.6891, "type": "Person", "normalized_text": "Sandra"}], "urls": [{"start": 203, "end": 226, "url": "https://t.co/hVapbY3ZNd", "expanded_url": "https://twitter.com/RadioPuntoGT/status/1160210214903304192", "display_url": "twitter.com/RadioPuntoGT/s\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160223873134157826"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T16:18:21.000Z", "text": "Lo raro que se suicida justo cu\u00e1ndo empieza a surgir la evidencia que en muchos de esos viajes sexuales con menores estaba invitado Clinton... Ya est\u00e1 como los suicidios de los casos contra Sandra ..... https://t.co/hVapbY3ZNd", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 6, "like_count": 59, "quote_count": 1}, "author_id": "130530279", "id": "1160223873134157826", "geo": {"place_id": "13d479b108707983"}}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160356595144024064"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "AlvaroDeSouza16", "id": "1318327981505449984"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 63, "probability": 0.9202, "type": "Person", "normalized_text": "neville"}, {"start": 74, "end": 79, "probability": 0.9771, "type": "Person", "normalized_text": "neymar"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160357193058832384"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-11T01:08:07.000Z", "text": "@AlvarodeSouza16 lembra quando a gente ficou bravo que o neville chamou o neymar de pat\u00e9tico kkkkkkkkk", "in_reply_to_user_id": "991500581410934784", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "967397516856709121", "id": "1160357193058832384"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1159946481635332096"}], "entities": {"mentions": [{"start": 196, "end": 204, "username": "jguaido", "id": "39176902"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.4766, "type": "Person", "normalized_text": "Juan"}, {"start": 13, "end": 18, "probability": 0.9054, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}], "urls": [{"start": 205, "end": 228, "url": "https://t.co/6JH36JtjIs", "expanded_url": "https://twitter.com/jguaido/status/1159946481635332096", "display_url": "twitter.com/jguaido/status\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160014207192064000"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T02:25:13.000Z", "text": "Juan, juan..\nMaduro destruyo el pais, gente muere en los hospitales, gente se suicida, gente sin comida..no es tu culpa, pero deja de publicar tanta pendejada y cumple tus promesas..\nSe honorable @jguaido https://t.co/6JH36JtjIs", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "author_id": "367944833", "id": "1160014207192064000"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160349904503541760"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "tutukin_cba", "id": "1124089476932935685"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160355760674660352"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T01:02:26.000Z", "text": "@tutukin_cba Yo no se que mierda hago en econom\u00eda", "in_reply_to_user_id": "1124089476932935685", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "715332236921475072", "id": "1160355760674660352"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1159558277988048896"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-08T20:13:31.000Z", "text": "Nunca d\u00ea o m\u00e1ximo de si por uma pessoa que n\u00e3o sabe valorizar o seu esfor\u00e7o. https://t.co/6XUIVxj7vI", "public_metrics": {"retweet_count": 4849, "reply_count": 682, "like_count": 10896, "quote_count": 4062}, "author_id": "1278491592", "id": "1159558277988048896", "entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/6XUIVxj7vI", "expanded_url": "https://twitter.com/sadwolf27/status/1159558277988048896/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6XUIVxj7vI", "media_key": "3_1159558258392260608"}, {"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/6XUIVxj7vI", "expanded_url": "https://twitter.com/sadwolf27/status/1159558277988048896/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6XUIVxj7vI", "media_key": "3_1159558265635835905"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 95, "end": 116, "probability": 0.7291, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}, {"start": 140, "end": 145, "probability": 0.9586, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}], "urls": [{"start": 147, "end": 170, "url": "https://t.co/NoRIqDS0tB", "expanded_url": "https://bit.ly/2MNMWxO", "display_url": "bit.ly/2MNMWxO"}, {"start": 171, "end": 194, "url": "https://t.co/jgE13rYExa", "expanded_url": "https://twitter.com/NTN24/status/1159613920870653952/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/jgE13rYExa", "media_key": "13_1159613140029595649"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159613920870653952"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T23:54:37.000Z", "text": "\u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del r\u00e9gimen de Maduro https://t.co/NoRIqDS0tB https://t.co/jgE13rYExa", "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 29, "like_count": 273, "quote_count": 11}, "author_id": "133945128", "id": "1159613920870653952"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160202974737698817"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "BrawlStarsES", "id": "1066997085428506624"}, {"start": 14, "end": 23, "username": "Axxel_RA", "id": "888500620587675649"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160349956009615361"], "lang": "und", "created_at": "2019-08-11T00:39:22.000Z", "text": "@BrawlStarsES @Axxel_RA v:", "in_reply_to_user_id": "1066997085428506624", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1032394435386998785", "id": "1160349956009615361"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.9642, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/bzGeABLh48", "expanded_url": "https://www.elmundo.es/internacional/2019/08/10/5d4ec430fdddffc9848b4611.html", "display_url": "elmundo.es/internacional/\u2026", "status": 200, "title": "Jeffrey Epstein, acusado de crear una red de tr\u00e1fico sexual de menores, se suicida en su celda", "description": "\"Tiene una profesora para ti que te puede ense\u00f1ar a hablar ruso. Tiene dos por ocho a\u00f1os de edad, no es rubia, las clases son gratis, y puedes tenerla hoy si quieres\". \u00c9se es un", "unwound_url": "https://www.elmundo.es/internacional/2019/08/10/5d4ec430fdddffc9848b4611.html"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160274509057974273"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T19:39:34.000Z", "text": "Jeffrey Epstein, acusado de crear una red de tr\u00e1fico sexual de menores, se suicida en su celda https://t.co/bzGeABLh48", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 14, "like_count": 6, "quote_count": 3}, "author_id": "21121637", "id": "1160274509057974273"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 8, "probability": 0.9915, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 37, "end": 41, "probability": 0.9834, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 235, "end": 246, "probability": 0.3432, "type": "Other", "normalized_text": "ProtestaRoja"}], "hashtags": [{"start": 234, "end": 247, "tag": "ProtestaRoja"}, {"start": 248, "end": 262, "tag": "PulserasRojas"}, {"start": 263, "end": 278, "tag": "NoMasImpunidad"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/gzPkl3jl8e", "expanded_url": "https://twitter.com/SilbonitaB/status/1160183730067181568", "display_url": "twitter.com/SilbonitaB/sta\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160186763442294784"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T13:50:54.000Z", "text": "En Espa\u00f1a situaci\u00f3n parecida a la de Chile, una ni\u00f1a se suicida para evitar ser violada por su padre. Muchas v\u00edctimas de abuso sexual infantil no sobreviven, guardan silencio. Otras demoramos d\u00e9cadas en hablar. Invito a sumarse a la  #ProtestaRoja #PulserasRojas #NoMasImpunidad https://t.co/gzPkl3jl8e", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 4, "like_count": 27, "quote_count": 1}, "author_id": "112206459", "id": "1160186763442294784"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160038294614360064"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T04:00:56.000Z", "text": "Es casi suicida esta locura de querernos a escondidas.", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "author_id": "985721974172344320", "id": "1160038294614360064"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160037626969300993"}], "edit_history_tweet_ids": ["1160081414207016961"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T06:52:17.000Z", "text": "@whatro96 Me tir\u00e9 3 veces de un colectivo en movimiento por qu\u00e9 mi vieja se hab\u00eda bajado y me daba cuenta cuando estaba afuera jajajaajaja", "in_reply_to_user_id": "1140557822633099266", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 4, "like_count": 350, "quote_count": 0}, "author_id": "1113689719110549504", "id": "1160081414207016961"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160354165073334274"}], "entities": {"mentions": [{"start": 148, "end": 161, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}, {"start": 164, "end": 176, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}, {"start": 177, "end": 186, "username": "pavarini", "id": "6042412"}, {"start": 187, "end": 203, "username": "AndreOliveira60", "id": "338032326"}, {"start": 204, "end": 214, "username": "jamellobr", "id": "464150523"}, {"start": 215, "end": 229, "username": "FredSPinheiro", "id": "1109274231806795777"}, {"start": 230, "end": 238, "username": "1MLucas", "id": "2429501827"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 42, "probability": 0.5885, "type": "Person", "normalized_text": "Luiz Eduardo Rocha Paiva"}], "urls": [{"start": 252, "end": 275, "url": "https://t.co/GZIb7IVXMc", "expanded_url": "https://twitter.com/Duarte_Cau/status/1160354175177363463/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/GZIb7IVXMc", "media_key": "3_1160354168294518784"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160354175177363463"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-11T00:56:08.000Z", "text": "General da reserva Luiz Eduardo Rocha Paiva disse que vai mudar os crit\u00e9rios para concess\u00e3o de indeniza\u00e7\u00e3o das v\u00edtimas da ditadura militar, segundo @revistaforum \n\n@lolaescreva @pavarini @AndreOliveira60 @jamellobr @FredSPinheiro @1MLucas @juliana_sic https://t.co/GZIb7IVXMc", "in_reply_to_user_id": "306135032", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "306135032", "id": "1160354175177363463"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160183489259626496"}], "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 27, "probability": 0.953, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 88, "end": 100, "probability": 0.9206, "type": "Other", "normalized_text": "Suicide Watch"}, {"start": 263, "end": 271, "probability": 0.9418, "type": "Place", "normalized_text": "Manhattan"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160234728705929218"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T17:01:30.000Z", "text": "Grav\u00edssimo - Jeffrey Epstein, apesar de ter tentado se matar dias atr\u00e1s, n\u00e3o estava em \"Suicide Watch\", como \u00e9 chamado o monitoramento intensivo na pris\u00e3o para evitar suic\u00eddio de prisioneiro. Acusado de pedofilia, ele se suicidou nesta madrugada em uma cadeia de Manhattan", "in_reply_to_user_id": "45409867", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 62, "like_count": 510, "quote_count": 1}, "author_id": "45409867", "id": "1160234728705929218"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 30, "probability": 0.9757, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/dQkq4dXPAC", "expanded_url": "https://www.unotv.com/noticias/portal/internacional/detalle/multimillonario-jeffrey-epstein-suicida-celda-582327/?utm_source=shared&utm_medium=boton-twitter&utm_campaign=social-clicks", "display_url": "unotv.com/noticias/porta\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.unotv.com/noticias/portal/internacional/detalle/multimillonario-jeffrey-epstein-suicida-celda-582327/?utm_source=shared&utm_medium=boton-twitter&utm_campaign=social-clicks"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160254153320488961"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T18:18:41.000Z", "text": "Multimillonario Jeffrey Epstein se suicida en su celda \nhttps://t.co/dQkq4dXPAC", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 6, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "author_id": "57398614", "id": "1160254153320488961"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1160192509978431488"}], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.7846, "type": "Person", "normalized_text": "Rospigliosi"}, {"start": 14, "end": 20, "probability": 0.8539, "type": "Person", "normalized_text": "Althaus"}, {"start": 274, "end": 278, "probability": 0.8837, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/njtYkBsItC", "expanded_url": "https://twitter.com/CuzcoChinchero/status/1160192509978431488", "display_url": "twitter.com/CuzcoChinchero\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160320603506774016"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T22:42:44.000Z", "text": "Rospigliosi y Althaus parece q escriben de la manito, mientras comparten su inodoro,ah\u00ed juntitos entre excremento y sus miserias q ni las ratas jalar\u00edan como alimento. Ambos putrefactos,ambos listos para pasar a la historia como los colgajos dl cobarde suicida y el basin d Keiko. https://t.co/njtYkBsItC", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "author_id": "282155394", "id": "1160320603506774016"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160352934883921922"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "JHF_Oficial", "id": "1857330818"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 74, "probability": 0.9536, "type": "Organization", "normalized_text": "Fluminense"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160354739076440069"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-11T00:58:22.000Z", "text": "@JHF_Oficial Cara s\u00e9rio n\u00e3o vejo ningu\u00e9m que conseguiria fazer o Fluminense jogar do jeito que tem jogadoa", "in_reply_to_user_id": "1857330818", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1071108123778273282", "id": "1160354739076440069"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 25, "probability": 0.9677, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/vTrCJWKvEm", "expanded_url": "https://bit.ly/2M9Juy7", "display_url": "bit.ly/2M9Juy7"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160353140270481408"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T00:52:01.000Z", "text": "Se suicida Jeffrey Epstein, l\u00edder de una red de pedofilia https://t.co/vTrCJWKvEm", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "author_id": "152358615", "id": "1160353140270481408"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160342615025283072"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "jostipi", "id": "404167379"}, {"start": 9, "end": 22, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}, {"start": 183, "end": 196, "username": "VasquezBazan", "id": "1121158201"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 72, "probability": 0.9611, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}, {"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8754, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Andr\u00e9s P\u00e9rez"}, {"start": 116, "end": 130, "probability": 0.6519, "type": "Person", "normalized_text": "Lozada Stambury"}, {"start": 291, "end": 296, "probability": 0.603, "type": "Person", "normalized_text": "Hern\u00e1n"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160348497662685184"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T00:33:34.000Z", "text": "@jostipi @jpereyra1952 Tienen que leer acerca de su padre en la Venezuela de Carlos Andr\u00e9s P\u00e9rez, cuando el aprista Lozada Stambury fue nombrado embajador peruano all\u00ed, en el blog de @VasquezBazan . En esa \u00e9poca les consiguieron esposas venezolanas a esos alanistas de dudosa virilidad como Hern\u00e1n", "in_reply_to_user_id": "404167379", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1082068645482848256", "id": "1160348497662685184"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 43, "probability": 0.9492, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160182350392770566"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T13:33:22.000Z", "text": "Tem tr\u00eas possibilidades envolvendo o Epstein.\n\nEle realmente se suicidou.\nSuicidaram ele.\nSalvaram ele e t\u00e3o inventando a lorota de suic\u00eddio.\n\nEu queria estar feliz e indignado que nem voc\u00eas.", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 20, "like_count": 405, "quote_count": 2}, "author_id": "172572824", "id": "1160182350392770566"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 100, "end": 108, "probability": 0.3981, "type": "Other", "normalized_text": "red pills"}, {"start": 142, "end": 150, "probability": 0.5839, "type": "Other", "normalized_text": "GrandeDia"}], "hashtags": [{"start": 141, "end": 151, "tag": "GrandeDia"}], "urls": [{"start": 152, "end": 175, "url": "https://t.co/S33G2oJ2y8", "expanded_url": "https://twitter.com/OzyTemplario/status/1160354251463372800/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/S33G2oJ2y8", "media_key": "3_1160354246258245633"}, {"start": 176, "end": 199, "url": "https://t.co/KsSYE74hFl", "expanded_url": "https://twitter.com/OzyTemplario/status/1160178231569506306", "display_url": "twitter.com/OzyTemplario/s\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160354251463372800"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-11T00:56:26.000Z", "text": "Rumo \u00e0s 10k impress\u00f5es! \ud83d\udda8\ud83d\udda8\ud83d\udda8\nObrigado a todos que interagem aqui comigo e seguem me ajudando a levar red pills pro maior n\u00famero de pessoas. \ud83d\udc4d #GrandeDia https://t.co/S33G2oJ2y8 https://t.co/KsSYE74hFl", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "author_id": "1141399474562093061", "id": "1160354251463372800"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 25, "probability": 0.9634, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/RApAeM1wMU", "expanded_url": "https://www.huffingtonpost.es/entry/jeffrey-epstein-muerte_es_5d4ec537e4b0fc06ace8700f?utm_hp_ref=es-homepage", "display_url": "huffingtonpost.es/entry/jeffrey-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.huffingtonpost.es/entry/jeffrey-epstein-muerte_es_5d4ec537e4b0fc06ace8700f?utm_hp_ref=es-homepage"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160333505504665602"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T23:34:00.000Z", "text": "El magnate Jeffrey Epstein se suicida en la c\u00e1rcel https://t.co/RApAeM1wMU", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "364528766", "id": "1160333505504665602"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.8932, "type": "Person", "normalized_text": "Danilo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160291974949347329"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T20:48:58.000Z", "text": "Hay quienes no entienden los acontecimientos aun transcurran delante de sus ojos. Danilo reparti\u00f3 las cartas como si fueran propias, pero no tengo dudas de que se guard\u00f3 una en la manga.", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 11, "like_count": 52, "quote_count": 1}, "author_id": "1450000206", "id": "1160291974949347329"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.9714, "type": "Other", "normalized_text": "Tinder"}, {"start": 56, "end": 60, "probability": 0.9187, "type": "Other", "normalized_text": "insta"}, {"start": 174, "end": 178, "probability": 0.8214, "type": "Other", "normalized_text": "insta"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159655927265583104"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-09T02:41:33.000Z", "text": "Me empec\u00e9 a hablar con una pibita de Tinder, me pas\u00f3 el insta, hablamos por ah\u00ed. Le colgu\u00e9 6 MINUTOS porque estaba jugando con mi ahijada, me puso un \"bueeee\", me bloque\u00f3 de insta y me cancelo el Match. \n\nCero psiquiatr\u00edca", "public_metrics": {"retweet_count": 352, "reply_count": 50, "like_count": 16895, "quote_count": 77}, "author_id": "1021603161377832961", "id": "1159655927265583104", "geo": {"place_id": "004104c122aeebbd"}}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160340876406771712"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "canalN_", "id": "248692867"}, {"start": 29, "end": 39, "username": "saldelsol", "id": "52137645"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160350893189009408"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T00:43:05.000Z", "text": "@canalN_ No seas c\u00ednico ASNO @saldelsol", "in_reply_to_user_id": "248692867", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "2416452817", "id": "1160350893189009408"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 16, "end": 27, "username": "LegitLeyla", "id": "1091831713469292544"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.5724, "type": "Other", "normalized_text": "Tope suicida"}, {"start": 31, "end": 38, "probability": 0.7197, "type": "Organization", "normalized_text": "CZWvsWXW"}], "hashtags": [{"start": 30, "end": 39, "tag": "CZWvsWXW"}, {"start": 41, "end": 59, "tag": "WhoseSideAreYouOn"}], "urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/PYP0gqTAIA", "expanded_url": "https://twitter.com/combatzone/status/1160353514050260992/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/PYP0gqTAIA", "media_key": "7_1160353351189618688"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160353514050260992"], "lang": "en", "created_at": "2019-08-11T00:53:30.000Z", "text": "Tope suicida by @LegitLeyla\n\n #CZWvsWXW  #WhoseSideAreYouOn https://t.co/PYP0gqTAIA", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "author_id": "30985813", "id": "1160353514050260992"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 34, "end": 50, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 78, "probability": 0.9679, "type": "Place", "normalized_text": "Arequipa"}, {"start": 192, "end": 195, "probability": 0.6255, "type": "Organization", "normalized_text": "FFAA"}, {"start": 219, "end": 226, "probability": 0.9579, "type": "Place", "normalized_text": "Matarani"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160287469197299712"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T20:31:04.000Z", "text": "Claudicacion total del Presidente @MartinVizcarraC ante huelguistas en Arequipa 24/7.\n28/7 propone adelantar elecciones para tapar su rendici\u00f3n, distrayendo a la poblaci\u00f3n.\n3/8 autoriza a las FFAA a apoyar seguridad en Matarani, poniendo en riesgo al personal militar y civil.", "public_metrics": {"retweet_count": 489, "reply_count": 612, "like_count": 1089, "quote_count": 80}, "author_id": "111815940", "id": "1160287469197299712"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 78, "end": 91, "username": "PagesBeatriz", "id": "312966995"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 6, "probability": 0.9886, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/Ot07i6osCi", "expanded_url": "https://twitter.com/SocCivilMx/status/1150390408586964992/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/Ot07i6osCi", "media_key": "7_1150390341863911429"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1150448340322127877"], "lang": "es", "created_at": "2019-07-14T16:53:53.000Z", "text": "\u201cM\u00e9xico tiene en la presidencia a un suicida\u201d. Esto es imperdible. Aplausos a @PagesBeatriz Vean y compartan. \n https://t.co/Ot07i6osCi", "public_metrics": {"retweet_count": 490, "reply_count": 48, "like_count": 628, "quote_count": 46}, "author_id": "24659463", "id": "1150448340322127877"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 17, "probability": 0.9628, "type": "Organization", "normalized_text": "Fluminense"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160348663312506880"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-11T00:34:14.000Z", "text": "Time do Fluminense \u00e9 MUITO bom. Organiza\u00e7\u00e3o fora do comum.", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 30, "like_count": 114, "quote_count": 3}, "author_id": "21318294", "id": "1160348663312506880"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160351483914850304"}], "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 15, "probability": 0.923, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}, {"start": 159, "end": 165, "probability": 0.9039, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160353005239197697"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T00:51:29.000Z", "text": "Llevo en twitter 5 a\u00f1os pero solo me limito a dar rt y escribir de vez en cuando como si a alguien le importase, no interact\u00fao con nadie ni conozco a nadie en twitter y a nadie el importar\u00e1 esta mierda", "in_reply_to_user_id": "2830551859", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2830551859", "id": "1160353005239197697"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 89, "end": 95, "probability": 0.5569, "type": "Person", "normalized_text": "Maduren"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160339031756103680"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T23:55:57.000Z", "text": "Nada me llena m\u00e1s de ira que escuchar a una persona decir que un suicida es un cobarde.\n\nMaduren.", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 3, "like_count": 8, "quote_count": 2}, "author_id": "354602658", "id": "1160339031756103680"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160272717561679872"], "lang": "it", "created_at": "2019-08-10T19:32:27.000Z", "text": "#Epstien\n\nSi suicida Epstein, le telecamere si oscurano\n\nCade il ponte Morandi, e le telecamere si oscurano\n\nSi suicida quel tizio del #MontePaschi e le telecamere si oscura\n\n.\n.\n.\nQuand\u2019\u00e8 che la smetterete di prenderci per il culo?", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "Epstien"}, {"start": 135, "end": 147, "tag": "MontePaschi"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 133, "reply_count": 18, "like_count": 296, "quote_count": 3}, "author_id": "917015985617502208", "id": "1160272717561679872"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 8, "probability": 0.5585, "type": "Organization", "normalized_text": "Sunedu"}, {"start": 22, "end": 25, "probability": 0.8968, "type": "Organization", "normalized_text": "USMP"}, {"start": 72, "end": 76, "probability": 0.4985, "type": "Person", "normalized_text": "Chang"}], "hashtags": [{"start": 234, "end": 255, "tag": "ReformaUniversitaria"}], "urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/0ca0A61cbl", "expanded_url": "https://elcomercio.pe/lima/sucesos/sunedu-pide-vacancia-rector-usmp-ecpm-noticia-663837", "display_url": "elcomercio.pe/lima/sucesos/s\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160202916638199808"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T14:55:05.000Z", "text": "La Sunedu sanciona la USMP con 8 millones y pide la vacancia del rector Chang por una serie de operaciones irregulares con 7 empresas vinculadas y un fondo de inversi\u00f3n extranjero sin acreditar que se ejecutaron con fines educativos. #ReformaUniversitaria  https://t.co/0ca0A61cbl", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 12, "like_count": 160, "quote_count": 4}, "author_id": "41431080", "id": "1160202916638199808"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160332616874299392"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "luisgutierrezfe", "id": "827534200148545536"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160343885559844865"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T00:15:15.000Z", "text": "@luisgutierrezfe \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 Soy muy ....veo peli", "in_reply_to_user_id": "827534200148545536", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "952226701991440384", "id": "1160343885559844865"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160350838734434305"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "bruno_leo_nardo", "id": "216916269"}], "annotations": [{"start": 160, "end": 167, "probability": 0.969, "type": "Organization", "normalized_text": "Atl\u00e9tico"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160351359692091394"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-11T00:44:57.000Z", "text": "@bruno_leo_nardo Quando faz isso reclamam de falta de objetividade ...o que n\u00e3o pode \u00e9 perder todas primeiras e segundas bolas sempre . E todas bolas longas do Atl\u00e9tico eles dominam , isso que n\u00e3o pode", "in_reply_to_user_id": "216916269", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "118112847", "id": "1160351359692091394"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 8, "probability": 0.9399, "type": "Person", "normalized_text": "Rafinha"}, {"start": 108, "end": 114, "probability": 0.9485, "type": "Person", "normalized_text": "Rodinei"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4651, "type": "Place", "normalized_text": "Par\u00e1"}, {"start": 169, "end": 178, "probability": 0.9106, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo Mar\u00ed"}, {"start": 210, "end": 219, "probability": 0.8493, "type": "Person", "normalized_text": "Zagueira\u00e7o"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160344568216412161"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-11T00:17:57.000Z", "text": "O Rafinha matou dois lan\u00e7amentos  no peito colocando no p\u00e9 depois que na hora eu falei: \"Imagina se fosse o Rodinei ou o Par\u00e1.\" Um desses lan\u00e7amentos, inclusive, foi do Pablo Mar\u00ed l\u00e1 da linha lateral esquerda. Zagueira\u00e7o tamb\u00e9m.", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 34, "quote_count": 1}, "author_id": "54085234", "id": "1160344568216412161"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.9559, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}, {"start": 100, "end": 101, "probability": 0.9769, "type": "Place", "normalized_text": "EU"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160198592356921344"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T14:37:54.000Z", "text": "Epstein, supuestamente involucrado en una red de pedofilia que inclu\u00eda altos mandos del gobierno de EU y famosos \"se suicida\" llev\u00e1ndose con el toda la informaci\u00f3n. \u00bfNeta creen que somos tan idiotas?", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 5, "like_count": 44, "quote_count": 0}, "author_id": "50830519", "id": "1160198592356921344"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 27, "probability": 0.4967, "type": "Other", "normalized_text": "Infinita"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160350468876509184"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-11T00:41:24.000Z", "text": "Algu\u00e9m j\u00e1 leu Gra\u00e7a Infinita, tem 1000 p\u00e1ginas, estou meio tensa de come\u00e7ar.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3247002228", "id": "1160350468876509184"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 74, "end": 90, "username": "elcomercio_peru", "id": "233033221"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.6025, "type": "Person", "normalized_text": "Sunedu"}, {"start": 41, "end": 44, "probability": 0.8369, "type": "Organization", "normalized_text": "USMP"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/WdVRCO0hUN", "expanded_url": "http://elcomercio.pe/lima/sucesos/sunedu-pide-vacancia-rector-usmp-ecpm-noticia-663837", "display_url": "elcomercio.pe/lima/sucesos/s\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elcomercio.pe/lima/sucesos/sunedu-pide-vacancia-rector-usmp-ecpm-noticia-663837-noticia/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160180544484892673"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T13:26:11.000Z", "text": "Sunedu pide la vacancia del rector de la USMP https://t.co/WdVRCO0hUN v\u00eda @elcomercio_peru . Sin comentarios...", "public_metrics": {"retweet_count": 224, "reply_count": 38, "like_count": 647, "quote_count": 10}, "author_id": "1975354388", "id": "1160180544484892673"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 60, "probability": 0.5216, "type": "Organization", "normalized_text": "VCF"}, {"start": 92, "end": 97, "probability": 0.9239, "type": "Person", "normalized_text": "Kangin"}, {"start": 227, "end": 237, "probability": 0.9026, "type": "Person", "normalized_text": "Dani Parejo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160322675329372161"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T22:50:58.000Z", "text": "Un tema que conviene solucionar esta noche:\n\nDecir que el VCF encaja un gol tras p\u00e9rdida de Kangin no es una cr\u00edtica al chico. Tiene 18 a\u00f1os. Va a perder centenares de balones iguales en su carrera. Joder, el mejor del equipo (Dani Parejo) tambi\u00e9n pierde alguno de vez en cuando.", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 27, "like_count": 151, "quote_count": 1}, "author_id": "17033436", "id": "1160322675329372161"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 56, "probability": 0.9704, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/AOSzrHbsJb", "expanded_url": "https://julioastillero.com/se-suicida-en-su-celda-el-multimillonario-jeffrey-epstein/", "display_url": "julioastillero.com/se-suicida-en-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "http://julioastillero.com/se-suicida-en-su-celda-el-multimillonario-jeffrey-epstein/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160215013866405888"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T15:43:09.000Z", "text": "Se suicida en su celda el multimillonario Jeffrey Epstein\nhttps://t.co/AOSzrHbsJb", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 41, "like_count": 58, "quote_count": 2}, "author_id": "52422182", "id": "1160215013866405888"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160215013866405888"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "julioastillero", "id": "52422182"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 33, "probability": 0.9706, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}, {"start": 36, "end": 44, "probability": 0.938, "type": "Person", "normalized_text": "Jack Ruby"}, {"start": 53, "end": 58, "probability": 0.8977, "type": "Person", "normalized_text": "Oswald"}, {"start": 127, "end": 131, "probability": 0.9843, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 231, "end": 236, "probability": 0.9779, "type": "Place", "normalized_text": "Hawaii"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160285418925056006"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T20:22:55.000Z", "text": "@julioastillero Se suicida Epstein, Jack Ruby mat\u00f3 a Oswald por patriota, no hay nada malo qu\u00e9 pensar del 9/11, el discurso de Trump no es racista, el 7 de diciembre del '41 jam\u00e1s supieron que ven\u00edan decenas de aviones japoneses a Hawaii...", "in_reply_to_user_id": "52422182", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 8, "like_count": 82, "quote_count": 2}, "author_id": "597668815", "id": "1160285418925056006"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 138, "end": 144, "probability": 0.3675, "type": "Person", "normalized_text": "Baguazo"}], "urls": [{"start": 147, "end": 170, "url": "https://t.co/xIGOOMNjOW", "expanded_url": "https://twitter.com/KarinaNovoaL/status/1159987394654953472", "display_url": "twitter.com/KarinaNovoaL/s\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160333051961827328"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T23:32:12.000Z", "text": "\u00bfLA MINER\u00cdA CONTAMINANTE DEBE IMPONERSE SOBRE UN MONT\u00d3N DE CAD\u00c1VERES?\nEsa es la filosof\u00eda del suicida ladr\u00f3n. No hemos aprendido nada del Baguazo. https://t.co/xIGOOMNjOW", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 4, "like_count": 71, "quote_count": 3}, "author_id": "105492444", "id": "1160333051961827328"}], "places": [{"full_name": "Santa F\u00e9, Argentina", "id": "01b40b49265b126c"}, {"full_name": "Duque de Caxias, Brasil", "id": "1c88433143d383e1"}, {"full_name": "Nil\u00f3polis, Brasil", "id": "abbb45debbf38127"}, {"full_name": "Cariacica, Brasil", "id": "36e491ad73273923"}, {"full_name": "Aracaju, Brasil", "id": "4ced2a0296d13aad"}, {"full_name": "S\u00e3o Miguel do Oeste, Brasil", "id": "784a45289f33cc4c"}, {"full_name": "Pachuca de Soto, Hidalgo", "id": "8747ffc9cc7e7a12"}, {"full_name": "Pouso Alegre, Brasil", "id": "8396fe91f4ae1005"}, {"full_name": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "97bcdfca1a2dca59"}]}, "errors": [{"value": "1160372233770024960", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1160372233770024960].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1160372233770024960", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1160369824104624128", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1160369824104624128", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1160369824104624128].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1160368956885983232", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1160368956885983232].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1160368956885983232", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1072018056283676672", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1072018056283676672].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1072018056283676672", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1159997392307064832", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1159997392307064832].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1159997392307064832", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "705775352", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [705775352].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "705775352", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1160259708680310785", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1160259708680310785].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1160259708680310785", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "564241606", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [564241606].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "564241606", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1154217794659127296", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1154217794659127296].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1154217794659127296", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1029215406", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1029215406].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1029215406", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1160284863301394433", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1160284863301394433].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1160284863301394433", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1160352901778329600", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1160352901778329600", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1160352901778329600].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "705775352", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [705775352].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "705775352", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1160268278570160128", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1160268278570160128].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1160268278570160128", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "4764972722", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [4764972722].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "4764972722", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1160356048269692928", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1160356048269692928].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1160356048269692928", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "734061020545724417", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [734061020545724417].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "734061020545724417", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1160356495470542848", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1160356495470542848].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1160356495470542848", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "3068620413", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [3068620413].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "3068620413", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1160356066946879496", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1160356066946879496].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1160356066946879496", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1160060999145275392", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1160060999145275392", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1160060999145275392].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}], "meta": {"newest_id": "1160375503691214849", "oldest_id": "1160349953572724736", "result_count": 474, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm2ykyuacsbcfvq5dr14mqfipyfzx"}}