{"data": [{"entities": {"hashtags": [{"start": 176, "end": 179, "tag": "DL"}, {"start": 180, "end": 192, "tag": "DiarioLibre"}, {"start": 193, "end": 204, "tag": "Actualidad"}, {"start": 205, "end": 219, "tag": "Internacional"}], "urls": [{"start": 220, "end": 243, "url": "https://t.co/te8lDGxkQa", "expanded_url": "https://twitter.com/DiarioLibre/status/1163163657104052225/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/te8lDGxkQa", "media_key": "7_1163142563592835072"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 16, "probability": 0.5135, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda afgana"}, {"start": 129, "end": 133, "probability": 0.9841, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}, {"start": 177, "end": 178, "probability": 0.474, "type": "Other", "normalized_text": "DL"}]}, "author_id": "34639484", "created_at": "2019-08-18T19:00:01.000Z", "id": "1163163657104052225", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "La Polic\u00eda afgana confirm\u00f3 hoy que 63 personas murieron y 182 resultaron heridas en el atentado suicida de anoche en una sala de Kabul donde se celebraba una concurrida boda.\n\n#DL #DiarioLibre #Actualidad #Internacional https://t.co/te8lDGxkQa", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163163657104052225"]}, {"author_id": "1004861152139141122", "created_at": "2019-08-18T19:00:00.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163092053405908993"}], "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 39, "probability": 0.6841, "type": "Person", "normalized_text": "Daesh"}, {"start": 126, "end": 130, "probability": 0.9767, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "salemergui", "id": "288413420"}]}, "id": "1163163656382832640", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @salemergui: El grupo yihadista Daesh (Estado Isl\u00e1mico)  reivindica el atentado terrorista suicida en un sal\u00f3n de bodas en Kabul: al men\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163163656382832640"]}, {"author_id": "1876573820", "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "created_at": "2019-08-18T18:59:47.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "id": "1163163599508037632", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163163599508037632"]}, {"author_id": "4916925281", "created_at": "2019-08-18T18:59:47.000Z", "id": "1163163599155675137", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Esquadr\u00e3o suicida \u00e9 ruim msm pqp", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163163599155675137"]}, {"author_id": "56001313", "entities": {"urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/n3acHlElyo", "expanded_url": "https://elpais.com/internacional/2019/08/18/actualidad/1566102778_607605.html?ssm=TW_CM", "display_url": "elpais.com/internacional/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/internacional/2019/08/18/actualidad/1566102778_607605.html?ssm=TW_CM"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 102, "probability": 0.9919, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "el_pais", "id": "7996082"}]}, "created_at": "2019-08-18T18:59:34.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163133958114222080"}], "id": "1163163545107869696", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @el_pais: Al menos 63 muertos y 182 heridos en un atentado suicida contra un sal\u00f3n de bodas en Kabul https://t.co/n3acHlElyo", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163163545107869696"]}, {"author_id": "879229100", "entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/nJRtutrySm", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/mundo/2019/08/ataque-suicida-em-casamento-no-afeganistao-mata-63-pessoas.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/mundo/2019/08/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www1.folha.uol.com.br/mundo/2019/08/ataque-suicida-em-casamento-no-afeganistao-mata-63-pessoas.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 52, "probability": 0.5717, "type": "Place", "normalized_text": "Afeganist\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "folha", "id": "14594813"}]}, "created_at": "2019-08-18T18:59:22.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163029786488385536"}], "id": "1163163497246732289", "public_metrics": {"retweet_count": 275, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @folha: Ataque suicida em casamento no Afeganist\u00e3o mata 63 pessoas https://t.co/nJRtutrySm", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163163497246732289"]}, {"author_id": "590431065", "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "created_at": "2019-08-18T18:59:15.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "id": "1163163465399316480", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163163465399316480"]}, {"author_id": "1258137079", "created_at": "2019-08-18T18:59:00.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163150454248955905"}], "id": "1163163403986321410", "in_reply_to_user_id": "1666338331", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@agufragaa Suicida hijo de puta no pelotudies", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "agufragaa", "id": "1666338331"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163163403986321410"]}, {"author_id": "947574190135226369", "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "created_at": "2019-08-18T18:58:56.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "id": "1163163387888570369", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163163387888570369"]}, {"author_id": "528694205", "created_at": "2019-08-18T18:58:56.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163103439964033025"}], "id": "1163163386995195904", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @aspettaaspetta: Sbagli analisi, Giannini. La Lega non si suicida, siamo sempre pi\u00f9 convinti che voi siete dei maledetti traditori e che\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "aspettaaspetta", "id": "1557557558"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1163163386995195904"]}, {"author_id": "4551931457", "entities": {"urls": [{"start": 24, "end": 47, "url": "https://t.co/jKA9BmtTKG", "expanded_url": "https://twitter.com/RoIandWollf86/status/1163144124821835777", "display_url": "twitter.com/RoIandWollf86/\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-18T18:58:53.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1163144124821835777"}], "id": "1163163372898177024", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "P E R E R E C A suicida https://t.co/jKA9BmtTKG", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163163372898177024"]}, {"author_id": "1155895104244199424", "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "created_at": "2019-08-18T18:58:43.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "id": "1163163332070772737", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163163332070772737"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "Ent\u00e9rate"}], "urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/oe1QgtekQy", "expanded_url": "https://www.rasa-informa.com/atentado-suicida-en-una-boda-en-kabul-reportan-63-muertos/", "display_url": "rasa-informa.com/atentado-suici\u2026"}, {"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/JOooHtFXh8", "expanded_url": "https://twitter.com/rasainforma/status/1163163224033964038/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/JOooHtFXh8", "media_key": "3_1163163222704361474"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 46, "probability": 0.9859, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}]}, "author_id": "2811749462", "created_at": "2019-08-18T18:58:17.000Z", "id": "1163163224033964038", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "#Ent\u00e9rate\nAtentado suicida en una boda en Kabul; reportan 63 muertos https://t.co/oe1QgtekQy https://t.co/JOooHtFXh8", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163163224033964038"]}, {"author_id": "998733451", "created_at": "2019-08-18T18:58:14.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162905144687845376"}], "id": "1163163209949429760", "in_reply_to_user_id": "1034070434453573639", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@ajustermo Y si el lech\u00f3n. Ten\u00eda tendencia suicida y no quer\u00eda vivir? C\u00f3mo saben que quer\u00eda vivir? Jajaj", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "ajustermo", "id": "1034070434453573639"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163163209949429760"]}, {"author_id": "1112500605287829505", "created_at": "2019-08-18T18:58:13.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163136806331867136"}], "id": "1163163206627581952", "in_reply_to_user_id": "1067941977734475781", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@BerndtRenan Suicida ela", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "BerndtRenan", "id": "1067941977734475781"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163163206627581952"]}, {"author_id": "19118278", "created_at": "2019-08-18T18:58:09.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162936409340174343"}], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}]}, "id": "1163163190009769984", "public_metrics": {"retweet_count": 275, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163163190009769984"]}, {"author_id": "636276215", "created_at": "2019-08-18T18:57:15.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163162395428052992"}], "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 35, "probability": 0.4887, "type": "Other", "normalized_text": "Isl\u00e1mico"}, {"start": 122, "end": 126, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "elespectador", "id": "14834302"}]}, "id": "1163162962623905794", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @elespectador: El Estado Isl\u00e1mico revindic\u00f3 este domingo el atentado suicida perpetrado el d\u00eda anterior en una boda en Kabul. Al menos 6\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163162962623905794"]}, {"author_id": "847165536", "created_at": "2019-08-18T18:57:09.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "id": "1163162936820543488", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163162936820543488"]}, {"author_id": "755865918", "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "created_at": "2019-08-18T18:56:57.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "id": "1163162887080353794", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163162887080353794"]}, {"author_id": "1379253956", "created_at": "2019-08-18T18:56:43.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "id": "1163162828620095490", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163162828620095490"]}, {"author_id": "2951109153", "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "created_at": "2019-08-18T18:56:24.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "id": "1163162750585118728", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163162750585118728"]}, {"author_id": "4533400633", "created_at": "2019-08-18T18:56:18.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162936409340174343"}], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}]}, "id": "1163162721896058881", "public_metrics": {"retweet_count": 275, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163162721896058881"]}, {"author_id": "2185128524", "created_at": "2019-08-18T18:56:14.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 54, "probability": 0.7282, "type": "Other", "normalized_text": "Spinoza"}, {"start": 57, "end": 62, "probability": 0.5836, "type": "Other", "normalized_text": "Plat\u00f3n"}, {"start": 66, "end": 75, "probability": 0.6194, "type": "Other", "normalized_text": "un suicida"}]}, "id": "1163162705387229193", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 10, "like_count": 30, "quote_count": 1}, "text": "Estoy terminando de escribir un texto titulado \"Spinoza, Plat\u00f3n y un suicida entran en un bar. Si alguien quiere leerlo que me avise.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163162705387229193"]}, {"author_id": "2437293810", "created_at": "2019-08-18T18:55:58.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "id": "1163162639654105088", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163162639654105088"]}, {"author_id": "269746253", "created_at": "2019-08-18T18:55:38.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163118779431292928"}], "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 63, "probability": 0.4969, "type": "Other", "normalized_text": "femiNZS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "yolandacmorin", "id": "22760457"}]}, "id": "1163162556376072193", "public_metrics": {"retweet_count": 295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @yolandacmorin: Esto es lo que est\u00e1n consiguiendo las femiNZS. Este v\u00eddeo es demencial. Esto es lo q nos trae la divisi\u00f3n q promueve la\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163162556376072193"]}, {"author_id": "1163070168945299456", "created_at": "2019-08-18T18:55:10.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163162436133933056"}], "id": "1163162438143004678", "in_reply_to_user_id": "1163070168945299456", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Eles tem uma pequena refei\u00e7\u00e3o de aves e frutas frescas sempre\nEles sempre presos na liberdade e nos livres para sermos presos\n\nPor: Uma mente suicida", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163162438143004678"]}, {"author_id": "155398590", "entities": {"urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/GDt9GDrecN", "expanded_url": "http://dlvr.it/RBRyhg", "display_url": "dlvr.it/RBRyhg"}, {"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/twFyLuL2ud", "expanded_url": "https://twitter.com/Paulinabozh/status/1163162420983898112/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/twFyLuL2ud", "media_key": "3_1163162418920357888"}]}, "created_at": "2019-08-18T18:55:06.000Z", "id": "1163162420983898112", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Suicida detona explosivos durante un matrimonio y mata a 63 personas https://t.co/GDt9GDrecN https://t.co/twFyLuL2ud", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163162420983898112"]}, {"author_id": "14834302", "entities": {"urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/UZSboRgPAe", "expanded_url": "http://bit.ly/2OXRBQr", "display_url": "bit.ly/2OXRBQr"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 17, "probability": 0.3976, "type": "Other", "normalized_text": "Estado Isl\u00e1mico"}, {"start": 104, "end": 108, "probability": 0.9821, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}]}, "created_at": "2019-08-18T18:55:00.000Z", "id": "1163162395428052992", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "text": "El Estado Isl\u00e1mico revindic\u00f3 este domingo el atentado suicida perpetrado el d\u00eda anterior en una boda en Kabul. Al menos 63 personas murieron y 182 resultaron heridas luego de que un hombre activ\u00f3 una carga explosiva en una fiesta matrimonial en la ciudad.\nhttps://t.co/UZSboRgPAe", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163162395428052992"]}, {"author_id": "1106433386011193344", "created_at": "2019-08-18T18:54:12.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162884848677195782"}], "entities": {"annotations": [{"start": 84, "end": 102, "probability": 0.6857, "type": "Place", "normalized_text": "Reino de los Cielos"}]}, "id": "1163162194101579777", "in_reply_to_user_id": "51089510", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "text": "@cukiche Un hombre que se suicida se va PARA EL INFIERNO. Un homicida no entrar\u00e1 al Reino de los Cielos, dice la PALABRA DEL SE\u00d1OR.\nLo siento, ya sabe Ud d\u00f3nde est\u00e1!!!!", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163162194101579777"]}, {"author_id": "3730704983", "created_at": "2019-08-18T18:53:56.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162936409340174343"}], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}]}, "id": "1163162128553058304", "public_metrics": {"retweet_count": 275, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163162128553058304"]}, {"author_id": "922752287138832385", "created_at": "2019-08-18T18:53:52.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163161547008593923"}], "entities": {"annotations": [{"start": 89, "end": 91, "probability": 0.9753, "type": "Place", "normalized_text": "ONU"}]}, "id": "1163162112983797760", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GabyPac54589881: Si en lugar de 41,9 millones de beb\u00e9s, se hable de alg\u00fan animal. La ONU har\u00eda un llamamiento mundial para poner fin a\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163162112983797760"]}, {"author_id": "281641347", "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "created_at": "2019-08-18T18:53:42.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "id": "1163162067651706881", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163162067651706881"]}, {"author_id": "2993022233", "created_at": "2019-08-18T18:53:41.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163118779431292928"}], "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 63, "probability": 0.4969, "type": "Other", "normalized_text": "femiNZS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "yolandacmorin", "id": "22760457"}]}, "id": "1163162064128552964", "public_metrics": {"retweet_count": 295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @yolandacmorin: Esto es lo que est\u00e1n consiguiendo las femiNZS. Este v\u00eddeo es demencial. Esto es lo q nos trae la divisi\u00f3n q promueve la\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163162064128552964"]}, {"author_id": "603052026", "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "created_at": "2019-08-18T18:53:07.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "id": "1163161924412071936", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163161924412071936"]}, {"author_id": "2228188124", "created_at": "2019-08-18T18:52:46.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163104711710564353"}], "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 69, "probability": 0.7784, "type": "Person", "normalized_text": "Pujol"}, {"start": 103, "end": 109, "probability": 0.9654, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}, {"start": 132, "end": 136, "probability": 0.8353, "type": "Person", "normalized_text": "Aznar"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "spaincrisis", "id": "1041915498"}]}, "id": "1163161832560955397", "public_metrics": {"retweet_count": 67, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @spaincrisis: Okey, ahora lo entiendo todo, se saca lo de los Pujol porque en la agenda del suicida Epstein aparece el nombre de Aznar y\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163161832560955397"]}, {"author_id": "841881934103994370", "created_at": "2019-08-18T18:52:45.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163161547008593923"}], "entities": {"annotations": [{"start": 89, "end": 91, "probability": 0.9753, "type": "Place", "normalized_text": "ONU"}]}, "id": "1163161831998967813", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GabyPac54589881: Si en lugar de 41,9 millones de beb\u00e9s, se hable de alg\u00fan animal. La ONU har\u00eda un llamamiento mundial para poner fin a\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163161831998967813"]}, {"author_id": "423416900", "created_at": "2019-08-18T18:52:27.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162936409340174343"}], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}]}, "id": "1163161756014977026", "public_metrics": {"retweet_count": 275, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163161756014977026"]}, {"author_id": "255877346", "entities": {"urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/KBDIa4vxIn", "expanded_url": "http://www.broadwaylatino.net/al-menos-63-muertos-y-182-heridos-en-atentado-suicida-a-una-boda-en-afganistan/", "display_url": "broadwaylatino.net/al-menos-63-mu\u2026"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 77, "probability": 0.9808, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "mentions": [{"start": 107, "end": 116, "username": "broadway", "id": "2546881"}]}, "created_at": "2019-08-18T18:52:18.000Z", "id": "1163161715074359297", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Al menos 63 muertos y 182 heridos en atentado suicida a una boda en Afganist\u00e1n https://t.co/KBDIa4vxIn v\u00eda @Broadway Latino", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163161715074359297"]}, {"author_id": "908160835381612544", "created_at": "2019-08-18T18:51:53.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163118779431292928"}], "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 63, "probability": 0.4969, "type": "Other", "normalized_text": "femiNZS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "yolandacmorin", "id": "22760457"}]}, "id": "1163161613140221953", "public_metrics": {"retweet_count": 295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @yolandacmorin: Esto es lo que est\u00e1n consiguiendo las femiNZS. Este v\u00eddeo es demencial. Esto es lo q nos trae la divisi\u00f3n q promueve la\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163161613140221953"]}, {"author_id": "162745775", "created_at": "2019-08-18T18:51:42.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162909654420271110"}], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 19, "probability": 0.9719, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 29, "end": 31, "probability": 0.8281, "type": "Organization", "normalized_text": "FMI"}, {"start": 101, "end": 106, "probability": 0.8885, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 116, "end": 131, "probability": 0.5757, "type": "Other", "normalized_text": "Economia mundial"}]}, "id": "1163161566734376961", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Jaugustod1: Lula pagou o FMI. Criou reservas de 380 bilh\u00f5es de d\u00f3lares. Triplicou o PIB.  Fez do Brasil a sexta Economia mundial. Matou\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163161566734376961"]}, {"author_id": "3420987148", "entities": {"urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/a9VOaHnqis", "expanded_url": "https://www.hispanidad.com/confidencial/la-raza-humana-se-suicida-la-principal-causa-de-muerte-en-el-mundo-es-el-aborto-41-9-millones-en-2018_12012247_102.html", "display_url": "hispanidad.com/confidencial/l\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.hispanidad.com/hemeroteca/confidencial/la-raza-humana-se-suicida-la-principal-causa-de-muerte-en-el-mundo-es-el-aborto-41-9-millones-en-2018_12012247_102.html"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 70, "probability": 0.9768, "type": "Place", "normalized_text": "ONU"}]}, "created_at": "2019-08-18T18:51:37.000Z", "id": "1163161547008593923", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 2}, "text": "Si en lugar de 41,9 millones de beb\u00e9s, se hable de alg\u00fan animal. La ONU har\u00eda un llamamiento mundial para poner fin a la matanza; pa\u00edses enteros se movilizar\u00edan para salvar a los pobres animales inocentes. Todo ser\u00eda poco para poner fin a la barbarie.\n https://t.co/a9VOaHnqis", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163161547008593923"]}, {"author_id": "68453794", "entities": {"urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/a1QJrG3AkZ", "expanded_url": "https://www.dn.pt/mundo/interior/atentado-suicida-em-casamento-faz-63-mortos-e-182-feridos-11217596.html", "display_url": "dn.pt/mundo/interior\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-18T18:51:35.000Z", "id": "1163161537504264193", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Atentado suicida em casamento faz 63 mortos e 182 feridos https://t.co/a1QJrG3AkZ", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163161537504264193"]}, {"author_id": "1039325559271120896", "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "created_at": "2019-08-18T18:51:29.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "id": "1163161512695017472", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163161512695017472"]}, {"author_id": "2713086086", "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "created_at": "2019-08-18T18:51:15.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "id": "1163161453114863616", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163161453114863616"]}, {"author_id": "13113932", "created_at": "2019-08-18T18:51:02.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163133454868873216"}], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 54, "probability": 0.5697, "type": "Other", "normalized_text": "Complexo do Alem\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "agenciapublica", "id": "310497473"}]}, "id": "1163161397812957186", "public_metrics": {"retweet_count": 246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @agenciapublica: H\u00e1 sete anos, no Complexo do Alem\u00e3o, o Ex\u00e9rcito matou um jovem negro com tiro de fuzil. A per\u00edcia confirmou os ind\u00edcios\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163161397812957186"]}, {"author_id": "4111567221", "created_at": "2019-08-18T18:50:39.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 85, "end": 91, "probability": 0.8473, "type": "Person", "normalized_text": "Sanders"}, {"start": 110, "end": 119, "probability": 0.5534, "type": "Person", "normalized_text": "Cody Beals"}, {"start": 127, "end": 144, "probability": 0.6027, "type": "Place", "normalized_text": "IM Mont-Tremblanto"}, {"start": 191, "end": 197, "probability": 0.5235, "type": "Person", "normalized_text": "Sanders"}]}, "id": "1163161301213962242", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "Pues ocurri\u00f3 lo que se estaba viendo venir desde hacia 12 km: el espiritu suicida de Sanders lo ha condenado.\nCody Beals 1\u00ba en IM Mont-Tremblanto con 7:58:34 h y con una marat\u00f3n en 2:42:28 h\nSanders 2\u00ba con 8:05:38 h final y maraton en 2:53:58 h", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163161301213962242"]}, {"author_id": "897595141262893056", "created_at": "2019-08-18T18:50:31.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "id": "1163161269324660741", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163161269324660741"]}, {"author_id": "2570787820", "created_at": "2019-08-18T18:50:14.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163160372150452224"}], "id": "1163161197623033860", "in_reply_to_user_id": "406980256", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@imselene623 Anche Kenji dai. \u00c8 solo un povero piccolo bimbo di campagna :\")\nOddio, secondo me Akutagawa ha buone probabilit\u00e0(...)\nConsiderando che quello vero \u00e8 morto suicida perch\u00e8 credeva di aver ereditato la pazzia dalla madre-", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1163161197623033860"]}, {"author_id": "1645736942", "created_at": "2019-08-18T18:49:30.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162909654420271110"}], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 19, "probability": 0.9719, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 29, "end": 31, "probability": 0.8281, "type": "Organization", "normalized_text": "FMI"}, {"start": 101, "end": 106, "probability": 0.8885, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 116, "end": 131, "probability": 0.5757, "type": "Other", "normalized_text": "Economia mundial"}]}, "id": "1163161010544549889", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Jaugustod1: Lula pagou o FMI. Criou reservas de 380 bilh\u00f5es de d\u00f3lares. Triplicou o PIB.  Fez do Brasil a sexta Economia mundial. Matou\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163161010544549889"]}, {"author_id": "179594859", "entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/JZhzVBCds6", "expanded_url": "https://twitter.com/RCR750/status/1163155650949648387/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/JZhzVBCds6", "media_key": "3_1163155626287149062"}], "annotations": [{"start": 84, "end": 88, "probability": 0.9901, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "RCR750", "id": "70879905"}]}, "created_at": "2019-08-18T18:49:11.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163155650949648387"}], "id": "1163160932937293829", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @RCR750: Al menos 63 muertos y 182 heridos en el atentado suicida en una boda en Kabul. https://t.co/JZhzVBCds6", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163160932937293829"]}, {"author_id": "876092845", "created_at": "2019-08-18T18:49:06.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "id": "1163160910082519041", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163160910082519041"]}, {"author_id": "1132328475090706433", "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "created_at": "2019-08-18T18:49:05.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "id": "1163160907872198656", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163160907872198656"]}, {"author_id": "174901520", "created_at": "2019-08-18T18:49:00.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163133454868873216"}], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 54, "probability": 0.5697, "type": "Other", "normalized_text": "Complexo do Alem\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "agenciapublica", "id": "310497473"}]}, "id": "1163160887076773889", "public_metrics": {"retweet_count": 246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @agenciapublica: H\u00e1 sete anos, no Complexo do Alem\u00e3o, o Ex\u00e9rcito matou um jovem negro com tiro de fuzil. A per\u00edcia confirmou os ind\u00edcios\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163160887076773889"]}, {"author_id": "2332701113", "created_at": "2019-08-18T18:48:32.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "id": "1163160769619476480", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163160769619476480"]}, {"author_id": "1009405965400248320", "created_at": "2019-08-18T18:48:29.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "id": "1163160756742959104", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163160756742959104"]}, {"author_id": "348460350", "created_at": "2019-08-18T18:48:12.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162845240576937985"}], "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 51, "probability": 0.6482, "type": "Person", "normalized_text": "Raquel"}, {"start": 90, "end": 97, "probability": 0.83, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "ToniBulhoes", "id": "32970721"}]}, "id": "1163160687243403266", "in_reply_to_user_id": "32970721", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@ToniBulhoes Investiga\u00e7\u00e3o com participa\u00e7\u00e3o da Raquel? \ud83e\udd23\ud83e\udd23Capaz de conseguir \"provar\" que a Marielle se suicidou..", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163160687243403266"]}, {"author_id": "81436762", "created_at": "2019-08-18T18:48:09.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163133454868873216"}], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 54, "probability": 0.5697, "type": "Other", "normalized_text": "Complexo do Alem\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "agenciapublica", "id": "310497473"}]}, "id": "1163160670755524609", "public_metrics": {"retweet_count": 246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @agenciapublica: H\u00e1 sete anos, no Complexo do Alem\u00e3o, o Ex\u00e9rcito matou um jovem negro com tiro de fuzil. A per\u00edcia confirmou os ind\u00edcios\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163160670755524609"]}, {"author_id": "143268892", "created_at": "2019-08-18T18:47:55.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162936409340174343"}], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}]}, "id": "1163160612236660736", "public_metrics": {"retweet_count": 275, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163160612236660736"]}, {"author_id": "959149004851417088", "created_at": "2019-08-18T18:47:46.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "id": "1163160576891195392", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163160576891195392"]}, {"author_id": "817479752076369920", "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/xJRpnWsBbD", "expanded_url": "https://twitter.com/wolfsjdkf/status/1148652603938627584", "display_url": "twitter.com/wolfsjdkf/stat\u2026"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 40, "probability": 0.4191, "type": "Person", "normalized_text": "g\u00e1s"}]}, "created_at": "2019-08-18T18:47:35.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163148542170554368"}], "id": "1163160530640674817", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @T_NEVES_04: Quando viu a conta do g\u00e1s matou se https://t.co/xJRpnWsBbD", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163160530640674817"]}, {"author_id": "45001886", "created_at": "2019-08-18T18:47:20.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163133454868873216"}], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 54, "probability": 0.5697, "type": "Other", "normalized_text": "Complexo do Alem\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "agenciapublica", "id": "310497473"}]}, "id": "1163160468887953409", "public_metrics": {"retweet_count": 246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @agenciapublica: H\u00e1 sete anos, no Complexo do Alem\u00e3o, o Ex\u00e9rcito matou um jovem negro com tiro de fuzil. A per\u00edcia confirmou os ind\u00edcios\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163160468887953409"]}, {"author_id": "948550210166362112", "created_at": "2019-08-18T18:47:14.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162185270252507141"}], "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 34, "probability": 0.5499, "type": "Person", "normalized_text": "Lola"}, {"start": 56, "end": 60, "probability": 0.7903, "type": "Person", "normalized_text": "peppa"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "tanquesitok", "id": "1040319266812256267"}]}, "id": "1163160442056970242", "in_reply_to_user_id": "1040319266812256267", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@tanquesitok Hicieron mierda a Lola, m\u00e1s les vale que a peppa no la toquen porque mi hermanita se suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163160442056970242"]}, {"author_id": "3059649239", "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "created_at": "2019-08-18T18:46:51.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "id": "1163160346263085056", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163160346263085056"]}, {"author_id": "1338053102", "entities": {"urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/tl11noyiNp", "expanded_url": "http://va.newsrepublic.net/s/FNvwjU", "display_url": "va.newsrepublic.net/s/FNvwjU"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 32, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}]}, "created_at": "2019-08-18T18:46:47.000Z", "id": "1163160330018709504", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Atentado suicida en boda en Kabul deja 63 muertos y 182 heridos https://t.co/tl11noyiNp", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163160330018709504"]}, {"author_id": "830588884283179012", "created_at": "2019-08-18T18:46:38.000Z", "id": "1163160289430425606", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "text": "Amanh\u00e3 vou fazer o grupo da minha resenha p convocar o esquadr\u00e3o suicida kkkkkkkk", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163160289430425606"]}, {"author_id": "1058510955053809664", "created_at": "2019-08-18T18:46:34.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162909654420271110"}], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 19, "probability": 0.9719, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 29, "end": 31, "probability": 0.8281, "type": "Organization", "normalized_text": "FMI"}, {"start": 101, "end": 106, "probability": 0.8885, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 116, "end": 131, "probability": 0.5757, "type": "Other", "normalized_text": "Economia mundial"}]}, "id": "1163160275245289473", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Jaugustod1: Lula pagou o FMI. Criou reservas de 380 bilh\u00f5es de d\u00f3lares. Triplicou o PIB.  Fez do Brasil a sexta Economia mundial. Matou\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163160275245289473"]}, {"author_id": "797679000", "created_at": "2019-08-18T18:46:00.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "id": "1163160133075165185", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163160133075165185"]}, {"author_id": "763518288605347840", "created_at": "2019-08-18T18:45:15.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163104711710564353"}], "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 69, "probability": 0.7784, "type": "Person", "normalized_text": "Pujol"}, {"start": 103, "end": 109, "probability": 0.9654, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}, {"start": 132, "end": 136, "probability": 0.8353, "type": "Person", "normalized_text": "Aznar"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "spaincrisis", "id": "1041915498"}]}, "id": "1163159942276288513", "public_metrics": {"retweet_count": 67, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @spaincrisis: Okey, ahora lo entiendo todo, se saca lo de los Pujol porque en la agenda del suicida Epstein aparece el nombre de Aznar y\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163159942276288513"]}, {"author_id": "3352590405", "created_at": "2019-08-18T18:45:14.000Z", "id": "1163159938992103424", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "Mi amiga me dice \"ojala me coma el jaguar\" re que era un puma ni para hacerse la suicida sirve ahre jajajajajajaj", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163159938992103424"]}, {"author_id": "38456951", "entities": {"urls": [{"start": 20, "end": 43, "url": "https://t.co/6CsRtZ2sOL", "expanded_url": "http://ow.ly/Fez430pngba", "display_url": "ow.ly/Fez430pngba"}]}, "created_at": "2019-08-18T18:45:04.000Z", "id": "1163159895979544576", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Obra de un kamikaze https://t.co/6CsRtZ2sOL", "lang": "cs", "edit_history_tweet_ids": ["1163159895979544576"]}, {"author_id": "1129803731212603395", "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "created_at": "2019-08-18T18:44:37.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "id": "1163159784847265793", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163159784847265793"]}, {"author_id": "1709198322", "created_at": "2019-08-18T18:44:34.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "id": "1163159772339802113", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163159772339802113"]}, {"author_id": "566501773", "created_at": "2019-08-18T18:44:29.000Z", "id": "1163159748633681922", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "No hay nada m\u00e1s suicida que pensar un domingo a la tarde", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163159748633681922"]}, {"author_id": "344715663", "created_at": "2019-08-18T18:44:18.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "id": "1163159705663021056", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163159705663021056"]}, {"author_id": "545905233", "created_at": "2019-08-18T18:44:00.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163133454868873216"}], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 54, "probability": 0.5697, "type": "Other", "normalized_text": "Complexo do Alem\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "agenciapublica", "id": "310497473"}]}, "id": "1163159626457735168", "public_metrics": {"retweet_count": 246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @agenciapublica: H\u00e1 sete anos, no Complexo do Alem\u00e3o, o Ex\u00e9rcito matou um jovem negro com tiro de fuzil. A per\u00edcia confirmou os ind\u00edcios\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163159626457735168"]}, {"author_id": "1062347475175067650", "created_at": "2019-08-18T18:43:58.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162898175696523267"}], "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 27, "probability": 0.7207, "type": "Organization", "normalized_text": "Partido Aprista"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}]}, "id": "1163159621252603909", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Cluzcar: Partido Aprista = Lacra del pa\u00eds, choros con impunidad hasta q se peg\u00f3 un tiro el cobarde suicida. Claro q cierran filas todos\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163159621252603909"]}, {"author_id": "284844190", "created_at": "2019-08-18T18:43:55.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163118779431292928"}], "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 63, "probability": 0.4969, "type": "Other", "normalized_text": "femiNZS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "yolandacmorin", "id": "22760457"}]}, "id": "1163159608652906496", "public_metrics": {"retweet_count": 295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @yolandacmorin: Esto es lo que est\u00e1n consiguiendo las femiNZS. Este v\u00eddeo es demencial. Esto es lo q nos trae la divisi\u00f3n q promueve la\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163159608652906496"]}, {"author_id": "902417629", "created_at": "2019-08-18T18:43:49.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162862299822133248"}], "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 68, "probability": 0.9787, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "monicabernabe1", "id": "346112948"}]}, "id": "1163159581347983360", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @monicabernabe1: Impresionada con las noticias que llegan de Kabul. Un terrorista suicida se inmola durante la celebraci\u00f3n de una boda e\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163159581347983360"]}, {"author_id": "760229292525715458", "created_at": "2019-08-18T18:43:10.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1132974007198846976"}], "id": "1163159418810380290", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @eu_pretinhaa: N\u00e3o suicida.\nN\u00e3o faz isso! \nN\u00e3o faz o que as circunst\u00e2ncias est\u00e3o gritando pra voc\u00ea desistir.\nH\u00e1 uma esperan\u00e7a! \nVeja o s\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "eu_pretinhaa", "id": "2493468644"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163159418810380290"]}, {"author_id": "914965748220645382", "created_at": "2019-08-18T18:42:53.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "id": "1163159347649830912", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163159347649830912"]}, {"author_id": "462425455", "created_at": "2019-08-18T18:42:49.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163092053405908993"}], "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 39, "probability": 0.6841, "type": "Person", "normalized_text": "Daesh"}, {"start": 126, "end": 130, "probability": 0.9767, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "salemergui", "id": "288413420"}]}, "id": "1163159329475891201", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @salemergui: El grupo yihadista Daesh (Estado Isl\u00e1mico)  reivindica el atentado terrorista suicida en un sal\u00f3n de bodas en Kabul: al men\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163159329475891201"]}, {"author_id": "917512364462952450", "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "created_at": "2019-08-18T18:42:37.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "id": "1163159280431828994", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163159280431828994"]}, {"author_id": "216126602", "entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/klLtc5dc4v", "expanded_url": "https://elpais.com/internacional/2019/08/18/actualidad/1566102778_607605.html", "display_url": "elpais.com/internacional/\u2026"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 75, "probability": 0.9894, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}]}, "created_at": "2019-08-18T18:42:32.000Z", "id": "1163159259040899072", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Al menos 63 muertos en un atentado suicida contra un sal\u00f3n de bodas en Kabul\nhttps://t.co/klLtc5dc4v", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163159259040899072"]}, {"author_id": "860954048387850240", "created_at": "2019-08-18T18:41:31.000Z", "id": "1163159002613768193", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "M\u00e3e: se n\u00e3o fosse por voc\u00eas, eu ja iria embora\n \nIsso me matou completamente por dentro, s\u00f3 eu sei oq ela passou e est\u00e1 passando. N\u00e3o aguento mais isso", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163159002613768193"]}, {"author_id": "1156122671911972865", "created_at": "2019-08-18T18:41:13.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "id": "1163158928374583297", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163158928374583297"]}, {"author_id": "404167379", "created_at": "2019-08-18T18:41:04.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162898175696523267"}], "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 27, "probability": 0.7207, "type": "Organization", "normalized_text": "Partido Aprista"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}]}, "id": "1163158889770229764", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Cluzcar: Partido Aprista = Lacra del pa\u00eds, choros con impunidad hasta q se peg\u00f3 un tiro el cobarde suicida. Claro q cierran filas todos\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163158889770229764"]}, {"author_id": "165871972", "entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/nJRtutrySm", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/mundo/2019/08/ataque-suicida-em-casamento-no-afeganistao-mata-63-pessoas.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/mundo/2019/08/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www1.folha.uol.com.br/mundo/2019/08/ataque-suicida-em-casamento-no-afeganistao-mata-63-pessoas.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 52, "probability": 0.5717, "type": "Place", "normalized_text": "Afeganist\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "folha", "id": "14594813"}]}, "created_at": "2019-08-18T18:41:01.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163029786488385536"}], "id": "1163158878642757634", "public_metrics": {"retweet_count": 275, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @folha: Ataque suicida em casamento no Afeganist\u00e3o mata 63 pessoas https://t.co/nJRtutrySm", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163158878642757634"]}, {"author_id": "249426090", "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "created_at": "2019-08-18T18:40:43.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "id": "1163158800045621248", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163158800045621248"]}, {"author_id": "894459722", "created_at": "2019-08-18T18:40:10.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 32, "probability": 0.9566, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "id": "1163158665043558401", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Que buena peli \"Escuadr\u00f3n Suicida\"\ud83d\udc4c\ud83c\udffb", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163158665043558401"]}, {"author_id": "53157739", "created_at": "2019-08-18T18:40:02.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162909654420271110"}], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 19, "probability": 0.9719, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 29, "end": 31, "probability": 0.8281, "type": "Organization", "normalized_text": "FMI"}, {"start": 101, "end": 106, "probability": 0.8885, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 116, "end": 131, "probability": 0.5757, "type": "Other", "normalized_text": "Economia mundial"}]}, "id": "1163158629186494465", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Jaugustod1: Lula pagou o FMI. Criou reservas de 380 bilh\u00f5es de d\u00f3lares. Triplicou o PIB.  Fez do Brasil a sexta Economia mundial. Matou\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163158629186494465"]}, {"author_id": "40304298", "created_at": "2019-08-18T18:39:19.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162936409340174343"}], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}]}, "id": "1163158449468915712", "public_metrics": {"retweet_count": 275, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163158449468915712"]}, {"author_id": "2519310797", "entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/8CXHKLBFtM", "expanded_url": "https://twitter.com/RoIandWollf86/status/1163144124821835777", "display_url": "twitter.com/RoIandWollf86/\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-18T18:38:54.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1163144124821835777"}], "id": "1163158344888197120", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "aquele funk ne\n\nPERERECA SUICIDA SE JOGA NA PICA SE MATA NA PICA https://t.co/8CXHKLBFtM", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163158344888197120"]}, {"author_id": "1076926641086042112", "created_at": "2019-08-18T18:38:44.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163126875796975618"}], "id": "1163158304518025217", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @nathanfidelis_: se tu nunca matou aula pra ir pra praia no ensino m\u00e9dio tu t\u00e1 cursando errado", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "nathanfidelis_", "id": "879178118988259328"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163158304518025217"]}, {"author_id": "1150078299160358912", "entities": {"urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/eScepZMpfk", "expanded_url": "https://noticias.canalrcn.com/internacional/ataque-del-estado-islamico-durante-una-boda-en-kabul-deja-63-muertos-345893?fbclid=IwAR3SXsQ1UmAMCGP_J45LlrAfpOkl5hkfE8-MOHdD1dVIbxHvU8Oyk95mPmI", "display_url": "noticias.canalrcn.com/internacional/\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-18T18:38:44.000Z", "id": "1163158300839596033", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Un terrorista suicida deton\u00f3 los explosivos que llevaba cuando la ceremonia estaba por comenzar. https://t.co/eScepZMpfk", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163158300839596033"]}, {"author_id": "289705303", "entities": {"urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/n3acHlElyo", "expanded_url": "https://elpais.com/internacional/2019/08/18/actualidad/1566102778_607605.html?ssm=TW_CM", "display_url": "elpais.com/internacional/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/internacional/2019/08/18/actualidad/1566102778_607605.html?ssm=TW_CM"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 102, "probability": 0.9919, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "el_pais", "id": "7996082"}]}, "created_at": "2019-08-18T18:38:38.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163133958114222080"}], "id": "1163158279033430017", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @el_pais: Al menos 63 muertos y 182 heridos en un atentado suicida contra un sal\u00f3n de bodas en Kabul https://t.co/n3acHlElyo", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163158279033430017"]}, {"author_id": "1133818163488018433", "entities": {"urls": [{"start": 244, "end": 267, "url": "https://t.co/SiaqII0131", "expanded_url": "https://twitter.com/Holaqut80980114/status/1163158267905941504/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/SiaqII0131", "media_key": "7_1163158076645621760"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.4735, "type": "Other", "normalized_text": "Podrick"}, {"start": 47, "end": 61, "probability": 0.86, "type": "Other", "normalized_text": "Juego De Tronos"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.7871, "type": "Other", "normalized_text": "Pippin"}, {"start": 105, "end": 127, "probability": 0.8094, "type": "Other", "normalized_text": "El Se\u00f1or de los Anillos"}, {"start": 157, "end": 177, "probability": 0.8789, "type": "Other", "normalized_text": "Batalla De Invernalia"}, {"start": 210, "end": 218, "probability": 0.4583, "type": "Person", "normalized_text": "Osgiliath"}, {"start": 234, "end": 241, "probability": 0.4548, "type": "Other", "normalized_text": "Dothraki"}]}, "created_at": "2019-08-18T18:38:36.000Z", "id": "1163158267905941504", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Me aburr\u00eda y he editado la canci\u00f3n de Podrick (Juego De Tronos, 8x02) y he a\u00f1adido la canci\u00f3n de Pippin (El Se\u00f1or de los Anillos) mientras que transcurre la Batalla De Invernalia, asemejando la carga suicida a Osgiliath con la de los Dothraki. https://t.co/SiaqII0131", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163158267905941504"]}, {"author_id": "296585521", "created_at": "2019-08-18T18:38:32.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163152168033148930"}], "id": "1163158254425391104", "in_reply_to_user_id": "224004291", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@marianapordios S\u00f3lo los gobiernos democr\u00e1ticos tienen la convicci\u00f3n e inter\u00e9s de atender esa agenda. El tema de los infiltrados no es trivial, porque revela la actuaci\u00f3n de quienes tirar a esos gobiernos democr\u00e1ticos. Hacerles el juego es suicida.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "marianapordios", "id": "224004291"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163158254425391104"]}, {"author_id": "4827726444", "created_at": "2019-08-18T18:38:18.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163146271563145218"}], "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 63, "probability": 0.8114, "type": "Person", "normalized_text": "M\u00e1rio Ara\u00fajo"}, {"start": 98, "end": 105, "probability": 0.4187, "type": "Other", "normalized_text": "Giovanne"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "cabojunioamaral", "id": "917727546615193601"}, {"start": 32, "end": 42, "username": "RomeuZema", "id": "1020798087449776128"}]}, "id": "1163158194652422144", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @cabojunioamaral: Governador @RomeuZema, General M\u00e1rio Ara\u00fajo secret\u00e1rio de seguran\u00e7a, Coronel Giovanne Cmt Geral, j\u00e1 repararam q/ bandi\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163158194652422144"]}, {"author_id": "1131642097", "created_at": "2019-08-18T18:38:10.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163118198851551232"}], "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 62, "probability": 0.8942, "type": "Person", "normalized_text": "damon"}, {"start": 88, "end": 92, "probability": 0.5945, "type": "Person", "normalized_text": "elena"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "CajuColorido", "id": "904400142077440000"}, {"start": 14, "end": 23, "username": "thaiwans", "id": "810627542981951489"}]}, "id": "1163158161769009153", "in_reply_to_user_id": "904400142077440000", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@CajuColorido @thaiwans para mim era imposs\u00edvel gostar do damon o cara matou o irmao da elena e ainda se dizia apaixonado por ela hello???????????", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163158161769009153"]}, {"author_id": "112674825", "created_at": "2019-08-18T18:38:01.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162799126888747009"}], "id": "1163158120966885376", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @almantor: Me siento incapaz de respetar a una persona adulta que va en patinete. Es un veh\u00edculo en el que s\u00f3lo cabe la mofa y el escarn\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "almantor", "id": "388504777"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163158120966885376"]}, {"author_id": "902561357199015937", "entities": {"urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/d1hqV9zrY4", "expanded_url": "https://twitter.com/RPPNoticias/status/1163156543891738625", "display_url": "twitter.com/RPPNoticias/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-18T18:37:48.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1163156543891738625"}], "id": "1163158067007119360", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Segurito lo despojaron del infierno a la rata suicida!! https://t.co/d1hqV9zrY4", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163158067007119360"]}, {"author_id": "363866756", "created_at": "2019-08-18T18:37:22.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163057959955513344"}], "id": "1163157959964274692", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @cuatro: El cad\u00e1ver ten\u00eda el 80% del cuerpo quemado ya que la menor se roci\u00f3 con el bid\u00f3n de gasolina y, posteriormente, se prendi\u00f3 fueg\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "cuatro", "id": "106397073"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163157959964274692"]}, {"author_id": "3914664508", "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "created_at": "2019-08-18T18:37:17.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "id": "1163157939114430464", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163157939114430464"]}, {"author_id": "1011389253669019648", "created_at": "2019-08-18T18:36:56.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162925244333600768"}], "id": "1163157849888952320", "in_reply_to_user_id": "98526230", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@pintoelemento @lasotito1 Qu\u00e9 onda? Una de las cosas que hace la gente que se suicida, es haber \"llamado la atenci\u00f3n\" d\u00edas anteriores. \nEso puede pasar perfectamente en alguien con depresi\u00f3n.", "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 25, "username": "lasotito1", "id": "453177001"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163157849888952320"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 21, "end": 27, "tag": "Kabul"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "unoscribacchino", "id": "25732270"}]}, "author_id": "1548201378", "created_at": "2019-08-18T18:36:36.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162967437836509184"}], "id": "1163157764052594689", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @unoscribacchino: #Kabul, attentato suicida durante una festa di matrimonio: 63 morti. Anche donne e bambini tra le vittime, 182 i ferit\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1163157764052594689"]}, {"author_id": "950934230204342272", "created_at": "2019-08-18T18:36:14.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162888240950644736"}], "id": "1163157675015905280", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @whatro96: encima estaba el padre ah\u00ed, se qued\u00f3 callado porque no entend\u00eda nada, la mina se fue llorando a la pieza y le dije che la cal\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163157675015905280"]}, {"author_id": "266550455", "created_at": "2019-08-18T18:35:26.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163133454868873216"}], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 54, "probability": 0.5697, "type": "Other", "normalized_text": "Complexo do Alem\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "agenciapublica", "id": "310497473"}]}, "id": "1163157471906750465", "public_metrics": {"retweet_count": 246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @agenciapublica: H\u00e1 sete anos, no Complexo do Alem\u00e3o, o Ex\u00e9rcito matou um jovem negro com tiro de fuzil. A per\u00edcia confirmou os ind\u00edcios\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163157471906750465"]}, {"author_id": "797543748", "created_at": "2019-08-18T18:35:04.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162999647457165313"}], "id": "1163157379019657216", "in_reply_to_user_id": "707022920", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@pbecchi @Bobbio65M Diciamo che Salvini ha fatto di tutto e di pi\u00f9 perch\u00e9 fra qualche settimana si realizzasse il governo istituzionale guidato da Draghi,di cosa ha paura Salvini per fare una mossa suicida?Era noto che i 5 stelle si erano schierati in EU con i popolari.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "pbecchi", "id": "707022920"}, {"start": 9, "end": 19, "username": "Bobbio65M", "id": "3368018859"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1163157379019657216"]}, {"author_id": "13159862", "created_at": "2019-08-18T18:34:59.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "id": "1163157358358519808", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163157358358519808"]}, {"author_id": "564610921", "created_at": "2019-08-18T18:34:44.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163104711710564353"}], "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 69, "probability": 0.7784, "type": "Person", "normalized_text": "Pujol"}, {"start": 103, "end": 109, "probability": 0.9654, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}, {"start": 132, "end": 136, "probability": 0.8353, "type": "Person", "normalized_text": "Aznar"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "spaincrisis", "id": "1041915498"}]}, "id": "1163157297952149506", "public_metrics": {"retweet_count": 67, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @spaincrisis: Okey, ahora lo entiendo todo, se saca lo de los Pujol porque en la agenda del suicida Epstein aparece el nombre de Aznar y\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163157297952149506"]}, {"author_id": "1062480292802375680", "created_at": "2019-08-18T18:34:33.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163133454868873216"}], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 54, "probability": 0.5697, "type": "Other", "normalized_text": "Complexo do Alem\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "agenciapublica", "id": "310497473"}]}, "id": "1163157251835801607", "public_metrics": {"retweet_count": 246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @agenciapublica: H\u00e1 sete anos, no Complexo do Alem\u00e3o, o Ex\u00e9rcito matou um jovem negro com tiro de fuzil. A per\u00edcia confirmou os ind\u00edcios\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163157251835801607"]}, {"author_id": "753390332167983109", "created_at": "2019-08-18T18:34:19.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163096639030071301"}], "id": "1163157191446224896", "in_reply_to_user_id": "2386081689", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@Me_Poupee Ele se matou v\u00eanus?", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Me_Poupee", "id": "2386081689"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163157191446224896"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 44, "end": 49, "tag": "EEUU"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 48, "probability": 0.9941, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "TorralbasLuis", "id": "1087721489485438976"}]}, "author_id": "27480558", "created_at": "2019-08-18T18:33:36.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163135887275900928"}], "id": "1163157009883004928", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @TorralbasLuis: Esta es la verdad de los #EEUU y de la loca y suicida pol\u00edtica del porte de armas en ese pa\u00eds. Cualquiera tiene un arma,\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163157009883004928"]}, {"author_id": "376691595", "created_at": "2019-08-18T18:33:32.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "id": "1163156994825629696", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163156994825629696"]}, {"author_id": "426079880", "created_at": "2019-08-18T18:33:31.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163104711710564353"}], "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 69, "probability": 0.7784, "type": "Person", "normalized_text": "Pujol"}, {"start": 103, "end": 109, "probability": 0.9654, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}, {"start": 132, "end": 136, "probability": 0.8353, "type": "Person", "normalized_text": "Aznar"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "spaincrisis", "id": "1041915498"}]}, "id": "1163156991826694148", "public_metrics": {"retweet_count": 67, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @spaincrisis: Okey, ahora lo entiendo todo, se saca lo de los Pujol porque en la agenda del suicida Epstein aparece el nombre de Aznar y\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163156991826694148"]}, {"author_id": "1007419082768027648", "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "created_at": "2019-08-18T18:33:31.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "id": "1163156990224470019", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163156990224470019"]}, {"author_id": "1086796909459709953", "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "created_at": "2019-08-18T18:32:54.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "id": "1163156836331196416", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163156836331196416"]}, {"author_id": "1055588810967445505", "created_at": "2019-08-18T18:32:50.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162909654420271110"}], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 19, "probability": 0.9719, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 29, "end": 31, "probability": 0.8281, "type": "Organization", "normalized_text": "FMI"}, {"start": 101, "end": 106, "probability": 0.8885, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 116, "end": 131, "probability": 0.5757, "type": "Other", "normalized_text": "Economia mundial"}]}, "id": "1163156819281403904", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Jaugustod1: Lula pagou o FMI. Criou reservas de 380 bilh\u00f5es de d\u00f3lares. Triplicou o PIB.  Fez do Brasil a sexta Economia mundial. Matou\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163156819281403904"]}, {"author_id": "1139324959359209477", "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "created_at": "2019-08-18T18:32:50.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "id": "1163156818492891137", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163156818492891137"]}, {"author_id": "879397216502394883", "created_at": "2019-08-18T18:31:54.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "id": "1163156583326593025", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163156583326593025"]}, {"author_id": "1159307022547992577", "created_at": "2019-08-18T18:31:34.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162909654420271110"}], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 19, "probability": 0.9719, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 29, "end": 31, "probability": 0.8281, "type": "Organization", "normalized_text": "FMI"}, {"start": 101, "end": 106, "probability": 0.8885, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 116, "end": 131, "probability": 0.5757, "type": "Other", "normalized_text": "Economia mundial"}]}, "id": "1163156499679580161", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Jaugustod1: Lula pagou o FMI. Criou reservas de 380 bilh\u00f5es de d\u00f3lares. Triplicou o PIB.  Fez do Brasil a sexta Economia mundial. Matou\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163156499679580161"]}, {"author_id": "972161266595913733", "created_at": "2019-08-18T18:31:31.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162909654420271110"}], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 19, "probability": 0.9719, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 29, "end": 31, "probability": 0.8281, "type": "Organization", "normalized_text": "FMI"}, {"start": 101, "end": 106, "probability": 0.8885, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 116, "end": 131, "probability": 0.5757, "type": "Other", "normalized_text": "Economia mundial"}]}, "id": "1163156486815535105", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Jaugustod1: Lula pagou o FMI. Criou reservas de 380 bilh\u00f5es de d\u00f3lares. Triplicou o PIB.  Fez do Brasil a sexta Economia mundial. Matou\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163156486815535105"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 38, "end": 46, "tag": "Salvini"}, {"start": 78, "end": 83, "tag": "Lega"}, {"start": 96, "end": 99, "tag": "Pd"}, {"start": 112, "end": 119, "tag": "DiMaio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MassimGiannini", "id": "3241806322"}]}, "author_id": "784418071440228352", "created_at": "2019-08-18T18:31:17.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162390321801699328"}], "id": "1163156427495682049", "public_metrics": {"retweet_count": 791, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MassimGiannini: L\u2019audace colpo di #Salvini: uccide il governo, suicida la #Lega, rianima il #Pd e resuscita #DiMaio. Viva Capitan Papee\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1163156427495682049"]}, {"author_id": "61018481", "entities": {"urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/jrmtpo8aSL", "expanded_url": "http://bit.ly/2TMe3uK", "display_url": "bit.ly/2TMe3uK"}, {"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/n6O6NkcfAz", "expanded_url": "https://twitter.com/elheraldoco/status/1163156355777277952/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/n6O6NkcfAz", "media_key": "3_1163137871311712258"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 37, "probability": 0.9818, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}]}, "created_at": "2019-08-18T18:31:00.000Z", "id": "1163156355777277952", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Atentado suicida en boda en Afganist\u00e1n deja 63 muertos y 182 heridos https://t.co/jrmtpo8aSL https://t.co/n6O6NkcfAz", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163156355777277952"]}, {"author_id": "1090656730160291840", "entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/nJRtutrySm", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/mundo/2019/08/ataque-suicida-em-casamento-no-afeganistao-mata-63-pessoas.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/mundo/2019/08/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www1.folha.uol.com.br/mundo/2019/08/ataque-suicida-em-casamento-no-afeganistao-mata-63-pessoas.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 52, "probability": 0.5717, "type": "Place", "normalized_text": "Afeganist\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "folha", "id": "14594813"}]}, "created_at": "2019-08-18T18:30:58.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163029786488385536"}], "id": "1163156349150212096", "public_metrics": {"retweet_count": 275, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @folha: Ataque suicida em casamento no Afeganist\u00e3o mata 63 pessoas https://t.co/nJRtutrySm", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163156349150212096"]}, {"author_id": "150367540", "created_at": "2019-08-18T18:30:34.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163146271563145218"}], "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 63, "probability": 0.8114, "type": "Person", "normalized_text": "M\u00e1rio Ara\u00fajo"}, {"start": 98, "end": 105, "probability": 0.4187, "type": "Other", "normalized_text": "Giovanne"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "cabojunioamaral", "id": "917727546615193601"}, {"start": 32, "end": 42, "username": "RomeuZema", "id": "1020798087449776128"}]}, "id": "1163156249002876928", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @cabojunioamaral: Governador @RomeuZema, General M\u00e1rio Ara\u00fajo secret\u00e1rio de seguran\u00e7a, Coronel Giovanne Cmt Geral, j\u00e1 repararam q/ bandi\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163156249002876928"]}, {"author_id": "748573980865536001", "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "created_at": "2019-08-18T18:30:34.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "id": "1163156248344387585", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163156248344387585"]}, {"author_id": "1131531581494059008", "entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/nJRtutrySm", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/mundo/2019/08/ataque-suicida-em-casamento-no-afeganistao-mata-63-pessoas.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/mundo/2019/08/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www1.folha.uol.com.br/mundo/2019/08/ataque-suicida-em-casamento-no-afeganistao-mata-63-pessoas.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 52, "probability": 0.5717, "type": "Place", "normalized_text": "Afeganist\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "folha", "id": "14594813"}]}, "created_at": "2019-08-18T18:30:25.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163029786488385536"}], "id": "1163156211249889282", "public_metrics": {"retweet_count": 275, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @folha: Ataque suicida em casamento no Afeganist\u00e3o mata 63 pessoas https://t.co/nJRtutrySm", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163156211249889282"]}, {"author_id": "1142902008535535616", "created_at": "2019-08-18T18:30:23.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162909654420271110"}], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 19, "probability": 0.9719, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 29, "end": 31, "probability": 0.8281, "type": "Organization", "normalized_text": "FMI"}, {"start": 101, "end": 106, "probability": 0.8885, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 116, "end": 131, "probability": 0.5757, "type": "Other", "normalized_text": "Economia mundial"}]}, "id": "1163156201753993217", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Jaugustod1: Lula pagou o FMI. Criou reservas de 380 bilh\u00f5es de d\u00f3lares. Triplicou o PIB.  Fez do Brasil a sexta Economia mundial. Matou\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163156201753993217"]}, {"author_id": "798734240", "created_at": "2019-08-18T18:30:12.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163135142904438785"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 36, "probability": 0.9442, "type": "Person", "normalized_text": "Federico Salazar"}, {"start": 55, "end": 57, "probability": 0.5238, "type": "Organization", "normalized_text": "VAP"}, {"start": 60, "end": 65, "probability": 0.9737, "type": "Person", "normalized_text": "Mijael"}, {"start": 68, "end": 70, "probability": 0.9702, "type": "Person", "normalized_text": "Rey"}, {"start": 76, "end": 80, "probability": 0.8504, "type": "Person", "normalized_text": "Barba"}, {"start": 83, "end": 87, "probability": 0.9653, "type": "Person", "normalized_text": "Leiva"}, {"start": 90, "end": 94, "probability": 0.9708, "type": "Person", "normalized_text": "Ortiz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "hugovillavicen7", "id": "1584638496"}]}, "id": "1163156156728139776", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @hugovillavicen7: Federico Salazar est\u00e1 al nivel de VAP, Mijael, Rey con Barba, Leiva, Ortiz, a\u00fan sigue llorando la muerte del cobarde c\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163156156728139776"]}, {"author_id": "722570979034144768", "entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/wBKO44dSxP", "expanded_url": "https://twitter.com/TheWWll/status/1163156104299175936/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wBKO44dSxP", "media_key": "3_1162343402983297024"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 44, "probability": 0.9625, "type": "Person", "normalized_text": "Hans Jeschonnek"}, {"start": 83, "end": 96, "probability": 0.366, "type": "Other", "normalized_text": "Luftwaffe nazi"}, {"start": 223, "end": 228, "probability": 0.788, "type": "Place", "normalized_text": "Berl\u00edn"}, {"start": 272, "end": 277, "probability": 0.7261, "type": "Person", "normalized_text": "G\u00f6ring"}]}, "created_at": "2019-08-18T18:30:00.000Z", "id": "1163156104299175936", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "text": "18 de agosto 1943: se suicida Hans Jeschonnek, Jefe del Estado Mayor General de la Luftwaffe nazi, despu\u00e9s de haber ordenado err\u00f3neamente que armas antia\u00e9reas dispararan contra aviones de combate alemanes reunidos cerca de Berl\u00edn. Tambi\u00e9n por culpa de la incompetencia de G\u00f6ring. https://t.co/wBKO44dSxP", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163156104299175936"]}, {"author_id": "1573853131", "created_at": "2019-08-18T18:29:55.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "id": "1163156083835330561", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163156083835330561"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 28, "tag": "Afganistan"}, {"start": 95, "end": 101, "tag": "Kabul"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Don_Lazzara", "id": "501750077"}]}, "author_id": "1343142098", "created_at": "2019-08-18T18:29:48.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163093870483316737"}], "id": "1163156056576581632", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Don_Lazzara: #Afganistan: una scarpetta intrisa del sangue della bambina saltata in aria a #Kabul dopo un attentato suicida durante un\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1163156056576581632"]}, {"author_id": "363601848", "created_at": "2019-08-18T18:29:30.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163060222417498113"}], "id": "1163155979434889216", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @nbonet_catradio: Estat Isl\u00e0mic s'ha atribuit l'atemptat su\u00efcida d'ahir en un casament de Kabul, a l'Afganistan amb almenys 63 morts i 1\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "nbonet_catradio", "id": "742788883"}]}, "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1163155979434889216"]}, {"author_id": "702995965465206784", "entities": {"urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/YRJEiHFngd", "expanded_url": "https://www.opovo.com.br/noticias/mundo/2019/08/18/afeganistao--ataque-suicida-em-casamento-mata-63-pessoas.html", "display_url": "opovo.com.br/noticias/mundo\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-18T18:29:23.000Z", "id": "1163155949353349120", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Atentado em casamento lotado mata 63 pessoas https://t.co/YRJEiHFngd", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163155949353349120"]}, {"author_id": "2981086187", "created_at": "2019-08-18T18:29:11.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163143196450402305"}], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 36, "probability": 0.4356, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda afgana"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "extradigitalRD", "id": "1642865803"}]}, "id": "1163155897734107136", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @extradigitalRD: La Polic\u00eda afgana confirm\u00f3 este domingo que 63 personas murieron y 182 resultaron heridas en el atentado suicida de ano\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163155897734107136"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 44, "end": 49, "tag": "EEUU"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 48, "probability": 0.9941, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "TorralbasLuis", "id": "1087721489485438976"}]}, "author_id": "1924800356", "created_at": "2019-08-18T18:28:43.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163135887275900928"}], "id": "1163155780289388544", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @TorralbasLuis: Esta es la verdad de los #EEUU y de la loca y suicida pol\u00edtica del porte de armas en ese pa\u00eds. Cualquiera tiene un arma,\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163155780289388544"]}, {"author_id": "1719569958", "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "created_at": "2019-08-18T18:28:42.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "id": "1163155776418066439", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163155776418066439"]}, {"author_id": "780174847", "entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/WSk10dMVSu", "expanded_url": "https://elpais.com/internacional/2019/08/18/actualidad/1566102778_607605.html?id_externo_rsoc=TW_CC", "display_url": "elpais.com/internacional/\u2026"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 75, "probability": 0.9922, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}], "mentions": [{"start": 105, "end": 118, "username": "elpais_inter", "id": "381583235"}]}, "created_at": "2019-08-18T18:28:33.000Z", "id": "1163155739231305728", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Al menos 63 muertos en un atentado suicida contra un sal\u00f3n de bodas en Kabul https://t.co/WSk10dMVSu v\u00eda @elpais_inter", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163155739231305728"]}, {"author_id": "3293816845", "created_at": "2019-08-18T18:28:30.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162909654420271110"}], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 19, "probability": 0.9719, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 29, "end": 31, "probability": 0.8281, "type": "Organization", "normalized_text": "FMI"}, {"start": 101, "end": 106, "probability": 0.8885, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 116, "end": 131, "probability": 0.5757, "type": "Other", "normalized_text": "Economia mundial"}]}, "id": "1163155727864750080", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Jaugustod1: Lula pagou o FMI. Criou reservas de 380 bilh\u00f5es de d\u00f3lares. Triplicou o PIB.  Fez do Brasil a sexta Economia mundial. Matou\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163155727864750080"]}, {"author_id": "112487616", "entities": {"urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/3ZFpC1eX5Y", "expanded_url": "https://glo.bo/31OW7lT", "display_url": "glo.bo/31OW7lT"}, {"start": 126, "end": 149, "url": "https://t.co/4o74Zj6oEU", "expanded_url": "https://twitter.com/g1rs/status/1163155725935403009/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4o74Zj6oEU", "media_key": "3_1163155720205942784"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 59, "probability": 0.3085, "type": "Place", "normalized_text": "Velha"}]}, "created_at": "2019-08-18T18:28:30.000Z", "id": "1163155725935403009", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Inqu\u00e9rito policial conclui que ex-prefeito de Est\u00e2ncia Velha matou companheira e tirou a pr\u00f3pria vida https://t.co/3ZFpC1eX5Y https://t.co/4o74Zj6oEU", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163155725935403009"]}, {"author_id": "1030313760", "created_at": "2019-08-18T18:28:25.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163143196450402305"}], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 36, "probability": 0.4356, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda afgana"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "extradigitalRD", "id": "1642865803"}]}, "id": "1163155708285788162", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @extradigitalRD: La Polic\u00eda afgana confirm\u00f3 este domingo que 63 personas murieron y 182 resultaron heridas en el atentado suicida de ano\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163155708285788162"]}, {"author_id": "4822947075", "created_at": "2019-08-18T18:28:22.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163154882913869826"}], "id": "1163155696000622592", "in_reply_to_user_id": "36435096", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Hachita No es ingenua, es suicida", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Hachita", "id": "36435096"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163155696000622592"]}, {"author_id": "70879905", "entities": {"urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/JZhzVBCds6", "expanded_url": "https://twitter.com/RCR750/status/1163155650949648387/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/JZhzVBCds6", "media_key": "3_1163155626287149062"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 76, "probability": 0.9881, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}]}, "created_at": "2019-08-18T18:28:12.000Z", "id": "1163155650949648387", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "Al menos 63 muertos y 182 heridos en el atentado suicida en una boda en Kabul. https://t.co/JZhzVBCds6", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163155650949648387"]}, {"author_id": "988914769968140288", "created_at": "2019-08-18T18:27:53.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163118779431292928"}], "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 63, "probability": 0.4969, "type": "Other", "normalized_text": "femiNZS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "yolandacmorin", "id": "22760457"}]}, "id": "1163155571605942273", "public_metrics": {"retweet_count": 295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @yolandacmorin: Esto es lo que est\u00e1n consiguiendo las femiNZS. Este v\u00eddeo es demencial. Esto es lo q nos trae la divisi\u00f3n q promueve la\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163155571605942273"]}, {"author_id": "1716057560", "created_at": "2019-08-18T18:27:47.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163152440281247744"}], "id": "1163155546448568320", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CarolinCacao777: \u00bfY acaso un intento de suicidio no es un llamado de atenci\u00f3n desesperada de alguien que la pasa mal? Hay q estar en lo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CarolinCacao777", "id": "103957783"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163155546448568320"]}, {"author_id": "810497418743713792", "entities": {"urls": [{"start": 215, "end": 238, "url": "https://t.co/t4JTUzRIp5", "expanded_url": "https://www.facebook.com/jpalves.unico/posts/3436209039722498", "display_url": "facebook.com/jpalves.unico/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.facebook.com/jpalves.unico/posts/3436209039722498"}]}, "created_at": "2019-08-18T18:27:44.000Z", "id": "1163155534331154434", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Tenho apenas quase meio s\u00e9culo, num entanto estou cansado, cansando do meu pa\u00eds, cansado de sobreviver e n\u00e3o viver, as a raz\u00f5es n\u00e3o as digo s\u00f3 a mim me pertencem, n\u00e3o temam, n\u00e3o \u00e9 um pensamento suicida, gosto de... https://t.co/t4JTUzRIp5", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163155534331154434"]}, {"author_id": "149036595", "created_at": "2019-08-18T18:27:21.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163095510095421440"}], "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 47, "probability": 0.8921, "type": "Person", "normalized_text": "Daesh"}, {"start": 88, "end": 92, "probability": 0.9706, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "carlos_igualada", "id": "3295709342"}]}, "id": "1163155437786738689", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @carlos_igualada: Como pod\u00eda esperarse, Daesh ha reivindicado el atentado suicida de Kabul en el que ya han muerto 60 personas durante l\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163155437786738689"]}, {"author_id": "411672378", "created_at": "2019-08-18T18:27:19.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "id": "1163155431692414978", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163155431692414978"]}, {"author_id": "127578030", "entities": {"urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/YyuesNZYQP", "expanded_url": "http://flip.it/0Q21eO", "display_url": "flip.it/0Q21eO"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 32, "probability": 0.9824, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}], "mentions": [{"start": 92, "end": 102, "username": "Flipboard", "id": "114870386"}]}, "created_at": "2019-08-18T18:27:19.000Z", "id": "1163155427774914560", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Atentado suicida en boda en Kabul deja 63 muertos y 182 heridos https://t.co/YyuesNZYQP v\u00eda @flipboard", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163155427774914560"]}, {"author_id": "199055607", "created_at": "2019-08-18T18:27:10.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163118779431292928"}], "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 63, "probability": 0.4969, "type": "Other", "normalized_text": "femiNZS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "yolandacmorin", "id": "22760457"}]}, "id": "1163155393121587200", "public_metrics": {"retweet_count": 295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @yolandacmorin: Esto es lo que est\u00e1n consiguiendo las femiNZS. Este v\u00eddeo es demencial. Esto es lo q nos trae la divisi\u00f3n q promueve la\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163155393121587200"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 28, "tag": "Afganistan"}, {"start": 95, "end": 101, "tag": "Kabul"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Don_Lazzara", "id": "501750077"}]}, "author_id": "929087497119858688", "created_at": "2019-08-18T18:26:55.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163093870483316737"}], "id": "1163155329191960581", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Don_Lazzara: #Afganistan: una scarpetta intrisa del sangue della bambina saltata in aria a #Kabul dopo un attentato suicida durante un\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1163155329191960581"]}, {"author_id": "748201350", "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "created_at": "2019-08-18T18:26:32.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "id": "1163155230743302144", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163155230743302144"]}, {"author_id": "150747607", "entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/nJRtutrySm", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/mundo/2019/08/ataque-suicida-em-casamento-no-afeganistao-mata-63-pessoas.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/mundo/2019/08/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www1.folha.uol.com.br/mundo/2019/08/ataque-suicida-em-casamento-no-afeganistao-mata-63-pessoas.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 52, "probability": 0.5717, "type": "Place", "normalized_text": "Afeganist\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "folha", "id": "14594813"}]}, "created_at": "2019-08-18T18:25:52.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163029786488385536"}], "id": "1163155065433133056", "public_metrics": {"retweet_count": 275, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @folha: Ataque suicida em casamento no Afeganist\u00e3o mata 63 pessoas https://t.co/nJRtutrySm", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163155065433133056"]}, {"author_id": "715614811992821760", "created_at": "2019-08-18T18:24:56.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163152440281247744"}], "id": "1163154829931352065", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CarolinCacao777: \u00bfY acaso un intento de suicidio no es un llamado de atenci\u00f3n desesperada de alguien que la pasa mal? Hay q estar en lo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CarolinCacao777", "id": "103957783"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163154829931352065"]}, {"author_id": "1092954022414307328", "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "created_at": "2019-08-18T18:24:37.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "id": "1163154750067617798", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163154750067617798"]}, {"author_id": "935180673173909504", "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "created_at": "2019-08-18T18:24:22.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "id": "1163154689371922437", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163154689371922437"]}, {"author_id": "2973641325", "created_at": "2019-08-18T18:24:18.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163095510095421440"}], "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 47, "probability": 0.8921, "type": "Person", "normalized_text": "Daesh"}, {"start": 88, "end": 92, "probability": 0.9706, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "carlos_igualada", "id": "3295709342"}]}, "id": "1163154671181139968", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @carlos_igualada: Como pod\u00eda esperarse, Daesh ha reivindicado el atentado suicida de Kabul en el que ya han muerto 60 personas durante l\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163154671181139968"]}, {"author_id": "3069660645", "entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/YuXlLu17Sa", "expanded_url": "https://twitter.com/EduaSala1/status/1163063676410179584", "display_url": "twitter.com/EduaSala1/stat\u2026"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 23, "probability": 0.3329, "type": "Other", "normalized_text": "Kirchnerismo"}]}, "created_at": "2019-08-18T18:24:14.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1163063676410179584"}], "id": "1163154655553163264", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Entonces es Kirchnerismo potenciado... Ni en pedo los voto. No soy suicida... https://t.co/YuXlLu17Sa", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163154655553163264"]}, {"author_id": "218359690", "created_at": "2019-08-18T18:24:14.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163118779431292928"}], "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 63, "probability": 0.4969, "type": "Other", "normalized_text": "femiNZS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "yolandacmorin", "id": "22760457"}]}, "id": "1163154653330255872", "public_metrics": {"retweet_count": 295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @yolandacmorin: Esto es lo que est\u00e1n consiguiendo las femiNZS. Este v\u00eddeo es demencial. Esto es lo q nos trae la divisi\u00f3n q promueve la\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163154653330255872"]}, {"author_id": "976974063078985732", "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "created_at": "2019-08-18T18:24:04.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "id": "1163154613786370049", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163154613786370049"]}, {"author_id": "363300056", "entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/nJRtutrySm", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/mundo/2019/08/ataque-suicida-em-casamento-no-afeganistao-mata-63-pessoas.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/mundo/2019/08/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www1.folha.uol.com.br/mundo/2019/08/ataque-suicida-em-casamento-no-afeganistao-mata-63-pessoas.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 52, "probability": 0.5717, "type": "Place", "normalized_text": "Afeganist\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "folha", "id": "14594813"}]}, "created_at": "2019-08-18T18:24:04.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163029786488385536"}], "id": "1163154613186568192", "public_metrics": {"retweet_count": 275, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @folha: Ataque suicida em casamento no Afeganist\u00e3o mata 63 pessoas https://t.co/nJRtutrySm", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163154613186568192"]}, {"author_id": "950802435920072705", "created_at": "2019-08-18T18:24:02.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162870680125345793"}], "entities": {"annotations": [{"start": 116, "end": 116, "probability": 0.4315, "type": "Person", "normalized_text": "K"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "vozdelatierra", "id": "361042982"}, {"start": 15, "end": 28, "username": "congresoperu", "id": "78889373"}]}, "id": "1163154605259313159", "in_reply_to_user_id": "361042982", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@vozdelatierra @congresoperu Y que pena contigo que teniendo buenas ideas cristianas, est\u00e9s pensando a\u00fan que la Sra K y el suicida EH sean mansas palomitas, ya despierta!!!!!!", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163154605259313159"]}, {"author_id": "3035904825", "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "created_at": "2019-08-18T18:23:26.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "id": "1163154450443317249", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163154450443317249"]}, {"author_id": "1147303951919964160", "created_at": "2019-08-18T18:23:18.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163153969608347648"}], "id": "1163154418994483202", "in_reply_to_user_id": "831560003416907779", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@pedroheacs @jailtton_k @JonasOl13599202 @Blogrubronegro @BresciaOfficial Eu teria vergonha em saber que meu clube matou 10 crian\u00e7as e se recusam  a pagar as fam\u00edlias", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "pedroheacs", "id": "831560003416907779"}, {"start": 12, "end": 23, "username": "jailtton_k", "id": "341164629"}, {"start": 24, "end": 40, "username": "JonasOl13599202", "id": "1155670046749929472"}, {"start": 41, "end": 56, "username": "Blogrubronegro", "id": "943997990980734977"}, {"start": 57, "end": 73, "username": "BresciaOfficial", "id": "632030795"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163154418994483202"]}, {"author_id": "715364459099856896", "created_at": "2019-08-18T18:22:40.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163133454868873216"}], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 54, "probability": 0.5697, "type": "Other", "normalized_text": "Complexo do Alem\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "agenciapublica", "id": "310497473"}]}, "id": "1163154260814704640", "public_metrics": {"retweet_count": 246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @agenciapublica: H\u00e1 sete anos, no Complexo do Alem\u00e3o, o Ex\u00e9rcito matou um jovem negro com tiro de fuzil. A per\u00edcia confirmou os ind\u00edcios\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163154260814704640"]}, {"author_id": "855645128", "entities": {"urls": [{"start": 196, "end": 219, "url": "https://t.co/6FCmEW5GDZ", "expanded_url": "http://epmundo.com/2019/lujosa-boda-termina-en-un-bano-de-sangre-videos-fuertes/", "display_url": "epmundo.com/2019/lujosa-bo\u2026"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 40, "probability": 0.982, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}, {"start": 128, "end": 132, "probability": 0.987, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}, {"start": 135, "end": 144, "probability": 0.9815, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "mentions": [{"start": 224, "end": 233, "username": "EP_Mundo", "id": "108192135"}]}, "created_at": "2019-08-18T18:22:28.000Z", "id": "1163154210285903872", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Fotos del ataque suicida en boda de Kabul: Hay 63 fallecidos - Autoridades compartieron las fotos del ataque suicida en boda de Kabul, Afganist\u00e1n. La masacre dej\u00f3 63 muertos y cientos de heridos. https://t.co/6FCmEW5GDZ v\u00eda @EP_Mundo", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163154210285903872"]}, {"author_id": "1149137086672441344", "created_at": "2019-08-18T18:22:23.000Z", "id": "1163154188806832129", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "\u00bfY t\u00fa c\u00f3mo lo sabes, listo? \u2014Porque entonces \u00e9l tambi\u00e9n es un suicida,,\u2014", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163154188806832129"]}, {"author_id": "866368094092054528", "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "created_at": "2019-08-18T18:22:13.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "id": "1163154148403097600", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163154148403097600"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 26, "tag": "URGENTE"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 55, "probability": 0.7155, "type": "Place", "normalized_text": "KABUL AFGANIST\u00c1N"}, {"start": 58, "end": 61, "probability": 0.361, "type": "Place", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 113, "end": 125, "probability": 0.9701, "type": "Place", "normalized_text": "Medio Oriente"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "polialwhisky", "id": "1125478141714227203"}]}, "author_id": "515770087", "created_at": "2019-08-18T18:21:55.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163140127406907392"}], "id": "1163154072628867073", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @polialwhisky: #URGENTE: ATENTADO EN KABUL AFGANIST\u00c1N. ISIS se adjudic\u00f3 un atentado en la capital del pa\u00eds de Medio Oriente en el marco\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163154072628867073"]}, {"author_id": "258002113", "created_at": "2019-08-18T18:21:39.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163092957962153985"}], "id": "1163154003204673536", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @PPoemeus: O corpo fica pesado como uma pena\nLiso como uma lixa\nDevagar como uma jato\nDistante como o nariz\nTudo me vem a mente\nPasso o\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "PPoemeus", "id": "1163070168945299456"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163154003204673536"]}, {"author_id": "979322475497623552", "entities": {"urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/7meMRbZfJL", "expanded_url": "http://atres.red/ujcc42", "display_url": "atres.red/ujcc42", "status": 200, "unwound_url": "https://www.lasexta.com/noticias/internacional/un-atentado-suicida-durante-la-celebracion-de-una-boda-deja-63-muertos-y-182-heridos-en-kabul-afganistan_201908185d5954c80cf24d5e1b761b28.html"}], "annotations": [{"start": 100, "end": 104, "probability": 0.993, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "sextaNoticias", "id": "82084630"}]}, "created_at": "2019-08-18T18:21:31.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163137231630098433"}], "id": "1163153969633538049", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @sextaNoticias: Al menos 63 muertos en un atentado suicida durante la celebraci\u00f3n de una boda en Kabul https://t.co/7meMRbZfJL", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163153969633538049"]}, {"author_id": "981692524543774720", "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "created_at": "2019-08-18T18:21:27.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "id": "1163153951698632704", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163153951698632704"]}, {"author_id": "814916058159190016", "created_at": "2019-08-18T18:21:19.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162781288874553345"}], "id": "1163153919872315393", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Reseau_Adoption: La collecte d'Adopte un Matou se termine demain.\nPour aider \u00e0 r\u00e9ussir cette collecte avec 1\u20ac et quelques clics, c'est\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Reseau_Adoption", "id": "911127835313655809"}]}, "lang": "fr", "edit_history_tweet_ids": ["1163153919872315393"]}, {"author_id": "1010171508", "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "created_at": "2019-08-18T18:21:18.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "id": "1163153915535400960", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163153915535400960"]}, {"author_id": "1551192301", "entities": {"urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/sDgR7rPtpm", "expanded_url": "http://jimenez.notigram.com/2019/08/18/adulto-mayor-se-suicida-en-albergue-de-proteccion-civil/", "display_url": "jimenez.notigram.com/2019/08/18/adu\u2026"}, {"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/Ferx2LdiJT", "expanded_url": "https://twitter.com/JimenezNoticias/status/1163153859390234625/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Ferx2LdiJT", "media_key": "3_1163153857980989440"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 54, "probability": 0.6304, "type": "Other", "normalized_text": "Civil"}]}, "created_at": "2019-08-18T18:21:05.000Z", "id": "1163153859390234625", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Adulto mayor se suicida en albergue de Protecci\u00f3n Civil https://t.co/sDgR7rPtpm https://t.co/Ferx2LdiJT", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163153859390234625"]}, {"author_id": "1082001254782550016", "entities": {"urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/7meMRbZfJL", "expanded_url": "http://atres.red/ujcc42", "display_url": "atres.red/ujcc42", "status": 200, "unwound_url": "https://www.lasexta.com/noticias/internacional/un-atentado-suicida-durante-la-celebracion-de-una-boda-deja-63-muertos-y-182-heridos-en-kabul-afganistan_201908185d5954c80cf24d5e1b761b28.html"}], "annotations": [{"start": 100, "end": 104, "probability": 0.993, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "sextaNoticias", "id": "82084630"}]}, "created_at": "2019-08-18T18:20:51.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163137231630098433"}], "id": "1163153803673264128", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @sextaNoticias: Al menos 63 muertos en un atentado suicida durante la celebraci\u00f3n de una boda en Kabul https://t.co/7meMRbZfJL", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163153803673264128"]}, {"author_id": "1108529234862063617", "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "created_at": "2019-08-18T18:20:45.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "id": "1163153779077857280", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163153779077857280"]}, {"author_id": "1014635377930448896", "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "created_at": "2019-08-18T18:20:45.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "id": "1163153775466602500", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163153775466602500"]}, {"author_id": "2778715596", "created_at": "2019-08-18T18:20:26.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163133923033047040"}], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 52, "probability": 0.9528, "type": "Person", "normalized_text": "Federico Salazar"}, {"start": 71, "end": 73, "probability": 0.4436, "type": "Organization", "normalized_text": "VAP"}, {"start": 76, "end": 81, "probability": 0.9802, "type": "Person", "normalized_text": "Mijael"}, {"start": 84, "end": 86, "probability": 0.9776, "type": "Person", "normalized_text": "Rey"}, {"start": 92, "end": 96, "probability": 0.9468, "type": "Person", "normalized_text": "Barba"}, {"start": 99, "end": 103, "probability": 0.9716, "type": "Person", "normalized_text": "Leiva"}, {"start": 106, "end": 110, "probability": 0.9779, "type": "Person", "normalized_text": "Ortiz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "hugovillavicen7", "id": "1584638496"}, {"start": 21, "end": 36, "username": "SalvadorHeresi", "id": "350460605"}]}, "id": "1163153696072589313", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @hugovillavicen7: @SalvadorHeresi Federico Salazar est\u00e1 al nivel de VAP, Mijael, Rey con Barba, Leiva, Ortiz, a\u00fan sigue llorando la muer\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163153696072589313"]}, {"author_id": "741094885181231105", "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "created_at": "2019-08-18T18:20:25.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "id": "1163153692553596933", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163153692553596933"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 66, "end": 82, "tag": "TheSuicideSquad"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.9626, "type": "Person", "normalized_text": "Sean Gunn"}, {"start": 67, "end": 81, "probability": 0.9585, "type": "Other", "normalized_text": "TheSuicideSquad"}]}, "author_id": "1608507546", "created_at": "2019-08-18T18:20:23.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161662858108653568"}], "id": "1163153683984596993", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Centraldcnauta: O ator Sean Gunn revelou que leu o roteiro de #TheSuicideSquad e afirmou que \u00e9 maravilhoso!\n\nE confirmou o que todos j\u00e1\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163153683984596993"]}, {"author_id": "836563889701670912", "created_at": "2019-08-18T18:20:17.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "id": "1163153661394083840", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163153661394083840"]}, {"author_id": "1058571638260801536", "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "created_at": "2019-08-18T18:20:13.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "id": "1163153642003795970", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163153642003795970"]}, {"author_id": "1034450805355671552", "created_at": "2019-08-18T18:19:49.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163118779431292928"}], "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 63, "probability": 0.4969, "type": "Other", "normalized_text": "femiNZS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "yolandacmorin", "id": "22760457"}]}, "id": "1163153542552723456", "public_metrics": {"retweet_count": 295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @yolandacmorin: Esto es lo que est\u00e1n consiguiendo las femiNZS. Este v\u00eddeo es demencial. Esto es lo q nos trae la divisi\u00f3n q promueve la\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163153542552723456"]}, {"author_id": "951698886460100608", "created_at": "2019-08-18T18:19:46.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163082080655294472"}], "entities": {"annotations": [{"start": 84, "end": 88, "probability": 0.9899, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}, {"start": 94, "end": 103, "probability": 0.982, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "telediario_tve", "id": "66657467"}]}, "id": "1163153530825379840", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @telediario_tve: Al menos 63 muertos y 182 heridos en un atentado en una boda en Kabul, en Afganist\u00e1n. Un suicida deton\u00f3 anoche una carg\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163153530825379840"]}, {"author_id": "593847642", "created_at": "2019-08-18T18:19:29.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163144882359345153"}], "id": "1163153459815882752", "in_reply_to_user_id": "1127278080555474945", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@CieloItalia @Gabriele_Mill @Antonel15773761 @a_meluzzi @marcell32459385 @Massimo01867495 @manuscod @PatriziaRametta @BarbaraRaval @Fiero70600786 @RosarioDiFusco @TizianaRivale @adrianobusolin @AdryWebber @Adri19510 @SoniaGrotto @laperlaneranera @LegaSalvini @INarratore @matteosalvinimi @francescatotolo @rossmandozzi ..se si guarda in faccia allo specchio..si suicida..gliene spedisco uno!..", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "CieloItalia", "id": "1127278080555474945"}, {"start": 13, "end": 27, "username": "Gabriele_Mill", "id": "1088548070747455489"}, {"start": 45, "end": 55, "username": "a_meluzzi", "id": "1032615842"}, {"start": 56, "end": 72, "username": "marcell32459385", "id": "963919963575767042"}, {"start": 73, "end": 89, "username": "Massimo01867495", "id": "995359021468127234"}, {"start": 100, "end": 116, "username": "PatriziaRametta", "id": "479810905"}, {"start": 117, "end": 130, "username": "BarbaraRaval", "id": "986811270"}, {"start": 131, "end": 145, "username": "Fiero70600786", "id": "1074554864003440640"}, {"start": 146, "end": 161, "username": "RosarioDiFusco", "id": "321627614"}, {"start": 162, "end": 176, "username": "TizianaRivale", "id": "439405255"}, {"start": 177, "end": 192, "username": "adrianobusolin", "id": "432637066"}, {"start": 193, "end": 204, "username": "AdryWebber", "id": "411454594"}, {"start": 205, "end": 215, "username": "Adri19510", "id": "1007332857361190913"}, {"start": 216, "end": 228, "username": "SoniaGrotto", "id": "1165550496792371200"}, {"start": 229, "end": 245, "username": "laperlaneranera", "id": "776465110856589312"}, {"start": 246, "end": 258, "username": "LegaSalvini", "id": "13514762"}, {"start": 259, "end": 270, "username": "INarratore", "id": "758612977926959104"}, {"start": 271, "end": 287, "username": "matteosalvinimi", "id": "270839361"}, {"start": 288, "end": 304, "username": "francescatotolo", "id": "2971149125"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1163153459815882752"]}, {"author_id": "2250445659", "entities": {"urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/IqiuxNzIgy", "expanded_url": "http://m.uy/uc727333", "display_url": "m.uy/uc727333"}], "annotations": [{"start": 91, "end": 95, "probability": 0.9909, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "portalmvd", "id": "87751887"}]}, "created_at": "2019-08-18T18:19:18.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163068470143139840"}], "id": "1163153413045141505", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @portalmvd: Atentado suicida en una boda dej\u00f3 m\u00e1s de 60 muertos y m\u00e1s de 180 heridos en Kabul https://t.co/IqiuxNzIgy", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163153413045141505"]}, {"author_id": "816285077432844289", "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/giYZ5SyGY4", "expanded_url": "https://wp.me/paYvV0-1l4S", "display_url": "wp.me/paYvV0-1l4S"}, {"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/s9XbeGfhde", "expanded_url": "https://twitter.com/QPEV_/status/1163153250566201346/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/s9XbeGfhde", "media_key": "3_1163153246652907526"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 52, "probability": 0.2834, "type": "Place", "normalized_text": "Isl\u00e1mico"}]}, "created_at": "2019-08-18T18:18:39.000Z", "id": "1163153250566201346", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Celebraci\u00f3n fatal: Ataque suicida del Estado Isl\u00e1mico en una boda mata a 63 personas https://t.co/giYZ5SyGY4. https://t.co/s9XbeGfhde", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163153250566201346"]}, {"author_id": "1035991370081689600", "created_at": "2019-08-18T18:18:38.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163153119473295361"}], "id": "1163153244367065093", "in_reply_to_user_id": "859452223574749184", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@JooJoo_11903 ah tu es suicida, portanto...e j\u00e1 est\u00e1s a planear a tua morte", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163153244367065093"]}, {"author_id": "120289327", "entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/A7fo5pgeIx", "expanded_url": "https://www.youtube.com/watch?v=HOJMQ-pLJQg", "display_url": "youtube.com/watch?v=HOJMQ-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=HOJMQ-pLJQg"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 38, "probability": 0.9208, "type": "Person", "normalized_text": "Caetano Veloso"}, {"start": 63, "end": 75, "probability": 0.829, "type": "Person", "normalized_text": "Torquato Neto"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "JefinhoMenes", "id": "357200663"}]}, "created_at": "2019-08-18T18:18:21.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162848960857419776"}], "id": "1163153174292848643", "in_reply_to_user_id": "357200663", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@JefinhoMenes Cajuina do Caetano Veloso \u00e9 sobre um amigo dele, Torquato Neto, que se suicidou. \nhttps://t.co/A7fo5pgeIx", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163153174292848643"]}, {"author_id": "61683736", "entities": {"urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/FF0NTmeLlP", "expanded_url": "http://dlvr.it/RBRvmk", "display_url": "dlvr.it/RBRvmk"}, {"start": 123, "end": 146, "url": "https://t.co/viFP24WMZL", "expanded_url": "https://twitter.com/Gato177/status/1163153104692318210/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/viFP24WMZL", "media_key": "3_1163153103031394304"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.3483, "type": "Other", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 117, "end": 122, "username": "cnne", "id": "48545258"}]}, "created_at": "2019-08-18T18:18:05.000Z", "id": "1163153104692318210", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "ISIS se atribuye la responsabilidad de ataque suicida que mat\u00f3 a 63 personas en una boda https://t.co/FF0NTmeLlP via @CNNE https://t.co/viFP24WMZL", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163153104692318210"]}, {"author_id": "509259698", "created_at": "2019-08-18T18:18:02.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.402, "type": "Other", "normalized_text": "ISIS"}]}, "id": "1163153095041273857", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "ISIS se atribuye la responsabilidad de ataque suicida que mat\u00f3 a 63 personas en una boda", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163153095041273857"]}, {"author_id": "1628935806", "entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/nJRtutrySm", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/mundo/2019/08/ataque-suicida-em-casamento-no-afeganistao-mata-63-pessoas.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/mundo/2019/08/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www1.folha.uol.com.br/mundo/2019/08/ataque-suicida-em-casamento-no-afeganistao-mata-63-pessoas.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 52, "probability": 0.5717, "type": "Place", "normalized_text": "Afeganist\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "folha", "id": "14594813"}]}, "created_at": "2019-08-18T18:17:50.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163029786488385536"}], "id": "1163153042449076224", "public_metrics": {"retweet_count": 275, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @folha: Ataque suicida em casamento no Afeganist\u00e3o mata 63 pessoas https://t.co/nJRtutrySm", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163153042449076224"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 44, "end": 49, "tag": "EEUU"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 48, "probability": 0.9941, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "TorralbasLuis", "id": "1087721489485438976"}]}, "author_id": "805890929940975616", "created_at": "2019-08-18T18:17:41.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163135887275900928"}], "id": "1163153004654149632", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @TorralbasLuis: Esta es la verdad de los #EEUU y de la loca y suicida pol\u00edtica del porte de armas en ese pa\u00eds. Cualquiera tiene un arma,\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163153004654149632"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 32, "end": 37, "tag": "Apra"}, {"start": 65, "end": 76, "tag": "corrupci\u00f3n"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 36, "probability": 0.6406, "type": "Person", "normalized_text": "Apra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "krugger65", "id": "800715400828751872"}, {"start": 15, "end": 28, "username": "APRA_Oficial", "id": "1515282908"}]}, "author_id": "939626139802374149", "created_at": "2019-08-18T18:17:30.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163080883194204160"}], "id": "1163152959196340224", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @krugger65: @APRA_Oficial El #Apra es un partido que apesta a #corrupci\u00f3n y a viudas del suicida \nS\u00f3lo representan a una 2 mil o 4 mil #\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163152959196340224"]}, {"author_id": "2591876749", "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "created_at": "2019-08-18T18:17:24.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "id": "1163152932872904704", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163152932872904704"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 28, "tag": "Afganistan"}, {"start": 95, "end": 101, "tag": "Kabul"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Don_Lazzara", "id": "501750077"}]}, "author_id": "424989077", "created_at": "2019-08-18T18:17:07.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163093870483316737"}], "id": "1163152864677695489", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Don_Lazzara: #Afganistan: una scarpetta intrisa del sangue della bambina saltata in aria a #Kabul dopo un attentato suicida durante un\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1163152864677695489"]}, {"author_id": "279215000", "entities": {"urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/EwJZ8yB1Xv", "expanded_url": "https://www.publico.es/internacional/afganistan-63-muertos-182-heridos-ataque-suicida-kabul.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/internacional/\u2026"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 62, "probability": 0.9918, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}], "mentions": [{"start": 92, "end": 103, "username": "publico_es", "id": "17676713"}]}, "created_at": "2019-08-18T18:16:52.000Z", "id": "1163152802002157573", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Al menos 63 muertos y 182 heridos en un ataque suicida en Kabul https://t.co/EwJZ8yB1Xv v\u00eda @publico_es", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163152802002157573"]}, {"author_id": "1040127722", "entities": {"urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/xKgR51iwNb", "expanded_url": "http://juorno.it/i-segreti-di-lady-epstein-la-moglie-del-miliardario-pedofilo-suicida-in-cella-che-custodisce-mille-segreti/", "display_url": "juorno.it/i-segreti-di-l\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-18T18:16:47.000Z", "id": "1163152780145680384", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Lady Epstein, i segreti della signora che ha sposato il miliardario pedofilo che si sarebbe suicidato in cella\nhttps://t.co/xKgR51iwNb", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1163152780145680384"]}, {"author_id": "1121951964537982977", "created_at": "2019-08-18T18:16:37.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163149718366633984"}], "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 56, "probability": 0.6576, "type": "Other", "normalized_text": "Lena"}, {"start": 101, "end": 106, "probability": 0.4633, "type": "Person", "normalized_text": "Selina"}], "mentions": [{"start": 16, "end": 32, "username": "thiefselinakyle", "id": "1118120532061368320"}]}, "id": "1163152737988726785", "in_reply_to_user_id": "1145504612746768384", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@dxingthemonkey @thiefselinakyle Maldito suicida.... Lena... \u00bfPuedes tomar control de la armadura de Selina? Necesitar\u00e9 que alguien se lo lleve de aqui antes de que lo asesinen...\n\n-Se prepar\u00f3 para la pelea que estaba por comenzar mientras lanzaba los batarangs para llamar la atenci\u00f3n de la criatura.-", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163152737988726785"]}, {"author_id": "859908698843512832", "entities": {"urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/ltOXROLWve", "expanded_url": "http://dlvr.it/RBRvW2", "display_url": "dlvr.it/RBRvW2"}, {"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/3gEMUGgl80", "expanded_url": "https://twitter.com/elpaishn/status/1163152604710313985/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3gEMUGgl80", "media_key": "3_1163152602969718784"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 32, "probability": 0.9812, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}]}, "created_at": "2019-08-18T18:16:05.000Z", "id": "1163152604710313985", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Atentado suicida en boda en Kabul deja 63 muertos y 182 heridos https://t.co/ltOXROLWve https://t.co/3gEMUGgl80", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163152604710313985"]}, {"author_id": "2874688017", "entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/KGYmVcMU3Z", "expanded_url": "http://dlvr.it/RBRvVR", "display_url": "dlvr.it/RBRvVR"}, {"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/b4MFXp5WYD", "expanded_url": "https://twitter.com/Tu67Line/status/1163152604437733376/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/b4MFXp5WYD", "media_key": "3_1163152602919424001"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 75, "probability": 0.9891, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}]}, "created_at": "2019-08-18T18:16:05.000Z", "id": "1163152604437733376", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Al menos 63 muertos en un atentado suicida contra un sal\u00f3n de bodas en Kabul https://t.co/KGYmVcMU3Z https://t.co/b4MFXp5WYD", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163152604437733376"]}, {"author_id": "374130877", "entities": {"urls": [{"start": 248, "end": 271, "url": "https://t.co/w6CYpou4Yv", "expanded_url": "http://dlvr.it/RBRvSD", "display_url": "dlvr.it/RBRvSD"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.5536, "type": "Other", "normalized_text": "LR21"}, {"start": 64, "end": 73, "probability": 0.9013, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}, {"start": 171, "end": 175, "probability": 0.9272, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}, {"start": 178, "end": 187, "probability": 0.9646, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}]}, "created_at": "2019-08-18T18:16:03.000Z", "id": "1163152595164078080", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "LR21: Al menos 63 muertos tras un ataque suicida en una boda de Afganist\u00e1n: Una explosi\u00f3n en un sal\u00f3n de bodas en el que se encontraban decenas de personas en el oeste de Kabul (Afganist\u00e1n) se produjo en la noche de este s\u00e1bado y dej\u00f3 al menos 63\u2026 https://t.co/w6CYpou4Yv", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163152595164078080"]}, {"author_id": "1067949804737781760", "created_at": "2019-08-18T18:15:51.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "id": "1163152542169292800", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163152542169292800"]}, {"author_id": "1072242210635243520", "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "created_at": "2019-08-18T18:15:30.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "id": "1163152456169209856", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163152456169209856"]}, {"author_id": "103957783", "entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/UGLiVu1fO7", "expanded_url": "https://twitter.com/pintoperiodista/status/1162806621719937024", "display_url": "twitter.com/pintoperiodist\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-18T18:15:26.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1162806621719937024"}], "id": "1163152440281247744", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 3, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "\u00bfY acaso un intento de suicidio no es un llamado de atenci\u00f3n desesperada de alguien que la pasa mal? Hay q estar en los zapatos de alguien q llega a ese punto de siquiera considerarlo. Quiz\u00e1s de ah\u00ed al hecho hay harto... Pero todo suicida parti\u00f3 del s\u00f3lo considerarlo ha hacerlo. https://t.co/UGLiVu1fO7", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163152440281247744"]}, {"author_id": "1128776484498358274", "created_at": "2019-08-18T18:15:23.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163054019683790849"}], "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 51, "probability": 0.9841, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 118, "end": 123, "probability": 0.9492, "type": "Person", "normalized_text": "Flavio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "HGPFILHO", "id": "2901336969"}, {"start": 14, "end": 30, "username": "Ismael33Morales", "id": "1391023197852688384"}, {"start": 31, "end": 38, "username": "demori", "id": "15675149"}]}, "id": "1163152426997813248", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @HGPFILHO: @Ismael33Morales @demori Com Bolsonaro, eles agora s\u00e3o joguetes nas m\u00e3os dele. Vai usa-los para blindar Flavio e o resto da f\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163152426997813248"]}, {"author_id": "222176911", "created_at": "2019-08-18T18:15:16.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162998602958024704"}], "id": "1163152398820478978", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @giuliomeotti: Quel che resta di una bambina a Kabul dopo un attentato suicida a un matrimonio. 63 morti. Gli occidentali al Bataclan, g\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "giuliomeotti", "id": "1968716312"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1163152398820478978"]}, {"author_id": "1139689283084791808", "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "created_at": "2019-08-18T18:14:41.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "id": "1163152250992320513", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163152250992320513"]}, {"author_id": "1104559364835340288", "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "created_at": "2019-08-18T18:14:27.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "id": "1163152192720834560", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163152192720834560"]}, {"author_id": "1018498437573115905", "created_at": "2019-08-18T18:13:57.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "id": "1163152065197170688", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163152065197170688"]}, {"author_id": "439059022", "created_at": "2019-08-18T18:13:51.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163118779431292928"}], "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 63, "probability": 0.4969, "type": "Other", "normalized_text": "femiNZS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "yolandacmorin", "id": "22760457"}]}, "id": "1163152042438864898", "public_metrics": {"retweet_count": 295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @yolandacmorin: Esto es lo que est\u00e1n consiguiendo las femiNZS. Este v\u00eddeo es demencial. Esto es lo q nos trae la divisi\u00f3n q promueve la\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163152042438864898"]}, {"author_id": "98492521", "created_at": "2019-08-18T18:13:46.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163118779431292928"}], "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 63, "probability": 0.4969, "type": "Other", "normalized_text": "femiNZS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "yolandacmorin", "id": "22760457"}]}, "id": "1163152019382775809", "public_metrics": {"retweet_count": 295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @yolandacmorin: Esto es lo que est\u00e1n consiguiendo las femiNZS. Este v\u00eddeo es demencial. Esto es lo q nos trae la divisi\u00f3n q promueve la\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163152019382775809"]}, {"author_id": "1248307267", "created_at": "2019-08-18T18:13:26.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "id": "1163151937166106628", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163151937166106628"]}, {"author_id": "1295868295", "created_at": "2019-08-18T18:13:19.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163118779431292928"}], "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 63, "probability": 0.4969, "type": "Other", "normalized_text": "femiNZS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "yolandacmorin", "id": "22760457"}]}, "id": "1163151906618957824", "public_metrics": {"retweet_count": 295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @yolandacmorin: Esto es lo que est\u00e1n consiguiendo las femiNZS. Este v\u00eddeo es demencial. Esto es lo q nos trae la divisi\u00f3n q promueve la\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163151906618957824"]}, {"author_id": "137086099", "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "created_at": "2019-08-18T18:13:11.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "id": "1163151874419240965", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163151874419240965"]}, {"author_id": "964191261384237056", "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "created_at": "2019-08-18T18:12:48.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "id": "1163151776046112768", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163151776046112768"]}, {"author_id": "1032713194538721280", "created_at": "2019-08-18T18:12:40.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "id": "1163151744223862785", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163151744223862785"]}, {"author_id": "962777865468203008", "created_at": "2019-08-18T18:12:31.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163118779431292928"}], "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 63, "probability": 0.4969, "type": "Other", "normalized_text": "femiNZS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "yolandacmorin", "id": "22760457"}]}, "id": "1163151704956854277", "public_metrics": {"retweet_count": 295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @yolandacmorin: Esto es lo que est\u00e1n consiguiendo las femiNZS. Este v\u00eddeo es demencial. Esto es lo q nos trae la divisi\u00f3n q promueve la\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163151704956854277"]}, {"author_id": "2955103529", "created_at": "2019-08-18T18:12:03.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163137863703248896"}], "id": "1163151587251900416", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Tg3web: L'Isis rivendica l'attentato suicida avvenuto ieri sera  a nord di Kabul, in Afghanistan  durante una cerimonia di nozze. 63 le\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "Tg3web", "id": "69959408"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1163151587251900416"]}, {"author_id": "1002935455187382272", "entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/bJLNYFQGqU", "expanded_url": "https://twitter.com/her_rosi/status/1162591181034917888", "display_url": "twitter.com/her_rosi/statu\u2026"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 65, "probability": 0.9759, "type": "Person", "normalized_text": "Obama"}, {"start": 99, "end": 107, "probability": 0.9751, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "created_at": "2019-08-18T18:11:19.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162958242949095424"}], "id": "1163151404141355010", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Martinkovic5: Bom, se querem entrar nessa brincadeira, o Obama matou mais gente inocente que o Bolsonaro. https://t.co/bJLNYFQGqU", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163151404141355010"]}, {"author_id": "908448513499045890", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-08-18T18:11:14.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163130434760278016"}], "entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 92, "probability": 0.9895, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}, {"start": 98, "end": 107, "probability": 0.9824, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SputnikMundo", "id": "253020963"}]}, "id": "1163151383530475522", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @SputnikMundo: \ud83c\udfa5 Un un objeto explosivo estall\u00f3 en un sal\u00f3n de bodas de la ciudad de Kabul, en Afganist\u00e1n, cuando en el lugar se encontr\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163151383530475522"]}, {"author_id": "924746934379827202", "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "created_at": "2019-08-18T18:11:08.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "id": "1163151356422754304", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163151356422754304"]}, {"author_id": "286248125", "created_at": "2019-08-18T18:10:42.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162530138644525056"}], "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 37, "probability": 0.8749, "type": "Organization", "normalized_text": "INXS"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Regys_Silva", "id": "34318694"}]}, "id": "1163151249514094592", "in_reply_to_user_id": "34318694", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@Regys_Silva Foi pro vocalista do INXS q se suicidou naquela \u00e9poca.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163151249514094592"]}, {"author_id": "138839255", "created_at": "2019-08-18T18:10:16.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162805806926106630"}], "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 33, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "Gaby"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ChiquiOliver", "id": "520856994"}, {"start": 18, "end": 29, "username": "gabyarocha", "id": "88469551"}]}, "id": "1163151137702326272", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ChiquiOliver: @gabyarocha Gaby 20 a\u00f1os no han sido suficientes.\n100 a\u00f1os tampoco lo ser\u00e1n.\nSus niveles de brutalidad ya no tienen arreg\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163151137702326272"]}, {"author_id": "50653789", "entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/nJRtutrySm", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/mundo/2019/08/ataque-suicida-em-casamento-no-afeganistao-mata-63-pessoas.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/mundo/2019/08/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www1.folha.uol.com.br/mundo/2019/08/ataque-suicida-em-casamento-no-afeganistao-mata-63-pessoas.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 52, "probability": 0.5717, "type": "Place", "normalized_text": "Afeganist\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "folha", "id": "14594813"}]}, "created_at": "2019-08-18T18:10:15.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163029786488385536"}], "id": "1163151135076691970", "public_metrics": {"retweet_count": 275, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @folha: Ataque suicida em casamento no Afeganist\u00e3o mata 63 pessoas https://t.co/nJRtutrySm", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163151135076691970"]}, {"author_id": "740502586696949760", "created_at": "2019-08-18T18:09:52.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163135142904438785"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 36, "probability": 0.9442, "type": "Person", "normalized_text": "Federico Salazar"}, {"start": 55, "end": 57, "probability": 0.5238, "type": "Organization", "normalized_text": "VAP"}, {"start": 60, "end": 65, "probability": 0.9737, "type": "Person", "normalized_text": "Mijael"}, {"start": 68, "end": 70, "probability": 0.9702, "type": "Person", "normalized_text": "Rey"}, {"start": 76, "end": 80, "probability": 0.8504, "type": "Person", "normalized_text": "Barba"}, {"start": 83, "end": 87, "probability": 0.9653, "type": "Person", "normalized_text": "Leiva"}, {"start": 90, "end": 94, "probability": 0.9708, "type": "Person", "normalized_text": "Ortiz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "hugovillavicen7", "id": "1584638496"}]}, "id": "1163151039798730752", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @hugovillavicen7: Federico Salazar est\u00e1 al nivel de VAP, Mijael, Rey con Barba, Leiva, Ortiz, a\u00fan sigue llorando la muerte del cobarde c\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163151039798730752"]}, {"author_id": "826220482810744832", "created_at": "2019-08-18T18:09:51.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163133454868873216"}], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 54, "probability": 0.5697, "type": "Other", "normalized_text": "Complexo do Alem\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "agenciapublica", "id": "310497473"}]}, "id": "1163151032970567681", "public_metrics": {"retweet_count": 246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @agenciapublica: H\u00e1 sete anos, no Complexo do Alem\u00e3o, o Ex\u00e9rcito matou um jovem negro com tiro de fuzil. A per\u00edcia confirmou os ind\u00edcios\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163151032970567681"]}, {"author_id": "924353143604940800", "created_at": "2019-08-18T18:09:51.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "id": "1163151032362373120", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163151032362373120"]}, {"author_id": "1105581690473381889", "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/xJRpnWsBbD", "expanded_url": "https://twitter.com/wolfsjdkf/status/1148652603938627584", "display_url": "twitter.com/wolfsjdkf/stat\u2026"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 40, "probability": 0.4191, "type": "Person", "normalized_text": "g\u00e1s"}]}, "created_at": "2019-08-18T18:09:50.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163148542170554368"}], "id": "1163151030730809345", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @T_NEVES_04: Quando viu a conta do g\u00e1s matou se https://t.co/xJRpnWsBbD", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163151030730809345"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 28, "tag": "Afganistan"}, {"start": 95, "end": 101, "tag": "Kabul"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Don_Lazzara", "id": "501750077"}]}, "author_id": "2253141079", "created_at": "2019-08-18T18:09:38.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163093870483316737"}], "id": "1163150980998926338", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Don_Lazzara: #Afganistan: una scarpetta intrisa del sangue della bambina saltata in aria a #Kabul dopo un attentato suicida durante un\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1163150980998926338"]}, {"author_id": "152482412", "created_at": "2019-08-18T18:09:12.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163146705333882882"}], "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 34, "probability": 0.7446, "type": "Organization", "normalized_text": "coringa"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "giuduarttt", "id": "95697455"}]}, "id": "1163150868780376064", "in_reply_to_user_id": "95697455", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@giuduarttt S\u00f3 por causa do coringa de esquadr\u00e3o suicida... Povo \u00e9 burro", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163150868780376064"]}, {"author_id": "2923089417", "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "created_at": "2019-08-18T18:09:07.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "id": "1163150851118174210", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163150851118174210"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 242, "end": 257, "tag": "FreeAssangeNOW"}], "urls": [{"start": 260, "end": 283, "url": "https://t.co/2ENQ0m1vsE", "expanded_url": "https://twitter.com/ClaudioAF1/status/1163150834437382144/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2ENQ0m1vsE", "media_key": "3_1163150831916605440"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.8426, "type": "Person", "normalized_text": "Aaron Swartz"}, {"start": 52, "end": 62, "probability": 0.6722, "type": "Other", "normalized_text": "openLibrary"}]}, "author_id": "524973994", "created_at": "2019-08-18T18:09:03.000Z", "id": "1163150834437382144", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Aaron Swartz, programador inform\u00e1tico y creador del openLibrary. Se suicida tras condenarle 35 a\u00f1os por descargar m\u00e1s de 4 millones de d\u00f3lares en textos acad\u00e9micos y regalarlos en la red. Condenado por regalar educaci\u00f3n\nAguante Sparrow \ud83d\udcaa\u2620\ufe0f\u2665\ufe0f\n#FreeAssangeNOW ! https://t.co/2ENQ0m1vsE", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163150834437382144"]}, {"author_id": "4465291517", "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "created_at": "2019-08-18T18:08:52.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "id": "1163150784994906112", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163150784994906112"]}, {"author_id": "723966444778708993", "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "created_at": "2019-08-18T18:08:50.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "id": "1163150778535698432", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163150778535698432"]}, {"author_id": "321986929", "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "created_at": "2019-08-18T18:08:46.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "id": "1163150763306233856", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163150763306233856"]}, {"author_id": "185023773", "created_at": "2019-08-18T18:08:44.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163118779431292928"}], "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 63, "probability": 0.4969, "type": "Other", "normalized_text": "femiNZS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "yolandacmorin", "id": "22760457"}]}, "id": "1163150752291774464", "public_metrics": {"retweet_count": 295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @yolandacmorin: Esto es lo que est\u00e1n consiguiendo las femiNZS. Este v\u00eddeo es demencial. Esto es lo q nos trae la divisi\u00f3n q promueve la\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163150752291774464"]}, {"author_id": "895734253937459200", "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "created_at": "2019-08-18T18:08:43.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "id": "1163150747363659777", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163150747363659777"]}, {"author_id": "265079022", "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "created_at": "2019-08-18T18:08:37.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "id": "1163150724185907200", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163150724185907200"]}, {"author_id": "1102523023", "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "created_at": "2019-08-18T18:08:34.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "id": "1163150709203881986", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163150709203881986"]}, {"author_id": "3390502888", "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "created_at": "2019-08-18T18:08:31.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "id": "1163150696855867392", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163150696855867392"]}, {"author_id": "758001017715826688", "created_at": "2019-08-18T18:08:12.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163150085020106758"}], "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 38, "probability": 0.4166, "type": "Other", "normalized_text": "Escala\u00e7\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 12, "end": 20, "username": "HugaoAE", "id": "61748647"}]}, "id": "1163150618405625856", "in_reply_to_user_id": "4744834894", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@gugazero61 @HugaoAE Ta louco\nEscala\u00e7\u00e3o suicida kkkkkk", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163150618405625856"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 109, "end": 125, "tag": "TheSuicideSquad"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 24, "probability": 0.901, "type": "Person", "normalized_text": "Guy Norris"}, {"start": 27, "end": 51, "probability": 0.747, "type": "Other", "normalized_text": "Mad Max: Estrada da F\u00faria"}, {"start": 57, "end": 73, "probability": 0.8837, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 110, "end": 124, "probability": 0.9038, "type": "Other", "normalized_text": "TheSuicideSquad"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "DCBRASIL3", "id": "1297736055043624965"}]}, "author_id": "188062786", "created_at": "2019-08-18T18:08:01.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163088830091714561"}], "id": "1163150574084337664", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @DCBrasil3: Guy Norris('Mad Max: Estrada da F\u00faria' e 'Esquadr\u00e3o Suicida') ser\u00e1 o coordenador de dubl\u00eas de #TheSuicideSquad. https://t.co\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163150574084337664"]}, {"author_id": "409459968", "created_at": "2019-08-18T18:07:54.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163133454868873216"}], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 54, "probability": 0.5697, "type": "Other", "normalized_text": "Complexo do Alem\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "agenciapublica", "id": "310497473"}]}, "id": "1163150541607833601", "public_metrics": {"retweet_count": 246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @agenciapublica: H\u00e1 sete anos, no Complexo do Alem\u00e3o, o Ex\u00e9rcito matou um jovem negro com tiro de fuzil. A per\u00edcia confirmou os ind\u00edcios\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163150541607833601"]}, {"author_id": "2919790132", "created_at": "2019-08-18T18:07:43.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162998602958024704"}], "id": "1163150499350286338", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @giuliomeotti: Quel che resta di una bambina a Kabul dopo un attentato suicida a un matrimonio. 63 morti. Gli occidentali al Bataclan, g\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "giuliomeotti", "id": "1968716312"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1163150499350286338"]}, {"author_id": "992154236141080581", "created_at": "2019-08-18T18:07:40.000Z", "id": "1163150483474849796", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "To vendo esquadr\u00e3o suicida pela primeira vez", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163150483474849796"]}, {"author_id": "345071400", "created_at": "2019-08-18T18:07:30.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "268025818519859201"}], "entities": {"annotations": [{"start": 105, "end": 112, "probability": 0.4458, "type": "Person", "normalized_text": "SAN LUIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "reicaok", "id": "323663826"}]}, "id": "1163150444035760129", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @reicaok: Sinceramente tenes que ser un SUICIDA EN POTENCIA para subirte a un colectivo de la empresa SAN LUIS.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163150444035760129"]}, {"author_id": "825289018392854528", "created_at": "2019-08-18T18:07:22.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162799126888747009"}], "id": "1163150410368081923", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @almantor: Me siento incapaz de respetar a una persona adulta que va en patinete. Es un veh\u00edculo en el que s\u00f3lo cabe la mofa y el escarn\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "almantor", "id": "388504777"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163150410368081923"]}, {"author_id": "859831532067987456", "created_at": "2019-08-18T18:07:06.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163095510095421440"}], "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 47, "probability": 0.8921, "type": "Person", "normalized_text": "Daesh"}, {"start": 88, "end": 92, "probability": 0.9706, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "carlos_igualada", "id": "3295709342"}]}, "id": "1163150340512014338", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @carlos_igualada: Como pod\u00eda esperarse, Daesh ha reivindicado el atentado suicida de Kabul en el que ya han muerto 60 personas durante l\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163150340512014338"]}, {"author_id": "853695732385230848", "created_at": "2019-08-18T18:06:57.000Z", "id": "1163150305611198464", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "o tal ta sempre reparando o erro do outro sem notar o seu ...\nvai todo mundo se arrepender como o suicida que pula de um pr\u00e9dio e descobre sua voca\u00e7\u00e3o : paraquedista ... mas a\u00ed \u00e9 tarde ...", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163150305611198464"]}, {"author_id": "1071621434307424256", "created_at": "2019-08-18T18:06:46.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163149835639373825"}], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 39, "probability": 0.7726, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "id": "1163150257045278720", "in_reply_to_user_id": "1082467924546326533", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@witoria_18 Eu assisti esquadr\u00e3o suicida e gostei mo, acho que vc tamb\u00e9m vai gostar.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163150257045278720"]}, {"author_id": "2701658772", "created_at": "2019-08-18T18:06:33.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162936409340174343"}], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}]}, "id": "1163150202821152768", "public_metrics": {"retweet_count": 275, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163150202821152768"]}, {"author_id": "4421093848", "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "created_at": "2019-08-18T18:06:28.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "id": "1163150180964868096", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163150180964868096"]}, {"author_id": "3133009691", "created_at": "2019-08-18T18:06:12.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163118779431292928"}], "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 63, "probability": 0.4969, "type": "Other", "normalized_text": "femiNZS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "yolandacmorin", "id": "22760457"}]}, "id": "1163150116917829634", "public_metrics": {"retweet_count": 295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @yolandacmorin: Esto es lo que est\u00e1n consiguiendo las femiNZS. Este v\u00eddeo es demencial. Esto es lo q nos trae la divisi\u00f3n q promueve la\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163150116917829634"]}, {"author_id": "75913562", "created_at": "2019-08-18T18:05:58.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163133454868873216"}], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 54, "probability": 0.5697, "type": "Other", "normalized_text": "Complexo do Alem\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "agenciapublica", "id": "310497473"}]}, "id": "1163150054879895552", "public_metrics": {"retweet_count": 246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @agenciapublica: H\u00e1 sete anos, no Complexo do Alem\u00e3o, o Ex\u00e9rcito matou um jovem negro com tiro de fuzil. A per\u00edcia confirmou os ind\u00edcios\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163150054879895552"]}, {"author_id": "903476471200493569", "created_at": "2019-08-18T18:05:35.000Z", "id": "1163149960281546754", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "El suicida mas querido ha llegado.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163149960281546754"]}, {"author_id": "51493678", "created_at": "2019-08-18T18:05:34.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163146271563145218"}], "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 63, "probability": 0.8114, "type": "Person", "normalized_text": "M\u00e1rio Ara\u00fajo"}, {"start": 98, "end": 105, "probability": 0.4187, "type": "Other", "normalized_text": "Giovanne"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "cabojunioamaral", "id": "917727546615193601"}, {"start": 32, "end": 42, "username": "RomeuZema", "id": "1020798087449776128"}]}, "id": "1163149955726491649", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @cabojunioamaral: Governador @RomeuZema, General M\u00e1rio Ara\u00fajo secret\u00e1rio de seguran\u00e7a, Coronel Giovanne Cmt Geral, j\u00e1 repararam q/ bandi\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163149955726491649"]}, {"author_id": "921501196904488960", "created_at": "2019-08-18T18:05:25.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "id": "1163149918346928129", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163149918346928129"]}, {"author_id": "947514613951795201", "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "created_at": "2019-08-18T18:05:25.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "id": "1163149918300770304", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163149918300770304"]}, {"author_id": "1009092621690703872", "created_at": "2019-08-18T18:05:21.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163149717922025473"}], "entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 7, "probability": 0.9305, "type": "Person", "normalized_text": "Cuca"}]}, "id": "1163149901292875781", "in_reply_to_user_id": "1009092621690703872", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "E o Cuca, pra variar, com sua loucura de praxe. Quero ver como ele organizou esse meio-campo. Em suma, o time \u00e9 muito legal para assistir, mas acho muito suicida -de novo.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163149901292875781"]}, {"author_id": "63577309", "created_at": "2019-08-18T18:05:12.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163115747821989891"}], "entities": {"annotations": [{"start": 137, "end": 145, "probability": 0.9858, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "CacauHeinz2", "id": "236364612"}, {"start": 13, "end": 28, "username": "Pati_Medeiross", "id": "971792681293795328"}, {"start": 29, "end": 44, "username": "OGloboPolitica", "id": "156719729"}, {"start": 45, "end": 59, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "id": "1163149865439899657", "in_reply_to_user_id": "236364612", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@CacauHeinz2 @Pati_Medeiross @OGloboPolitica @jairbolsonaro @RedeGlobo As pessoas perderam a no\u00e7\u00e3o, po. Se um dia provassem, sei l\u00e1, que Bolsonaro matou uma pessoa inocente, \u00e9 capaz de nego passar pano.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163149865439899657"]}, {"author_id": "344906062", "created_at": "2019-08-18T18:05:01.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163118779431292928"}], "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 63, "probability": 0.4969, "type": "Other", "normalized_text": "femiNZS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "yolandacmorin", "id": "22760457"}]}, "id": "1163149816479866880", "public_metrics": {"retweet_count": 295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @yolandacmorin: Esto es lo que est\u00e1n consiguiendo las femiNZS. Este v\u00eddeo es demencial. Esto es lo q nos trae la divisi\u00f3n q promueve la\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163149816479866880"]}, {"author_id": "396699417", "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "created_at": "2019-08-18T18:04:36.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "id": "1163149711500554241", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163149711500554241"]}, {"author_id": "2779892100", "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "created_at": "2019-08-18T18:04:30.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "id": "1163149686921945089", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163149686921945089"]}, {"author_id": "811386833401692160", "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "created_at": "2019-08-18T18:04:10.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "id": "1163149605778972672", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163149605778972672"]}, {"author_id": "910924586908372997", "created_at": "2019-08-18T18:03:51.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163104711710564353"}], "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 69, "probability": 0.7784, "type": "Person", "normalized_text": "Pujol"}, {"start": 103, "end": 109, "probability": 0.9654, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}, {"start": 132, "end": 136, "probability": 0.8353, "type": "Person", "normalized_text": "Aznar"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "spaincrisis", "id": "1041915498"}]}, "id": "1163149525038567424", "public_metrics": {"retweet_count": 67, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @spaincrisis: Okey, ahora lo entiendo todo, se saca lo de los Pujol porque en la agenda del suicida Epstein aparece el nombre de Aznar y\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163149525038567424"]}, {"author_id": "218003622", "created_at": "2019-08-18T18:03:27.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163123683726102529"}], "id": "1163149421619679233", "in_reply_to_user_id": "54045693", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Telenoticiasrd Una jugada suicida que en vez de beneficiarle lo desacredita como opci\u00f3n de poder para las pr\u00f3ximas elecciones", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Telenoticiasrd", "id": "54045693"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163149421619679233"]}, {"author_id": "928432996302098433", "created_at": "2019-08-18T18:03:20.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161818482415153153"}], "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 125, "probability": 0.6086, "type": "Other", "normalized_text": "Lei Cancellier"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}]}, "id": "1163149395845627905", "public_metrics": {"retweet_count": 1118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @DeputadoFederal: Proponho que a lei de abuso de autoridade que acabamos de aprovar se chame simbolicamente \"Lei Cancellier\" em homenage\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163149395845627905"]}, {"author_id": "57068069", "created_at": "2019-08-18T18:03:05.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163102673530490881"}], "id": "1163149333241434112", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @franescarp79: Se\u00f1ora chesman si es cat\u00f3lica o cristiana o cree en Dios usted debe saber que el suicida no va de ninguna manera al Cielo\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163149333241434112"]}, {"author_id": "905497549074812929", "created_at": "2019-08-18T18:03:04.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 97, "end": 101, "probability": 0.7175, "type": "Person", "normalized_text": "David"}]}, "id": "1163149327205842944", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Se um dia eu ter uma crise de risos e morrer por causa disso ( nem sei se isso \u00e9 poss\u00edvel) foi o David que me matou e ele dever\u00e1 pagar pelo seus crimes", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163149327205842944"]}, {"author_id": "1026821912", "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/xJRpnWsBbD", "expanded_url": "https://twitter.com/wolfsjdkf/status/1148652603938627584", "display_url": "twitter.com/wolfsjdkf/stat\u2026"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 40, "probability": 0.4191, "type": "Person", "normalized_text": "g\u00e1s"}]}, "created_at": "2019-08-18T18:03:03.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163148542170554368"}], "id": "1163149322554359808", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @T_NEVES_04: Quando viu a conta do g\u00e1s matou se https://t.co/xJRpnWsBbD", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163149322554359808"]}, {"author_id": "983827259604832256", "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "created_at": "2019-08-18T18:03:01.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "id": "1163149314534838274", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163149314534838274"]}, {"author_id": "726146100802015232", "created_at": "2019-08-18T18:02:52.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "id": "1163149275204857856", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163149275204857856"]}, {"author_id": "1135665720614903810", "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "created_at": "2019-08-18T18:02:20.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "id": "1163149143897968641", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163149143897968641"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 16, "end": 35, "tag": "DepressaoNAOEDrama"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 34, "probability": 0.4674, "type": "Other", "normalized_text": "DepressaoNAOEDrama"}, {"start": 114, "end": 129, "probability": 0.5599, "type": "Person", "normalized_text": "TRANSTORNO METAL"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Narinhalis", "id": "2949808744"}]}, "author_id": "2949808744", "created_at": "2019-08-18T18:02:18.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "855853103891001344"}], "id": "1163149135224221697", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Narinhalis: #DepressaoNAOEDrama\n\nPENSAMENTO SUIC\u00cdDA N\u00c3O \u00c9 BUSCA POR ATEN\u00c7\u00c3O\nCRISE DE ANSIEDADE N\u00c3O \u00c9 FRESCURA\nTRANSTORNO METAL N\u00c3O \u00c9 LO\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163149135224221697"]}, {"author_id": "150424890", "created_at": "2019-08-18T18:02:14.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163148505399144449"}], "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 76, "probability": 0.9563, "type": "Other", "normalized_text": "pokemon"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "OMarkison", "id": "1436649196862558215"}, {"start": 15, "end": 29, "username": "diegoflagomes", "id": "777024400424075264"}]}, "id": "1163149115343167492", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @OMarkison: @diegoflagomes @csampaio_pele isso me lembra mt aquele pokemon q tem um ataque suicida pra poder destruir o oponente. essas\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163149115343167492"]}, {"author_id": "861897110253215744", "entities": {"urls": [{"start": 30, "end": 53, "url": "https://t.co/0xu4FobWUS", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/11856", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/11856"}], "annotations": [{"start": 8, "end": 10, "probability": 0.5949, "type": "Person", "normalized_text": "\u4f0f\u5e78\u592a"}]}, "created_at": "2019-08-18T18:02:11.000Z", "id": "1163149105343782912", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "G\uff11\u3092\u512a\u52dd\u3057\u305f\u98ef\u4f0f\u5e78\u592a\u306b\u8d08\u3089\u308c\u306a\u304b\u3063\u305f\u201c\u304a\u3081\u3067\u3068\u3046\u201d\u306e\u8a00\u8449 https://t.co/0xu4FobWUS", "lang": "ja", "edit_history_tweet_ids": ["1163149105343782912"]}, {"author_id": "3411292977", "entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/nJRtutrySm", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/mundo/2019/08/ataque-suicida-em-casamento-no-afeganistao-mata-63-pessoas.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/mundo/2019/08/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www1.folha.uol.com.br/mundo/2019/08/ataque-suicida-em-casamento-no-afeganistao-mata-63-pessoas.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 52, "probability": 0.5717, "type": "Place", "normalized_text": "Afeganist\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "folha", "id": "14594813"}]}, "created_at": "2019-08-18T18:02:11.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163029786488385536"}], "id": "1163149104471597056", "public_metrics": {"retweet_count": 275, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @folha: Ataque suicida em casamento no Afeganist\u00e3o mata 63 pessoas https://t.co/nJRtutrySm", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163149104471597056"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 37, "end": 48, "tag": "Afganist\u00e1n"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 47, "probability": 0.954, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Cambio16", "id": "154836286"}]}, "author_id": "117446255", "created_at": "2019-08-18T18:02:03.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163148675482378241"}], "id": "1163149072502611969", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Cambio16: Otro atentado enluta a #Afganist\u00e1n. Un ataque suicida con explosivos caus\u00f3 la muerte de al menos 63 personas en una boda en l\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163149072502611969"]}, {"author_id": "49038995", "created_at": "2019-08-18T18:01:59.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163133454868873216"}], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 54, "probability": 0.5697, "type": "Other", "normalized_text": "Complexo do Alem\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "agenciapublica", "id": "310497473"}]}, "id": "1163149054626455552", "public_metrics": {"retweet_count": 246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @agenciapublica: H\u00e1 sete anos, no Complexo do Alem\u00e3o, o Ex\u00e9rcito matou um jovem negro com tiro de fuzil. A per\u00edcia confirmou os ind\u00edcios\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163149054626455552"]}, {"author_id": "1097931254706700290", "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "created_at": "2019-08-18T18:01:47.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "id": "1163149003015491585", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163149003015491585"]}, {"author_id": "211707946", "entities": {"urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/n3acHlElyo", "expanded_url": "https://elpais.com/internacional/2019/08/18/actualidad/1566102778_607605.html?ssm=TW_CM", "display_url": "elpais.com/internacional/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/internacional/2019/08/18/actualidad/1566102778_607605.html?ssm=TW_CM"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 102, "probability": 0.9919, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "el_pais", "id": "7996082"}]}, "created_at": "2019-08-18T18:01:40.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163133958114222080"}], "id": "1163148974427201537", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @el_pais: Al menos 63 muertos y 182 heridos en un atentado suicida contra un sal\u00f3n de bodas en Kabul https://t.co/n3acHlElyo", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163148974427201537"]}, {"author_id": "1115618857408839680", "created_at": "2019-08-18T18:01:25.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "id": "1163148911894302722", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163148911894302722"]}, {"author_id": "2894813315", "entities": {"urls": [{"start": 37, "end": 60, "url": "https://t.co/1TVzpHqeGj", "expanded_url": "https://t.co/1TVzpHqeGj", "display_url": "t.co/1TVzpHqeGj"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 19, "probability": 0.6466, "type": "Person", "normalized_text": "emo"}]}, "created_at": "2019-08-18T18:00:40.000Z", "id": "1163148724605992960", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "text": "Algu\u00e9m sabe se o emo j\u00e1 se enforcou? https://t.co/1TVzpHqeGj", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163148724605992960"]}, {"author_id": "1112866551710007300", "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "created_at": "2019-08-18T18:00:40.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "id": "1163148721128955917", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163148721128955917"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 23, "end": 34, "tag": "Afganist\u00e1n"}, {"start": 176, "end": 180, "tag": "C16"}], "urls": [{"start": 181, "end": 204, "url": "https://t.co/ksUJZxtR4L", "expanded_url": "http://ow.ly/WpGd50vBeVY", "display_url": "ow.ly/WpGd50vBeVY"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 33, "probability": 0.9454, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}, {"start": 137, "end": 141, "probability": 0.9845, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}, {"start": 177, "end": 179, "probability": 0.5776, "type": "Other", "normalized_text": "C16"}]}, "author_id": "154836286", "created_at": "2019-08-18T18:00:29.000Z", "id": "1163148675482378241", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Otro atentado enluta a #Afganist\u00e1n. Un ataque suicida con explosivos caus\u00f3 la muerte de al menos 63 personas en una boda en la ciudad de Kabul. Otras 182 han resultado heridas #C16 https://t.co/ksUJZxtR4L", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163148675482378241"]}, {"author_id": "1022845284764790785", "entities": {"urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/k5AwjpVasi", "expanded_url": "http://sirinerd.com.br/esquadrao-suicida-2-sean-gunn-elogia-o-roteiro-noticias/", "display_url": "sirinerd.com.br/esquadrao-suic\u2026"}, {"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/GoL9xiidXX", "expanded_url": "https://twitter.com/SiriNerdOficial/status/1163148658881257472/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/GoL9xiidXX", "media_key": "3_1163148656742227972"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 18, "probability": 0.6073, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}, {"start": 21, "end": 29, "probability": 0.9211, "type": "Person", "normalized_text": "Sean Gunn"}]}, "created_at": "2019-08-18T18:00:25.000Z", "id": "1163148658881257472", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2: Sean Gunn elogia o roteiro |\u00a0Not\u00edcias https://t.co/k5AwjpVasi https://t.co/GoL9xiidXX", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163148658881257472"]}, {"author_id": "806198318908973056", "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "created_at": "2019-08-18T18:00:19.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "id": "1163148634143318016", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163148634143318016"]}, {"author_id": "1223289558", "created_at": "2019-08-18T18:00:08.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163118779431292928"}], "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 63, "probability": 0.4969, "type": "Other", "normalized_text": "femiNZS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "yolandacmorin", "id": "22760457"}]}, "id": "1163148588513464320", "public_metrics": {"retweet_count": 295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @yolandacmorin: Esto es lo que est\u00e1n consiguiendo las femiNZS. Este v\u00eddeo es demencial. Esto es lo q nos trae la divisi\u00f3n q promueve la\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163148588513464320"]}, {"author_id": "475389674", "entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/MaL9EB6WeR", "expanded_url": "https://www.paralelo19.mx/global/item/5979-perpetra-isis-ataque-suicida-en-afganistan-63-muertos", "display_url": "paralelo19.mx/global/item/59\u2026"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 12, "probability": 0.3036, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 32, "end": 41, "probability": 0.9742, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}]}, "created_at": "2019-08-18T18:00:01.000Z", "id": "1163148558079598592", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Perpetra ISIS ataque suicida en Afganist\u00e1n; 63 muertos https://t.co/MaL9EB6WeR", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163148558079598592"]}, {"author_id": "838729437764075520", "entities": {"urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/xJRpnWsBbD", "expanded_url": "https://twitter.com/wolfsjdkf/status/1148652603938627584", "display_url": "twitter.com/wolfsjdkf/stat\u2026"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 24, "probability": 0.438, "type": "Person", "normalized_text": "g\u00e1s"}]}, "created_at": "2019-08-18T17:59:57.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1148652603938627584"}], "id": "1163148542170554368", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 1, "like_count": 57, "quote_count": 0}, "text": "Quando viu a conta do g\u00e1s matou se https://t.co/xJRpnWsBbD", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163148542170554368"]}, {"author_id": "850383102077743106", "created_at": "2019-08-18T17:59:48.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163148058701574144"}], "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 61, "probability": 0.956, "type": "Other", "normalized_text": "pokemon"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "diegoflagomes", "id": "777024400424075264"}]}, "id": "1163148505399144449", "in_reply_to_user_id": "777024400424075264", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@diegoflagomes @csampaio_pele isso me lembra mt aquele pokemon q tem um ataque suicida pra poder destruir o oponente. essas paradas destroem eles de pouco em pouco e n percebem.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163148505399144449"]}, {"author_id": "463040136", "created_at": "2019-08-18T17:59:31.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163070994845536256"}], "entities": {"annotations": [{"start": 119, "end": 131, "probability": 0.8739, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Antonio"}, {"start": 135, "end": 138, "probability": 0.6047, "type": "Person", "normalized_text": "Cleo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "muyhistoriaPLUS", "id": "2770518046"}]}, "id": "1163148434116947972", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @muyhistoriaPLUS: Abro hilo. \n\nUnas de las historias de amor \u2764 m\u00e1s duraderas y tempestuosas de la historia es la de Marco Antonio y Cleo\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163148434116947972"]}, {"author_id": "717220190480629761", "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "created_at": "2019-08-18T17:58:59.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "id": "1163148297441353733", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163148297441353733"]}, {"author_id": "556207845", "created_at": "2019-08-18T17:58:50.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162411188338212864"}], "id": "1163148260070105089", "in_reply_to_user_id": "2548184223", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Lucidez_pe No pues, pero preg\u00fantale a tu pap\u00e1, como se vivi\u00f3 en el primer gobierno del suicida...y te dar\u00e1s cuenta que este gobierno est\u00e1 en la gloria comparado con el del 85-90....", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Lucidez_pe", "id": "2548184223"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163148260070105089"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 44, "end": 49, "tag": "EEUU"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 48, "probability": 0.9941, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "TorralbasLuis", "id": "1087721489485438976"}]}, "author_id": "1146435035060416513", "created_at": "2019-08-18T17:58:22.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163135887275900928"}], "id": "1163148142847696897", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @TorralbasLuis: Esta es la verdad de los #EEUU y de la loca y suicida pol\u00edtica del porte de armas en ese pa\u00eds. Cualquiera tiene un arma,\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163148142847696897"]}, {"author_id": "1051225305279549440", "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "created_at": "2019-08-18T17:57:55.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "id": "1163148029773451265", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163148029773451265"]}, {"author_id": "936326521098264579", "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "created_at": "2019-08-18T17:57:46.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "id": "1163147993496870913", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163147993496870913"]}, {"author_id": "1083779532308574219", "created_at": "2019-08-18T17:57:33.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163133454868873216"}], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 54, "probability": 0.5697, "type": "Other", "normalized_text": "Complexo do Alem\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "agenciapublica", "id": "310497473"}]}, "id": "1163147937553235971", "public_metrics": {"retweet_count": 246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @agenciapublica: H\u00e1 sete anos, no Complexo do Alem\u00e3o, o Ex\u00e9rcito matou um jovem negro com tiro de fuzil. A per\u00edcia confirmou os ind\u00edcios\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163147937553235971"]}, {"author_id": "3182050108", "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "created_at": "2019-08-18T17:57:30.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "id": "1163147925448548352", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163147925448548352"]}, {"author_id": "702862573838999553", "created_at": "2019-08-18T17:57:21.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163118779431292928"}], "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 63, "probability": 0.4969, "type": "Other", "normalized_text": "femiNZS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "yolandacmorin", "id": "22760457"}]}, "id": "1163147888010178561", "public_metrics": {"retweet_count": 295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @yolandacmorin: Esto es lo que est\u00e1n consiguiendo las femiNZS. Este v\u00eddeo es demencial. Esto es lo q nos trae la divisi\u00f3n q promueve la\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163147888010178561"]}, {"author_id": "361918752", "created_at": "2019-08-18T17:57:09.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163146619308711936"}], "id": "1163147836965494784", "in_reply_to_user_id": "373881657", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "text": "@JuliCardS @corcho29 Te cansa la historia? Soberbia e ignorancia juntos. Te lo est\u00e1n avisando los venezolanos que tampoco cre\u00edan que les pudiera pasar. Y si no te importa un gobierno que tortura y reprime sos una suicida.", "entities": {"mentions": [{"start": 11, "end": 20, "username": "corcho29", "id": "442118432"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163147836965494784"]}, {"author_id": "446424545", "created_at": "2019-08-18T17:56:54.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "id": "1163147775246295040", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163147775246295040"]}, {"author_id": "279242745", "created_at": "2019-08-18T17:56:39.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163104711710564353"}], "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 69, "probability": 0.7784, "type": "Person", "normalized_text": "Pujol"}, {"start": 103, "end": 109, "probability": 0.9654, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}, {"start": 132, "end": 136, "probability": 0.8353, "type": "Person", "normalized_text": "Aznar"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "spaincrisis", "id": "1041915498"}]}, "id": "1163147712994467842", "public_metrics": {"retweet_count": 67, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @spaincrisis: Okey, ahora lo entiendo todo, se saca lo de los Pujol porque en la agenda del suicida Epstein aparece el nombre de Aznar y\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163147712994467842"]}, {"author_id": "2635047041", "created_at": "2019-08-18T17:56:36.000Z", "id": "1163147698972909574", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "O agente ali da cl\u00ednica se suicidou cara, que triste mano..", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163147698972909574"]}, {"author_id": "350279344", "created_at": "2019-08-18T17:56:28.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163146271563145218"}], "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 63, "probability": 0.8114, "type": "Person", "normalized_text": "M\u00e1rio Ara\u00fajo"}, {"start": 98, "end": 105, "probability": 0.4187, "type": "Other", "normalized_text": "Giovanne"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "cabojunioamaral", "id": "917727546615193601"}, {"start": 32, "end": 42, "username": "RomeuZema", "id": "1020798087449776128"}]}, "id": "1163147666743799809", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @cabojunioamaral: Governador @RomeuZema, General M\u00e1rio Ara\u00fajo secret\u00e1rio de seguran\u00e7a, Coronel Giovanne Cmt Geral, j\u00e1 repararam q/ bandi\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163147666743799809"]}, {"author_id": "978324551561043968", "created_at": "2019-08-18T17:56:13.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "id": "1163147602763878400", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163147602763878400"]}, {"author_id": "911182582146109440", "created_at": "2019-08-18T17:56:10.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "id": "1163147590659186689", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163147590659186689"]}, {"author_id": "1080049840615243776", "created_at": "2019-08-18T17:56:05.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "id": "1163147570237071360", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163147570237071360"]}, {"author_id": "3090381029", "created_at": "2019-08-18T17:56:00.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163146271563145218"}], "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 63, "probability": 0.8114, "type": "Person", "normalized_text": "M\u00e1rio Ara\u00fajo"}, {"start": 98, "end": 105, "probability": 0.4187, "type": "Other", "normalized_text": "Giovanne"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "cabojunioamaral", "id": "917727546615193601"}, {"start": 32, "end": 42, "username": "RomeuZema", "id": "1020798087449776128"}]}, "id": "1163147548959399937", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @cabojunioamaral: Governador @RomeuZema, General M\u00e1rio Ara\u00fajo secret\u00e1rio de seguran\u00e7a, Coronel Giovanne Cmt Geral, j\u00e1 repararam q/ bandi\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163147548959399937"]}, {"author_id": "1021852946315845632", "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "created_at": "2019-08-18T17:55:44.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "id": "1163147483050065920", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163147483050065920"]}, {"author_id": "1052968296532897793", "created_at": "2019-08-18T17:55:22.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 19, "probability": 0.5661, "type": "Person", "normalized_text": "Sosafe"}]}, "id": "1163147390821511168", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "\u00a1\u00a1\u00a1Llamar\u00e9 al Sosafe!!!\nAhora se suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163147390821511168"]}, {"author_id": "1880230092", "created_at": "2019-08-18T17:55:13.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163118779431292928"}], "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 63, "probability": 0.4969, "type": "Other", "normalized_text": "femiNZS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "yolandacmorin", "id": "22760457"}]}, "id": "1163147352628256771", "public_metrics": {"retweet_count": 295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @yolandacmorin: Esto es lo que est\u00e1n consiguiendo las femiNZS. Este v\u00eddeo es demencial. Esto es lo q nos trae la divisi\u00f3n q promueve la\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163147352628256771"]}, {"author_id": "2802821243", "created_at": "2019-08-18T17:54:46.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "id": "1163147237037367296", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163147237037367296"]}, {"author_id": "1918647108", "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "created_at": "2019-08-18T17:54:43.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "id": "1163147225389817857", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163147225389817857"]}, {"author_id": "964810638", "created_at": "2019-08-18T17:54:42.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163139291029090304"}], "id": "1163147221216505862", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GianandreaGaian: @LuigiDeBiase Adeguata a porre l'Italia sotto il tallone della Ue franco-tedesca che imporr\u00e0 politica economica suicid\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "GianandreaGaian", "id": "3309098367"}, {"start": 21, "end": 34, "username": "LuigiDeBiase", "id": "186397158"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1163147221216505862"]}, {"author_id": "1362589753", "created_at": "2019-08-18T17:54:37.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162936409340174343"}], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}]}, "id": "1163147199309656072", "public_metrics": {"retweet_count": 275, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163147199309656072"]}, {"author_id": "139797181", "created_at": "2019-08-18T17:54:34.000Z", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "entities": {"annotations": [{"start": 130, "end": 135, "probability": 0.8112, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 154, "end": 158, "probability": 0.6499, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge"}]}, "id": "1163147188391878662", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Se rolar uma guerra de entidades, mitol\u00f3gicas ou n\u00e3o, de todas as etnias do mundo. Quem vcs acham que seria o mestre de guerra do Brasil? Eu escolheria o Jorge, her\u00f3i de guerra que matou um drag\u00e3o", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163147188391878662"]}, {"author_id": "258191308", "created_at": "2019-08-18T17:54:33.000Z", "id": "1163147183186698243", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Escuadr\u00f3n suicida \ud83c\udfac\u2728", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163147183186698243"]}, {"author_id": "1097202737845071872", "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "created_at": "2019-08-18T17:54:22.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "id": "1163147137997266946", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163147137997266946"]}, {"author_id": "320725662", "created_at": "2019-08-18T17:53:43.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "id": "1163146973979062272", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163146973979062272"]}, {"author_id": "144159322", "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "created_at": "2019-08-18T17:53:17.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "id": "1163146863752687617", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163146863752687617"]}, {"author_id": "816285077432844289", "entities": {"urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/4bjuQ5ei7C", "expanded_url": "https://wp.me/paYvV0-1l5o--", "display_url": "wp.me/paYvV0-1l5o--"}, {"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/qTcMpOyK8g", "expanded_url": "https://twitter.com/QPEV_/status/1163146795029094402/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qTcMpOyK8g", "media_key": "3_1163146791451332608"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 62, "probability": 0.9908, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}]}, "created_at": "2019-08-18T17:53:00.000Z", "id": "1163146795029094402", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Al menos 63 muertos y 182 heridos en un ataque suicida en Kabul https://t.co/4bjuQ5ei7C https://t.co/qTcMpOyK8g", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163146795029094402"]}, {"author_id": "902126496", "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "created_at": "2019-08-18T17:52:42.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "id": "1163146717757366275", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163146717757366275"]}, {"author_id": "1063475858848038912", "entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/nJRtutrySm", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/mundo/2019/08/ataque-suicida-em-casamento-no-afeganistao-mata-63-pessoas.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/mundo/2019/08/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www1.folha.uol.com.br/mundo/2019/08/ataque-suicida-em-casamento-no-afeganistao-mata-63-pessoas.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 52, "probability": 0.5717, "type": "Place", "normalized_text": "Afeganist\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "folha", "id": "14594813"}]}, "created_at": "2019-08-18T17:52:15.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163029786488385536"}], "id": "1163146606755110912", "public_metrics": {"retweet_count": 275, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @folha: Ataque suicida em casamento no Afeganist\u00e3o mata 63 pessoas https://t.co/nJRtutrySm", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163146606755110912"]}, {"author_id": "1089247939007074304", "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/WTrZXdcXAn", "expanded_url": "http://ver.abc.es/kj_uw4", "display_url": "ver.abc.es/kj_uw4", "status": 200, "unwound_url": "https://www.abc.es/internacional/abci-menos-63-muertos-y-182-heridos-atentado-suicida-boda-kabul-201908180753_noticia.html#vca=rrss&vmc=abc-es&vso=tw&vli=cm-general&_tcode=a2pfdXc0"}], "annotations": [{"start": 84, "end": 88, "probability": 0.9911, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "abc_es", "id": "19923515"}]}, "created_at": "2019-08-18T17:52:13.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163133457477918721"}], "id": "1163146595283681280", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @abc_es: Al menos 63 muertos y 182 heridos en el atentado suicida en una boda en Kabul https://t.co/WTrZXdcXAn", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163146595283681280"]}, {"author_id": "2153832690", "created_at": "2019-08-18T17:52:07.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 32, "probability": 0.8762, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.4557, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 78, "end": 86, "probability": 0.4073, "type": "Person", "normalized_text": "Arlequina"}]}, "id": "1163146572252753920", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "O ponto alto de Esquadr\u00e3o Suicida sem d\u00favidas \u00e9 o romance entre o Coringa e a Arlequina", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163146572252753920"]}, {"author_id": "2940652840", "created_at": "2019-08-18T17:52:00.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163031833090633729"}], "id": "1163146543085641734", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Reseau_Adoption: Pour aider \u00e0 finaliser la collecte de vermifuge naturel d' Adopte un Matou qui se termine dans 2h, cliquez ici: https:\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Reseau_Adoption", "id": "911127835313655809"}]}, "lang": "fr", "edit_history_tweet_ids": ["1163146543085641734"]}, {"author_id": "779405930291204096", "created_at": "2019-08-18T17:51:44.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 31, "probability": 0.4947, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}]}, "id": "1163146475662184448", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "text": "coringa, esquadr\u00e3o suicida \ndeus me livre mas quem me dera", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163146475662184448"]}, {"author_id": "970677909190037504", "created_at": "2019-08-18T17:51:28.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163031833090633729"}], "id": "1163146405831217152", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Reseau_Adoption: Pour aider \u00e0 finaliser la collecte de vermifuge naturel d' Adopte un Matou qui se termine dans 2h, cliquez ici: https:\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Reseau_Adoption", "id": "911127835313655809"}]}, "lang": "fr", "edit_history_tweet_ids": ["1163146405831217152"]}, {"author_id": "2156108529", "created_at": "2019-08-18T17:50:57.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.7843, "type": "Person", "normalized_text": "Jesus"}]}, "id": "1163146277800087553", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Jesus NUNCA deixem sua namorada misturar \u00e1gua sanit\u00e1ria com azulim de limpar rejunte kkkkk n\u00e3o sei se foi um atentado suicida ou um homic\u00eddio. At\u00e9 o cachorro preocupou mds", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163146277800087553"]}, {"author_id": "917727546615193601", "entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/8fTIoNi3cH", "expanded_url": "https://twitter.com/cabojunioamaral/status/1163146271563145218/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8fTIoNi3cH", "media_key": "3_1163146262990000136"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/8fTIoNi3cH", "expanded_url": "https://twitter.com/cabojunioamaral/status/1163146271563145218/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8fTIoNi3cH", "media_key": "3_1163146262998392832"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/8fTIoNi3cH", "expanded_url": "https://twitter.com/cabojunioamaral/status/1163146271563145218/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8fTIoNi3cH", "media_key": "3_1163146263002517504"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 42, "probability": 0.8021, "type": "Person", "normalized_text": "M\u00e1rio Ara\u00fajo"}, {"start": 69, "end": 84, "probability": 0.5738, "type": "Person", "normalized_text": "Coronel Giovanne"}], "mentions": [{"start": 11, "end": 21, "username": "RomeuZema", "id": "1020798087449776128"}]}, "created_at": "2019-08-18T17:50:56.000Z", "id": "1163146271563145218", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 7, "like_count": 83, "quote_count": 3}, "text": "Governador @RomeuZema, General M\u00e1rio Ara\u00fajo secret\u00e1rio de seguran\u00e7a, Coronel Giovanne Cmt Geral, j\u00e1 repararam q/ bandido n\u00e3o suicida? A vida pra eles est\u00e1 f\u00e1cil e agrad\u00e1vel. Sei q/ tudo q/ eu solicito em nome dos policiais tem sido entendido pelo governo como proveito pol\u00edtico... https://t.co/8fTIoNi3cH", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163146271563145218"]}, {"author_id": "889347416", "created_at": "2019-08-18T17:50:37.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162884848677195782"}], "id": "1163146191992868865", "in_reply_to_user_id": "51089510", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@cukiche @StevenCaldern9 Vas a llorar m\u00e1s cuando te quitan lo que rob\u00f3 el cobarde suicida", "entities": {"mentions": [{"start": 9, "end": 24, "username": "StevenCaldern9", "id": "1027581251958517761"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163146191992868865"]}, {"author_id": "64914119", "created_at": "2019-08-18T17:50:19.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 24, "probability": 0.3961, "type": "Other", "normalized_text": "Acu\u00f1a"}, {"start": 59, "end": 68, "probability": 0.8099, "type": "Other", "normalized_text": "Squiz Play"}]}, "id": "1163146117397274630", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Lo que falta es que Acu\u00f1a llegue a 30 Bases Robadas con un Squiz Play suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163146117397274630"]}, {"author_id": "4287967756", "created_at": "2019-08-18T17:50:17.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163118779431292928"}], "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 63, "probability": 0.4969, "type": "Other", "normalized_text": "femiNZS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "yolandacmorin", "id": "22760457"}]}, "id": "1163146108526350343", "public_metrics": {"retweet_count": 295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @yolandacmorin: Esto es lo que est\u00e1n consiguiendo las femiNZS. Este v\u00eddeo es demencial. Esto es lo q nos trae la divisi\u00f3n q promueve la\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163146108526350343"]}, {"author_id": "1110008944267792385", "created_at": "2019-08-18T17:49:51.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 192, "end": 197, "probability": 0.5894, "type": "Other", "normalized_text": "ashash"}, {"start": 273, "end": 278, "probability": 0.6893, "type": "Other", "normalized_text": "ashash"}]}, "id": "1163146001932345344", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Mano, um menino de 14 anos no jogo me pedindo se eu era \"suicida\" por causa do meu comportamento, fala, e que eu fiquei triste muito r\u00e1pido depois de meu pai ter entrado no quarto me xingando ashash. Eu n\u00e3o respondi, desviei o assunto, mas acho que ao mesmo tempo respondi ashash", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163146001932345344"]}, {"author_id": "479795939", "created_at": "2019-08-18T17:49:47.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163118779431292928"}], "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 63, "probability": 0.4969, "type": "Other", "normalized_text": "femiNZS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "yolandacmorin", "id": "22760457"}]}, "id": "1163145984215588864", "public_metrics": {"retweet_count": 295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @yolandacmorin: Esto es lo que est\u00e1n consiguiendo las femiNZS. Este v\u00eddeo es demencial. Esto es lo q nos trae la divisi\u00f3n q promueve la\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163145984215588864"]}, {"author_id": "314758647", "created_at": "2019-08-18T17:49:26.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163092053405908993"}], "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 39, "probability": 0.6841, "type": "Person", "normalized_text": "Daesh"}, {"start": 126, "end": 130, "probability": 0.9767, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "salemergui", "id": "288413420"}]}, "id": "1163145897896816640", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @salemergui: El grupo yihadista Daesh (Estado Isl\u00e1mico)  reivindica el atentado terrorista suicida en un sal\u00f3n de bodas en Kabul: al men\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163145897896816640"]}, {"author_id": "2355304148", "entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/YKmPxLNu27", "expanded_url": "https://ift.tt/2KTa4s3", "display_url": "ift.tt/2KTa4s3"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.5549, "type": "Person", "normalized_text": "Jim\u00e9nez"}]}, "created_at": "2019-08-18T17:49:19.000Z", "id": "1163145867987230726", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Jim\u00e9nez EXTRA OFICIAL: SE SUICIDA ADULTO MAYOR QUE RECIB\u00cdA ALBERGUE TEMPORAL https://t.co/YKmPxLNu27", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163145867987230726"]}, {"author_id": "1057474582804869121", "created_at": "2019-08-18T17:49:11.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162909654420271110"}], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 19, "probability": 0.9719, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 29, "end": 31, "probability": 0.8281, "type": "Organization", "normalized_text": "FMI"}, {"start": 101, "end": 106, "probability": 0.8885, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 116, "end": 131, "probability": 0.5757, "type": "Other", "normalized_text": "Economia mundial"}]}, "id": "1163145831593254912", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Jaugustod1: Lula pagou o FMI. Criou reservas de 380 bilh\u00f5es de d\u00f3lares. Triplicou o PIB.  Fez do Brasil a sexta Economia mundial. Matou\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163145831593254912"]}, {"author_id": "704416377067724800", "entities": {"urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/mh9yXYpxMl", "expanded_url": "https://twitter.com/13ReasonsWhy/status/1163140290074439683", "display_url": "twitter.com/13ReasonsWhy/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-18T17:48:32.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1163140290074439683"}], "id": "1163145668170567680", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "se ela matou est\u00e1 coberta de raz\u00e3o j\u00e1 que o babaca estuprou ela https://t.co/mh9yXYpxMl", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163145668170567680"]}, {"author_id": "1055493035033796608", "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "created_at": "2019-08-18T17:47:54.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "id": "1163145509059649536", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163145509059649536"]}, {"author_id": "116252608", "created_at": "2019-08-18T17:47:44.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.9806, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}, {"start": 25, "end": 41, "probability": 0.9296, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "id": "1163145467749814272", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Netflix me recomend\u00f3 ver Escuadr\u00f3n Suicida\n\n*Cancelar suscripci\u00f3n *\n\ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163145467749814272"]}, {"author_id": "3244567204", "entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/W5mPv3Yac1", "expanded_url": "https://twitter.com/YesungandRose/status/1163145442521223169/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/W5mPv3Yac1", "media_key": "3_1163145440705093632"}]}, "created_at": "2019-08-18T17:47:38.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163145091281752065"}], "id": "1163145442521223169", "in_reply_to_user_id": "3244567204", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@Jazzcloudx Que pena con la ni\u00f1a\nPlaneando la suicida i\u00f3n ya mismo https://t.co/W5mPv3Yac1", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163145442521223169"]}, {"author_id": "3174264935", "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "created_at": "2019-08-18T17:47:35.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "id": "1163145430894616579", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163145430894616579"]}, {"author_id": "2556345116", "entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/nJRtutrySm", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/mundo/2019/08/ataque-suicida-em-casamento-no-afeganistao-mata-63-pessoas.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/mundo/2019/08/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www1.folha.uol.com.br/mundo/2019/08/ataque-suicida-em-casamento-no-afeganistao-mata-63-pessoas.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 52, "probability": 0.5717, "type": "Place", "normalized_text": "Afeganist\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "folha", "id": "14594813"}]}, "created_at": "2019-08-18T17:47:15.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163029786488385536"}], "id": "1163145345477619712", "public_metrics": {"retweet_count": 275, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @folha: Ataque suicida em casamento no Afeganist\u00e3o mata 63 pessoas https://t.co/nJRtutrySm", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163145345477619712"]}, {"author_id": "938147083", "created_at": "2019-08-18T17:46:53.000Z", "id": "1163145253416816640", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "No quiero parecer suicida, pero no estoy encontrando razones para sonreir", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163145253416816640"]}, {"author_id": "1045403527072428032", "created_at": "2019-08-18T17:46:46.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163126565389123584"}], "id": "1163145225600212992", "in_reply_to_user_id": "624606233", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@chemamolinaa ... y la estupidez que acarrea el buenismo suicida de otros es infinita...", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "chemamolinaa", "id": "624606233"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163145225600212992"]}, {"author_id": "1927126344", "entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/nJRtutrySm", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/mundo/2019/08/ataque-suicida-em-casamento-no-afeganistao-mata-63-pessoas.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/mundo/2019/08/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www1.folha.uol.com.br/mundo/2019/08/ataque-suicida-em-casamento-no-afeganistao-mata-63-pessoas.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 52, "probability": 0.5717, "type": "Place", "normalized_text": "Afeganist\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "folha", "id": "14594813"}]}, "created_at": "2019-08-18T17:46:37.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163029786488385536"}], "id": "1163145189252378625", "public_metrics": {"retweet_count": 275, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @folha: Ataque suicida em casamento no Afeganist\u00e3o mata 63 pessoas https://t.co/nJRtutrySm", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163145189252378625"]}, {"author_id": "981679392786145280", "entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/nJRtutrySm", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/mundo/2019/08/ataque-suicida-em-casamento-no-afeganistao-mata-63-pessoas.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/mundo/2019/08/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www1.folha.uol.com.br/mundo/2019/08/ataque-suicida-em-casamento-no-afeganistao-mata-63-pessoas.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 52, "probability": 0.5717, "type": "Place", "normalized_text": "Afeganist\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "folha", "id": "14594813"}]}, "created_at": "2019-08-18T17:46:22.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163029786488385536"}], "id": "1163145126115516416", "public_metrics": {"retweet_count": 275, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @folha: Ataque suicida em casamento no Afeganist\u00e3o mata 63 pessoas https://t.co/nJRtutrySm", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163145126115516416"]}, {"author_id": "747854417765015553", "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "created_at": "2019-08-18T17:46:10.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "id": "1163145073112100868", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163145073112100868"]}, {"author_id": "160366436", "created_at": "2019-08-18T17:46:05.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163133454868873216"}], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 54, "probability": 0.5697, "type": "Other", "normalized_text": "Complexo do Alem\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "agenciapublica", "id": "310497473"}]}, "id": "1163145054183198721", "public_metrics": {"retweet_count": 246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @agenciapublica: H\u00e1 sete anos, no Complexo do Alem\u00e3o, o Ex\u00e9rcito matou um jovem negro com tiro de fuzil. A per\u00edcia confirmou os ind\u00edcios\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163145054183198721"]}, {"author_id": "215730974", "entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/nJRtutrySm", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/mundo/2019/08/ataque-suicida-em-casamento-no-afeganistao-mata-63-pessoas.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/mundo/2019/08/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www1.folha.uol.com.br/mundo/2019/08/ataque-suicida-em-casamento-no-afeganistao-mata-63-pessoas.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 52, "probability": 0.5717, "type": "Place", "normalized_text": "Afeganist\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "folha", "id": "14594813"}]}, "created_at": "2019-08-18T17:45:55.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163029786488385536"}], "id": "1163145012613406722", "public_metrics": {"retweet_count": 275, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @folha: Ataque suicida em casamento no Afeganist\u00e3o mata 63 pessoas https://t.co/nJRtutrySm", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163145012613406722"]}, {"author_id": "56602309", "created_at": "2019-08-18T17:45:55.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162936409340174343"}], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}]}, "id": "1163145010679861251", "public_metrics": {"retweet_count": 275, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163145010679861251"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 84, "end": 98, "tag": "LaPestilencia"}], "urls": [{"start": 131, "end": 154, "url": "https://t.co/xBLuYxgfAw", "expanded_url": "https://twitter.com/edm1rz/status/1163144928505081856/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xBLuYxgfAw", "media_key": "3_1163144918975598593"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 97, "probability": 0.8767, "type": "Other", "normalized_text": "LaPestilencia"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "FelizLadona", "id": "1083965609849835525"}]}, "author_id": "1440263539", "created_at": "2019-08-18T17:45:35.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163144353990238208"}], "id": "1163144928505081856", "in_reply_to_user_id": "1083965609849835525", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@FelizLadona Lo hago gratis, me encanta ver a los lamebotas del cobarde suicida y a #LaPestilencia quedar como los idiotas que son https://t.co/xBLuYxgfAw", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163144928505081856"]}, {"author_id": "20819168", "entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/hATY4rIPTj", "expanded_url": "https://www.lapagina.com.sv/internacionales/al-menos-63-muertos-en-un-atentado-suicida-contra-un-salon-de-bodas-en-afganistan/", "display_url": "lapagina.com.sv/internacionale\u2026"}, {"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/hGX4WTC0MD", "expanded_url": "https://twitter.com/LaPagina/status/1163144904329060352/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hGX4WTC0MD", "media_key": "3_1163144902529753088"}]}, "created_at": "2019-08-18T17:45:30.000Z", "id": "1163144904329060352", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "text": "Al menos 63 muertos en un atentado suicida contra un sal\u00f3n de bodas en\u00a0Afganist\u00e1n https://t.co/hATY4rIPTj https://t.co/hGX4WTC0MD", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163144904329060352"]}, {"author_id": "1108046274434076672", "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "created_at": "2019-08-18T17:45:22.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "id": "1163144873417019392", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163144873417019392"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 28, "tag": "Afganistan"}, {"start": 95, "end": 101, "tag": "Kabul"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Don_Lazzara", "id": "501750077"}]}, "author_id": "950707530455502848", "created_at": "2019-08-18T17:45:03.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163093870483316737"}], "id": "1163144794044030985", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Don_Lazzara: #Afganistan: una scarpetta intrisa del sangue della bambina saltata in aria a #Kabul dopo un attentato suicida durante un\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1163144794044030985"]}, {"author_id": "77322868", "created_at": "2019-08-18T17:44:59.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163118779431292928"}], "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 63, "probability": 0.4969, "type": "Other", "normalized_text": "femiNZS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "yolandacmorin", "id": "22760457"}]}, "id": "1163144775547195397", "public_metrics": {"retweet_count": 295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @yolandacmorin: Esto es lo que est\u00e1n consiguiendo las femiNZS. Este v\u00eddeo es demencial. Esto es lo q nos trae la divisi\u00f3n q promueve la\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163144775547195397"]}, {"author_id": "910279473693675520", "created_at": "2019-08-18T17:44:56.000Z", "id": "1163144764478361601", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Me despert\u00e9 suicida.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163144764478361601"]}, {"author_id": "1010000916", "created_at": "2019-08-18T17:44:52.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "id": "1163144748795932673", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163144748795932673"]}, {"author_id": "12416472", "entities": {"urls": [{"start": 233, "end": 256, "url": "https://t.co/kZfuZ5beP9", "expanded_url": "https://www.dialoguemos.ec", "display_url": "dialoguemos.ec"}], "annotations": [{"start": 143, "end": 147, "probability": 0.9859, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}]}, "created_at": "2019-08-18T17:44:20.000Z", "id": "1163144612120150016", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Al menos 63 personas, incluyendo mujeres y ni\u00f1os, murieron cuando un atacante suicida deton\u00f3 explosivos en un sal\u00f3n de bodas lleno de gente en Kabul. Se trata del ataque con m\u00e1s fatalidades en la capital afgana en lo que va del a\u00f1o. https://t.co/kZfuZ5beP9", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163144612120150016"]}, {"author_id": "166303544", "created_at": "2019-08-18T17:44:13.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 87, "end": 91, "probability": 0.8797, "type": "Organization", "normalized_text": "Vasco"}, {"start": 119, "end": 123, "probability": 0.8391, "type": "Organization", "normalized_text": "Vasco"}]}, "id": "1163144585087987714", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "text": "Parte da torcida entra nesta confus\u00e3o pol\u00edtica de todo mundo batendo em todo mundo e o Vasco apanhando. Quem conhece o Vasco sabe que este fomento sempre existiu, mas este cen\u00e1rio atual para o futebol moderno \u00e9 suicida", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163144585087987714"]}, {"author_id": "33108851", "created_at": "2019-08-18T17:44:08.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162529706903789568"}], "id": "1163144560501022722", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @_dmoralesd__: La depresi\u00f3n, cobra otra v\u00edctima y m\u00e1s o menos cercana.\nAmigo de mi hermano, compa\u00f1ero de curso de b\u00e1sica, conocido del b\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "_dmoralesd__", "id": "394777425"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163144560501022722"]}, {"author_id": "944558094", "created_at": "2019-08-18T17:43:50.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163137863703248896"}], "id": "1163144486249271296", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Tg3web: L'Isis rivendica l'attentato suicida avvenuto ieri sera  a nord di Kabul, in Afghanistan  durante una cerimonia di nozze. 63 le\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "Tg3web", "id": "69959408"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1163144486249271296"]}, {"author_id": "1034218691242680327", "entities": {"urls": [{"start": 231, "end": 254, "url": "https://t.co/Imr7gQI80C", "expanded_url": "https://curiouscat.me/NikoleTejada2/post/960936662?t=1566150224", "display_url": "curiouscat.me/NikoleTejada2/\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-18T17:43:45.000Z", "id": "1163144463839125506", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Mais um dia e tu n\u00e3o se matou, t\u00f3xica! \u2014 sabe que eu sinto pena de voce... eu penso o quanto tu \u00e9 vaziu por dentro, o quanto sem afeto e amor tu esta pra vir ate meu cc mandar isso. \neu nao vou me matar, tem pessoas que me amam e\u2026 https://t.co/Imr7gQI80C", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163144463839125506"]}, {"author_id": "821079672851169282", "created_at": "2019-08-18T17:43:39.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163104711710564353"}], "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 69, "probability": 0.7784, "type": "Person", "normalized_text": "Pujol"}, {"start": 103, "end": 109, "probability": 0.9654, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}, {"start": 132, "end": 136, "probability": 0.8353, "type": "Person", "normalized_text": "Aznar"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "spaincrisis", "id": "1041915498"}]}, "id": "1163144439646314497", "public_metrics": {"retweet_count": 67, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @spaincrisis: Okey, ahora lo entiendo todo, se saca lo de los Pujol porque en la agenda del suicida Epstein aparece el nombre de Aznar y\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163144439646314497"]}, {"author_id": "915757055792881664", "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "created_at": "2019-08-18T17:43:28.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "id": "1163144395606102018", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163144395606102018"]}, {"author_id": "1142075225485565954", "created_at": "2019-08-18T17:43:24.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163102462930313217"}], "entities": {"annotations": [{"start": 99, "end": 105, "probability": 0.5066, "type": "Other", "normalized_text": "Mariele"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "TheInterceptBr", "id": "751454653011951616"}, {"start": 16, "end": 27, "username": "ggreenwald", "id": "16076032"}, {"start": 28, "end": 44, "username": "JornalismoWando", "id": "362033655"}]}, "id": "1163144378032037889", "in_reply_to_user_id": "751454653011951616", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@TheInterceptBr @ggreenwald @JornalismoWando Pq vc n\u00e3o tira essa foto  do seu tuiter ,quem matou a Mariele ? ningu\u00e9m se importa com isso seu babacao", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163144378032037889"]}, {"author_id": "1109390550027907072", "created_at": "2019-08-18T17:43:22.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163092957962153985"}], "id": "1163144368099921929", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @PPoemeus: O corpo fica pesado como uma pena\nLiso como uma lixa\nDevagar como uma jato\nDistante como o nariz\nTudo me vem a mente\nPasso o\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "PPoemeus", "id": "1163070168945299456"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163144368099921929"]}, {"author_id": "1176618985", "created_at": "2019-08-18T17:43:18.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162998602958024704"}], "id": "1163144354476769284", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @giuliomeotti: Quel che resta di una bambina a Kabul dopo un attentato suicida a un matrimonio. 63 morti. Gli occidentali al Bataclan, g\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "giuliomeotti", "id": "1968716312"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1163144354476769284"]}, {"author_id": "1113543207407820800", "created_at": "2019-08-18T17:43:10.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 32, "probability": 0.9378, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadron Suicida"}]}, "id": "1163144318166753281", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Estamos mirando Escuadron Suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163144318166753281"]}, {"author_id": "453007359", "created_at": "2019-08-18T17:42:49.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "id": "1163144232581914626", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163144232581914626"]}, {"author_id": "1041171977342464000", "entities": {"urls": [{"start": 20, "end": 43, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.4281, "type": "Person", "normalized_text": "sapo"}]}, "created_at": "2019-08-18T17:42:24.000Z", "id": "1163144124821835777", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 255, "like_count": 10825, "quote_count": 550}, "text": "sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163144124821835777"]}, {"author_id": "16703740", "created_at": "2019-08-18T17:42:09.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163133454868873216"}], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 54, "probability": 0.5697, "type": "Other", "normalized_text": "Complexo do Alem\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "agenciapublica", "id": "310497473"}]}, "id": "1163144064981770240", "public_metrics": {"retweet_count": 246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @agenciapublica: H\u00e1 sete anos, no Complexo do Alem\u00e3o, o Ex\u00e9rcito matou um jovem negro com tiro de fuzil. A per\u00edcia confirmou os ind\u00edcios\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163144064981770240"]}, {"author_id": "200608632", "created_at": "2019-08-18T17:42:05.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163139291029090304"}], "id": "1163144046094770176", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GianandreaGaian: @LuigiDeBiase Adeguata a porre l'Italia sotto il tallone della Ue franco-tedesca che imporr\u00e0 politica economica suicid\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "GianandreaGaian", "id": "3309098367"}, {"start": 21, "end": 34, "username": "LuigiDeBiase", "id": "186397158"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1163144046094770176"]}, {"author_id": "35269410", "created_at": "2019-08-18T17:41:50.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162909654420271110"}], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 19, "probability": 0.9719, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 29, "end": 31, "probability": 0.8281, "type": "Organization", "normalized_text": "FMI"}, {"start": 101, "end": 106, "probability": 0.8885, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 116, "end": 131, "probability": 0.5757, "type": "Other", "normalized_text": "Economia mundial"}]}, "id": "1163143982463037442", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Jaugustod1: Lula pagou o FMI. Criou reservas de 380 bilh\u00f5es de d\u00f3lares. Triplicou o PIB.  Fez do Brasil a sexta Economia mundial. Matou\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163143982463037442"]}, {"author_id": "896687238410629120", "created_at": "2019-08-18T17:41:47.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163137863703248896"}], "id": "1163143971058700288", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Tg3web: L'Isis rivendica l'attentato suicida avvenuto ieri sera  a nord di Kabul, in Afghanistan  durante una cerimonia di nozze. 63 le\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "Tg3web", "id": "69959408"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1163143971058700288"]}, {"author_id": "952670697708490753", "created_at": "2019-08-18T17:41:45.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163143262288392198"}], "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 73, "probability": 0.9647, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "id": "1163143961801834496", "in_reply_to_user_id": "966332898986070016", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@genialdayss Esa es la raz\u00f3n por la que vale la pena ver Escuadr\u00f3n Suicida una vez al a\u00f1o. Quiero ver m\u00e1s sobre el personaje.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163143961801834496"]}, {"author_id": "1745719381", "created_at": "2019-08-18T17:41:37.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163118779431292928"}], "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 63, "probability": 0.4969, "type": "Other", "normalized_text": "femiNZS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "yolandacmorin", "id": "22760457"}]}, "id": "1163143927056257024", "public_metrics": {"retweet_count": 295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @yolandacmorin: Esto es lo que est\u00e1n consiguiendo las femiNZS. Este v\u00eddeo es demencial. Esto es lo q nos trae la divisi\u00f3n q promueve la\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163143927056257024"]}, {"author_id": "40329047", "created_at": "2019-08-18T17:41:32.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163133454868873216"}], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 54, "probability": 0.5697, "type": "Other", "normalized_text": "Complexo do Alem\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "agenciapublica", "id": "310497473"}]}, "id": "1163143906596458497", "public_metrics": {"retweet_count": 246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @agenciapublica: H\u00e1 sete anos, no Complexo do Alem\u00e3o, o Ex\u00e9rcito matou um jovem negro com tiro de fuzil. A per\u00edcia confirmou os ind\u00edcios\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163143906596458497"]}, {"author_id": "3260752014", "created_at": "2019-08-18T17:41:32.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 38, "probability": 0.3731, "type": "Person", "normalized_text": "bashi"}, {"start": 211, "end": 216, "probability": 0.9287, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "id": "1163143905988268032", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "T\u00f4 viajando nesses caras chamados bashi-bazouks os famosos homens bomba. Come\u00e7ou l\u00e1 no s\u00e9culo 14 \u00e9 uma hist\u00f3ria triste. Tinha casos que pagavam 25mil d\u00f3lares para a fam\u00edlia do suic\u00edda.  Imagine se isso fosse no Brasil;", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163143905988268032"]}, {"author_id": "705869188812906498", "created_at": "2019-08-18T17:41:19.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163118779431292928"}], "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 63, "probability": 0.4969, "type": "Other", "normalized_text": "femiNZS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "yolandacmorin", "id": "22760457"}]}, "id": "1163143852053671936", "public_metrics": {"retweet_count": 295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @yolandacmorin: Esto es lo que est\u00e1n consiguiendo las femiNZS. Este v\u00eddeo es demencial. Esto es lo q nos trae la divisi\u00f3n q promueve la\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163143852053671936"]}, {"author_id": "1465505982", "entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/5vXt7VYYe1", "expanded_url": "https://www.huffingtonpost.es/entry/al-menos-63-muertos-y-182-heridos-en-un-atentado-suicida-en-una-boda-en-kabul_es_5d598649e4b0d8840ff4d232?u8q", "display_url": "huffingtonpost.es/entry/al-menos\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.huffingtonpost.es/entry/al-menos-63-muertos-y-182-heridos-en-un-atentado-suicida-en-una-boda-en-kabul_es_5d598649e4b0d8840ff4d232?u8q"}], "annotations": [{"start": 88, "end": 92, "probability": 0.9911, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ElHuffPost", "id": "364528766"}]}, "created_at": "2019-08-18T17:41:16.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163137153087475713"}], "id": "1163143839357579265", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ElHuffPost: Al menos 63 muertos y 182 heridos en un atentado suicida en una boda en Kabul\n\nhttps://t.co/5vXt7VYYe1", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163143839357579265"]}, {"author_id": "57550563", "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/WTrZXdcXAn", "expanded_url": "http://ver.abc.es/kj_uw4", "display_url": "ver.abc.es/kj_uw4", "status": 200, "unwound_url": "https://www.abc.es/internacional/abci-menos-63-muertos-y-182-heridos-atentado-suicida-boda-kabul-201908180753_noticia.html#vca=rrss&vmc=abc-es&vso=tw&vli=cm-general&_tcode=a2pfdXc0"}], "annotations": [{"start": 84, "end": 88, "probability": 0.9911, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "abc_es", "id": "19923515"}]}, "created_at": "2019-08-18T17:40:50.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163133457477918721"}], "id": "1163143733430243328", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @abc_es: Al menos 63 muertos y 182 heridos en el atentado suicida en una boda en Kabul https://t.co/WTrZXdcXAn", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163143733430243328"]}, {"author_id": "915293223806996481", "created_at": "2019-08-18T17:40:48.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163120973857656832"}], "id": "1163143724978753536", "in_reply_to_user_id": "4032209655", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 1}, "text": "@yosoynaranjito_ \u00bfFamilia espa\u00f1ola? Pues yo creo que son todos (suicida incluido) del mismo lugar \ud83d\ude33", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163143724978753536"]}, {"author_id": "989884502", "created_at": "2019-08-18T17:40:44.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163135142904438785"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 36, "probability": 0.9442, "type": "Person", "normalized_text": "Federico Salazar"}, {"start": 55, "end": 57, "probability": 0.5238, "type": "Organization", "normalized_text": "VAP"}, {"start": 60, "end": 65, "probability": 0.9737, "type": "Person", "normalized_text": "Mijael"}, {"start": 68, "end": 70, "probability": 0.9702, "type": "Person", "normalized_text": "Rey"}, {"start": 76, "end": 80, "probability": 0.8504, "type": "Person", "normalized_text": "Barba"}, {"start": 83, "end": 87, "probability": 0.9653, "type": "Person", "normalized_text": "Leiva"}, {"start": 90, "end": 94, "probability": 0.9708, "type": "Person", "normalized_text": "Ortiz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "hugovillavicen7", "id": "1584638496"}]}, "id": "1163143707786391553", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @hugovillavicen7: Federico Salazar est\u00e1 al nivel de VAP, Mijael, Rey con Barba, Leiva, Ortiz, a\u00fan sigue llorando la muerte del cobarde c\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163143707786391553"]}, {"author_id": "733136967911759874", "created_at": "2019-08-18T17:40:17.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "id": "1163143594359832576", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163143594359832576"]}, {"author_id": "370367164", "created_at": "2019-08-18T17:39:44.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163118779431292928"}], "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 63, "probability": 0.4969, "type": "Other", "normalized_text": "femiNZS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "yolandacmorin", "id": "22760457"}]}, "id": "1163143456694394880", "public_metrics": {"retweet_count": 295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @yolandacmorin: Esto es lo que est\u00e1n consiguiendo las femiNZS. Este v\u00eddeo es demencial. Esto es lo q nos trae la divisi\u00f3n q promueve la\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163143456694394880"]}, {"author_id": "849078378405781504", "created_at": "2019-08-18T17:38:51.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162936409340174343"}], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}]}, "id": "1163143230998929410", "public_metrics": {"retweet_count": 275, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163143230998929410"]}, {"author_id": "292134451", "entities": {"urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/n3acHlElyo", "expanded_url": "https://elpais.com/internacional/2019/08/18/actualidad/1566102778_607605.html?ssm=TW_CM", "display_url": "elpais.com/internacional/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/internacional/2019/08/18/actualidad/1566102778_607605.html?ssm=TW_CM"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 102, "probability": 0.9919, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "el_pais", "id": "7996082"}]}, "created_at": "2019-08-18T17:38:47.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163133958114222080"}], "id": "1163143217006571521", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @el_pais: Al menos 63 muertos y 182 heridos en un atentado suicida contra un sal\u00f3n de bodas en Kabul https://t.co/n3acHlElyo", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163143217006571521"]}, {"author_id": "2782745085", "created_at": "2019-08-18T17:38:46.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162894484360880134"}], "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 50, "probability": 0.9741, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "meiermq", "id": "281769300"}]}, "id": "1163143213701464065", "in_reply_to_user_id": "281769300", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@meiermq Con la muerte del cobarde suicida, el Per\u00fa se liber\u00f3 del c\u00e1ncer, ahora solo queda librarse del terrible Sida \"el fujimorismo \"", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163143213701464065"]}, {"author_id": "1642865803", "entities": {"urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/QdjTzOOgW8", "expanded_url": "http://www.extradigital.com.do", "display_url": "extradigital.com.do", "title": "Portada", "description": "Noticias de Primera", "unwound_url": "https://extradigital.com.do/"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/xhzxcvlCxN", "expanded_url": "https://twitter.com/extradigitalRD/status/1163143196450402305/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xhzxcvlCxN", "media_key": "3_1163143189504634881"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 16, "probability": 0.5213, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda afgana"}, {"start": 138, "end": 142, "probability": 0.9818, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}]}, "created_at": "2019-08-18T17:38:42.000Z", "id": "1163143196450402305", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "La Polic\u00eda afgana confirm\u00f3 este domingo que 63 personas murieron y 182 resultaron heridas en el atentado suicida de anoche en una sala de Kabul donde se celebraba una concurrida boda, un ataque que ha despertado una ole\n\n...\nPara m\u00e1s informaci\u00f3n, visitanos https://t.co/QdjTzOOgW8 https://t.co/xhzxcvlCxN", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163143196450402305"]}, {"author_id": "255192380", "created_at": "2019-08-18T17:38:33.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163133454868873216"}], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 54, "probability": 0.5697, "type": "Other", "normalized_text": "Complexo do Alem\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "agenciapublica", "id": "310497473"}]}, "id": "1163143155224649728", "public_metrics": {"retweet_count": 246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @agenciapublica: H\u00e1 sete anos, no Complexo do Alem\u00e3o, o Ex\u00e9rcito matou um jovem negro com tiro de fuzil. A per\u00edcia confirmou os ind\u00edcios\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163143155224649728"]}, {"author_id": "127852137", "created_at": "2019-08-18T17:38:27.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162875575041699850"}], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 27, "probability": 0.9828, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "arnoldferriv", "id": "946503536128520192"}]}, "id": "1163143133133246464", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @arnoldferriv: En el Per\u00fa la hija del exdictador y del suicida todav\u00eda no devuelven un sol, no debemos bajar los brazos. https://t.co/Sf\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163143133133246464"]}, {"author_id": "1066198500940136453", "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "created_at": "2019-08-18T17:38:27.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "id": "1163143131484893189", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163143131484893189"]}, {"author_id": "730248541", "entities": {"urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/7meMRbZfJL", "expanded_url": "http://atres.red/ujcc42", "display_url": "atres.red/ujcc42", "status": 200, "unwound_url": "https://www.lasexta.com/noticias/internacional/un-atentado-suicida-durante-la-celebracion-de-una-boda-deja-63-muertos-y-182-heridos-en-kabul-afganistan_201908185d5954c80cf24d5e1b761b28.html"}], "annotations": [{"start": 100, "end": 104, "probability": 0.993, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "sextaNoticias", "id": "82084630"}]}, "created_at": "2019-08-18T17:38:11.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163137231630098433"}], "id": "1163143062983499777", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @sextaNoticias: Al menos 63 muertos en un atentado suicida durante la celebraci\u00f3n de una boda en Kabul https://t.co/7meMRbZfJL", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163143062983499777"]}, {"author_id": "1083365114751913984", "created_at": "2019-08-18T17:38:03.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "id": "1163143031341682688", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163143031341682688"]}, {"author_id": "941667865349853184", "created_at": "2019-08-18T17:37:20.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163142489588604929"}], "id": "1163142853041803269", "in_reply_to_user_id": "941667865349853184", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Uno se ocupa en destruir su propia imagen. Yo lo viv\u00ed tambi\u00e9n. El infierno m\u00e1s oscuro, el corte de luz, la parano\u00eda, la ideaci\u00f3n suicida, el esfuerzo por seguir drogado todo el tiempo, el cerebro destruyendose a s\u00ed mismo, implacable.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163142853041803269"]}, {"author_id": "351216237", "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "created_at": "2019-08-18T17:37:16.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "id": "1163142832334540800", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163142832334540800"]}, {"author_id": "365506670", "created_at": "2019-08-18T17:37:12.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163118779431292928"}], "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 63, "probability": 0.4969, "type": "Other", "normalized_text": "femiNZS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "yolandacmorin", "id": "22760457"}]}, "id": "1163142817625051138", "public_metrics": {"retweet_count": 295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @yolandacmorin: Esto es lo que est\u00e1n consiguiendo las femiNZS. Este v\u00eddeo es demencial. Esto es lo q nos trae la divisi\u00f3n q promueve la\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163142817625051138"]}, {"author_id": "469267629", "created_at": "2019-08-18T17:37:09.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163137863703248896"}], "id": "1163142803574153216", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Tg3web: L'Isis rivendica l'attentato suicida avvenuto ieri sera  a nord di Kabul, in Afghanistan  durante una cerimonia di nozze. 63 le\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "Tg3web", "id": "69959408"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1163142803574153216"]}, {"author_id": "2873184935", "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "created_at": "2019-08-18T17:37:03.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "id": "1163142778978742278", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163142778978742278"]}, {"author_id": "3400197417", "created_at": "2019-08-18T17:36:41.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 28, "probability": 0.7386, "type": "Person", "normalized_text": "duda"}]}, "id": "1163142686767009794", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "gente se eu morrer foi a duda q me matou", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163142686767009794"]}, {"author_id": "730379086103756801", "created_at": "2019-08-18T17:36:38.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163133454868873216"}], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 54, "probability": 0.5697, "type": "Other", "normalized_text": "Complexo do Alem\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "agenciapublica", "id": "310497473"}]}, "id": "1163142673911484417", "public_metrics": {"retweet_count": 246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @agenciapublica: H\u00e1 sete anos, no Complexo do Alem\u00e3o, o Ex\u00e9rcito matou um jovem negro com tiro de fuzil. A per\u00edcia confirmou os ind\u00edcios\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163142673911484417"]}, {"author_id": "2784508344", "entities": {"urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/s6T2BDJkQe", "expanded_url": "http://dlvr.it/RBRqqz", "display_url": "dlvr.it/RBRqqz"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 67, "probability": 0.9135, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}]}, "created_at": "2019-08-18T17:36:31.000Z", "id": "1163142646870581249", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Al menos 63 muertos tras un ataque suicida en una boda de Afganist\u00e1n https://t.co/s6T2BDJkQe", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163142646870581249"]}, {"author_id": "1915578642", "created_at": "2019-08-18T17:36:31.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "id": "1163142644899471360", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163142644899471360"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 15, "end": 26, "tag": "Afganist\u00e1n"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 25, "probability": 0.9599, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}, {"start": 93, "end": 97, "probability": 0.989, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "tomebamba", "id": "89563373"}]}, "author_id": "1209746779", "created_at": "2019-08-18T17:36:16.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163135719667146752"}], "id": "1163142583033442306", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @tomebamba: #Afganist\u00e1n \u2192 Al menos 63 muertos y 182 heridos en un atentado en una boda en Kabul. Un atacante suicida deton\u00f3 explosivos d\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163142583033442306"]}, {"author_id": "800260353233854464", "created_at": "2019-08-18T17:36:01.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "id": "1163142519187595264", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163142519187595264"]}, {"author_id": "200756799", "created_at": "2019-08-18T17:35:57.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163122243364368384"}], "entities": {"annotations": [{"start": 84, "end": 89, "probability": 0.4164, "type": "Organization", "normalized_text": "HALLEF"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "heeey_gee", "id": "976291572714295296"}]}, "id": "1163142503765291009", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @heeey_gee: @Almondgah Tem tanta coisa que n\u00e3o d\u00e1 pra acreditar, come\u00e7ando que o HALLEF n\u00e3o e do tipo de pessoa que se mataria, cara AMA\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163142503765291009"]}, {"author_id": "1050230477683085313", "created_at": "2019-08-18T17:35:39.000Z", "id": "1163142429144506368", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "At\u00e9 agora n\u00e3o acredito que ele se suicidou \ud83d\udc94", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163142429144506368"]}, {"author_id": "567215149", "created_at": "2019-08-18T17:35:19.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162985138881466368"}], "id": "1163142342607560706", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @A3Noticias: Un atacante suicida hizo detonar los explosivos que portaba en una sala de bodas en la que se congregaban decenas de person\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "A3Noticias", "id": "145992645"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163142342607560706"]}, {"author_id": "3318224121", "entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/nJRtutrySm", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/mundo/2019/08/ataque-suicida-em-casamento-no-afeganistao-mata-63-pessoas.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/mundo/2019/08/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www1.folha.uol.com.br/mundo/2019/08/ataque-suicida-em-casamento-no-afeganistao-mata-63-pessoas.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 52, "probability": 0.5717, "type": "Place", "normalized_text": "Afeganist\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "folha", "id": "14594813"}]}, "created_at": "2019-08-18T17:35:11.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163029786488385536"}], "id": "1163142311536209938", "public_metrics": {"retweet_count": 275, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @folha: Ataque suicida em casamento no Afeganist\u00e3o mata 63 pessoas https://t.co/nJRtutrySm", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163142311536209938"]}, {"author_id": "1032340263484772352", "created_at": "2019-08-18T17:35:04.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162909654420271110"}], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 19, "probability": 0.9719, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 29, "end": 31, "probability": 0.8281, "type": "Organization", "normalized_text": "FMI"}, {"start": 101, "end": 106, "probability": 0.8885, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 116, "end": 131, "probability": 0.5757, "type": "Other", "normalized_text": "Economia mundial"}]}, "id": "1163142278807982083", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Jaugustod1: Lula pagou o FMI. Criou reservas de 380 bilh\u00f5es de d\u00f3lares. Triplicou o PIB.  Fez do Brasil a sexta Economia mundial. Matou\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163142278807982083"]}, {"author_id": "228196685", "created_at": "2019-08-18T17:34:49.000Z", "id": "1163142218858860544", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Estaba triste y me puse a contar mis ahorros\n\n...ahora estoy suicida.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163142218858860544"]}, {"author_id": "2443644272", "entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/wCUL7wVwr4", "expanded_url": "http://dlvr.it/RBRqlJ", "display_url": "dlvr.it/RBRqlJ"}, {"start": 118, "end": 141, "url": "https://t.co/wXF2q9IcVG", "expanded_url": "https://twitter.com/Liverdades/status/1163142156996902912/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wXF2q9IcVG", "media_key": "3_1163142155587579904"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 76, "probability": 0.9907, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}], "mentions": [{"start": 106, "end": 117, "username": "ElHuffPost", "id": "364528766"}]}, "created_at": "2019-08-18T17:34:35.000Z", "id": "1163142156996902912", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Al menos 63 muertos y 182 heridos en un atentado suicida en una boda en Kabul https://t.co/wCUL7wVwr4 v\u00eda @ElHuffPost https://t.co/wXF2q9IcVG", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163142156996902912"]}, {"author_id": "429377842", "created_at": "2019-08-18T17:34:26.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "id": "1163142122800844800", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163142122800844800"]}, {"author_id": "1283737202", "entities": {"urls": [{"start": 159, "end": 182, "url": "https://t.co/qY4DlHLWWs", "expanded_url": "https://twitter.com/13ReasonsWhy/status/1163140290074439683", "display_url": "twitter.com/13ReasonsWhy/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 28, "probability": 0.7678, "type": "Person", "normalized_text": "bryce"}]}, "created_at": "2019-08-18T17:34:21.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1163140290074439683"}], "id": "1163142101976174592", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Se falarem quem matou o bryce nem precisa mais ver a serie kkkkkk os caras est\u00e3o t\u00e3o desesperados pra garantir a audi\u00eancia que esses teasers s\u00e3o 100% spoilers https://t.co/qY4DlHLWWs", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163142101976174592"]}, {"author_id": "914209609052835841", "created_at": "2019-08-18T17:33:56.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "id": "1163141995654799360", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163141995654799360"]}, {"author_id": "476386114", "created_at": "2019-08-18T17:33:53.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163138801620963328"}], "id": "1163141981775810567", "in_reply_to_user_id": "137346761", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@alanablogueira tbm me lembrei pq n\u00e3o jogo com voc\u00ea SUICIDA", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "alanablogueira", "id": "137346761"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163141981775810567"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 14, "tag": "Internacional"}], "urls": [{"start": 127, "end": 150, "url": "https://t.co/fUCWXdSvw6", "expanded_url": "http://bit.ly/2P1BT73", "display_url": "bit.ly/2P1BT73"}]}, "author_id": "492379160", "created_at": "2019-08-18T17:33:44.000Z", "id": "1163141945876733954", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "#Internacional | No le import\u00f3 la presencia de ni\u00f1os y deton\u00f3 sus explosivos cerca del escenario donde tocaban los m\u00fasicos. \ud83d\udd34\n\nhttps://t.co/fUCWXdSvw6", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163141945876733954"]}, {"author_id": "257405130", "created_at": "2019-08-18T17:33:43.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "id": "1163141941330096130", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163141941330096130"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 14, "tag": "Internacional"}], "urls": [{"start": 127, "end": 150, "url": "https://t.co/SohWbz87mZ", "expanded_url": "http://bit.ly/2P1BT73", "display_url": "bit.ly/2P1BT73"}]}, "author_id": "90973634", "created_at": "2019-08-18T17:33:42.000Z", "id": "1163141936989057024", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "#Internacional | No le import\u00f3 la presencia de ni\u00f1os y deton\u00f3 sus explosivos cerca del escenario donde tocaban los m\u00fasicos. \ud83d\udd34\n\nhttps://t.co/SohWbz87mZ", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163141936989057024"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 14, "tag": "Internacional"}], "urls": [{"start": 127, "end": 150, "url": "https://t.co/D228qJ1r36", "expanded_url": "http://bit.ly/2P1BT73", "display_url": "bit.ly/2P1BT73"}]}, "author_id": "70805487", "created_at": "2019-08-18T17:33:40.000Z", "id": "1163141927518294020", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "#Internacional | No le import\u00f3 la presencia de ni\u00f1os y deton\u00f3 sus explosivos cerca del escenario donde tocaban los m\u00fasicos. \ud83d\udd34\n\nhttps://t.co/D228qJ1r36", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163141927518294020"]}, {"author_id": "939271434", "created_at": "2019-08-18T17:33:33.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163133454868873216"}], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 54, "probability": 0.5697, "type": "Other", "normalized_text": "Complexo do Alem\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "agenciapublica", "id": "310497473"}]}, "id": "1163141897931624448", "public_metrics": {"retweet_count": 246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @agenciapublica: H\u00e1 sete anos, no Complexo do Alem\u00e3o, o Ex\u00e9rcito matou um jovem negro com tiro de fuzil. A per\u00edcia confirmou os ind\u00edcios\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163141897931624448"]}, {"author_id": "902561357199015937", "entities": {"urls": [{"start": 160, "end": 183, "url": "https://t.co/TyV1D2xIBA", "expanded_url": "https://twitter.com/DarioBecerra20/status/1163141888280604673/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/TyV1D2xIBA", "media_key": "3_1163141865245478917"}, {"start": 160, "end": 183, "url": "https://t.co/TyV1D2xIBA", "expanded_url": "https://twitter.com/DarioBecerra20/status/1163141888280604673/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/TyV1D2xIBA", "media_key": "3_1163141876876267526"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "DanielUrresti1", "id": "2416088899"}]}, "created_at": "2019-08-18T17:33:30.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163139805120782339"}], "id": "1163141888280604673", "in_reply_to_user_id": "2416088899", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "text": "@DanielUrresti1 Eso solo puede escribir,  con el derecho de llamarse periodista una HUARIPOLERA! del FUJIAPRISMO! Que ya falleci\u00f3 junto con su l\u00edder suicida!!! https://t.co/TyV1D2xIBA", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163141888280604673"]}, {"author_id": "1450463096", "created_at": "2019-08-18T17:33:26.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162956610068787201"}], "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 59, "probability": 0.7227, "type": "Organization", "normalized_text": "Progreso"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "ComandoAnticav1", "id": "1155617443869593600"}]}, "id": "1163141867678158849", "in_reply_to_user_id": "1155617443869593600", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "text": "@ComandoAnticav1 Progreso o creciemiento economico? Progreso no se da desde los 80 que el suicida implement\u00f3 su politica \"nacionalista\"", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163141867678158849"]}, {"author_id": "3026305199", "created_at": "2019-08-18T17:32:55.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "id": "1163141737973473281", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163141737973473281"]}, {"author_id": "2715622465", "created_at": "2019-08-18T17:32:54.000Z", "id": "1163141733619851264", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "Ontem eu ouvi uma coisa que mexeu muito comigo, \"voc\u00ea j\u00e1 passou por muita coisa, um ex namorado que se suicidou, um atual que vai embora, e brigas di\u00e1rias com o pai, ent\u00e3o a depress\u00e3o \u00e9 fichinha pra voc\u00ea, e voc\u00ea \u00e9 sim maior que ela!\"", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163141733619851264"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 15, "end": 26, "tag": "Afganist\u00e1n"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 25, "probability": 0.9599, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}, {"start": 93, "end": 97, "probability": 0.989, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "tomebamba", "id": "89563373"}]}, "author_id": "866854663089524736", "created_at": "2019-08-18T17:32:41.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163135719667146752"}], "id": "1163141680595394560", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @tomebamba: #Afganist\u00e1n \u2192 Al menos 63 muertos y 182 heridos en un atentado en una boda en Kabul. Un atacante suicida deton\u00f3 explosivos d\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163141680595394560"]}, {"author_id": "14117086", "created_at": "2019-08-18T17:32:26.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162098408586391556"}], "id": "1163141617307541504", "in_reply_to_user_id": "2325467407", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@FuerzasDelOrden \u00bfQu\u00e9 ha hecho de suicida?", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "FuerzasDelOrden", "id": "2325467407"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163141617307541504"]}, {"author_id": "2557453016", "created_at": "2019-08-18T17:32:03.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163137863703248896"}], "id": "1163141520846987264", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Tg3web: L'Isis rivendica l'attentato suicida avvenuto ieri sera  a nord di Kabul, in Afghanistan  durante una cerimonia di nozze. 63 le\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "Tg3web", "id": "69959408"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1163141520846987264"]}, {"author_id": "73926352", "created_at": "2019-08-18T17:31:46.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162448503341232134"}], "id": "1163141451338911745", "in_reply_to_user_id": "1613660816", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@Guaripoleraspe Dale fujitroll tienes la conciencia vendida por un t\u00e1per. Igual que tus l\u00edderes, felizmente todas las ratas caer\u00e1n, incluso el delincuente suicida.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Guaripoleraspe", "id": "1613660816"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163141451338911745"]}, {"author_id": "2993829604", "created_at": "2019-08-18T17:31:41.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163139291029090304"}], "id": "1163141429482405889", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GianandreaGaian: @LuigiDeBiase Adeguata a porre l'Italia sotto il tallone della Ue franco-tedesca che imporr\u00e0 politica economica suicid\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "GianandreaGaian", "id": "3309098367"}, {"start": 21, "end": 34, "username": "LuigiDeBiase", "id": "186397158"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1163141429482405889"]}, {"author_id": "207926075", "created_at": "2019-08-18T17:31:38.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163118779431292928"}], "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 63, "probability": 0.4969, "type": "Other", "normalized_text": "femiNZS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "yolandacmorin", "id": "22760457"}]}, "id": "1163141418044600321", "public_metrics": {"retweet_count": 295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @yolandacmorin: Esto es lo que est\u00e1n consiguiendo las femiNZS. Este v\u00eddeo es demencial. Esto es lo q nos trae la divisi\u00f3n q promueve la\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163141418044600321"]}, {"author_id": "358149935", "entities": {"urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/n3acHlElyo", "expanded_url": "https://elpais.com/internacional/2019/08/18/actualidad/1566102778_607605.html?ssm=TW_CM", "display_url": "elpais.com/internacional/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/internacional/2019/08/18/actualidad/1566102778_607605.html?ssm=TW_CM"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 102, "probability": 0.9919, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "el_pais", "id": "7996082"}]}, "created_at": "2019-08-18T17:31:26.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163133958114222080"}], "id": "1163141366509133824", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @el_pais: Al menos 63 muertos y 182 heridos en un atentado suicida contra un sal\u00f3n de bodas en Kabul https://t.co/n3acHlElyo", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163141366509133824"]}, {"author_id": "99146536", "entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/DYyU6THcgZ", "expanded_url": "https://es.euronews.com/2019/08/18/al-menos-63-muertos-y-182-heridos-en-el-atentado-suicida-contra-una-boda-en-kabul", "display_url": "es.euronews.com/2019/08/18/al-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://es.euronews.com/2019/08/18/al-menos-63-muertos-y-182-heridos-en-el-atentado-suicida-contra-una-boda-en-kabul"}], "annotations": [{"start": 97, "end": 101, "probability": 0.9906, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}, {"start": 105, "end": 112, "probability": 0.538, "type": "Organization", "normalized_text": "Euronews"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "PaulinaAstrozaS", "id": "1861413494"}]}, "created_at": "2019-08-18T17:31:20.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163036543088570369"}], "id": "1163141340328321026", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @PaulinaAstrozaS: Al menos 63 muertos y 182 heridos en el atentado suicida contra una boda en Kabul | Euronews https://t.co/DYyU6THcgZ", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163141340328321026"]}, {"author_id": "841392528184229889", "created_at": "2019-08-18T17:31:09.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163137684686200832"}], "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 17, "probability": 0.7491, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}]}, "id": "1163141295126253568", "in_reply_to_user_id": "2878292600", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@Pomba0220 Suicida te \u00e9 mais barato", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163141295126253568"]}, {"author_id": "934586906834292736", "created_at": "2019-08-18T17:31:01.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "id": "1163141260909142016", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163141260909142016"]}, {"author_id": "2955533476", "created_at": "2019-08-18T17:30:59.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "id": "1163141253468499968", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163141253468499968"]}, {"author_id": "2421549521", "created_at": "2019-08-18T17:30:49.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7936, "type": "Organization", "normalized_text": "Premier"}]}, "id": "1163141210611040258", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Lo del final hoy ya fue completamente suicida. Es obvio que hay que controlar mejor esas situaciones porque si no la Premier nos come. No solo por los espacios que se dejaban atr\u00e1s sino por la forma de administrar la pelota.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163141210611040258"]}, {"author_id": "714783656234057728", "created_at": "2019-08-18T17:30:29.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "id": "1163141125642891270", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163141125642891270"]}, {"author_id": "2984902622", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-08-18T17:30:09.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163130434760278016"}], "entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 92, "probability": 0.9895, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}, {"start": 98, "end": 107, "probability": 0.9824, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SputnikMundo", "id": "253020963"}]}, "id": "1163141041303773185", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @SputnikMundo: \ud83c\udfa5 Un un objeto explosivo estall\u00f3 en un sal\u00f3n de bodas de la ciudad de Kabul, en Afganist\u00e1n, cuando en el lugar se encontr\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163141041303773185"]}, {"author_id": "265274027", "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/Nrc3mdR7om", "expanded_url": "http://arabalears.cat/_888756da?s=t", "display_url": "arabalears.cat/_888756da?s=t"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "JuanaPedrosa", "id": "123512810"}]}, "created_at": "2019-08-18T17:30:07.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163114422228934656"}], "id": "1163141036455149571", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JuanaPedrosa: \ud83e\udd14Una persona se su\u00efcida cada quatre dies  a les Balears https://t.co/Nrc3mdR7om", "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1163141036455149571"]}, {"author_id": "1006716678", "created_at": "2019-08-18T17:30:01.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163134628951183360"}], "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 30, "probability": 0.721, "type": "Person", "normalized_text": "Ing"}, {"start": 70, "end": 72, "probability": 0.5146, "type": "Organization", "normalized_text": "PRM"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "RalburquerqueR", "id": "161135471"}]}, "id": "1163141008022036481", "in_reply_to_user_id": "161135471", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@RalburquerqueR Distinguido Ing, esa fue una decisi\u00f3n suicida para el PRM. Le falto inteligencia pol\u00edtica y est\u00e1n pagando el precio de su grave error. La oposici\u00f3n no debe aliarse al gobierno si quiere llegar al poder.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163141008022036481"]}, {"author_id": "177667002", "entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/aMjyJNhYXZ", "expanded_url": "https://sbtinterior.com/noticia/afeganistao-ataque-suicida-em-casamento-mata-63-pessoas,9532899967952.html#.XVl_XzFWCKg.twitter", "display_url": "sbtinterior.com/noticia/afegan\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-18T17:30:00.000Z", "id": "1163141006096621568", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Afeganist\u00e3o: ataque suicida em casamento mata 63 pessoas https://t.co/aMjyJNhYXZ", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163141006096621568"]}, {"author_id": "1361584274", "created_at": "2019-08-18T17:29:48.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "id": "1163140957065351169", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163140957065351169"]}, {"author_id": "949525814068080646", "entities": {"urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/vqHmm29T7z", "expanded_url": "https://twitter.com/elwhatro/status/1162888240950644736", "display_url": "twitter.com/elwhatro/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-18T17:29:33.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1162888240950644736"}], "id": "1163140893899218944", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "\"Sos suicida vos\" toy tentada jajajajaa https://t.co/vqHmm29T7z", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163140893899218944"]}, {"author_id": "802604373104873472", "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "created_at": "2019-08-18T17:29:22.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "id": "1163140847531171840", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163140847531171840"]}, {"author_id": "1095074230423703555", "created_at": "2019-08-18T17:28:32.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163133454868873216"}], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 54, "probability": 0.5697, "type": "Other", "normalized_text": "Complexo do Alem\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "agenciapublica", "id": "310497473"}]}, "id": "1163140636972920840", "public_metrics": {"retweet_count": 246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @agenciapublica: H\u00e1 sete anos, no Complexo do Alem\u00e3o, o Ex\u00e9rcito matou um jovem negro com tiro de fuzil. A per\u00edcia confirmou os ind\u00edcios\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163140636972920840"]}, {"author_id": "1309537476", "created_at": "2019-08-18T17:28:29.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 16, "probability": 0.463, "type": "Person", "normalized_text": "crudon"}]}, "id": "1163140624251576322", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "Domingo de crudon suicida digo de ver escuadr\u00f3n suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163140624251576322"]}, {"author_id": "1328113728", "created_at": "2019-08-18T17:28:18.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163139378161618944"}], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 43, "probability": 0.8358, "type": "Other", "normalized_text": "History of Time"}, {"start": 84, "end": 93, "probability": 0.969, "type": "Person", "normalized_text": "Ian Curtis"}, {"start": 128, "end": 138, "probability": 0.5003, "type": "Other", "normalized_text": "Unknown Ple"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "stgoandereditor", "id": "780231998468161536"}]}, "id": "1163140578365923329", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @stgoandereditor: A Brief History of Time\nEn mayo de 1980 se suicida el cantante Ian Curtis\nEn junio de 1979 lanzan el disco Unknown Ple\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163140578365923329"]}, {"author_id": "3134324058", "created_at": "2019-08-18T17:27:32.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162699665755660290"}], "id": "1163140382739316738", "public_metrics": {"retweet_count": 241, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ladyonorato: Oggi \u00e8 pieno di Piddini secondo i quali \u201cSalvini ha sbagliato/ si suicida/ perde consensi\u201d ecc. Ma se \u00e8 cos\u00ec, com\u2019\u00e8 che so\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ladyonorato", "id": "849274159"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1163140382739316738"]}, {"author_id": "2332442018", "created_at": "2019-08-18T17:27:21.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "id": "1163140337902264320", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163140337902264320"]}, {"author_id": "401534305", "created_at": "2019-08-18T17:27:06.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162699665755660290"}], "id": "1163140275172192256", "public_metrics": {"retweet_count": 241, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ladyonorato: Oggi \u00e8 pieno di Piddini secondo i quali \u201cSalvini ha sbagliato/ si suicida/ perde consensi\u201d ecc. Ma se \u00e8 cos\u00ec, com\u2019\u00e8 che so\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ladyonorato", "id": "849274159"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1163140275172192256"]}, {"author_id": "426943337", "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "created_at": "2019-08-18T17:26:59.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "id": "1163140246613221376", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163140246613221376"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 26, "tag": "URGENTE"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 55, "probability": 0.7155, "type": "Place", "normalized_text": "KABUL AFGANIST\u00c1N"}, {"start": 58, "end": 61, "probability": 0.361, "type": "Place", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 113, "end": 125, "probability": 0.9701, "type": "Place", "normalized_text": "Medio Oriente"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "polialwhisky", "id": "1125478141714227203"}]}, "author_id": "1414225208", "created_at": "2019-08-18T17:26:39.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163140127406907392"}], "id": "1163140160470638592", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @polialwhisky: #URGENTE: ATENTADO EN KABUL AFGANIST\u00c1N. ISIS se adjudic\u00f3 un atentado en la capital del pa\u00eds de Medio Oriente en el marco\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163140160470638592"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "URGENTE"}], "urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/9se0sEMMNW", "expanded_url": "https://twitter.com/polialwhisky/status/1163140127406907392/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9se0sEMMNW", "media_key": "3_1163140117558681600"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 37, "probability": 0.6966, "type": "Place", "normalized_text": "KABUL AFGANIST\u00c1N"}, {"start": 40, "end": 43, "probability": 0.4163, "type": "Place", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 95, "end": 107, "probability": 0.9815, "type": "Place", "normalized_text": "Medio Oriente"}]}, "author_id": "1125478141714227203", "created_at": "2019-08-18T17:26:31.000Z", "id": "1163140127406907392", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "#URGENTE: ATENTADO EN KABUL AFGANIST\u00c1N. ISIS se adjudic\u00f3 un atentado en la capital del pa\u00eds de Medio Oriente en el marco de un casamiento a trav\u00e9s del ataque suicida con explosivos. El saldo de v\u00edctimas asciende a 63 muertos y 183 heridos. https://t.co/9se0sEMMNW", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163140127406907392"]}, {"author_id": "3091647105", "entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/nJRtutrySm", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/mundo/2019/08/ataque-suicida-em-casamento-no-afeganistao-mata-63-pessoas.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/mundo/2019/08/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www1.folha.uol.com.br/mundo/2019/08/ataque-suicida-em-casamento-no-afeganistao-mata-63-pessoas.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 52, "probability": 0.5717, "type": "Place", "normalized_text": "Afeganist\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "folha", "id": "14594813"}]}, "created_at": "2019-08-18T17:26:24.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163029786488385536"}], "id": "1163140101620342785", "public_metrics": {"retweet_count": 275, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @folha: Ataque suicida em casamento no Afeganist\u00e3o mata 63 pessoas https://t.co/nJRtutrySm", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163140101620342785"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 15, "end": 26, "tag": "Afganist\u00e1n"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 25, "probability": 0.9599, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}, {"start": 93, "end": 97, "probability": 0.989, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "tomebamba", "id": "89563373"}]}, "author_id": "470426763", "created_at": "2019-08-18T17:26:04.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163135719667146752"}], "id": "1163140015339319297", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @tomebamba: #Afganist\u00e1n \u2192 Al menos 63 muertos y 182 heridos en un atentado en una boda en Kabul. Un atacante suicida deton\u00f3 explosivos d\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163140015339319297"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 45, "end": 54, "tag": "Tehuac\u00e1n"}, {"start": 55, "end": 62, "tag": "Puebla"}], "urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/Z1jOH0IsoK", "expanded_url": "https://www.vanguardiaveracruz.mx/mujer-se-suicida-en-su-departamento-en-tehuacan/", "display_url": "vanguardiaveracruz.mx/mujer-se-suici\u2026"}, {"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/7H5sH0Jf3u", "expanded_url": "https://twitter.com/Vanguardia_Mx/status/1163140012633985025/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7H5sH0Jf3u", "media_key": "3_1163140010775851009"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 53, "probability": 0.9714, "type": "Place", "normalized_text": "Tehuac\u00e1n"}, {"start": 56, "end": 61, "probability": 0.9363, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}]}, "author_id": "1005140420014166018", "created_at": "2019-08-18T17:26:03.000Z", "id": "1163140012633985025", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Deprimida, una mujer de 46 a\u00f1os se ahorc\u00f3 en #Tehuac\u00e1n #Puebla https://t.co/Z1jOH0IsoK https://t.co/7H5sH0Jf3u", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163140012633985025"]}, {"author_id": "710663047405240320", "created_at": "2019-08-18T17:26:01.000Z", "id": "1163140004933251072", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Acabei de receber a not\u00edcia que o primo da minha prima se suicidou por conta da  depress\u00e3o\ud83d\ude2a precisamos da aten\u00e7\u00e3o a isso urgente!", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163140004933251072"]}, {"author_id": "220877487", "entities": {"urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/rzhIgSgOUj", "expanded_url": "http://tvmaulinos.com/?p=75555", "display_url": "tvmaulinos.com/?p=75555"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 48, "probability": 0.9823, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}]}, "created_at": "2019-08-18T17:25:46.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163136910333763584"}], "id": "1163139942069035011", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @tvmaulinos: Atentado suicida en boda en Kabul dej\u00f3 63 muertos y 182 heridos\nhttps://t.co/rzhIgSgOUj", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163139942069035011"]}, {"author_id": "1159217543544020992", "created_at": "2019-08-18T17:24:28.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163138610603921409"}], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 22, "probability": 0.9866, "type": "Person", "normalized_text": "Mourinho"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Ruifarista", "id": "1274830677259751425"}]}, "id": "1163139614066061313", "in_reply_to_user_id": "739770975017897984", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Ruifarista Ni Mourinho, lo mismo se suicida antes.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163139614066061313"]}, {"author_id": "4028945789", "created_at": "2019-08-18T17:24:18.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9905, "type": "Organization", "normalized_text": "netflix"}]}, "id": "1163139569790967808", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "por fin pusieron escuadr\u00f3n suicida en netflix", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163139569790967808"]}, {"author_id": "946279918459150337", "created_at": "2019-08-18T17:24:11.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163118779431292928"}], "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 63, "probability": 0.4969, "type": "Other", "normalized_text": "femiNZS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "yolandacmorin", "id": "22760457"}]}, "id": "1163139542637076480", "public_metrics": {"retweet_count": 295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @yolandacmorin: Esto es lo que est\u00e1n consiguiendo las femiNZS. Este v\u00eddeo es demencial. Esto es lo q nos trae la divisi\u00f3n q promueve la\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163139542637076480"]}, {"author_id": "1016648591933308935", "entities": {"urls": [{"start": 249, "end": 272, "url": "https://t.co/1F4Nd5vXXL", "expanded_url": "https://twitter.com/JefinhoMenes/status/1162894309638713349", "display_url": "twitter.com/JefinhoMenes/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 43, "probability": 0.7357, "type": "Place", "normalized_text": "\u00cdndia"}, {"start": 112, "end": 115, "probability": 0.5081, "type": "Person", "normalized_text": "Baba"}]}, "created_at": "2019-08-18T17:23:50.000Z", "id": "1163139454724448257", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "simmmm, ela foi a um retiro budista na \u00cdndia e pegou uma bact\u00e9ria que quase a matou. de l\u00e1 tamb\u00e9m saiu a m\u00fasica Baba, que fala sobre o quanto alguns budistas se acham superiores mas s\u00e3o t\u00e3o hip\u00f3critas e med\u00edocres quanto as pessoas que eles criticam https://t.co/1F4Nd5vXXL", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163139454724448257"]}, {"author_id": "1106714100489482245", "created_at": "2019-08-18T17:23:47.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162073105721974787"}], "id": "1163139441147490310", "in_reply_to_user_id": "1087116502254407680", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@LivieFixer @ElanaValenaria Eu j\u00e1 tive v\u00e1rios, mas aqui perto da minha casa tinha um q matou uns tr\u00eas meus, com chumbinho, por eu me apegar tanto a eles, n\u00e3o crio mais bicho nenhum. Mais esse cara mataram ele de facadas, por dividas. N\u00e3o desejei isso pr\u00e1 ele, mas aqui se faz, aqui se paga.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "LivieFixer", "id": "1087116502254407680"}, {"start": 12, "end": 27, "username": "ElanaValenaria", "id": "1083127778843725824"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163139441147490310"]}, {"author_id": "1250095825", "created_at": "2019-08-18T17:23:34.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "id": "1163139385250000897", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163139385250000897"]}, {"author_id": "780231998468161536", "entities": {"urls": [{"start": 231, "end": 254, "url": "https://t.co/NWEnh3sZMf", "expanded_url": "https://twitter.com/stgoandereditor/status/1163139378161618944/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NWEnh3sZMf", "media_key": "3_1163139366702764032"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 22, "probability": 0.73, "type": "Other", "normalized_text": "of Time"}, {"start": 63, "end": 72, "probability": 0.9569, "type": "Person", "normalized_text": "Ian Curtis"}, {"start": 107, "end": 123, "probability": 0.7813, "type": "Other", "normalized_text": "Unknown Pleasures"}, {"start": 160, "end": 165, "probability": 0.815, "type": "Other", "normalized_text": "Closer"}, {"start": 207, "end": 229, "probability": 0.9266, "type": "Other", "normalized_text": "Love Will Tear Us Apart"}]}, "created_at": "2019-08-18T17:23:32.000Z", "id": "1163139378161618944", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "A Brief History of Time\nEn mayo de 1980 se suicida el cantante Ian Curtis\nEn junio de 1979 lanzan el disco Unknown Pleasures\nEn julio de 1980 publican el \u00e1lbum Closer\nEn agosto de 1979 escribieron el single Love Will Tear Us Apart https://t.co/NWEnh3sZMf", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163139378161618944"]}, {"author_id": "3309098367", "created_at": "2019-08-18T17:23:11.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163132256250208262"}], "id": "1163139291029090304", "in_reply_to_user_id": "186397158", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "text": "@LuigiDeBiase Adeguata a porre l'Italia sotto il tallone della Ue franco-tedesca che imporr\u00e0 politica economica suicida, svendita  aziende e ci ri-trasformer\u00e0 in campo profughi. Onesto chiamarla Ursula perch\u00e8 il vero premier sar\u00e0 la von der Leyen che a Roma avr\u00e0 i suoi Quisling. Film gi\u00e0 visto", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "LuigiDeBiase", "id": "186397158"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1163139291029090304"]}, {"author_id": "115070091", "created_at": "2019-08-18T17:23:10.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 39, "probability": 0.9317, "type": "Person", "normalized_text": "Juan Pablo Letelier"}, {"start": 70, "end": 77, "probability": 0.849, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}]}, "id": "1163139285626830848", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "text": "No soy partidario de Juan Pablo Letelier ni creo que sea un aporte al Congreso, pero creo que burlarse de su accidente es una se\u00f1al de deshumanizaci\u00f3n similar a la gente que se queja por demorarse en el metro cuando alguien se suicida.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163139285626830848"]}, {"author_id": "970471393191133184", "created_at": "2019-08-18T17:23:06.000Z", "id": "1163139268530888707", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Falamos tanto sobre depress\u00e3o, mas a verdade \u00e9 que n\u00e3o estamos preparados para isso, o depressivo tem receio de se expor, pois a maioria da sociedade acha que todo depressivo \u00e9 um suicida.\n\nPensamos na depress\u00e3o o resultado final ( suic\u00eddio) e n\u00e3o para o processo ( a cura)", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163139268530888707"]}, {"author_id": "990899932734394368", "created_at": "2019-08-18T17:22:55.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163104610460086282"}], "id": "1163139222003421188", "in_reply_to_user_id": "856645501541904384", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Uomodellospazi1 @SkyTG24 No ! Si suicida direttamente ! \ud83d\ude21", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Uomodellospazi1", "id": "856645501541904384"}, {"start": 17, "end": 25, "username": "SkyTG24", "id": "5893702"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1163139222003421188"]}, {"author_id": "915283754", "entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/5vXt7VYYe1", "expanded_url": "https://www.huffingtonpost.es/entry/al-menos-63-muertos-y-182-heridos-en-un-atentado-suicida-en-una-boda-en-kabul_es_5d598649e4b0d8840ff4d232?u8q", "display_url": "huffingtonpost.es/entry/al-menos\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.huffingtonpost.es/entry/al-menos-63-muertos-y-182-heridos-en-un-atentado-suicida-en-una-boda-en-kabul_es_5d598649e4b0d8840ff4d232?u8q"}], "annotations": [{"start": 88, "end": 92, "probability": 0.9911, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ElHuffPost", "id": "364528766"}]}, "created_at": "2019-08-18T17:22:43.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163137153087475713"}], "id": "1163139173144059904", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ElHuffPost: Al menos 63 muertos y 182 heridos en un atentado suicida en una boda en Kabul\n\nhttps://t.co/5vXt7VYYe1", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163139173144059904"]}, {"author_id": "280085682", "entities": {"urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/n3acHlElyo", "expanded_url": "https://elpais.com/internacional/2019/08/18/actualidad/1566102778_607605.html?ssm=TW_CM", "display_url": "elpais.com/internacional/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/internacional/2019/08/18/actualidad/1566102778_607605.html?ssm=TW_CM"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 102, "probability": 0.9919, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "el_pais", "id": "7996082"}]}, "created_at": "2019-08-18T17:22:33.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163133958114222080"}], "id": "1163139129464512512", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @el_pais: Al menos 63 muertos y 182 heridos en un atentado suicida contra un sal\u00f3n de bodas en Kabul https://t.co/n3acHlElyo", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163139129464512512"]}, {"author_id": "3056842713", "created_at": "2019-08-18T17:22:16.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163137863703248896"}], "id": "1163139060946415616", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Tg3web: L'Isis rivendica l'attentato suicida avvenuto ieri sera  a nord di Kabul, in Afghanistan  durante una cerimonia di nozze. 63 le\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "Tg3web", "id": "69959408"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1163139060946415616"]}, {"author_id": "983488583473516545", "created_at": "2019-08-18T17:22:04.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159747147836866560"}], "id": "1163139009176121349", "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MenendezFaya: Cuando un chaval de 22 a\u00f1os se suicida por deudas de juego la pregunta es muy sencilla: \u00bfdesde cu\u00e1ndo lleva jugando?", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "MenendezFaya", "id": "47303450"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163139009176121349"]}, {"author_id": "2809407274", "created_at": "2019-08-18T17:22:03.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161818482415153153"}], "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 125, "probability": 0.6086, "type": "Other", "normalized_text": "Lei Cancellier"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}]}, "id": "1163139003153039362", "public_metrics": {"retweet_count": 1118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @DeputadoFederal: Proponho que a lei de abuso de autoridade que acabamos de aprovar se chame simbolicamente \"Lei Cancellier\" em homenage\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163139003153039362"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 15, "end": 23, "tag": "Sucesos"}, {"start": 27, "end": 42, "tag": "EstadoIsl\u00e1mico"}, {"start": 57, "end": 66, "tag": "atentado"}, {"start": 90, "end": 96, "tag": "Kabul"}], "annotations": [{"start": 91, "end": 95, "probability": 0.9767, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "DiarioSUR", "id": "20448792"}]}, "author_id": "1070666681729589248", "created_at": "2019-08-18T17:21:57.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163063240445878272"}], "id": "1163138981091000320", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @DiarioSUR: #Sucesos El #EstadoIsl\u00e1mico reivindica el #atentado suicida en una boda en #Kabul que ha dejado 63 muertos https://t.co/oYLE\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163138981091000320"]}, {"author_id": "312131468", "entities": {"urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/n3acHlElyo", "expanded_url": "https://elpais.com/internacional/2019/08/18/actualidad/1566102778_607605.html?ssm=TW_CM", "display_url": "elpais.com/internacional/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/internacional/2019/08/18/actualidad/1566102778_607605.html?ssm=TW_CM"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 102, "probability": 0.9919, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "el_pais", "id": "7996082"}]}, "created_at": "2019-08-18T17:21:52.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163133958114222080"}], "id": "1163138958743789568", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @el_pais: Al menos 63 muertos y 182 heridos en un atentado suicida contra un sal\u00f3n de bodas en Kabul https://t.co/n3acHlElyo", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163138958743789568"]}, {"author_id": "573872757", "created_at": "2019-08-18T17:21:47.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163137863703248896"}], "id": "1163138937189281797", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Tg3web: L'Isis rivendica l'attentato suicida avvenuto ieri sera  a nord di Kabul, in Afghanistan  durante una cerimonia di nozze. 63 le\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "Tg3web", "id": "69959408"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1163138937189281797"]}, {"author_id": "941807286309269504", "created_at": "2019-08-18T17:21:37.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 6, "probability": 0.3481, "type": "Other", "normalized_text": "joker"}, {"start": 11, "end": 19, "probability": 0.5209, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "id": "1163138897519493123", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "O joker do esquadr\u00e3o suicida me faz ficsr triste, com aquela risada que parwce um gemido", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163138897519493123"]}], "includes": {"users": [{"verified": true, "id": "34639484", "location": "Dominican Republic", "public_metrics": {"followers_count": 1635739, "following_count": 22862, "tweet_count": 373029, "listed_count": 0}, "name": "Diario Libre", "username": "DiarioLibre"}, {"verified": false, "id": "1004861152139141122", "public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 623, "tweet_count": 24955, "listed_count": 0}, "name": "Remigio Rond\u00f3n", "username": "RondonRemigio"}, {"verified": false, "id": "288413420", "public_metrics": {"followers_count": 11360, "following_count": 11219, "tweet_count": 30515, "listed_count": 301}, "name": "Sal Emergui", "username": "salemergui"}, {"verified": false, "id": "1876573820", "location": "Mendoza, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 693, "following_count": 512, "tweet_count": 64521, "listed_count": 1}, "name": "Fer", "username": "feer_videla"}, {"verified": false, "id": "397638670", "public_metrics": {"followers_count": 113409, "following_count": 611, "tweet_count": 64757, "listed_count": 54}, "name": "TITA", "username": "MartuPerez_"}, {"verified": false, "id": "4916925281", "location": "Tentando me encontrar", "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 201, "tweet_count": 7672, "listed_count": 0}, "name": "\u6c34", "username": "Panmisu"}, {"verified": false, "id": "56001313", "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 8031, "following_count": 8841, "tweet_count": 199457, "listed_count": 37}, "name": "Carolina", "username": "CeballosCarola"}, {"verified": true, "id": "7996082", "location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 8696999, "following_count": 830, "tweet_count": 708102, "listed_count": 58332}, "name": "EL PA\u00cdS", "username": "el_pais"}, {"verified": false, "id": "879229100", "public_metrics": {"followers_count": 2242, "following_count": 4783, "tweet_count": 817159, "listed_count": 58}, "name": "Gina\u1d2e\u2077 \ud83d\udc1d\ud83d\udc9c (The Love That Split The World)", "username": "BatistaGii"}, {"verified": true, "id": "14594813", "location": "S\u00e3o Paulo, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 8551593, "following_count": 171775, "tweet_count": 611890, "listed_count": 13865}, "name": "Folha de S.Paulo", "username": "folha"}, {"verified": false, "id": "590431065", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 275, "following_count": 186, "tweet_count": 5936, "listed_count": 0}, "name": "Junior", "username": "3Joseluiz"}, {"verified": false, "id": "1041171977342464000", "location": "Phoenix, AZ", "public_metrics": {"followers_count": 35602, "following_count": 1108, "tweet_count": 5004, "listed_count": 43}, "name": "Roland Wolf", "username": "RoIandWollf86"}, {"verified": false, "id": "1258137079", "location": "Yerba Buena, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1007, "following_count": 834, "tweet_count": 38502, "listed_count": 1}, "name": "\u2022 L.K.L \u2022", "username": "Lucaselgarrista"}, {"verified": false, "id": "1666338331", "location": "ig @fraaga", "public_metrics": {"followers_count": 1028, "following_count": 413, "tweet_count": 7551, "listed_count": 0}, "name": "fragaa", "username": "agufragaa"}, {"verified": false, "id": "947574190135226369", "location": "Twinleaf Town", "public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 215, "tweet_count": 18255, "listed_count": 0}, "name": "se bicicleta \u00e9 bike pq moto n\u00e3o \u00e9 mike\u2666\ufe0f", "username": "damanen0"}, {"verified": false, "id": "528694205", "public_metrics": {"followers_count": 1791, "following_count": 1220, "tweet_count": 77325, "listed_count": 1}, "name": "Isabella", "username": "IsabellaDiManno"}, {"verified": false, "id": "1557557558", "location": "Emilia Romagna", "public_metrics": {"followers_count": 8643, "following_count": 4108, "tweet_count": 311932, "listed_count": 31}, "name": "Gabriella #IoNonDimentico", "username": "aspettaaspetta"}, {"verified": false, "id": "4551931457", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 420, "following_count": 541, "tweet_count": 8242, "listed_count": 0}, "name": "vanessa", "username": "chezvanessa"}, {"verified": false, "id": "1155895104244199424", "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 75, "tweet_count": 118, "listed_count": 0}, "name": "Xanaina", "username": "xu21237065"}, {"verified": false, "id": "2811749462", "public_metrics": {"followers_count": 714, "following_count": 119, "tweet_count": 91311, "listed_count": 55}, "name": "Rasainforma", "username": "rasainforma"}, {"verified": false, "id": "998733451", "location": "Rio Tercero", "public_metrics": {"followers_count": 154, "following_count": 494, "tweet_count": 2147, "listed_count": 0}, "name": "shorsh", "username": "jorgeparisse"}, {"verified": false, "id": "1112500605287829505", "public_metrics": {"followers_count": 217, "following_count": 197, "tweet_count": 2455, "listed_count": 0}, "name": "Carol com K", "username": "Karol_ILemos"}, {"verified": false, "id": "1067941977734475781", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "public_metrics": {"followers_count": 254, "following_count": 841, "tweet_count": 6504, "listed_count": 0}, "name": "Plano B", "username": "BerndtRenan"}, {"verified": false, "id": "19118278", "public_metrics": {"followers_count": 272, "following_count": 884, "tweet_count": 71070, "listed_count": 1}, "name": "Rodolfo Rodr\u00edguez", "username": "Rodolfo1989"}, {"verified": false, "id": "55665976", "location": "Washington, DC", "public_metrics": {"followers_count": 58021, "following_count": 1216, "tweet_count": 53123, "listed_count": 685}, "name": "Instituto Cato", "username": "InstitutoCato"}, {"verified": false, "id": "636276215", "public_metrics": {"followers_count": 154, "following_count": 168, "tweet_count": 27451, "listed_count": 0}, "name": "Pedro Ni\u00f1o", "username": "peteromulis25"}, {"verified": true, "id": "14834302", "location": "Bogot\u00e1, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 6545413, "following_count": 49359, "tweet_count": 1150641, "listed_count": 12476}, "name": "El Espectador", "username": "elespectador"}, {"verified": false, "id": "847165536", "location": "Madrid/Malaga \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 4459, "following_count": 2978, "tweet_count": 32828, "listed_count": 29}, "name": "J. Campillo \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "username": "ozzygeno"}, {"verified": true, "id": "260788584", "location": "ESPA\u00d1A", "public_metrics": {"followers_count": 716212, "following_count": 4012, "tweet_count": 36028, "listed_count": 2622}, "name": "Santiago Abascal \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "username": "Santi_ABASCAL"}, {"verified": false, "id": "755865918", "location": "Rawson, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 499, "following_count": 747, "tweet_count": 20412, "listed_count": 3}, "name": "Agostina", "username": "AgostinaMalen"}, {"verified": false, "id": "1379253956", "public_metrics": {"followers_count": 412, "following_count": 468, "tweet_count": 31195, "listed_count": 2}, "name": "Asgardo Tierralobo (Let's Go Brandon!)", "username": "AsgardoTierralo"}, {"verified": false, "id": "2951109153", "public_metrics": {"followers_count": 269, "following_count": 299, "tweet_count": 2875, "listed_count": 0}, "name": "Lara Oliveira", "username": "Loop_Lara"}, {"verified": false, "id": "4533400633", "location": "Gual\u00e1n, Zacapa ", "public_metrics": {"followers_count": 145, "following_count": 105, "tweet_count": 63272, "listed_count": 0}, "name": "Edwin Cord\u00f3n", "username": "Zacapaneco5"}, {"verified": false, "id": "2185128524", "location": "Ourense-Santiago de Compostel", "public_metrics": {"followers_count": 1494, "following_count": 693, "tweet_count": 37937, "listed_count": 16}, "name": "Isaac Carcac\u00eda", "username": "Isaaccarcacia"}, {"verified": false, "id": "2437293810", "public_metrics": {"followers_count": 727, "following_count": 684, "tweet_count": 50660, "listed_count": 8}, "name": "marilena", "username": "marilenamafe"}, {"verified": false, "id": "269746253", "location": "ESPA\u00d1A", "public_metrics": {"followers_count": 176, "following_count": 122, "tweet_count": 94907, "listed_count": 1}, "name": "Agenda 19:29Y que Dios nos coja CONFENSADOS \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "username": "zaratedo"}, {"verified": true, "id": "22760457", "location": "\ud83c\uddea\ud83c\uddf8BILBAO", "public_metrics": {"followers_count": 47659, "following_count": 23342, "tweet_count": 14641, "listed_count": 273}, "name": "\ud83c\udd71\ufe0f Yolanda Couceiro", "username": "yolandacmorin"}, {"verified": false, "id": "1163070168945299456", "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 4, "tweet_count": 122, "listed_count": 0}, "name": "PoeminhasPoemeus", "username": "PPoemeus"}, {"verified": false, "id": "155398590", "location": "Chile. Santiago", "public_metrics": {"followers_count": 504, "following_count": 645, "tweet_count": 41983, "listed_count": 14}, "name": "Paulina Bozh Bast\u00edas", "username": "Paulinabozh"}, {"verified": false, "id": "1106433386011193344", "public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 761, "tweet_count": 4001, "listed_count": 0}, "name": "Walter", "username": "Walter45502750"}, {"verified": false, "id": "3730704983", "location": " La Fragua de Vulcano", "public_metrics": {"followers_count": 647, "following_count": 1011, "tweet_count": 93220, "listed_count": 14}, "name": "Lucas-Nicol\u00e1s", "username": "1959LucNic"}, {"verified": false, "id": "922752287138832385", "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 8258, "following_count": 4847, "tweet_count": 123904, "listed_count": 12}, "name": "G-C M", "username": "m_gcarrion"}, {"verified": false, "id": "3420987148", "location": "San Isidro, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 2520, "following_count": 1541, "tweet_count": 111170, "listed_count": 13}, "name": "Reina de Corazones \u0646", "username": "GabyPacheco0"}, {"verified": false, "id": "281641347", "public_metrics": {"followers_count": 298, "following_count": 281, "tweet_count": 11951, "listed_count": 1}, "name": "Andrey", "username": "dreybatist"}, {"verified": false, "id": "2993022233", "location": "Espa\u00f1a \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 2053, "following_count": 2016, "tweet_count": 29902, "listed_count": 9}, "name": "\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 Jose Luis \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "username": "_joseluissg"}, {"verified": false, "id": "603052026", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 874, "following_count": 245, "tweet_count": 40306, "listed_count": 0}, "name": "maSi", "username": "__maxi01"}, {"verified": false, "id": "2228188124", "location": "Barcelona, Catalunya", "public_metrics": {"followers_count": 236, "following_count": 526, "tweet_count": 63588, "listed_count": 2}, "name": "Daniel Garcia Sol\u00e0", "username": "dgsola"}, {"verified": false, "id": "1041915498", "location": "Barcelona", "public_metrics": {"followers_count": 9633, "following_count": 6940, "tweet_count": 33078, "listed_count": 49}, "name": "jordi catal\u00e0", "username": "spaincrisis"}, {"verified": false, "id": "841881934103994370", "public_metrics": {"followers_count": 1335, "following_count": 3740, "tweet_count": 91704, "listed_count": 4}, "name": "VidayLibertad", "username": "March25Peru"}, {"verified": false, "id": "423416900", "location": "Temperley, Bs As, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 177, "following_count": 183, "tweet_count": 85952, "listed_count": 1}, "name": "Hugo Martin Araoz", "username": "HugoMartinAraoz"}, {"verified": false, "id": "255877346", "location": "Republica Dominicana", "public_metrics": {"followers_count": 465, "following_count": 1093, "tweet_count": 3008, "listed_count": 3}, "name": "omar furment", "username": "omarelfuerte"}, {"verified": false, "id": "908160835381612544", "public_metrics": {"followers_count": 142, "following_count": 320, "tweet_count": 42253, "listed_count": 1}, "name": "Elvis", "username": "Gonzlz57"}, {"verified": false, "id": "162745775", "location": "Balne\u00e1rio Cambori\u00fa, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 4704, "following_count": 5140, "tweet_count": 39435, "listed_count": 44}, "name": "JORGE PEREZ", "username": "jperezpt13"}, {"verified": false, "id": "1108743951501193216", "location": "Zona Sul, Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 6507, "following_count": 6412, "tweet_count": 82494, "listed_count": 3}, "name": "\ud83d\udea9\ud83d\udea9 JAUGUSTOS-RJ - SDV \ud83d\udea9\ud83d\udea9", "username": "JaugustosRJ"}, {"verified": false, "id": "68453794", "location": "BH - MG - Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1008, "following_count": 1410, "tweet_count": 15356, "listed_count": 34}, "name": "N\u00e3o esque\u00e7a a minha Caloi", "username": "abracomundo"}, {"verified": false, "id": "1039325559271120896", "location": "Nueva Pompeya", "public_metrics": {"followers_count": 296, "following_count": 131, "tweet_count": 5872, "listed_count": 0}, "name": "\ud835\udc0d\ud835\udc28\ud835\udc1e", "username": "noeliabril_"}, {"verified": false, "id": "2713086086", "public_metrics": {"followers_count": 98, "following_count": 166, "tweet_count": 11681, "listed_count": 0}, "name": "Gus", "username": "LunarWalker_"}, {"verified": false, "id": "13113932", "location": "Everywhere", "public_metrics": {"followers_count": 23742, "following_count": 7723, "tweet_count": 192948, "listed_count": 350}, "name": "Liliane Ferrari", "username": "lilianeferrari"}, {"verified": true, "id": "310497473", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 268295, "following_count": 899, "tweet_count": 34558, "listed_count": 2052}, "name": "Ag\u00eancia P\u00fablica", "username": "agenciapublica"}, {"verified": false, "id": "4111567221", "location": "Madrid, Espa\u00f1a. Cordob\u00e9s de coraz\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 2642, "following_count": 2297, "tweet_count": 20018, "listed_count": 26}, "name": "El Atleta Cuerdo", "username": "El_AtletaCuerdo"}, {"verified": false, "id": "897595141262893056", "location": "En Una Parte Del Cielo", "public_metrics": {"followers_count": 964, "following_count": 2509, "tweet_count": 74817, "listed_count": 2}, "name": "Blanco Papal", "username": "blanco_papal"}, {"verified": false, "id": "2570787820", "location": "Raccoon City", "public_metrics": {"followers_count": 316, "following_count": 375, "tweet_count": 58700, "listed_count": 0}, "name": "\ud83d\udc30\ud83c\udf39A\u2113e\ud83c\udf39\ud83d\udc30\u300c\u4eba\u9593\u5931\u683c\u300d-8", "username": "BabyAlexiel"}, {"verified": false, "id": "406980256", "location": "she/her , bi ", "public_metrics": {"followers_count": 1240, "following_count": 934, "tweet_count": 104974, "listed_count": 6}, "name": "\ud83c\udf83 | WANGNAN ANIMATO MI SALVER\u00c0 LA VITA |", "username": "izarynn"}, {"verified": false, "id": "1645736942", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 21733, "following_count": 17239, "tweet_count": 784393, "listed_count": 56}, "name": "Ivan Santos", "username": "arte_prima"}, {"verified": false, "id": "179594859", "public_metrics": {"followers_count": 453, "following_count": 125, "tweet_count": 146935, "listed_count": 12}, "name": "Flor Arellano", "username": "FlorArellano"}, {"verified": false, "id": "70879905", "location": "Caracas, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 854413, "following_count": 1026, "tweet_count": 224022, "listed_count": 1964}, "name": "Radio Caracas Radio", "username": "RCR750"}, {"verified": false, "id": "876092845", "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 12336, "following_count": 12463, "tweet_count": 92688, "listed_count": 38}, "name": "Teresa Coll", "username": "TeresaColl1"}, {"verified": false, "id": "1132328475090706433", "public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 294, "tweet_count": 6233, "listed_count": 0}, "name": "aihpos", "username": "exitingthislife"}, {"verified": false, "id": "174901520", "public_metrics": {"followers_count": 6197, "following_count": 1186, "tweet_count": 629676, "listed_count": 69}, "name": "cadulorena", "username": "cadulorena"}, {"verified": false, "id": "2332701113", "public_metrics": {"followers_count": 1239, "following_count": 2352, "tweet_count": 91388, "listed_count": 0}, "name": "Maria F. Galata'", "username": "galata_mf"}, {"verified": false, "id": "1009405965400248320", "public_metrics": {"followers_count": 653, "following_count": 337, "tweet_count": 74097, "listed_count": 2}, "name": "Laura   ,il Re dei Re", "username": "Laura21375866"}, {"verified": false, "id": "348460350", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1165, "following_count": 1675, "tweet_count": 10630, "listed_count": 0}, "name": "Caval War Pigs \ud83e\udd18\ud83e\udd18\ud83e\udd18", "username": "sep_caval"}, {"verified": false, "id": "32970721", "public_metrics": {"followers_count": 53114, "following_count": 29159, "tweet_count": 97192, "listed_count": 60}, "name": "Toni Bulhoes", "username": "ToniBulhoes"}, {"verified": true, "id": "81436762", "location": "Complexo do Alem\u00e3o - RJ.", "public_metrics": {"followers_count": 106698, "following_count": 2726, "tweet_count": 93230, "listed_count": 391}, "name": "Santiago, Raull. CPX\ud83d\udccd", "username": "raullsantiago"}, {"verified": false, "id": "143268892", "public_metrics": {"followers_count": 631, "following_count": 1650, "tweet_count": 16225, "listed_count": 0}, "name": "Jose Gabriel Teran", "username": "josegabriel7"}, {"verified": false, "id": "959149004851417088", "location": "Lombardia, Italia", "public_metrics": {"followers_count": 390, "following_count": 53, "tweet_count": 93038, "listed_count": 0}, "name": "\ud83c\udd7f\ufe0f\ud83c\udd7e\ufe0f\ud83c\udd7f\ufe0f\ud83c\udd7e\ufe0fL\ud83c\udd7e\ufe0f Z \ud83c\udff4\udb40\udc67\udb40\udc62\udb40\udc65\udb40\udc6e\udb40\udc67\udb40\udc7f", "username": "popoloZeta"}, {"verified": false, "id": "817479752076369920", "public_metrics": {"followers_count": 428, "following_count": 389, "tweet_count": 21931, "listed_count": 0}, "name": "Bruna Maia", "username": "brunaamaia08"}, {"verified": false, "id": "838729437764075520", "location": "Emirados \u00c1rabes Unidos", "public_metrics": {"followers_count": 199, "following_count": 261, "tweet_count": 5109, "listed_count": 0}, "name": "neves \ud83e\udda6", "username": "_nev3s"}, {"verified": false, "id": "45001886", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3232, "following_count": 2922, "tweet_count": 89463, "listed_count": 3}, "name": "Fernando Mourad", "username": "flamourad"}, {"verified": false, "id": "948550210166362112", "public_metrics": {"followers_count": 172, "following_count": 151, "tweet_count": 19923, "listed_count": 0}, "name": "N35TOR", "username": "taiel_35"}, {"verified": false, "id": "1040319266812256267", "location": "Godoy Cruz, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 372, "following_count": 1, "tweet_count": 440, "listed_count": 0}, "name": "saviogira", "username": "tanquesitok"}, {"verified": false, "id": "3059649239", "public_metrics": {"followers_count": 377, "following_count": 240, "tweet_count": 17890, "listed_count": 0}, "name": "\ud83e\udd77\ud83c\udffd", "username": "ellenxg_"}, {"verified": false, "id": "1338053102", "location": "Bradenton", "public_metrics": {"followers_count": 1518, "following_count": 3948, "tweet_count": 148047, "listed_count": 27}, "name": "Edel Rodriguez V", "username": "Guira24"}, {"verified": false, "id": "830588884283179012", "location": "Jacarepagu\u00e1, Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 2201, "following_count": 1074, "tweet_count": 76679, "listed_count": 1}, "name": "lc", "username": "sailc2"}, {"verified": false, "id": "1058510955053809664", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2699, "following_count": 2183, "tweet_count": 340587, "listed_count": 5}, "name": "Eliana", "username": "ElianadaCruzRo1"}, {"verified": false, "id": "797679000", "public_metrics": {"followers_count": 2854, "following_count": 4216, "tweet_count": 179685, "listed_count": 47}, "name": "Sonnonimpson", "username": "ilnonnosimpson"}, {"verified": false, "id": "763518288605347840", "location": "Barcelona, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 1630, "following_count": 3917, "tweet_count": 212491, "listed_count": 4}, "name": "Joana Mar\u00eda Catal\u00e0 \ud83c\udf39", "username": "catalajoanam"}, {"verified": false, "id": "3352590405", "location": "Comodoro Rivadavia,Chubut", "public_metrics": {"followers_count": 2423, "following_count": 1853, "tweet_count": 60323, "listed_count": 3}, "name": "\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25", "username": "melnahir07"}, {"verified": true, "id": "38456951", "location": "Mendoza", "public_metrics": {"followers_count": 336710, "following_count": 1218, "tweet_count": 281266, "listed_count": 1549}, "name": "Diario UNO Mendoza", "username": "diariouno"}, {"verified": false, "id": "1129803731212603395", "location": "pr", "public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 52, "tweet_count": 2110, "listed_count": 1}, "name": "shw", "username": "shwboyy"}, {"verified": false, "id": "1709198322", "location": "Italia", "public_metrics": {"followers_count": 1063, "following_count": 314, "tweet_count": 30544, "listed_count": 5}, "name": "Drake \ud83d\udd3a", "username": "DrakeBeuyet"}, {"verified": false, "id": "566501773", "location": "Rosario", "public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 212, "tweet_count": 2592, "listed_count": 2}, "name": "GonzaR.Ch \ud83d\udc63\ud83d\udc63", "username": "Gonzarcha"}, {"verified": false, "id": "344715663", "public_metrics": {"followers_count": 2241, "following_count": 1912, "tweet_count": 260175, "listed_count": 20}, "name": "Carmen \u200f\u0646 \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "username": "caparrones"}, {"verified": false, "id": "545905233", "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 1099, "following_count": 4542, "tweet_count": 78179, "listed_count": 1}, "name": "Rafael Maia \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddef\ud83c\uddf5", "username": "rcsm777"}, {"verified": false, "id": "1062347475175067650", "public_metrics": {"followers_count": 760, "following_count": 560, "tweet_count": 40748, "listed_count": 0}, "name": "Alejandra", "username": "Alejand48616309"}, {"verified": false, "id": "282155394", "public_metrics": {"followers_count": 7021, "following_count": 967, "tweet_count": 206802, "listed_count": 25}, "name": "Carmen \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "username": "Cluzcar"}, {"verified": false, "id": "284844190", "location": "Barcelona", "public_metrics": {"followers_count": 259, "following_count": 1259, "tweet_count": 47804, "listed_count": 6}, "name": "Montserrat Mon Mil", "username": "montserratmon"}, {"verified": false, "id": "902417629", "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 25, "tweet_count": 39, "listed_count": 0}, "name": "Mar\u00eda Mar Rodr\u00edguez", "username": "MarRodriguezVeg"}, {"verified": false, "id": "346112948", "public_metrics": {"followers_count": 28480, "following_count": 335, "tweet_count": 2759, "listed_count": 572}, "name": "M\u00f2nica Bernab\u00e9", "username": "monicabernabe1"}, {"verified": false, "id": "760229292525715458", "location": "Rj - Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 156, "following_count": 238, "tweet_count": 11819, "listed_count": 0}, "name": ".", "username": "yuriluiz021"}, {"verified": false, "id": "2493468644", "location": "Parque Anchieta, Rio de Janeir", "public_metrics": {"followers_count": 217, "following_count": 107, "tweet_count": 19813, "listed_count": 1}, "name": "Paula R.", "username": "eu_pretinhaa"}, {"verified": false, "id": "914965748220645382", "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 3643, "following_count": 0, "tweet_count": 52113, "listed_count": 1}, "name": "Carlos\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udc9a\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udc9a\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udc9a\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udc9a\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udc9a\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udc9a\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udc9a", "username": "carlosrodri59"}, {"verified": false, "id": "462425455", "location": "En algun lugar ", "public_metrics": {"followers_count": 260, "following_count": 227, "tweet_count": 83023, "listed_count": 11}, "name": "Lis", "username": "mairobyjerez"}, {"verified": false, "id": "917512364462952450", "location": "Natal, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 219, "following_count": 968, "tweet_count": 13581, "listed_count": 0}, "name": "breno pontes", "username": "Brenopontes_"}, {"verified": false, "id": "216126602", "location": "Ronda, M\u00e1laga, Andaluc\u00eda", "public_metrics": {"followers_count": 1148, "following_count": 338, "tweet_count": 7194, "listed_count": 14}, "name": "Eski Mac\u00edas", "username": "Eski_Macias"}, {"verified": false, "id": "860954048387850240", "location": "paz\ud83d\udd4a", "public_metrics": {"followers_count": 3593, "following_count": 1042, "tweet_count": 35157, "listed_count": 0}, "name": "iangolana\ud83c\udde6\ud83c\uddf4", "username": "edinansh"}, {"verified": false, "id": "1156122671911972865", "public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 1382, "tweet_count": 18427, "listed_count": 0}, "name": "Soy_todo_mec\u00e1nicas", "username": "Liba40524407"}, {"verified": false, "id": "404167379", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 10354, "following_count": 4611, "tweet_count": 166694, "listed_count": 9}, "name": "feli guerra", "username": "jostipi"}, {"verified": false, "id": "165871972", "public_metrics": {"followers_count": 1909, "following_count": 610, "tweet_count": 270924, "listed_count": 9}, "name": "ivans", "username": "ivanzaaum"}, {"verified": false, "id": "249426090", "public_metrics": {"followers_count": 514, "following_count": 778, "tweet_count": 57148, "listed_count": 3}, "name": "o rosas", "username": "ihvictor"}, {"verified": false, "id": "894459722", "public_metrics": {"followers_count": 1716, "following_count": 679, "tweet_count": 50352, "listed_count": 0}, "name": "lule\ud83c\udf08", "username": "CamilaNicolini1"}, {"verified": false, "id": "53157739", "location": "Ribeir\u00e3o Preto", "public_metrics": {"followers_count": 2780, "following_count": 4966, "tweet_count": 184732, "listed_count": 8}, "name": "Keisari Cisar \ud83d\udea9", "username": "keisariCisar"}, {"verified": false, "id": "40304298", "location": "Guatemala", "public_metrics": {"followers_count": 9783, "following_count": 304, "tweet_count": 15771, "listed_count": 156}, "name": "Mar\u00eda Dolores Arias", "username": "Md30"}, {"verified": false, "id": "2519310797", "location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1353, "following_count": 936, "tweet_count": 44074, "listed_count": 2}, "name": "BARBIE(ri) GIRL", "username": "giubarbieri01"}, {"verified": false, "id": "1076926641086042112", "public_metrics": {"followers_count": 422, "following_count": 222, "tweet_count": 4624, "listed_count": 1}, "name": "Insta: Isa.Sampaiiio", "username": "Vulgoo_Isa"}, {"verified": false, "id": "879178118988259328", "location": "rj", "public_metrics": {"followers_count": 894, "following_count": 167, "tweet_count": 78872, "listed_count": 3}, "name": "fidelis", "username": "nathanfidelis_"}, {"verified": false, "id": "1150078299160358912", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 0, "tweet_count": 59, "listed_count": 0}, "name": "El Numero1", "username": "ElNumero1Noti"}, {"verified": false, "id": "289705303", "location": "Medell\u00edn, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 12771, "following_count": 3589, "tweet_count": 69237, "listed_count": 55}, "name": "\ud835\udcdb\ud835\udcfe\ud835\udcf2\ud835\udcfc", "username": "nitanvago"}, {"verified": false, "id": "1133818163488018433", "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 674, "following_count": 162, "tweet_count": 26389, "listed_count": 0}, "name": "Mi abuela dice que soy guapo", "username": "VivoAQuePrecio"}, {"verified": false, "id": "296585521", "location": "Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 3181, "following_count": 3947, "tweet_count": 67211, "listed_count": 9}, "name": "Marcela", "username": "malzagax"}, {"verified": false, "id": "224004291", "location": "Hidalgo, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 20698, "following_count": 2245, "tweet_count": 24206, "listed_count": 39}, "name": "Mariana", "username": "marianapordios"}, {"verified": false, "id": "4827726444", "public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 824, "tweet_count": 16054, "listed_count": 0}, "name": "Alef Soares", "username": "comandos23a"}, {"verified": true, "id": "917727546615193601", "location": "Minas Gerais, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 148222, "following_count": 411, "tweet_count": 2699, "listed_count": 245}, "name": "Junio Amaral - Bolsonaro 22", "username": "cabojunioamaral"}, {"verified": false, "id": "1131642097", "location": "lua", "public_metrics": {"followers_count": 363, "following_count": 176, "tweet_count": 6513, "listed_count": 0}, "name": "ane \ud81a\udd10", "username": "dearanelise"}, {"verified": false, "id": "904400142077440000", "location": "VR, Rio De Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 200, "following_count": 262, "tweet_count": 16078, "listed_count": 0}, "name": "Efalante", "username": "CajuColorido"}, {"verified": false, "id": "112674825", "location": "\u00dcT: 37.6388224,-0.7899536", "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 297, "tweet_count": 38987, "listed_count": 1}, "name": "Ana Carlota", "username": "anitacarlota"}, {"verified": false, "id": "388504777", "location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 13551, "following_count": 444, "tweet_count": 20685, "listed_count": 219}, "name": "Vladimir Raskolnikov", "username": "almantor"}, {"verified": false, "id": "902561357199015937", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 213, "following_count": 935, "tweet_count": 18644, "listed_count": 2}, "name": "Dar\u00edo Becerra", "username": "DarioBecerra20"}, {"verified": true, "id": "9075022", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 2620331, "following_count": 569, "tweet_count": 546000, "listed_count": 5210}, "name": "RPP Noticias", "username": "RPPNoticias"}, {"verified": false, "id": "363866756", "location": "ESPA\u00d1A", "public_metrics": {"followers_count": 1938, "following_count": 1107, "tweet_count": 175157, "listed_count": 18}, "name": "Maribel Monroy", "username": "MaribelMonroy1"}, {"verified": true, "id": "106397073", "location": "Mediaset Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 1199601, "following_count": 649, "tweet_count": 138206, "listed_count": 2928}, "name": "Cuatro", "username": "cuatro"}, {"verified": false, "id": "3914664508", "location": "La Plata, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 386, "following_count": 1331, "tweet_count": 19125, "listed_count": 1}, "name": "Nicox", "username": "NikitoBerisso"}, {"verified": false, "id": "1011389253669019648", "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 2122, "following_count": 2059, "tweet_count": 80927, "listed_count": 0}, "name": "T", "username": "17629x"}, {"verified": false, "id": "98526230", "location": "Calama-Conce-Stgo", "public_metrics": {"followers_count": 2874, "following_count": 699, "tweet_count": 129638, "listed_count": 31}, "name": "Ricardo Pinto", "username": "pintoperiodista"}, {"verified": false, "id": "1548201378", "location": "on the edge ", "public_metrics": {"followers_count": 2449, "following_count": 666, "tweet_count": 188444, "listed_count": 19}, "name": "dia \ud83d\ude80SEOKJIN SOLO", "username": "yousayiamfixed"}, {"verified": false, "id": "25732270", "public_metrics": {"followers_count": 18107, "following_count": 450, "tweet_count": 18586, "listed_count": 119}, "name": "Adil", "username": "unoscribacchino"}, {"verified": false, "id": "950934230204342272", "location": "San Juan, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 385, "following_count": 693, "tweet_count": 22475, "listed_count": 0}, "name": "Faq", "username": "faqndouu"}, {"verified": false, "id": "1140557822633099266", "location": "si, es sarcasmo", "public_metrics": {"followers_count": 1172, "following_count": 244, "tweet_count": 3075, "listed_count": 0}, "name": "el whatro \uea00", "username": "elwhatro"}, {"verified": false, "id": "266550455", "public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 617, "tweet_count": 2907, "listed_count": 0}, "name": "Gabs Rodrigues", "username": "gabrielarcrc"}, {"verified": false, "id": "797543748", "public_metrics": {"followers_count": 4773, "following_count": 1548, "tweet_count": 5522, "listed_count": 13}, "name": "GS", "username": "gs_doo"}, {"verified": false, "id": "707022920", "public_metrics": {"followers_count": 77080, "following_count": 19, "tweet_count": 29115, "listed_count": 408}, "name": "Paolo Becchi", "username": "pbecchi"}, {"verified": false, "id": "13159862", "public_metrics": {"followers_count": 2044, "following_count": 2134, "tweet_count": 143311, "listed_count": 41}, "name": "Litalietta\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8", "username": "Matteo67"}, {"verified": false, "id": "564610921", "location": "Republica Catalana Matadepera", "public_metrics": {"followers_count": 210, "following_count": 638, "tweet_count": 18640, "listed_count": 1}, "name": "boston1955", "username": "maletaboston"}, {"verified": false, "id": "1062480292802375680", "location": "Lajeado RS Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 46, "tweet_count": 1024, "listed_count": 0}, "name": "Leandro Gomes", "username": "Leandro39676230"}, {"verified": false, "id": "753390332167983109", "location": "n'import o\u00f9.", "public_metrics": {"followers_count": 1617, "following_count": 2093, "tweet_count": 42595, "listed_count": 2}, "name": "mochileira de passagem", "username": "ManoelaGomesdo3"}, {"verified": false, "id": "2386081689", "location": "+5511 9 c\u00edrculos do inferno ", "public_metrics": {"followers_count": 7212, "following_count": 3433, "tweet_count": 22026, "listed_count": 6}, "name": "V\u00eanus and The Bad Seeds \ud83d\udc80", "username": "Me_Poupee"}, {"verified": false, "id": "27480558", "location": "\ud83c\udde8\ud83c\udde6 \ud83c\udde8\ud83c\uddfa \ud83c\uddea\ud83c\udde8", "public_metrics": {"followers_count": 2700, "following_count": 3023, "tweet_count": 26566, "listed_count": 189}, "name": "Elisa Waingort", "username": "ElisaW5"}, {"verified": false, "id": "1087721489485438976", "location": "Cuba", "public_metrics": {"followers_count": 2791, "following_count": 993, "tweet_count": 8189, "listed_count": 7}, "name": "Rafael Luis Torralbas Ezpeleta", "username": "TorralbasLuis"}, {"verified": false, "id": "376691595", "public_metrics": {"followers_count": 593, "following_count": 939, "tweet_count": 207595, "listed_count": 6}, "name": "Paolo Caminiti", "username": "PaoloCaminiti1"}, {"verified": false, "id": "426079880", "location": "Catalunya", "public_metrics": {"followers_count": 3059, "following_count": 2859, "tweet_count": 236748, "listed_count": 64}, "name": "(((mtdp DUI)))", "username": "mtdp08230"}, {"verified": false, "id": "1007419082768027648", "location": "Distrito Federal, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 188, "following_count": 481, "tweet_count": 19887, "listed_count": 0}, "name": "MUDANDO DE CONTA", "username": "seiladoido524"}, {"verified": false, "id": "1086796909459709953", "location": "\u2022 SC \u2022", "public_metrics": {"followers_count": 730, "following_count": 717, "tweet_count": 18335, "listed_count": 1}, "name": "\ud835\ude68\ud835\ude69\ud835\ude5d\ud835\ude5a\u30c3\u2606", "username": "Sthe_iagnecz"}, {"verified": false, "id": "1055588810967445505", "public_metrics": {"followers_count": 1542, "following_count": 2452, "tweet_count": 89442, "listed_count": 1}, "name": "Sandra LULA e HADDAD 13\ud83d\udea9", "username": "MariaJo06401024"}, {"verified": false, "id": "1139324959359209477", "public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 112, "tweet_count": 1429, "listed_count": 0}, "name": "Beto", "username": "Alberto__abrao"}, {"verified": false, "id": "879397216502394883", "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 1271, "following_count": 1251, "tweet_count": 107774, "listed_count": 4}, "name": "Juango&go\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\u271d\ufe0f\u269c\ud83d\udc51Tabarn\u00e9s adoptivo e infiltrado", "username": "Juangom88729226"}, {"verified": false, "id": "1159307022547992577", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 4106, "following_count": 4973, "tweet_count": 101365, "listed_count": 3}, "name": "@Tempo2.", "username": "Tempo219"}, {"verified": false, "id": "972161266595913733", "location": "London", "public_metrics": {"followers_count": 18139, "following_count": 18542, "tweet_count": 161085, "listed_count": 1}, "name": "Mildred Brand\u00e3o Gueiros", "username": "BrandaoGueiros"}, {"verified": false, "id": "784418071440228352", "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 119, "tweet_count": 501, "listed_count": 0}, "name": "Cristina", "username": "Cristin73281313"}, {"verified": true, "id": "3241806322", "public_metrics": {"followers_count": 119929, "following_count": 799, "tweet_count": 34674, "listed_count": 455}, "name": "Massimo Giannini", "username": "MassimGiannini"}, {"verified": true, "id": "61018481", "location": "Barranquilla, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 1212391, "following_count": 3305, "tweet_count": 513075, "listed_count": 3361}, "name": "EL HERALDO", "username": "elheraldoco"}, {"verified": false, "id": "1090656730160291840", "public_metrics": {"followers_count": 238, "following_count": 192, "tweet_count": 23951, "listed_count": 0}, "name": "\ud83d\ude31", "username": "gvbsm"}, {"verified": false, "id": "150367540", "location": "Cruzeiro, Belo Horizonte", "public_metrics": {"followers_count": 1031, "following_count": 1138, "tweet_count": 34195, "listed_count": 6}, "name": "Bruno Soares \ud83e\udd8a\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6", "username": "supertomada"}, {"verified": false, "id": "748573980865536001", "location": "\ud83e\ude93", "public_metrics": {"followers_count": 197, "following_count": 232, "tweet_count": 4107, "listed_count": 0}, "name": "Gabriel \ud80c\udd6a | KGB SINCERO", "username": "gabriellkkk_"}, {"verified": false, "id": "1131531581494059008", "location": "she/her", "public_metrics": {"followers_count": 365, "following_count": 238, "tweet_count": 11830, "listed_count": 5}, "name": "\u25bd", "username": "chimishades"}, {"verified": false, "id": "1142902008535535616", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 38720, "following_count": 36937, "tweet_count": 36156, "listed_count": 37}, "name": "@seontasa #Lula13", "username": "seontasa"}, {"verified": false, "id": "798734240", "location": "Lima", "public_metrics": {"followers_count": 197, "following_count": 53, "tweet_count": 22640, "listed_count": 0}, "name": "JENNIFER", "username": "JENN_FER98"}, {"verified": false, "id": "1584638496", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 2539, "following_count": 1192, "tweet_count": 38300, "listed_count": 9}, "name": "hugo villavicencio", "username": "hugovillavicen7"}, {"verified": false, "id": "722570979034144768", "public_metrics": {"followers_count": 7540, "following_count": 16, "tweet_count": 18276, "listed_count": 74}, "name": "World War II", "username": "TheWWll"}, {"verified": false, "id": "1573853131", "location": "\u05d9\u05e9\u05e8\u05d0\u05dc", "public_metrics": {"followers_count": 171, "following_count": 325, "tweet_count": 8760, "listed_count": 0}, "name": "\ud83c\udf10\ud83d\udce1\ud83d\udee1\u05e9\u05dc\u05e8\u05dd", "username": "docmedab"}, {"verified": false, "id": "1343142098", "location": "Formia, Lazio", "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 203, "tweet_count": 1938, "listed_count": 2}, "name": "Stefania Marasco", "username": "ziaStef74"}, {"verified": false, "id": "501750077", "location": "Rome", "public_metrics": {"followers_count": 19286, "following_count": 2558, "tweet_count": 44616, "listed_count": 109}, "name": "DonSa", "username": "Don_Lazzara"}, {"verified": false, "id": "363601848", "location": "Sant Feliu de Llobregat", "public_metrics": {"followers_count": 157, "following_count": 251, "tweet_count": 41024, "listed_count": 172}, "name": "Fco. Mart\u00ednez Villar", "username": "FMMV_tito"}, {"verified": false, "id": "742788883", "location": "Catalunya R\u00e0dio", "public_metrics": {"followers_count": 7294, "following_count": 3170, "tweet_count": 21082, "listed_count": 169}, "name": "Neus Bonet Bagant", "username": "nbonet_catradio"}, {"verified": false, "id": "702995965465206784", "location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 1313, "tweet_count": 64603, "listed_count": 4}, "name": "William Amorim", "username": "WilliamAmorim26"}, {"verified": false, "id": "2981086187", "public_metrics": {"followers_count": 346, "following_count": 152, "tweet_count": 22594, "listed_count": 2}, "name": "Al\u00f3 Supra", "username": "AloSupra"}, {"verified": false, "id": "1642865803", "location": "Distrito Nacional", "public_metrics": {"followers_count": 1001, "following_count": 670, "tweet_count": 66483, "listed_count": 12}, "name": "eXtradigital.com.do", "username": "extradigitalRD"}, {"verified": false, "id": "1924800356", "location": "En la IZQUIERDA radical", "public_metrics": {"followers_count": 2707, "following_count": 2911, "tweet_count": 20786, "listed_count": 2}, "name": "darvis\ud83d\udcaf*\ud83c\udde8\ud83c\uddfa", "username": "siemprePorCuba"}, {"verified": false, "id": "1719569958", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 904, "following_count": 519, "tweet_count": 63631, "listed_count": 5}, "name": "nailto", "username": "z4hyo"}, {"verified": false, "id": "780174847", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 596, "following_count": 136, "tweet_count": 63952, "listed_count": 35}, "name": "Ramon Villota", "username": "RamonVillota"}, {"verified": false, "id": "3293816845", "location": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1471, "following_count": 157, "tweet_count": 352921, "listed_count": 15}, "name": "Teresinha Lobo", "username": "LoboTeresinha"}, {"verified": true, "id": "112487616", "location": "RS | Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 185979, "following_count": 267, "tweet_count": 80776, "listed_count": 512}, "name": "g1 RS", "username": "g1rs"}, {"verified": false, "id": "1030313760", "location": "Distrito Nacional", "public_metrics": {"followers_count": 2866, "following_count": 1914, "tweet_count": 22729, "listed_count": 5}, "name": "Daniel Candelario", "username": "CandelarioJD"}, {"verified": false, "id": "4822947075", "location": "Del lado correcto d Avellaneda", "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 208, "tweet_count": 6942, "listed_count": 1}, "name": "Randall", "username": "Randytax1"}, {"verified": false, "id": "36435096", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 34896, "following_count": 1249, "tweet_count": 248894, "listed_count": 234}, "name": "Ariel Hachita Ludue\u00f1a", "username": "Hachita"}, {"verified": false, "id": "988914769968140288", "public_metrics": {"followers_count": 537, "following_count": 974, "tweet_count": 52280, "listed_count": 1}, "name": "Silvia Suarez", "username": "Silvias6750738"}, {"verified": false, "id": "1716057560", "location": "Regi\u00f3n del Maule , Chile ", "public_metrics": {"followers_count": 1013, "following_count": 1310, "tweet_count": 39467, "listed_count": 0}, "name": "PLR", "username": "ArcaZoo10"}, {"verified": false, "id": "103957783", "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 6586, "following_count": 4834, "tweet_count": 62077, "listed_count": 5}, "name": "Rocker\u00edsima\ud83d\ude0d", "username": "CarolinCacao777"}, {"verified": false, "id": "810497418743713792", "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 242, "tweet_count": 4825, "listed_count": 0}, "name": "Jo\u00e3o Pedro Alves", "username": "JpalvesUnico"}, {"verified": false, "id": "149036595", "public_metrics": {"followers_count": 1439, "following_count": 750, "tweet_count": 36803, "listed_count": 56}, "name": "Dr. Moriarty", "username": "gdiazmat"}, {"verified": false, "id": "3295709342", "public_metrics": {"followers_count": 3590, "following_count": 219, "tweet_count": 5727, "listed_count": 66}, "name": "Carlos Igualada", "username": "carlos_igualada"}, {"verified": false, "id": "411672378", "public_metrics": {"followers_count": 1042, "following_count": 923, "tweet_count": 68187, "listed_count": 1}, "name": "PatriZia Maria", "username": "pgmacchi"}, {"verified": false, "id": "127578030", "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 268, "following_count": 314, "tweet_count": 146619, "listed_count": 12}, "name": "EL PUNTO link", "username": "wizfun"}, {"verified": false, "id": "199055607", "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 235, "tweet_count": 5378, "listed_count": 1}, "name": "gloriaviz", "username": "Gloriaviz"}, {"verified": false, "id": "929087497119858688", "public_metrics": {"followers_count": 564, "following_count": 680, "tweet_count": 38126, "listed_count": 4}, "name": "Gruppo San Vittore", "username": "GruppoSVittore"}, {"verified": false, "id": "748201350", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 117, "tweet_count": 15202, "listed_count": 1}, "name": "\u00b7\ud83e\uddea\ud83d\udc7d", "username": "mickyV_"}, {"verified": false, "id": "150747607", "location": "exoplanet", "public_metrics": {"followers_count": 1169, "following_count": 893, "tweet_count": 46869, "listed_count": 3}, "name": "criador", "username": "thebadjeova"}, {"verified": false, "id": "715614811992821760", "location": "Talca, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 5639, "following_count": 5169, "tweet_count": 134088, "listed_count": 11}, "name": "Karen soy del 38% seguimos! \u270a", "username": "KarenFe06489215"}, {"verified": false, "id": "1092954022414307328", "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 462, "tweet_count": 1241, "listed_count": 0}, "name": "J Biel", "username": "JBiel12"}, {"verified": false, "id": "935180673173909504", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 765, "following_count": 453, "tweet_count": 47773, "listed_count": 0}, "name": "Orcina", "username": "_Orcina"}, {"verified": false, "id": "2973641325", "location": "\u0627\u0633\u0628\u0627\u0646\u064a\u0627 \u0648\u0627\u0644\u0631\u064a\u0627\u062d", "public_metrics": {"followers_count": 2166, "following_count": 1102, "tweet_count": 8512, "listed_count": 25}, "name": "M.M.Belmonte", "username": "MaraTwister"}, {"verified": false, "id": "3069660645", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1279, "following_count": 1042, "tweet_count": 83568, "listed_count": 14}, "name": "Angel Scott \ud83c\udff4\udb40\udc67\udb40\udc62\udb40\udc73\udb40\udc63\udb40\udc74\udb40\udc7f", "username": "VoteSaxon23"}, {"verified": false, "id": "741287284935434240", "location": "Bs As. \ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina-EEUU \ud83c\uddfa\ud83c\uddf2", "public_metrics": {"followers_count": 13739, "following_count": 14222, "tweet_count": 28167, "listed_count": 5}, "name": "Edu Salas \ud83c\udde6\ud83c\uddf7 \u2696\ud83d\udcaa\u03a8.", "username": "EduaSala1"}, {"verified": false, "id": "218359690", "location": "Estados Unidos", "public_metrics": {"followers_count": 2043, "following_count": 2310, "tweet_count": 159259, "listed_count": 0}, "name": "H\u00e9ctor J. Piedrah\u00edta", "username": "hjpiedra"}, {"verified": false, "id": "976974063078985732", "public_metrics": {"followers_count": 185, "following_count": 174, "tweet_count": 3238, "listed_count": 0}, "name": "\ud835\udd77\ud835\udd86\ud835\udd9b\ud835\udd86 \ud835\udd8c\ud835\udd8e\ud835\udd97\ud835\udd91", "username": "QuellSantos6"}, {"verified": false, "id": "363300056", "location": "S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 1772, "following_count": 1742, "tweet_count": 95957, "listed_count": 4}, "name": "\u05b4\u05b6\u05b8", "username": "intoitmixer"}, {"verified": false, "id": "950802435920072705", "location": "Miami, FL", "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 115, "tweet_count": 899, "listed_count": 0}, "name": "Marco Tulio", "username": "Marcotu10810266"}, {"verified": true, "id": "361042982", "public_metrics": {"followers_count": 75660, "following_count": 5830, "tweet_count": 79293, "listed_count": 331}, "name": "Marco Arana \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "username": "vozdelatierra"}, {"verified": false, "id": "3035904825", "location": "Jo\u00e3o Pessoa, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 237, "following_count": 687, "tweet_count": 73369, "listed_count": 1}, "name": "\u1d9c\u1d43\u02b3\u1d52\u02e1 \u1d57\u1d43\u1d4f\u1d49\u1d48\u1d43", "username": "JCTakeda"}, {"verified": false, "id": "1147303951919964160", "location": "irece bahia ", "public_metrics": {"followers_count": 568, "following_count": 1188, "tweet_count": 7385, "listed_count": 0}, "name": "@baianosep", "username": "aluiziosep"}, {"verified": false, "id": "831560003416907779", "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 4100, "following_count": 2845, "tweet_count": 69433, "listed_count": 1}, "name": "Pedro HenriqueFLA \ud83d\udd34\u26ab", "username": "pedroheacs"}, {"verified": false, "id": "715364459099856896", "public_metrics": {"followers_count": 1381, "following_count": 472, "tweet_count": 2148609, "listed_count": 44}, "name": "DEMOCRACIA \u00c9 LULA 13\u2b50", "username": "odio_nao"}, {"verified": false, "id": "855645128", "location": "la gran caracas", "public_metrics": {"followers_count": 10985, "following_count": 10432, "tweet_count": 717450, "listed_count": 91}, "name": "nayle mendoza", "username": "NayleMendoza"}, {"verified": false, "id": "1149137086672441344", "location": "#wolfgamerp\u3002\u2014i: quw87", "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 16, "tweet_count": 5113, "listed_count": 2}, "name": "ness", "username": "shoutindino"}, {"verified": false, "id": "866368094092054528", "location": "Blumenau", "public_metrics": {"followers_count": 399, "following_count": 279, "tweet_count": 7126, "listed_count": 0}, "name": "luciano \u25e4\u2720\u25e2", "username": "lucianodsz"}, {"verified": false, "id": "515770087", "public_metrics": {"followers_count": 2300, "following_count": 2340, "tweet_count": 41611, "listed_count": 67}, "name": "Esther Galarza", "username": "esgala2012"}, {"verified": false, "id": "1125478141714227203", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "public_metrics": {"followers_count": 4447, "following_count": 589, "tweet_count": 7929, "listed_count": 22}, "name": "Polit\u00f3logos al Whisky", "username": "polialwhisky"}, {"verified": false, "id": "258002113", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 179, "following_count": 180, "tweet_count": 19367, "listed_count": 5}, "name": "astronaut \ud83d\udc68\ud83c\udffb\u200d\ud83d\ude80", "username": "drumondyan"}, {"verified": false, "id": "979322475497623552", "location": "Ferrol Galicia", "public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 61, "tweet_count": 512238, "listed_count": 3}, "name": "Sergio Bastida Pereira", "username": "pereirasergioba"}, {"verified": true, "id": "82084630", "public_metrics": {"followers_count": 1242282, "following_count": 319, "tweet_count": 324572, "listed_count": 8031}, "name": "laSexta Noticias", "username": "sextaNoticias"}, {"verified": false, "id": "981692524543774720", "location": "V\u00e1rzea Grande, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 255, "following_count": 200, "tweet_count": 3302, "listed_count": 0}, "name": "JulioCerto", "username": "julio_vitor_"}, {"verified": false, "id": "814916058159190016", "location": "Ilha de Fran\u00e7a, Fran\u00e7a", "public_metrics": {"followers_count": 698, "following_count": 900, "tweet_count": 51578, "listed_count": 4}, "name": "Jessy", "username": "Cecile_Jessy95"}, {"verified": false, "id": "911127835313655809", "location": "Hem, France", "public_metrics": {"followers_count": 691, "following_count": 21, "tweet_count": 5483, "listed_count": 5}, "name": "Reseau Adoption", "username": "Reseau_Adoption"}, {"verified": false, "id": "1010171508", "location": "Caucaia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1734, "following_count": 500, "tweet_count": 194522, "listed_count": 14}, "name": "Sara", "username": "friendszustiin"}, {"verified": false, "id": "1551192301", "location": "Jim\u00e9nez, Chihuahua.", "public_metrics": {"followers_count": 1065, "following_count": 735, "tweet_count": 73898, "listed_count": 2}, "name": "Noticieros Garza Lim\u00f3n Jim\u00e9nez", "username": "JimenezNoticias"}, {"verified": false, "id": "1082001254782550016", "public_metrics": {"followers_count": 1103, "following_count": 1169, "tweet_count": 78499, "listed_count": 1}, "name": "Mirentxu L.A \ud83c\udf39\ud83c\udf39\ud83c\udf39", "username": "m_apezteguia"}, {"verified": false, "id": "1108529234862063617", "location": "earth dimension c-137", "public_metrics": {"followers_count": 176, "following_count": 218, "tweet_count": 2148, "listed_count": 0}, "name": "Mateus", "username": "MateusMatue"}, {"verified": false, "id": "1014635377930448896", "public_metrics": {"followers_count": 205, "following_count": 182, "tweet_count": 2405, "listed_count": 0}, "name": "BOTAFOGO DE DINHEIRO E REGATAS\ud83d\udd25\ud83d\udd25", "username": "davi_bfr"}, {"verified": false, "id": "2778715596", "location": "Trujillo, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 2801, "following_count": 2630, "tweet_count": 24687, "listed_count": 2}, "name": "Carlos Ruiz C.", "username": "ciruiz74"}, {"verified": false, "id": "741094885181231105", "location": "S\u00e3o Crist\u00f3v\u00e3o, Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 587, "following_count": 613, "tweet_count": 15868, "listed_count": 0}, "name": "AMERICANO", "username": "Caio_feelip"}, {"verified": false, "id": "1608507546", "public_metrics": {"followers_count": 535, "following_count": 1298, "tweet_count": 20437, "listed_count": 0}, "name": "Jo\u00e3o Caldas", "username": "deadstrokepoold"}, {"verified": false, "id": "1074468328163500033", "location": "Multiverso", "public_metrics": {"followers_count": 39760, "following_count": 1066, "tweet_count": 47926, "listed_count": 94}, "name": "DCVERSO", "username": "DCverso1"}, {"verified": false, "id": "836563889701670912", "public_metrics": {"followers_count": 1344, "following_count": 2926, "tweet_count": 95066, "listed_count": 0}, "name": "XXXXXXXX", "username": "promesa1234"}, {"verified": false, "id": "1058571638260801536", "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 62, "tweet_count": 2073, "listed_count": 0}, "name": "calmomily", "username": "CorreaKamily"}, {"verified": false, "id": "1034450805355671552", "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 84, "tweet_count": 7387, "listed_count": 0}, "name": "nostradamus", "username": "nostradamus_18"}, {"verified": false, "id": "951698886460100608", "public_metrics": {"followers_count": 1868, "following_count": 2209, "tweet_count": 105576, "listed_count": 3}, "name": "Dulce de Membrillo", "username": "de_membrillo"}, {"verified": true, "id": "66657467", "public_metrics": {"followers_count": 267376, "following_count": 198, "tweet_count": 174863, "listed_count": 2266}, "name": "Telediarios de TVE", "username": "telediario_tve"}, {"verified": false, "id": "593847642", "location": "un essere umano nell\u2019universo", "public_metrics": {"followers_count": 1470, "following_count": 4449, "tweet_count": 13125, "listed_count": 2}, "name": "Mauro Garlaschelli", "username": "09Clint"}, {"verified": false, "id": "2250445659", "public_metrics": {"followers_count": 1333, "following_count": 1498, "tweet_count": 274064, "listed_count": 14}, "name": "Pilar Canedo", "username": "pilicanedo"}, {"verified": true, "id": "87751887", "location": "Uruguay", "public_metrics": {"followers_count": 593040, "following_count": 791, "tweet_count": 481180, "listed_count": 1040}, "name": "Montevideo Portal", "username": "portalmvd"}, {"verified": false, "id": "816285077432844289", "location": "Caracas, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 10727, "following_count": 3192, "tweet_count": 772318, "listed_count": 42}, "name": "\ud83d\udfe3Qu\u00e9 Pasa en Venezuela", "username": "QPEV_"}, {"verified": false, "id": "1035991370081689600", "public_metrics": {"followers_count": 232, "following_count": 206, "tweet_count": 6567, "listed_count": 0}, "name": "marsss", "username": "mariifmarques"}, {"verified": false, "id": "859452223574749184", "location": "S\u00e3o Br\u00e1s de Alportel, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 253, "following_count": 259, "tweet_count": 7989, "listed_count": 0}, "name": "Johnny", "username": "joaoptomas03"}, {"verified": false, "id": "120289327", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1505, "following_count": 2048, "tweet_count": 40083, "listed_count": 17}, "name": "Lelis 13 \ud83c\udf0c\ud83e\uddf8", "username": "lelistillia"}, {"verified": false, "id": "357200663", "public_metrics": {"followers_count": 32150, "following_count": 350, "tweet_count": 41143, "listed_count": 131}, "name": "J\u00e9ferfon Menezes", "username": "JefinhoMenes"}, {"verified": false, "id": "61683736", "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 3562, "following_count": 1982, "tweet_count": 418384, "listed_count": 43}, "name": "\ud835\udc71\ud835\udc90\ud835\udc94\ud835\udc86\u0301 \ud835\udc73\ud835\udc96\ud835\udc8a\ud835\udc94 \ueeee", "username": "Gato177"}, {"verified": false, "id": "509259698", "public_metrics": {"followers_count": 708, "following_count": 331, "tweet_count": 124499, "listed_count": 5}, "name": "`\u2665~\u016f\u013e\u0165\u0159\u0103m\u0115\u011f\u00e3~\u2665`", "username": "yiirofresh__RD"}, {"verified": false, "id": "1628935806", "public_metrics": {"followers_count": 10398, "following_count": 5163, "tweet_count": 254633, "listed_count": 51}, "name": "l", "username": "thirlwaz"}, {"verified": false, "id": "805890929940975616", "public_metrics": {"followers_count": 24446, "following_count": 5122, "tweet_count": 174298, "listed_count": 45}, "name": "Natalia \ud83c\udde8\ud83c\uddfa", "username": "nataliauci16"}, {"verified": false, "id": "939626139802374149", "location": "Comas, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 163, "following_count": 1114, "tweet_count": 14775, "listed_count": 0}, "name": "El solitario de Huaraz", "username": "MichaelFlores00"}, {"verified": false, "id": "800715400828751872", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 1971, "following_count": 4075, "tweet_count": 52045, "listed_count": 3}, "name": "Freddy T. S.", "username": "krugger65"}, {"verified": false, "id": "2591876749", "public_metrics": {"followers_count": 412, "following_count": 640, "tweet_count": 15178, "listed_count": 1}, "name": "otaria", "username": "good4uu__"}, {"verified": false, "id": "424989077", "location": "Palermo", "public_metrics": {"followers_count": 937, "following_count": 1158, "tweet_count": 49727, "listed_count": 24}, "name": "Talmud \u0646 \ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "username": "italmud"}, {"verified": false, "id": "279215000", "location": "Bruxelles", "public_metrics": {"followers_count": 1186, "following_count": 2693, "tweet_count": 55509, "listed_count": 37}, "name": "Javier \ud83d\udca2\ud83c\udde7\ud83c\uddea\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "username": "javipol87"}, {"verified": false, "id": "1040127722", "location": "Napoli, Campania", "public_metrics": {"followers_count": 1114, "following_count": 276, "tweet_count": 22339, "listed_count": 4}, "name": "Paolo Chiariello", "username": "paolochiariello"}, {"verified": false, "id": "1121951964537982977", "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 536, "following_count": 768, "tweet_count": 25425, "listed_count": 5}, "name": "Jaden", "username": "FxcKingMexican"}, {"verified": false, "id": "859908698843512832", "location": "Honduras", "public_metrics": {"followers_count": 50643, "following_count": 111, "tweet_count": 120345, "listed_count": 173}, "name": "Diario El Pa\u00eds", "username": "elpaishn"}, {"verified": false, "id": "2874688017", "public_metrics": {"followers_count": 176, "following_count": 551, "tweet_count": 32514, "listed_count": 3}, "name": "diffusion line", "username": "Tu67Line"}, {"verified": false, "id": "374130877", "location": "Montevideo", "public_metrics": {"followers_count": 1332, "following_count": 0, "tweet_count": 287919, "listed_count": 45}, "name": "Prensa Uruguay", "username": "PrensaUy"}, {"verified": false, "id": "1067949804737781760", "public_metrics": {"followers_count": 381, "following_count": 625, "tweet_count": 63870, "listed_count": 0}, "name": "Ortiz1182", "username": "ortiz1182"}, {"verified": false, "id": "1072242210635243520", "location": "Mafra, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 491, "following_count": 191, "tweet_count": 11739, "listed_count": 0}, "name": "vini", "username": "yosoyvinii"}, {"verified": false, "id": "1128776484498358274", "public_metrics": {"followers_count": 3871, "following_count": 4773, "tweet_count": 75734, "listed_count": 1}, "name": "Jorge Antonio turra", "username": "TurraAntonio"}, {"verified": false, "id": "2901336969", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 5238, "following_count": 2045, "tweet_count": 56237, "listed_count": 19}, "name": "Horacio. Por enquanto.", "username": "HGPFILHO"}, {"verified": false, "id": "222176911", "public_metrics": {"followers_count": 1127, "following_count": 679, "tweet_count": 65311, "listed_count": 0}, "name": "Daijgo", "username": "Daijgo"}, {"verified": false, "id": "1968716312", "location": "Roma, Lazio", "public_metrics": {"followers_count": 7978, "following_count": 821, "tweet_count": 10138, "listed_count": 66}, "name": "Giulio Meotti", "username": "giuliomeotti"}, {"verified": false, "id": "1139689283084791808", "location": "la onde ze porvin nao cola", "public_metrics": {"followers_count": 163, "following_count": 474, "tweet_count": 13128, "listed_count": 1}, "name": "caesar zeppeli", "username": "queijoemuitobom"}, {"verified": false, "id": "1104559364835340288", "public_metrics": {"followers_count": 327, "following_count": 496, "tweet_count": 3144, "listed_count": 1}, "name": "will", "username": "Willian_xapel"}, {"verified": false, "id": "1018498437573115905", "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 1664, "following_count": 2375, "tweet_count": 60356, "listed_count": 2}, "name": "ConServando (LA RESISTENCIA)", "username": "VerdadyVerdod"}, {"verified": false, "id": "439059022", "location": "Donde comenz\u00f3 La Reconquista", "public_metrics": {"followers_count": 1565, "following_count": 1164, "tweet_count": 112777, "listed_count": 48}, "name": "Teo", "username": "TimoteoPrez"}, {"verified": false, "id": "98492521", "location": "Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 1951, "following_count": 516, "tweet_count": 42491, "listed_count": 9}, "name": "Mi Cuchara \ud83e\udd44 y Yo", "username": "Pilar_HJ"}, {"verified": false, "id": "1248307267", "location": "Milano Italia", "public_metrics": {"followers_count": 1782, "following_count": 541, "tweet_count": 485359, "listed_count": 57}, "name": "Sorry\u264a\ufe0f\ud83d\udc3e\u2764\ufe0f\ud83d\udda4", "username": "SorryNs"}, {"verified": false, "id": "1295868295", "location": "Europa", "public_metrics": {"followers_count": 3167, "following_count": 2956, "tweet_count": 366130, "listed_count": 35}, "name": "Jorge V\u00e1zquez", "username": "vazquezoutjorge"}, {"verified": false, "id": "137086099", "location": "Maric\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 376, "following_count": 230, "tweet_count": 25723, "listed_count": 0}, "name": "Mariana", "username": "_MariiAndradee"}, {"verified": false, "id": "964191261384237056", "location": "Mafra, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 430, "following_count": 114, "tweet_count": 43193, "listed_count": 0}, "name": "vaneski", "username": "AleVaneski"}, {"verified": false, "id": "1032713194538721280", "public_metrics": {"followers_count": 1662, "following_count": 5002, "tweet_count": 44735, "listed_count": 2}, "name": "Toro Bravo", "username": "ToroBra02643196"}, {"verified": false, "id": "962777865468203008", "public_metrics": {"followers_count": 415, "following_count": 663, "tweet_count": 74466, "listed_count": 0}, "name": "Marian", "username": "Marian76446122"}, {"verified": false, "id": "2955103529", "public_metrics": {"followers_count": 686, "following_count": 5011, "tweet_count": 303553, "listed_count": 2}, "name": "Tg38", "username": "TerlizziGerardo"}, {"verified": true, "id": "69959408", "location": "Rome Italy", "public_metrics": {"followers_count": 301019, "following_count": 397, "tweet_count": 100355, "listed_count": 1800}, "name": "Tg3", "username": "Tg3web"}, {"verified": false, "id": "1002935455187382272", "location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 623, "following_count": 545, "tweet_count": 58894, "listed_count": 0}, "name": "thiago \u2b50", "username": "_thiagoflores"}, {"verified": false, "id": "89932363", "location": "Farroupilha, Porto Alegre", "public_metrics": {"followers_count": 804, "following_count": 799, "tweet_count": 45192, "listed_count": 5}, "name": "mart\u00edn\ud83e\uddc9", "username": "martin_kovics"}, {"verified": false, "id": "908448513499045890", "location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 341, "following_count": 1436, "tweet_count": 56353, "listed_count": 3}, "name": "Erick", "username": "zoditorelax"}, {"verified": true, "id": "253020963", "location": "Mosc\u00fa, Rusia", "withheld": {"country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "public_metrics": {"followers_count": 157866, "following_count": 403, "tweet_count": 382560, "listed_count": 1887}, "name": "Sputnik Mundo", "username": "SputnikMundo"}, {"verified": false, "id": "924746934379827202", "location": "Teut\u00f4nia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 699, "following_count": 297, "tweet_count": 18368, "listed_count": 0}, "name": "Arthur", "username": "ArthurLuersen"}, {"verified": false, "id": "286248125", "location": "Curitiba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 115, "following_count": 403, "tweet_count": 6003, "listed_count": 1}, "name": "Dfschairman", "username": "dfschairman"}, {"verified": false, "id": "34318694", "location": "Fortaleza,Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 802, "following_count": 1337, "tweet_count": 423219, "listed_count": 18}, "name": "Regys Silva - Lula 13\u2b50", "username": "Regys_Silva"}, {"verified": false, "id": "138839255", "public_metrics": {"followers_count": 2532, "following_count": 4947, "tweet_count": 451974, "listed_count": 61}, "name": "Desde mi Amor y Fe", "username": "MarlinRodriguez"}, {"verified": false, "id": "520856994", "public_metrics": {"followers_count": 1562, "following_count": 1541, "tweet_count": 114012, "listed_count": 6}, "name": "Chiqui Oliver \ud83d\udda4\ud83d\udc3e", "username": "ChiquiOliver"}, {"verified": false, "id": "50653789", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 52098, "following_count": 51487, "tweet_count": 490049, "listed_count": 76}, "name": "ZeliVanderlei", "username": "ZeliVanderlei"}, {"verified": false, "id": "740502586696949760", "location": "California, USA", "public_metrics": {"followers_count": 605, "following_count": 1477, "tweet_count": 221190, "listed_count": 8}, "name": "Milu", "username": "julmareky"}, {"verified": false, "id": "826220482810744832", "location": "Campinas, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 297, "following_count": 959, "tweet_count": 26655, "listed_count": 0}, "name": "Fausto Antonio", "username": "PrezadoFausto"}, {"verified": false, "id": "924353143604940800", "location": "Toledo, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 2227, "following_count": 2849, "tweet_count": 120508, "listed_count": 3}, "name": "Republicano Cabreado \ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83e\udd66\ud83e\udd81\u270c", "username": "Repretornao"}, {"verified": false, "id": "1105581690473381889", "location": "Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 165, "tweet_count": 1064, "listed_count": 0}, "name": "A TUA MAE", "username": "ATUAMAE91547950"}, {"verified": false, "id": "2253141079", "location": "Pescara", "public_metrics": {"followers_count": 323, "following_count": 291, "tweet_count": 18813, "listed_count": 0}, "name": "angela montanaro \ud83e\ude90", "username": "angelamontanar3"}, {"verified": false, "id": "152482412", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 648, "following_count": 581, "tweet_count": 30415, "listed_count": 3}, "name": "dev augustinho", "username": "haterhonesto"}, {"verified": false, "id": "95697455", "public_metrics": {"followers_count": 1684, "following_count": 390, "tweet_count": 114535, "listed_count": 4}, "name": "L13 \u2b50\ufe0f", "username": "giuduarttt"}, {"verified": false, "id": "2923089417", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "public_metrics": {"followers_count": 689, "following_count": 334, "tweet_count": 22465, "listed_count": 5}, "name": "Abril", "username": "miragliabril"}, {"verified": false, "id": "524973994", "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 140, "following_count": 429, "tweet_count": 1576, "listed_count": 4}, "name": "Claudio.Af", "username": "ClaudioAF1"}, {"verified": false, "id": "4465291517", "location": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Pinhais, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1110, "following_count": 701, "tweet_count": 63317, "listed_count": 0}, "name": "Valaski  \u2757", "username": "Valaski_10"}, {"verified": false, "id": "723966444778708993", "location": "rj", "public_metrics": {"followers_count": 1656, "following_count": 1069, "tweet_count": 18933, "listed_count": 0}, "name": "ana", "username": "crf_naluiza"}, {"verified": false, "id": "321986929", "location": "Coritiba FC ", "public_metrics": {"followers_count": 617, "following_count": 463, "tweet_count": 22401, "listed_count": 1}, "name": "\u211c\ud835\udd22\ud835\udd1e\ud835\udd29 \ud835\udd05\ud835\udd2f\ud835\udd36\ud835\udd1e\ud835\udd2b", "username": "brydmswed"}, {"verified": false, "id": "185023773", "location": "Veracruz, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 2389, "following_count": 964, "tweet_count": 107398, "listed_count": 42}, "name": "Luz Mar\u00eda Rivera", "username": "DiccionarioALaD"}, {"verified": false, "id": "895734253937459200", "location": "Campo Grande, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 704, "following_count": 587, "tweet_count": 7428, "listed_count": 0}, "name": "fernanda", "username": "ferfoletto"}, {"verified": false, "id": "265079022", "location": "Ca\u00e7apava, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 893, "following_count": 790, "tweet_count": 12714, "listed_count": 1}, "name": "b\u00e1rbara", "username": "b___rodrigues"}, {"verified": false, "id": "1102523023", "location": "La Plata, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 210, "following_count": 173, "tweet_count": 13280, "listed_count": 0}, "name": "Federico", "username": "fedee_leyton"}, {"verified": false, "id": "3390502888", "location": "Minas Gerais Muria\u00e9", "public_metrics": {"followers_count": 316, "following_count": 399, "tweet_count": 17356, "listed_count": 0}, "name": "Ricardo", "username": "Ricardin2222"}, {"verified": false, "id": "758001017715826688", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1235, "following_count": 1798, "tweet_count": 14696, "listed_count": 7}, "name": "\ud83c\udde6milton CEC \u2139", "username": "amilton1921Zero"}, {"verified": false, "id": "4744834894", "location": "Tocantins, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1648, "following_count": 1067, "tweet_count": 16260, "listed_count": 0}, "name": "Gustavo aguG", "username": "GugaCEC1976"}, {"verified": false, "id": "188062786", "location": "mexico", "public_metrics": {"followers_count": 572, "following_count": 366, "tweet_count": 473814, "listed_count": 11}, "name": "ANDREA OSALDE", "username": "twinhell"}, {"verified": false, "id": "1076971229515530241", "public_metrics": {"followers_count": 57217, "following_count": 124, "tweet_count": 52369, "listed_count": 136}, "name": "#AdaoNegro - CCXP - HBO MAX", "username": "dcc_brasil"}, {"verified": false, "id": "409459968", "location": "Av. Paulista", "public_metrics": {"followers_count": 13181, "following_count": 3431, "tweet_count": 55738, "listed_count": 65}, "name": "P_Santos", "username": "Politica_Santos"}, {"verified": false, "id": "2919790132", "public_metrics": {"followers_count": 466, "following_count": 111, "tweet_count": 31581, "listed_count": 3}, "name": "Sary XS", "username": "saryxs87"}, {"verified": false, "id": "992154236141080581", "location": "porto alegre", "public_metrics": {"followers_count": 2088, "following_count": 2192, "tweet_count": 48667, "listed_count": 0}, "name": "joao", "username": "joaozinn19"}, {"verified": false, "id": "345071400", "location": "Asuncion, Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 1041, "following_count": 3542, "tweet_count": 11563, "listed_count": 0}, "name": "\u2604P\u03b1\u043c\u0454\u2113\u03b1\u2604", "username": "pamell99"}, {"verified": false, "id": "323663826", "location": "Amambay, Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 3120, "following_count": 440, "tweet_count": 59600, "listed_count": 11}, "name": "R. C\u00e1ceres.", "username": "reicaok"}, {"verified": false, "id": "825289018392854528", "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 426, "tweet_count": 7592, "listed_count": 2}, "name": "missrivex", "username": "missrivex"}, {"verified": false, "id": "859831532067987456", "location": "Eritras (Jonia)", "public_metrics": {"followers_count": 377, "following_count": 756, "tweet_count": 7866, "listed_count": 1}, "name": "Luis L P.\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "username": "luis47ronin"}, {"verified": false, "id": "853695732385230848", "location": "Acima do abaixo", "public_metrics": {"followers_count": 1172, "following_count": 1427, "tweet_count": 138383, "listed_count": 0}, "name": "Leona Garcox", "username": "leonagarcox"}, {"verified": false, "id": "1071621434307424256", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 409, "following_count": 495, "tweet_count": 8316, "listed_count": 0}, "name": "Guuh \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "username": "guuhpereira20"}, {"verified": false, "id": "1082467924546326533", "public_metrics": {"followers_count": 2910, "following_count": 3049, "tweet_count": 19823, "listed_count": 0}, "name": "rebeka", "username": "wrsixteen"}, {"verified": false, "id": "2701658772", "location": "Mx 5576029533", "public_metrics": {"followers_count": 939, "following_count": 1422, "tweet_count": 247114, "listed_count": 78}, "name": "Defensa Fiscal", "username": "Afiscalistas"}, {"verified": false, "id": "4421093848", "public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 264, "tweet_count": 3314, "listed_count": 0}, "name": "Nathan", "username": "nathannrosso"}, {"verified": false, "id": "3133009691", "public_metrics": {"followers_count": 129, "following_count": 210, "tweet_count": 13242, "listed_count": 1}, "name": "_DomBenitenses_", "username": "SoydeDonBenito"}, {"verified": false, "id": "75913562", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 773, "following_count": 881, "tweet_count": 86158, "listed_count": 31}, "name": "carmen Ricardo Galv\u00e3o chagas \ud83c\udf3f", "username": "messblog"}, {"verified": false, "id": "903476471200493569", "location": "En el r\u00edo. / CRACK \u2014 SEMI OC.", "public_metrics": {"followers_count": 1112, "following_count": 32, "tweet_count": 81412, "listed_count": 28}, "name": "off.", "username": "Deduxti0n"}, {"verified": false, "id": "51493678", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1613, "following_count": 1436, "tweet_count": 61748, "listed_count": 3}, "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Jhonys \ud83d\udd59", "username": "JhonyAdv"}, {"verified": false, "id": "921501196904488960", "public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 110, "tweet_count": 67132, "listed_count": 0}, "name": "Alfonso Jimenez", "username": "panafonsi2"}, {"verified": false, "id": "947514613951795201", "location": "Florida, USA", "public_metrics": {"followers_count": 278, "following_count": 503, "tweet_count": 4306, "listed_count": 0}, "name": "Zanella\ud83c\udf27", "username": "ZaneII4"}, {"verified": false, "id": "1009092621690703872", "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 245, "tweet_count": 20707, "listed_count": 0}, "name": "Lucas", "username": "lucccasss_"}, {"verified": false, "id": "63577309", "location": "S\u00e3o Lu\u00eds, MA", "public_metrics": {"followers_count": 491, "following_count": 1668, "tweet_count": 9014, "listed_count": 6}, "name": "Gus", "username": "iamgustavosimas"}, {"verified": false, "id": "344906062", "location": "LAS CANARIAS", "public_metrics": {"followers_count": 2243, "following_count": 2833, "tweet_count": 211432, "listed_count": 7}, "name": "Rosa Delia \ud83d\udda4\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udda4", "username": "AmorDelia"}, {"verified": false, "id": "396699417", "location": "California", "public_metrics": {"followers_count": 470, "following_count": 756, "tweet_count": 52692, "listed_count": 1}, "name": "nymph\ud83c\udf19\u20e4", "username": "thevenicetips"}, {"verified": false, "id": "2779892100", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 464, "following_count": 374, "tweet_count": 15682, "listed_count": 4}, "name": "Rho\ud83e\uddf8", "username": "RociooFer"}, {"verified": false, "id": "811386833401692160", "location": "Campo Grande, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 607, "following_count": 482, "tweet_count": 16867, "listed_count": 0}, "name": "tetra", "username": "ranyerios"}, {"verified": false, "id": "910924586908372997", "public_metrics": {"followers_count": 1180, "following_count": 1949, "tweet_count": 47324, "listed_count": 0}, "name": "\ud83c\udf97 MROSA. LE, VI 70 //*//", "username": "MRLEVI66"}, {"verified": false, "id": "218003622", "location": "Brooklyn, NY", "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 30, "tweet_count": 527, "listed_count": 0}, "name": "vladimir montilla", "username": "MontillaVlad"}, {"verified": true, "id": "54045693", "location": "Dominican Republic", "public_metrics": {"followers_count": 834164, "following_count": 44817, "tweet_count": 260432, "listed_count": 3709}, "name": "TelenoticiasRD", "username": "Telenoticiasrd"}, {"verified": false, "id": "928432996302098433", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 399, "following_count": 745, "tweet_count": 12761, "listed_count": 0}, "name": "Ant\u00f4nia", "username": "AntoniaSandra9"}, {"verified": true, "id": "22864100", "location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 531881, "following_count": 6494, "tweet_count": 94163, "listed_count": 1214}, "name": "Pimenta \u00e9 #Lula13", "username": "DeputadoFederal"}, {"verified": false, "id": "57068069", "public_metrics": {"followers_count": 4051, "following_count": 5185, "tweet_count": 28243, "listed_count": 1}, "name": "jodamo", "username": "jodamo86"}, {"verified": false, "id": "706868505", "location": "Ciudad de Lima - Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 6470, "following_count": 3479, "tweet_count": 28279, "listed_count": 7}, "name": "\ud83c\uddf5\ud83c\uddeaFr@card_Tv \ud83c\udf99 \ud83d\udd25\ud83c\udf10\ud83d\udd25", "username": "FracardTv"}, {"verified": false, "id": "905497549074812929", "public_metrics": {"followers_count": 349, "following_count": 393, "tweet_count": 9647, "listed_count": 1}, "name": "Andyzinho", "username": "__andersu"}, {"verified": false, "id": "1026821912", "location": "Aveiro, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 463, "following_count": 447, "tweet_count": 58026, "listed_count": 0}, "name": "hugo", "username": "hugo_ferreira16"}, {"verified": false, "id": "983827259604832256", "location": "$C", "public_metrics": {"followers_count": 788, "following_count": 632, "tweet_count": 9990, "listed_count": 1}, "name": "\ud80c\udd89\ud835\udcab\ud835\udcc7\ud835\udcb6\ud835\udcbe\ud835\udcb6\ud835\udcc3\ud835\udcb6\ud80c\udd89", "username": "anathomazz1"}, {"verified": false, "id": "726146100802015232", "location": "Lombardia, Italia", "public_metrics": {"followers_count": 504, "following_count": 718, "tweet_count": 11855, "listed_count": 0}, "name": "Laura", "username": "Laurella23"}, {"verified": false, "id": "1135665720614903810", "location": "Mi casa", "public_metrics": {"followers_count": 150, "following_count": 396, "tweet_count": 30087, "listed_count": 0}, "name": "\ud835\udc74\ud835\udc86\ud835\udc8d\ud835\udc8a\ud83c\udf3b", "username": "Melian_Moreira"}, {"verified": false, "id": "2949808744", "location": "Itagua\u00ed, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2468, "following_count": 3013, "tweet_count": 27017, "listed_count": 4}, "name": "\u2022Inara Lis\u2022", "username": "Narinhalis"}, {"verified": false, "id": "150424890", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 24085, "following_count": 21754, "tweet_count": 150416, "listed_count": 37}, "name": "Pele Rubro-Negra\u1d9c\u02b3\u1da0", "username": "pelerubronegra1"}, {"verified": false, "id": "850383102077743106", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 957, "following_count": 1545, "tweet_count": 72072, "listed_count": 1}, "name": "#PAGANDO PROMESSA \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "thenosikram"}, {"verified": false, "id": "861897110253215744", "public_metrics": {"followers_count": 588, "following_count": 963, "tweet_count": 12641, "listed_count": 28}, "name": "\u30af\u30e9\u30a6\u30c9", "username": "cloud20211013"}, {"verified": false, "id": "3411292977", "location": "na sua", "public_metrics": {"followers_count": 1006, "following_count": 929, "tweet_count": 63618, "listed_count": 1}, "name": "palha\u00e7a pagliacci e urubu do pix de vista alegre", "username": "gabriellealvare"}, {"verified": false, "id": "117446255", "location": "Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 4669, "following_count": 3470, "tweet_count": 52206, "listed_count": 73}, "name": "Sandra L\u00f3pez \ud83c\uddf5\ud83c\uddfe\ud83c\udff4\udb40\udc67\udb40\udc62\udb40\udc73\udb40\udc63\udb40\udc74\udb40\udc7f", "username": "sandralopezpy"}, {"verified": false, "id": "154836286", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 17542, "following_count": 1879, "tweet_count": 305443, "listed_count": 482}, "name": "Cambio16", "username": "Cambio16"}, {"verified": false, "id": "49038995", "location": "Porto Alegre, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 344, "following_count": 0, "tweet_count": 35796, "listed_count": 0}, "name": ".", "username": "AntonietaG"}, {"verified": false, "id": "1097931254706700290", "location": "Wish u were here", "public_metrics": {"followers_count": 185, "following_count": 145, "tweet_count": 15933, "listed_count": 0}, "name": "lua", "username": "luasorel"}, {"verified": false, "id": "211707946", "location": "Everywhere", "public_metrics": {"followers_count": 1729, "following_count": 2794, "tweet_count": 155936, "listed_count": 42}, "name": "Eri", "username": "Emeferr"}, {"verified": false, "id": "1115618857408839680", "location": "C\u00e1diz, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 13593, "following_count": 12905, "tweet_count": 22059, "listed_count": 12}, "name": "Maria del Carmen Cozar Navarro", "username": "del_cozar"}, {"verified": false, "id": "2894813315", "public_metrics": {"followers_count": 447, "following_count": 85, "tweet_count": 10947, "listed_count": 1}, "name": "Onde o Gr\u00eamio Estiver", "username": "Estivero_Gremio"}, {"verified": false, "id": "1112866551710007300", "location": "hallownest", "public_metrics": {"followers_count": 346, "following_count": 525, "tweet_count": 17989, "listed_count": 1}, "name": "Gabi\ud83e\udd5e", "username": "nikopancakez"}, {"verified": false, "id": "1022845284764790785", "location": "Recife, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1255, "following_count": 1120, "tweet_count": 11861, "listed_count": 0}, "name": "SiriNerd", "username": "SiriNerdOficial"}, {"verified": false, "id": "806198318908973056", "location": "Campo Grande, RJ", "public_metrics": {"followers_count": 726, "following_count": 524, "tweet_count": 6058, "listed_count": 0}, "name": "jg", "username": "novaesjg_"}, {"verified": false, "id": "1223289558", "public_metrics": {"followers_count": 2319, "following_count": 4938, "tweet_count": 170056, "listed_count": 29}, "name": "Gracias Mou", "username": "carmenalltag"}, {"verified": false, "id": "475389674", "location": "Puebla, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 3542, "following_count": 267, "tweet_count": 62917, "listed_count": 65}, "name": "Paralelo19\ud83c\udf10", "username": "Paralelo19MX_"}, {"verified": false, "id": "4839542645", "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 114, "tweet_count": 48275, "listed_count": 1}, "name": "skip", "username": "wolfsjdkf"}, {"verified": false, "id": "777024400424075264", "location": "Mundo Paralelo City", "public_metrics": {"followers_count": 459, "following_count": 803, "tweet_count": 65318, "listed_count": 0}, "name": "D13\u1d9c\u02b3\u1da0", "username": "diegoflagomes"}, {"verified": false, "id": "463040136", "location": "Caracas ,La Guaira y Valencia", "public_metrics": {"followers_count": 5097, "following_count": 2120, "tweet_count": 15347, "listed_count": 18}, "name": "\ud83d\udcd6 Citas Citables \ud83d\udd0d", "username": "efuenmaj"}, {"verified": false, "id": "2770518046", "location": "Sevilla, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 5734, "following_count": 417, "tweet_count": 3568, "listed_count": 65}, "name": "MUY Historia +", "username": "muyhistoriaPLUS"}, {"verified": false, "id": "717220190480629761", "public_metrics": {"followers_count": 372, "following_count": 215, "tweet_count": 5766, "listed_count": 1}, "name": "Lex \u2639\ufe0e", "username": "Alexfleitta"}, {"verified": false, "id": "556207845", "location": "Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 505, "following_count": 531, "tweet_count": 20032, "listed_count": 2}, "name": "Jupao \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "username": "Jupao3116"}, {"verified": false, "id": "2548184223", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 13243, "following_count": 1653, "tweet_count": 32063, "listed_count": 72}, "name": "Lucidez", "username": "Lucidez_pe"}, {"verified": false, "id": "1146435035060416513", "location": "La Habana, Cuba ", "public_metrics": {"followers_count": 3279, "following_count": 4246, "tweet_count": 86963, "listed_count": 2}, "name": "Pablo Morand Serrat", "username": "MorandPablo"}, {"verified": false, "id": "1051225305279549440", "location": "Ub\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 71, "following_count": 500, "tweet_count": 3165, "listed_count": 0}, "name": "Jose Junior", "username": "Junior85115130"}, {"verified": false, "id": "936326521098264579", "public_metrics": {"followers_count": 2512, "following_count": 1647, "tweet_count": 56273, "listed_count": 0}, "name": "tinkerbell", "username": "rxbertinha"}, {"verified": false, "id": "1083779532308574219", "public_metrics": {"followers_count": 3741, "following_count": 3871, "tweet_count": 177873, "listed_count": 5}, "name": "Ricardo Hage BA", "username": "ba_hage"}, {"verified": false, "id": "3182050108", "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 149, "tweet_count": 16599, "listed_count": 0}, "name": "Anthony Demarqui", "username": "AnthonyDemarq7"}, {"verified": false, "id": "702862573838999553", "location": "Principado das Ast\u00farias", "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 81, "tweet_count": 4817, "listed_count": 0}, "name": "\u00d3scar Garc\u00eda", "username": "Oscarastur70"}, {"verified": false, "id": "361918752", "location": "Buenos Aires - Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 15364, "following_count": 428, "tweet_count": 164514, "listed_count": 62}, "name": "AnaPolero", "username": "PoleroAna"}, {"verified": false, "id": "446424545", "location": "Quart de Poblet (Valencia)", "public_metrics": {"followers_count": 6035, "following_count": 6632, "tweet_count": 116086, "listed_count": 8}, "name": "Jos\u00e9 Luis. \ud83e\udd87 \ud83d\udc9a\u2653\ud83e\udd87", "username": "clar_amunt"}, {"verified": false, "id": "279242745", "public_metrics": {"followers_count": 1716, "following_count": 2976, "tweet_count": 183386, "listed_count": 1}, "name": "Tito", "username": "cagontooh"}, {"verified": false, "id": "2635047041", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 398, "following_count": 200, "tweet_count": 10520, "listed_count": 0}, "name": "- Patricia", "username": "pattycherem"}, {"verified": false, "id": "350279344", "public_metrics": {"followers_count": 153, "following_count": 251, "tweet_count": 6297, "listed_count": 2}, "name": "Lucas Souza", "username": "Lucas7Souza"}, {"verified": false, "id": "978324551561043968", "public_metrics": {"followers_count": 3310, "following_count": 4928, "tweet_count": 61745, "listed_count": 1}, "name": "\ud835\udd80\ud835\udd93 \ud835\udd6e\ud835\udd86\ud835\udd87\ud835\udd86\ud835\udd91\ud835\udd91\ud835\udd8a\ud835\udd97\ud835\udd94 \ud835\udd6e\ud835\udd9a\ud835\udd86\ud835\udd91\ud835\udd96\ud835\udd9a\ud835\udd8e\ud835\udd8a\ud835\udd97\ud835\udd86", "username": "News_lezo"}, {"verified": false, "id": "911182582146109440", "location": "Espanha", "public_metrics": {"followers_count": 230, "following_count": 614, "tweet_count": 37405, "listed_count": 0}, "name": "jesusbermejo", "username": "jesusbermejo_87"}, {"verified": false, "id": "1080049840615243776", "public_metrics": {"followers_count": 396, "following_count": 238, "tweet_count": 38049, "listed_count": 2}, "name": "Castellano.", "username": "recaredo126"}, {"verified": false, "id": "3090381029", "location": "MG, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 212, "following_count": 553, "tweet_count": 34540, "listed_count": 0}, "name": "Efc", "username": "EfcInf"}, {"verified": false, "id": "1021852946315845632", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 273, "following_count": 651, "tweet_count": 12868, "listed_count": 0}, "name": "Thain\u00e1", "username": "thai_gd"}, {"verified": false, "id": "1052968296532897793", "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 6336, "following_count": 3907, "tweet_count": 4114, "listed_count": 0}, "name": "Reloj de P\u00e9ndulo", "username": "RPendulo"}, {"verified": false, "id": "1880230092", "location": "Barcelona, Espa\u00f1a.", "public_metrics": {"followers_count": 351, "following_count": 646, "tweet_count": 50242, "listed_count": 0}, "name": "Antonio Laborda", "username": "Zalear"}, {"verified": false, "id": "2802821243", "location": "Espa\u00f1a Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 98, "tweet_count": 21735, "listed_count": 0}, "name": "alfredo bm", "username": "barmagal77"}, {"verified": false, "id": "1918647108", "location": "centro, rj", "public_metrics": {"followers_count": 3795, "following_count": 2843, "tweet_count": 139980, "listed_count": 2}, "name": "lulu \u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25\u2602\ufe0f", "username": "Analuallves"}, {"verified": false, "id": "964810638", "public_metrics": {"followers_count": 311, "following_count": 495, "tweet_count": 80690, "listed_count": 40}, "name": "Pasquale \ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "username": "Pasquale_Mereu"}, {"verified": false, "id": "3309098367", "location": "Direttore di Analisi Difesa", "public_metrics": {"followers_count": 8194, "following_count": 134, "tweet_count": 25515, "listed_count": 62}, "name": "Gianandrea Gaiani", "username": "GianandreaGaian"}, {"verified": false, "id": "1362589753", "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 144, "tweet_count": 67, "listed_count": 0}, "name": "Facundo G. Fiorini", "username": "fgfiorini"}, {"verified": false, "id": "139797181", "location": "Bangu, Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 489, "following_count": 1111, "tweet_count": 31789, "listed_count": 0}, "name": "\u00d4\u00f4\u00f4 Duin", "username": "duin182"}, {"verified": false, "id": "258191308", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 535, "following_count": 431, "tweet_count": 16348, "listed_count": 1}, "name": "Anto", "username": "AntoDegiovanni"}, {"verified": false, "id": "1097202737845071872", "location": "S\u00e3o Joaquim, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 401, "following_count": 585, "tweet_count": 17303, "listed_count": 0}, "name": "tardivin \u2720", "username": "nailton_tardivo"}, {"verified": false, "id": "320725662", "location": "Italy", "public_metrics": {"followers_count": 684, "following_count": 1343, "tweet_count": 27528, "listed_count": 12}, "name": "BASE#1075", "username": "base1075"}, {"verified": false, "id": "144159322", "location": "mg ", "public_metrics": {"followers_count": 1376, "following_count": 486, "tweet_count": 14452, "listed_count": 48}, "name": "hora do caf\u00e9", "username": "thigslima"}, {"verified": false, "id": "902126496", "public_metrics": {"followers_count": 391, "following_count": 680, "tweet_count": 21695, "listed_count": 0}, "name": "\ud835\udc46\ud835\udc61\ud835\udc52\ud835\udc5d\u210e\ud835\udc4e\ud835\udc5b\ud835\udc56\ud835\udc52", "username": "stefiJumilla"}, {"verified": false, "id": "1063475858848038912", "location": "021", "public_metrics": {"followers_count": 574, "following_count": 266, "tweet_count": 12902, "listed_count": 1}, "name": "Larissa", "username": "laribryan16"}, {"verified": false, "id": "1089247939007074304", "location": "Comunidade de Madrid, Espanha", "public_metrics": {"followers_count": 221, "following_count": 989, "tweet_count": 5091, "listed_count": 0}, "name": "Lobo ib\u00e9rico", "username": "Alberto77004013"}, {"verified": true, "id": "19923515", "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 2262654, "following_count": 14654, "tweet_count": 565188, "listed_count": 19198}, "name": "ABC.es", "username": "abc_es"}, {"verified": false, "id": "2153832690", "location": "Itaja\u00ed, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 982, "following_count": 449, "tweet_count": 11655, "listed_count": 0}, "name": "thoby", "username": "t0masit"}, {"verified": false, "id": "2940652840", "location": "Rhone Alpes ", "public_metrics": {"followers_count": 642, "following_count": 1673, "tweet_count": 90837, "listed_count": 0}, "name": "VENUS", "username": "6Irlande"}, {"verified": false, "id": "779405930291204096", "location": "nem ai", "public_metrics": {"followers_count": 1288, "following_count": 769, "tweet_count": 8823, "listed_count": 0}, "name": "nicoLULA", "username": "itsmenicolua"}, {"verified": false, "id": "970677909190037504", "public_metrics": {"followers_count": 215, "following_count": 347, "tweet_count": 41957, "listed_count": 1}, "name": "Tomsic", "username": "Tomsic20"}, {"verified": false, "id": "2156108529", "location": "031, BR", "public_metrics": {"followers_count": 3121, "following_count": 2665, "tweet_count": 51748, "listed_count": 0}, "name": "khan sada", "username": "impulchram"}, {"verified": false, "id": "889347416", "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 451, "tweet_count": 8547, "listed_count": 0}, "name": "roro", "username": "ROMELCIN"}, {"verified": false, "id": "64914119", "location": "Puerto La Cruz", "public_metrics": {"followers_count": 2764, "following_count": 4365, "tweet_count": 84363, "listed_count": 26}, "name": "Daniel Parra", "username": "dansport84"}, {"verified": false, "id": "4287967756", "location": "Rioja, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 1055, "following_count": 1885, "tweet_count": 29750, "listed_count": 0}, "name": "Hippies apestosos.", "username": "Miguel01522105"}, {"verified": false, "id": "1110008944267792385", "location": "Num sei", "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 553, "tweet_count": 15490, "listed_count": 0}, "name": "Naya \ud83c\udf51", "username": "BatataPunk666"}, {"verified": false, "id": "479795939", "location": "NIEBLA", "public_metrics": {"followers_count": 357, "following_count": 925, "tweet_count": 38648, "listed_count": 5}, "name": "WALO \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udc9a", "username": "WALABONSOIZQUI1"}, {"verified": false, "id": "314758647", "location": "Asturias patria querida ", "public_metrics": {"followers_count": 325, "following_count": 340, "tweet_count": 39158, "listed_count": 4}, "name": "Cova", "username": "cova_diazf"}, {"verified": false, "id": "2355304148", "location": "Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 319, "following_count": 135, "tweet_count": 74344, "listed_count": 4}, "name": "Grupo BM Radio", "username": "gbmradio"}, {"verified": false, "id": "1057474582804869121", "location": "Ponte Nova, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 650, "following_count": 1094, "tweet_count": 3387, "listed_count": 0}, "name": "Laylacontarini \ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "username": "laylacontarini"}, {"verified": false, "id": "704416377067724800", "location": "feel special, track 6 \u2764\ufe0f\u200d\ud83e\ude79", "public_metrics": {"followers_count": 945, "following_count": 899, "tweet_count": 102912, "listed_count": 11}, "name": "maria \ud83d\udcda", "username": "jihyosfv"}, {"verified": true, "id": "735153382558687232", "public_metrics": {"followers_count": 572359, "following_count": 45, "tweet_count": 1524, "listed_count": 517}, "name": "13 Reasons Why", "username": "13ReasonsWhy"}, {"verified": false, "id": "1055493035033796608", "public_metrics": {"followers_count": 200, "following_count": 199, "tweet_count": 20891, "listed_count": 1}, "name": "gabb", "username": "Gabb404"}, {"verified": false, "id": "116252608", "public_metrics": {"followers_count": 173, "following_count": 519, "tweet_count": 9576, "listed_count": 2}, "name": "Mark Zucaritas", "username": "Heccentric"}, {"verified": false, "id": "3244567204", "public_metrics": {"followers_count": 738, "following_count": 579, "tweet_count": 182235, "listed_count": 11}, "name": "\ud83c\udf39\ud83c\udf27\ufe0fRose \ud83c\udf27\ufe0f\ud83e\udd40", "username": "YesungandRose"}, {"verified": false, "id": "3174264935", "location": "Trenches", "public_metrics": {"followers_count": 418, "following_count": 4941, "tweet_count": 67701, "listed_count": 3}, "name": "Red Rum 7\ud83d\udda47", "username": "psyloki33"}, {"verified": false, "id": "2556345116", "location": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1010, "following_count": 98, "tweet_count": 50651, "listed_count": 3}, "name": "d\u03b1\u0438i\u0454l \u6c34", "username": "onlyfnatic"}, {"verified": false, "id": "938147083", "location": "Villa Allende", "public_metrics": {"followers_count": 671, "following_count": 456, "tweet_count": 19536, "listed_count": 1}, "name": "Marco Oviedo \u23f3", "username": "marcooviedo20"}, {"verified": false, "id": "1045403527072428032", "location": "En la meva branca", "public_metrics": {"followers_count": 532, "following_count": 635, "tweet_count": 14591, "listed_count": 0}, "name": "Mono Cotiled\u00f3neo", "username": "cotiledoneo"}, {"verified": true, "id": "624606233", "public_metrics": {"followers_count": 1075, "following_count": 797, "tweet_count": 4579, "listed_count": 12}, "name": "Chema Molina", "username": "chemamolinaa"}, {"verified": false, "id": "1927126344", "location": "Belo Horinzonte- MG", "public_metrics": {"followers_count": 904, "following_count": 544, "tweet_count": 47477, "listed_count": 0}, "name": "S\u03c4\u0454r \u264a", "username": "Ster_cs"}, {"verified": false, "id": "981679392786145280", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 259, "following_count": 716, "tweet_count": 7456, "listed_count": 0}, "name": "rachel targaryen filha de daenyra", "username": "racheldavida"}, {"verified": false, "id": "747854417765015553", "public_metrics": {"followers_count": 2017, "following_count": 2554, "tweet_count": 19298, "listed_count": 0}, "name": "Deco", "username": "decodopagode"}, {"verified": false, "id": "160366436", "location": "Curitiba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1318, "following_count": 204, "tweet_count": 15299, "listed_count": 0}, "name": "MarceloDZS007", "username": "MarceloDZS007"}, {"verified": false, "id": "215730974", "location": "S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 552, "following_count": 462, "tweet_count": 38604, "listed_count": 1}, "name": "Carolina.", "username": "_borsaris"}, {"verified": false, "id": "56602309", "location": "puerto ordaz, estado bolivar", "public_metrics": {"followers_count": 492, "following_count": 1598, "tweet_count": 37431, "listed_count": 2}, "name": "orlando guzman", "username": "orguzman"}, {"verified": false, "id": "1440263539", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 519, "following_count": 780, "tweet_count": 117410, "listed_count": 17}, "name": "Eduardo Miranda", "username": "edm1rz"}, {"verified": false, "id": "1083965609849835525", "public_metrics": {"followers_count": 1673, "following_count": 1044, "tweet_count": 18266, "listed_count": 0}, "name": "\ud835\udd44\ud835\udd52\ud835\udd63\ud835\udd5a\ud835\udd52 \ud835\udd3d\ud835\udd56\ud835\udd5d\ud835\udd5a\ud835\udd6b_\ud835\udd43\ud835\udd52\ud835\udd3b\ud835\udd60\ud835\udd5f\ud835\udd52 \u26a1\ufe0e\ud81a\udca5\u30c3", "username": "FelizLadona"}, {"verified": true, "id": "20819168", "location": "El Salvador", "public_metrics": {"followers_count": 491894, "following_count": 587, "tweet_count": 267521, "listed_count": 847}, "name": "Diario La P\u00e1gina", "username": "LaPagina"}, {"verified": false, "id": "1108046274434076672", "location": "Barrinha, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 437, "tweet_count": 525, "listed_count": 0}, "name": "Maico gostosa", "username": "Maicon32703897"}, {"verified": false, "id": "950707530455502848", "location": "Eternia", "public_metrics": {"followers_count": 1027, "following_count": 305, "tweet_count": 79973, "listed_count": 4}, "name": "Vale.erre.", "username": "lavalidamente"}, {"verified": false, "id": "77322868", "location": "\n", "public_metrics": {"followers_count": 6414, "following_count": 6590, "tweet_count": 325495, "listed_count": 72}, "name": "JJ de Tabarnia", "username": "GALANIII"}, {"verified": false, "id": "910279473693675520", "location": "\u3164\u3164\ud804\udc4d\u28b0#\u1d1b\u1d00\u029c  \u2586 \u2661\u0338\u20d5 aldair \u203a ed\u00e9n \u203a christopher \u203a scott. \ud80c\udff2\ud80c\udc85 my girls, charlotte \u29fd\u29fd eli \u29fd\u29fd rachel \u29fd\u29fd raven.", "public_metrics": {"followers_count": 440, "following_count": 89, "tweet_count": 10029, "listed_count": 7}, "name": "\u200d \u200d \u200d\u200d \u200d \u200d * \ud835\udc1a\u035f\ud835\udc1b\u035f\ud835\udc22\u035f\ud835\udc20\ud835\udc1a\ud835\udc22\ud835\udc25.", "username": "thtmessygirl"}, {"verified": false, "id": "1010000916", "location": "Espa\u00f1a con (\u00d1)", "public_metrics": {"followers_count": 4554, "following_count": 4944, "tweet_count": 55245, "listed_count": 0}, "name": "\u0412\u041e\u0422 - \u041a\u0410\u0412\u0420\u0415\u0410\u0414\u041e \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "username": "Tu_karmaa"}, {"verified": false, "id": "12416472", "location": "Quito, Ecuador", "public_metrics": {"followers_count": 194976, "following_count": 457, "tweet_count": 49972, "listed_count": 1026}, "name": "Dialoguemos INFO", "username": "DialoguemosINFO"}, {"verified": false, "id": "166303544", "public_metrics": {"followers_count": 7137, "following_count": 463, "tweet_count": 20457, "listed_count": 9}, "name": "Alex Calheiros", "username": "AlexCalheiros01"}, {"verified": false, "id": "33108851", "location": "Chile.", "public_metrics": {"followers_count": 326, "following_count": 366, "tweet_count": 12213, "listed_count": 2}, "name": "Amalia Aburto A.", "username": "Amabu"}, {"verified": false, "id": "394777425", "location": "Santiago, Chilezuela", "public_metrics": {"followers_count": 1788, "following_count": 2431, "tweet_count": 131093, "listed_count": 12}, "name": "DanieL", "username": "_dmoralesd__"}, {"verified": false, "id": "944558094", "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 3035, "following_count": 3328, "tweet_count": 945742, "listed_count": 39}, "name": "Omar Jose Sanchez G", "username": "aeroforceso"}, {"verified": false, "id": "1034218691242680327", "public_metrics": {"followers_count": 894, "following_count": 930, "tweet_count": 15355, "listed_count": 0}, "name": "Nikole", "username": "NikoleTejada2"}, {"verified": false, "id": "821079672851169282", "location": "Calif\u00f3rnia, USA", "public_metrics": {"followers_count": 586, "following_count": 917, "tweet_count": 169939, "listed_count": 3}, "name": "TRIADE", "username": "triadefvg"}, {"verified": false, "id": "915757055792881664", "location": "062", "public_metrics": {"followers_count": 241, "following_count": 1887, "tweet_count": 17033, "listed_count": 0}, "name": "Luk em situa\u00e7\u00e3o de barril \ud83e\udd28", "username": "lukdololo"}, {"verified": false, "id": "1142075225485565954", "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 2, "tweet_count": 232, "listed_count": 0}, "name": "Maumau", "username": "Maumau96969773"}, {"verified": true, "id": "751454653011951616", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1023525, "following_count": 453, "tweet_count": 22948, "listed_count": 3862}, "name": "12h para bater a meta #FicaIntercept", "username": "TheInterceptBr"}, {"verified": false, "id": "1109390550027907072", "location": "oaz", "public_metrics": {"followers_count": 257, "following_count": 235, "tweet_count": 8410, "listed_count": 0}, "name": "co\u0455\u0442a", "username": "estouchapadex"}, {"verified": false, "id": "1176618985", "public_metrics": {"followers_count": 599, "following_count": 502, "tweet_count": 85704, "listed_count": 41}, "name": "Dellagiulia", "username": "pigi02"}, {"verified": false, "id": "1113543207407820800", "public_metrics": {"followers_count": 288, "following_count": 717, "tweet_count": 1954, "listed_count": 0}, "name": "Lucas", "username": "lngraciano"}, {"verified": false, "id": "453007359", "public_metrics": {"followers_count": 3022, "following_count": 3385, "tweet_count": 369852, "listed_count": 43}, "name": "cbell", "username": "claudiagcbell"}, {"verified": false, "id": "16703740", "location": "-23.625177,-46.661983", "public_metrics": {"followers_count": 49262, "following_count": 708, "tweet_count": 39007, "listed_count": 295}, "name": "ariovaldo", "username": "ariovaldo"}, {"verified": false, "id": "200608632", "location": "It\u00e1lia", "public_metrics": {"followers_count": 690, "following_count": 2267, "tweet_count": 48268, "listed_count": 3}, "name": "blackandblue", "username": "amalaFCIM87"}, {"verified": false, "id": "35269410", "public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 436, "tweet_count": 9105, "listed_count": 1}, "name": "F\u00e1bio Heleno Lima", "username": "fhelenos"}, {"verified": false, "id": "896687238410629120", "location": "Savona, Liguria", "public_metrics": {"followers_count": 331, "following_count": 1799, "tweet_count": 95031, "listed_count": 1}, "name": "er gatto 97", "username": "stefano_gatto97"}, {"verified": false, "id": "952670697708490753", "location": "Un error en la matriz", "public_metrics": {"followers_count": 301, "following_count": 265, "tweet_count": 7406, "listed_count": 2}, "name": "Fan X", "username": "Lenorifanboy"}, {"verified": false, "id": "1745719381", "location": "navalcan (toledo) ESPA\u00d1A", "public_metrics": {"followers_count": 2691, "following_count": 2719, "tweet_count": 200518, "listed_count": 26}, "name": "ESPA\u00d1OL ORGULLOSO", "username": "Malendj80Jesus"}, {"verified": false, "id": "40329047", "public_metrics": {"followers_count": 1101, "following_count": 488, "tweet_count": 773113, "listed_count": 71}, "name": "silv", "username": "silvrib"}, {"verified": false, "id": "3260752014", "public_metrics": {"followers_count": 875, "following_count": 295, "tweet_count": 4192, "listed_count": 0}, "name": "Alan Jimmy", "username": "alanjimmylive"}, {"verified": false, "id": "705869188812906498", "location": "Bilbao", "public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 440, "tweet_count": 13979, "listed_count": 0}, "name": "Josu Nichi", "username": "NichiJosu"}, {"verified": false, "id": "1465505982", "location": "Espanya", "public_metrics": {"followers_count": 860, "following_count": 453, "tweet_count": 25046, "listed_count": 3}, "name": "fuensanta", "username": "ccxlg_"}, {"verified": true, "id": "364528766", "location": "Madrid, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 580225, "following_count": 2177, "tweet_count": 634024, "listed_count": 8432}, "name": "El HuffPost", "username": "ElHuffPost"}, {"verified": false, "id": "57550563", "location": "En el ombligo de la luna CDMX", "public_metrics": {"followers_count": 1723, "following_count": 1409, "tweet_count": 120673, "listed_count": 30}, "name": "I\u00f1aki  Vel\u00e1zquez", "username": "inakimex"}, {"verified": false, "id": "915293223806996481", "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 4486, "following_count": 497, "tweet_count": 160159, "listed_count": 7}, "name": "*Ray Touille\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udda4*\ud83c\udde6\ud83c\uddf2*", "username": "LaBella_2017"}, {"verified": false, "id": "4032209655", "public_metrics": {"followers_count": 49537, "following_count": 37084, "tweet_count": 248319, "listed_count": 212}, "name": "Pedro Otamendi", "username": "PedroOtamendi"}, {"verified": false, "id": "989884502", "location": "lima-peru.", "public_metrics": {"followers_count": 350, "following_count": 3014, "tweet_count": 26167, "listed_count": 4}, "name": "yefra fada", "username": "FalconPharma"}, {"verified": false, "id": "733136967911759874", "location": "\ud83c\udf0a\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83d\udef3\ud83c\udf0aIn The Sea\ud83c\udf0a\ud83d\udc06\ud83c\udf34\ud83c\udf0a\ud83d\udc8b", "public_metrics": {"followers_count": 510, "following_count": 1215, "tweet_count": 25866, "listed_count": 0}, "name": "\u2764\ufe0f\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83d\udef3USACat008\ud83d\udc06\ud83d\udc99\ud83e\udd81", "username": "UsaCat008"}, {"verified": false, "id": "370367164", "location": "C\u00f2rdoba", "public_metrics": {"followers_count": 278, "following_count": 253, "tweet_count": 98590, "listed_count": 5}, "name": "Paco Almagro \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "username": "tango_luna"}, {"verified": false, "id": "849078378405781504", "public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 672, "tweet_count": 2022, "listed_count": 1}, "name": "Leo", "username": "leoartaza37"}, {"verified": false, "id": "292134451", "location": "Morelia", "public_metrics": {"followers_count": 185, "following_count": 146, "tweet_count": 83450, "listed_count": 20}, "name": "J Jesus Arreola", "username": "JJesusArreola"}, {"verified": false, "id": "2782745085", "location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 888, "following_count": 1491, "tweet_count": 44800, "listed_count": 14}, "name": "JPS.Miguel", "username": "sanmiguel678"}, {"verified": false, "id": "281769300", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 94742, "following_count": 1330, "tweet_count": 137304, "listed_count": 173}, "name": "martha meier m.q", "username": "meiermq"}, {"verified": false, "id": "255192380", "public_metrics": {"followers_count": 392, "following_count": 775, "tweet_count": 22333, "listed_count": 6}, "name": "Gl\u00f3ria Pinto \ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83d\udea9 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "maglomopi"}, {"verified": false, "id": "127852137", "public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 3054, "tweet_count": 43398, "listed_count": 1}, "name": "Renal", "username": "BlessingRain"}, {"verified": false, "id": "946503536128520192", "location": "Provincia Constitucional ", "public_metrics": {"followers_count": 496, "following_count": 1426, "tweet_count": 83113, "listed_count": 2}, "name": "Arnold F.", "username": "arnoldferriv"}, {"verified": false, "id": "1066198500940136453", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 182, "following_count": 301, "tweet_count": 6885, "listed_count": 0}, "name": "Mathias", "username": "MCabj06"}, {"verified": false, "id": "730248541", "location": "Heerlen, Limburg", "public_metrics": {"followers_count": 4925, "following_count": 5127, "tweet_count": 135973, "listed_count": 0}, "name": "Marta Malarria", "username": "MartaMalarria"}, {"verified": false, "id": "1083365114751913984", "public_metrics": {"followers_count": 1514, "following_count": 1017, "tweet_count": 101301, "listed_count": 2}, "name": "Krausen1983 \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "username": "krausen1983"}, {"verified": false, "id": "941667865349853184", "location": "Zapotl\u00e1n el Grande", "public_metrics": {"followers_count": 281, "following_count": 576, "tweet_count": 7794, "listed_count": 1}, "name": "Jonathan A. \ud83c\udf83\ud83d\udc80", "username": "RerumDemoni88"}, {"verified": false, "id": "351216237", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "public_metrics": {"followers_count": 378, "following_count": 277, "tweet_count": 52447, "listed_count": 3}, "name": "Antonella", "username": "Antocaponi_"}, {"verified": false, "id": "365506670", "location": "Las Rozas de Madrid, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 5427, "following_count": 4560, "tweet_count": 234301, "listed_count": 11}, "name": "ANGELA ESTEBAN", "username": "ociocenter"}, {"verified": false, "id": "469267629", "public_metrics": {"followers_count": 6238, "following_count": 4018, "tweet_count": 242262, "listed_count": 87}, "name": "Sempresospesa", "username": "AntonellaColoru"}, {"verified": false, "id": "2873184935", "location": "Esquina Corrientes - Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 3298, "following_count": 3622, "tweet_count": 24693, "listed_count": 6}, "name": "Magui\ud83d\udcae", "username": "maguiiipare"}, {"verified": false, "id": "3400197417", "public_metrics": {"followers_count": 403, "following_count": 376, "tweet_count": 23958, "listed_count": 0}, "name": "juless", "username": "xhplosion"}, {"verified": false, "id": "730379086103756801", "public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 2043, "tweet_count": 9051, "listed_count": 0}, "name": "Jr", "username": "herolindojr"}, {"verified": false, "id": "2784508344", "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 81, "tweet_count": 41075, "listed_count": 6}, "name": "Daniel Peralta", "username": "Daniel_Uy81"}, {"verified": false, "id": "1915578642", "public_metrics": {"followers_count": 1562, "following_count": 416, "tweet_count": 110038, "listed_count": 14}, "name": "mimmo", "username": "mimmoalba1"}, {"verified": false, "id": "1209746779", "public_metrics": {"followers_count": 1073, "following_count": 941, "tweet_count": 154130, "listed_count": 15}, "name": "Joche \ud83c\uddea\ud83c\udde8", "username": "cukiZL"}, {"verified": false, "id": "89563373", "location": "Cuenca, Ecuador", "public_metrics": {"followers_count": 282607, "following_count": 1539, "tweet_count": 285532, "listed_count": 770}, "name": "La Voz del Tomebamba", "username": "tomebamba"}, {"verified": false, "id": "800260353233854464", "public_metrics": {"followers_count": 398, "following_count": 646, "tweet_count": 43635, "listed_count": 0}, "name": "Guglielmo Zambetti", "username": "GuglielmoZambe2"}, {"verified": false, "id": "200756799", "public_metrics": {"followers_count": 2336, "following_count": 1358, "tweet_count": 116319, "listed_count": 27}, "name": "L.A", "username": "Almondegah"}, {"verified": false, "id": "976291572714295296", "location": "Curitiba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 137, "tweet_count": 1468, "listed_count": 1}, "name": "Geovana Santos", "username": "heeey_gee"}, {"verified": false, "id": "1050230477683085313", "public_metrics": {"followers_count": 182, "following_count": 197, "tweet_count": 6046, "listed_count": 0}, "name": "Mari", "username": "Marianavic99"}, {"verified": false, "id": "567215149", "location": "CAV URJC", "public_metrics": {"followers_count": 427, "following_count": 464, "tweet_count": 24134, "listed_count": 2}, "name": "Y O L I", "username": "Yoli_cuatroLy"}, {"verified": true, "id": "145992645", "public_metrics": {"followers_count": 2065774, "following_count": 644, "tweet_count": 379901, "listed_count": 9347}, "name": "Antena 3 Noticias", "username": "A3Noticias"}, {"verified": false, "id": "3318224121", "public_metrics": {"followers_count": 758, "following_count": 659, "tweet_count": 42491, "listed_count": 2}, "name": "mary", "username": "mariana170502"}, {"verified": false, "id": "1032340263484772352", "public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 361, "tweet_count": 2981, "listed_count": 0}, "name": "marilda je", "username": "JeMarilda"}, {"verified": false, "id": "228196685", "location": "Buenos Aires", "public_metrics": {"followers_count": 597, "following_count": 413, "tweet_count": 13201, "listed_count": 2}, "name": "Lar \ud83e\udd8b", "username": "laraperonocroft"}, {"verified": false, "id": "2443644272", "location": "Barcelona", "public_metrics": {"followers_count": 3214, "following_count": 3228, "tweet_count": 133384, "listed_count": 65}, "name": "Liverdades", "username": "Liverdades"}, {"verified": false, "id": "429377842", "public_metrics": {"followers_count": 190, "following_count": 274, "tweet_count": 28800, "listed_count": 0}, "name": "Manuel Bettineschi", "username": "manuelbett"}, {"verified": false, "id": "1283737202", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 562, "following_count": 469, "tweet_count": 41052, "listed_count": 0}, "name": "Jo\u00e3o Victor", "username": "joaobramili"}, {"verified": false, "id": "914209609052835841", "location": "Barcelona  (Tabarnia). ESPA\u00d1A", "public_metrics": {"followers_count": 2077, "following_count": 2092, "tweet_count": 83224, "listed_count": 3}, "name": "Espa\u00f1ola\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \ud83d\udc9a+=+=", "username": "IberiKabreada"}, {"verified": false, "id": "476386114", "public_metrics": {"followers_count": 185, "following_count": 446, "tweet_count": 14741, "listed_count": 2}, "name": "bi", "username": "_acnaibl"}, {"verified": false, "id": "137346761", "public_metrics": {"followers_count": 348, "following_count": 437, "tweet_count": 61708, "listed_count": 3}, "name": "alan", "username": "alanablogueira"}, {"verified": false, "id": "492379160", "public_metrics": {"followers_count": 7182, "following_count": 324, "tweet_count": 84179, "listed_count": 68}, "name": "AM Irapuato", "username": "amirapuato"}, {"verified": false, "id": "257405130", "public_metrics": {"followers_count": 1686, "following_count": 1254, "tweet_count": 149320, "listed_count": 16}, "name": "rafael gimeno", "username": "rafagimeno"}, {"verified": false, "id": "90973634", "location": "Celaya, Gto. ", "public_metrics": {"followers_count": 16136, "following_count": 652, "tweet_count": 91609, "listed_count": 146}, "name": "a.m. Celaya", "username": "amCelaya"}, {"verified": false, "id": "70805487", "location": "Guanajuato, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 197052, "following_count": 527, "tweet_count": 357181, "listed_count": 801}, "name": "Peri\u00f3dico AM Noticias", "username": "periodicoam"}, {"verified": false, "id": "939271434", "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 340, "tweet_count": 863, "listed_count": 0}, "name": "Yuri Perra", "username": "fyperra"}, {"verified": false, "id": "2416088899", "location": "Per\u00fa ", "public_metrics": {"followers_count": 595300, "following_count": 323, "tweet_count": 49535, "listed_count": 458}, "name": "Daniel Urresti", "username": "DanielUrresti1"}, {"verified": false, "id": "1450463096", "public_metrics": {"followers_count": 373, "following_count": 2103, "tweet_count": 76998, "listed_count": 1}, "name": "Max Ricardo Heredia", "username": "maxricardoh19"}, {"verified": false, "id": "3026305199", "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 93, "tweet_count": 26243, "listed_count": 0}, "name": "Antonio Vidal Azuaga", "username": "AzuagaVidal"}, {"verified": false, "id": "2715622465", "location": "Santa Catarina, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 305, "following_count": 242, "tweet_count": 11839, "listed_count": 0}, "name": "Durigon \ud83c\uddea\ud83c\uddea", "username": "durigonn_"}, {"verified": false, "id": "866854663089524736", "location": "Cuenca, Ecuador", "public_metrics": {"followers_count": 668, "following_count": 1733, "tweet_count": 13136, "listed_count": 2}, "name": "DOMINGOS EN EL \u2764", "username": "domingoscorazon"}, {"verified": false, "id": "14117086", "location": "Barcelona", "public_metrics": {"followers_count": 598, "following_count": 812, "tweet_count": 32793, "listed_count": 98}, "name": "StereobeatsTV", "username": "ivovaladares"}, {"verified": false, "id": "2325467407", "location": "Espa\u00f1a \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 ", "public_metrics": {"followers_count": 80554, "following_count": 592, "tweet_count": 26391, "listed_count": 254}, "name": "Antidisturbios \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "username": "FuerzasDelOrden"}, {"verified": false, "id": "2557453016", "location": "firenze", "public_metrics": {"followers_count": 208, "following_count": 195, "tweet_count": 30972, "listed_count": 38}, "name": "dario decisi", "username": "ilgattonaccio"}, {"verified": false, "id": "73926352", "location": "Lima", "public_metrics": {"followers_count": 107, "following_count": 583, "tweet_count": 4371, "listed_count": 5}, "name": "Ivan.", "username": "IvanF465"}, {"verified": false, "id": "1613660816", "public_metrics": {"followers_count": 499, "following_count": 1626, "tweet_count": 2933, "listed_count": 0}, "name": "Guaripoleras De Vizcarra", "username": "Guaripoleraspe"}, {"verified": false, "id": "2993829604", "public_metrics": {"followers_count": 243, "following_count": 502, "tweet_count": 48510, "listed_count": 3}, "name": "Massimo Zito", "username": "MassZito"}, {"verified": false, "id": "207926075", "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 1357, "following_count": 311, "tweet_count": 41294, "listed_count": 16}, "name": "A\u0438\u0455\u0454\u2113\u043c\u03c3 B\u2113\u03b1\u0438\u00a2\u03c3 \u00c6", "username": "anselmosolo"}, {"verified": false, "id": "358149935", "location": "Puerto Rico, CT, USA", "public_metrics": {"followers_count": 2088, "following_count": 1054, "tweet_count": 504242, "listed_count": 91}, "name": "Vilmapooh", "username": "Vilmapooh"}, {"verified": false, "id": "99146536", "public_metrics": {"followers_count": 149, "following_count": 118, "tweet_count": 10611, "listed_count": 0}, "name": "Xepitl", "username": "Xepitl"}, {"verified": false, "id": "1861413494", "location": "Concepci\u00f3n (Chile)", "public_metrics": {"followers_count": 56103, "following_count": 5657, "tweet_count": 288200, "listed_count": 295}, "name": "Paulina Astroza", "username": "PaulinaAstrozaS"}, {"verified": false, "id": "841392528184229889", "public_metrics": {"followers_count": 644, "following_count": 665, "tweet_count": 29246, "listed_count": 0}, "name": "Bruna", "username": "BrunaAlves04022"}, {"verified": false, "id": "2878292600", "location": "Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 744, "following_count": 475, "tweet_count": 47764, "listed_count": 2}, "name": "F\u00e1bio \ud83c\udfc0", "username": "wydfabio"}, {"verified": false, "id": "934586906834292736", "public_metrics": {"followers_count": 3299, "following_count": 5001, "tweet_count": 199420, "listed_count": 0}, "name": "Guzmansuli", "username": "Guzmansuli1"}, {"verified": false, "id": "2955533476", "location": "Roma, Lazio", "public_metrics": {"followers_count": 359, "following_count": 1290, "tweet_count": 20223, "listed_count": 0}, "name": "Alan Fords @no a la 7 \ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "username": "censore1234"}, {"verified": false, "id": "2421549521", "public_metrics": {"followers_count": 656, "following_count": 211, "tweet_count": 54730, "listed_count": 9}, "name": "Juli\u00e1n.", "username": "Juliandh10"}, {"verified": false, "id": "714783656234057728", "location": "Milano,Italia", "public_metrics": {"followers_count": 2711, "following_count": 2368, "tweet_count": 52615, "listed_count": 0}, "name": "\ud83c\uddee\ud83c\uddf9Z\ud83d\udda4Fire30\ud83d\udda4Z\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa", "username": "piergiuseppe36"}, {"verified": false, "id": "2984902622", "public_metrics": {"followers_count": 150, "following_count": 93, "tweet_count": 35765, "listed_count": 8}, "name": "patricia ortiz", "username": "zitropatyc"}, {"verified": false, "id": "265274027", "location": "Mallorca ", "public_metrics": {"followers_count": 839, "following_count": 698, "tweet_count": 21596, "listed_count": 35}, "name": "Lucia Gorreto", "username": "luciagorreto"}, {"verified": false, "id": "123512810", "location": "Palma de Mallorca", "public_metrics": {"followers_count": 925, "following_count": 1259, "tweet_count": 7626, "listed_count": 33}, "name": "Juana Pedrosa", "username": "JuanaPedrosa"}, {"verified": false, "id": "1006716678", "location": "Wisconsin, USA", "public_metrics": {"followers_count": 784, "following_count": 2195, "tweet_count": 4587, "listed_count": 4}, "name": "Miguel A Mendez", "username": "Mendezmig"}, {"verified": false, "id": "161135471", "location": "Santo Domingo, R.D.", "public_metrics": {"followers_count": 32615, "following_count": 7834, "tweet_count": 39435, "listed_count": 85}, "name": "Ramon Alburquerque R", "username": "RalburquerqueR"}, {"verified": false, "id": "177667002", "location": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Preto", "public_metrics": {"followers_count": 3298, "following_count": 107, "tweet_count": 45354, "listed_count": 7}, "name": "SBT no interior", "username": "sbtnointerior"}, {"verified": false, "id": "1361584274", "public_metrics": {"followers_count": 23070, "following_count": 15335, "tweet_count": 527752, "listed_count": 55}, "name": "Nore", "username": "norejj"}, {"verified": false, "id": "949525814068080646", "location": "Concordia, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 490, "following_count": 786, "tweet_count": 24372, "listed_count": 0}, "name": "Sol Villanueva", "username": "SolVillanueva30"}, {"verified": false, "id": "802604373104873472", "location": "Luj\u00e1n de Cuyo, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 694, "following_count": 1593, "tweet_count": 41180, "listed_count": 0}, "name": "nicki", "username": "niic_castrx"}, {"verified": false, "id": "1095074230423703555", "location": "Teresina, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 166, "following_count": 547, "tweet_count": 66220, "listed_count": 1}, "name": "Soturno Samurai", "username": "SoturnoSamurai"}, {"verified": false, "id": "1309537476", "location": "Monterrey N.L.", "public_metrics": {"followers_count": 274, "following_count": 289, "tweet_count": 5205, "listed_count": 0}, "name": "Luis Pic\u00f3n", "username": "luis_picn"}, {"verified": false, "id": "1328113728", "public_metrics": {"followers_count": 9541, "following_count": 2672, "tweet_count": 187613, "listed_count": 118}, "name": "Carlos Reyes G. Aprob\u00e9.", "username": "CAReyesG"}, {"verified": false, "id": "780231998468161536", "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 2376, "following_count": 3529, "tweet_count": 6394, "listed_count": 14}, "name": "Santiago-Ander", "username": "stgoandereditor"}, {"verified": false, "id": "3134324058", "location": "Passoscuro ", "public_metrics": {"followers_count": 267, "following_count": 424, "tweet_count": 7751, "listed_count": 0}, "name": "Simonetta Zamo'", "username": "SimonZasi49"}, {"verified": true, "id": "849274159", "location": "Palermo, Sicilia", "public_metrics": {"followers_count": 96967, "following_count": 481, "tweet_count": 86646, "listed_count": 355}, "name": "Francesca Donato", "username": "ladyonorato"}, {"verified": false, "id": "2332442018", "location": "Alcorc\u00f3n, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 124, "following_count": 430, "tweet_count": 12484, "listed_count": 6}, "name": "Momo", "username": "Whymommo"}, {"verified": false, "id": "401534305", "public_metrics": {"followers_count": 943, "following_count": 1490, "tweet_count": 125063, "listed_count": 0}, "name": "ivana 46+6", "username": "ivanacristofane"}, {"verified": false, "id": "426943337", "location": "Central Perk", "public_metrics": {"followers_count": 1151, "following_count": 837, "tweet_count": 44682, "listed_count": 1}, "name": "solchabirra \ud83d\udc9a\ud83c\udf1a", "username": "ssolchaa"}, {"verified": false, "id": "1414225208", "location": "Buenos Aires, Argentina ", "public_metrics": {"followers_count": 661, "following_count": 638, "tweet_count": 25334, "listed_count": 4}, "name": "Alejo Sanchez Piccat", "username": "alejosp1"}, {"verified": false, "id": "3091647105", "location": "qualquer pronome ", "public_metrics": {"followers_count": 233, "following_count": 398, "tweet_count": 18767, "listed_count": 0}, "name": "A N N A L U A", "username": "Mazi_keen_"}, {"verified": false, "id": "470426763", "public_metrics": {"followers_count": 7193, "following_count": 7679, "tweet_count": 290204, "listed_count": 41}, "name": "Junta Civica  Duran", "username": "DURANFUERZA"}, {"verified": false, "id": "1005140420014166018", "location": "Poza Rica, Veracruz", "public_metrics": {"followers_count": 3356, "following_count": 45, "tweet_count": 125205, "listed_count": 21}, "name": "Vanguardia de Veracruz", "username": "Vanguardia_Mx"}, {"verified": false, "id": "710663047405240320", "location": "Realengo, Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 302, "following_count": 300, "tweet_count": 8952, "listed_count": 0}, "name": "Jessica Savelino \ud83c\udf36", "username": "jessicaSavelino"}, {"verified": false, "id": "220877487", "public_metrics": {"followers_count": 799, "following_count": 1353, "tweet_count": 21902, "listed_count": 7}, "name": "Carlos A. D.", "username": "caravenda"}, {"verified": false, "id": "1571508828", "location": "Talca", "public_metrics": {"followers_count": 36999, "following_count": 2792, "tweet_count": 81631, "listed_count": 67}, "name": "TV Maulinos", "username": "TVMaulinos_"}, {"verified": false, "id": "1159217543544020992", "public_metrics": {"followers_count": 921, "following_count": 236, "tweet_count": 15310, "listed_count": 3}, "name": "N\u00e9stor", "username": "Dird__"}, {"verified": false, "id": "739770975017897984", "public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 2130, "tweet_count": 89318, "listed_count": 0}, "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "__Ibai__"}, {"verified": false, "id": "4028945789", "location": "empalme", "public_metrics": {"followers_count": 987, "following_count": 729, "tweet_count": 39410, "listed_count": 1}, "name": "\u271d", "username": "friass_sol"}, {"verified": false, "id": "946279918459150337", "location": "Asturias, Principado de Asturias", "public_metrics": {"followers_count": 155, "following_count": 362, "tweet_count": 27304, "listed_count": 0}, "name": "Rafatenaes", "username": "rafatenaes"}, {"verified": false, "id": "1016648591933308935", "location": "Natal, RN", "public_metrics": {"followers_count": 376, "following_count": 524, "tweet_count": 38671, "listed_count": 0}, "name": "guilherme gui", "username": "geminisongss"}, {"verified": false, "id": "1106714100489482245", "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 244, "tweet_count": 339, "listed_count": 0}, "name": "\u2665\ufe0fSuna Alves\u2665\ufe0f", "username": "SunamitadaSilv6"}, {"verified": false, "id": "1087116502254407680", "public_metrics": {"followers_count": 1074, "following_count": 552, "tweet_count": 40626, "listed_count": 0}, "name": "Livitta\ud83c\udf35\u2600\ufe0f", "username": "LivieFixer"}, {"verified": false, "id": "1250095825", "location": "Bruselas", "public_metrics": {"followers_count": 228, "following_count": 277, "tweet_count": 26941, "listed_count": 0}, "name": "Bruselense", "username": "bruselensewp"}, {"verified": false, "id": "186397158", "public_metrics": {"followers_count": 7029, "following_count": 555, "tweet_count": 29942, "listed_count": 97}, "name": "Luigi De Biase", "username": "LuigiDeBiase"}, {"verified": false, "id": "115070091", "public_metrics": {"followers_count": 399, "following_count": 271, "tweet_count": 15433, "listed_count": 8}, "name": "Andres Rojo", "username": "andresrojot"}, {"verified": false, "id": "970471393191133184", "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 88, "tweet_count": 30, "listed_count": 0}, "name": "FeVi", "username": "FeviSeven"}, {"verified": false, "id": "990899932734394368", "location": "Lombardia, Italia", "public_metrics": {"followers_count": 1527, "following_count": 1039, "tweet_count": 60164, "listed_count": 3}, "name": "Lumachina delle Alpi", "username": "lumachina58"}, {"verified": false, "id": "915283754", "location": "R\u00edo Cuarto Cba Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 3336, "following_count": 2097, "tweet_count": 105405, "listed_count": 24}, "name": "FM LIBRE", "username": "coopfmlibre"}, {"verified": false, "id": "280085682", "public_metrics": {"followers_count": 350, "following_count": 1099, "tweet_count": 91435, "listed_count": 25}, "name": "Alejandro Garc\u00eda", "username": "_Harpo_"}, {"verified": false, "id": "3056842713", "location": "B\u00e9rgamo, Lombardia", "public_metrics": {"followers_count": 252, "following_count": 931, "tweet_count": 10852, "listed_count": 0}, "name": "[R", "username": "parentesi_erre"}, {"verified": false, "id": "983488583473516545", "public_metrics": {"followers_count": 648, "following_count": 942, "tweet_count": 34941, "listed_count": 8}, "name": "Klebam", "username": "Klebam2"}, {"verified": true, "id": "47303450", "location": "Langreo", "public_metrics": {"followers_count": 57872, "following_count": 1587, "tweet_count": 82191, "listed_count": 167}, "name": "Andrea \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "username": "MenendezFaya"}, {"verified": false, "id": "2809407274", "location": "Minas Gerais, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 37, "tweet_count": 223, "listed_count": 0}, "name": "Gi Freitas", "username": "gisellehcf123"}, {"verified": false, "id": "1070666681729589248", "location": "Espa\u00f1a que no es Poco", "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 37, "tweet_count": 6312, "listed_count": 0}, "name": "@sinpinza.com", "username": "SinpinzaC"}, {"verified": true, "id": "20448792", "location": "M\u00e1laga", "public_metrics": {"followers_count": 279909, "following_count": 6474, "tweet_count": 341266, "listed_count": 2109}, "name": "Diario SUR", "username": "DiarioSUR"}, {"verified": false, "id": "312131468", "location": "hemisferi nord", "public_metrics": {"followers_count": 3580, "following_count": 3898, "tweet_count": 48773, "listed_count": 18}, "name": "Gori Estarellas", "username": "guriet13"}, {"verified": false, "id": "573872757", "public_metrics": {"followers_count": 1254, "following_count": 2997, "tweet_count": 76949, "listed_count": 34}, "name": "samuele butti", "username": "samualebutti"}, {"verified": false, "id": "941807286309269504", "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 145, "tweet_count": 1717, "listed_count": 0}, "name": "V \uff29 \ud835\udcdd \uff29", "username": "nao_uso_insta"}], "tweets": [{"author_id": "288413420", "created_at": "2019-08-18T14:15:29.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 23, "probability": 0.7071, "type": "Person", "normalized_text": "Daesh"}, {"start": 110, "end": 114, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}]}, "id": "1163092053405908993", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 20, "quote_count": 1}, "text": "El grupo yihadista Daesh (Estado Isl\u00e1mico)  reivindica el atentado terrorista suicida en un sal\u00f3n de bodas en Kabul: al menos 63 muertos y m\u00e1s de 180 heridos.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163092053405908993"]}, {"author_id": "397638670", "entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 49, "probability": 0.5582, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}]}, "created_at": "2019-08-16T23:47:54.000Z", "id": "1162511331406295045", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 84, "like_count": 26835, "quote_count": 90}, "text": "por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162511331406295045"]}, {"author_id": "7996082", "entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/n3acHlElyo", "expanded_url": "https://elpais.com/internacional/2019/08/18/actualidad/1566102778_607605.html?ssm=TW_CM", "display_url": "elpais.com/internacional/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/internacional/2019/08/18/actualidad/1566102778_607605.html?ssm=TW_CM"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 89, "probability": 0.992, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}]}, "created_at": "2019-08-18T17:02:00.000Z", "id": "1163133958114222080", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 2, "like_count": 20, "quote_count": 4}, "text": "Al menos 63 muertos y 182 heridos en un atentado suicida contra un sal\u00f3n de bodas en Kabul https://t.co/n3acHlElyo", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163133958114222080"]}, {"author_id": "14594813", "entities": {"urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/nJRtutrySm", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/mundo/2019/08/ataque-suicida-em-casamento-no-afeganistao-mata-63-pessoas.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/mundo/2019/08/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www1.folha.uol.com.br/mundo/2019/08/ataque-suicida-em-casamento-no-afeganistao-mata-63-pessoas.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 41, "probability": 0.506, "type": "Place", "normalized_text": "Afeganist\u00e3o"}]}, "created_at": "2019-08-18T10:08:03.000Z", "id": "1163029786488385536", "public_metrics": {"retweet_count": 275, "reply_count": 31, "like_count": 780, "quote_count": 231}, "text": "Ataque suicida em casamento no Afeganist\u00e3o mata 63 pessoas https://t.co/nJRtutrySm", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163029786488385536"]}, {"author_id": "1041171977342464000", "entities": {"urls": [{"start": 20, "end": 43, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.4281, "type": "Person", "normalized_text": "sapo"}]}, "created_at": "2019-08-18T17:42:24.000Z", "id": "1163144124821835777", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 255, "like_count": 10825, "quote_count": 550}, "text": "sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163144124821835777"]}, {"author_id": "1666338331", "created_at": "2019-08-18T18:07:33.000Z", "id": "1163150454248955905", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Ta loco como te hace pensar manejar por la ruta escuchando musica", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163150454248955905"]}, {"author_id": "1557557558", "entities": {"urls": [{"start": 142, "end": 165, "url": "https://t.co/1h9RhnJLOn", "expanded_url": "https://twitter.com/MassimGiannini/status/1162390321801699328", "display_url": "twitter.com/MassimGiannini\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-18T15:00:44.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1162390321801699328"}], "id": "1163103439964033025", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Sbagli analisi, Giannini. La Lega non si suicida, siamo sempre pi\u00f9 convinti che voi siete dei maledetti traditori e che Salvini \u00e8 nel giusto. https://t.co/1h9RhnJLOn", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1163103439964033025"]}, {"author_id": "55665976", "entities": {"urls": [{"start": 177, "end": 200, "url": "https://t.co/JSlO3TFJNF", "expanded_url": "https://buff.ly/2BR1A0Y", "display_url": "buff.ly/2BR1A0Y", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elcato.org/la-austeridad-no-es-suicida"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 26, "probability": 0.9832, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}]}, "created_at": "2019-08-18T03:57:00.000Z", "id": "1162936409340174343", "public_metrics": {"retweet_count": 275, "reply_count": 16, "like_count": 377, "quote_count": 18}, "text": "Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en las remuneraciones de los trabajadores del sector p\u00fablico. https://t.co/JSlO3TFJNF", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162936409340174343"]}, {"author_id": "14834302", "entities": {"urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/UZSboRgPAe", "expanded_url": "http://bit.ly/2OXRBQr", "display_url": "bit.ly/2OXRBQr"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 17, "probability": 0.3976, "type": "Other", "normalized_text": "Estado Isl\u00e1mico"}, {"start": 104, "end": 108, "probability": 0.9821, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}]}, "created_at": "2019-08-18T18:55:00.000Z", "id": "1163162395428052992", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "text": "El Estado Isl\u00e1mico revindic\u00f3 este domingo el atentado suicida perpetrado el d\u00eda anterior en una boda en Kabul. Al menos 63 personas murieron y 182 resultaron heridas luego de que un hombre activ\u00f3 una carga explosiva en una fiesta matrimonial en la ciudad.\nhttps://t.co/UZSboRgPAe", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163162395428052992"]}, {"author_id": "260788584", "entities": {"urls": [{"start": 266, "end": 289, "url": "https://t.co/Sxmw9BoO4v", "expanded_url": "https://twitter.com/matteosalvinimi/status/1162389548271316992", "display_url": "twitter.com/matteosalvinim\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.9702, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 41, "end": 44, "probability": 0.6954, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 96, "end": 101, "probability": 0.9827, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}, {"start": 135, "end": 140, "probability": 0.9644, "type": "Place", "normalized_text": "Italia"}, {"start": 187, "end": 189, "probability": 0.9636, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}]}, "created_at": "2019-08-17T16:23:38.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1162389548271316992"}], "id": "1162761917909413891", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 942, "like_count": 6855, "quote_count": 275}, "text": "Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia la dignidad de Italia frente a todos los partidos espa\u00f1oles (menos VOX) que siguen perpetuando el insostenible, suicida e injusto efecto llamada. https://t.co/Sxmw9BoO4v", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162761917909413891"]}, {"author_id": "22760457", "entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/ffniUTveFd", "expanded_url": "https://twitter.com/yolandacmorin/status/1163118779431292928/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/ffniUTveFd", "media_key": "7_1163118736901050369"}], "annotations": [{"start": 223, "end": 231, "probability": 0.6114, "type": "Other", "normalized_text": "Occidente"}]}, "created_at": "2019-08-18T16:01:41.000Z", "id": "1163118779431292928", "public_metrics": {"retweet_count": 295, "reply_count": 55, "like_count": 316, "quote_count": 39}, "text": "Esto es lo que est\u00e1n consiguiendo las femiNZS. Este v\u00eddeo es demencial. Esto es lo q nos trae la divisi\u00f3n q promueve la izquierda. Lo han creado ell@s por intereses electorales y d control social. Cada vez da m\u00e1s asco este Occidente suicida. Veremos cosas q nos helar\u00e1n la sangre. https://t.co/ffniUTveFd", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163118779431292928"]}, {"author_id": "1163070168945299456", "created_at": "2019-08-18T18:55:09.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163162433705455617"}], "entities": {"annotations": [{"start": 155, "end": 164, "probability": 0.43, "type": "Other", "normalized_text": "Minusculos"}]}, "id": "1163162436133933056", "in_reply_to_user_id": "1163070168945299456", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Um ou outro desfruta de um mergulho ao mar pra relaxar\nTambem tem a classe premium\nMas essa nao podemos pegar\nEles tem terriveis jogos para passar o tempo\nMinusculos quartos que cabem tesouros e camas", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163162436133933056"]}, {"author_id": "3420987148", "entities": {"urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/a9VOaHnqis", "expanded_url": "https://www.hispanidad.com/confidencial/la-raza-humana-se-suicida-la-principal-causa-de-muerte-en-el-mundo-es-el-aborto-41-9-millones-en-2018_12012247_102.html", "display_url": "hispanidad.com/confidencial/l\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.hispanidad.com/hemeroteca/confidencial/la-raza-humana-se-suicida-la-principal-causa-de-muerte-en-el-mundo-es-el-aborto-41-9-millones-en-2018_12012247_102.html"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 70, "probability": 0.9768, "type": "Place", "normalized_text": "ONU"}]}, "created_at": "2019-08-18T18:51:37.000Z", "id": "1163161547008593923", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 2}, "text": "Si en lugar de 41,9 millones de beb\u00e9s, se hable de alg\u00fan animal. La ONU har\u00eda un llamamiento mundial para poner fin a la matanza; pa\u00edses enteros se movilizar\u00edan para salvar a los pobres animales inocentes. Todo ser\u00eda poco para poner fin a la barbarie.\n https://t.co/a9VOaHnqis", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163161547008593923"]}, {"author_id": "1041915498", "entities": {"urls": [{"start": 140, "end": 163, "url": "https://t.co/1QNiHswGBv", "expanded_url": "https://www.meneame.net/m/actualidad/jose-maria-aznar-alejandro-agag-aparecen-libreta-contactos", "display_url": "meneame.net/m/actualidad/j\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.meneame.net/m/actualidad/jose-maria-aznar-alejandro-agag-aparecen-libreta-contactos"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 52, "probability": 0.8553, "type": "Person", "normalized_text": "Pujol"}, {"start": 86, "end": 92, "probability": 0.9684, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}, {"start": 115, "end": 119, "probability": 0.8956, "type": "Person", "normalized_text": "Aznar"}, {"start": 132, "end": 135, "probability": 0.3998, "type": "Person", "normalized_text": "Agag"}]}, "created_at": "2019-08-18T15:05:47.000Z", "id": "1163104711710564353", "public_metrics": {"retweet_count": 67, "reply_count": 3, "like_count": 54, "quote_count": 2}, "text": "Okey, ahora lo entiendo todo, se saca lo de los Pujol porque en la agenda del suicida Epstein aparece el nombre de Aznar y su yerno Agag...\nhttps://t.co/1QNiHswGBv", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163104711710564353"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 259, "end": 278, "tag": "LulaLivreSabadoSDV"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 13, "end": 15, "probability": 0.7695, "type": "Organization", "normalized_text": "FMI"}, {"start": 85, "end": 90, "probability": 0.8873, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 100, "end": 115, "probability": 0.5485, "type": "Other", "normalized_text": "Economia mundial"}, {"start": 224, "end": 229, "probability": 0.9154, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 260, "end": 277, "probability": 0.7977, "type": "Person", "normalized_text": "LulaLivreSabadoSDV"}], "mentions": [{"start": 246, "end": 257, "username": "zehdeabreu", "id": "1582525882165596162"}]}, "author_id": "1108743951501193216", "created_at": "2019-08-18T02:10:42.000Z", "id": "1162909654420271110", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 1, "like_count": 178, "quote_count": 4}, "text": "Lula pagou o FMI. Criou reservas de 380 bilh\u00f5es de d\u00f3lares. Triplicou o PIB.  Fez do Brasil a sexta Economia mundial. Matou a fome de 40 milh\u00f5es e levou \u00e1gua ao sert\u00e3o. Sem privatizar ou tirar direitos.\n\nSe ele destru\u00edsse o Brasil estaria solto.\n@zehdeabreu \n#LulaLivreSabadoSDV", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1162909654420271110"]}, {"author_id": "310497473", "entities": {"urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/cq4gGwol2g", "expanded_url": "http://bit.ly/2GH66R8", "display_url": "bit.ly/2GH66R8", "status": 200, "title": "Como o Ex\u00e9rcito matou um menino de 15 anos no complexo do Alem\u00e3o \u2013 e ningu\u00e9m foi julgado", "description": "Sete anos antes do fuzilamento do m\u00fasico Evaldo Rosa, morte de adolescente gerou guerra entre Justi\u00e7a Federal e Justi\u00e7a Militar e foi pano de fundo para mudan\u00e7a de lei", "unwound_url": "https://apublica.org/2019/04/o-comeco-de-tudo-como-o-exercito-matou-um-menino-de-15-anos-no-complexo-do-alemao-e-ninguem-foi-julgado/"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.5175, "type": "Other", "normalized_text": "do Alem\u00e3o"}]}, "created_at": "2019-08-18T17:00:00.000Z", "id": "1163133454868873216", "public_metrics": {"retweet_count": 246, "reply_count": 8, "like_count": 590, "quote_count": 7}, "text": "H\u00e1 sete anos, no Complexo do Alem\u00e3o, o Ex\u00e9rcito matou um jovem negro com tiro de fuzil. A per\u00edcia confirmou os ind\u00edcios de que ele foi morto por soldados. Essa foi a primeira morte causada por militares e ningu\u00e9m foi punido, padr\u00e3o que se repete at\u00e9 hoje.  https://t.co/cq4gGwol2g", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163133454868873216"]}, {"author_id": "406980256", "created_at": "2019-08-18T18:46:57.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163159913012613126"}], "id": "1163160372150452224", "in_reply_to_user_id": "2570787820", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@BabyAlexiel Oddio vero, pu\u00f2 considerarsi il pi\u00f9 normale dai ahah \nDubito ci sar\u00e0 un altro come lui \ud83d\ude44\ud83d\ude44", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "BabyAlexiel", "id": "2570787820"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1163160372150452224"]}, {"author_id": "70879905", "entities": {"urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/JZhzVBCds6", "expanded_url": "https://twitter.com/RCR750/status/1163155650949648387/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/JZhzVBCds6", "media_key": "3_1163155626287149062"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 76, "probability": 0.9881, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}]}, "created_at": "2019-08-18T18:28:12.000Z", "id": "1163155650949648387", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "Al menos 63 muertos y 182 heridos en el atentado suicida en una boda en Kabul. https://t.co/JZhzVBCds6", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163155650949648387"]}, {"author_id": "32970721", "entities": {"urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/CvfMJJzHqa", "expanded_url": "https://www.esmaelmorais.com.br/2019/08/raquel-dodge-anuncia-investigacao-da-pgr-sobre-o-assassinato-de-marielle-franco/amp/", "display_url": "esmaelmorais.com.br/2019/08/raquel\u2026", "unwound_url": "https://www.esmaelmorais.com.br/2019/08/raquel-dodge-anuncia-investigacao-da-pgr-sobre-o-assassinato-de-marielle-franco/"}], "annotations": [{"start": 7, "end": 10, "probability": 0.9544, "type": "Person", "normalized_text": "Moro"}, {"start": 29, "end": 40, "probability": 0.9471, "type": "Person", "normalized_text": "Raquel Dodge"}, {"start": 81, "end": 95, "probability": 0.9488, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle Franco"}]}, "created_at": "2019-08-17T21:54:44.000Z", "id": "1162845240576937985", "public_metrics": {"retweet_count": 222, "reply_count": 74, "like_count": 763, "quote_count": 12}, "text": "Quando Moro ser\u00e1 demitido? \n\nRaquel Dodge anuncia investiga\u00e7\u00e3o do assassinato de Marielle Franco https://t.co/CvfMJJzHqa", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1162845240576937985"]}, {"author_id": "838729437764075520", "entities": {"urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/xJRpnWsBbD", "expanded_url": "https://twitter.com/wolfsjdkf/status/1148652603938627584", "display_url": "twitter.com/wolfsjdkf/stat\u2026"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 24, "probability": 0.438, "type": "Person", "normalized_text": "g\u00e1s"}]}, "created_at": "2019-08-18T17:59:57.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1148652603938627584"}], "id": "1163148542170554368", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 1, "like_count": 57, "quote_count": 0}, "text": "Quando viu a conta do g\u00e1s matou se https://t.co/xJRpnWsBbD", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163148542170554368"]}, {"author_id": "1040319266812256267", "entities": {"urls": [{"start": 25, "end": 48, "url": "https://t.co/hCzipcmBzI", "expanded_url": "https://twitter.com/tanquesitok/status/1162185270252507141/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/hCzipcmBzI", "media_key": "7_1162185095740043268"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.3763, "type": "Other", "normalized_text": "TOMBA"}]}, "created_at": "2019-08-16T02:12:15.000Z", "id": "1162185270252507141", "public_metrics": {"retweet_count": 4456, "reply_count": 300, "like_count": 24938, "quote_count": 1461}, "text": "TOMBA ASADO Y VINO TINTO https://t.co/hCzipcmBzI", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162185270252507141"]}, {"author_id": "282155394", "entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/PKNDvGKD4y", "expanded_url": "https://twitter.com/Politica_LR/status/1162839176192176128", "display_url": "twitter.com/Politica_LR/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.6585, "type": "Organization", "normalized_text": "Partido Aprista"}, {"start": 229, "end": 241, "probability": 0.4601, "type": "Organization", "normalized_text": "Pdte Vizcarra"}, {"start": 244, "end": 253, "probability": 0.4535, "type": "Organization", "normalized_text": "ipso facto"}]}, "created_at": "2019-08-18T01:25:05.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1162839176192176128"}], "id": "1162898175696523267", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 8, "like_count": 59, "quote_count": 0}, "text": "Partido Aprista = Lacra del pa\u00eds, choros con impunidad hasta q se peg\u00f3 un tiro el cobarde suicida. Claro q cierran filas todos los q tienen tremendo rabo de paja, quieren impedir a como d\u00e9 lugar la lucha anticorrupci\u00f3n, sacan al Pdte Vizcarra, ipso facto toma el mando la mosquita https://t.co/PKNDvGKD4y", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162898175696523267"]}, {"author_id": "346112948", "created_at": "2019-08-17T23:02:31.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 48, "probability": 0.9822, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}, {"start": 144, "end": 148, "probability": 0.9807, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}]}, "id": "1162862299822133248", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 3, "like_count": 40, "quote_count": 0}, "text": "Impresionada con las noticias que llegan de Kabul. Un terrorista suicida se inmola durante la celebraci\u00f3n de una boda esta noche en un hotel de Kabul. Nunca antes hab\u00eda pasado algo as\u00ed de bestia en la capital. Las bodas concentran centenares de personas, incluidos ni\u00f1os.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162862299822133248"]}, {"author_id": "2493468644", "created_at": "2019-05-27T11:37:07.000Z", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "id": "1132974007198846976", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "text": "N\u00e3o suicida.\nN\u00e3o faz isso! \nN\u00e3o faz o que as circunst\u00e2ncias est\u00e3o gritando pra voc\u00ea desistir.\nH\u00e1 uma esperan\u00e7a! \nVeja o sol, mesmo com nuvens escolheu aparecer, ent\u00e3o voc\u00ea mesmo sofrendo tem que escolher viver. Ainda h\u00e1 uma esperan\u00e7a \ud83d\udc9b\ud83e\udd8b\n\nEnxergue sua vida com outros olhos \ud83d\udc9b", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1132974007198846976"]}, {"author_id": "879178118988259328", "created_at": "2019-08-18T16:33:51.000Z", "id": "1163126875796975618", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "text": "se tu nunca matou aula pra ir pra praia no ensino m\u00e9dio tu t\u00e1 cursando errado", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163126875796975618"]}, {"author_id": "224004291", "created_at": "2019-08-18T18:14:21.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 220, "end": 225, "probability": 0.9926, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}]}, "id": "1163152168033148930", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 4, "like_count": 71, "quote_count": 0}, "text": "Los infiltrados, los golpeadores, ir\u00e1n saliendo poco a poco y se ir\u00e1n conociendo sus identidades, pero s\u00ed hay que centrarnos en lo importante; que el tema de las de ni\u00f1as y mujeres sea prioridad en la agenda pol\u00edtica de M\u00e9xico.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163152168033148930"]}, {"author_id": "917727546615193601", "entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/8fTIoNi3cH", "expanded_url": "https://twitter.com/cabojunioamaral/status/1163146271563145218/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8fTIoNi3cH", "media_key": "3_1163146262990000136"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/8fTIoNi3cH", "expanded_url": "https://twitter.com/cabojunioamaral/status/1163146271563145218/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8fTIoNi3cH", "media_key": "3_1163146262998392832"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/8fTIoNi3cH", "expanded_url": "https://twitter.com/cabojunioamaral/status/1163146271563145218/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8fTIoNi3cH", "media_key": "3_1163146263002517504"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 42, "probability": 0.8021, "type": "Person", "normalized_text": "M\u00e1rio Ara\u00fajo"}, {"start": 69, "end": 84, "probability": 0.5738, "type": "Person", "normalized_text": "Coronel Giovanne"}], "mentions": [{"start": 11, "end": 21, "username": "RomeuZema", "id": "1020798087449776128"}]}, "created_at": "2019-08-18T17:50:56.000Z", "id": "1163146271563145218", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 7, "like_count": 83, "quote_count": 3}, "text": "Governador @RomeuZema, General M\u00e1rio Ara\u00fajo secret\u00e1rio de seguran\u00e7a, Coronel Giovanne Cmt Geral, j\u00e1 repararam q/ bandido n\u00e3o suicida? A vida pra eles est\u00e1 f\u00e1cil e agrad\u00e1vel. Sei q/ tudo q/ eu solicito em nome dos policiais tem sido entendido pelo governo como proveito pol\u00edtico... https://t.co/8fTIoNi3cH", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163146271563145218"]}, {"author_id": "388504777", "created_at": "2019-08-17T18:51:30.000Z", "id": "1162799126888747009", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 4, "like_count": 140, "quote_count": 0}, "text": "Me siento incapaz de respetar a una persona adulta que va en patinete. Es un veh\u00edculo en el que s\u00f3lo cabe la mofa y el escarnio. \nNo s\u00e9, es que aparece un terrorista suicida en patinete y me descojono en su cara. M\u00e1tame si quieres, pero no te puedo tomar en serio.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162799126888747009"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 2, "end": 19, "tag": "DirectoEnDirecto"}], "urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/HZCxu5tvoL", "expanded_url": "https://rpp.pe/mundo/actualidad/reino-unido-londres-un-hombre-tomaba-sol-en-el-patio-de-su-casa-cuando-un-cadaver-cayo-del-cielo-noticia-1206319", "display_url": "rpp.pe/mundo/actualid\u2026"}, {"start": 126, "end": 149, "url": "https://t.co/dDdBNgU71u", "expanded_url": "https://twitter.com/RPPNoticias/status/1163156543891738625/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dDdBNgU71u", "media_key": "3_1163156530579038208"}]}, "author_id": "9075022", "created_at": "2019-08-18T18:31:45.000Z", "id": "1163156543891738625", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 2}, "text": "\ud83d\udd34 #DirectoEnDirecto | Un hombre tomaba sol en el patio de su casa cuando un cad\u00e1ver cay\u00f3 del cielo.\n\u25ba https://t.co/HZCxu5tvoL https://t.co/dDdBNgU71u", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163156543891738625"]}, {"author_id": "106397073", "entities": {"urls": [{"start": 129, "end": 152, "url": "https://t.co/l7Uk6suOn8", "expanded_url": "https://www.telecinco.es/informativos/sociedad/joven-suicida-discusion-padre-tener-intimidad-novio-argentina_18_2804295131.html", "display_url": "telecinco.es/informativos/s\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.telecinco.es/informativos/sociedad/joven-suicida-discusion-padre-tener-intimidad-novio-argentina_18_2804295131.html"}]}, "created_at": "2019-08-18T12:00:00.000Z", "id": "1163057959955513344", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 1, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "text": "El cad\u00e1ver ten\u00eda el 80% del cuerpo quemado ya que la menor se roci\u00f3 con el bid\u00f3n de gasolina y, posteriormente, se prendi\u00f3 fuego\nhttps://t.co/l7Uk6suOn8", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163057959955513344"]}, {"author_id": "98526230", "created_at": "2019-08-18T03:12:39.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162924520270913537"}], "geo": {"place_id": "015e326879ba207f"}, "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 25, "probability": 0.5569, "type": "Other", "normalized_text": "tuit"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "lasotito1", "id": "453177001"}]}, "id": "1162925244333600768", "in_reply_to_user_id": "453177001", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@lasotito1 Escribo el tuit en base al caso que apareci\u00f3 en tuiter, que sin estar en redes directas aparece igual y que tiene m\u00e1s tono de llamar la atenci\u00f3n que de padecer un problema real. Y las respuestas de la tuitosfera las encontr\u00e9 irresponsables, por decir lo menos. Habla de liviandad", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162925244333600768"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "Kabul"}, {"start": 122, "end": 134, "tag": "Afghanistan"}], "urls": [{"start": 206, "end": 229, "url": "https://t.co/dQM20rdyQa", "expanded_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/topnews/2019/08/18/kabul-kamikaze-a-matrimonio-63-morti_78acd468-5375-41a7-82f3-d77a2a32e3ca.html", "display_url": "ansa.it/sito/notizie/t\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/topnews/2019/08/18/kabul-kamikaze-a-matrimonio-63-morti_78acd468-5375-41a7-82f3-d77a2a32e3ca.html"}]}, "author_id": "25732270", "created_at": "2019-08-18T06:00:18.000Z", "id": "1162967437836509184", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 2, "like_count": 62, "quote_count": 2}, "text": "#Kabul, attentato suicida durante una festa di matrimonio: 63 morti. Anche donne e bambini tra le vittime, 182 i feriti.\n\n#Afghanistan, per l'Europa un \"paese sicuro\" dove rimpatriare i richiedenti asilo.\n\nhttps://t.co/dQM20rdyQa", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1162967437836509184"]}, {"author_id": "1140557822633099266", "created_at": "2019-08-18T00:45:36.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162867682305355778"}], "id": "1162888240950644736", "in_reply_to_user_id": "1140557822633099266", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 1, "like_count": 1423, "quote_count": 2}, "text": "encima estaba el padre ah\u00ed, se qued\u00f3 callado porque no entend\u00eda nada, la mina se fue llorando a la pieza y le dije che la calmo y me voy, el viejo me mir\u00f3 fijamente y me dijo \"sos suicida vos? anda a tu casa tranquilo yo me encargo\" un capo", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162888240950644736"]}, {"author_id": "707022920", "created_at": "2019-08-18T08:08:18.000Z", "id": "1162999647457165313", "public_metrics": {"retweet_count": 856, "reply_count": 864, "like_count": 2740, "quote_count": 116}, "text": "C\u2019\u00e8 del metodo in questa follia. Salvini \u00e8 riuscito a smascherare il Pd, il M5S disponibile ad accordarsi col nemico, il ruolo di Conte e dei poteri che lo muovono, FI disponibile a un governo istituzionale, dimostrando che l\u2019unica forza \u201cantisistema\u201d in Italia resta la Lega.", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1162999647457165313"]}, {"author_id": "2386081689", "created_at": "2019-08-18T14:33:42.000Z", "id": "1163096639030071301", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 22, "like_count": 96, "quote_count": 1}, "text": "Ontem, perdi um amigo para a depress\u00e3o. E a culpa que carrego \u00e9 imensa. Pois devido ao meu problema com depress\u00e3o, n\u00e3o consegui ajudar e me afastei, enquanto ele insistia por minha presen\u00e7a. Ia chama-lo pra conversar ontem, mas foi tarde demais. T\u00f4 muito mal", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163096639030071301"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 25, "end": 30, "tag": "EEUU"}, {"start": 162, "end": 167, "tag": "Cuba"}], "urls": [{"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/LKoWnZTPpb", "expanded_url": "https://twitter.com/ActualidadRT/status/1163134277745283074", "display_url": "twitter.com/ActualidadRT/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 29, "probability": 0.9941, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 163, "end": 166, "probability": 0.9859, "type": "Place", "normalized_text": "Cuba"}, {"start": 181, "end": 190, "probability": 0.3911, "type": "Other", "normalized_text": "Revoluci\u00f3n"}]}, "author_id": "1087721489485438976", "created_at": "2019-08-18T17:09:40.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1163134277745283074"}], "id": "1163135887275900928", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "text": "Esta es la verdad de los #EEUU y de la loca y suicida pol\u00edtica del porte de armas en ese pa\u00eds. Cualquiera tiene un arma, cualquiera es un asesino en potencia. En #Cuba gracias a la Revoluci\u00f3n, tenemos seguridad para nosotros y nuestros hijos. https://t.co/LKoWnZTPpb", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163135887275900928"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 26, "tag": "Salvini"}, {"start": 58, "end": 63, "tag": "Lega"}, {"start": 76, "end": 79, "tag": "Pd"}, {"start": 92, "end": 99, "tag": "DiMaio"}]}, "author_id": "3241806322", "created_at": "2019-08-16T15:47:03.000Z", "id": "1162390321801699328", "public_metrics": {"retweet_count": 791, "reply_count": 811, "like_count": 4956, "quote_count": 115}, "text": "L\u2019audace colpo di #Salvini: uccide il governo, suicida la #Lega, rianima il #Pd e resuscita #DiMaio. Viva Capitan Papeete", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1162390321801699328"]}, {"author_id": "1584638496", "entities": {"urls": [{"start": 135, "end": 158, "url": "https://t.co/nyVy7LfT44", "expanded_url": "https://twitter.com/hugovillavicen7/status/1163135142904438785/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nyVy7LfT44", "media_key": "3_1163135127293218816"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 15, "probability": 0.9549, "type": "Person", "normalized_text": "Federico Salazar"}, {"start": 34, "end": 36, "probability": 0.5109, "type": "Organization", "normalized_text": "VAP"}, {"start": 39, "end": 44, "probability": 0.9749, "type": "Person", "normalized_text": "Mijael"}, {"start": 47, "end": 49, "probability": 0.9736, "type": "Person", "normalized_text": "Rey"}, {"start": 55, "end": 59, "probability": 0.7548, "type": "Person", "normalized_text": "Barba"}, {"start": 62, "end": 66, "probability": 0.9694, "type": "Person", "normalized_text": "Leiva"}, {"start": 69, "end": 73, "probability": 0.9719, "type": "Person", "normalized_text": "Ortiz"}]}, "created_at": "2019-08-18T17:06:42.000Z", "id": "1163135142904438785", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 3, "like_count": 79, "quote_count": 3}, "text": "Federico Salazar est\u00e1 al nivel de VAP, Mijael, Rey con Barba, Leiva, Ortiz, a\u00fan sigue llorando la muerte del cobarde corrupto suicida. https://t.co/nyVy7LfT44", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163135142904438785"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "Afganistan"}, {"start": 78, "end": 84, "tag": "Kabul"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/XvLwfQm6NL", "expanded_url": "https://twitter.com/Don_Lazzara/status/1163093870483316737/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XvLwfQm6NL", "media_key": "3_1163093867668869121"}]}, "author_id": "501750077", "created_at": "2019-08-18T14:22:42.000Z", "id": "1163093870483316737", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 14, "like_count": 137, "quote_count": 3}, "text": "#Afganistan: una scarpetta intrisa del sangue della bambina saltata in aria a #Kabul dopo un attentato suicida durante un matrimonio che ha provocato 63 morti. Cosa dobbiamo vedere per aprire gli occhi e lottare contro il terrore e ogni forma di integralismo? Piccola RIP in pace! https://t.co/XvLwfQm6NL", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1163093870483316737"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 128, "end": 138, "tag": "catmigdia"}], "urls": [{"start": 141, "end": 164, "url": "https://t.co/S0wKCseKys", "expanded_url": "http://catradio.cat/directe", "display_url": "catradio.cat/directe"}, {"start": 167, "end": 190, "url": "https://t.co/ub6phQtm0Z", "expanded_url": "http://catradio.cat/catinfo", "display_url": "catradio.cat/catinfo", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1582074636606443520/RA_1pCKa?format=png&name=orig", "width": 600, "height": 315}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1582074636606443520/RA_1pCKa?format=png&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Catalunya Informaci\u00f3 en directe", "description": "Escolta online l'emissi\u00f3 en directe de Catalunya Informaci\u00f3, 24 hores de not\u00edcies per seguir tota l'actualitat del dia.", "unwound_url": "https://www.ccma.cat/catradio/directe/catalunya-informacio/"}, {"start": 191, "end": 214, "url": "https://t.co/xoFFiuaZSQ", "expanded_url": "https://twitter.com/nbonet_catradio/status/1163060222417498113/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xoFFiuaZSQ", "media_key": "3_1163059933010714625"}]}, "author_id": "742788883", "created_at": "2019-08-18T12:09:00.000Z", "id": "1163060222417498113", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Estat Isl\u00e0mic s'ha atribuit l'atemptat su\u00efcida d'ahir en un casament de Kabul, a l'Afganistan amb almenys 63 morts i 182 ferits #catmigdia\n\ud83d\udc49 https://t.co/S0wKCseKys\n\ud83d\udc49 https://t.co/ub6phQtm0Z https://t.co/xoFFiuaZSQ", "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1163060222417498113"]}, {"author_id": "1642865803", "entities": {"urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/QdjTzOOgW8", "expanded_url": "http://www.extradigital.com.do", "display_url": "extradigital.com.do", "title": "Portada", "description": "Noticias de Primera", "unwound_url": "https://extradigital.com.do/"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/xhzxcvlCxN", "expanded_url": "https://twitter.com/extradigitalRD/status/1163143196450402305/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xhzxcvlCxN", "media_key": "3_1163143189504634881"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 16, "probability": 0.5213, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda afgana"}, {"start": 138, "end": 142, "probability": 0.9818, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}]}, "created_at": "2019-08-18T17:38:42.000Z", "id": "1163143196450402305", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "La Polic\u00eda afgana confirm\u00f3 este domingo que 63 personas murieron y 182 resultaron heridas en el atentado suicida de anoche en una sala de Kabul donde se celebraba una concurrida boda, un ataque que ha despertado una ole\n\n...\nPara m\u00e1s informaci\u00f3n, visitanos https://t.co/QdjTzOOgW8 https://t.co/xhzxcvlCxN", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163143196450402305"]}, {"author_id": "36435096", "entities": {"urls": [{"start": 180, "end": 203, "url": "https://t.co/wZAU6PJMUY", "expanded_url": "https://twitter.com/Randytax1/status/1163148892021624832", "display_url": "twitter.com/Randytax1/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-18T18:25:09.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1163148892021624832"}], "id": "1163154882913869826", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 8, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "La propuesta no es ingenua, algunos errores (horrores) individuales y colectivos, lo son. Creo que ayer ning\u00fan periodista jug\u00f3 el partido. Pero si vos dec\u00eds que tienen la culpa... https://t.co/wZAU6PJMUY", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163154882913869826"]}, {"author_id": "103957783", "entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/UGLiVu1fO7", "expanded_url": "https://twitter.com/pintoperiodista/status/1162806621719937024", "display_url": "twitter.com/pintoperiodist\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-18T18:15:26.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1162806621719937024"}], "id": "1163152440281247744", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 3, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "\u00bfY acaso un intento de suicidio no es un llamado de atenci\u00f3n desesperada de alguien que la pasa mal? Hay q estar en los zapatos de alguien q llega a ese punto de siquiera considerarlo. Quiz\u00e1s de ah\u00ed al hecho hay harto... Pero todo suicida parti\u00f3 del s\u00f3lo considerarlo ha hacerlo. https://t.co/UGLiVu1fO7", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163152440281247744"]}, {"author_id": "3295709342", "created_at": "2019-08-18T14:29:13.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 26, "probability": 0.8713, "type": "Person", "normalized_text": "Daesh"}, {"start": 67, "end": 71, "probability": 0.9769, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}]}, "id": "1163095510095421440", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 21, "quote_count": 0}, "text": "Como pod\u00eda esperarse, Daesh ha reivindicado el atentado suicida de Kabul en el que ya han muerto 60 personas durante la celebraci\u00f3n de una boda.Con toda seguridad,la cifra seguir\u00e1 increment\u00e1ndose en las pr\u00f3ximas horas y ser\u00e1 una de las acciones terroristas m\u00e1s letales del a\u00f1o.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163095510095421440"]}, {"author_id": "741287284935434240", "entities": {"urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/DeUCoKpWqo", "expanded_url": "https://www.clarin.com/politica/alberto-fernandez-kirchnerismo-_0_E6f65sJyT.html", "display_url": "clarin.com/politica/alber\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.9735, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "created_at": "2019-08-18T12:22:43.000Z", "id": "1163063676410179584", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 192, "like_count": 32, "quote_count": 65}, "text": "Alberto Fern\u00e1ndez: \"Nosotros somos mucho m\u00e1s que kirchnerismo\" https://t.co/DeUCoKpWqo", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163063676410179584"]}, {"author_id": "361042982", "entities": {"urls": [{"start": 196, "end": 219, "url": "https://t.co/kTwrm5akyF", "expanded_url": "https://twitter.com/FonsiLoaiza/status/1162683268321484800", "display_url": "twitter.com/FonsiLoaiza/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 6, "probability": 0.9856, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 21, "end": 28, "probability": 0.7101, "type": "Person", "normalized_text": "Fujimori"}, {"start": 93, "end": 103, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 65, "end": 78, "username": "congresoperu", "id": "78889373"}]}, "created_at": "2019-08-17T23:35:49.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1162683268321484800"}], "id": "1162870680125345793", "public_metrics": {"retweet_count": 411, "reply_count": 842, "like_count": 1177, "quote_count": 139}, "text": "En Per\u00fa, el corrupto Fujimori y su hija controlan la mayor\u00eda del @congresoperu y el corrupto Alan Garc\u00eda se suicid\u00f3 para que su fortuna mal habida terminara en buen recaudo familiar y testaferros https://t.co/kTwrm5akyF", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162870680125345793"]}, {"author_id": "831560003416907779", "created_at": "2019-08-18T18:21:31.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163153701906866177"}], "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "id": "1163153969608347648", "in_reply_to_user_id": "1147303951919964160", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@aluiziosep @jailtton_k @JonasOl13599202 @Blogrubronegro @BresciaOfficial Nossa. Quanta braveza. \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "aluiziosep", "id": "1147303951919964160"}, {"start": 12, "end": 23, "username": "jailtton_k", "id": "341164629"}, {"start": 24, "end": 40, "username": "JonasOl13599202", "id": "1155670046749929472"}, {"start": 41, "end": 56, "username": "Blogrubronegro", "id": "943997990980734977"}, {"start": 57, "end": 73, "username": "BresciaOfficial", "id": "632030795"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163153969608347648"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "URGENTE"}], "urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/9se0sEMMNW", "expanded_url": "https://twitter.com/polialwhisky/status/1163140127406907392/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9se0sEMMNW", "media_key": "3_1163140117558681600"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 37, "probability": 0.6966, "type": "Place", "normalized_text": "KABUL AFGANIST\u00c1N"}, {"start": 40, "end": 43, "probability": 0.4163, "type": "Place", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 95, "end": 107, "probability": 0.9815, "type": "Place", "normalized_text": "Medio Oriente"}]}, "author_id": "1125478141714227203", "created_at": "2019-08-18T17:26:31.000Z", "id": "1163140127406907392", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "#URGENTE: ATENTADO EN KABUL AFGANIST\u00c1N. ISIS se adjudic\u00f3 un atentado en la capital del pa\u00eds de Medio Oriente en el marco de un casamiento a trav\u00e9s del ataque suicida con explosivos. El saldo de v\u00edctimas asciende a 63 muertos y 183 heridos. https://t.co/9se0sEMMNW", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163140127406907392"]}, {"author_id": "1163070168945299456", "created_at": "2019-08-18T14:19:05.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163092955823038465"}], "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 37, "probability": 0.3766, "type": "Person", "normalized_text": "Liso"}]}, "id": "1163092957962153985", "in_reply_to_user_id": "1163070168945299456", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "O corpo fica pesado como uma pena\nLiso como uma lixa\nDevagar como uma jato\nDistante como o nariz\nTudo me vem a mente\nPasso o baseado a diante\n\nPor: Uma mente suicida", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163092957962153985"]}, {"author_id": "82084630", "entities": {"urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/7meMRbZfJL", "expanded_url": "http://atres.red/ujcc42", "display_url": "atres.red/ujcc42", "status": 200, "unwound_url": "https://www.lasexta.com/noticias/internacional/un-atentado-suicida-durante-la-celebracion-de-una-boda-deja-63-muertos-y-182-heridos-en-kabul-afganistan_201908185d5954c80cf24d5e1b761b28.html"}], "annotations": [{"start": 81, "end": 85, "probability": 0.9904, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}]}, "created_at": "2019-08-18T17:15:00.000Z", "id": "1163137231630098433", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "text": "Al menos 63 muertos en un atentado suicida durante la celebraci\u00f3n de una boda en Kabul https://t.co/7meMRbZfJL", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163137231630098433"]}, {"author_id": "911127835313655809", "entities": {"urls": [{"start": 127, "end": 150, "url": "https://t.co/AiLAD3Uqqa", "expanded_url": "https://reseau-adoption.fr/collectes/details/COLL55", "display_url": "reseau-adoption.fr/collectes/deta\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://reseau-adoption.fr/collectes/details/COLL55"}]}, "created_at": "2019-08-17T17:40:37.000Z", "id": "1162781288874553345", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "La collecte d'Adopte un Matou se termine demain.\nPour aider \u00e0 r\u00e9ussir cette collecte avec 1\u20ac et quelques clics, c'est par ici: https://t.co/AiLAD3Uqqa", "lang": "fr", "edit_history_tweet_ids": ["1162781288874553345"]}, {"author_id": "1584638496", "created_at": "2019-08-18T17:01:51.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163077996170940416"}], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 31, "probability": 0.9622, "type": "Person", "normalized_text": "Federico Salazar"}, {"start": 50, "end": 52, "probability": 0.5504, "type": "Organization", "normalized_text": "VAP"}, {"start": 55, "end": 60, "probability": 0.9834, "type": "Person", "normalized_text": "Mijael"}, {"start": 63, "end": 65, "probability": 0.9815, "type": "Person", "normalized_text": "Rey"}, {"start": 71, "end": 75, "probability": 0.9232, "type": "Person", "normalized_text": "Barba"}, {"start": 78, "end": 82, "probability": 0.9777, "type": "Person", "normalized_text": "Leiva"}, {"start": 85, "end": 89, "probability": 0.981, "type": "Person", "normalized_text": "Ortiz"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "SalvadorHeresi", "id": "350460605"}]}, "id": "1163133923033047040", "in_reply_to_user_id": "350460605", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 28, "quote_count": 1}, "text": "@SalvadorHeresi Federico Salazar est\u00e1 al nivel de VAP, Mijael, Rey con Barba, Leiva, Ortiz, a\u00fan sigue llorando la muerte del cobarde corrupto suicida.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163133923033047040"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 46, "end": 62, "tag": "TheSuicideSquad"}], "urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/Zdtln92X32", "expanded_url": "https://twitter.com/Centraldcnauta/status/1161662858108653568/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Zdtln92X32", "media_key": "3_1161662853155307523"}], "annotations": [{"start": 7, "end": 15, "probability": 0.9456, "type": "Person", "normalized_text": "Sean Gunn"}, {"start": 47, "end": 61, "probability": 0.9634, "type": "Other", "normalized_text": "TheSuicideSquad"}, {"start": 176, "end": 192, "probability": 0.7594, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 212, "end": 222, "username": "JamesGunn", "id": "14982315"}]}, "author_id": "1074468328163500033", "created_at": "2019-08-14T15:36:22.000Z", "id": "1161662858108653568", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 1, "like_count": 31, "quote_count": 1}, "text": "O ator Sean Gunn revelou que leu o roteiro de #TheSuicideSquad e afirmou que \u00e9 maravilhoso!\n\nE confirmou o que todos j\u00e1 sab\u00edamos, que as filmagens come\u00e7aram no pr\u00f3ximo m\u00eas.\n\nO Esquadr\u00e3o Suicida ser\u00e1 dirigido por @JamesGunn https://t.co/Zdtln92X32", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161662858108653568"]}, {"author_id": "66657467", "entities": {"urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/jN7rO2ZHxu", "expanded_url": "https://twitter.com/telediario_tve/status/1163082080655294472/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/jN7rO2ZHxu", "media_key": "13_1163082007519232000"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 68, "probability": 0.99, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}, {"start": 74, "end": 83, "probability": 0.986, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}, {"start": 186, "end": 191, "probability": 0.3875, "type": "Other", "normalized_text": "Estado"}, {"start": 240, "end": 254, "probability": 0.3094, "type": "Other", "normalized_text": "Carolina Teruel"}]}, "created_at": "2019-08-18T13:35:51.000Z", "id": "1163082080655294472", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 10, "like_count": 8, "quote_count": 3}, "text": "Al menos 63 muertos y 182 heridos en un atentado en una boda en Kabul, en Afganist\u00e1n. Un suicida deton\u00f3 anoche una carga explosiva en medio de un sal\u00f3n lleno de gente. El autodenominado Estado Isl\u00e1mico ha reivindicado el ataque | Lo cuenta Carolina Teruel https://t.co/jN7rO2ZHxu", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163082080655294472"]}, {"author_id": "87751887", "entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/IqiuxNzIgy", "expanded_url": "http://m.uy/uc727333", "display_url": "m.uy/uc727333"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 80, "probability": 0.9874, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}]}, "created_at": "2019-08-18T12:41:46.000Z", "id": "1163068470143139840", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "text": "Atentado suicida en una boda dej\u00f3 m\u00e1s de 60 muertos y m\u00e1s de 180 heridos en Kabul https://t.co/IqiuxNzIgy", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163068470143139840"]}, {"author_id": "859452223574749184", "created_at": "2019-08-18T18:18:08.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163152920403222528"}], "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 50, "probability": 0.9248, "type": "Place", "normalized_text": "Austr\u00e1lia"}]}, "id": "1163153119473295361", "in_reply_to_user_id": "1035991370081689600", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@mariiiana003 Achas mm que vou a praia na Austr\u00e1lia? Tem enguias el\u00e9tricas e o caralhete, mano so vou porque a minha m\u00e3e n\u00e3o sabe os perigos de l\u00e1", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163153119473295361"]}, {"author_id": "357200663", "created_at": "2019-08-17T22:09:31.000Z", "id": "1162848960857419776", "public_metrics": {"retweet_count": 2461, "reply_count": 444, "like_count": 7635, "quote_count": 405}, "text": "A thread \"M\u00fasicas que ficaram famosas e a gente n\u00e3o se liga sobre o tema\"", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1162848960857419776"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 22, "tag": "Apra"}, {"start": 50, "end": 61, "tag": "corrupci\u00f3n"}, {"start": 123, "end": 132, "tag": "hormigas"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 21, "probability": 0.6085, "type": "Person", "normalized_text": "Apra"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "APRA_Oficial", "id": "1515282908"}]}, "author_id": "800715400828751872", "created_at": "2019-08-18T13:31:06.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162843588297920512"}], "geo": {"place_id": "011746fd707b3b1b"}, "id": "1163080883194204160", "in_reply_to_user_id": "1515282908", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "text": "@APRA_Oficial El #Apra es un partido que apesta a #corrupci\u00f3n y a viudas del suicida \nS\u00f3lo representan a una 2 mil o 4 mil #hormigas.\nAs\u00ed que vayan a ba\u00f1arse.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163080883194204160"]}, {"author_id": "98526230", "created_at": "2019-08-17T19:21:17.000Z", "geo": {"place_id": "015e326879ba207f"}, "entities": {"annotations": [{"start": 103, "end": 108, "probability": 0.6243, "type": "Other", "normalized_text": "tuiter"}]}, "id": "1162806621719937024", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 136, "like_count": 28, "quote_count": 109}, "text": "En serio hay gente que viene a contar que tiene depresi\u00f3n e incluso a anunciar que se va a suicidar en tuiter? Quieren llamar la atenci\u00f3n? Piden ayuda? El mal de esta generaci\u00f3n. La falta de autoestima es la enfermedad que est\u00e1 matando a esta generaci\u00f3n...", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162806621719937024"]}, {"author_id": "2901336969", "created_at": "2019-08-18T11:44:21.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163053201106657280"}], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 37, "probability": 0.9823, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 104, "end": 109, "probability": 0.9546, "type": "Person", "normalized_text": "Flavio"}, {"start": 135, "end": 136, "probability": 0.4968, "type": "Person", "normalized_text": "LJ"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Ismael33Morales", "id": "1391023197852688384"}, {"start": 17, "end": 24, "username": "demori", "id": "15675149"}]}, "id": "1163054019683790849", "in_reply_to_user_id": "900366539060375552", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "text": "@Ismael33Morales @demori Com Bolsonaro, eles agora s\u00e3o joguetes nas m\u00e3os dele. Vai usa-los para blindar Flavio e o resto da familia. A LJ se enforcou na propria corda....", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163054019683790849"]}, {"author_id": "1968716312", "entities": {"urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/ms0IvCWhf2", "expanded_url": "https://twitter.com/giuliomeotti/status/1162998602958024704/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ms0IvCWhf2", "media_key": "3_1162998592812003331"}]}, "created_at": "2019-08-18T08:04:09.000Z", "id": "1162998602958024704", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 13, "like_count": 123, "quote_count": 5}, "text": "Quel che resta di una bambina a Kabul dopo un attentato suicida a un matrimonio. 63 morti. Gli occidentali al Bataclan, gli israeliani al Park Hotel, i cristiani nelle chiese dello Sri Lanka, i musulmani sciiti in Afghanistan...Il fondamentalismo islamico \u00e8 il male del secolo. https://t.co/ms0IvCWhf2", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1162998602958024704"]}, {"author_id": "69959408", "entities": {"urls": [{"start": 162, "end": 185, "url": "https://t.co/80WpGAWD61", "expanded_url": "https://twitter.com/Tg3web/status/1163137863703248896/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/80WpGAWD61", "media_key": "13_1163137350274297856"}]}, "created_at": "2019-08-18T17:17:31.000Z", "id": "1163137863703248896", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "L'Isis rivendica l'attentato suicida avvenuto ieri sera  a nord di Kabul, in Afghanistan  durante una cerimonia di nozze. 63 le vittime, quasi duecento i feriti. https://t.co/80WpGAWD61", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1163137863703248896"]}, {"author_id": "89932363", "entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/bJLNYFQGqU", "expanded_url": "https://twitter.com/her_rosi/status/1162591181034917888", "display_url": "twitter.com/her_rosi/statu\u2026"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 47, "probability": 0.9763, "type": "Person", "normalized_text": "Obama"}, {"start": 81, "end": 89, "probability": 0.9776, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "created_at": "2019-08-18T05:23:46.000Z", "geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}, "id": "1162958242949095424", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 3, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "text": "Bom, se querem entrar nessa brincadeira, o Obama matou mais gente inocente que o Bolsonaro. https://t.co/bJLNYFQGqU", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1162958242949095424"]}, {"author_id": "253020963", "entities": {"urls": [{"start": 182, "end": 205, "url": "https://t.co/UoTFILliJi", "expanded_url": "https://sptnkne.ws/8Ynr", "display_url": "sptnkne.ws/8Ynr", "status": 429, "unwound_url": "https://sptnkne.ws/8Ynr"}, {"start": 206, "end": 229, "url": "https://t.co/MpkhS7S0W1", "expanded_url": "https://twitter.com/SputnikMundo/status/1163130434760278016/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/MpkhS7S0W1", "media_key": "13_1163109180762394624"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 74, "probability": 0.9835, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}, {"start": 80, "end": 89, "probability": 0.9737, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}]}, "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-08-18T16:48:00.000Z", "id": "1163130434760278016", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 3, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "text": "\ud83c\udfa5 Un un objeto explosivo estall\u00f3 en un sal\u00f3n de bodas de la ciudad de Kabul, en Afganist\u00e1n, cuando en el lugar se encontraban reunidas alrededor de 400 personas\n\nM\u00e1s informaci\u00f3n en: https://t.co/UoTFILliJi https://t.co/MpkhS7S0W1", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163130434760278016"]}, {"author_id": "34318694", "created_at": "2019-08-17T01:02:38.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 16, "probability": 0.9306, "type": "Organization", "normalized_text": "U2"}, {"start": 86, "end": 89, "probability": 0.9288, "type": "Person", "normalized_text": "Bono"}]}, "id": "1162530138644525056", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "Essa musica do U2 fez 18 anos em que ela foi lan\u00e7ada. N\u00e3o sabia que foi composta pelo Bono sobre um amigo que se matou.\n\nYou've got stuck in a moment and now you can't get out of it\nDon't say that later will be better now\nYou're stuck in a moment and you can't get out of it", "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1162530138644525056"]}, {"author_id": "520856994", "created_at": "2019-08-17T19:18:02.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162685286217932800"}], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 15, "probability": 0.6174, "type": "Person", "normalized_text": "Gaby"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "gabyarocha", "id": "88469551"}]}, "id": "1162805806926106630", "in_reply_to_user_id": "88469551", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 22, "quote_count": 0}, "text": "@gabyarocha Gaby 20 a\u00f1os no han sido suficientes.\n100 a\u00f1os tampoco lo ser\u00e1n.\nSus niveles de brutalidad ya no tienen arreglo.\nVaya y vote.\nCada quien se suicida como quiera o pueda.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162805806926106630"]}, {"author_id": "4744834894", "created_at": "2019-08-18T18:06:05.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163149280875614208"}], "id": "1163150085020106758", "in_reply_to_user_id": "61748647", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@HugaoAE Dod\u00f4 no meio-campo ? \ud83e\udd14", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "HugaoAE", "id": "61748647"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163150085020106758"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 94, "end": 110, "tag": "TheSuicideSquad"}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/A7cP6Pxe6U", "expanded_url": "https://twitter.com/DCBrasil3/status/1163088830091714561/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/A7cP6Pxe6U", "media_key": "3_1163088789675417602"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.9211, "type": "Person", "normalized_text": "Guy Norris"}, {"start": 12, "end": 36, "probability": 0.6743, "type": "Other", "normalized_text": "Mad Max: Estrada da F\u00faria"}, {"start": 42, "end": 58, "probability": 0.8758, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 95, "end": 109, "probability": 0.9002, "type": "Other", "normalized_text": "TheSuicideSquad"}]}, "author_id": "1076971229515530241", "created_at": "2019-08-18T14:02:40.000Z", "id": "1163088830091714561", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 92, "quote_count": 0}, "text": "Guy Norris('Mad Max: Estrada da F\u00faria' e 'Esquadr\u00e3o Suicida') ser\u00e1 o coordenador de dubl\u00eas de #TheSuicideSquad. https://t.co/A7cP6Pxe6U", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163088830091714561"]}, {"author_id": "323663826", "created_at": "2012-11-12T16:21:49.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 92, "end": 99, "probability": 0.5509, "type": "Person", "normalized_text": "SAN LUIS"}]}, "id": "268025818519859201", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Sinceramente tenes que ser un SUICIDA EN POTENCIA para subirte a un colectivo de la empresa SAN LUIS.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["268025818519859201"]}, {"author_id": "1009092621690703872", "entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/MprlfEgnt9", "expanded_url": "https://twitter.com/robertolioi/status/1163149435213438981", "display_url": "twitter.com/robertolioi/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 73, "probability": 0.9811, "type": "Person", "normalized_text": "Thiago Galhardo"}]}, "created_at": "2019-08-18T18:04:37.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1163149435213438981"}], "id": "1163149717922025473", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "E os buracos no meio de campo, rapaziada? Se preparem para Thiago Galhardo, viu. https://t.co/MprlfEgnt9", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163149717922025473"]}, {"author_id": "54045693", "entities": {"urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/KszxLTSm8l", "expanded_url": "https://twitter.com/Telenoticiasrd/status/1163123683726102529/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KszxLTSm8l", "media_key": "3_1163123669289394176"}], "annotations": [{"start": 134, "end": 136, "probability": 0.4961, "type": "Organization", "normalized_text": "PRM"}, {"start": 139, "end": 153, "probability": 0.827, "type": "Person", "normalized_text": "Josefa Castillo"}, {"start": 203, "end": 221, "probability": 0.5305, "type": "Organization", "normalized_text": "C\u00e1mara de Diputados"}, {"start": 243, "end": 258, "probability": 0.9189, "type": "Person", "normalized_text": "Radham\u00e9s Camacho"}]}, "created_at": "2019-08-18T16:21:10.000Z", "id": "1163123683726102529", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 20, "like_count": 9, "quote_count": 6}, "text": "\"Ellos  tienen su problema y lo que nosotros hicimos fue echarle pimienta, no pod\u00edamos salvarle la campana\", as\u00ed dijo la diputada del PRM, Josefa Castillo,  al referirse a lo sucedido este viernes en la C\u00e1mara de Diputados donde se reeligi\u00f3 a Radham\u00e9s Camacho como presidente. https://t.co/KszxLTSm8l", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163123683726102529"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 219, "end": 228, "tag": "LavaJato"}], "urls": [{"start": 229, "end": 252, "url": "https://t.co/0QAVZmHZp0", "expanded_url": "https://twitter.com/DeputadoFederal/status/1161818482415153153/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/0QAVZmHZp0", "media_key": "13_1161817899025260544"}], "annotations": [{"start": 91, "end": 93, "probability": 0.4938, "type": "Other", "normalized_text": "Lei"}, {"start": 95, "end": 104, "probability": 0.3006, "type": "Other", "normalized_text": "Cancellier"}, {"start": 133, "end": 136, "probability": 0.7676, "type": "Organization", "normalized_text": "UFSC"}, {"start": 220, "end": 227, "probability": 0.4279, "type": "Other", "normalized_text": "LavaJato"}]}, "author_id": "22864100", "created_at": "2019-08-15T01:54:46.000Z", "id": "1161818482415153153", "public_metrics": {"retweet_count": 1118, "reply_count": 191, "like_count": 4299, "quote_count": 66}, "text": "Proponho que a lei de abuso de autoridade que acabamos de aprovar se chame simbolicamente \"Lei Cancellier\" em homenagem ao reitor da UFSC que se suicidou ap\u00f3s sofrer grav\u00edssimos abusos por parte de uma turma que foi da #LavaJato https://t.co/0QAVZmHZp0", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161818482415153153"]}, {"author_id": "706868505", "entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/Ottppyyq1j", "expanded_url": "https://t.co/Ottppyyq1j", "display_url": "t.co/Ottppyyq1j"}], "annotations": [{"start": 259, "end": 262, "probability": 0.6388, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}, {"start": 268, "end": 271, "probability": 0.9195, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}]}, "created_at": "2019-08-18T14:57:41.000Z", "id": "1163102673530490881", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 17, "like_count": 173, "quote_count": 2}, "text": "Se\u00f1ora chesman si es cat\u00f3lica o cristiana o cree en Dios usted debe saber que el suicida no va de ninguna manera al Cielo!! Si no se va directo a quemarse en el infierno!!! No se mienta y vea ay realidad.. Y lo mejor q har\u00eda es regresar el dinero que se robo Alan del Per\u00fa.. Loca! https://t.co/Ottppyyq1j", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163102673530490881"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 19, "tag": "DepressaoNAOEDrama"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 18, "probability": 0.5023, "type": "Other", "normalized_text": "DepressaoNAOEDrama"}, {"start": 98, "end": 113, "probability": 0.6087, "type": "Person", "normalized_text": "TRANSTORNO METAL"}]}, "author_id": "2949808744", "created_at": "2017-04-22T18:37:35.000Z", "id": "855853103891001344", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "text": "#DepressaoNAOEDrama\n\nPENSAMENTO SUIC\u00cdDA N\u00c3O \u00c9 BUSCA POR ATEN\u00c7\u00c3O\nCRISE DE ANSIEDADE N\u00c3O \u00c9 FRESCURA\nTRANSTORNO METAL N\u00c3O \u00c9 LOUCURA", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["855853103891001344"]}, {"author_id": "850383102077743106", "created_at": "2019-08-18T17:59:48.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163148058701574144"}], "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 61, "probability": 0.956, "type": "Other", "normalized_text": "pokemon"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "diegoflagomes", "id": "777024400424075264"}]}, "id": "1163148505399144449", "in_reply_to_user_id": "777024400424075264", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@diegoflagomes @csampaio_pele isso me lembra mt aquele pokemon q tem um ataque suicida pra poder destruir o oponente. essas paradas destroem eles de pouco em pouco e n percebem.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163148505399144449"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 23, "end": 34, "tag": "Afganist\u00e1n"}, {"start": 176, "end": 180, "tag": "C16"}], "urls": [{"start": 181, "end": 204, "url": "https://t.co/ksUJZxtR4L", "expanded_url": "http://ow.ly/WpGd50vBeVY", "display_url": "ow.ly/WpGd50vBeVY"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 33, "probability": 0.9454, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}, {"start": 137, "end": 141, "probability": 0.9845, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}, {"start": 177, "end": 179, "probability": 0.5776, "type": "Other", "normalized_text": "C16"}]}, "author_id": "154836286", "created_at": "2019-08-18T18:00:29.000Z", "id": "1163148675482378241", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Otro atentado enluta a #Afganist\u00e1n. Un ataque suicida con explosivos caus\u00f3 la muerte de al menos 63 personas en una boda en la ciudad de Kabul. Otras 182 han resultado heridas #C16 https://t.co/ksUJZxtR4L", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163148675482378241"]}, {"author_id": "4839542645", "entities": {"urls": [{"start": 17, "end": 40, "url": "https://t.co/DFNHKNaZdh", "expanded_url": "https://twitter.com/viincentvegaa/status/1148652603938627584/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DFNHKNaZdh", "media_key": "3_1148652600121802759"}]}, "created_at": "2019-07-09T17:58:16.000Z", "id": "1148652603938627584", "public_metrics": {"retweet_count": 172, "reply_count": 347, "like_count": 897, "quote_count": 5100}, "text": "sco pa tu manaa? https://t.co/DFNHKNaZdh", "lang": "in", "edit_history_tweet_ids": ["1148652603938627584"]}, {"author_id": "777024400424075264", "created_at": "2019-08-18T17:58:02.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163147987247386626"}], "id": "1163148058701574144", "in_reply_to_user_id": "777024400424075264", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@csampaio_pele Conspira\u00e7\u00e3o*", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163148058701574144"]}, {"author_id": "2770518046", "entities": {"urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/n6ozmoheJG", "expanded_url": "https://twitter.com/muyhistoriaPLUS/status/1163070994845536256/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/n6ozmoheJG", "media_key": "3_1163070988495544320"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 110, "probability": 0.8768, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Antonio"}, {"start": 114, "end": 122, "probability": 0.9236, "type": "Person", "normalized_text": "Cleopatra"}, {"start": 226, "end": 232, "probability": 0.7395, "type": "Person", "normalized_text": "Antonio"}]}, "created_at": "2019-08-18T12:51:48.000Z", "id": "1163070994845536256", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "text": "Abro hilo. \n\nUnas de las historias de amor \u2764 m\u00e1s duraderas y tempestuosas de la historia es la de Marco Antonio y Cleopatra. Las relaciones transcurrieron durante trece a\u00f1os, desde el a\u00f1o 42 hasta el 30 a.C. en que se suicida Antonio. El fruto de la misma, tres hijos de ambos. https://t.co/n6ozmoheJG", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163070994845536256"]}, {"author_id": "2548184223", "entities": {"urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/Olxlz7tEBL", "expanded_url": "https://bit.ly/31KTD7Q", "display_url": "bit.ly/31KTD7Q"}, {"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/yYCzMaIFCY", "expanded_url": "https://twitter.com/Lucidez_pe/status/1162411188338212864/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/yYCzMaIFCY", "media_key": "3_1162411170642432000"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 19, "probability": 0.5186, "type": "Person", "normalized_text": "Mijael Garrido Lecca"}, {"start": 59, "end": 62, "probability": 0.9517, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}]}, "created_at": "2019-08-16T17:09:58.000Z", "id": "1162411188338212864", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 584, "like_count": 212, "quote_count": 152}, "text": "Mijael Garrido Lecca: \u00abLos j\u00f3venes nunca hab\u00edamos visto al Per\u00fa retroceder as\u00ed\u00bb\nhttps://t.co/Olxlz7tEBL https://t.co/yYCzMaIFCY", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162411188338212864"]}, {"author_id": "3309098367", "created_at": "2019-08-18T17:23:11.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163132256250208262"}], "id": "1163139291029090304", "in_reply_to_user_id": "186397158", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "text": "@LuigiDeBiase Adeguata a porre l'Italia sotto il tallone della Ue franco-tedesca che imporr\u00e0 politica economica suicida, svendita  aziende e ci ri-trasformer\u00e0 in campo profughi. Onesto chiamarla Ursula perch\u00e8 il vero premier sar\u00e0 la von der Leyen che a Roma avr\u00e0 i suoi Quisling. Film gi\u00e0 visto", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "LuigiDeBiase", "id": "186397158"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1163139291029090304"]}, {"author_id": "19923515", "entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/WTrZXdcXAn", "expanded_url": "http://ver.abc.es/kj_uw4", "display_url": "ver.abc.es/kj_uw4", "status": 200, "unwound_url": "https://www.abc.es/internacional/abci-menos-63-muertos-y-182-heridos-atentado-suicida-boda-kabul-201908180753_noticia.html#vca=rrss&vmc=abc-es&vso=tw&vli=cm-general&_tcode=a2pfdXc0"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 76, "probability": 0.9885, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}]}, "created_at": "2019-08-18T17:00:00.000Z", "id": "1163133457477918721", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 2, "like_count": 10, "quote_count": 1}, "text": "Al menos 63 muertos y 182 heridos en el atentado suicida en una boda en Kabul https://t.co/WTrZXdcXAn", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163133457477918721"]}, {"author_id": "911127835313655809", "entities": {"urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/AiLAD3Uqqa", "expanded_url": "https://reseau-adoption.fr/collectes/details/COLL55", "display_url": "reseau-adoption.fr/collectes/deta\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://reseau-adoption.fr/collectes/details/COLL55"}]}, "created_at": "2019-08-18T10:16:11.000Z", "id": "1163031833090633729", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "Pour aider \u00e0 finaliser la collecte de vermifuge naturel d' Adopte un Matou qui se termine dans 2h, cliquez ici: https://t.co/AiLAD3Uqqa", "lang": "fr", "edit_history_tweet_ids": ["1163031833090633729"]}, {"author_id": "735153382558687232", "entities": {"urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/ITZo2chOLM", "expanded_url": "https://twitter.com/13ReasonsWhy/status/1163140290074439683/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/ITZo2chOLM", "media_key": "13_1163139936859504648"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.6613, "type": "Other", "normalized_text": "Chloe"}]}, "created_at": "2019-08-18T17:27:09.000Z", "id": "1163140290074439683", "public_metrics": {"retweet_count": 1551, "reply_count": 103, "like_count": 9287, "quote_count": 244}, "text": "Chloe's secret won't be in the dark forever.  Five more days. https://t.co/ITZo2chOLM", "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1163140290074439683"]}, {"author_id": "3244567204", "entities": {"urls": [{"start": 230, "end": 253, "url": "https://t.co/hIm5T3KuLV", "expanded_url": "https://twitter.com/YesungandRose/status/1163145091281752065/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hIm5T3KuLV", "media_key": "16_1163145077407068160"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 36, "probability": 0.6439, "type": "Other", "normalized_text": "Rose"}, {"start": 193, "end": 198, "probability": 0.6097, "type": "Other", "normalized_text": "Yesung"}, {"start": 204, "end": 207, "probability": 0.5985, "type": "Other", "normalized_text": "Rose"}, {"start": 225, "end": 228, "probability": 0.3732, "type": "Other", "normalized_text": "Rose"}]}, "created_at": "2019-08-18T17:46:14.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163140976761810944"}], "id": "1163145091281752065", "in_reply_to_user_id": "3385267131", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@Jazzcloudx LA PUTA MADREEEEEEEE\nRose\nAprende a contar de una maldita vez\nPasando pena\nEs lo unico que sabe hacer\nMe haces pasar verguenza\nPerd\u00f3n a la ni\u00f1a 6\nYo me refer\u00eda a la irrelevante esa Yesung and Rose\nQue se mate esa Rose https://t.co/hIm5T3KuLV", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163145091281752065"]}, {"author_id": "624606233", "entities": {"urls": [{"start": 191, "end": 214, "url": "https://t.co/JcLSPKnikg", "expanded_url": "https://twitter.com/PedroOtamendi/status/1162773615277948934", "display_url": "twitter.com/PedroOtamendi/\u2026"}], "annotations": [{"start": 80, "end": 89, "probability": 0.7085, "type": "Product", "normalized_text": "smartphone"}]}, "created_at": "2019-08-18T16:32:37.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1162773615277948934"}], "id": "1163126565389123584", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 43, "like_count": 17, "quote_count": 4}, "text": "Un menor no tiene que tener la apariencia de un cr\u00edo de diez a\u00f1os. Conseguir un smartphone en cualquier lugar del mundo no es un privilegio ni capricho. El racismo de algunos es apabullante. https://t.co/JcLSPKnikg", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163126565389123584"]}, {"author_id": "1083965609849835525", "entities": {"urls": [{"start": 158, "end": 181, "url": "https://t.co/QcSwqNyRoN", "expanded_url": "https://twitter.com/ESisifo/status/1163141108408422400", "display_url": "twitter.com/ESisifo/status\u2026"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 62, "probability": 0.5548, "type": "Organization", "normalized_text": "Trolls"}]}, "created_at": "2019-08-18T17:43:18.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1163141108408422400"}], "id": "1163144353990238208", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "Me parece GENIAL!!!! Propongo que le demos trabajo a los Trolls, parece est\u00e1n muy necesitados de chamba y $$$, pongamos todos nuevamente la misma encuesta \ud83d\udc4a\ud83c\udffb https://t.co/QcSwqNyRoN", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163144353990238208"]}, {"author_id": "394777425", "created_at": "2019-08-17T01:00:55.000Z", "id": "1162529706903789568", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 4, "like_count": 19, "quote_count": 0}, "text": "La depresi\u00f3n, cobra otra v\u00edctima y m\u00e1s o menos cercana.\nAmigo de mi hermano, compa\u00f1ero de curso de b\u00e1sica, conocido del barrio, se suicida a sus 37 a\u00f1os.\nQui\u00e9n cresta se debe hacer cargo en este pa\u00eds de esta gente x favor !!!\nLa salud mental cobra vidas todos los d\u00edas.\nQue triste", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162529706903789568"]}, {"author_id": "751454653011951616", "entities": {"urls": [{"start": 167, "end": 190, "url": "https://t.co/QN8AlIGyFt", "expanded_url": "https://interc.pt/2Z1nFHG", "display_url": "interc.pt/2Z1nFHG", "status": 200, "unwound_url": "https://theintercept.com/2019/08/18/lei-abuso-autoridade-lava-jato-corporativismo/"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 38, "probability": 0.4408, "type": "Other", "normalized_text": "Lava Jato"}], "mentions": [{"start": 195, "end": 211, "username": "JornalismoWando", "id": "362033655"}]}, "created_at": "2019-08-18T14:56:51.000Z", "id": "1163102462930313217", "public_metrics": {"retweet_count": 1488, "reply_count": 151, "like_count": 5184, "quote_count": 47}, "text": "\u00c9 claro que os integrantes da Lava Jato ficariam contrariados com a nova lei. Foi o abuso da autoridade como m\u00e9todo que fez ela se tornar o grupo poderoso que \u00e9 hoje. https://t.co/QN8AlIGyFt por @jornalismowando", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163102462930313217"]}, {"author_id": "364528766", "entities": {"urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/5vXt7VYYe1", "expanded_url": "https://www.huffingtonpost.es/entry/al-menos-63-muertos-y-182-heridos-en-un-atentado-suicida-en-una-boda-en-kabul_es_5d598649e4b0d8840ff4d232?u8q", "display_url": "huffingtonpost.es/entry/al-menos\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.huffingtonpost.es/entry/al-menos-63-muertos-y-182-heridos-en-un-atentado-suicida-en-una-boda-en-kabul_es_5d598649e4b0d8840ff4d232?u8q"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 76, "probability": 0.9885, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}]}, "created_at": "2019-08-18T17:14:41.000Z", "id": "1163137153087475713", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "text": "Al menos 63 muertos y 182 heridos en un atentado suicida en una boda en Kabul\n\nhttps://t.co/5vXt7VYYe1", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163137153087475713"]}, {"author_id": "4032209655", "entities": {"urls": [{"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/KAzRLf8Udg", "expanded_url": "https://twitter.com/VincentTriest/status/1162754170711105542/video/1", "display_url": "twitter.com/VincentTriest/\u2026"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9873, "type": "Place", "normalized_text": "Albania"}]}, "created_at": "2019-08-18T16:10:24.000Z", "id": "1163120973857656832", "public_metrics": {"retweet_count": 354, "reply_count": 170, "like_count": 485, "quote_count": 48}, "text": "Una familia espa\u00f1ola de vacaciones en Albania, ante el enorme retraso en servirles, anulan la comanda y se marcha del restaurante. Y este es el due\u00f1o del restaurante al que llevaron 3 km subido al capo de su coche. \n\n\u00a1Un buen frenazo a tiempo! \ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\n https://t.co/KAzRLf8Udg", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163120973857656832"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 85, "end": 103, "tag": "EnElDolorPERUANOS"}], "urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/PkJT3E7ceA", "expanded_url": "https://twitter.com/meiermq/status/1162894484360880134/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PkJT3E7ceA", "media_key": "3_1162894478593732608"}], "annotations": [{"start": 86, "end": 102, "probability": 0.5703, "type": "Other", "normalized_text": "EnElDolorPERUANOS"}]}, "author_id": "281769300", "created_at": "2019-08-18T01:10:25.000Z", "id": "1162894484360880134", "public_metrics": {"retweet_count": 106, "reply_count": 516, "like_count": 510, "quote_count": 112}, "text": "Cuatro meses sin esa sonrisa y el pa\u00eds es una incertidumbre y crece la desesperanza. #EnElDolorPERUANOS https://t.co/PkJT3E7ceA", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162894484360880134"]}, {"author_id": "946503536128520192", "entities": {"urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/Sfw5Ya2YVc", "expanded_url": "https://twitter.com/FonsiLoaiza/status/1162683268321484800", "display_url": "twitter.com/FonsiLoaiza/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 6, "end": 9, "probability": 0.9837, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}]}, "created_at": "2019-08-17T23:55:16.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1162683268321484800"}], "id": "1162875575041699850", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 2, "like_count": 68, "quote_count": 2}, "text": "En el Per\u00fa la hija del exdictador y del suicida todav\u00eda no devuelven un sol, no debemos bajar los brazos. https://t.co/Sfw5Ya2YVc", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162875575041699850"]}, {"author_id": "941667865349853184", "created_at": "2019-08-18T17:35:54.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163142029276262401"}], "id": "1163142489588604929", "in_reply_to_user_id": "941667865349853184", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Drogarse cambia la vida, se vuelve algo parecido a una secta, uno modifica su estilo de vida, abandona sus convicciones, todo lo que uno planea, se vuelve a la hora en la que la droga volver\u00e1 a nuestra sangre.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163142489588604929"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "Afganist\u00e1n"}], "urls": [{"start": 147, "end": 170, "url": "https://t.co/39VTcqyxJi", "expanded_url": "http://bit.ly/2KUaVbY", "display_url": "bit.ly/2KUaVbY"}, {"start": 178, "end": 201, "url": "https://t.co/N501acTd6I", "expanded_url": "https://twitter.com/tomebamba/status/1163135719667146752/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/N501acTd6I", "media_key": "3_1163109768862543874"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 10, "probability": 0.969, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}, {"start": 78, "end": 82, "probability": 0.9887, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}, {"start": 173, "end": 176, "probability": 0.5605, "type": "Other", "normalized_text": "RTVE"}]}, "author_id": "89563373", "created_at": "2019-08-18T17:09:00.000Z", "id": "1163135719667146752", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "#Afganist\u00e1n \u2192 Al menos 63 muertos y 182 heridos en un atentado en una boda en Kabul. Un atacante suicida deton\u00f3 explosivos durante la celebraci\u00f3n. https://t.co/39VTcqyxJi \u2192 RTVE https://t.co/N501acTd6I", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163135719667146752"]}, {"author_id": "976291572714295296", "created_at": "2019-08-18T16:15:27.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162790864504217603"}], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 74, "probability": 0.5347, "type": "Person", "normalized_text": "HALLEF"}]}, "id": "1163122243364368384", "in_reply_to_user_id": "200756799", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@Almondgah Tem tanta coisa que n\u00e3o d\u00e1 pra acreditar, come\u00e7ando que o HALLEF n\u00e3o e do tipo de pessoa que se mataria, cara AMAVA viver intensamente a vida dele, e mais cedo ele tava com geral no trote feliz da vida... a pol\u00edcia pode concluir que ele se matou, mas eu nunca vou acteditar nisso", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163122243364368384"]}, {"author_id": "145992645", "entities": {"urls": [{"start": 145, "end": 168, "url": "https://t.co/iAgnij0luL", "expanded_url": "http://atres.red/dhrob1", "display_url": "atres.red/dhrob1", "status": 200, "unwound_url": "https://www.antena3.com/noticias/mundo/menos-muertos-182-heridos-atentado-boda-kabul_201908185d58f9a90cf23ac3a6df68c1.html"}]}, "created_at": "2019-08-18T07:10:38.000Z", "id": "1162985138881466368", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 5, "like_count": 27, "quote_count": 4}, "text": "Un atacante suicida hizo detonar los explosivos que portaba en una sala de bodas en la que se congregaban decenas de personas: hay 63 fallecidos https://t.co/iAgnij0luL", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162985138881466368"]}, {"author_id": "2416088899", "entities": {"urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/sBedte1BZ5", "expanded_url": "https://twitter.com/DanielUrresti1/status/1163139805120782339/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/sBedte1BZ5", "media_key": "3_1163139694005239809"}]}, "created_at": "2019-08-18T17:25:14.000Z", "id": "1163139805120782339", "public_metrics": {"retweet_count": 504, "reply_count": 338, "like_count": 2507, "quote_count": 44}, "text": "Cuando crees que ya no puede pintarse m\u00e1s de naranja, se pone naranja fosforecente! https://t.co/sBedte1BZ5", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163139805120782339"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 96, "end": 112, "tag": "Polic\u00edaNacional"}, {"start": 115, "end": 128, "tag": "GuardiaCivil"}], "urls": [{"start": 169, "end": 192, "url": "https://t.co/MfX9Bbowgw", "expanded_url": "https://twitter.com/FuerzasDelOrden/status/1162098408586391556/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/MfX9Bbowgw", "media_key": "7_1162098222917148673"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.6164, "type": "Place", "normalized_text": "Ceuta"}, {"start": 16, "end": 21, "probability": 0.9746, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 23, "end": 31, "probability": 0.9724, "type": "Place", "normalized_text": "Marruecos"}, {"start": 116, "end": 127, "probability": 0.5618, "type": "Other", "normalized_text": "GuardiaCivil"}]}, "author_id": "2325467407", "created_at": "2019-08-15T20:27:06.000Z", "id": "1162098408586391556", "public_metrics": {"retweet_count": 287, "reply_count": 41, "like_count": 423, "quote_count": 12}, "text": "Ceuta, frontera Espa\u00f1a/Marruecos.\nUn conductor kamikaze se salta el control arrasando con todo.\n#Polic\u00edaNacional y #GuardiaCivil lo interceptaron en territorio espa\u00f1ol. https://t.co/MfX9Bbowgw", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162098408586391556"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 54, "end": 76, "tag": "GuaripoleraDeVizcarra"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 13, "probability": 0.4205, "type": "Other", "normalized_text": "IDL"}]}, "author_id": "1613660816", "created_at": "2019-08-16T19:38:15.000Z", "id": "1162448503341232134", "public_metrics": {"retweet_count": 134, "reply_count": 165, "like_count": 112, "quote_count": 26}, "text": "\u00bfCrees que IDL es una Organizaci\u00f3n Criminal ? \n\nNOTA: #GuaripoleraDeVizcarra tambi\u00e9n pueden votar", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162448503341232134"]}, {"author_id": "1861413494", "entities": {"urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/DYyU6THcgZ", "expanded_url": "https://es.euronews.com/2019/08/18/al-menos-63-muertos-y-182-heridos-en-el-atentado-suicida-contra-una-boda-en-kabul", "display_url": "es.euronews.com/2019/08/18/al-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://es.euronews.com/2019/08/18/al-menos-63-muertos-y-182-heridos-en-el-atentado-suicida-contra-una-boda-en-kabul"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 80, "probability": 0.9856, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.4953, "type": "Other", "normalized_text": "Euronews"}]}, "created_at": "2019-08-18T10:34:54.000Z", "id": "1163036543088570369", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 2}, "text": "Al menos 63 muertos y 182 heridos en el atentado suicida contra una boda en Kabul | Euronews https://t.co/DYyU6THcgZ", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163036543088570369"]}, {"author_id": "2878292600", "created_at": "2019-08-18T17:16:48.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.5568, "type": "Other", "normalized_text": "thor"}, {"start": 82, "end": 85, "probability": 0.5446, "type": "Other", "normalized_text": "DEUS"}]}, "id": "1163137684686200832", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "O meu pai trocou um filme do thor para ouvir uma orquestra qualquer, PELO AMOR DE DEUS FDS AJUDEM ME", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163137684686200832"]}, {"author_id": "123512810", "entities": {"urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/Nrc3mdR7om", "expanded_url": "http://arabalears.cat/_888756da?s=t", "display_url": "arabalears.cat/_888756da?s=t"}]}, "created_at": "2019-08-18T15:44:22.000Z", "id": "1163114422228934656", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "\ud83e\udd14Una persona se su\u00efcida cada quatre dies  a les Balears https://t.co/Nrc3mdR7om", "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1163114422228934656"]}, {"author_id": "161135471", "created_at": "2019-08-18T17:04:40.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 18, "probability": 0.5354, "type": "Organization", "normalized_text": "PRM"}, {"start": 219, "end": 221, "probability": 0.7594, "type": "Organization", "normalized_text": "PLD"}]}, "id": "1163134628951183360", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 10, "like_count": 27, "quote_count": 2}, "text": "Podr\u00eda pedir al PRM que publique la agenda y acta de su reuni\u00f3n de la Direcci\u00f3n Ejecutiva donde debati\u00f3 de 10 am-1.00 pm el 14/8/2019 y se aprob\u00f3 autorizar nuestros diputados a votar contra el pacto para dividir mas al PLD,pero s\u00e9 que no valdr\u00eda la pena.!Como quiera les duele!", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163134628951183360"]}, {"author_id": "780231998468161536", "entities": {"urls": [{"start": 231, "end": 254, "url": "https://t.co/NWEnh3sZMf", "expanded_url": "https://twitter.com/stgoandereditor/status/1163139378161618944/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NWEnh3sZMf", "media_key": "3_1163139366702764032"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 22, "probability": 0.73, "type": "Other", "normalized_text": "of Time"}, {"start": 63, "end": 72, "probability": 0.9569, "type": "Person", "normalized_text": "Ian Curtis"}, {"start": 107, "end": 123, "probability": 0.7813, "type": "Other", "normalized_text": "Unknown Pleasures"}, {"start": 160, "end": 165, "probability": 0.815, "type": "Other", "normalized_text": "Closer"}, {"start": 207, "end": 229, "probability": 0.9266, "type": "Other", "normalized_text": "Love Will Tear Us Apart"}]}, "created_at": "2019-08-18T17:23:32.000Z", "id": "1163139378161618944", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "A Brief History of Time\nEn mayo de 1980 se suicida el cantante Ian Curtis\nEn junio de 1979 lanzan el disco Unknown Pleasures\nEn julio de 1980 publican el \u00e1lbum Closer\nEn agosto de 1979 escribieron el single Love Will Tear Us Apart https://t.co/NWEnh3sZMf", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163139378161618944"]}, {"author_id": "849274159", "entities": {"urls": [{"start": 176, "end": 199, "url": "https://t.co/jtBKO3MG7v", "expanded_url": "https://twitter.com/MassimGiannini/status/1162390321801699328", "display_url": "twitter.com/MassimGiannini\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-17T12:16:16.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1162390321801699328"}], "id": "1162699665755660290", "public_metrics": {"retweet_count": 241, "reply_count": 153, "like_count": 716, "quote_count": 12}, "text": "Oggi \u00e8 pieno di Piddini secondo i quali \u201cSalvini ha sbagliato/ si suicida/ perde consensi\u201d ecc. Ma se \u00e8 cos\u00ec, com\u2019\u00e8 che sono tanto terrorizzati di lasciarci andare a votare? \ud83e\udd14 https://t.co/jtBKO3MG7v", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1162699665755660290"]}, {"author_id": "1571508828", "entities": {"urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/rzhIgSgOUj", "expanded_url": "http://tvmaulinos.com/?p=75555", "display_url": "tvmaulinos.com/?p=75555"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 32, "probability": 0.9795, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}]}, "created_at": "2019-08-18T17:13:44.000Z", "id": "1163136910333763584", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Atentado suicida en boda en Kabul dej\u00f3 63 muertos y 182 heridos\nhttps://t.co/rzhIgSgOUj", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163136910333763584"]}, {"author_id": "1087116502254407680", "created_at": "2019-08-15T18:46:33.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162072641827672067"}], "id": "1162073105721974787", "in_reply_to_user_id": "1106714100489482245", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@SunamitadaSilv6 @ElanaValenaria Sou gateira, tenho 3", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "SunamitadaSilv6", "id": "1106714100489482245"}, {"start": 17, "end": 32, "username": "ElanaValenaria", "id": "1083127778843725824"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1162073105721974787"]}, {"author_id": "186397158", "entities": {"urls": [{"start": 6, "end": 29, "url": "https://t.co/LhsF1kYrbo", "expanded_url": "https://twitter.com/ClementiF/status/1163047162340610048", "display_url": "twitter.com/ClementiF/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-18T16:55:14.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1163047162340610048"}], "id": "1163132256250208262", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 7, "like_count": 11, "quote_count": 1}, "text": "Eh??? https://t.co/LhsF1kYrbo", "lang": "qst", "edit_history_tweet_ids": ["1163132256250208262"]}, {"author_id": "47303450", "created_at": "2019-08-09T08:44:01.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159747142275207168"}], "id": "1159747147836866560", "in_reply_to_user_id": "47303450", "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 4, "like_count": 362, "quote_count": 0}, "text": "Cuando un chaval de 22 a\u00f1os se suicida por deudas de juego la pregunta es muy sencilla: \u00bfdesde cu\u00e1ndo lleva jugando?", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159747147836866560"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "Sucesos"}, {"start": 12, "end": 27, "tag": "EstadoIsl\u00e1mico"}, {"start": 42, "end": 51, "tag": "atentado"}, {"start": 75, "end": 81, "tag": "Kabul"}], "urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/oYLE73nr4h", "expanded_url": "https://www.diariosur.es/internacional/oriente-proximo/atentado-suicida-boda-20190818090237-ntrc.html#ns_campaign=jcbt&ns_mchannel=diariosur&ns_source=tw&ns_linkname=ltl&1566130859", "display_url": "diariosur.es/internacional/\u2026"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 80, "probability": 0.9771, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}]}, "author_id": "20448792", "created_at": "2019-08-18T12:20:59.000Z", "id": "1163063240445878272", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "#Sucesos El #EstadoIsl\u00e1mico reivindica el #atentado suicida en una boda en #Kabul que ha dejado 63 muertos https://t.co/oYLE73nr4h", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163063240445878272"]}], "places": [{"full_name": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "97bcdfca1a2dca59"}]}, "errors": [{"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1034070434453573639", "value": "1034070434453573639", "detail": "User has been suspended: [1034070434453573639].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1162905144687845376", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1162905144687845376", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1162905144687845376].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1163136806331867136", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1163136806331867136", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1163136806331867136].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "51089510", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [51089510].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "51089510", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1162884848677195782", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1162884848677195782].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1162884848677195782", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1163118198851551232", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1163118198851551232", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1163118198851551232].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1127278080555474945", "value": "1127278080555474945", "detail": "User has been suspended: [1127278080555474945].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1163144882359345153", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1163144882359345153", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1163144882359345153].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1145504612746768384", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1145504612746768384].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1145504612746768384", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1163149718366633984", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1163149718366633984].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1163149718366633984", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1163146705333882882", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1163146705333882882", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1163146705333882882].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1163149835639373825", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1163149835639373825", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1163149835639373825].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "236364612", "value": "236364612", "detail": "User has been suspended: [236364612].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1163115747821989891", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1163115747821989891", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1163115747821989891].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "373881657", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [373881657].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "373881657", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1163146619308711936", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1163146619308711936].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1163146619308711936", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "51089510", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [51089510].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "51089510", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1162884848677195782", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1162884848677195782].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1162884848677195782", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "966332898986070016", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [966332898986070016].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "966332898986070016", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1163143262288392198", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1163143262288392198].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1163143262288392198", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1163138801620963328", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1163138801620963328", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1163138801620963328].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1155617443869593600", "value": "1155617443869593600", "detail": "User has been suspended: [1155617443869593600].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1162956610068787201", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1162956610068787201", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1162956610068787201].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1163138610603921409", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1163138610603921409", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1163138610603921409].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "856645501541904384", "value": "856645501541904384", "detail": "User has been suspended: [856645501541904384].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1163104610460086282", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1163104610460086282", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1163104610460086282].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}], "meta": {"newest_id": "1163163657104052225", "oldest_id": "1163138897519493123", "result_count": 485, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm2zubeczc6mci340j7c7pe3zqvzx"}}