{"data": [{"lang": "pt", "id": "1165750982879395840", "in_reply_to_user_id": "985277240064737280", "created_at": "2019-08-25T22:21:07.000Z", "text": "Eu n\u00e3o ligo quase que nada. \u00c9 at\u00e9 melhor que se esque\u00e7am de mim. Eu n\u00e3o queria que esses sentimentos e essas vontades suicidas tivessem voltado, mas c\u00e1 estou eu chorando porque n\u00e3o quero continuar vivendo, bem, ainda sim, eu n\u00e3o vou me chamar de suicida ou dizer que eu quero +", "edit_history_tweet_ids": ["1165750982879395840"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "985277240064737280", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165750969864466433"}]}, {"lang": "pt", "id": "1165750957441003522", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "crf_thays", "id": "735084837107818497"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 21, "probability": 0.9744, "type": "Person", "normalized_text": "Gabigol"}, {"start": 85, "end": 90, "probability": 0.9778, "type": "Person", "normalized_text": "Berrio"}]}, "created_at": "2019-08-25T22:21:01.000Z", "text": "RT @crf_thays: Gabigol se matou todo,driblou at\u00e9 o pai dele,pra chegar l\u00e1 o diabo do Berrio perder um gol feitinho", "edit_history_tweet_ids": ["1165750957441003522"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "948553999074119680", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165750880622264320"}]}, {"lang": "pt", "id": "1165750880622264320", "created_at": "2019-08-25T22:20:43.000Z", "text": "Gabigol se matou todo,driblou at\u00e9 o pai dele,pra chegar l\u00e1 o diabo do Berrio perder um gol feitinho", "edit_history_tweet_ids": ["1165750880622264320"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "735084837107818497", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Gabigol"}, {"start": 70, "end": 75, "probability": 0.9802, "type": "Person", "normalized_text": "Berrio"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1165750672928792576", "created_at": "2019-08-25T22:19:53.000Z", "text": "Hahahahahahaha Rafaela me matou agora perguntando se eu ia na festa da fam\u00edlia pq s\u00f3 ia bolsominion que era pra eu ir pra casa dela pq somos a parte Ribeiro comunistas e maconheiros, eu fiquei oi? T\u00e1 t\u00e3o na cara assim? Ela, ih relaxa aqui tbm adoramos kkkkk melhor pessoaaaa pqp", "edit_history_tweet_ids": ["1165750672928792576"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "971794807059288066", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 21, "probability": 0.4073, "type": "Person", "normalized_text": "Rafaela"}, {"start": 149, "end": 155, "probability": 0.3935, "type": "Person", "normalized_text": "Ribeiro"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1165750532608331776", "in_reply_to_user_id": "711691968850632704", "created_at": "2019-08-25T22:19:20.000Z", "text": "@vasccarol_ Depois ela dxou ele, ele bebeu muito e bateu o carro, ficou em coma por alguns dias e se matou se jogando do 5 andar do hospital", "edit_history_tweet_ids": ["1165750532608331776"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2264551668", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165745372398051328"}]}, {"lang": "pt", "id": "1165750486168944643", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "parkisnewbze", "id": "1045068316182818816"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 49, "probability": 0.9462, "type": "Person", "normalized_text": "Jennie"}, {"start": 114, "end": 118, "probability": 0.9061, "type": "Person", "normalized_text": "Jisoo"}]}, "created_at": "2019-08-25T22:19:09.000Z", "text": "RT @parkisnewbze: Como esquecer o dia que a Jennie quase matou a jensoonation do cora\u00e7\u00e3o? a forma que ela pega na Jisoo e vai se aproximand\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1165750486168944643"], "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "832387648148951041", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165750032382873601"}]}, {"lang": "pt", "id": "1165750477604184064", "in_reply_to_user_id": "945497503511785472", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "vitaurino", "id": "945497503511785472"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.7335, "type": "Person", "normalized_text": "Joseval"}]}, "created_at": "2019-08-25T22:19:07.000Z", "text": "@vitaurino Se quiser morrer s\u00f3 chamar Joseval, ele te mata no soco e aproveita e se suicida tb", "edit_history_tweet_ids": ["1165750477604184064"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1111476150440734722", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165750286302023680"}]}, {"lang": "pt", "id": "1165750461934309381", "created_at": "2019-08-25T22:19:03.000Z", "text": "RT @jdbcanceled: mais um dia se passou e ningu\u00e9m matou o bolsonaro :(\ntriste dia", "edit_history_tweet_ids": ["1165750461934309381"], "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2539543782", "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 65, "probability": 0.9558, "type": "Person", "normalized_text": "bolsonaro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165645162590216199"}]}, {"lang": "pt", "id": "1165750279167459335", "created_at": "2019-08-25T22:18:19.000Z", "text": "O Raniel al\u00e9m de ruim matou o jogo do S\u00e3o Paulo sendo imprudente, se Deus quiser o Pablo volta contra o Gr\u00eamio e n\u00e3o sai mais do time", "edit_history_tweet_ids": ["1165750279167459335"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "831153260", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 7, "probability": 0.9215, "type": "Person", "normalized_text": "Raniel"}, {"start": 38, "end": 46, "probability": 0.8876, "type": "Organization", "normalized_text": "S\u00e3o Paulo"}, {"start": 69, "end": 72, "probability": 0.5425, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 83, "end": 87, "probability": 0.9395, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo"}, {"start": 104, "end": 109, "probability": 0.9698, "type": "Organization", "normalized_text": "Gr\u00eamio"}]}}, {"lang": "es", "id": "1165750239204036608", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Fem_Shepard_", "id": "261624996"}]}, "created_at": "2019-08-25T22:18:10.000Z", "text": "RT @Fem_Shepard_: Si sintierais un m\u00ednimo de la desesperaci\u00f3n que siente una persona que est\u00e1 al borde del suicidio no creo que tuvierais l\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1165750239204036608"], "public_metrics": {"retweet_count": 125, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "736656285039362048", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165435581087866880"}]}, {"lang": "pt", "id": "1165750237476073473", "created_at": "2019-08-25T22:18:09.000Z", "text": "GABRIEL SE MATOU PRA ESSE MERDA FAZER ISSO", "edit_history_tweet_ids": ["1165750237476073473"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1109703943", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.8553, "type": "Person", "normalized_text": "GABRIEL"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1165750141841747974", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "parkisnewbze", "id": "1045068316182818816"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 49, "probability": 0.9462, "type": "Person", "normalized_text": "Jennie"}, {"start": 114, "end": 118, "probability": 0.9061, "type": "Person", "normalized_text": "Jisoo"}]}, "created_at": "2019-08-25T22:17:47.000Z", "text": "RT @parkisnewbze: Como esquecer o dia que a Jennie quase matou a jensoonation do cora\u00e7\u00e3o? a forma que ela pega na Jisoo e vai se aproximand\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1165750141841747974"], "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "983066990662299648", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165750032382873601"}]}, {"lang": "pt", "id": "1165750129795764224", "geo": {"place_id": "d9d978b087a92583"}, "created_at": "2019-08-25T22:17:44.000Z", "text": "Se o gol do Jesus ressussitou minha empolga\u00e7\u00e3o, o VAR matou ela pra sempre", "edit_history_tweet_ids": ["1165750129795764224"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2364858284", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 16, "probability": 0.8638, "type": "Person", "normalized_text": "Jesus"}, {"start": 50, "end": 52, "probability": 0.8505, "type": "Organization", "normalized_text": "VAR"}]}}, {"lang": "en", "id": "1165750094341140480", "entities": {"urls": [{"start": 143, "end": 166, "url": "https://t.co/PElYdwY9lv", "expanded_url": "https://twitter.com/roylucier/status/1165750094341140480/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PElYdwY9lv", "media_key": "3_1165750079929503745"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 29, "probability": 0.5262, "type": "Place", "normalized_text": "Compton"}, {"start": 58, "end": 71, "probability": 0.7367, "type": "Other", "normalized_text": "Piloto Suicida"}, {"start": 81, "end": 93, "probability": 0.734, "type": "Other", "normalized_text": "Enigma de Oro"}, {"start": 103, "end": 118, "probability": 0.4916, "type": "Organization", "normalized_text": "WWA Welterweight"}]}, "created_at": "2019-08-25T22:17:35.000Z", "text": "Flyer from the show in Compton on May 5th, 1995. Main was Piloto Suicida against Enigma de Oro for the WWA Welterweight title. A great lineup! https://t.co/PElYdwY9lv", "edit_history_tweet_ids": ["1165750094341140480"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "2699254159"}, {"lang": "pt", "id": "1165750032382873601", "entities": {"urls": [{"start": 161, "end": 184, "url": "https://t.co/UQOqA49Ioc", "expanded_url": "https://twitter.com/jnsloops/status/1165577228224122883/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/UQOqA49Ioc", "media_key": "7_1165577158493786112"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 31, "probability": 0.9287, "type": "Person", "normalized_text": "Jennie"}, {"start": 96, "end": 100, "probability": 0.9223, "type": "Person", "normalized_text": "Jisoo"}]}, "created_at": "2019-08-25T22:17:20.000Z", "text": "Como esquecer o dia que a Jennie quase matou a jensoonation do cora\u00e7\u00e3o? a forma que ela pega na Jisoo e vai se aproximando... eu sonho com esse beijo at\u00e9 hoje \n https://t.co/UQOqA49Ioc", "edit_history_tweet_ids": ["1165750032382873601"], "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "author_id": "1045068316182818816"}, {"lang": "pt", "id": "1165749983372599299", "created_at": "2019-08-25T22:17:09.000Z", "text": "Porra mano, como pode errar algo assim!!?! Gabigol se matou pro fdp errar", "edit_history_tweet_ids": ["1165749983372599299"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3009007175", "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 49, "probability": 0.9305, "type": "Person", "normalized_text": "Gabigol"}]}}, {"lang": "es", "id": "1165749891865427968", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "descifraguerra", "id": "845571660090671104"}], "annotations": [{"start": 74, "end": 79, "probability": 0.964, "type": "Place", "normalized_text": "Beirut"}, {"start": 82, "end": 87, "probability": 0.7097, "type": "Place", "normalized_text": "L\u00edbano"}]}, "created_at": "2019-08-25T22:16:47.000Z", "text": "RT @descifraguerra: \ud83d\udd34URGENTE\ud83d\udd34\nUN dron 'Suicida' bombardea un autom\u00f3vil en Beirut (L\u00edbano)\nSe desconoce autor\u00eda pero se cree que pudo haber\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1165749891865427968"], "public_metrics": {"retweet_count": 87, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "563040909", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165416326871080960"}]}, {"lang": "pt", "id": "1165749837020696576", "created_at": "2019-08-25T22:16:34.000Z", "text": "PORRA GABRIEL SE MATOU P TU PERDER ESSE GOL FILHO DA PUTAAAAAA", "edit_history_tweet_ids": ["1165749837020696576"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "705204923391205378", "entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 12, "probability": 0.8991, "type": "Person", "normalized_text": "GABRIEL"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1165749835049385986", "created_at": "2019-08-25T22:16:33.000Z", "text": "gabriel se matou p berr\u00edo perder esse gol", "edit_history_tweet_ids": ["1165749835049385986"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "700803008792289280", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.8662, "type": "Person", "normalized_text": "gabriel"}, {"start": 19, "end": 24, "probability": 0.9465, "type": "Person", "normalized_text": "berr\u00edo"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1165749817110388739", "created_at": "2019-08-25T22:16:29.000Z", "text": "MANO POR QUE O DUK-GU SE MATOU MANO MANO MANO MANO MANO COMO ELA VAI TIRAR O COLETE?????? AH NAO EU VO ME MATA TBM", "edit_history_tweet_ids": ["1165749817110388739"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1113396262479564800", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.4601, "type": "Person", "normalized_text": "DUK-GU"}]}}, {"lang": "it", "id": "1165749816191782912", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MPSkino", "id": "419760997"}]}, "created_at": "2019-08-25T22:16:29.000Z", "text": "RT @MPSkino: Il leader russo-padano ha aperto una crisi suicida\n\nTanto sole e tanto mojito gli hanno fatto imboccare la strada della sfiduc\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1165749816191782912"], "public_metrics": {"retweet_count": 394, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2874163817", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165640011074719744"}]}, {"lang": "pt", "id": "1165749807593525248", "created_at": "2019-08-25T22:16:27.000Z", "text": "PORRA GABIGOL SE MATOU PRO BERR\u00cdO FAZER ISSO", "edit_history_tweet_ids": ["1165749807593525248"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3288445947", "entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 12, "probability": 0.321, "type": "Person", "normalized_text": "GABIGOL"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1165749671744147465", "in_reply_to_user_id": "1158522125000597506", "created_at": "2019-08-25T22:15:54.000Z", "text": "@EuzinhoV3 Get\u00falio se matou, mo\u00e7a!", "edit_history_tweet_ids": ["1165749671744147465"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "author_id": "1087031722615681024", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 17, "probability": 0.589, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165652707979485185"}]}, {"lang": "es", "id": "1165749610784133128", "created_at": "2019-08-25T22:15:40.000Z", "text": "Fren que xopa con ese hueco suicida en los estacionamientos de warala \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f", "edit_history_tweet_ids": ["1165749610784133128"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1037071336219262981", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.3772, "type": "Other", "normalized_text": "Fren"}, {"start": 63, "end": 68, "probability": 0.3774, "type": "Place", "normalized_text": "warala"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1165749367422226435", "created_at": "2019-08-25T22:14:42.000Z", "text": "Comecei a terceira temporada de 13RW e s\u00f3 deixando minha opini\u00e3o aqui eu acho q qm matou o mano l\u00e1 ou foi a m\u00e3e da Hanna ou a m\u00e3e do pr\u00f3prio, quando eu terminar de assistir eu digo se tava certa ou n\u00e3o.", "edit_history_tweet_ids": ["1165749367422226435"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1125563157735444480", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 35, "probability": 0.861, "type": "Other", "normalized_text": "13RW"}, {"start": 115, "end": 119, "probability": 0.5504, "type": "Other", "normalized_text": "Hanna"}]}}, {"lang": "es", "id": "1165749002983399424", "created_at": "2019-08-25T22:13:15.000Z", "text": "RT @Rochipinti16: Nunca se r\u00edan comiendo sopa Paraguaya, es un acto suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1165749002983399424"], "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1158074836847083520", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1104050598155091969"}]}, {"lang": "pt", "id": "1165748880887230464", "in_reply_to_user_id": "1113564066168090625", "created_at": "2019-08-25T22:12:46.000Z", "text": "@notodayviolet @rafffous Efeito mandela, pra mim aquela mulher mata o filho e se suicida juro por seus que era esse final", "edit_history_tweet_ids": ["1165748880887230464"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1042991068831088643", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165725793709895682"}]}, {"lang": "es", "id": "1165748562812125184", "created_at": "2019-08-25T22:11:30.000Z", "text": "Si quintana me diera el v\u00eddeo del rubio holand\u00e9s como defiende al suicida de Valverde ser\u00eda un poco menos miserable", "edit_history_tweet_ids": ["1165748562812125184"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1035729209476440069", "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 47, "probability": 0.4872, "type": "Person", "normalized_text": "holand\u00e9s"}, {"start": 77, "end": 84, "probability": 0.9132, "type": "Person", "normalized_text": "Valverde"}]}}, {"lang": "es", "id": "1165748411993329665", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Fem_Shepard_", "id": "261624996"}]}, "created_at": "2019-08-25T22:10:54.000Z", "text": "RT @Fem_Shepard_: Si sintierais un m\u00ednimo de la desesperaci\u00f3n que siente una persona que est\u00e1 al borde del suicidio no creo que tuvierais l\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1165748411993329665"], "public_metrics": {"retweet_count": 125, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2421087110", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165435581087866880"}]}, {"lang": "pt", "id": "1165748202517225472", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "NaoTaOK", "id": "1038901163318538240"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 76, "probability": 0.8923, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas"}]}, "created_at": "2019-08-25T22:10:04.000Z", "text": "RT @NaoTaOK: Pra quem ainda n\u00e3o entendeu, foi necess\u00e1rio a ditadura de Vargas para derrubar a ditadura da Oligarquia que estava em continui\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1165748202517225472"], "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "71033370", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165624410021212163"}]}, {"lang": "es", "id": "1165748080538505223", "entities": {"urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/DgRJzd1Tjm", "expanded_url": "http://www.diariodevenusville.com/escuadron-suicida-2-avance-set-james-gunn-margot-robbie/", "display_url": "diariodevenusville.com/escuadron-suic\u2026"}, {"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/tqefNnViDR", "expanded_url": "https://twitter.com/Venusville/status/1165748080538505223/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tqefNnViDR", "media_key": "3_1165748078441390081"}]}, "created_at": "2019-08-25T22:09:35.000Z", "text": "ESCUADR\u00d3N SUICIDA 2 avance: Rodaje con videojuegos - https://t.co/DgRJzd1Tjm https://t.co/tqefNnViDR", "edit_history_tweet_ids": ["1165748080538505223"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "198071158"}, {"lang": "es", "id": "1165748019322654720", "in_reply_to_user_id": "2570949123", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "DAlvarez1976", "id": "2570949123"}]}, "created_at": "2019-08-25T22:09:21.000Z", "text": "@DAlvarez1976 A ver donde est\u00e1n cada uno despu\u00e9s de la jornada 10. Jugar con el mismo 11 de hace 6 a\u00f1os es indefendible por suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1165748019322654720"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "72082126", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165747359462113280"}]}, {"lang": "pt", "id": "1165747988452581376", "in_reply_to_user_id": "4442289435", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "leorrow", "id": "4442289435"}, {"start": 9, "end": 18, "username": "KeekSama", "id": "1011703955867521035"}]}, "created_at": "2019-08-25T22:09:13.000Z", "text": "@leorrow @KeekSama trocaram a atriz de esquadr\u00e3o suicida?", "edit_history_tweet_ids": ["1165747988452581376"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1107788455508103168", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165744273133883393"}]}, {"lang": "pt", "id": "1165747893439016962", "in_reply_to_user_id": "805007869", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "ede_ota", "id": "805007869"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 14, "probability": 0.5123, "type": "Organization", "normalized_text": "PC"}, {"start": 66, "end": 68, "probability": 0.4401, "type": "Other", "normalized_text": "Net"}]}, "created_at": "2019-08-25T22:08:51.000Z", "text": "@ede_ota Meu PC t\u00e1 meio suicida a\u00ed n jogo nada,triste tbm,mas sem Net parece pior", "edit_history_tweet_ids": ["1165747893439016962"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "954200311220129792", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165735049523793923"}]}, {"lang": "pt", "id": "1165747864573796358", "entities": {"urls": [{"start": 41, "end": 64, "url": "https://t.co/H8kMmW31DX", "expanded_url": "http://www.destakjornal.com.br/diversao---arte/cinema/detalhe/nathan-fillion-fecha-contrato-e-vai-estar-no-novo-esquadrao-suicida", "display_url": "destakjornal.com.br/diversao---art\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.6211, "type": "Person", "normalized_text": "Seu papel"}]}, "created_at": "2019-08-25T22:08:44.000Z", "text": "Seu papel est\u00e1 sendo mantido em segredo  https://t.co/H8kMmW31DX", "edit_history_tweet_ids": ["1165747864573796358"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 1}, "author_id": "306455439"}, {"lang": "es", "id": "1165747814896427008", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "erferrum", "id": "9427562"}, {"start": 14, "end": 27, "username": "leo_marblanc", "id": "1137559495914283008"}, {"start": 28, "end": 37, "username": "polloalc", "id": "460538898"}, {"start": 38, "end": 51, "username": "Julianvirome", "id": "273569940"}]}, "created_at": "2019-08-25T22:08:32.000Z", "text": "RT @erferrum: @leo_marblanc @polloalc @Julianvirome Deber\u00edamos empujar todos a estos dos para que haya alg\u00fan acuerdo. Me da igual dos Minis\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1165747814896427008"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "273569940", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165692515791581184"}]}, {"lang": "it", "id": "1165747810882523141", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MPSkino", "id": "419760997"}]}, "created_at": "2019-08-25T22:08:31.000Z", "text": "RT @MPSkino: Il leader russo-padano ha aperto una crisi suicida\n\nTanto sole e tanto mojito gli hanno fatto imboccare la strada della sfiduc\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1165747810882523141"], "public_metrics": {"retweet_count": 394, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1132258670", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165640011074719744"}]}, {"lang": "pt", "id": "1165747134307680257", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "madu_zinea", "id": "1387054397063057408"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 21, "probability": 0.5389, "type": "Person", "normalized_text": "sesi"}]}, "created_at": "2019-08-25T22:05:50.000Z", "text": "RT @Madu_zinea: o sesi testa a gente td dia pra ver se a gente se suicida ou mata algu\u00e9m", "edit_history_tweet_ids": ["1165747134307680257"], "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2828049077", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165668154577756161"}]}, {"lang": "es", "id": "1165747078225678337", "entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/2aH9g85aE6", "expanded_url": "https://www.aullidos.com/noticia/32697/nathan-fillon-une-reparto-escuadron-suicida-2/", "display_url": "aullidos.com/noticia/32697/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.aullidos.com/noticia/32697/nathan-fillon-une-reparto-escuadron-suicida-2/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Aullidos", "id": "43720896"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 27, "probability": 0.9348, "type": "Person", "normalized_text": "Nathan Fillion"}, {"start": 51, "end": 69, "probability": 0.911, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida 2"}, {"start": 75, "end": 84, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}]}, "created_at": "2019-08-25T22:05:36.000Z", "text": "RT @Aullidos: Nathan Fillion se une al reparto de \"Escuadr\u00f3n Suicida 2\" de James Gunn\nhttps://t.co/2aH9g85aE6", "edit_history_tweet_ids": ["1165747078225678337"], "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "839492940", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165716018683162624"}]}, {"lang": "es", "id": "1165746845970313226", "in_reply_to_user_id": "496924181", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Lucia97molano", "id": "496924181"}]}, "created_at": "2019-08-25T22:04:41.000Z", "text": "@Lucia97molano Est\u00e1is todas para crear una secta suicida....", "edit_history_tweet_ids": ["1165746845970313226"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "467363884", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165745959248289793"}]}, {"lang": "it", "id": "1165746843151732736", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MPSkino", "id": "419760997"}]}, "created_at": "2019-08-25T22:04:40.000Z", "text": "RT @MPSkino: Il leader russo-padano ha aperto una crisi suicida\n\nTanto sole e tanto mojito gli hanno fatto imboccare la strada della sfiduc\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1165746843151732736"], "public_metrics": {"retweet_count": 394, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3302958609", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165640011074719744"}]}, {"lang": "es", "id": "1165746747483807749", "created_at": "2019-08-25T22:04:17.000Z", "text": "Estoy bien, solo estoy pensando que a Richie se lo van a llevar a rastras xq no quiere dejar a Eddie, que stan se suicida y que Georgie deserved better\nEstoy bien *sobs*", "edit_history_tweet_ids": ["1165746747483807749"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "953317176550871040", "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 43, "probability": 0.7596, "type": "Person", "normalized_text": "Richie"}, {"start": 95, "end": 99, "probability": 0.6492, "type": "Person", "normalized_text": "Eddie"}, {"start": 128, "end": 134, "probability": 0.457, "type": "Person", "normalized_text": "Georgie"}]}}, {"lang": "it", "id": "1165746665829130241", "entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/4TCS0Fu9KG", "expanded_url": "https://twitter.com/pendufemelle/status/1165746665829130241/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4TCS0Fu9KG", "media_key": "3_1165746651815915525"}]}, "created_at": "2019-08-25T22:03:58.000Z", "text": "Saper cogliere la spontaneit\u00e0 dei pensieri suicida al divenire delle tenebre. https://t.co/4TCS0Fu9KG", "edit_history_tweet_ids": ["1165746665829130241"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "246857808"}, {"lang": "es", "id": "1165746481661394945", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "infobaeamerica", "id": "7827962"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 32, "probability": 0.9696, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 80, "end": 96, "probability": 0.9156, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n suicida"}, {"start": 102, "end": 102, "probability": 0.546, "type": "Other", "normalized_text": ","}, {"start": 104, "end": 108, "probability": 0.3385, "type": "Other", "normalized_text": "Tonya"}, {"start": 120, "end": 138, "probability": 0.9053, "type": "Other", "normalized_text": "Once Upon a Time in"}]}, "created_at": "2019-08-25T22:03:14.000Z", "text": "RT @InfobaeAmerica: Margot Robbie: la polifac\u00e9tica actriz que ha protagonizado \"Escuadr\u00f3n suicida\", \"I, Tonya\" y ahora \"Once Upon a Time in\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1165746481661394945"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1154525544870031360", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165328096247066624"}]}, {"lang": "it", "id": "1165746231546716160", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MPSkino", "id": "419760997"}]}, "created_at": "2019-08-25T22:02:14.000Z", "text": "RT @MPSkino: Il leader russo-padano ha aperto una crisi suicida\n\nTanto sole e tanto mojito gli hanno fatto imboccare la strada della sfiduc\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1165746231546716160"], "public_metrics": {"retweet_count": 394, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "898261931475316736", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165640011074719744"}]}, {"lang": "pt", "id": "1165745850796204033", "in_reply_to_user_id": "2327188435", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "HandersonJunior", "id": "2327188435"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.4981, "type": "Person", "normalized_text": "gajo"}]}, "created_at": "2019-08-25T22:00:43.000Z", "text": "@HandersonJunior O gajo se matou mesmo bu\u00e9!", "edit_history_tweet_ids": ["1165745850796204033"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1123262321671974912", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165742979736383489"}]}, {"lang": "pt", "id": "1165745718587547651", "in_reply_to_user_id": "1976471358", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "OwLeuu", "id": "1976471358"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 28, "probability": 0.5529, "type": "Person", "normalized_text": "pacto"}]}, "created_at": "2019-08-25T22:00:12.000Z", "text": "@OwLeuu aeee eu tamb\u00e9m, pacto suicida ainda t\u00e1 de p\u00e9?", "edit_history_tweet_ids": ["1165745718587547651"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "859479504032600065", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165744105932169217"}]}, {"lang": "it", "id": "1165745466698547201", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MPSkino", "id": "419760997"}]}, "created_at": "2019-08-25T21:59:12.000Z", "text": "RT @MPSkino: Il leader russo-padano ha aperto una crisi suicida\n\nTanto sole e tanto mojito gli hanno fatto imboccare la strada della sfiduc\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1165745466698547201"], "public_metrics": {"retweet_count": 394, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1082984088", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165640011074719744"}]}, {"lang": "pt", "id": "1165745275660570624", "in_reply_to_user_id": "2955248991", "created_at": "2019-08-25T21:58:26.000Z", "text": "@minimeu03 Dava te droga que tivesse um car\u00e1ter suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1165745275660570624"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2955248991", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165728269997674496"}]}, {"lang": "it", "id": "1165744940342796288", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MPSkino", "id": "419760997"}]}, "created_at": "2019-08-25T21:57:06.000Z", "text": "RT @MPSkino: Il leader russo-padano ha aperto una crisi suicida\n\nTanto sole e tanto mojito gli hanno fatto imboccare la strada della sfiduc\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1165744940342796288"], "public_metrics": {"retweet_count": 394, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "810549275394506752", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165640011074719744"}]}, {"lang": "pt", "id": "1165744926325444609", "created_at": "2019-08-25T21:57:03.000Z", "text": "caralho seu doente pq tu ainda nao se matou", "edit_history_tweet_ids": ["1165744926325444609"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1015490379561488384"}, {"lang": "es", "id": "1165744798822780929", "in_reply_to_user_id": "16129835", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "elchatoheston", "id": "16129835"}]}, "created_at": "2019-08-25T21:56:33.000Z", "text": "@elchatoheston Esta libre gracias al ladr\u00f3n suicida, por ello era uno de sus tantos chupamedias", "edit_history_tweet_ids": ["1165744798822780929"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "author_id": "80442378", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165645748173754368"}]}, {"lang": "es", "id": "1165744694007123969", "in_reply_to_user_id": "2559465857", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "miliciapopular", "id": "2559465857"}, {"start": 16, "end": 30, "username": "ROJA__yGualda", "id": "1145704583177625600"}]}, "created_at": "2019-08-25T21:56:08.000Z", "text": "@miliciapopular @ROJA__yGualda \u00bfPero los autores de esos v\u00eddeos o de esas acciones que son los habitantes rusos de la ciudad?\u00bfPero acaso no fue tambi\u00e9n suicida iniciar un conflicto de separaci\u00f3n desde el principio?", "edit_history_tweet_ids": ["1165744694007123969"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3291924555", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165741346923134976"}]}, {"lang": "it", "id": "1165744638839459853", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MPSkino", "id": "419760997"}]}, "created_at": "2019-08-25T21:55:55.000Z", "text": "RT @MPSkino: Il leader russo-padano ha aperto una crisi suicida\n\nTanto sole e tanto mojito gli hanno fatto imboccare la strada della sfiduc\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1165744638839459853"], "public_metrics": {"retweet_count": 394, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "353085782", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165640011074719744"}]}, {"lang": "pt", "id": "1165744353417027584", "created_at": "2019-08-25T21:54:46.000Z", "text": "todo dia minha tia faz um discurso enorme achando q eu vo vira drogado ou transexual ou suicida eh foda sabes", "edit_history_tweet_ids": ["1165744353417027584"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1432004120"}, {"lang": "it", "id": "1165744305635581953", "entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/VBk4YCcxs8", "expanded_url": "http://www.udinetoday.it/cronaca/suicidio-detenuta-trans-lgbt-carcere-maschile-via-spalato-udine.html", "display_url": "udinetoday.it/cronaca/suicid\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-25T21:54:35.000Z", "text": "Trans si suicida nel bagno del carcere maschile di Udine https://t.co/VBk4YCcxs8", "edit_history_tweet_ids": ["1165744305635581953"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "579965902"}, {"lang": "es", "id": "1165744267752542210", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "MundoGremial", "id": "224350148"}, {"start": 52, "end": 64, "username": "JuanGrabois", "id": "152835465"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 28, "tag": "EXCLUSIVO"}]}, "created_at": "2019-08-25T21:54:26.000Z", "text": "RT @MundoGremial: #EXCLUSIVO Entrevista a fondo con @JuanGrabois \n\n\"Los gobiernos populares deben contener a los mercados y contentar a la\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1165744267752542210"], "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "289462835", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165248355276140544"}]}, {"lang": "pt", "id": "1165744209292406791", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "DCBRASIL3", "id": "1297736055043624965"}, {"start": 123, "end": 138, "username": "empiremagazine", "id": "3646911"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 24, "probability": 0.9302, "type": "Person", "normalized_text": "Steve Agee"}, {"start": 50, "end": 66, "probability": 0.735, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 71, "end": 80, "probability": 0.9634, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 85, "end": 99, "probability": 0.8304, "type": "Other", "normalized_text": "TheSuicideSquad"}, {"start": 102, "end": 113, "probability": 0.4968, "type": "Other", "normalized_text": "SuicideSquad"}], "hashtags": [{"start": 84, "end": 100, "tag": "TheSuicideSquad"}, {"start": 101, "end": 114, "tag": "SuicideSquad"}]}, "created_at": "2019-08-25T21:54:12.000Z", "text": "RT @DCBrasil3: Steve Agee entrou para o elenco de Esquadr\u00e3o Suicida de James Gunn.\n\n#TheSuicideSquad #SuicideSquad \n\n(Via: @empiremagazine\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1165744209292406791"], "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1031884016897728512", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165716578069094402"}]}, {"lang": "pt", "id": "1165744201725874179", "in_reply_to_user_id": "180500907", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "PDT_Nacional", "id": "180500907"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 76, "probability": 0.7516, "type": "Person", "normalized_text": "Ciro"}]}, "created_at": "2019-08-25T21:54:10.000Z", "text": "@PDT_Nacional O canalha n\u00e3o era homem por isso se matou. Segue teu l\u00edder Ciro.", "edit_history_tweet_ids": ["1165744201725874179"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "821498474000695296", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165360790016352258"}]}, {"lang": "pt", "id": "1165744185959469059", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "DCBRASIL3", "id": "1297736055043624965"}, {"start": 123, "end": 138, "username": "empiremagazine", "id": "3646911"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 24, "probability": 0.9302, "type": "Person", "normalized_text": "Steve Agee"}, {"start": 50, "end": 66, "probability": 0.735, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 71, "end": 80, "probability": 0.9634, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 85, "end": 99, "probability": 0.8304, "type": "Other", "normalized_text": "TheSuicideSquad"}, {"start": 102, "end": 113, "probability": 0.4968, "type": "Other", "normalized_text": "SuicideSquad"}], "hashtags": [{"start": 84, "end": 100, "tag": "TheSuicideSquad"}, {"start": 101, "end": 114, "tag": "SuicideSquad"}]}, "created_at": "2019-08-25T21:54:07.000Z", "text": "RT @DCBrasil3: Steve Agee entrou para o elenco de Esquadr\u00e3o Suicida de James Gunn.\n\n#TheSuicideSquad #SuicideSquad \n\n(Via: @empiremagazine\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1165744185959469059"], "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "188062786", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165716578069094402"}]}, {"lang": "pt", "id": "1165744101469413377", "created_at": "2019-08-25T21:53:46.000Z", "text": "meu deus se for elu que matou eu vou ficar muito triste pq eu amo elu", "edit_history_tweet_ids": ["1165744101469413377"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1056597108646653952"}, {"lang": "pt", "id": "1165743960079425538", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "sweetcreatur3_", "id": "268021573"}]}, "created_at": "2019-08-25T21:53:13.000Z", "text": "RT @sweetcreatur3_: Minha m\u00e3e prestou o enceja hoje pra conseguir diploma da escola e eu sou a pessoa mais orgulhosa do mundo?????\n\nApesar\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1165743960079425538"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "231631467", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165731656138985472"}]}, {"lang": "pt", "id": "1165743955578937349", "in_reply_to_user_id": "57225560", "created_at": "2019-08-25T21:53:12.000Z", "text": "Jobson na reserva  os caras entregando o jogo olha a substitui\u00e7\u00f5es se n\u00e3o \u201cENCAIXA NESTE SUICIDA DE ESQUEMA \u201c pq est\u00e1 bco algu\u00e9m pode explicar ???", "edit_history_tweet_ids": ["1165743955578937349"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "57225560", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.4895, "type": "Person", "normalized_text": "Jobson"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165742618782949378"}]}, {"lang": "es", "id": "1165743866487738368", "created_at": "2019-08-25T21:52:50.000Z", "text": "Se imaginan que podamos resucitar proceres, y resucitemos a Alberdi para que sea presi, yo creo que podrian pasar dos cosas:\n1-) se suicida por como esta el pais (keynesianismo del mas puro)\n2-) es presi y en 5 dias somos potencia mundial.", "edit_history_tweet_ids": ["1165743866487738368"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "1106569021833576448", "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 66, "probability": 0.7118, "type": "Person", "normalized_text": "Alberdi"}]}}, {"lang": "es", "id": "1165743796551917570", "created_at": "2019-08-25T21:52:34.000Z", "text": "\u00bfHay alguna explicaci\u00f3n no suicida para que la gente se ponga a tomar mates al costado de la autov\u00eda?", "edit_history_tweet_ids": ["1165743796551917570"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 1}, "author_id": "205940064"}, {"lang": "pt", "id": "1165743566804705285", "in_reply_to_user_id": "1158522125000597506", "entities": {"mentions": [{"start": 11, "end": 23, "username": "stempkoskii", "id": "2824236411"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 37, "probability": 0.6748, "type": "Person", "normalized_text": "Getulio"}, {"start": 152, "end": 157, "probability": 0.8775, "type": "Organization", "normalized_text": "google"}]}, "created_at": "2019-08-25T21:51:39.000Z", "text": "@EuzinhoV3 @stempkoskii Quando Getulio se matou, a ditadura j\u00e1 havia acabado. Ele j\u00e1 tinha sido eleito pela maioria, por voto popular, pode conferir no google. Ele atirou no pr\u00f3prio cora\u00e7\u00e3o pra evitar o golpe que os militares j\u00e1 premeditavam desde 54.", "edit_history_tweet_ids": ["1165743566804705285"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "1004043236426559489", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165653828282269697"}]}, {"lang": "es", "id": "1165743555509456896", "entities": {"urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/aAtJf5gcQU", "expanded_url": "https://www.asere.com/se-suicida-medico-cubano-de-mision-en-venezuela/", "display_url": "asere.com/se-suicida-med\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "cchancellor_f", "id": "256695465"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 65, "probability": 0.9812, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}, {"start": 69, "end": 82, "probability": 0.7269, "type": "Other", "normalized_text": "Asere Noticias"}]}, "created_at": "2019-08-25T21:51:36.000Z", "text": "RT @cchancellor_f: Se suicida m\u00e9dico cubano de misi\u00f3n en Venezuela - Asere Noticias https://t.co/aAtJf5gcQU", "edit_history_tweet_ids": ["1165743555509456896"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "53734288", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165742381410467840"}]}, {"lang": "es", "id": "1165743414488502272", "entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/LwXZq3yWKe", "expanded_url": "https://www.asere.com/se-suicida-medico-cubano-de-mision-en-venezuela/", "display_url": "asere.com/se-suicida-med\u2026"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 46, "probability": 0.9816, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}, {"start": 50, "end": 63, "probability": 0.7634, "type": "Other", "normalized_text": "Asere Noticias"}]}, "created_at": "2019-08-25T21:51:03.000Z", "text": "Se suicida m\u00e9dico cubano de misi\u00f3n en Venezuela - Asere Noticias https://t.co/LwXZq3yWKe", "edit_history_tweet_ids": ["1165743414488502272"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "87547500"}, {"lang": "pt", "id": "1165743173366407170", "in_reply_to_user_id": "1047975663628689410", "created_at": "2019-08-25T21:50:05.000Z", "text": "@Estefanii_Sz Naquele monento, matou o jogo...como se viu..\ud83d\ude25", "edit_history_tweet_ids": ["1165743173366407170"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "769127779870863360", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165731544968962048"}]}, {"lang": "pt", "id": "1165743119905841153", "in_reply_to_user_id": "2329467421", "created_at": "2019-08-25T21:49:52.000Z", "text": "@famouslastori Settle for a draw.\nLembran\u00e7as do meu melhor amigo que se matou.", "edit_history_tweet_ids": ["1165743119905841153"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "376411475", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.6509, "type": "Other", "normalized_text": "Settle"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165742419066982405"}]}, {"lang": "pt", "id": "1165743088721125376", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "NaoTaOK", "id": "1038901163318538240"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 76, "probability": 0.8923, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas"}]}, "created_at": "2019-08-25T21:49:45.000Z", "text": "RT @NaoTaOK: Pra quem ainda n\u00e3o entendeu, foi necess\u00e1rio a ditadura de Vargas para derrubar a ditadura da Oligarquia que estava em continui\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1165743088721125376"], "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "981552708778909696", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165624410021212163"}]}, {"lang": "es", "id": "1165742792628420609", "in_reply_to_user_id": "2584134366", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Tiaklautnis", "id": "2584134366"}, {"start": 13, "end": 25, "username": "delgiudicee", "id": "2651390283"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 63, "probability": 0.8143, "type": "Person", "normalized_text": "Monty"}, {"start": 99, "end": 103, "probability": 0.8343, "type": "Person", "normalized_text": "Tyler"}, {"start": 129, "end": 132, "probability": 0.8533, "type": "Person", "normalized_text": "Alex"}, {"start": 180, "end": 184, "probability": 0.7975, "type": "Person", "normalized_text": "Monty"}]}, "created_at": "2019-08-25T21:48:34.000Z", "text": "@Tiaklautnis @delgiudicee Pero te falto decir que culpan a Monty, el cual esta en la carcel porque Tyler lo denunci\u00f3, el pap\u00e1 de Alex descubre que fue su hijo pero no dice nada, y Monty se suicida en la c\u00e1rcel! Fin", "edit_history_tweet_ids": ["1165742792628420609"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1144317703", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165442830816436224"}]}, {"lang": "it", "id": "1165742729458003969", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MPSkino", "id": "419760997"}]}, "created_at": "2019-08-25T21:48:19.000Z", "text": "RT @MPSkino: Il leader russo-padano ha aperto una crisi suicida\n\nTanto sole e tanto mojito gli hanno fatto imboccare la strada della sfiduc\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1165742729458003969"], "public_metrics": {"retweet_count": 394, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1008605971998965760", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165640011074719744"}]}, {"lang": "es", "id": "1165742707324653568", "created_at": "2019-08-25T21:48:14.000Z", "text": "-Matsuoka-san y Hinata-kun son los nuevos integrantes del escuadr\u00f3n suicida.(?)-", "edit_history_tweet_ids": ["1165742707324653568"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1114887932991688704", "entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 8, "probability": 0.378, "type": "Other", "normalized_text": "Matsuoka"}, {"start": 10, "end": 12, "probability": 0.4758, "type": "Other", "normalized_text": "san"}, {"start": 16, "end": 25, "probability": 0.4274, "type": "Other", "normalized_text": "Hinata-kun"}]}}, {"lang": "es", "id": "1165742645454487552", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "elnacionalcat_e", "id": "3504318874"}, {"start": 107, "end": 118, "username": "En_Blau_es", "id": "847412101404442625"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 43, "probability": 0.9122, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro Jota"}, {"start": 58, "end": 66, "probability": 0.7979, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}]}, "created_at": "2019-08-25T21:47:59.000Z", "text": "RT @elnacionalcat_e: El diario de Pedro Jota escupe sobre Barcelona: \"Ciudad suicida, nido criminal\" | V\u00eda @En_Blau_es https://t.co/0iCYQsz\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1165742645454487552"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "992021093945958401", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165667660421615616"}]}, {"lang": "pt", "id": "1165742505532567552", "entities": {"urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/c7qYravwVx", "expanded_url": "https://twitter.com/tripolarzinha/status/1165319382949650433", "display_url": "twitter.com/tripolarzinha/\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-25T21:47:26.000Z", "text": "O que tem haver a mina que se suicidou por depress\u00e3o e uma militante sem no\u00e7\u00e3o que n\u00e3o se depila? https://t.co/c7qYravwVx", "edit_history_tweet_ids": ["1165742505532567552"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "826469499977265152", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1165319382949650433"}]}, {"lang": "en", "id": "1165742487618670592", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Lucha_Goddess", "id": "918985197533777920"}], "annotations": [{"start": 74, "end": 78, "probability": 0.7493, "type": "Other", "normalized_text": "Quetz"}]}, "created_at": "2019-08-25T21:47:22.000Z", "text": "RT @Lucha_Goddess: \u201c Oh, it's that day of the week again. Allow me to\u2014 \u201d\n\nQuetz pretended to lift up her top up only to fly at the reader w\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1165742487618670592"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1055367657766244352", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165700819976691712"}]}, {"lang": "es", "id": "1165742381410467840", "entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/aAtJf5gcQU", "expanded_url": "https://www.asere.com/se-suicida-medico-cubano-de-mision-en-venezuela/", "display_url": "asere.com/se-suicida-med\u2026"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 46, "probability": 0.9816, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}, {"start": 50, "end": 63, "probability": 0.7634, "type": "Other", "normalized_text": "Asere Noticias"}]}, "created_at": "2019-08-25T21:46:56.000Z", "text": "Se suicida m\u00e9dico cubano de misi\u00f3n en Venezuela - Asere Noticias https://t.co/aAtJf5gcQU", "edit_history_tweet_ids": ["1165742381410467840"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "256695465"}, {"lang": "es", "id": "1165742365971230721", "in_reply_to_user_id": "224916991", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "MilagrosLeivaG", "id": "224916991"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 78, "probability": 0.7429, "type": "Person", "normalized_text": "Fujimori"}, {"start": 137, "end": 138, "probability": 0.3585, "type": "Person", "normalized_text": "AF"}]}, "created_at": "2019-08-25T21:46:53.000Z", "text": "@MilagrosLeivaG \u00bfNo s\u00e9 cu\u00e1l de las dos es m\u00e1s torpe?. Razonen un poco, Fujimori no se compara ni siquiera con el suicida cobarde; porqu\u00e9 AF fue un dictador. \u00bfcu\u00e1ndo dejar\u00e1n de hacer sus est\u00fapidas comparaciones?", "edit_history_tweet_ids": ["1165742365971230721"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1042451085837959168", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165718993283375104"}]}, {"lang": "es", "id": "1165742217429864449", "in_reply_to_user_id": "733457496", "created_at": "2019-08-25T21:46:17.000Z", "text": "la misma* y bueno ambos sue\u00f1os no han sido al momento de que se suicida sino que ya despu\u00e9s, incluso ya despu\u00e9s del funeral", "edit_history_tweet_ids": ["1165742217429864449"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "733457496", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165741032589258752"}]}, {"lang": "pt", "id": "1165742146772766720", "created_at": "2019-08-25T21:46:00.000Z", "text": "a bonnie prov\u00e1vel que esteja gr\u00e1vida do namorado que ela mesma matou", "edit_history_tweet_ids": ["1165742146772766720"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1864088347", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 7, "probability": 0.8498, "type": "Person", "normalized_text": "bonnie"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1165742070847475718", "created_at": "2019-08-25T21:45:42.000Z", "text": "Pra mim entender tem q viver os meus dois lados a de fzr todo mundo rir e a suicida .", "edit_history_tweet_ids": ["1165742070847475718"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1155230238697283586"}, {"lang": "it", "id": "1165741680852688896", "in_reply_to_user_id": "69627892", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "tuttonapoli", "id": "69627892"}]}, "created_at": "2019-08-25T21:44:09.000Z", "text": "@tuttonapoli Tatticamente Napoli suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1165741680852688896"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1163191656893636608", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165708228707192833"}]}, {"lang": "en", "id": "1165741603635335170", "entities": {"urls": [{"start": 268, "end": 291, "url": "https://t.co/vpOcMFzjGg", "expanded_url": "https://twitter.com/roylucier/status/1165741603635335170/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vpOcMFzjGg", "media_key": "3_1165741586895921152"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 28, "probability": 0.9227, "type": "Place", "normalized_text": "CA"}, {"start": 82, "end": 90, "probability": 0.6934, "type": "Other", "normalized_text": "Lover Boy"}, {"start": 138, "end": 151, "probability": 0.5004, "type": "Other", "normalized_text": "Piloto Suicida"}, {"start": 156, "end": 164, "probability": 0.363, "type": "Place", "normalized_text": "Cal State"}, {"start": 166, "end": 167, "probability": 0.7787, "type": "Place", "normalized_text": "LA"}, {"start": 200, "end": 212, "probability": 0.5534, "type": "Person", "normalized_text": "Principe Indu"}, {"start": 218, "end": 231, "probability": 0.7113, "type": "Person", "normalized_text": "Cesar Sando Jr"}, {"start": 241, "end": 246, "probability": 0.333, "type": "Place", "normalized_text": "Piloto"}, {"start": 248, "end": 254, "probability": 0.9051, "type": "Place", "normalized_text": "Jalisco"}, {"start": 256, "end": 266, "probability": 0.4715, "type": "Place", "normalized_text": "Capitan Oro"}]}, "created_at": "2019-08-25T21:43:51.000Z", "text": "Flyer to the show in Bell, CA on December 4th, 1992. Main was the first show that Lover Boy wrestled without his mask (after losing it to Piloto Suicida in Cal State LA the week before), teaming with Principe Indu and Cesar Sando Jr against Piloto/Jalisco/Capitan Oro https://t.co/vpOcMFzjGg", "edit_history_tweet_ids": ["1165741603635335170"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "author_id": "2699254159"}, {"lang": "pt", "id": "1165741567417683968", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "btsbr_official", "id": "1301250547115270146"}, {"start": 129, "end": 137, "username": "BTS_twt", "id": "335141638"}], "hashtags": [{"start": 124, "end": 127, "tag": "RM"}]}, "created_at": "2019-08-25T21:43:42.000Z", "text": "RT @btsbr_official: [V\u00cdDEO] 19.08.24 | Esse foi o v\u00eddeo que destruiu, acabou e matou o fandom inteiro. Marque aquela pessoa #RM (@BTS_twt)\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1165741567417683968"], "public_metrics": {"retweet_count": 85, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1165737821350633472", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165447486686879746"}]}, {"lang": "es", "id": "1165741462576910337", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Fem_Shepard_", "id": "261624996"}]}, "created_at": "2019-08-25T21:43:17.000Z", "text": "RT @Fem_Shepard_: Si sintierais un m\u00ednimo de la desesperaci\u00f3n que siente una persona que est\u00e1 al borde del suicidio no creo que tuvierais l\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1165741462576910337"], "public_metrics": {"retweet_count": 125, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3401796885", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165435581087866880"}]}, {"lang": "es", "id": "1165741400203374597", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "MundoGremial", "id": "224350148"}, {"start": 52, "end": 64, "username": "JuanGrabois", "id": "152835465"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 28, "tag": "EXCLUSIVO"}]}, "created_at": "2019-08-25T21:43:02.000Z", "text": "RT @MundoGremial: #EXCLUSIVO Entrevista a fondo con @JuanGrabois \n\n\"Los gobiernos populares deben contener a los mercados y contentar a la\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1165741400203374597"], "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "238628736", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165248355276140544"}]}, {"lang": "es", "id": "1165741396097155073", "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/0nCDfW1GI3", "expanded_url": "https://es.ign.com/escuadron-suicida-2/154613/news/nathan-fillion-es-la-ultima-incorporacion-de-escuadron-suicida-2", "display_url": "es.ign.com/escuadron-suic\u2026"}, {"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/9Ice7lDiCm", "expanded_url": "https://twitter.com/IGN_es/status/1165691867662639105/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9Ice7lDiCm", "media_key": "3_1165691848976994305"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "IGN_es", "id": "15686768"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 25, "probability": 0.9512, "type": "Person", "normalized_text": "Nathan Fillion"}, {"start": 61, "end": 70, "probability": 0.9779, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}]}, "created_at": "2019-08-25T21:43:01.000Z", "text": "RT @IGN_es: Nathan Fillion estar\u00e1 en la Escuadr\u00f3n Suicida de James Gunn.\n\nhttps://t.co/0nCDfW1GI3 https://t.co/9Ice7lDiCm", "edit_history_tweet_ids": ["1165741396097155073"], "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1123360826", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165691867662639105"}]}, {"lang": "es", "id": "1165741337188032512", "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/0nCDfW1GI3", "expanded_url": "https://es.ign.com/escuadron-suicida-2/154613/news/nathan-fillion-es-la-ultima-incorporacion-de-escuadron-suicida-2", "display_url": "es.ign.com/escuadron-suic\u2026"}, {"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/9Ice7lDiCm", "expanded_url": "https://twitter.com/IGN_es/status/1165691867662639105/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9Ice7lDiCm", "media_key": "3_1165691848976994305"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "IGN_es", "id": "15686768"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 25, "probability": 0.9512, "type": "Person", "normalized_text": "Nathan Fillion"}, {"start": 61, "end": 70, "probability": 0.9779, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}]}, "created_at": "2019-08-25T21:42:47.000Z", "text": "RT @IGN_es: Nathan Fillion estar\u00e1 en la Escuadr\u00f3n Suicida de James Gunn.\n\nhttps://t.co/0nCDfW1GI3 https://t.co/9Ice7lDiCm", "edit_history_tweet_ids": ["1165741337188032512"], "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "218959705", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165691867662639105"}]}, {"lang": "pt", "id": "1165741209102561280", "entities": {"urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/gtFlpl6b3h", "expanded_url": "https://twitter.com/Sereinho/status/1165741209102561280/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/gtFlpl6b3h", "media_key": "3_1165741202647453700"}]}, "created_at": "2019-08-25T21:42:17.000Z", "text": "O contatinho ignorante se matou meu pai \ud83e\udd27\ud83e\udd27\ud83e\udd27\ud83e\udd27\ud83e\udd27\ud83e\udd27\ud83e\udd27\ud83e\udd27 https://t.co/gtFlpl6b3h", "edit_history_tweet_ids": ["1165741209102561280"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "865512908"}, {"lang": "es", "id": "1165740867988131840", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "MundoGremial", "id": "224350148"}, {"start": 52, "end": 64, "username": "JuanGrabois", "id": "152835465"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 28, "tag": "EXCLUSIVO"}]}, "created_at": "2019-08-25T21:40:56.000Z", "text": "RT @MundoGremial: #EXCLUSIVO Entrevista a fondo con @JuanGrabois \n\n\"Los gobiernos populares deben contener a los mercados y contentar a la\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1165740867988131840"], "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "224350148", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165248355276140544"}]}, {"lang": "es", "id": "1165740828544917505", "created_at": "2019-08-25T21:40:46.000Z", "text": "Hijo de la ruina, corona de espinas, coraz\u00f3n suicida, bala perdida", "edit_history_tweet_ids": ["1165740828544917505"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "965728299640074242"}, {"lang": "pt", "id": "1165740782378201088", "in_reply_to_user_id": "1563332774", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "haryboull", "id": "1563332774"}]}, "created_at": "2019-08-25T21:40:35.000Z", "text": "@haryboull Sempre quis ver ele com sequ\u00eancia, mas esse lance da filha dele matou o ano dele aqui. Se entrar n\u00e3o vai render, torcida j\u00e1 tem um carinho por ele que \u00e9 capaz de bater", "edit_history_tweet_ids": ["1165740782378201088"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1150158809257713665", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165740399530577927"}]}, {"lang": "pt", "id": "1165740415095644160", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "NaoTaOK", "id": "1038901163318538240"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 76, "probability": 0.8923, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas"}]}, "created_at": "2019-08-25T21:39:08.000Z", "text": "RT @NaoTaOK: Pra quem ainda n\u00e3o entendeu, foi necess\u00e1rio a ditadura de Vargas para derrubar a ditadura da Oligarquia que estava em continui\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1165740415095644160"], "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "139708818", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165624410021212163"}]}, {"lang": "pt", "id": "1165740128251392000", "in_reply_to_user_id": "981034879", "created_at": "2019-08-25T21:37:59.000Z", "text": "N\u00e3o sei se ela se matou...\nPrefiro acreditar que n\u00e3o", "edit_history_tweet_ids": ["1165740128251392000"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "981034879", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165740125889937408"}]}, {"lang": "it", "id": "1165739982537015297", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MPSkino", "id": "419760997"}]}, "created_at": "2019-08-25T21:37:24.000Z", "text": "RT @MPSkino: Il leader russo-padano ha aperto una crisi suicida\n\nTanto sole e tanto mojito gli hanno fatto imboccare la strada della sfiduc\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1165739982537015297"], "public_metrics": {"retweet_count": 394, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "28802650", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165640011074719744"}]}, {"lang": "pt", "id": "1165739932066951170", "in_reply_to_user_id": "50730445", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "marjoriecalixto", "id": "50730445"}, {"start": 17, "end": 28, "username": "WeversomPX", "id": "2814445132"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 37, "probability": 0.7294, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 272, "end": 276, "probability": 0.9078, "type": "Other", "normalized_text": "Oscar"}]}, "created_at": "2019-08-25T21:37:12.000Z", "text": "@marjoriecalixto @WeversomPX o Coringa \u00e9 meu vil\u00e3o favorito, mas no mundo do esquadr\u00e3o suicida ele \u00e9 apenas um filler mesmo, obviamente que o filme n\u00e3o chega nem perto das anima\u00e7\u00f5es e das HQs, mas tamb\u00e9m acho que s\u00f3 falam que \u00e9 ruim por modinha popular. Inclusive, tem um Oscar n\u00e9? \ud83e\udd37\u200d\u2640\ufe0f", "edit_history_tweet_ids": ["1165739932066951170"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "4160165663", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165738809964867585"}]}, {"lang": "en", "id": "1165739875766661120", "entities": {"urls": [{"start": 227, "end": 250, "url": "https://t.co/eLGwjDc1jC", "expanded_url": "https://twitter.com/roylucier/status/1165739875766661120/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/eLGwjDc1jC", "media_key": "3_1165739861120188416"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 22, "probability": 0.4385, "type": "Other", "normalized_text": "Cal State"}, {"start": 24, "end": 25, "probability": 0.6122, "type": "Place", "normalized_text": "LA"}, {"start": 65, "end": 73, "probability": 0.6847, "type": "Other", "normalized_text": "Lover Boy"}, {"start": 83, "end": 96, "probability": 0.5997, "type": "Other", "normalized_text": "Piloto Suicida"}, {"start": 108, "end": 121, "probability": 0.8833, "type": "Person", "normalized_text": "Eddie Guerrero"}, {"start": 132, "end": 147, "probability": 0.5237, "type": "Organization", "normalized_text": "WWA Welterweight"}, {"start": 170, "end": 179, "probability": 0.4149, "type": "Other", "normalized_text": "Los Brazos"}, {"start": 182, "end": 189, "probability": 0.4594, "type": "Organization", "normalized_text": "Atlantis"}, {"start": 192, "end": 208, "probability": 0.8491, "type": "Person", "normalized_text": "Emilio Charles Jr"}]}, "created_at": "2019-08-25T21:36:59.000Z", "text": "Flyer for the Cal State LA show on November 14th, 1992. Main was Lover Boy beating Piloto Suicida (who beat Eddie Guerrero) for the WWA Welterweight title. Show also had Los Brazos, Atlantis, Emilio Charles Jr, and a lot more! https://t.co/eLGwjDc1jC", "edit_history_tweet_ids": ["1165739875766661120"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "2699254159"}, {"lang": "pt", "id": "1165739755251871745", "created_at": "2019-08-25T21:36:30.000Z", "text": "minha m\u00e3e n\u00e3o me matou, se sentindo emocionada", "edit_history_tweet_ids": ["1165739755251871745"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2752248910"}, {"lang": "it", "id": "1165739527710941189", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MPSkino", "id": "419760997"}]}, "created_at": "2019-08-25T21:35:36.000Z", "text": "RT @MPSkino: Il leader russo-padano ha aperto una crisi suicida\n\nTanto sole e tanto mojito gli hanno fatto imboccare la strada della sfiduc\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1165739527710941189"], "public_metrics": {"retweet_count": 394, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1025657582185271296", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165640011074719744"}]}, {"lang": "es", "id": "1165739472065048576", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "TubinoCarlos", "id": "364503633"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 48, "probability": 0.9713, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.9132, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuel"}]}, "created_at": "2019-08-25T21:35:23.000Z", "text": "RT @TubinoCarlos: Esto es lo q vivimos en el Per\u00fa! Desgraciadamente tenemos una clase dirigente q c visi\u00f3n suicida como sucedi\u00f3 en Venezuel\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1165739472065048576"], "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "745109838070317056", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165617030143336449"}]}, {"lang": "pt", "id": "1165739137510662147", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MidiaNINJA", "id": "1540034828"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 68, "probability": 0.9799, "type": "Place", "normalized_text": "Rio Branco"}]}, "created_at": "2019-08-25T21:34:03.000Z", "text": "RT @MidiaNINJA: Testemunho de uma agricultora da regi\u00e3o de Rio Branco que circula pelas redes sociais na manh\u00e3 deste s\u00e1bado (24) comprova o\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1165739137510662147"], "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1039694256569569286", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165304742966452225"}]}, {"lang": "it", "id": "1165739114651684865", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MPSkino", "id": "419760997"}]}, "created_at": "2019-08-25T21:33:57.000Z", "text": "RT @MPSkino: Il leader russo-padano ha aperto una crisi suicida\n\nTanto sole e tanto mojito gli hanno fatto imboccare la strada della sfiduc\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1165739114651684865"], "public_metrics": {"retweet_count": 394, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "121756913", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165640011074719744"}]}, {"lang": "it", "id": "1165739110407036929", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MPSkino", "id": "419760997"}]}, "created_at": "2019-08-25T21:33:56.000Z", "text": "RT @MPSkino: Il leader russo-padano ha aperto una crisi suicida\n\nTanto sole e tanto mojito gli hanno fatto imboccare la strada della sfiduc\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1165739110407036929"], "public_metrics": {"retweet_count": 394, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "107789472", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165640011074719744"}]}, {"lang": "it", "id": "1165738954198519814", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MPSkino", "id": "419760997"}]}, "created_at": "2019-08-25T21:33:19.000Z", "text": "RT @MPSkino: Il leader russo-padano ha aperto una crisi suicida\n\nTanto sole e tanto mojito gli hanno fatto imboccare la strada della sfiduc\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1165738954198519814"], "public_metrics": {"retweet_count": 394, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2999929357", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165640011074719744"}]}, {"lang": "it", "id": "1165738914201636865", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MPSkino", "id": "419760997"}]}, "created_at": "2019-08-25T21:33:10.000Z", "text": "RT @MPSkino: Il leader russo-padano ha aperto una crisi suicida\n\nTanto sole e tanto mojito gli hanno fatto imboccare la strada della sfiduc\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1165738914201636865"], "public_metrics": {"retweet_count": 394, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1673158423", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165640011074719744"}]}, {"lang": "it", "id": "1165738509942104064", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MPSkino", "id": "419760997"}]}, "created_at": "2019-08-25T21:31:33.000Z", "text": "RT @MPSkino: Il leader russo-padano ha aperto una crisi suicida\n\nTanto sole e tanto mojito gli hanno fatto imboccare la strada della sfiduc\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1165738509942104064"], "public_metrics": {"retweet_count": 394, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1120277601904472064", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165640011074719744"}]}, {"lang": "es", "id": "1165738460877119489", "in_reply_to_user_id": "4878461206", "entities": {"urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/eGpD9IWmtg", "expanded_url": "https://twitter.com/Politica_ECpe/status/1165658845231767553", "display_url": "twitter.com/Politica_ECpe/\u2026"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Pedro_Olaechea", "id": "4878461206"}]}, "geo": {"place_id": "01af35f5243efca4"}, "created_at": "2019-08-25T21:31:22.000Z", "text": "@Pedro_Olaechea qu\u00e9 tie que hacer el \u00f3rgano consultivo europeo con lo que sucede en nuestro pa\u00eds. Va usted terminar suicid\u00e1ndose como el cobarde suicida que se escondi\u00f3 en la embajada uruguaya. Consulte usted sobre la dictadura congresal. https://t.co/eGpD9IWmtg", "edit_history_tweet_ids": ["1165738460877119489"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "502228352", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1165658845231767553"}]}, {"lang": "it", "id": "1165738416480411648", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MPSkino", "id": "419760997"}]}, "created_at": "2019-08-25T21:31:11.000Z", "text": "RT @MPSkino: Il leader russo-padano ha aperto una crisi suicida\n\nTanto sole e tanto mojito gli hanno fatto imboccare la strada della sfiduc\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1165738416480411648"], "public_metrics": {"retweet_count": 394, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "309509284", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165640011074719744"}]}, {"lang": "it", "id": "1165738397023031297", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MPSkino", "id": "419760997"}]}, "created_at": "2019-08-25T21:31:06.000Z", "text": "RT @MPSkino: Il leader russo-padano ha aperto una crisi suicida\n\nTanto sole e tanto mojito gli hanno fatto imboccare la strada della sfiduc\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1165738397023031297"], "public_metrics": {"retweet_count": 394, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "806851905611767808", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165640011074719744"}]}, {"lang": "pt", "id": "1165738045842186240", "created_at": "2019-08-25T21:29:43.000Z", "text": "Est\u00e1 com sono e n\u00e3o consegue dormir? assista esquadr\u00e3o suicida e pronto, ir\u00e1 dormir rapidinho.\nTestado e comprovado duas vezes", "edit_history_tweet_ids": ["1165738045842186240"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "582041549"}, {"lang": "es", "id": "1165737785065660417", "in_reply_to_user_id": "1975354388", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "PCaterianoB", "id": "1975354388"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 34, "probability": 0.5663, "type": "Other", "normalized_text": "Fujiaprismo"}, {"start": 59, "end": 62, "probability": 0.9679, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}]}, "created_at": "2019-08-25T21:28:40.000Z", "text": "@PCaterianoB Siempre el Fujiaprismo haciendo quedar mal al Per\u00fa, los trapitos se lavan en casa no afuera... Igualito cuando cierto cobarde suicida se ocupa se ocult\u00f3 en cierta embajada y una jaur\u00eda de congresistas fueron a dicho pa\u00eds a denunciar persecuci\u00f3n pol\u00edtica", "edit_history_tweet_ids": ["1165737785065660417"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "135566206", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165529411824881665"}]}, {"lang": "it", "id": "1165737575346315264", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MPSkino", "id": "419760997"}]}, "created_at": "2019-08-25T21:27:50.000Z", "text": "RT @MPSkino: Il leader russo-padano ha aperto una crisi suicida\n\nTanto sole e tanto mojito gli hanno fatto imboccare la strada della sfiduc\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1165737575346315264"], "public_metrics": {"retweet_count": 394, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3014575779", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165640011074719744"}]}, {"lang": "es", "id": "1165737554236334081", "entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/2aH9g85aE6", "expanded_url": "https://www.aullidos.com/noticia/32697/nathan-fillon-une-reparto-escuadron-suicida-2/", "display_url": "aullidos.com/noticia/32697/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.aullidos.com/noticia/32697/nathan-fillon-une-reparto-escuadron-suicida-2/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Aullidos", "id": "43720896"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 27, "probability": 0.9348, "type": "Person", "normalized_text": "Nathan Fillion"}, {"start": 51, "end": 69, "probability": 0.911, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida 2"}, {"start": 75, "end": 84, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}]}, "created_at": "2019-08-25T21:27:45.000Z", "text": "RT @Aullidos: Nathan Fillion se une al reparto de \"Escuadr\u00f3n Suicida 2\" de James Gunn\nhttps://t.co/2aH9g85aE6", "edit_history_tweet_ids": ["1165737554236334081"], "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1485876788", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165716018683162624"}]}, {"lang": "es", "id": "1165737471700811776", "created_at": "2019-08-25T21:27:26.000Z", "text": "Isrs y suicidio.....\u00bfcorrelaci\u00f3n?\n\u00bfAlta disposici\u00f3n? \n.\n\u00bfLos pensamientos negativos se intensifican? \n.\n\u00bfHay m\u00e1s probabilidad de realizar el acto suicida?", "edit_history_tweet_ids": ["1165737471700811776"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "335538573"}, {"lang": "pt", "id": "1165737158650601482", "created_at": "2019-08-25T21:26:11.000Z", "text": "Carai, acabei de saber que uma mina que eu namorava a uns 6 anos atr\u00e1s se matou", "edit_history_tweet_ids": ["1165737158650601482"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "1141892849316892672"}, {"lang": "pt", "id": "1165737151746760706", "in_reply_to_user_id": "31139434", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "gleisi", "id": "31139434"}, {"start": 8, "end": 22, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 41, "probability": 0.9581, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 75, "end": 80, "probability": 0.5347, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}]}, "created_at": "2019-08-25T21:26:09.000Z", "text": "@gleisi @jairbolsonaro \u00c9 at\u00e9 hoje o Brasil se perguntar,  quem matou Celso Daniel?", "edit_history_tweet_ids": ["1165737151746760706"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "2810998996", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165362577431584769"}]}, {"lang": "it", "id": "1165737076136054785", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MPSkino", "id": "419760997"}]}, "created_at": "2019-08-25T21:25:51.000Z", "text": "RT @MPSkino: Il leader russo-padano ha aperto una crisi suicida\n\nTanto sole e tanto mojito gli hanno fatto imboccare la strada della sfiduc\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1165737076136054785"], "public_metrics": {"retweet_count": 394, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "851698128", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165640011074719744"}]}, {"lang": "es", "id": "1165736885467209728", "entities": {"urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/AGpDgXioz4", "expanded_url": "https://deadline.com/2019/08/suicide-squad-nathan-fillion-rookie-star-joins-cast-james-gunn-movie-1202702610/?utm_source=dlvr.it&utm_medium=facebook", "display_url": "deadline.com/2019/08/suicid\u2026"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 48, "probability": 0.7965, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 59, "end": 68, "probability": 0.9739, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}]}, "created_at": "2019-08-25T21:25:06.000Z", "text": "Yo no pretend\u00eda ver la nueva de Escuadr\u00f3n Suicida, pero va James Gunn y hace esto.\nhttps://t.co/AGpDgXioz4", "edit_history_tweet_ids": ["1165736885467209728"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "202367239"}, {"lang": "it", "id": "1165736826310713344", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MPSkino", "id": "419760997"}]}, "created_at": "2019-08-25T21:24:52.000Z", "text": "RT @MPSkino: Il leader russo-padano ha aperto una crisi suicida\n\nTanto sole e tanto mojito gli hanno fatto imboccare la strada della sfiduc\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1165736826310713344"], "public_metrics": {"retweet_count": 394, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2198868226", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165640011074719744"}]}, {"lang": "pt", "id": "1165736711072206848", "created_at": "2019-08-25T21:24:24.000Z", "text": "Assistindo Esquadr\u00e3o Suicida e lembrando  como esse filme tinha tudo pra ser foda pra caralho e estragaram ele, DC s\u00f3 me entristece.", "edit_history_tweet_ids": ["1165736711072206848"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "803772523037003776", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 27, "probability": 0.9534, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 112, "end": 113, "probability": 0.5267, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}]}}, {"lang": "es", "id": "1165736573377400832", "entities": {"urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/gmmVTxxPvx", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "EmmaSanse", "id": "744192938071187457"}, {"start": 37, "end": 51, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 30, "probability": 0.5189, "type": "Other", "normalized_text": "terminado"}, {"start": 53, "end": 57, "probability": 0.8166, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 105, "end": 116, "probability": 0.8797, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "hashtags": [{"start": 52, "end": 58, "tag": "ebook"}]}, "created_at": "2019-08-25T21:23:52.000Z", "text": "RT @EmmaSanse: 'Juego terminado', de @ConchiAragonP\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/gmmVTxxPvx \n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formado po\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1165736573377400832"], "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "764021332241633283", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165249531249868800"}]}, {"lang": "it", "id": "1165736530155057152", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MPSkino", "id": "419760997"}]}, "created_at": "2019-08-25T21:23:41.000Z", "text": "RT @MPSkino: Il leader russo-padano ha aperto una crisi suicida\n\nTanto sole e tanto mojito gli hanno fatto imboccare la strada della sfiduc\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1165736530155057152"], "public_metrics": {"retweet_count": 394, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "33486776", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165640011074719744"}]}, {"lang": "es", "id": "1165736509879791616", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "alvarezrodrich", "id": "112801997"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 75, "probability": 0.9625, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}]}, "created_at": "2019-08-25T21:23:36.000Z", "text": "RT @alvarezrodrich: Buen jueves, mi columna de hoy sobre el embate que Keiko ha lanzado desde la c\u00e1rcel contra el gobierno y que ser\u00e1 un at\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1165736509879791616"], "public_metrics": {"retweet_count": 168, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "273075607", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161977573561249792"}]}, {"lang": "it", "id": "1165736434776588289", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MPSkino", "id": "419760997"}]}, "created_at": "2019-08-25T21:23:19.000Z", "text": "RT @MPSkino: Il leader russo-padano ha aperto una crisi suicida\n\nTanto sole e tanto mojito gli hanno fatto imboccare la strada della sfiduc\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1165736434776588289"], "public_metrics": {"retweet_count": 394, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2826424217", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165640011074719744"}]}, {"lang": "ca", "id": "1165736402526638081", "entities": {"urls": [{"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/H6ctqs0x1h", "expanded_url": "https://buff.ly/30ubP5z", "display_url": "buff.ly/30ubP5z", "status": 200, "unwound_url": "https://es.panampost.com/editor/2019/08/23/la-conferencia-suicida-de-macri/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PanAmPost_es", "id": "2228816504"}]}, "created_at": "2019-08-25T21:23:11.000Z", "text": "RT @PanAmPost_es: La conferencia suicida de Macri https://t.co/H6ctqs0x1h por Cristian Vasylenko  .", "edit_history_tweet_ids": ["1165736402526638081"], "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1134175058", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165377499838201861"}]}, {"lang": "it", "id": "1165736401545113607", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MPSkino", "id": "419760997"}]}, "created_at": "2019-08-25T21:23:11.000Z", "text": "RT @MPSkino: Il leader russo-padano ha aperto una crisi suicida\n\nTanto sole e tanto mojito gli hanno fatto imboccare la strada della sfiduc\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1165736401545113607"], "public_metrics": {"retweet_count": 394, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1530871844", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165640011074719744"}]}, {"lang": "it", "id": "1165736400639184897", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MPSkino", "id": "419760997"}]}, "created_at": "2019-08-25T21:23:10.000Z", "text": "RT @MPSkino: Il leader russo-padano ha aperto una crisi suicida\n\nTanto sole e tanto mojito gli hanno fatto imboccare la strada della sfiduc\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1165736400639184897"], "public_metrics": {"retweet_count": 394, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "428563693", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165640011074719744"}]}, {"lang": "es", "id": "1165736190110253056", "in_reply_to_user_id": "181771685", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Sargheto", "id": "181771685"}, {"start": 10, "end": 22, "username": "arca_nelson", "id": "737745280754429952"}, {"start": 23, "end": 29, "username": "IDL_R", "id": "112570023"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 83, "probability": 0.9678, "type": "Organization", "normalized_text": "Fuerza Popular"}, {"start": 130, "end": 142, "probability": 0.6691, "type": "Organization", "normalized_text": "Metro de Lima"}]}, "created_at": "2019-08-25T21:22:20.000Z", "text": "@Sargheto @arca_nelson @IDL_R Eso vamos a ver, y si los criminales de Fuerza Popular no tienen nada que ver, m\u00ednimo en el caso de Metro de Lima, van a tirar dedo al cobarde suicida que era socio de los fujis", "edit_history_tweet_ids": ["1165736190110253056"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "135566206", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165711011896315904"}]}, {"lang": "es", "id": "1165736157335969792", "entities": {"urls": [{"start": 39, "end": 62, "url": "https://t.co/U6yP3nGPXx", "expanded_url": "https://twitter.com/UpdatesHL/status/1165133198604390400", "display_url": "twitter.com/UpdatesHL/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-25T21:22:12.000Z", "text": "4 a\u00f1os???? Jajajajaajja \n\n*Se suicida* https://t.co/U6yP3nGPXx", "edit_history_tweet_ids": ["1165736157335969792"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "759510922788503553"}, {"lang": "pt", "id": "1165736035709534208", "in_reply_to_user_id": "3601139237", "created_at": "2019-08-25T21:21:43.000Z", "text": "@Riyuuka_ A minha cena predileta foi a dele matando a \"m\u00e3e\" das aranhas, quando ela se entregou e tudo mais e ele a matou sem dor.\nEscorreu uma l\u00e1grima at\u00e9 haha", "edit_history_tweet_ids": ["1165736035709534208"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2670425862", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165727816870236162"}]}, {"lang": "pt", "id": "1165735993510682624", "created_at": "2019-08-25T21:21:33.000Z", "text": "a m\u00e3e da laurel ligando pra ela sendo ela mesma matou a pr\u00f3pria m\u00e3e \n\ncomo pode isso", "edit_history_tweet_ids": ["1165735993510682624"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1864088347", "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 14, "probability": 0.5387, "type": "Person", "normalized_text": "laurel"}]}}, {"lang": "it", "id": "1165735944126906371", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MPSkino", "id": "419760997"}]}, "created_at": "2019-08-25T21:21:22.000Z", "text": "RT @MPSkino: Il leader russo-padano ha aperto una crisi suicida\n\nTanto sole e tanto mojito gli hanno fatto imboccare la strada della sfiduc\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1165735944126906371"], "public_metrics": {"retweet_count": 394, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "251343319", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165640011074719744"}]}, {"lang": "it", "id": "1165735777680146432", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MPSkino", "id": "419760997"}]}, "created_at": "2019-08-25T21:20:42.000Z", "text": "RT @MPSkino: Il leader russo-padano ha aperto una crisi suicida\n\nTanto sole e tanto mojito gli hanno fatto imboccare la strada della sfiduc\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1165735777680146432"], "public_metrics": {"retweet_count": 394, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1063540493735346177", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165640011074719744"}]}, {"lang": "pt", "id": "1165735512549801984", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "NaoTaOK", "id": "1038901163318538240"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 76, "probability": 0.8923, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas"}]}, "created_at": "2019-08-25T21:19:39.000Z", "text": "RT @NaoTaOK: Pra quem ainda n\u00e3o entendeu, foi necess\u00e1rio a ditadura de Vargas para derrubar a ditadura da Oligarquia que estava em continui\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1165735512549801984"], "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1041690963867922432", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165624410021212163"}]}, {"lang": "es", "id": "1165735443125669888", "created_at": "2019-08-25T21:19:22.000Z", "text": "Alguien llega a leer la conversaci\u00f3n que tuve con mumi reci\u00e9n y se suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1165735443125669888"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1523594419"}, {"lang": "it", "id": "1165735312158597120", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MPSkino", "id": "419760997"}]}, "created_at": "2019-08-25T21:18:51.000Z", "text": "RT @MPSkino: Il leader russo-padano ha aperto una crisi suicida\n\nTanto sole e tanto mojito gli hanno fatto imboccare la strada della sfiduc\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1165735312158597120"], "public_metrics": {"retweet_count": 394, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "448121794", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165640011074719744"}]}, {"lang": "pt", "id": "1165735228956168192", "in_reply_to_user_id": "902536643411943424", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "naju_lo", "id": "1525526109995008002"}]}, "created_at": "2019-08-25T21:18:31.000Z", "text": "@Naju_lo O dessa noite foi extremamente triste. Um aluno me agrediu, eu surtava, um aluno deficiente era negligenciado e violentado pela fam\u00edlia e se matou, e tinha troca de tiros. Acordei chorando. :(\nPerceba que s\u00e3o dois extremos.", "edit_history_tweet_ids": ["1165735228956168192"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1007260667429244930", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165641403277467648"}]}, {"lang": "es", "id": "1165735108902563840", "entities": {"urls": [{"start": 36, "end": 59, "url": "https://t.co/qSIbY9pfBJ", "expanded_url": "https://amzn.to/2KZabT4", "display_url": "amzn.to/2KZabT4"}, {"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/px2n2Z3oRj", "expanded_url": "https://twitter.com/Oferton_Pelis/status/1165735108902563840/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/px2n2Z3oRj", "media_key": "3_1165735107870830592"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 24, "probability": 0.5566, "type": "Other", "normalized_text": "Blu-Ray"}, {"start": 27, "end": 33, "probability": 0.8548, "type": "Other", "normalized_text": "Blu-ray"}]}, "created_at": "2019-08-25T21:18:02.000Z", "text": "Escuadr\u00f3n Suicida Blu-Ray [Blu-ray] https://t.co/qSIbY9pfBJ https://t.co/px2n2Z3oRj", "edit_history_tweet_ids": ["1165735108902563840"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1241799595"}, {"lang": "pt", "id": "1165735092767080448", "created_at": "2019-08-25T21:17:59.000Z", "text": "eu n\u00e3o acredito que uma das minhas escritoras preferidas, uma pessoa muito querida e com uma alma linda, tirou sua pr\u00f3pria vida nessa tarde... eu rec\u00e9m estava come\u00e7ando a me reaproximar dela e j\u00e1 a perdi novamente, desta vez pra sempre. Descanse em paz, Bru...", "edit_history_tweet_ids": ["1165735092767080448"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4847108805"}, {"lang": "pt", "id": "1165734805008506880", "created_at": "2019-08-25T21:16:50.000Z", "text": "Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser seu amigo, pega a vis\u00e3o, cobra mata abra\u00e7ando, muita atividade pq a falsidade vem de quem a gente menos espera!!\ud83d\ude09", "edit_history_tweet_ids": ["1165734805008506880"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1163863841203261440", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9433, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}}, {"lang": "es", "id": "1165734735664095232", "created_at": "2019-08-25T21:16:33.000Z", "text": "G\u00f3mez de 8, Rodr\u00edguez de 5, no juega Datolo ni Damonte, sin experiencia en el mediocampo. 4-3-3 suicida, hoy mismo tiene que renunciar Crespo.", "edit_history_tweet_ids": ["1165734735664095232"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "633375649", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.7377, "type": "Person", "normalized_text": "G\u00f3mez"}, {"start": 12, "end": 20, "probability": 0.917, "type": "Person", "normalized_text": "Rodr\u00edguez"}, {"start": 37, "end": 42, "probability": 0.8004, "type": "Person", "normalized_text": "Datolo"}, {"start": 47, "end": 53, "probability": 0.9648, "type": "Person", "normalized_text": "Damonte"}, {"start": 135, "end": 140, "probability": 0.8947, "type": "Person", "normalized_text": "Crespo"}]}}, {"lang": "es", "id": "1165734700784259073", "created_at": "2019-08-25T21:16:25.000Z", "text": "La alineaci\u00f3n de Emelec para hoy se presta para algo suicida por parte de Rescalvo", "edit_history_tweet_ids": ["1165734700784259073"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "143958398", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.9703, "type": "Organization", "normalized_text": "Emelec"}, {"start": 74, "end": 81, "probability": 0.835, "type": "Person", "normalized_text": "Rescalvo"}]}}, {"lang": "es", "id": "1165734699555282945", "in_reply_to_user_id": "1028472323026898945", "created_at": "2019-08-25T21:16:25.000Z", "text": "Los operadores todav\u00eda lo estan buscando y el suicida sigue buscando un tren que sirva, en su defecto, otro operador de 3 por locha, de los que escoge Sitrameca, para ver si descarrila un tren o abre puertas en un t\u00fanel, justo sobre un 3\u00b0 riel sin capota.", "edit_history_tweet_ids": ["1165734699555282945"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1028472323026898945", "entities": {"annotations": [{"start": 151, "end": 159, "probability": 0.7959, "type": "Place", "normalized_text": "Sitrameca"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165734696644427776"}]}, {"lang": "es", "id": "1165734696644427776", "entities": {"urls": [{"start": 272, "end": 295, "url": "https://t.co/NRzVQFYW9r", "expanded_url": "https://twitter.com/OstVengador/status/1165734696644427776/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NRzVQFYW9r", "media_key": "3_1165734662792273922"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 35, "probability": 0.5567, "type": "Organization", "normalized_text": "Metro"}, {"start": 40, "end": 46, "probability": 0.8838, "type": "Place", "normalized_text": "Caracas"}, {"start": 223, "end": 236, "probability": 0.4051, "type": "Organization", "normalized_text": "MetroDeCaracas"}, {"start": 239, "end": 253, "probability": 0.2685, "type": "Person", "normalized_text": "EdisonMamaguevo"}, {"start": 256, "end": 270, "probability": 0.647, "type": "Person", "normalized_text": "CesarVegasPajuo"}], "hashtags": [{"start": 208, "end": 221, "tag": "FelizDomingo"}, {"start": 222, "end": 237, "tag": "MetroDeCaracas"}, {"start": 238, "end": 254, "tag": "EdisonMamaguevo"}, {"start": 255, "end": 271, "tag": "CesarVegasPajuo"}]}, "created_at": "2019-08-25T21:16:24.000Z", "text": "La vaina est\u00e1 tan jodida en el Metro de Caracas que el usuario que entr\u00f3 a las v\u00edas ayer era un suicida esperando un tren. Era tan arrecho el retraso que decidi\u00f3 ir a buscarlo \u00e9l mismo antes de arrepentirse.\n#FelizDomingo #MetroDeCaracas #EdisonMamaguevo #CesarVegasPajuo https://t.co/NRzVQFYW9r", "edit_history_tweet_ids": ["1165734696644427776"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1028472323026898945"}, {"lang": "es", "id": "1165734378259062784", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "TubinoCarlos", "id": "364503633"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 48, "probability": 0.9713, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.9132, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuel"}]}, "created_at": "2019-08-25T21:15:08.000Z", "text": "RT @TubinoCarlos: Esto es lo q vivimos en el Per\u00fa! Desgraciadamente tenemos una clase dirigente q c visi\u00f3n suicida como sucedi\u00f3 en Venezuel\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1165734378259062784"], "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "892326245484158977", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165617030143336449"}]}, {"lang": "pt", "id": "1165734236894240770", "entities": {"urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/fpBpPD2C1H", "expanded_url": "https://twitter.com/kitcatwoman_/status/1165734236894240770/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/fpBpPD2C1H", "media_key": "3_1165734225217294340"}], "annotations": [{"start": 2, "end": 7, "probability": 0.9453, "type": "Person", "normalized_text": "sasuke"}, {"start": 63, "end": 67, "probability": 0.7685, "type": "Person", "normalized_text": "danzo"}]}, "created_at": "2019-08-25T21:14:35.000Z", "text": "O sasuke era pra ter morrido pro danzo, a sorte dele foi que o danzo pirou e se matou. https://t.co/fpBpPD2C1H", "edit_history_tweet_ids": ["1165734236894240770"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "234450374"}, {"lang": "es", "id": "1165734183806877699", "in_reply_to_user_id": "4861407546", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "katrinasensual", "id": "4861407546"}, {"start": 16, "end": 27, "username": "DadCat1979", "id": "3877099685"}]}, "created_at": "2019-08-25T21:14:22.000Z", "text": "@katrinasensual @Dadcat1979 Jajajaj si llegas a poner se Suicida jajaj par de delicados.", "edit_history_tweet_ids": ["1165734183806877699"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2640838445", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165733853161492481"}]}, {"lang": "pt", "id": "1165734168090816519", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "btsbr_official", "id": "1301250547115270146"}, {"start": 129, "end": 137, "username": "BTS_twt", "id": "335141638"}], "hashtags": [{"start": 124, "end": 127, "tag": "RM"}]}, "created_at": "2019-08-25T21:14:18.000Z", "text": "RT @btsbr_official: [V\u00cdDEO] 19.08.24 | Esse foi o v\u00eddeo que destruiu, acabou e matou o fandom inteiro. Marque aquela pessoa #RM (@BTS_twt)\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1165734168090816519"], "public_metrics": {"retweet_count": 85, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1022862091739385856", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165447486686879746"}]}, {"lang": "pt", "id": "1165734155742785536", "in_reply_to_user_id": "961256131418120193", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "mhaleinad", "id": "961256131418120193"}, {"start": 22, "end": 35, "username": "_eva_almeida", "id": "1018875279048048640"}], "annotations": [{"start": 90, "end": 101, "probability": 0.7852, "type": "Other", "normalized_text": "star is born"}]}, "created_at": "2019-08-25T21:14:15.000Z", "text": "@mhaleinad @mfilipa07 @_eva_almeida MAS \u00c9 SEM QUERER, eu disse lhe que estava a meio do a star is born e ela perguntou-me \"queres saber como \u00e9 que ele suicida na garagem com um cinto?\"", "edit_history_tweet_ids": ["1165734155742785536"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1105092215234314240", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165730759669424135"}]}, {"lang": "it", "id": "1165734153356238848", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Giura_Lucato_", "id": "888849606905384960"}, {"start": 68, "end": 81, "username": "BrunoTabacci", "id": "731478246"}, {"start": 102, "end": 118, "username": "matteosalvinimi", "id": "270839361"}]}, "created_at": "2019-08-25T21:14:15.000Z", "text": "RT @Giura_Lucato_: \"Se non fate questo governo\", avrebbe commentato @BrunoTabacci , \"voi siete morti, @matteosalvinimi vi sbaraglia, e il @\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1165734153356238848"], "public_metrics": {"retweet_count": 114, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "563529644", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165356495929786369"}]}, {"lang": "pt", "id": "1165733981586956289", "in_reply_to_user_id": "747863827", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "created_at": "2019-08-25T21:13:34.000Z", "text": "@woojinvoices N\u00e3o se esque\u00e7a que Jeup te matou tamb\u00e9m", "edit_history_tweet_ids": ["1165733981586956289"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3292231078", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 36, "probability": 0.7344, "type": "Person", "normalized_text": "Jeup"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165726703638986754"}]}, {"lang": "it", "id": "1165733856571482112", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MPSkino", "id": "419760997"}]}, "created_at": "2019-08-25T21:13:04.000Z", "text": "RT @MPSkino: Il leader russo-padano ha aperto una crisi suicida\n\nTanto sole e tanto mojito gli hanno fatto imboccare la strada della sfiduc\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1165733856571482112"], "public_metrics": {"retweet_count": 394, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "988479725692735489", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165640011074719744"}]}, {"lang": "it", "id": "1165733635078676482", "in_reply_to_user_id": "1134251592", "created_at": "2019-08-25T21:12:11.000Z", "text": "@armorsfall l'unica scena che davvero ho apprezzato \u00e8 quando hannah si suicida, ma perch\u00e9 \u00e8 fatta benissimo non per altro", "edit_history_tweet_ids": ["1165733635078676482"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1021125330231332865", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165733014262951936"}]}, {"lang": "es", "id": "1165733616254689280", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Fem_Shepard_", "id": "261624996"}]}, "created_at": "2019-08-25T21:12:07.000Z", "text": "RT @Fem_Shepard_: Si sintierais un m\u00ednimo de la desesperaci\u00f3n que siente una persona que est\u00e1 al borde del suicidio no creo que tuvierais l\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1165733616254689280"], "public_metrics": {"retweet_count": 125, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "239091995", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165435581087866880"}]}, {"lang": "it", "id": "1165733527343837185", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MPSkino", "id": "419760997"}]}, "created_at": "2019-08-25T21:11:45.000Z", "text": "RT @MPSkino: Il leader russo-padano ha aperto una crisi suicida\n\nTanto sole e tanto mojito gli hanno fatto imboccare la strada della sfiduc\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1165733527343837185"], "public_metrics": {"retweet_count": 394, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4838188871", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165640011074719744"}]}, {"lang": "pt", "id": "1165733181254971395", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "btsbr_official", "id": "1301250547115270146"}, {"start": 129, "end": 137, "username": "BTS_twt", "id": "335141638"}], "hashtags": [{"start": 124, "end": 127, "tag": "RM"}]}, "created_at": "2019-08-25T21:10:23.000Z", "text": "RT @btsbr_official: [V\u00cdDEO] 19.08.24 | Esse foi o v\u00eddeo que destruiu, acabou e matou o fandom inteiro. Marque aquela pessoa #RM (@BTS_twt)\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1165733181254971395"], "public_metrics": {"retweet_count": 85, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2471283806", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165447486686879746"}]}, {"lang": "pt", "id": "1165732970000506880", "created_at": "2019-08-25T21:09:32.000Z", "text": "Voc\u00eas n\u00e3o conseguem ouvir 5min o amigo que n\u00e3o t\u00e1 bem, mas se ele se suicida ficam 1hora escrevendo text\u00e3o.", "edit_history_tweet_ids": ["1165732970000506880"], "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "author_id": "3521446577"}, {"lang": "es", "id": "1165732941697298433", "entities": {"urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/Ax9xxphy0t", "expanded_url": "https://ift.tt/2U2w5J0", "display_url": "ift.tt/2U2w5J0"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.9419, "type": "Person", "normalized_text": "Nathan Fillion"}, {"start": 59, "end": 68, "probability": 0.9669, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}]}, "created_at": "2019-08-25T21:09:26.000Z", "text": "Nathan Fillion se une al reparto de Escuadr\u00f3n Suicida 2 de James Gunn \n\n       https://t.co/Ax9xxphy0t", "edit_history_tweet_ids": ["1165732941697298433"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "777871572057133056"}, {"lang": "it", "id": "1165732827129946113", "in_reply_to_user_id": "46643607", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "pap1pap", "id": "46643607"}]}, "created_at": "2019-08-25T21:08:58.000Z", "text": "@pap1pap Oh pap \u00e8 semplice non lo sopporta pi\u00f9 nessuna, \u00e8 decidere di rimanere con queste condizioni \u00e8 poco intelligente o coraggioso/suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1165732827129946113"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "306318181", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165732178396876801"}]}, {"lang": "es", "id": "1165732802974928896", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "HonestoAlan", "id": "1093235578454331392"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 25, "probability": 0.8853, "type": "Person", "normalized_text": "Velazquez"}]}, "created_at": "2019-08-25T21:08:53.000Z", "text": "RT @HonestoAlan: Velazquez Quesqu\u00e9n a otro congresista:\n\"Mentira! No hubo 4 muertos durante el gobierno de mi patr\u00f3n suicida por caso T\u00eda M\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1165732802974928896"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1082068645482848256", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165732361432121344"}]}, {"lang": "pt", "id": "1165732685945495552", "created_at": "2019-08-25T21:08:25.000Z", "text": "Se tiv\u00e9ssemos perdido no 11 contra 11 eu n\u00e3o ficaria t\u00e3o puto como estou, odeio quando a arbitragem influencia no resultado da partida, o Vasco jogou muito bem, mas o Raniel ser expulso matou qualquer chance que n\u00f3s t\u00ednhamos, vamos para cima do Gr\u00eamio, e espero que com Pato/Pablo", "edit_history_tweet_ids": ["1165732685945495552"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "791673769735622656", "entities": {"annotations": [{"start": 138, "end": 142, "probability": 0.8869, "type": "Organization", "normalized_text": "Vasco"}, {"start": 167, "end": 172, "probability": 0.9393, "type": "Person", "normalized_text": "Raniel"}, {"start": 245, "end": 250, "probability": 0.968, "type": "Organization", "normalized_text": "Gr\u00eamio"}, {"start": 270, "end": 273, "probability": 0.9127, "type": "Person", "normalized_text": "Pato"}, {"start": 275, "end": 279, "probability": 0.8984, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo"}]}}, {"lang": "es", "id": "1165732548535836672", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "HonestoAlan", "id": "1093235578454331392"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 25, "probability": 0.8853, "type": "Person", "normalized_text": "Velazquez"}]}, "created_at": "2019-08-25T21:07:52.000Z", "text": "RT @HonestoAlan: Velazquez Quesqu\u00e9n a otro congresista:\n\"Mentira! No hubo 4 muertos durante el gobierno de mi patr\u00f3n suicida por caso T\u00eda M\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1165732548535836672"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "67413888", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165732361432121344"}]}, {"lang": "es", "id": "1165732361432121344", "entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/iGrlubEPvk", "expanded_url": "https://ojo-publico.com/1335/afirmacion-de-velasquez-quesquen-acerca-de-que-no-hubieron-muertos-por-protestas-en-tia-maria-es-falsa", "display_url": "ojo-publico.com/1335/afirmacio\u2026"}, {"start": 248, "end": 271, "url": "https://t.co/gqwdmjLs6a", "expanded_url": "https://twitter.com/HonestoAlan/status/1165732361432121344/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/gqwdmjLs6a", "media_key": "3_1165732328875974657"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.7477, "type": "Person", "normalized_text": "Velazquez"}, {"start": 117, "end": 125, "probability": 0.4753, "type": "Person", "normalized_text": "T\u00eda Mar\u00eda"}, {"start": 215, "end": 220, "probability": 0.5327, "type": "Place", "normalized_text": "Humala"}]}, "created_at": "2019-08-25T21:07:07.000Z", "text": "Velazquez Quesqu\u00e9n a otro congresista:\n\"Mentira! No hubo 4 muertos durante el gobierno de mi patr\u00f3n suicida por caso T\u00eda Mar\u00eda. A ver, dame sus nombres!\"\n\nOjo P\u00fablico: Cierto, fueron 3. Cuatro fueron en gobierno de Humala.\n\nhttps://t.co/iGrlubEPvk https://t.co/gqwdmjLs6a", "edit_history_tweet_ids": ["1165732361432121344"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1093235578454331392"}, {"lang": "pt", "id": "1165732281836822528", "created_at": "2019-08-25T21:06:48.000Z", "text": "- Detona Ralph:Wifi\n- Alice E O Pa\u00eds Das Maravilhas\n- Um Hotel Bom Pra Cachorro\n- Norm E Os Invenc\u00edveis \n- Esquadr\u00e3o Suicida \n- Cinderela Pop", "edit_history_tweet_ids": ["1165732281836822528"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1163618982320103424", "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 13, "probability": 0.4172, "type": "Person", "normalized_text": "Ralph"}]}}, {"lang": "it", "id": "1165732239335985154", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MPSkino", "id": "419760997"}]}, "created_at": "2019-08-25T21:06:38.000Z", "text": "RT @MPSkino: Il leader russo-padano ha aperto una crisi suicida\n\nTanto sole e tanto mojito gli hanno fatto imboccare la strada della sfiduc\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1165732239335985154"], "public_metrics": {"retweet_count": 394, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "940224009232437250", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165640011074719744"}]}, {"lang": "pt", "id": "1165732216640548868", "created_at": "2019-08-25T21:06:33.000Z", "text": "Toda vez que o dani Alves se aproximava do talles eu ficava \"pronto, matou o menino\", e ainda assim o talles conseguia, velho", "edit_history_tweet_ids": ["1165732216640548868"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3379400812", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 24, "probability": 0.93, "type": "Person", "normalized_text": "dani Alves"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1165732127566159872", "created_at": "2019-08-25T21:06:12.000Z", "text": "Se o Fortaleza n\u00e3o me matou do cora\u00e7\u00e3o hoje, eu n\u00e3o morro nunca mais...", "edit_history_tweet_ids": ["1165732127566159872"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1089995843501985792", "entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 13, "probability": 0.8102, "type": "Organization", "normalized_text": "Fortaleza"}]}}, {"lang": "es", "id": "1165732069055574016", "in_reply_to_user_id": "107484662", "entities": {"urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/ZsdRURsR8Z", "expanded_url": "https://twitter.com/docmaic/status/1165732069055574016/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZsdRURsR8Z", "media_key": "16_1165732061661057034"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "esvalero", "id": "107484662"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 48, "probability": 0.3998, "type": "Person", "normalized_text": "Iztapalapa"}]}, "created_at": "2019-08-25T21:05:58.000Z", "text": "@esvalero El escuadr\u00f3n suicida versi\u00f3n Iztapalapa \ud83d\ude06 https://t.co/ZsdRURsR8Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165732069055574016"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "234517337", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165388767361822720"}]}, {"lang": "it", "id": "1165732046301474816", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MPSkino", "id": "419760997"}]}, "created_at": "2019-08-25T21:05:52.000Z", "text": "RT @MPSkino: Il leader russo-padano ha aperto una crisi suicida\n\nTanto sole e tanto mojito gli hanno fatto imboccare la strada della sfiduc\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1165732046301474816"], "public_metrics": {"retweet_count": 394, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "997222792805351425", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165640011074719744"}]}, {"lang": "ca", "id": "1165732029264289792", "entities": {"urls": [{"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/sYDu7MnFRB", "expanded_url": "http://buff.ly/30ubP5z", "display_url": "buff.ly/30ubP5z"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PanAmPost_es", "id": "2228816504"}]}, "created_at": "2019-08-25T21:05:48.000Z", "text": "RT @PanAmPost_es: La conferencia suicida de Macri https://t.co/sYDu7MnFRB por Cristian Vasylenko", "edit_history_tweet_ids": ["1165732029264289792"], "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2947286985", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165722225426739200"}]}, {"lang": "pt", "id": "1165731952336494592", "created_at": "2019-08-25T21:05:30.000Z", "text": "VEGETARIANA: Decidiu se matar ingerindo carne. E, em vez de suicida, virou assassina. #microconto", "edit_history_tweet_ids": ["1165731952336494592"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "47663713", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.6365, "type": "Person", "normalized_text": "VEGETARIANA"}], "hashtags": [{"start": 86, "end": 97, "tag": "microconto"}]}}, {"lang": "es", "id": "1165731932178714624", "entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/2aH9g85aE6", "expanded_url": "https://www.aullidos.com/noticia/32697/nathan-fillon-une-reparto-escuadron-suicida-2/", "display_url": "aullidos.com/noticia/32697/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.aullidos.com/noticia/32697/nathan-fillon-une-reparto-escuadron-suicida-2/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Aullidos", "id": "43720896"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 27, "probability": 0.9348, "type": "Person", "normalized_text": "Nathan Fillion"}, {"start": 51, "end": 69, "probability": 0.911, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida 2"}, {"start": 75, "end": 84, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}]}, "created_at": "2019-08-25T21:05:25.000Z", "text": "RT @Aullidos: Nathan Fillion se une al reparto de \"Escuadr\u00f3n Suicida 2\" de James Gunn\nhttps://t.co/2aH9g85aE6", "edit_history_tweet_ids": ["1165731932178714624"], "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "629214213", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165716018683162624"}]}, {"lang": "pt", "id": "1165731889971367936", "in_reply_to_user_id": "758485340554420224", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "oPENSANTE10", "id": "758485340554420224"}, {"start": 13, "end": 24, "username": "goescarlos", "id": "178238112"}, {"start": 25, "end": 35, "username": "cirogomes", "id": "33374761"}], "annotations": [{"start": 127, "end": 133, "probability": 0.3872, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio"}, {"start": 181, "end": 187, "probability": 0.4302, "type": "Person", "normalized_text": "getulio"}]}, "created_at": "2019-08-25T21:05:15.000Z", "text": "@oPENSANTE10 @goescarlos @cirogomes Outro ponto, do ponto de vista da analise hist\u00f3rica, n\u00e3o se analisa pessoas dessa forma, o Get\u00falio da primeira elei\u00e7\u00e3o \u00e9 totalmente diferente do getulio que se suicidou, porque as pessoas se transformam ao longo do tempo.", "edit_history_tweet_ids": ["1165731889971367936"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4048492175", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165718926086610945"}]}, {"lang": "es", "id": "1165731748619128833", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "mariaamotaaa", "id": "1092848703885459457"}]}, "created_at": "2019-08-25T21:04:41.000Z", "text": "RT @mariaamotaaa: Llamarme suicida pero me encanta que me pille la tormenta en la piscina", "edit_history_tweet_ids": ["1165731748619128833"], "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1020232693240483840", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165646020476383232"}]}, {"lang": "it", "id": "1165731734517932032", "created_at": "2019-08-25T21:04:38.000Z", "text": "#90giorniperinnamorarsi vedo gi\u00e0 i miei neuroni che si suicida o ascoltando la sorella di Pedro.", "edit_history_tweet_ids": ["1165731734517932032"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1096723446040588289", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 23, "tag": "90giorniperinnamorarsi"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1165731656138985472", "created_at": "2019-08-25T21:04:19.000Z", "text": "Minha m\u00e3e prestou o enceja hoje pra conseguir diploma da escola e eu sou a pessoa mais orgulhosa do mundo?????\n\nApesar da gnt n saber ainda se ela passou ou n\u00e3o, o fato dela ter estudado e se esfor\u00e7ado pra tentar me matou de orgulho", "edit_history_tweet_ids": ["1165731656138985472"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "268021573"}, {"lang": "pt", "id": "1165731382250876933", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MidiaNINJA", "id": "1540034828"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 68, "probability": 0.9799, "type": "Place", "normalized_text": "Rio Branco"}]}, "created_at": "2019-08-25T21:03:14.000Z", "text": "RT @MidiaNINJA: Testemunho de uma agricultora da regi\u00e3o de Rio Branco que circula pelas redes sociais na manh\u00e3 deste s\u00e1bado (24) comprova o\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1165731382250876933"], "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "68693910", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165304742966452225"}]}, {"lang": "pt", "id": "1165731311174262785", "in_reply_to_user_id": "50730445", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "marjoriecalixto", "id": "50730445"}, {"start": 17, "end": 28, "username": "WeversomPX", "id": "2814445132"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 82, "probability": 0.9787, "type": "Person", "normalized_text": "Will Smith"}]}, "created_at": "2019-08-25T21:02:57.000Z", "text": "@marjoriecalixto @WeversomPX esquadr\u00e3o suicida n\u00e3o \u00e9 ruim e a atua\u00e7\u00e3o do Will Smith foi incr\u00edvel!!!!", "edit_history_tweet_ids": ["1165731311174262785"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "4160165663", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165723231870967817"}]}, {"lang": "es", "id": "1165731298943688711", "created_at": "2019-08-25T21:02:54.000Z", "text": "Alguien est\u00e1 mirando a mauro Viale? O soy la \u00fanica suicida?", "edit_history_tweet_ids": ["1165731298943688711"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "193875035", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 33, "probability": 0.4406, "type": "Person", "normalized_text": "mauro Viale"}]}}, {"lang": "it", "id": "1165731073881518086", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Giura_Lucato_", "id": "888849606905384960"}, {"start": 68, "end": 81, "username": "BrunoTabacci", "id": "731478246"}, {"start": 102, "end": 118, "username": "matteosalvinimi", "id": "270839361"}]}, "created_at": "2019-08-25T21:02:00.000Z", "text": "RT @Giura_Lucato_: \"Se non fate questo governo\", avrebbe commentato @BrunoTabacci , \"voi siete morti, @matteosalvinimi vi sbaraglia, e il @\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1165731073881518086"], "public_metrics": {"retweet_count": 114, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1138760483257892864", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165356495929786369"}]}, {"lang": "pt", "id": "1165731008479748096", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "btsbr_official", "id": "1301250547115270146"}, {"start": 129, "end": 137, "username": "BTS_twt", "id": "335141638"}], "hashtags": [{"start": 124, "end": 127, "tag": "RM"}]}, "created_at": "2019-08-25T21:01:45.000Z", "text": "RT @btsbr_official: [V\u00cdDEO] 19.08.24 | Esse foi o v\u00eddeo que destruiu, acabou e matou o fandom inteiro. Marque aquela pessoa #RM (@BTS_twt)\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1165731008479748096"], "public_metrics": {"retweet_count": 85, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3734110216", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165447486686879746"}]}, {"lang": "it", "id": "1165730857501515778", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MPSkino", "id": "419760997"}]}, "created_at": "2019-08-25T21:01:09.000Z", "text": "RT @MPSkino: Il leader russo-padano ha aperto una crisi suicida\n\nTanto sole e tanto mojito gli hanno fatto imboccare la strada della sfiduc\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1165730857501515778"], "public_metrics": {"retweet_count": 394, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1386621205", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165640011074719744"}]}, {"lang": "pt", "id": "1165730605272842241", "created_at": "2019-08-25T21:00:09.000Z", "text": "Tentando ver esquadrao suicida mas ta dificil", "edit_history_tweet_ids": ["1165730605272842241"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2923061829", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 21, "probability": 0.6442, "type": "Other", "normalized_text": "esquadrao"}]}}, {"lang": "it", "id": "1165730499161145345", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MPSkino", "id": "419760997"}]}, "created_at": "2019-08-25T20:59:43.000Z", "text": "RT @MPSkino: Il leader russo-padano ha aperto una crisi suicida\n\nTanto sole e tanto mojito gli hanno fatto imboccare la strada della sfiduc\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1165730499161145345"], "public_metrics": {"retweet_count": 394, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3709280895", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165640011074719744"}]}, {"lang": "es", "id": "1165730444035469312", "entities": {"mentions": [{"start": 35, "end": 49, "username": "HOLLMANMORRIS", "id": "87266285"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 66, "probability": 0.706, "type": "Place", "normalized_text": "ciudad Bol\u00edvar"}]}, "created_at": "2019-08-25T20:59:30.000Z", "text": "RT @ColombiaPodemos: Acompa\u00f1amos a @HOLLMANMORRIS en ciudad Bol\u00edvar, porque solo el pueblo ayuda al pueblo, solo un proyecto social y compr\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1165730444035469312"], "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "105515727", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165675225419329537"}]}, {"lang": "es", "id": "1165729958481846272", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Gdealmeida", "id": "52403051"}]}, "created_at": "2019-08-25T20:57:34.000Z", "text": "RT @Gdealmeida: Y que sucede si esa persona sufre de una gran depresi\u00f3n y tu mensaje es la gota que derram\u00f3 el vaso y se suicida? \n\nEres un\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1165729958481846272"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "64949866", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165726713793470464"}]}, {"lang": "pt", "id": "1165729949917036549", "created_at": "2019-08-25T20:57:32.000Z", "text": "O Santos realmente \u00e9 um Timinho fraco, de dois jogadores medianos (Marinho e Soteldo) e o resto fraco, um treinador suicida, superestimado por ser estrangeiro.", "edit_history_tweet_ids": ["1165729949917036549"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "717927145956319232", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 7, "probability": 0.9446, "type": "Organization", "normalized_text": "Santos"}, {"start": 24, "end": 30, "probability": 0.3977, "type": "Organization", "normalized_text": "Timinho"}, {"start": 67, "end": 73, "probability": 0.9725, "type": "Person", "normalized_text": "Marinho"}, {"start": 77, "end": 83, "probability": 0.9715, "type": "Person", "normalized_text": "Soteldo"}]}}, {"lang": "es", "id": "1165729855813685249", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "TubinoCarlos", "id": "364503633"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 48, "probability": 0.9713, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.9132, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuel"}]}, "created_at": "2019-08-25T20:57:10.000Z", "text": "RT @TubinoCarlos: Esto es lo q vivimos en el Per\u00fa! Desgraciadamente tenemos una clase dirigente q c visi\u00f3n suicida como sucedi\u00f3 en Venezuel\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1165729855813685249"], "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "141414163", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165617030143336449"}]}, {"lang": "pt", "id": "1165729693636730880", "in_reply_to_user_id": "50730445", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "marjoriecalixto", "id": "50730445"}, {"start": 17, "end": 28, "username": "WeversomPX", "id": "2814445132"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 43, "probability": 0.5405, "type": "Other", "normalized_text": "Depois"}, {"start": 48, "end": 52, "probability": 0.5005, "type": "Other", "normalized_text": "Terra"}, {"start": 74, "end": 90, "probability": 0.8389, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "created_at": "2019-08-25T20:56:31.000Z", "text": "@marjoriecalixto @WeversomPX Acho que Depois da Terra \u00e9 um pouco pior que Esquadr\u00e3o Suicida kkkk", "edit_history_tweet_ids": ["1165729693636730880"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2706479186", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165723231870967817"}]}, {"lang": "es", "id": "1165729549415591939", "in_reply_to_user_id": "1215672942", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "larario_rio", "id": "1215672942"}, {"start": 25, "end": 38, "username": "lauritalonso", "id": "23677018"}]}, "created_at": "2019-08-25T20:55:57.000Z", "text": "@larario_rio @lanomagiak @lauritalonso El pueblo se equivoca..ya lo hizo en 2015..pero no se suicida..y dejen de hablar en nombre de la Rep\u00fablica , si hay alguien antidemocr\u00e1tico es este gobierno que sumergi\u00f3 en la pobreza al pueblo y no acepta la decisi\u00f3n de echarlos!!", "edit_history_tweet_ids": ["1165729549415591939"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "388628001", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165728679202316291"}]}], "includes": {"users": [{"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 309, "following_count": 1209, "tweet_count": 22943, "listed_count": 4}, "id": "985277240064737280", "location": "Santa Catarina, Brasil", "name": "Shen \ud83c\udf6c\ud83c\udf6d", "username": "ShenUzume"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 148, "following_count": 207, "tweet_count": 23569, "listed_count": 0}, "id": "948553999074119680", "name": "crf", "username": "crfbolad"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4978, "following_count": 4310, "tweet_count": 191407, "listed_count": 9}, "id": "735084837107818497", "name": "thays", "username": "crf_thays"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 62, "tweet_count": 2108, "listed_count": 0}, "id": "971794807059288066", "location": "Resende, Brasil", "name": "luadecristal", "username": "laricatatendo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 69, "tweet_count": 7681, "listed_count": 0}, "id": "2264551668", "location": "Itabaiana SE", "name": "Ateu, gra\u00e7as a Deus.", "username": "Adolfo1Neto"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 120, "tweet_count": 13158, "listed_count": 0}, "id": "711691968850632704", "name": "carol", "username": "_lorac__"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1906, "following_count": 1981, "tweet_count": 48753, "listed_count": 3}, "id": "832387648148951041", "name": "maria", "username": "rosieghosts"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 710, "following_count": 0, "tweet_count": 6719, "listed_count": 0}, "id": "1045068316182818816", "location": "Plataforma 9\u00be", "name": "Srta. Park \u2765", "username": "parkisnewbze"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 934, "following_count": 1127, "tweet_count": 59656, "listed_count": 0}, "id": "1111476150440734722", "location": "Bahia, Brasil", "name": "Whalien jjAN\ud83c\udf77", "username": "namkoyajoon"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1005, "following_count": 1436, "tweet_count": 32273, "listed_count": 1}, "id": "945497503511785472", "location": "Aracaju, Brasil", "name": "vitreze", "username": "vitaurino"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9442, "following_count": 2088, "tweet_count": 54084, "listed_count": 24}, "id": "2539543782", "name": "\u0618laurinha 13", "username": "kidrauhq"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 708, "following_count": 396, "tweet_count": 85644, "listed_count": 2}, "id": "831153260", "name": "Tiago", "username": "tii4go_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 212, "following_count": 768, "tweet_count": 23690, "listed_count": 4}, "id": "736656285039362048", "location": "Stan streamers", "name": "Amelie\ud83d\udc99", "username": "RottenOre0"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 17148, "following_count": 758, "tweet_count": 395351, "listed_count": 136}, "id": "261624996", "location": "She(Ra)/her Okazaki\ud83d\udc9c", "name": "Comandante Shepard\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\udf38Working @GameLastChance", "username": "Fem_Shepard_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 805, "following_count": 140, "tweet_count": 109093, "listed_count": 9}, "id": "1109703943", "location": "Manaus | Flamengo \u2764", "name": "Lili", "username": "aawnline"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1412, "following_count": 909, "tweet_count": 421544, "listed_count": 7}, "id": "983066990662299648", "name": "c \u00f8 l e \ud83c\udf4a", "username": "twicepinkmoo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 685, "following_count": 711, "tweet_count": 32285, "listed_count": 1}, "id": "2364858284", "location": "Lambari, MG", "name": "matheus", "username": "sensaciorrivel"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7230, "following_count": 449, "tweet_count": 19152, "listed_count": 46}, "id": "2699254159", "location": "Sacramento, CA", "name": "Roy Lucier", "username": "roylucier"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 302, "following_count": 295, "tweet_count": 73948, "listed_count": 0}, "id": "3009007175", "location": "Brasil", "name": "O Hemofilico \u2697\ufe0f", "username": "Glaaalves"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 543, "following_count": 928, "tweet_count": 33602, "listed_count": 0}, "id": "563040909", "name": "Jes\u00fas G\u00f3mez Mor\u00e1n", "username": "JesusGMoran"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 366912, "following_count": 7, "tweet_count": 61308, "listed_count": 2845}, "id": "845571660090671104", "location": "Mundo", "name": "Descifrando la Guerra", "username": "descifraguerra"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 475, "following_count": 612, "tweet_count": 44110, "listed_count": 0}, "id": "705204923391205378", "name": "frenchie", "username": "fernranda"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1853, "following_count": 774, "tweet_count": 73693, "listed_count": 2}, "id": "700803008792289280", "location": "021", "name": "K\u00e9zia \u2728", "username": "crf_kezia"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2184, "following_count": 2130, "tweet_count": 23056, "listed_count": 22}, "id": "1113396262479564800", "location": "yae miko!! \u14da\u160f\u15e2 %!? \ud83e\udd62", "name": "dyrroth", "username": "z6geitt"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1802, "following_count": 2542, "tweet_count": 32913, "listed_count": 11}, "id": "2874163817", "location": "Prato, Toscana", "name": "Donatella", "username": "donatella662"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 36730, "following_count": 26600, "tweet_count": 55662, "listed_count": 63}, "id": "419760997", "location": "Torino, Piemonte", "name": "\ud83c\uddee\ud83c\uddf9 Marco Skino \uea00 #facciamorete", "username": "MPSkino"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 452, "following_count": 421, "tweet_count": 26576, "listed_count": 3}, "id": "3288445947", "location": "Penha Circular, Rio de Janeiro", "name": "Lorraine", "username": "Lorrainecrf81"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 42307, "following_count": 21598, "tweet_count": 172209, "listed_count": 105}, "id": "1087031722615681024", "location": "Nordeste", "name": "Neila \ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "username": "nave1964"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 122, "tweet_count": 30184, "listed_count": 5}, "id": "1158522125000597506", "location": "dissociating ", "name": "Red (stupid, emo, gay)", "username": "radiozinho"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1517, "following_count": 421, "tweet_count": 4175, "listed_count": 0}, "id": "1037071336219262981", "name": "Inesita \ud83e\udd8b", "username": "inesiszsc"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 174, "following_count": 363, "tweet_count": 5256, "listed_count": 0}, "id": "1125563157735444480", "location": "vidasnegrasimportam", "name": "n\u00e3o \u00e9 a Gomes", "username": "l4dysel"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 340, "following_count": 447, "tweet_count": 1125, "listed_count": 0}, "id": "1158074836847083520", "name": "Pati", "username": "patifernandez__"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 653, "following_count": 761, "tweet_count": 130, "listed_count": 0}, "id": "1071396160315760640", "location": "Paraguay", "name": "Ricardo Ochipinti", "username": "ricardochipinti"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 215, "following_count": 158, "tweet_count": 24348, "listed_count": 1}, "id": "1042991068831088643", "location": "Hellcife", "name": "DiPietro \ud83d\udc0d/ O futuro \u00e9 pika\ud83d\udc79", "username": "DiPietro_II"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 206, "following_count": 376, "tweet_count": 37305, "listed_count": 2}, "id": "1113564066168090625", "location": "Abya Yala, manguetown", "name": "Luli\ud83c\udf19", "username": "notodayvluna"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 13, "tweet_count": 837, "listed_count": 0}, "id": "1035729209476440069", "name": "las + pijudas", "username": "LPijudos"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 30, "tweet_count": 30903, "listed_count": 0}, "id": "2421087110", "location": "Barcelona", "name": "Pascual10", "username": "SPascual10"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1027, "following_count": 2684, "tweet_count": 310506, "listed_count": 26}, "id": "71033370", "location": "Manaus, Amazonas, Brasil", "name": "alexandre", "username": "AlexMonteiro93"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1081, "following_count": 1537, "tweet_count": 23432, "listed_count": 0}, "id": "1038901163318538240", "name": "Mateus \ud83d\ude37", "username": "NaoTaOK"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 207, "following_count": 61, "tweet_count": 6837, "listed_count": 0}, "id": "198071158", "location": "Venusville, Marte", "name": "DIARIO DE VENUSVILLE", "username": "Venusville"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12462, "following_count": 4331, "tweet_count": 272113, "listed_count": 0}, "id": "72082126", "location": "Extremadura, Espa\u00f1a", "name": "Pedro B.Donoso", "username": "PedroBDonoso"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 79309, "following_count": 621, "tweet_count": 36013, "listed_count": 352}, "id": "2570949123", "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "David \u00c1lvarez", "username": "DAlvarez1976"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 97, "following_count": 119, "tweet_count": 1284, "listed_count": 0}, "id": "1107788455508103168", "location": "Uberl\u00e2ndia, Brasil", "name": "Gus", "username": "GustavoDuraes16"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10675, "following_count": 2569, "tweet_count": 179194, "listed_count": 48}, "id": "4442289435", "location": "Fortaleza da Solid\u00e3o", "name": "L\u00e9o \u2625", "username": "leorrow"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 104, "following_count": 230, "tweet_count": 14682, "listed_count": 0}, "id": "954200311220129792", "location": "S\u00e3o Lu\u00eds", "name": "Love", "username": "Car_los_12"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 457, "following_count": 1161, "tweet_count": 83017, "listed_count": 3}, "id": "805007869", "location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil", "name": "cachorro fudido", "username": "ede_ota"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 137962, "following_count": 262, "tweet_count": 55536, "listed_count": 228}, "id": "306455439", "location": "Brasil", "name": "Destak", "username": "destak"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4613, "following_count": 4990, "tweet_count": 103049, "listed_count": 28}, "id": "273569940", "location": "Madrid", "name": "Julian Alberto Vivar", "username": "Julianvirome"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4361, "following_count": 4999, "tweet_count": 114663, "listed_count": 36}, "id": "9427562", "name": "\ud83d\udd3b\u267b\ufe0f ElHerrero #RBU_Ya!", "username": "erferrum"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 559, "following_count": 940, "tweet_count": 11228, "listed_count": 0}, "id": "1132258670", "location": "It\u00e1lia", "name": "Giovanna #facciamorete", "username": "aquigiosci"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 670, "following_count": 588, "tweet_count": 20027, "listed_count": 1}, "id": "2828049077", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "name": "vic", "username": "v_kathleenr"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 841, "following_count": 568, "tweet_count": 64227, "listed_count": 1}, "id": "916825055581163520", "location": "DF", "name": "badu", "username": "feelbadu"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 305, "following_count": 979, "tweet_count": 57448, "listed_count": 22}, "id": "839492940", "location": "Madrid", "name": "Desiree Alvaro", "username": "desy_starlight"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 69794, "following_count": 1785, "tweet_count": 126143, "listed_count": 1178}, "id": "43720896", "location": "Espa\u00f1a", "name": "Aullidos.COM", "username": "Aullidos"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 718, "following_count": 714, "tweet_count": 104030, "listed_count": 14}, "id": "467363884", "location": "Plasencia, C\u00e1ceres.", "name": "Mitos", "username": "LuismiAvila"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1094, "following_count": 552, "tweet_count": 88293, "listed_count": 4}, "id": "496924181", "location": "C\u00e1ceres, Espa\u00f1a", "name": "Luc\u00eda", "username": "Lucia97molano"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 119, "tweet_count": 787, "listed_count": 0}, "id": "3302958609", "name": "Corrado", "username": "zio_zu"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 390, "following_count": 1285, "tweet_count": 26545, "listed_count": 1}, "id": "953317176550871040", "location": "margaritas ", "name": "jules\ud80c\udc80", "username": "cafeinalila"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 451, "following_count": 286, "tweet_count": 52432, "listed_count": 1}, "id": "246857808", "location": "Putridarium", "name": "Macchina Agricola", "username": "pendufemelle"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 110, "following_count": 22, "tweet_count": 6993, "listed_count": 0}, "id": "1154525544870031360", "name": "Marisela Pati\u00f1o", "username": "MariselaPatio4"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1365755, "following_count": 0, "tweet_count": 646920, "listed_count": 6000}, "id": "7827962", "name": "Infobae Am\u00e9rica", "username": "infobaeamerica"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3180, "following_count": 2191, "tweet_count": 118812, "listed_count": 5}, "id": "898261931475316736", "location": "Italia", "name": "Giovanni #iostoconcoso", "username": "Giovann00341278"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1185, "following_count": 279, "tweet_count": 24261, "listed_count": 1}, "id": "1123262321671974912", "location": "Leicester, England", "name": "Katula Mbinza", "username": "GreatestMiguel"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 317, "following_count": 172, "tweet_count": 6734, "listed_count": 0}, "id": "2327188435", "location": "Gotham ", "name": "STilL EOB", "username": "HandersonJunior"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 336, "following_count": 190, "tweet_count": 7130, "listed_count": 0}, "id": "859479504032600065", "name": "nana", "username": "kiehlxz"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 689, "following_count": 875, "tweet_count": 38817, "listed_count": 1}, "id": "1976471358", "location": "Blumenau-SC", "name": "L\u00e9uu", "username": "OwLeuu"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 738, "following_count": 709, "tweet_count": 43284, "listed_count": 6}, "id": "1082984088", "name": "\ud83c\uddfa\ud83c\udde6 Senatore Francesca \uea00 #facciamorete", "username": "SenatoreF"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 907, "following_count": 552, "tweet_count": 44569, "listed_count": 1}, "id": "2955248991", "location": "Alcoba\u00e7a, Portugal", "name": "Denis", "username": "Denis1234321"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 198, "tweet_count": 1808, "listed_count": 0}, "id": "810549275394506752", "name": "Alessandra Iaccino", "username": "algespro"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 803, "following_count": 995, "tweet_count": 20186, "listed_count": 3}, "id": "1015490379561488384", "location": "26/05 best! best! best!", "name": "char", "username": "lovellypjm"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 1285, "tweet_count": 7492, "listed_count": 0}, "id": "80442378", "location": "lima, Peru", "name": "Danius", "username": "danius78"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3824, "following_count": 1018, "tweet_count": 30946, "listed_count": 27}, "id": "16129835", "location": "Boca Raton, FL", "name": "Chato Heston", "username": "elchatoheston"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1389, "following_count": 458, "tweet_count": 14628, "listed_count": 10}, "id": "3291924555", "location": "Reconquista de la Celtiberia", "name": "\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 El Cristiano Viejo \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9", "username": "mannerbund__"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5935, "following_count": 534, "tweet_count": 22713, "listed_count": 72}, "id": "2559465857", "location": "Moscow - Donbass ", "name": "Berserker", "username": "miliciapopular"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 971, "following_count": 179, "tweet_count": 33366, "listed_count": 38}, "id": "353085782", "location": "\ud83c\udf0f ", "name": "LG \ud83c\udf0d", "username": "GojLucia"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 609, "following_count": 199, "tweet_count": 20053, "listed_count": 0}, "id": "1432004120", "name": "amir", "username": "amirlostcontrol"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 840, "following_count": 557, "tweet_count": 6181, "listed_count": 16}, "id": "579965902", "name": "Franco Piperno", "username": "piperno78"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1256, "following_count": 2127, "tweet_count": 80437, "listed_count": 0}, "id": "289462835", "location": "Monte Grande, Argentina", "name": "\u270c\ufe0fNo fue un sue\u00f1o\u270c\ufe0f\ud83d\udc9a\ud83d\udc9a\ud83d\udc9c\ud83d\udc9c", "username": "SuyaiDifusiones"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 30883, "following_count": 4952, "tweet_count": 43010, "listed_count": 196}, "id": "224350148", "location": "Argentina", "name": "Mundo Gremial", "username": "MundoGremial"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 255, "following_count": 2514, "tweet_count": 9028, "listed_count": 0}, "id": "1031884016897728512", "location": "Tel\u00eamaco Borba, Brasil", "name": "ru", "username": "rubbb20"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 57217, "following_count": 124, "tweet_count": 52369, "listed_count": 136}, "id": "1076971229515530241", "name": "#AdaoNegro - CCXP - HBO MAX", "username": "dcc_brasil"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 368, "following_count": 683, "tweet_count": 94674, "listed_count": 0}, "id": "821498474000695296", "location": "Brasil", "name": "Valnei Ferle:", "username": "Valnei_Ferle"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 132592, "following_count": 139, "tweet_count": 10418, "listed_count": 408}, "id": "180500907", "location": "Brasil", "name": "PDT 12", "username": "PDT_Nacional"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 572, "following_count": 366, "tweet_count": 473814, "listed_count": 11}, "id": "188062786", "location": "mexico", "name": "ANDREA OSALDE", "username": "twinhell"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1630, "following_count": 1780, "tweet_count": 47913, "listed_count": 25}, "id": "1056597108646653952", "location": "camy, lexi, aria & tine!", "name": "mad", "username": "chlo3mpty"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1106, "following_count": 21, "tweet_count": 39980, "listed_count": 10}, "id": "231631467", "location": "pennsylvania ", "name": "vi paiva", "username": "_hellfir3_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 390, "following_count": 335, "tweet_count": 70330, "listed_count": 8}, "id": "268021573", "name": "jumity", "username": "sweetcreatur3_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 571, "following_count": 676, "tweet_count": 11608, "listed_count": 0}, "id": "57225560", "location": "Brasil", "name": "MMS", "username": "moacirmsilva"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1114, "following_count": 851, "tweet_count": 9572, "listed_count": 7}, "id": "1106569021833576448", "location": "People's Republic of China", "name": "Filosofia Liberal", "username": "TrompentaD"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 504, "following_count": 970, "tweet_count": 6230, "listed_count": 2}, "id": "205940064", "location": "Rosario", "name": "Aye", "username": "AyeeVi"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1078, "following_count": 539, "tweet_count": 37984, "listed_count": 3}, "id": "1004043236426559489", "location": "Par\u00e1, Brasil, Am\u00e9rica Latina", "name": "Betina Di Luiza", "username": "_todocambia_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1491, "following_count": 4998, "tweet_count": 91639, "listed_count": 14}, "id": "53734288", "location": "Venezuela", "name": "Nelson Cuberos Lessmann", "username": "nelsoncuberosl"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6664, "following_count": 1692, "tweet_count": 36022, "listed_count": 56}, "id": "256695465", "location": "Municipio Sifontes ", "name": "Carlos Chancellor F.", "username": "cchancellor_f"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1584, "following_count": 611, "tweet_count": 35063, "listed_count": 28}, "id": "87547500", "location": "Puerto Ordaz ", "name": "Rafael Marr\u00f3n G.", "username": "RafaelMarronG"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1280, "following_count": 1443, "tweet_count": 19506, "listed_count": 0}, "id": "769127779870863360", "location": "Birigui, Brasil", "name": "Arthur Dent\ud83d\udea9\ud83c\udde8\ud83c\udded\ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83c\udde8\ud83c\udde6\ud83c\udde8\ud83c\uddf5", "username": "luiz_lourena"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 130, "following_count": 87, "tweet_count": 2489, "listed_count": 0}, "id": "1047975663628689410", "location": "Mato Grosso do Sul", "name": "mima", "username": "_Noemiestefani"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 781, "following_count": 197, "tweet_count": 21511, "listed_count": 0}, "id": "376411475", "name": "uiu", "username": "rouverw"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2477, "following_count": 2377, "tweet_count": 13450, "listed_count": 3}, "id": "981552708778909696", "location": "Pelotas, RS", "name": "Talisson Ferreira", "username": "talissondsf"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 216, "following_count": 1141, "tweet_count": 5151, "listed_count": 1}, "id": "1144317703", "name": "Mar Sar Lag", "username": "mariel_sar_lag"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 714, "following_count": 1149, "tweet_count": 20110, "listed_count": 5}, "id": "2584134366", "name": "Cloud-ia", "username": "Tiaklautnis"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 640, "following_count": 1154, "tweet_count": 5605, "listed_count": 1}, "id": "1008605971998965760", "location": "Firenze, Toscana", "name": "Chiara Tinti#facciam0rete#siamotanti#siamoveri", "username": "chiara_tinti"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 1, "tweet_count": 6162, "listed_count": 1}, "id": "1114887932991688704", "name": "-\u00b0\u2022\ud835\ude73\ud835\ude8e\ud835\ude9b\ud835\ude8e\ud835\ude94\u2022\u00b0-", "username": "LycoDerek"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1327, "following_count": 1586, "tweet_count": 59256, "listed_count": 1}, "id": "992021093945958401", "name": "Mar Cel", "username": "MarCel15671567"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10126, "following_count": 338, "tweet_count": 426339, "listed_count": 195}, "id": "3504318874", "location": "Barcelona, Spain", "name": "ElNacional .cat", "username": "elnacionalcat_e"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 604, "following_count": 412, "tweet_count": 39264, "listed_count": 0}, "id": "826469499977265152", "location": "sjm", "name": "Cigana", "username": "crf_Jamily_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4181, "following_count": 727, "tweet_count": 116616, "listed_count": 11}, "id": "908528815407853568", "name": "line", "username": "tripolarzinha"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1307, "following_count": 791, "tweet_count": 22182, "listed_count": 21}, "id": "1055367657766244352", "name": "\u9152\u5451\u7ae5\u5b50 Spooky Oni", "username": "Sake0nni"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2399, "following_count": 1172, "tweet_count": 11766, "listed_count": 22}, "id": "918985197533777920", "name": "\ud83d\udc32 Quetzalcoatl \ud83d\udc32", "username": "Lucha_Goddess"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 793, "following_count": 1274, "tweet_count": 23001, "listed_count": 4}, "id": "1042451085837959168", "name": "Genoveva S\u00e1nchez Garc\u00eda", "username": "Genovev61561656"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2008641, "following_count": 1133, "tweet_count": 141635, "listed_count": 1423}, "id": "224916991", "location": "Lima, Per\u00fa", "name": "milagrosleiva", "username": "MilagrosLeivaG"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 329, "tweet_count": 71243, "listed_count": 1}, "id": "733457496", "location": "M\u00e9xico", "name": "taemon", "username": "deerchoi_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1959, "following_count": 821, "tweet_count": 274760, "listed_count": 25}, "id": "1864088347", "location": "she/her.", "name": "nat", "username": "eunhwangs"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 20, "tweet_count": 113, "listed_count": 0}, "id": "1155230238697283586", "name": "Vaza fia\ud83d\udc7d", "username": "PxNegahQtriste"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 170, "tweet_count": 2300, "listed_count": 0}, "id": "1163191656893636608", "name": "\u26f5", "username": "Fulvio76709829"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 87829, "following_count": 201, "tweet_count": 280442, "listed_count": 323}, "id": "69627892", "location": "Napoli", "name": "TuttoNapoli.net", "username": "tuttonapoli"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 19, "tweet_count": 35, "listed_count": 0}, "id": "1165737821350633472", "name": "Hugo Repezza Rizzo", "username": "RizzoRepezza"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 100167, "following_count": 287, "tweet_count": 64588, "listed_count": 654}, "id": "859487405971210242", "location": "btsbrasilon@gmail.com", "name": "BTS Brasil ON \u2728 BBO\u2077", "username": "btsbrasil_on"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 251, "tweet_count": 18716, "listed_count": 2}, "id": "3401796885", "location": "Le\u00f3n, Espa\u00f1a", "name": "Spooky Chochingo\ud83c\udf83", "username": "ExhaReckoning"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1011, "following_count": 1207, "tweet_count": 124678, "listed_count": 1}, "id": "238628736", "location": "lanus", "name": "graciela", "username": "grachusa"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 103, "following_count": 1296, "tweet_count": 1852, "listed_count": 1}, "id": "1123360826", "name": "Jose Morillo", "username": "Joyux_MN"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 112391, "following_count": 548, "tweet_count": 69751, "listed_count": 1124}, "id": "15686768", "location": "Madrid", "name": "IGN Espa\u00f1a", "username": "IGN_es"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 647, "following_count": 831, "tweet_count": 138429, "listed_count": 15}, "id": "218959705", "location": "Celaya - Queretaro", "name": "Oscar Dami\u00e1n", "username": "Larvanoide"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 938, "following_count": 342, "tweet_count": 28044, "listed_count": 0}, "id": "865512908", "location": "Salvador, Brasil", "name": "lanchinho da madrugada", "username": "xsereio"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 614, "following_count": 315, "tweet_count": 38946, "listed_count": 2}, "id": "965728299640074242", "location": "Galiza", "name": "es de aqu\u00ed", "username": "ouvesdefesta"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4226, "following_count": 231, "tweet_count": 19825, "listed_count": 19}, "id": "1150158809257713665", "name": "Sereias da Vila", "username": "Sereias_daVila"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3509, "following_count": 2530, "tweet_count": 116827, "listed_count": 5}, "id": "1563332774", "location": " ", "name": "Hary", "username": "haryboull"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1079, "following_count": 536, "tweet_count": 73158, "listed_count": 2}, "id": "139708818", "location": "Iguatu, Brasil", "name": "Suicide Lobster", "username": "nando_profe"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 553, "following_count": 429, "tweet_count": 35994, "listed_count": 10}, "id": "981034879", "location": "winx\u25cfhighmood\u25cfsofrencia\u25cfcabar\u00e9", "name": "\ud835\udcdb\ud835\udcea\ud835\udcf7\ud835\udcf7\ud835\udcea\ud835\udcf8 \u00b9\u00b3\ud83c\udf44", "username": "sharpwinx"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1076, "following_count": 1660, "tweet_count": 14490, "listed_count": 36}, "id": "28802650", "location": "Milan, Italy", "name": "Marco Genova", "username": "m_genova"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 909, "following_count": 630, "tweet_count": 45682, "listed_count": 0}, "id": "4160165663", "name": "juridico bebe rexha", "username": "lollyprameninos"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3170, "following_count": 1268, "tweet_count": 77963, "listed_count": 6}, "id": "50730445", "location": "Brazil", "name": "Marjorie Calixto", "username": "marjoriecalixto"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4232, "following_count": 3361, "tweet_count": 174048, "listed_count": 13}, "id": "2752248910", "location": "027", "name": "nathalia", "username": "tanalha"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3957, "following_count": 3039, "tweet_count": 44086, "listed_count": 10}, "id": "1025657582185271296", "location": "Napoli, Campania", "name": "Emilbal", "username": "EmiliaBalestri1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 182, "following_count": 120, "tweet_count": 41556, "listed_count": 0}, "id": "745109838070317056", "name": "Tomasini", "username": "tomasini43"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 82485, "following_count": 620, "tweet_count": 76922, "listed_count": 234}, "id": "364503633", "location": "Lima Per\u00fa", "name": "Carlos Tubino", "username": "TubinoCarlos"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 919, "following_count": 1218, "tweet_count": 52970, "listed_count": 1}, "id": "1039694256569569286", "name": "Lu\u00edsa \u00e9 LULA \ud83c\udde7\ud83c\uddf71\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\u2764\ufe0f\ud83d\udc49\u2b50", "username": "Lusa28723239"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1060804, "following_count": 2866, "tweet_count": 79907, "listed_count": 2678}, "id": "1540034828", "location": "Brasil", "name": "M\u00eddia NINJA", "username": "MidiaNINJA"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5434, "following_count": 5504, "tweet_count": 123772, "listed_count": 6}, "id": "121756913", "location": "Milano, Lombardia", "name": "Vittoria Castagna \ud83c\udf40", "username": "vitcastagna"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 103, "following_count": 171, "tweet_count": 12815, "listed_count": 1}, "id": "107789472", "name": "eduardo moro", "username": "speruma"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2269, "following_count": 2086, "tweet_count": 93626, "listed_count": 2}, "id": "2999929357", "name": "Loredana", "username": "lore944"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 702, "following_count": 988, "tweet_count": 35388, "listed_count": 12}, "id": "1673158423", "name": "lino fraschetti#facciamorete", "username": "linofraschetti"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2597, "following_count": 2333, "tweet_count": 42703, "listed_count": 2}, "id": "1120277601904472064", "name": "Francesco\u26aa\u26ab", "username": "FrankoJUSTICE"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 679, "following_count": 790, "tweet_count": 23731, "listed_count": 0}, "id": "502228352", "location": "Lima, Peru", "name": "Maria Grazia Stojnic", "username": "MariaGraziaStoj"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 59661, "following_count": 578, "tweet_count": 2913, "listed_count": 162}, "id": "4878461206", "location": "Lima, Peru", "name": "Pedro Olaechea", "username": "Pedro_Olaechea"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 539164, "following_count": 927, "tweet_count": 98663, "listed_count": 930}, "id": "1616146872", "location": "Lima, Per\u00fa", "name": "Pol\u00edtica El Comercio", "username": "Politica_ECpe"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2683, "following_count": 2880, "tweet_count": 50804, "listed_count": 19}, "id": "309509284", "name": "carrubo \ud83c\udf31\ud83c\udf0d", "username": "donatodonati"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 490, "following_count": 586, "tweet_count": 16469, "listed_count": 6}, "id": "806851905611767808", "name": "angelo \u201cmento in basso,sguardo in avanti\u201d", "username": "angelo33189429"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 255, "following_count": 375, "tweet_count": 7985, "listed_count": 2}, "id": "582041549", "location": "Maring\u00e1, Brasil", "name": "gabriel", "username": "atabriel"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 482, "following_count": 1085, "tweet_count": 68915, "listed_count": 0}, "id": "135566206", "location": "Arequipa, Peru", "name": "Juan Marco Carbajal", "username": "jumarco007"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 179735, "following_count": 421, "tweet_count": 45205, "listed_count": 304}, "id": "1975354388", "location": "Lima-Per\u00fa", "name": "Pedro Cateriano B", "username": "PCaterianoB"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1881, "following_count": 2394, "tweet_count": 126547, "listed_count": 1}, "id": "3014575779", "name": "Pietro Busacca #ItaliaViva ex#facciamorete", "username": "pietro_busacca"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 434, "following_count": 337, "tweet_count": 81283, "listed_count": 21}, "id": "1485876788", "location": "Themyscira", "name": "Rosi \u2764\ufe0f", "username": "rosidel84"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 946, "following_count": 1928, "tweet_count": 20488, "listed_count": 13}, "id": "335538573", "location": "El mundo ", "name": "\u1587\u0e04\u04a9\u03c5\u0aef\u0546 G\u0e04\u0550\u096e\u027f\u0e04 \ud83c\udf41\ud83c\udf41\ud83c\udf30\u2615\ufe0f", "username": "raquelgsiscar"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 230, "following_count": 92, "tweet_count": 2861, "listed_count": 0}, "id": "1141892849316892672", "location": "Curitiba, Brasil", "name": "Duardo", "username": "Dudssilva10"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5552, "following_count": 5003, "tweet_count": 21323, "listed_count": 0}, "id": "2810998996", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "name": "luiz", "username": "luizluizaomg"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 984849, "following_count": 829, "tweet_count": 18993, "listed_count": 2030}, "id": "31139434", "location": "Curitiba - Brasil", "name": "Gleisi Hoffmann", "username": "gleisi"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 977, "following_count": 1210, "tweet_count": 9308, "listed_count": 1}, "id": "851698128", "location": "Italia", "name": "Paolo Bravi \ud83c\uddea\ud83c\uddfa", "username": "63pbravi"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 601, "following_count": 1983, "tweet_count": 21117, "listed_count": 21}, "id": "202367239", "location": "Murcia. The Earth.\ud83c\udf0d. ", "name": "\ud835\udd38\u211d\u211d\ud835\udd40 \ud835\ude4e\ud835\ude60\ud835\ude6e\ud835\ude6c\ud835\ude56\ud835\ude61\ud835\ude60\ud835\ude5a\ud835\ude67", "username": "AlRasac"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 163, "following_count": 651, "tweet_count": 1825, "listed_count": 1}, "id": "2198868226", "name": "Arcidiavolo57#facciamorete#iostoconcarola#sardine", "username": "DjDuner"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 240, "following_count": 295, "tweet_count": 10929, "listed_count": 0}, "id": "803772523037003776", "location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "name": "Dio!", "username": "DioFerrSz"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3588, "following_count": 3108, "tweet_count": 117846, "listed_count": 55}, "id": "764021332241633283", "location": "Gij\u00f3n, Espa\u00f1a", "name": "\ud83c\udf3a\ud835\udd79\ud835\udd9a\ud835\udd97\ud835\udd8e\ud835\udd86 \ud835\udd7b\ud835\udd86\ud835\udd97\ud835\udd8e\ud835\udd8a\ud835\udd93\ud835\udd99\ud835\udd8a", "username": "Nuria_pariente"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3285, "following_count": 4439, "tweet_count": 130753, "listed_count": 43}, "id": "744192938071187457", "name": "Emma Palenzuela", "username": "EmmaSanse"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 363, "following_count": 694, "tweet_count": 7675, "listed_count": 4}, "id": "33486776", "location": "Torino", "name": "On The Other Side Of The Galaxy", "username": "Marisalanuit"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 153, "following_count": 149, "tweet_count": 79628, "listed_count": 8}, "id": "273075607", "name": "ismael roman palomino", "username": "primeroelpais"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 2176283, "following_count": 1887, "tweet_count": 33157, "listed_count": 2875}, "id": "112801997", "location": "Lima, Peru", "name": "Augusto Alvarez Rodrich", "username": "alvarezrodrich"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 320, "following_count": 420, "tweet_count": 24791, "listed_count": 0}, "id": "2826424217", "name": "Gemma Coppola", "username": "CoppolaGemma"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 321, "following_count": 110, "tweet_count": 188303, "listed_count": 5}, "id": "1134175058", "name": "igmelys diaz", "username": "cubanopacifico"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 216516, "following_count": 158, "tweet_count": 255626, "listed_count": 1003}, "id": "2228816504", "location": "Miami, FL", "name": "PanAm Post Espa\u00f1ol", "username": "PanAmPost_es"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3874, "following_count": 4119, "tweet_count": 217934, "listed_count": 7}, "id": "1530871844", "name": "annamaria cardelli", "username": "CardelliAc"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1180, "following_count": 1523, "tweet_count": 4361, "listed_count": 1}, "id": "428563693", "location": "Cagliari -Italia", "name": "Anna Maria Mulliri \ud83c\udfbc\ud83c\udfb6\ud83c\udfb6\ud83c\udfb5\ud83c\udfb6\ud83c\udfb5", "username": "AnnaMMulliri"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4261, "following_count": 5001, "tweet_count": 79812, "listed_count": 11}, "id": "181771685", "location": "Pangea", "name": "SARGHETO", "username": "Sargheto"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 202, "tweet_count": 4327, "listed_count": 0}, "id": "759510922788503553", "name": "Aylen\ud83d\udc78\ud83d\udc85", "username": "ZaynVolve_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 440, "following_count": 449, "tweet_count": 4029, "listed_count": 0}, "id": "2670425862", "location": "Sorocaba, Brasil", "name": "William Almeida", "username": "proe_rygh"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 127918, "following_count": 246, "tweet_count": 37262, "listed_count": 89}, "id": "3601139237", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Riyuuka \ud83c\udf3b", "username": "riyuuka"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 184, "following_count": 742, "tweet_count": 422, "listed_count": 0}, "id": "251343319", "location": "Trieste", "name": "DaniB \ud83c\uddea\ud83c\uddfa", "username": "DanielaBais"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1970, "following_count": 1691, "tweet_count": 51250, "listed_count": 2}, "id": "1063540493735346177", "location": "in fondo a sinistra \ud83d\udc48 \u270a", "name": "Rino Bertolini-\ud83c\uddee\ud83c\uddf9-\ud83c\uddea\ud83c\uddfa-\ud83d\udc99\ud83d\udc9b-#facciamorete#-\ud83d\udc99\ud83d\udc9b-", "username": "Rinoberto61"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 725, "following_count": 637, "tweet_count": 1062, "listed_count": 2}, "id": "1041690963867922432", "name": "L\u00edgia\ud83c\udf39", "username": "ligiadiasg"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 711, "following_count": 420, "tweet_count": 23384, "listed_count": 1}, "id": "1523594419", "location": "Merlo, Argentina", "name": "Noel\u00ed", "username": "Noelisilva__"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 134, "following_count": 1002, "tweet_count": 715, "listed_count": 0}, "id": "448121794", "name": "OliviaGreca", "username": "effedima"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 200, "following_count": 275, "tweet_count": 4761, "listed_count": 0}, "id": "1007260667429244930", "name": "dayaninha em constru\u00e7\u00e3o \ud83d\udea7\ud83e\uddf1\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "username": "DayanaTonon"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8332, "following_count": 4937, "tweet_count": 69613, "listed_count": 91}, "id": "1241799595", "name": "Oferton_Pelis", "username": "Oferton_Pelis"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2655, "following_count": 3727, "tweet_count": 63240, "listed_count": 9}, "id": "4847108805", "location": "she/her \u2022 bi \u2022 INFP", "name": "bea \u51fb \ud83c\udf08", "username": "guiltfrnk"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 976, "following_count": 24, "tweet_count": 1530, "listed_count": 0}, "id": "1163863841203261440", "name": "D O I D E R A \ud83d\udcb0", "username": "dascalicas_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 265, "following_count": 622, "tweet_count": 6553, "listed_count": 0}, "id": "633375649", "location": "San Vicente, Argentina", "name": "Nicol\u00e1s", "username": "NiicoBanfield"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3839, "following_count": 1167, "tweet_count": 257640, "listed_count": 23}, "id": "143958398", "location": "Entre Guayaquil y Manab\u00ed", "name": "Xavier Morales \ud83d\udd03", "username": "XaviMoralesCse"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 353, "following_count": 45, "tweet_count": 1243, "listed_count": 1}, "id": "1028472323026898945", "location": "Greenland", "name": "OST VENGADOR", "username": "OstVengador"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 170, "following_count": 83, "tweet_count": 81355, "listed_count": 0}, "id": "892326245484158977", "name": "Consy", "username": "Consy2017"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1813, "following_count": 1394, "tweet_count": 50193, "listed_count": 4}, "id": "234450374", "location": "Santa In\u00eas, Maranh\u00e3o", "name": "ravena estressada", "username": "dudavonhunty"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2167, "following_count": 1343, "tweet_count": 11252, "listed_count": 7}, "id": "2640838445", "location": "Venezuela", "name": "El Ro-Ro", "username": "robertsw69"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 20502, "following_count": 163, "tweet_count": 46575, "listed_count": 54}, "id": "4861407546", "name": "Katrina t\u00fa hurac\u00e1n", "username": "katrinasensual"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 112, "tweet_count": 4370, "listed_count": 0}, "id": "1022862091739385856", "name": "mihiso\u2077 jin day", "username": "jimin_ssi513"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 172, "following_count": 161, "tweet_count": 5324, "listed_count": 0}, "id": "1105092215234314240", "name": "Catarina", "username": "aniratac02"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 569, "following_count": 595, "tweet_count": 21466, "listed_count": 0}, "id": "961256131418120193", "location": "she/her", "name": "daniela", "username": "mhaleinad"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 831, "following_count": 2076, "tweet_count": 160529, "listed_count": 1}, "id": "563529644", "location": "Hyperur\u00e1nion ", "name": "Stefano Redi Serra \ud83c\uddef\ud83c\uddf2", "username": "RediStefano"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 764, "following_count": 765, "tweet_count": 3507, "listed_count": 1}, "id": "888849606905384960", "name": "Giura Lucato", "username": "Giura_Lucato_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 421, "following_count": 786, "tweet_count": 37567, "listed_count": 5}, "id": "3292231078", "location": "16.09.2018 \u2661", "name": "b\u00ea", "username": "_nonsenseb"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1743, "following_count": 279, "tweet_count": 137722, "listed_count": 3}, "id": "747863827", "name": "moved.", "username": "99CHBIN"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8215, "following_count": 8811, "tweet_count": 118141, "listed_count": 11}, "id": "988479725692735489", "name": "#Cosa#Daniela Granuzzo#quellarobali\ud83c\uddeb", "username": "d_granuzzo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 830, "following_count": 762, "tweet_count": 20726, "listed_count": 6}, "id": "1021125330231332865", "location": "\u263d she/her", "name": "jia \u2601\ufe0f", "username": "lilacvaenus"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 356, "following_count": 1013, "tweet_count": 71613, "listed_count": 2}, "id": "239091995", "name": "Oresama Ai ||:\ud83c\udf51 KLK 'Take care'\ud83d\udd25\u2744\ufe0f\ud83d\udd25", "username": "Pao_PARM"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 285, "tweet_count": 1366, "listed_count": 0}, "id": "4838188871", "location": "Italia", "name": "Dario D. \ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\uddea\ud83c\uddfa", "username": "Ovlas0"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 37, "tweet_count": 18708, "listed_count": 0}, "id": "2471283806", "name": "Silvia", "username": "silvia_hmz"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 675, "following_count": 413, "tweet_count": 16265, "listed_count": 0}, "id": "3521446577", "location": "Hermenegildo, RS", "name": "Kewrin's", "username": "KewrinCenteno"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 158, "following_count": 13, "tweet_count": 57071, "listed_count": 4}, "id": "777871572057133056", "name": "Cinelandia", "username": "cinelandiaweb"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 418, "following_count": 980, "tweet_count": 14797, "listed_count": 3}, "id": "306318181", "location": "Sanremo, Liguria", "name": "Tiziano", "username": "Fara1_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10329, "following_count": 544, "tweet_count": 158082, "listed_count": 81}, "id": "46643607", "name": "pap1pap", "username": "pap1pap"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1946, "following_count": 3965, "tweet_count": 132641, "listed_count": 3}, "id": "1082068645482848256", "location": "T.", "name": "DDLN", "username": "DDLN46664"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 448, "following_count": 122, "tweet_count": 3731, "listed_count": 0}, "id": "1093235578454331392", "name": "Nuestro Voto los Bota \ud83d\uddf3", "username": "HonestoAlan"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1687, "following_count": 1496, "tweet_count": 52720, "listed_count": 6}, "id": "791673769735622656", "location": "Aracaju, Brasil", "name": "Gabriel", "username": "CeniTreinador"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 441, "following_count": 1337, "tweet_count": 319318, "listed_count": 97}, "id": "67413888", "name": "Roy Riojas", "username": "royriojas"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 3, "tweet_count": 41, "listed_count": 0}, "id": "1163618982320103424", "location": "Udjdnz", "name": "_Utilidadxs_", "username": "dixxmievi"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 601, "following_count": 669, "tweet_count": 1727, "listed_count": 2}, "id": "940224009232437250", "location": "Floren\u00e7a, Toscana", "name": "Franca65\ud83c\udf08\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddea\ud83c\uddfa#facciamorete", "username": "FrancaGalardi65"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 817, "following_count": 880, "tweet_count": 57396, "listed_count": 0}, "id": "3379400812", "location": "\u1d9c\u02b3\u1d5b\u1d4d", "name": "g.", "username": "Mechamedeanna"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 81, "tweet_count": 1123, "listed_count": 1}, "id": "1089995843501985792", "location": "Fortaleza/Ce", "name": "Klirer (7-10)", "username": "kletter_meneiz"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 234, "following_count": 597, "tweet_count": 18350, "listed_count": 3}, "id": "234517337", "name": "Miguel Gonzalez \ud83d\ude82\ud83c\udfc6\ud83c\udf1f", "username": "docmaic"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10040, "following_count": 7741, "tweet_count": 39974, "listed_count": 91}, "id": "107484662", "name": "Juan Manuel Valero", "username": "esvalero"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 683, "following_count": 1007, "tweet_count": 7489, "listed_count": 5}, "id": "997222792805351425", "location": "Friuli-Venezia Giulia, Italy", "name": "Miclor \ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08#facciamorete", "username": "mic_lor"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 270, "following_count": 1083, "tweet_count": 27899, "listed_count": 0}, "id": "2947286985", "name": "Amparo Ram\u00edrez", "username": "LRamirez612"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5045, "following_count": 2141, "tweet_count": 12922, "listed_count": 11}, "id": "47663713", "location": "S\u00e3o Paulo", "name": "Marcelo Oriani", "username": "MarcelOriani"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 189, "following_count": 214, "tweet_count": 61244, "listed_count": 54}, "id": "629214213", "name": "Maria Dive", "username": "MariaDive1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 354, "tweet_count": 9099, "listed_count": 0}, "id": "4048492175", "location": "Brasil", "name": "cruzeirense sem sorte", "username": "marcelomarianno"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 81, "tweet_count": 34124, "listed_count": 1}, "id": "758485340554420224", "location": "Nordeste, Brasil", "name": "\u00f4\u00f5 pensad\u00f2 \ud83c\udded\ud83c\uddf0", "username": "oPENSANTE10"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 343, "following_count": 343, "tweet_count": 17083, "listed_count": 2}, "id": "1020232693240483840", "name": "Breennndaaa", "username": "_breeenndaa_02"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1391, "following_count": 950, "tweet_count": 6683, "listed_count": 6}, "id": "1092848703885459457", "name": "marmota\u2764\u200d\ud83e\ude79", "username": "mariaamotaaa"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 67, "tweet_count": 2738, "listed_count": 1}, "id": "1096723446040588289", "name": "Andrea | Liceali Gay era | Lana Stan |", "username": "__Andrym__"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 620, "following_count": 2049, "tweet_count": 16499, "listed_count": 1}, "id": "68693910", "location": "Juiz de Fora, Brasil", "name": "Carlos Nunes Ertu\u011frul Gazi", "username": "nunescfreitas"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 597, "following_count": 453, "tweet_count": 63881, "listed_count": 3}, "id": "193875035", "location": "ARGENTINA", "name": "MARIANA", "username": "mariancok"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 254, "following_count": 552, "tweet_count": 10976, "listed_count": 0}, "id": "1138760483257892864", "name": "Francesco Belli", "username": "Frances86574557"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1422, "following_count": 777, "tweet_count": 99064, "listed_count": 38}, "id": "3734110216", "location": "\ud835\udc1b\ud835\udc1a\ud835\udc27\ud835\udc20\ud835\udc2d\ud835\udc30\ud835\udc22\ud835\udc1c\ud835\udc1e (\ud835\udc5a.) personification of love in steps, words and actions; the feeling that embraces me, comforts and shines daily inside me.", "name": "so(lenny) \ud83e\uddd1\ud83c\udffb\u200d\ud83d\ude80 || SLOW", "username": "minsgelic"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 84, "tweet_count": 280, "listed_count": 0}, "id": "1386621205", "name": "Cate Ziza", "username": "ZizaCate"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 157, "following_count": 266, "tweet_count": 9037, "listed_count": 0}, "id": "2923061829", "name": "fe", "username": "gap_fer"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1008, "following_count": 1146, "tweet_count": 10662, "listed_count": 2}, "id": "3709280895", "name": "caterina conti", "username": "cate_213"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 616, "following_count": 2618, "tweet_count": 27875, "listed_count": 4}, "id": "105515727", "location": "Ilha de Fran\u00e7a, Fran\u00e7a", "name": "Fifi Brindeacier\u03c6\ud83c\udf3f\ud83c\udf3f\ud83c\udf3f", "username": "FifiBrindeacier"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1110, "following_count": 1592, "tweet_count": 24891, "listed_count": 4}, "id": "2900663847", "name": "Ciudadan@sColombia@s", "username": "CentroDeVerdad"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1221, "following_count": 996, "tweet_count": 42532, "listed_count": 3}, "id": "64949866", "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Mandy V\u00e1squez", "username": "mandyyvasquez"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4472, "following_count": 510, "tweet_count": 164908, "listed_count": 65}, "id": "52403051", "location": "Le\u00f3n, Espa\u00f1a", "name": "Gustavo De Almeida", "username": "Gdealmeida"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 211, "following_count": 1028, "tweet_count": 3711, "listed_count": 0}, "id": "717927145956319232", "location": "Fortaleza, Brasil", "name": "HL", "username": "Rick123lp"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 252, "following_count": 279, "tweet_count": 40560, "listed_count": 0}, "id": "141414163", "location": "Per\u00fa", "name": "yrma", "username": "yrmangel"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 597, "following_count": 623, "tweet_count": 17922, "listed_count": 0}, "id": "2706479186", "name": "VAI DAR PT... 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\u2b50", "username": "romulo_gen"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1872, "following_count": 1597, "tweet_count": 12276, "listed_count": 0}, "id": "388628001", "location": "donde vos quieras!!", "name": "Adri\u00e1n, el tano!!", "username": "nuncaamargo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 416, "following_count": 644, "tweet_count": 8580, "listed_count": 1}, "id": "1215672942", "name": "Lore", "username": "larario_rio"}], "tweets": [{"lang": "pt", "id": "1165750969864466433", "created_at": "2019-08-25T22:21:04.000Z", "text": "Sinceramente, eu acho que s\u00f3 uma pessoa \u00e9 quem conversa comigo frequentemente e isso \u00e9 porque eu tento conversar com ela para n\u00e3o me sentir totalmente solit\u00e1ria. Aquelas pessoas que estavam ali por mim simplesmente conseguem seguir a vida sem minha companhia e sinceramente +", "edit_history_tweet_ids": ["1165750969864466433"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "985277240064737280"}, {"lang": "pt", "id": "1165750880622264320", "created_at": "2019-08-25T22:20:43.000Z", "text": "Gabigol se matou todo,driblou at\u00e9 o pai dele,pra chegar l\u00e1 o diabo do Berrio perder um gol feitinho", "edit_history_tweet_ids": ["1165750880622264320"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "735084837107818497", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Gabigol"}, {"start": 70, "end": 75, "probability": 0.9802, "type": "Person", "normalized_text": "Berrio"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1165750032382873601", "entities": {"urls": [{"start": 161, "end": 184, "url": "https://t.co/UQOqA49Ioc", "expanded_url": "https://twitter.com/jnsloops/status/1165577228224122883/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/UQOqA49Ioc", "media_key": "7_1165577158493786112"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 31, "probability": 0.9287, "type": "Person", "normalized_text": "Jennie"}, {"start": 96, "end": 100, "probability": 0.9223, "type": "Person", "normalized_text": "Jisoo"}]}, "created_at": "2019-08-25T22:17:20.000Z", "text": "Como esquecer o dia que a Jennie quase matou a jensoonation do cora\u00e7\u00e3o? a forma que ela pega na Jisoo e vai se aproximando... eu sonho com esse beijo at\u00e9 hoje \n https://t.co/UQOqA49Ioc", "edit_history_tweet_ids": ["1165750032382873601"], "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "author_id": "1045068316182818816"}, {"lang": "pt", "id": "1165750286302023680", "in_reply_to_user_id": "1111476150440734722", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "namkoyajoon", "id": "1111476150440734722"}]}, "created_at": "2019-08-25T22:18:21.000Z", "text": "@namkoyajoon n\u00e3o duvido, mas tomara que me mate logo to cheio de marca vermelha de tanto me co\u00e7ar", "edit_history_tweet_ids": ["1165750286302023680"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "945497503511785472", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165749363391508480"}]}, {"lang": "pt", "id": "1165645162590216199", "created_at": "2019-08-25T15:20:38.000Z", "text": "mais um dia se passou e ningu\u00e9m matou o bolsonaro :(\ntriste dia", "edit_history_tweet_ids": ["1165645162590216199"], "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "author_id": "2539543782", "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 48, "probability": 0.9666, "type": "Person", "normalized_text": "bolsonaro"}]}}, {"lang": "es", "id": "1165435581087866880", "created_at": "2019-08-25T01:27:49.000Z", "text": "Si sintierais un m\u00ednimo de la desesperaci\u00f3n que siente una persona que est\u00e1 al borde del suicidio no creo que tuvierais los cojones de re\u00edros del video de alguien que se suicida. Est\u00e1is mal eh", "edit_history_tweet_ids": ["1165435581087866880"], "public_metrics": {"retweet_count": 125, "reply_count": 12, "like_count": 463, "quote_count": 1}, "author_id": "261624996"}, {"lang": "es", "id": "1165416326871080960", "entities": {"urls": [{"start": 174, "end": 197, "url": "https://t.co/bWZlxvxP7s", "expanded_url": "https://twitter.com/Dalatrm/status/1165412425493024768/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/bWZlxvxP7s", "media_key": "7_1165412392588718083"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 59, "probability": 0.948, "type": "Place", "normalized_text": "Beirut"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.6012, "type": "Place", "normalized_text": "L\u00edbano"}, {"start": 124, "end": 129, "probability": 0.8716, "type": "Place", "normalized_text": "Israel"}, {"start": 163, "end": 171, "probability": 0.8124, "type": "Person", "normalized_text": "Hezbollah"}]}, "created_at": "2019-08-25T00:11:19.000Z", "text": "\ud83d\udd34URGENTE\ud83d\udd34\nUN dron 'Suicida' bombardea un autom\u00f3vil en Beirut (L\u00edbano)\nSe desconoce autor\u00eda pero se cree que pudo haber sido Israel en un ataque a alg\u00fan miembro de Hezbollah.\nhttps://t.co/bWZlxvxP7s", "edit_history_tweet_ids": ["1165416326871080960"], "public_metrics": {"retweet_count": 87, "reply_count": 2, "like_count": 86, "quote_count": 6}, "author_id": "845571660090671104"}, {"lang": "it", "id": "1165640011074719744", "entities": {"urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/4raj3VFzNl", "expanded_url": "https://twitter.com/MPSkino/status/1165640011074719744/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4raj3VFzNl", "media_key": "3_1165640007454998528"}]}, "created_at": "2019-08-25T15:00:09.000Z", "text": "Il leader russo-padano ha aperto una crisi suicida\n\nTanto sole e tanto mojito gli hanno fatto imboccare la strada della sfiducia...\n\nLa Lega fa politica sui sondaggi?\n-5% in un mese! Che dire...\nComplimenti \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f al\nCAPITANUCCIO del Papeete\n\nRtw e fate girare!\nServe OTTIMISMO \ud83d\ude01 https://t.co/4raj3VFzNl", "edit_history_tweet_ids": ["1165640011074719744"], "public_metrics": {"retweet_count": 394, "reply_count": 25, "like_count": 614, "quote_count": 49}, "author_id": "419760997"}, {"lang": "pt", "id": "1165652707979485185", "created_at": "2019-08-25T15:50:37.000Z", "text": "Mano. Dev\u00edam fazer uma est\u00e1tua do homem que matou Get\u00falio Vargas junto com o matou Hitler. Um com o bra\u00e7o no ombro do outro", "edit_history_tweet_ids": ["1165652707979485185"], "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 12, "like_count": 31, "quote_count": 5}, "author_id": "1158522125000597506", "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 63, "probability": 0.9597, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}, {"start": 83, "end": 88, "probability": 0.9589, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}]}}, {"lang": "es", "id": "1104050598155091969", "created_at": "2019-03-08T16:05:49.000Z", "text": "Nunca se r\u00edan comiendo sopa Paraguaya, es un acto suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1104050598155091969"], "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 55, "quote_count": 1}, "author_id": "1071396160315760640"}, {"lang": "pt", "id": "1165725793709895682", "in_reply_to_user_id": "1042991068831088643", "created_at": "2019-08-25T20:41:02.000Z", "text": "@PietroThevil @rafffous nada a ver, \u00e9 aquele sim", "edit_history_tweet_ids": ["1165725793709895682"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1113564066168090625", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165653768194723840"}]}, {"lang": "pt", "id": "1165624410021212163", "created_at": "2019-08-25T13:58:10.000Z", "text": "Pra quem ainda n\u00e3o entendeu, foi necess\u00e1rio a ditadura de Vargas para derrubar a ditadura da Oligarquia que estava em continuidade desde 1500. Vargas criou direitos trabalhistas, pavimentou o caminho para a democracia, voltou nos bra\u00e7os do provo e se matou para proteg\u00ea-lo.", "edit_history_tweet_ids": ["1165624410021212163"], "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 35, "like_count": 291, "quote_count": 35}, "author_id": "1038901163318538240", "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 63, "probability": 0.8732, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas"}, {"start": 93, "end": 102, "probability": 0.3302, "type": "Place", "normalized_text": "Oligarquia"}, {"start": 143, "end": 148, "probability": 0.8855, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas"}]}}, {"lang": "es", "id": "1165747359462113280", "entities": {"urls": [{"start": 214, "end": 237, "url": "https://t.co/DLEIAmgrch", "expanded_url": "https://twitter.com/rafaazohia1976/status/1165745255511154688", "display_url": "twitter.com/rafaazohia1976\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-25T22:06:43.000Z", "text": "Veo a un equipo con 4 puntos y a otro con 3.\nLa autocr\u00edtica ma parece bien. El grado de autodestrucci\u00f3n de algunos creo que es algo parecido a un comportamiento obsesivo compulsivo.\nY no pienso participar en ello. https://t.co/DLEIAmgrch", "edit_history_tweet_ids": ["1165747359462113280"], "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 46, "like_count": 151, "quote_count": 1}, "author_id": "2570949123", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1165745255511154688"}]}, {"lang": "en", "id": "1165744273133883393", "entities": {"urls": [{"start": 36, "end": 59, "url": "https://t.co/15d7Sa6d3a", "expanded_url": "https://twitter.com/leorrow/status/1165744273133883393/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/15d7Sa6d3a", "media_key": "3_1165744257715638272"}, {"start": 36, "end": 59, "url": "https://t.co/15d7Sa6d3a", "expanded_url": "https://twitter.com/leorrow/status/1165744273133883393/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/15d7Sa6d3a", "media_key": "3_1165744258076332032"}, {"start": 36, "end": 59, "url": "https://t.co/15d7Sa6d3a", "expanded_url": "https://twitter.com/leorrow/status/1165744273133883393/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/15d7Sa6d3a", "media_key": "3_1165744259275853825"}, {"start": 36, "end": 59, "url": "https://t.co/15d7Sa6d3a", "expanded_url": "https://twitter.com/leorrow/status/1165744273133883393/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/15d7Sa6d3a", "media_key": "3_1165744260542533632"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.9697, "type": "Person", "normalized_text": "Harley Quinn"}, {"start": 14, "end": 26, "probability": 0.9774, "type": "Other", "normalized_text": "Birds of Prey"}]}, "created_at": "2019-08-25T21:54:27.000Z", "text": "Harley Quinn, Birds of Prey (2020). https://t.co/15d7Sa6d3a", "edit_history_tweet_ids": ["1165744273133883393"], "public_metrics": {"retweet_count": 237, "reply_count": 8, "like_count": 717, "quote_count": 54}, "author_id": "4442289435"}, {"lang": "pt", "id": "1165735049523793923", "in_reply_to_user_id": "954200311220129792", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Car_los_12", "id": "954200311220129792"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 64, "probability": 0.6607, "type": "Organization", "normalized_text": "hype"}]}, "created_at": "2019-08-25T21:17:48.000Z", "text": "@Car_los_12 t\u00e1 previsto pra chegar semana que vem mas nem na hype eu t\u00f4 n\u00e3o t\u00f4 confiando", "edit_history_tweet_ids": ["1165735049523793923"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "805007869", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165732085912559619"}]}, {"lang": "es", "id": "1165692515791581184", "in_reply_to_user_id": "1137559495914283008", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "leo_marblanc", "id": "1137559495914283008"}, {"start": 14, "end": 23, "username": "polloalc", "id": "460538898"}, {"start": 24, "end": 37, "username": "Julianvirome", "id": "273569940"}]}, "created_at": "2019-08-25T18:28:47.000Z", "text": "@leo_marblanc @polloalc @Julianvirome Deber\u00edamos empujar todos a estos dos para que haya alg\u00fan acuerdo. Me da igual dos Ministerios babucha o ninguno. Pero volver a votar es suicida. Y otra vez la derecha en el poder... jooooooder. no.", "edit_history_tweet_ids": ["1165692515791581184"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "9427562", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165692268705124358"}]}, {"lang": "pt", "id": "1165668154577756161", "created_at": "2019-08-25T16:51:59.000Z", "text": "o sesi testa a gente td dia pra ver se a gente se suicida ou mata algu\u00e9m", "edit_history_tweet_ids": ["1165668154577756161"], "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "916825055581163520", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 5, "probability": 0.6445, "type": "Person", "normalized_text": "sesi"}]}}, {"lang": "es", "id": "1165716018683162624", "entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/2aH9g85aE6", "expanded_url": "https://www.aullidos.com/noticia/32697/nathan-fillon-une-reparto-escuadron-suicida-2/", "display_url": "aullidos.com/noticia/32697/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.aullidos.com/noticia/32697/nathan-fillon-une-reparto-escuadron-suicida-2/"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.9414, "type": "Person", "normalized_text": "Nathan Fillion"}, {"start": 37, "end": 55, "probability": 0.8917, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida 2"}, {"start": 61, "end": 70, "probability": 0.9715, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}]}, "created_at": "2019-08-25T20:02:11.000Z", "text": "Nathan Fillion se une al reparto de \"Escuadr\u00f3n Suicida 2\" de James Gunn\nhttps://t.co/2aH9g85aE6", "edit_history_tweet_ids": ["1165716018683162624"], "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 25, "quote_count": 2}, "author_id": "43720896"}, {"lang": "es", "id": "1165745959248289793", "in_reply_to_user_id": "467363884", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "LuismiAvila", "id": "467363884"}]}, "created_at": "2019-08-25T22:01:09.000Z", "text": "@LuismiAvila Dios te oiga... :(", "edit_history_tweet_ids": ["1165745959248289793"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "496924181", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165745765702098944"}]}, {"lang": "es", "id": "1165328096247066624", "entities": {"urls": [{"start": 144, "end": 167, "url": "https://t.co/45rb7PfjPu", "expanded_url": "https://ibae.am/2L5ViOP", "display_url": "ibae.am/2L5ViOP"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.9659, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 60, "end": 76, "probability": 0.9258, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n suicida"}, {"start": 82, "end": 88, "probability": 0.6142, "type": "Other", "normalized_text": ", Tonya"}, {"start": 100, "end": 128, "probability": 0.8924, "type": "Other", "normalized_text": "Once Upon a Time in Hollywood"}, {"start": 134, "end": 142, "probability": 0.8203, "type": "Person", "normalized_text": "Tarantino"}]}, "created_at": "2019-08-24T18:20:43.000Z", "text": "Margot Robbie: la polifac\u00e9tica actriz que ha protagonizado \"Escuadr\u00f3n suicida\", \"I, Tonya\" y ahora \"Once Upon a Time in Hollywood\" de Tarantino https://t.co/45rb7PfjPu", "edit_history_tweet_ids": ["1165328096247066624"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "7827962"}, {"lang": "pt", "id": "1165742979736383489", "entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/hx1ZVaYjLu", "expanded_url": "https://twitter.com/GreatestMiguel/status/1165723749968228353", "display_url": "twitter.com/GreatestMiguel\u2026"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 83, "probability": 0.6856, "type": "Person", "normalized_text": "petro"}]}, "created_at": "2019-08-25T21:49:19.000Z", "text": "Essa \u00e9 a oportunidade dele mostrar j\u00e1 o que vale, porque sn, v\u00e3o lhe mandar no petro. https://t.co/hx1ZVaYjLu", "edit_history_tweet_ids": ["1165742979736383489"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2327188435", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1165723749968228353"}]}, {"lang": "pt", "id": "1165744105932169217", "created_at": "2019-08-25T21:53:47.000Z", "text": "Esse trimestre to um pouco fodidio", "edit_history_tweet_ids": ["1165744105932169217"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1976471358"}, {"lang": "pt", "id": "1165728269997674496", "created_at": "2019-08-25T20:50:52.000Z", "text": "Para imitar o lippi, fav e digo como vos matava", "edit_history_tweet_ids": ["1165728269997674496"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 25, "like_count": 61, "quote_count": 1}, "author_id": "2955248991", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 18, "probability": 0.6984, "type": "Person", "normalized_text": "lippi"}]}}, {"lang": "es", "id": "1165645748173754368", "created_at": "2019-08-25T15:22:57.000Z", "text": "Solo para recordarles que Matt Lauer era el periodista mejor pagado en USA y termin\u00f3 como un paria x denuncias de acoso sexual, mientras q Beto \u201cpollo a la brasa\u201d Ortiz ac\u00e1 sigue libre, hace programas que terminan con asesinatos y encima defiende el maltrato a la mujer", "edit_history_tweet_ids": ["1165645748173754368"], "public_metrics": {"retweet_count": 246, "reply_count": 21, "like_count": 711, "quote_count": 7}, "author_id": "16129835", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 35, "probability": 0.9317, "type": "Person", "normalized_text": "Matt Lauer"}, {"start": 71, "end": 73, "probability": 0.9835, "type": "Place", "normalized_text": "USA"}, {"start": 139, "end": 142, "probability": 0.6539, "type": "Person", "normalized_text": "Beto"}, {"start": 163, "end": 167, "probability": 0.7739, "type": "Person", "normalized_text": "Ortiz"}]}}, {"lang": "es", "id": "1165248355276140544", "entities": {"urls": [{"start": 189, "end": 212, "url": "https://t.co/gMj9jyT7gH", "expanded_url": "https://mundogremial.com/grabois-los-pueblos-no-se-suicida", "display_url": "mundogremial.com/grabois-los-pu\u2026"}, {"start": 215, "end": 238, "url": "https://t.co/V2TiYzyA8e", "expanded_url": "https://twitter.com/MundoGremial/status/1165248355276140544/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/V2TiYzyA8e", "media_key": "3_1165248324733165568"}], "mentions": [{"start": 34, "end": 46, "username": "JuanGrabois", "id": "152835465"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "EXCLUSIVO"}]}, "created_at": "2019-08-24T13:03:51.000Z", "text": "#EXCLUSIVO Entrevista a fondo con @JuanGrabois \n\n\"Los gobiernos populares deben contener a los mercados y contentar a la gente. El aprendizaje del modelo neoliberal es que excluye\".\n\nNOTA: https://t.co/gMj9jyT7gH\u2026/ https://t.co/V2TiYzyA8e", "edit_history_tweet_ids": ["1165248355276140544"], "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "author_id": "224350148"}, {"lang": "pt", "id": "1165716578069094402", "entities": {"urls": [{"start": 126, "end": 149, "url": "https://t.co/VGSEBURmUk", "expanded_url": "https://twitter.com/DCBrasil3/status/1165716578069094402/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VGSEBURmUk", "media_key": "3_1165716565284786176"}], "mentions": [{"start": 108, "end": 123, "username": "empiremagazine", "id": "3646911"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.9451, "type": "Person", "normalized_text": "Steve Agee"}, {"start": 35, "end": 51, "probability": 0.6885, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 56, "end": 65, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 70, "end": 84, "probability": 0.861, "type": "Other", "normalized_text": "TheSuicideSquad"}, {"start": 87, "end": 98, "probability": 0.5361, "type": "Other", "normalized_text": "SuicideSquad"}], "hashtags": [{"start": 69, "end": 85, "tag": "TheSuicideSquad"}, {"start": 86, "end": 99, "tag": "SuicideSquad"}]}, "created_at": "2019-08-25T20:04:24.000Z", "text": "Steve Agee entrou para o elenco de Esquadr\u00e3o Suicida de James Gunn.\n\n#TheSuicideSquad #SuicideSquad \n\n(Via: @empiremagazine ) https://t.co/VGSEBURmUk", "edit_history_tweet_ids": ["1165716578069094402"], "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 2, "like_count": 48, "quote_count": 0}, "author_id": "1076971229515530241"}, {"lang": "pt", "id": "1165360790016352258", "entities": {"urls": [{"start": 152, "end": 175, "url": "https://t.co/XOWhVFbtze", "expanded_url": "https://twitter.com/PDT_Nacional/status/1165360790016352258/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/XOWhVFbtze", "media_key": "7_1165360359697453057"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.9307, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 42, "end": 55, "probability": 0.9723, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}, {"start": 136, "end": 141, "probability": 0.8684, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "created_at": "2019-08-24T20:30:38.000Z", "text": "O maior presidente da hist\u00f3ria do Brasil. Get\u00falio Vargas \u00e9 o respons\u00e1vel pela viabiliza\u00e7\u00e3o de pol\u00edticas estruturais que deram origem ao Brasil moderno. https://t.co/XOWhVFbtze", "edit_history_tweet_ids": ["1165360790016352258"], "public_metrics": {"retweet_count": 428, "reply_count": 1965, "like_count": 3261, "quote_count": 1896}, "author_id": "180500907"}, {"lang": "pt", "id": "1165731656138985472", "created_at": "2019-08-25T21:04:19.000Z", "text": "Minha m\u00e3e prestou o enceja hoje pra conseguir diploma da escola e eu sou a pessoa mais orgulhosa do mundo?????\n\nApesar da gnt n saber ainda se ela passou ou n\u00e3o, o fato dela ter estudado e se esfor\u00e7ado pra tentar me matou de orgulho", "edit_history_tweet_ids": ["1165731656138985472"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "268021573"}, {"lang": "pt", "id": "1165742618782949378", "created_at": "2019-08-25T21:47:53.000Z", "text": "\ud83d\ude4c Liberem logo Jobson p/ qualquer outro clube deixe o cara ser feliz e n\u00e3o passar mais humilha\u00e7\u00e3o em ser reserva dos encaixados no sistema Allison ,J.Mota etc. !", "edit_history_tweet_ids": ["1165742618782949378"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "57225560", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.4665, "type": "Person", "normalized_text": "Jobson"}, {"start": 139, "end": 145, "probability": 0.7235, "type": "Person", "normalized_text": "Allison"}, {"start": 148, "end": 153, "probability": 0.7857, "type": "Person", "normalized_text": "J.Mota"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1165653828282269697", "in_reply_to_user_id": "2824236411", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "stempkoskii", "id": "2824236411"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 30, "probability": 0.9238, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.8161, "type": "Organization", "normalized_text": "nazismo"}, {"start": 93, "end": 100, "probability": 0.9515, "type": "Place", "normalized_text": "Alemanha"}, {"start": 111, "end": 116, "probability": 0.9432, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}, {"start": 121, "end": 127, "probability": 0.9167, "type": "Organization", "normalized_text": "nazismo"}]}, "created_at": "2019-08-25T15:55:04.000Z", "text": "@stempkoskii Um salvou o Brasil de um regime ditatorial aliado do nazismo e o outro salvou a Alemanha e toda a Europa do nazismo pensa s\u00f3 uma est\u00e1tua homenageando 2 her\u00f3is colocando eles como belos amigos", "edit_history_tweet_ids": ["1165653828282269697"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "1158522125000597506", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165653257336872962"}]}, {"lang": "es", "id": "1165742381410467840", "entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/aAtJf5gcQU", "expanded_url": "https://www.asere.com/se-suicida-medico-cubano-de-mision-en-venezuela/", "display_url": "asere.com/se-suicida-med\u2026"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 46, "probability": 0.9816, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}, {"start": 50, "end": 63, "probability": 0.7634, "type": "Other", "normalized_text": "Asere Noticias"}]}, "created_at": "2019-08-25T21:46:56.000Z", "text": "Se suicida m\u00e9dico cubano de misi\u00f3n en Venezuela - Asere Noticias https://t.co/aAtJf5gcQU", "edit_history_tweet_ids": ["1165742381410467840"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "256695465"}, {"lang": "pt", "id": "1165731544968962048", "in_reply_to_user_id": "769127779870863360", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "luiz_lourena", "id": "769127779870863360"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 25, "probability": 0.6306, "type": "Person", "normalized_text": "K7"}]}, "created_at": "2019-08-25T21:03:53.000Z", "text": "@luiz_lourena Matou \u00e9 o K7 continua com mais rebaixado que tudo nessa merda", "edit_history_tweet_ids": ["1165731544968962048"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1047975663628689410", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165726990458138625"}]}, {"lang": "es", "id": "1165442830816436224", "in_reply_to_user_id": "2651390283", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "delgiudicee", "id": "2651390283"}]}, "created_at": "2019-08-25T01:56:38.000Z", "text": "@delgiudicee Gracias!!", "edit_history_tweet_ids": ["1165442830816436224"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2584134366", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165440815642157056"}]}, {"lang": "es", "id": "1165667660421615616", "entities": {"urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/0iCYQszgla", "expanded_url": "https://www.elnacional.cat/enblau/es/television/el-espanol-escupe-barcelona-pedro-jota-ramirez-seguridad-nido-criminal_414091_102.html", "display_url": "elnacional.cat/enblau/es/tele\u2026"}], "mentions": [{"start": 86, "end": 97, "username": "En_Blau_es", "id": "847412101404442625"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 22, "probability": 0.9117, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro Jota"}, {"start": 37, "end": 45, "probability": 0.8015, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}]}, "created_at": "2019-08-25T16:50:01.000Z", "text": "El diario de Pedro Jota escupe sobre Barcelona: \"Ciudad suicida, nido criminal\" | V\u00eda @En_Blau_es https://t.co/0iCYQszgla", "edit_history_tweet_ids": ["1165667660421615616"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3504318874"}, {"lang": "pt", "id": "1165319382949650433", "entities": {"urls": [{"start": 32, "end": 55, "url": "https://t.co/Ykj92zes4N", "expanded_url": "https://twitter.com/tripolarzinha/status/1165319382949650433/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Ykj92zes4N", "media_key": "3_1165319368550563840"}, {"start": 32, "end": 55, "url": "https://t.co/Ykj92zes4N", "expanded_url": "https://twitter.com/tripolarzinha/status/1165319382949650433/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Ykj92zes4N", "media_key": "3_1165319377085980673"}]}, "created_at": "2019-08-24T17:46:06.000Z", "text": "Setembro amarelo | resto do ano https://t.co/Ykj92zes4N", "edit_history_tweet_ids": ["1165319382949650433"], "public_metrics": {"retweet_count": 18076, "reply_count": 285, "like_count": 52587, "quote_count": 871}, "author_id": "908528815407853568"}, {"lang": "en", "id": "1165700819976691712", "entities": {"urls": [{"start": 162, "end": 185, "url": "https://t.co/SULpngKdrE", "expanded_url": "https://twitter.com/Lucha_Goddess/status/1165700819976691712/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/SULpngKdrE", "media_key": "3_1165700816638042112"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 59, "probability": 0.7467, "type": "Other", "normalized_text": "Quetz"}, {"start": 141, "end": 155, "probability": 0.6449, "type": "Person", "normalized_text": "PLANCHA SUICIDA"}]}, "created_at": "2019-08-25T19:01:47.000Z", "text": "\u201c Oh, it's that day of the week again. Allow me to\u2014 \u201d\n\nQuetz pretended to lift up her top up only to fly at the reader with a cross body!\n\n\u201c PLANCHA SUICIDA!!! \u201d https://t.co/SULpngKdrE", "edit_history_tweet_ids": ["1165700819976691712"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 21, "quote_count": 2}, "author_id": "918985197533777920"}, {"lang": "es", "id": "1165718993283375104", "entities": {"urls": [{"start": 119, "end": 142, "url": "https://t.co/CvNgHxBJCt", "expanded_url": "http://trome.pe", "display_url": "trome.pe"}, {"start": 143, "end": 166, "url": "https://t.co/YQtBVbPwr2", "expanded_url": "https://trome.pe/actualidad/politica/mercedes-araoz-fujimori-tenia-popularidad-cerro-congreso-abuso-termino-carcel-entrevista-133521", "display_url": "trome.pe/actualidad/pol\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://trome.pe/actualidad/politica/mercedes-araoz-fujimori-tenia-popularidad-cerro-congreso-abuso-termino-carcel-entrevista-133521/"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Mercedes Ar\u00e1oz"}, {"start": 17, "end": 24, "probability": 0.9008, "type": "Person", "normalized_text": "Fujimori"}, {"start": 54, "end": 61, "probability": 0.714, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}]}, "created_at": "2019-08-25T20:14:00.000Z", "text": "Mercedes Ar\u00e1oz: \u2018Fujimori ten\u00eda popularidad, cerr\u00f3 el Congreso, abus\u00f3 del poder y termin\u00f3 en la c\u00e1rcel\u2019 | ENTREVISTA | https://t.co/CvNgHxBJCt https://t.co/YQtBVbPwr2", "edit_history_tweet_ids": ["1165718993283375104"], "public_metrics": {"retweet_count": 57, "reply_count": 256, "like_count": 209, "quote_count": 24}, "author_id": "224916991"}, {"lang": "es", "id": "1165741032589258752", "created_at": "2019-08-25T21:41:35.000Z", "text": "ayer fue la segunda vez que so\u00f1\u00e9 que las misma amiga se suicidaba, \u00bfQu\u00e9 significa? \ud83e\udd14", "edit_history_tweet_ids": ["1165741032589258752"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "733457496"}, {"lang": "it", "id": "1165708228707192833", "entities": {"urls": [{"start": 124, "end": 147, "url": "https://t.co/g38QqbYT06", "expanded_url": "https://www.tuttonapoli.net/le-interviste/chiariello-difende-il-napoli-dei-tre-gol-due-sono-palle-inattive-ed-uno-un-tiro-da-fuori-meret-ha-fatto-una-sola-parata-406284", "display_url": "tuttonapoli.net/le-interviste/\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-25T19:31:14.000Z", "text": "Chiariello difende il Napoli: \"Dei tre gol due sono palle inattive ed uno un tiro da fuori. Meret ha fatto una sola parata\" https://t.co/g38QqbYT06", "edit_history_tweet_ids": ["1165708228707192833"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "69627892"}, {"lang": "pt", "id": "1165447486686879746", "entities": {"urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/yNJAWapzqN", "expanded_url": "https://twitter.com/SHOUTOUTORM/status/1164855519972081664/video/1", "display_url": "twitter.com/SHOUTOUTORM/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 109, "end": 117, "username": "BTS_twt", "id": "335141638"}], "annotations": [{"start": 123, "end": 127, "probability": 0.4433, "type": "Other", "normalized_text": "JHope"}], "hashtags": [{"start": 104, "end": 107, "tag": "RM"}, {"start": 122, "end": 128, "tag": "JHope"}]}, "created_at": "2019-08-25T02:15:08.000Z", "text": "[V\u00cdDEO] 19.08.24 | Esse foi o v\u00eddeo que destruiu, acabou e matou o fandom inteiro. Marque aquela pessoa #RM (@BTS_twt) ou #JHope utted pra surtar junto! Se voc\u00ea for esse algu\u00e9m, desejamos uma boa sorte, porque nossa alma que est\u00e1 digitando.\n\nhttps://t.co/yNJAWapzqN", "edit_history_tweet_ids": ["1165447486686879746"], "public_metrics": {"retweet_count": 85, "reply_count": 22, "like_count": 393, "quote_count": 3}, "author_id": "859487405971210242"}, {"lang": "es", "id": "1165691867662639105", "entities": {"urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/0nCDfW1GI3", "expanded_url": "https://es.ign.com/escuadron-suicida-2/154613/news/nathan-fillion-es-la-ultima-incorporacion-de-escuadron-suicida-2", "display_url": "es.ign.com/escuadron-suic\u2026"}, {"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/9Ice7lDiCm", "expanded_url": "https://twitter.com/IGN_es/status/1165691867662639105/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9Ice7lDiCm", "media_key": "3_1165691848976994305"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.9573, "type": "Person", "normalized_text": "Nathan Fillion"}, {"start": 49, "end": 58, "probability": 0.9758, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}]}, "created_at": "2019-08-25T18:26:13.000Z", "text": "Nathan Fillion estar\u00e1 en la Escuadr\u00f3n Suicida de James Gunn.\n\nhttps://t.co/0nCDfW1GI3 https://t.co/9Ice7lDiCm", "edit_history_tweet_ids": ["1165691867662639105"], "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 2, "like_count": 50, "quote_count": 5}, "author_id": "15686768"}, {"lang": "pt", "id": "1165740399530577927", "in_reply_to_user_id": "1150158809257713665", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Sereias_daVila", "id": "1150158809257713665"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 52, "probability": 0.8001, "type": "Person", "normalized_text": "Cueva"}]}, "created_at": "2019-08-25T21:39:04.000Z", "text": "@Sereias_daVila Tem um parafusos a menos sim. O Cueva nem relacionado \u00e9 mais e a torcida n\u00e3o tem nenhuma paci\u00eancia.", "edit_history_tweet_ids": ["1165740399530577927"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1563332774", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165739525399879680"}]}, {"lang": "pt", "id": "1165740125889937408", "in_reply_to_user_id": "981034879", "created_at": "2019-08-25T21:37:59.000Z", "text": "N sei vcs mas eu amei todos os personagens, menos o Gordo. T\u00e1 explicado pq ningu\u00e9m queria ser amigo dele antes, mlk babaca.\nFiquei triste pela Alaska, ela \u00e9 o perfeito exemplo de que ningu\u00e9m precisa estar chorando o tempo inteiro, pra estar com depress\u00e3o.", "edit_history_tweet_ids": ["1165740125889937408"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "981034879", "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 56, "probability": 0.3616, "type": "Other", "normalized_text": "Gordo"}, {"start": 143, "end": 148, "probability": 0.9226, "type": "Place", "normalized_text": "Alaska"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165740120965812225"}]}, {"lang": "pt", "id": "1165738809964867585", "in_reply_to_user_id": "4160165663", "entities": {"mentions": [{"start": 13, "end": 24, "username": "WeversomPX", "id": "2814445132"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 82, "probability": 0.9217, "type": "Person", "normalized_text": "Jared leto"}, {"start": 161, "end": 164, "probability": 0.8336, "type": "Person", "normalized_text": "Will"}, {"start": 177, "end": 188, "probability": 0.8288, "type": "Person", "normalized_text": "Margot robie"}]}, "created_at": "2019-08-25T21:32:45.000Z", "text": "@wendelfmelo @WeversomPX Mano, o roteiro n foi bom, olha o que fizeram o Jared leto fazer, ele \u00e9 um puta ator, mas foi chacota o personagem; satirizaram demais. Will atuou bem; Margot robie perfeita; mas o filme n foi bom", "edit_history_tweet_ids": ["1165738809964867585"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "50730445", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165732018635886593"}]}, {"lang": "es", "id": "1165617030143336449", "entities": {"urls": [{"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/DQIZNEEVCM", "expanded_url": "https://www.cafeviena.pe/index.php/2019/08/23/la-invencion-de-vizcarra-o-la-ocloracia-selectiva/", "display_url": "cafeviena.pe/index.php/2019\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.cafeviena.pe/index.php/2019/08/23/la-invencion-de-vizcarra-o-la-ocloracia-selectiva/"}], "mentions": [{"start": 170, "end": 186, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 30, "probability": 0.9586, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 113, "end": 121, "probability": 0.9813, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}, {"start": 201, "end": 209, "probability": 0.3964, "type": "Organization", "normalized_text": " el Argen"}, {"start": 211, "end": 219, "probability": 0.3607, "type": "Person", "normalized_text": "ino M. Ag"}, {"start": 239, "end": 245, "probability": 0.577, "type": "Organization", "normalized_text": " su Nac"}]}, "created_at": "2019-08-25T13:28:50.000Z", "text": "Esto es lo q vivimos en el Per\u00fa! Desgraciadamente tenemos una clase dirigente q c visi\u00f3n suicida como sucedi\u00f3 en Venezuela, no se decide a decirle \u201cBASTA\u201d al Presidente \u2066@MartinVizcarraC\u2069 , asesorado p el Argentino M. Aguiar, han destruido su Naci\u00f3n! https://t.co/DQIZNEEVCM", "edit_history_tweet_ids": ["1165617030143336449"], "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 101, "like_count": 177, "quote_count": 13}, "author_id": "364503633"}, {"lang": "pt", "id": "1165304742966452225", "entities": {"urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/aZoGDb8mq9", "expanded_url": "https://www.redebrasilatual.com.br/ambiente/2019/08/agricultora-de-rio-branco-denuncia-catastrofe-provocada-pelo-discurso-de-bolsonaro/", "display_url": "redebrasilatual.com.br/ambiente/2019/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.redebrasilatual.com.br/sem-categoria/agricultora-de-rio-branco-denuncia-catastrofe-provocada-pelo-discurso-de-bolsonaro/"}], "mentions": [{"start": 170, "end": 186, "username": "redebrasilatual", "id": "34366699"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 52, "probability": 0.9771, "type": "Place", "normalized_text": "Rio Branco"}, {"start": 190, "end": 209, "probability": 0.3666, "type": "Other", "normalized_text": "AmazoniaSimSallesN\u00e3o"}], "hashtags": [{"start": 189, "end": 210, "tag": "AmazoniaSimSallesN\u00e3o"}, {"start": 211, "end": 222, "tag": "ForaSalles"}, {"start": 223, "end": 239, "tag": "ActForTheAmazon"}]}, "created_at": "2019-08-24T16:47:55.000Z", "text": "Testemunho de uma agricultora da regi\u00e3o de Rio Branco que circula pelas redes sociais na manh\u00e3 deste s\u00e1bado (24) comprova os efeitos do discurso suicida do governo.\n\nVia @redebrasilatual \n\n#AmazoniaSimSallesN\u00e3o #ForaSalles #ActForTheAmazon \n\nhttps://t.co/aZoGDb8mq9", "edit_history_tweet_ids": ["1165304742966452225"], "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 5, "like_count": 143, "quote_count": 3}, "author_id": "1540034828"}, {"lang": "es", "id": "1165658845231767553", "entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/yAOx9E9v4g", "expanded_url": "https://bit.ly/2PbfYu4", "display_url": "bit.ly/2PbfYu4"}, {"start": 122, "end": 145, "url": "https://t.co/rnjzvLLLAA", "expanded_url": "https://twitter.com/Politica_ECpe/status/1165658845231767553/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnjzvLLLAA", "media_key": "3_1165633639369064450"}], "mentions": [{"start": 111, "end": 120, "username": "chiolaro", "id": "93868579"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 37, "probability": 0.8501, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro Olaechea"}]}, "created_at": "2019-08-25T16:15:00.000Z", "text": "Adelanto de elecciones: Pedro Olaechea pide opini\u00f3n a \u00f3rgano consultivo europeo \u25ba https://t.co/yAOx9E9v4g (Por @chiolaro) https://t.co/rnjzvLLLAA", "edit_history_tweet_ids": ["1165658845231767553"], "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 17, "like_count": 15, "quote_count": 8}, "author_id": "1616146872"}, {"lang": "es", "id": "1165529411824881665", "entities": {"urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/loggYSVDk2", "expanded_url": "https://larepublica.pe/politica/2019/08/25/adelanto-elecciones-pedro-cateriano-pedro-olaechea-inicia-polemica-abre-pais-un-frente-nivel-internacional/#.XWI7cxSRQ0Y.twitter", "display_url": "larepublica.pe/politica/2019/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://larepublica.pe/politica/2019/08/25/adelanto-elecciones-pedro-cateriano-pedro-olaechea-inicia-polemica-abre-pais-un-frente-nivel-internacional/#.XWI7cxSRQ0Y.twitter"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 18, "probability": 0.4332, "type": "Other", "normalized_text": "Olaechea"}]}, "created_at": "2019-08-25T07:40:40.000Z", "text": "Cateriano: Olaechea \u201cinicia una pol\u00e9mica y abre al pa\u00eds un frente a nivel internacional\u201d https://t.co/loggYSVDk2", "edit_history_tweet_ids": ["1165529411824881665"], "public_metrics": {"retweet_count": 167, "reply_count": 62, "like_count": 575, "quote_count": 14}, "author_id": "1975354388"}, {"lang": "pt", "id": "1165362577431584769", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 37, "probability": 0.6338, "type": "Person", "normalized_text": "Queiroz"}]}, "created_at": "2019-08-24T20:37:44.000Z", "text": "Ei @jairbolsonaro, onde est\u00e1 o Queiroz?", "edit_history_tweet_ids": ["1165362577431584769"], "public_metrics": {"retweet_count": 765, "reply_count": 2135, "like_count": 5618, "quote_count": 135}, "author_id": "31139434"}, {"lang": "es", "id": "1165249531249868800", "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/gmmVTxxPvx", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado"}, {"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/OEJ4izrLZ9", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmaSanse/status/1165249531249868800/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/OEJ4izrLZ9", "media_key": "3_1165249527848349696"}], "mentions": [{"start": 22, "end": 36, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "annotations": [{"start": 7, "end": 15, "probability": 0.5033, "type": "Other", "normalized_text": "terminado"}, {"start": 38, "end": 42, "probability": 0.797, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 90, "end": 101, "probability": 0.894, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}, {"start": 256, "end": 274, "probability": 0.7558, "type": "Other", "normalized_text": "PremioLiterario2019"}], "hashtags": [{"start": 37, "end": 43, "tag": "ebook"}, {"start": 255, "end": 275, "tag": "PremioLiterario2019"}]}, "created_at": "2019-08-24T13:08:32.000Z", "text": "'Juego terminado', de @ConchiAragonP\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/gmmVTxxPvx \n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formado por cincuenta retos en el que cada participante tiene que superar cada uno de ellos. El juego concluye cuando el jugador se suicida\u00bb\n#PremioLiterario2019 https://t.co/OEJ4izrLZ9", "edit_history_tweet_ids": ["1165249531249868800"], "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 1, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "author_id": "744192938071187457"}, {"lang": "es", "id": "1161977573561249792", "entities": {"urls": [{"start": 203, "end": 226, "url": "https://t.co/iQYU9lys7m", "expanded_url": "http://cort.as/-MxT9", "display_url": "cort.as/-MxT9"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.9545, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}, {"start": 174, "end": 182, "probability": 0.8331, "type": "Person", "normalized_text": "Kamikazes"}]}, "created_at": "2019-08-15T12:26:56.000Z", "text": "Buen jueves, mi columna de hoy sobre el embate que Keiko ha lanzado desde la c\u00e1rcel contra el gobierno y que ser\u00e1 un ataque suicida pues terminar\u00e1 liquidando al fujimorismo: Kamikazes naranjas al ataque https://t.co/iQYU9lys7m", "edit_history_tweet_ids": ["1161977573561249792"], "public_metrics": {"retweet_count": 168, "reply_count": 39, "like_count": 512, "quote_count": 11}, "author_id": "112801997"}, {"lang": "ca", "id": "1165377499838201861", "entities": {"urls": [{"start": 32, "end": 55, "url": "https://t.co/H6ctqs0x1h", "expanded_url": "https://buff.ly/30ubP5z", "display_url": "buff.ly/30ubP5z", "status": 200, "unwound_url": "https://es.panampost.com/editor/2019/08/23/la-conferencia-suicida-de-macri/"}]}, "created_at": "2019-08-24T21:37:02.000Z", "text": "La conferencia suicida de Macri https://t.co/H6ctqs0x1h por Cristian Vasylenko  .", "edit_history_tweet_ids": ["1165377499838201861"], "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 1}, "author_id": "2228816504"}, {"lang": "es", "id": "1165711011896315904", "in_reply_to_user_id": "737745280754429952", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "arca_nelson", "id": "737745280754429952"}, {"start": 13, "end": 19, "username": "IDL_R", "id": "112570023"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.8614, "type": "Person", "normalized_text": "keiko"}]}, "created_at": "2019-08-25T19:42:17.000Z", "text": "@arca_nelson @IDL_R No. Esos casos nada tienen q ver con keiko.", "edit_history_tweet_ids": ["1165711011896315904"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "181771685", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165705617362837504"}]}, {"lang": "pt", "id": "1165727816870236162", "entities": {"urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/QNZriF4wpW", "expanded_url": "https://twitter.com/JessicaNigri/status/1165727380494635008", "display_url": "twitter.com/JessicaNigri/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.5869, "type": "Other", "normalized_text": "anime"}]}, "created_at": "2019-08-25T20:49:04.000Z", "text": "Pra mim essa \u00e9 a melhor cena do anime *~* https://t.co/QNZriF4wpW", "edit_history_tweet_ids": ["1165727816870236162"], "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 57, "like_count": 660, "quote_count": 6}, "author_id": "3601139237", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1165727380494635008"}]}, {"lang": "es", "id": "1165734696644427776", "entities": {"urls": [{"start": 272, "end": 295, "url": "https://t.co/NRzVQFYW9r", "expanded_url": "https://twitter.com/OstVengador/status/1165734696644427776/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NRzVQFYW9r", "media_key": "3_1165734662792273922"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 35, "probability": 0.5567, "type": "Organization", "normalized_text": "Metro"}, {"start": 40, "end": 46, "probability": 0.8838, "type": "Place", "normalized_text": "Caracas"}, {"start": 223, "end": 236, "probability": 0.4051, "type": "Organization", "normalized_text": "MetroDeCaracas"}, {"start": 239, "end": 253, "probability": 0.2685, "type": "Person", "normalized_text": "EdisonMamaguevo"}, {"start": 256, "end": 270, "probability": 0.647, "type": "Person", "normalized_text": "CesarVegasPajuo"}], "hashtags": [{"start": 208, "end": 221, "tag": "FelizDomingo"}, {"start": 222, "end": 237, "tag": "MetroDeCaracas"}, {"start": 238, "end": 254, "tag": "EdisonMamaguevo"}, {"start": 255, "end": 271, "tag": "CesarVegasPajuo"}]}, "created_at": "2019-08-25T21:16:24.000Z", "text": "La vaina est\u00e1 tan jodida en el Metro de Caracas que el usuario que entr\u00f3 a las v\u00edas ayer era un suicida esperando un tren. Era tan arrecho el retraso que decidi\u00f3 ir a buscarlo \u00e9l mismo antes de arrepentirse.\n#FelizDomingo #MetroDeCaracas #EdisonMamaguevo #CesarVegasPajuo https://t.co/NRzVQFYW9r", "edit_history_tweet_ids": ["1165734696644427776"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1028472323026898945"}, {"lang": "es", "id": "1165733853161492481", "in_reply_to_user_id": "2640838445", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "robertsw69", "id": "2640838445"}, {"start": 12, "end": 23, "username": "DadCat1979", "id": "3877099685"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 43, "probability": 0.3997, "type": "Person", "normalized_text": "chechere"}]}, "created_at": "2019-08-25T21:13:03.000Z", "text": "@robertsw69 @Dadcat1979 A ya el tal chechere jajajaja ese conmigo no tuvo palabra que te puedo decir no pongo cap porque imaginate la chula se muere", "edit_history_tweet_ids": ["1165733853161492481"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4861407546", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165733341942951936"}]}, {"lang": "pt", "id": "1165730759669424135", "in_reply_to_user_id": "1105092215234314240", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "aniratac02", "id": "1105092215234314240"}, {"start": 23, "end": 36, "username": "_eva_almeida", "id": "1018875279048048640"}]}, "created_at": "2019-08-25T21:00:45.000Z", "text": "@aniratac02 @mfilipa07 @_eva_almeida \u00c9 VERDADE, A MIM D\u00c1S BU\u00c9", "edit_history_tweet_ids": ["1165730759669424135"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "961256131418120193", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165730549652176898"}]}, {"lang": "it", "id": "1165356495929786369", "entities": {"mentions": [{"start": 49, "end": 62, "username": "BrunoTabacci", "id": "731478246"}, {"start": 83, "end": 99, "username": "matteosalvinimi", "id": "270839361"}, {"start": 119, "end": 129, "username": "pdnetwork", "id": "13294452"}, {"start": 145, "end": 157, "username": "luigidimaio", "id": "48062712"}], "hashtags": [{"start": 207, "end": 210, "tag": "Pd"}]}, "created_at": "2019-08-24T20:13:34.000Z", "text": "\"Se non fate questo governo\", avrebbe commentato @BrunoTabacci , \"voi siete morti, @matteosalvinimi vi sbaraglia, e il @pdnetwork si suicida\". E @luigidimaio : \"Lo sappiamo a tal punto che abbiamo aperto al #Pd\n\nTradotto: fanno sto schifo di alleanza per non farci votare.", "edit_history_tweet_ids": ["1165356495929786369"], "public_metrics": {"retweet_count": 114, "reply_count": 18, "like_count": 321, "quote_count": 5}, "author_id": "888849606905384960"}, {"lang": "tl", "id": "1165732178396876801", "entities": {"urls": [{"start": 17, "end": 40, "url": "https://t.co/aOpj1VAYZe", "expanded_url": "https://twitter.com/pap1pap/status/1164551368318824449", "display_url": "twitter.com/pap1pap/status\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-25T21:06:24.000Z", "text": "Lunga la fila .. https://t.co/aOpj1VAYZe", "edit_history_tweet_ids": ["1165732178396876801"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 5, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "46643607", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1164551368318824449"}]}, {"lang": "es", "id": "1165732361432121344", "entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/iGrlubEPvk", "expanded_url": "https://ojo-publico.com/1335/afirmacion-de-velasquez-quesquen-acerca-de-que-no-hubieron-muertos-por-protestas-en-tia-maria-es-falsa", "display_url": "ojo-publico.com/1335/afirmacio\u2026"}, {"start": 248, "end": 271, "url": "https://t.co/gqwdmjLs6a", "expanded_url": "https://twitter.com/HonestoAlan/status/1165732361432121344/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/gqwdmjLs6a", "media_key": "3_1165732328875974657"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.7477, "type": "Person", "normalized_text": "Velazquez"}, {"start": 117, "end": 125, "probability": 0.4753, "type": "Person", "normalized_text": "T\u00eda Mar\u00eda"}, {"start": 215, "end": 220, "probability": 0.5327, "type": "Place", "normalized_text": "Humala"}]}, "created_at": "2019-08-25T21:07:07.000Z", "text": "Velazquez Quesqu\u00e9n a otro congresista:\n\"Mentira! No hubo 4 muertos durante el gobierno de mi patr\u00f3n suicida por caso T\u00eda Mar\u00eda. A ver, dame sus nombres!\"\n\nOjo P\u00fablico: Cierto, fueron 3. Cuatro fueron en gobierno de Humala.\n\nhttps://t.co/iGrlubEPvk https://t.co/gqwdmjLs6a", "edit_history_tweet_ids": ["1165732361432121344"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1093235578454331392"}, {"lang": "es", "id": "1165388767361822720", "entities": {"urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/eVRur81pPQ", "expanded_url": "https://twitter.com/esvalero/status/1165388767361822720/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/eVRur81pPQ", "media_key": "3_1165388755261214720"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.6439, "type": "Other", "normalized_text": "Futuro 21"}, {"start": 67, "end": 82, "probability": 0.8823, "type": "Other", "normalized_text": "LosQuadriChuchos"}], "hashtags": [{"start": 66, "end": 83, "tag": "LosQuadriChuchos"}]}, "created_at": "2019-08-24T22:21:48.000Z", "text": "Futuro 21 no tiene futuro. A esconderse, que ah\u00ed viene la basura. #LosQuadriChuchos https://t.co/eVRur81pPQ", "edit_history_tweet_ids": ["1165388767361822720"], "public_metrics": {"retweet_count": 229, "reply_count": 94, "like_count": 337, "quote_count": 31}, "author_id": "107484662"}, {"lang": "ca", "id": "1165722225426739200", "entities": {"urls": [{"start": 32, "end": 55, "url": "https://t.co/sYDu7MnFRB", "expanded_url": "http://buff.ly/30ubP5z", "display_url": "buff.ly/30ubP5z"}]}, "created_at": "2019-08-25T20:26:51.000Z", "text": "La conferencia suicida de Macri https://t.co/sYDu7MnFRB por Cristian Vasylenko", "edit_history_tweet_ids": ["1165722225426739200"], "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "2228816504"}, {"lang": "pt", "id": "1165718926086610945", "in_reply_to_user_id": "4048492175", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "marcelomarianno", "id": "4048492175"}, {"start": 17, "end": 28, "username": "goescarlos", "id": "178238112"}, {"start": 29, "end": 39, "username": "cirogomes", "id": "33374761"}]}, "created_at": "2019-08-25T20:13:44.000Z", "text": "@marcelomarianno @goescarlos @cirogomes \" reduzir\" algu\u00e9m as suas ideologias, n\u00e3o \u00e9 reduzir, \u00e9 explicar suas a\u00e7\u00f5es durante o per\u00edodo que governou.\n\nEssas perguntas hist\u00f3rias de: como, onde e por qu\u00ea... S\u00e3o explicadas pelas ideologias deles, pelo menos como pressuposto inicial.", "edit_history_tweet_ids": ["1165718926086610945"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "758485340554420224", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165708471104344077"}]}, {"lang": "es", "id": "1165646020476383232", "created_at": "2019-08-25T15:24:02.000Z", "text": "Llamarme suicida pero me encanta que me pille la tormenta en la piscina", "edit_history_tweet_ids": ["1165646020476383232"], "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "1092848703885459457"}, {"lang": "pt", "id": "1165723231870967817", "in_reply_to_user_id": "2814445132", "geo": {"place_id": "1ba6cc7d83e56acd"}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "WeversomPX", "id": "2814445132"}]}, "created_at": "2019-08-25T20:30:51.000Z", "text": "@WeversomPX tu j\u00e1 viu esquadr\u00e3o suicida ?", "edit_history_tweet_ids": ["1165723231870967817"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "50730445", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165713963277062149"}]}, {"lang": "es", "id": "1165675225419329537", "entities": {"mentions": [{"start": 14, "end": 28, "username": "HOLLMANMORRIS", "id": "87266285"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 45, "probability": 0.4948, "type": "Place", "normalized_text": "Bol\u00edvar"}]}, "created_at": "2019-08-25T17:20:05.000Z", "text": "Acompa\u00f1amos a @HOLLMANMORRIS en ciudad Bol\u00edvar, porque solo el pueblo ayuda al pueblo, solo un proyecto social y comprometido con los pobres es la salida. Quien vota o sigue a partidos de derecha siendo pobre se suicida y mata a su propia familia, arriesga el futuro de sus hijos.", "edit_history_tweet_ids": ["1165675225419329537"], "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "author_id": "2900663847"}, {"lang": "es", "id": "1165726713793470464", "entities": {"urls": [{"start": 270, "end": 293, "url": "https://t.co/CUTMCL14e2", "expanded_url": "https://twitter.com/CervezaTipo/status/1165396881364672517", "display_url": "twitter.com/CervezaTipo/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 139, "end": 153, "username": "vanessasenior", "id": "195161282"}, {"start": 158, "end": 166, "username": "policia", "id": "23791197"}]}, "geo": {"place_id": "a87ad701b9cd8f8a"}, "created_at": "2019-08-25T20:44:41.000Z", "text": "Y que sucede si esa persona sufre de una gran depresi\u00f3n y tu mensaje es la gota que derram\u00f3 el vaso y se suicida? \n\nEres una irresponsable @vanessasenior. La @policia deber\u00eda investigar este tipo de mensajes por redes sociales. Es muy grave. El suicidio no es un juego. https://t.co/CUTMCL14e2", "edit_history_tweet_ids": ["1165726713793470464"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "52403051", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1165396881364672517"}]}, {"lang": "es", "id": "1165728679202316291", "in_reply_to_user_id": "388628001", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "nuncaamargo", "id": "388628001"}, {"start": 25, "end": 38, "username": "lauritalonso", "id": "23677018"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 106, "probability": 0.6075, "type": "Place", "normalized_text": "Rep\u00fablica"}]}, "created_at": "2019-08-25T20:52:29.000Z", "text": "@nuncaamargo @lanomagiak @lauritalonso Ojal\u00e1 que te equivoques y prevalezca el sentido com\u00fan y la Rep\u00fablica... Espero q sigamos saneando la Patria.", "edit_history_tweet_ids": ["1165728679202316291"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1215672942", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165631062548107264"}]}], "places": [{"full_name": "Belo Horizonte, Brasil", "id": "d9d978b087a92583"}, {"full_name": "Jes\u00fas Maria, Peru", "id": "01af35f5243efca4"}, {"full_name": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "97bcdfca1a2dca59"}]}, "errors": [{"resource_id": "1165745372398051328", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1165745372398051328", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1165745372398051328].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1165741346923134976", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1165741346923134976", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1165741346923134976].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "2329467421", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [2329467421].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2329467421", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1165742419066982405", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1165742419066982405].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1165742419066982405", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "902536643411943424", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [902536643411943424].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "902536643411943424", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1165641403277467648", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1165641403277467648].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1165641403277467648", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1165726703638986754", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1165726703638986754", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1165726703638986754].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1134251592", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1134251592].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1134251592", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1165733014262951936", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1165733014262951936].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1165733014262951936", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}], "meta": {"newest_id": "1165750982879395840", "oldest_id": "1165729549415591939", "result_count": 191, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm30ozeayic8k5037z4jczcgoy8al"}}