{"data": [{"author_id": "951883174124105728", "edit_history_tweet_ids": ["1158260738781134849"], "id": "1158260738781134849", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158128511456043008"}], "created_at": "2019-08-05T06:17:34.000Z", "text": "RT @Guillogo_: Que lo voten sin motivos ni razones, eso pide.\nArgumentos? No tiene.\nPromesas? Ni ganas de mentir le quedan.\nUn l\u00edder de una\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Guillogo_", "id": "256065638"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "996321877", "edit_history_tweet_ids": ["1158260662415581184"], "id": "1158260662415581184", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157988825316114433"}], "created_at": "2019-08-05T06:17:16.000Z", "text": "RT @techima58: \u00bfQu\u00e9 me trae a la memoria Beto Ortiz?\nLa violaci\u00f3n de ni\u00f1os de la calle y de un albergue.\nPollo a la brasa.\n3 entrevistas he\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 50, "probability": 0.922, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "techima58", "id": "4588673188"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "14706144", "edit_history_tweet_ids": ["1158260509579317248"], "id": "1158260509579317248", "created_at": "2019-08-05T06:16:39.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 136, "end": 145, "tag": "Nagasaki"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 64, "probability": 0.9618, "type": "Person", "normalized_text": "Paul Bregman"}, {"start": 137, "end": 144, "probability": 0.9609, "type": "Place", "normalized_text": "Nagasaki"}, {"start": 199, "end": 205, "probability": 0.8949, "type": "Person", "normalized_text": "Bregman"}, {"start": 231, "end": 241, "probability": 0.9341, "type": "Place", "normalized_text": "Los \u00c1ngeles"}], "urls": [{"start": 244, "end": 267, "url": "https://t.co/MTdp6MpmZm", "expanded_url": "https://twitter.com/oriolsabata/status/1158259767707602945", "display_url": "twitter.com/oriolsabata/st\u2026"}]}, "text": "Tal d\u00eda como hoy, un 5 de agosto de 1985, se suicida Paul Bregman, tripulante del avi\u00f3n estadounidense que lanz\u00f3 la bomba at\u00f3mica sobre #Nagasaki el 9 de agosto de 1945 y que mat\u00f3 a 75.000 personas. Bregman se ahorc\u00f3 en su casa de Los \u00c1ngeles. https://t.co/MTdp6MpmZm", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "815850882", "in_reply_to_user_id": "14092803", "edit_history_tweet_ids": ["1158260270709522433"], "id": "1158260270709522433", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157977006161747968"}], "created_at": "2019-08-05T06:15:42.000Z", "text": "@JuanGomezJurado Escuadr\u00f3n suicida", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "JuanGomezJurado", "id": "14092803"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3890053719", "edit_history_tweet_ids": ["1158260117885857792"], "id": "1158260117885857792", "created_at": "2019-08-05T06:15:06.000Z", "text": "pra uma louca suicida eu at\u00e9 que tenho gostado muito de viver", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "767057982660177920", "edit_history_tweet_ids": ["1158259973396357120"], "id": "1158259973396357120", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158204394392948737"}], "created_at": "2019-08-05T06:14:31.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 87, "end": 90, "tag": "AG"}], "annotations": [{"start": 88, "end": 89, "probability": 0.4392, "type": "Other", "normalized_text": "AG"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArgosMozart", "id": "122541642"}, {"start": 40, "end": 55, "username": "MilagrosLeivaG", "id": "224916991"}], "urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/CQz7F1M2Di", "expanded_url": "https://twitter.com/hurgamemoriaPE/status/1158078306526191616", "display_url": "twitter.com/hurgamemoriaPE\u2026"}]}, "text": "RT @ArgosMozart: ASCO de entrevista por @MilagrosLeivaG ... con el suicida delincuente #AG https://t.co/CQz7F1M2Di", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3057620037", "in_reply_to_user_id": "746027278593830912", "edit_history_tweet_ids": ["1158259691182534656"], "id": "1158259691182534656", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158258896789749760"}], "created_at": "2019-08-05T06:13:24.000Z", "text": "@OrdecGui @luksao_ sim, geral jogando a 300 de fps, c ping 0.\ncomo edi\u00e7\u00e3o travar? \nmatou o cr c pouca vida, pq soube a hora de rotacionar e ouvir os tiros perto e imaginar q tem gente melada ali.\nn\u00e3o morrer, teve a capacidade de se proteger e a paci\u00eancia e saber trocar na hra certa.\nnda \u00e9 sorte.", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "OrdecGui", "id": "746027278593830912"}, {"start": 10, "end": 18, "username": "luksao_", "id": "739996807107858432"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3357781174", "edit_history_tweet_ids": ["1158259601294471170"], "id": "1158259601294471170", "created_at": "2019-08-05T06:13:03.000Z", "text": "meu deusssss essa casa parece MUITO uma escola da minha cidade em que um padre se matou (dizem n\u00e9) https://t.co/ug41Q3NsjP", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/ug41Q3NsjP", "expanded_url": "https://t.co/ug41Q3NsjP", "display_url": "t.co/ug41Q3NsjP"}]}}, {"author_id": "381348278", "in_reply_to_user_id": "1048397556898848768", "edit_history_tweet_ids": ["1158259363087179776"], "id": "1158259363087179776", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158254137848414208"}], "created_at": "2019-08-05T06:12:06.000Z", "text": "@xxngrxd M\u00e1s bien necesitas menos ignorancia para dejar esa tendencia suicida.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "xxngrxd", "id": "1048397556898848768"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2312032806", "edit_history_tweet_ids": ["1158259244950573056"], "id": "1158259244950573056", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158179698729521152"}], "created_at": "2019-08-05T06:11:38.000Z", "text": "RT @Clau_sias: @A24COM \ud83d\ude05\ud83d\ude05 suicida seria votarlos a  ustedes ...hicieron mierda este pais y pretenden que los votemos ...por favor @alferdez\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clau_sias", "id": "224063808"}, {"start": 15, "end": 22, "username": "A24COM", "id": "253176236"}, {"start": 130, "end": 139, "username": "alferdez", "id": "149991703"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "42783727", "in_reply_to_user_id": "1278916866", "edit_history_tweet_ids": ["1158258849939427329"], "id": "1158258849939427329", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158164243092557824"}], "created_at": "2019-08-05T06:10:03.000Z", "text": "@Karopeza @fernandeznorona Adem\u00e1s de desconocido, el suicida era un engendro de derecha, clasista y racista. Esa gente sobra en este pa\u00eds.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Karopeza", "id": "1278916866"}, {"start": 10, "end": 26, "username": "fernandeznorona", "id": "43115590"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "140942329", "edit_history_tweet_ids": ["1158258448812957697"], "id": "1158258448812957697", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157371991038537728"}], "created_at": "2019-08-05T06:08:28.000Z", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "text": "RT @ActualidadRT: \"\u00bfA qui\u00e9n le importa si se apaga una luz m\u00e1s? Pues, a m\u00ed me importa\". La cita de la canci\u00f3n de Linkin Park salv\u00f3 la vida\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 123, "probability": 0.5497, "type": "Organization", "normalized_text": "Linkin Park"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 362, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "985244148080041985", "in_reply_to_user_id": "2347741924", "edit_history_tweet_ids": ["1158258433155633157"], "id": "1158258433155633157", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158255426678468608"}], "created_at": "2019-08-05T06:08:24.000Z", "text": "@fivesel sim KKKKK eu fui ver a tradu\u00e7\u00e3o pq achava uma m\u00fasica muito bonita, a\u00ed vejo um \"dane-se todas essas garotas bonitas, elas v\u00e3o fzr vc virar um suicida\"", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "fivesel", "id": "1247675339351916544"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1146590337151803392", "in_reply_to_user_id": "3354223882", "edit_history_tweet_ids": ["1158258383780118528"], "id": "1158258383780118528", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158235460885524480"}], "created_at": "2019-08-05T06:08:12.000Z", "text": "@kriegerignacio @ElcuervodeOdin @darkthanos No se puede hacer mucho contra la muertes que expresa al final, ya que son muertes m\u00e1s inclinadas por las propias personas, en cambio un tiroteo es diferente, no es culpa de las personas que est\u00e1n en el. No es f\u00e1cil salvar a un suicida, en cambio es m\u00e1s f\u00e1cil asegurar a la gente.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "kriegerignacio", "id": "3354223882"}, {"start": 16, "end": 31, "username": "ELCUERVODEODIN", "id": "1456592224372858880"}, {"start": 32, "end": 43, "username": "darkthanos", "id": "178072113"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1025580083036205058", "edit_history_tweet_ids": ["1158258380424863748"], "id": "1158258380424863748", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158225482892087297"}], "created_at": "2019-08-05T06:08:11.000Z", "text": "ESTO ES LO Q LOS APROFUJIKONGRESISTAS Y TOPOS DE LAS ORGANIZACIONES  KRIMINALES FUERZA PARAROBAR DE LA SRA K Y LA DEL SUICIDA AG Y SUS DESCEREBRADOS TROLLES NO RECONOCEN Y SE NIEGAN A VER. EL PUEBLO PERUANO QUIERE Q SE VAYAN TODOS. SIN INMUNIDAD PAGARAN CON CARCEL SUS DELITOS https://t.co/80ezGoGkme", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/80ezGoGkme", "expanded_url": "https://twitter.com/Angelpaezs/status/1158225482892087297", "display_url": "twitter.com/Angelpaezs/sta\u2026"}]}}, {"author_id": "830847114976571392", "edit_history_tweet_ids": ["1158258207338434561"], "id": "1158258207338434561", "created_at": "2019-08-05T06:07:30.000Z", "text": "Lana defeated Dolph Ziggler with a tope suicida on smackdown! live", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.8921, "type": "Person", "normalized_text": "Lana"}, {"start": 14, "end": 26, "probability": 0.8607, "type": "Person", "normalized_text": "Dolph Ziggler"}]}, "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "552704707", "in_reply_to_user_id": "20920062", "edit_history_tweet_ids": ["1158258138967105536"], "id": "1158258138967105536", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158140530456518657"}], "created_at": "2019-08-05T06:07:14.000Z", "text": "@mikeosin @treveraritz A m\u00ed me gusta m\u00e1s la se\u00f1ora suicida...que no solo va por el carril bici sino que cuando la avisas se pone nerviosa y se tira hacia los laterales...suerte adivinando cual...50% de probabilidad de atropello.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "mikeosin", "id": "20920062"}, {"start": 10, "end": 22, "username": "treveraritz", "id": "42880709"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "75135454", "edit_history_tweet_ids": ["1158257468067262464"], "id": "1158257468067262464", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157988825316114433"}], "created_at": "2019-08-05T06:04:34.000Z", "text": "RT @techima58: \u00bfQu\u00e9 me trae a la memoria Beto Ortiz?\nLa violaci\u00f3n de ni\u00f1os de la calle y de un albergue.\nPollo a la brasa.\n3 entrevistas he\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 50, "probability": 0.922, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "techima58", "id": "4588673188"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "149384576", "edit_history_tweet_ids": ["1158257174210105344"], "id": "1158257174210105344", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158075573106880512"}], "created_at": "2019-08-05T06:03:24.000Z", "text": "Mi acto  suicida.\ud83c\udf39 https://t.co/DDMSzf5ZUO", "lang": "es", "geo": {"place_id": "2a376531dff3d76a"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 19, "end": 42, "url": "https://t.co/DDMSzf5ZUO", "expanded_url": "https://twitter.com/nxstypxet/status/1158075573106880512", "display_url": "twitter.com/nxstypxet/stat\u2026"}]}}, {"author_id": "512583117", "edit_history_tweet_ids": ["1158257099819950080"], "id": "1158257099819950080", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158172518680801285"}], "created_at": "2019-08-05T06:03:06.000Z", "text": "RT @jmmadeira: @showdavida Ele tem que falar quantas pessoas o pai matou  e o que pai  fazia na \u00e9poca q era  guerrilheiro  querendo lutar\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "jmmadeira", "id": "85381766"}, {"start": 15, "end": 26, "username": "showdavida", "id": "29797128"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "434612301", "in_reply_to_user_id": "253176236", "edit_history_tweet_ids": ["1158256552421273600"], "id": "1158256552421273600", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158132277387227137"}], "created_at": "2019-08-05T06:00:56.000Z", "text": "@A24COM Vocacion suicida es la de los que votan FF", "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 49, "probability": 0.8527, "type": "Other", "normalized_text": "FF"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "A24COM", "id": "253176236"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "196028790", "edit_history_tweet_ids": ["1158254887609806848"], "id": "1158254887609806848", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158016818763751424"}], "created_at": "2019-08-05T05:54:19.000Z", "text": "RT @RoyBarreras: Controvertir a los medios es suicida pero el informe de @PoliticaET en @ELTIEMPO parece redactado por Paloma Valencia. Su\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 119, "end": 133, "probability": 0.5549, "type": "Person", "normalized_text": "Paloma Valencia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RoyBarreras", "id": "62154340"}, {"start": 73, "end": 84, "username": "PoliticaET", "id": "551391114"}, {"start": 88, "end": 97, "username": "ELTIEMPO", "id": "9633802"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 249, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "972720637176438784", "in_reply_to_user_id": "425964813", "edit_history_tweet_ids": ["1158254657472479232"], "id": "1158254657472479232", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158054184165564416"}], "created_at": "2019-08-05T05:53:24.000Z", "text": "@optimusprimetop's account is temporarily unavailable because it violates the Twitter Media Policy. Learn more.", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 23, "probability": 0.9668, "type": "Person", "normalized_text": "Carla Garc\u00eda"}], "urls": [{"start": 100, "end": 110, "url": "https://support.twitter.com/articles/20169199", "expanded_url": "https://support.twitter.com/articles/20169199", "display_url": "Learn more"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2782745085", "in_reply_to_user_id": "15438301", "edit_history_tweet_ids": ["1158254446763098114"], "id": "1158254446763098114", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158052422796922880"}], "created_at": "2019-08-05T05:52:34.000Z", "text": "@La_Beggs La guaripolera del suicida AG\ud83d\udc47 https://t.co/aJQ86PjQw3", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "La_Beggs", "id": "15438301"}], "urls": [{"start": 41, "end": 64, "url": "https://t.co/aJQ86PjQw3", "expanded_url": "https://twitter.com/sanmiguel678/status/1158254446763098114/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/aJQ86PjQw3", "media_key": "3_1158254439897030657"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}}, {"author_id": "2950602369", "edit_history_tweet_ids": ["1158254425196179458"], "id": "1158254425196179458", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158132277387227137"}], "created_at": "2019-08-05T05:52:28.000Z", "text": "RT @A24COM: Alberto Fern\u00e1ndez sobre un eventual triunfo de Macri: \"Si gana Macri me tendr\u00e9 que replantear c\u00f3mo est\u00e1 funcionando este pa\u00eds.\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 28, "probability": 0.9828, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 59, "end": 63, "probability": 0.9862, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 75, "end": 79, "probability": 0.973, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "A24COM", "id": "253176236"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 336, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "578529652", "edit_history_tweet_ids": ["1158254010102509574"], "id": "1158254010102509574", "created_at": "2019-08-05T05:50:49.000Z", "text": "\u6fc0\u95d8\u3067\u6c17\u4ed8\u3044\u305f\u5185\u85e4\u304c\u9df9\u6728\u3092\u65b0\u305f\u306a\u308b\u30d1\u30ec\u30cf\u306b\u8a98\u3063\u305f\u7406\u7531 https://t.co/Tfj79iROsI", "entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 8, "probability": 0.934, "type": "Person", "normalized_text": "\u5185\u85e4"}, {"start": 10, "end": 11, "probability": 0.4429, "type": "Person", "normalized_text": "\u9df9\u6728"}], "urls": [{"start": 27, "end": 50, "url": "https://t.co/Tfj79iROsI", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/11733", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/11733"}]}, "lang": "ja", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "222921525", "edit_history_tweet_ids": ["1158254003718934528"], "id": "1158254003718934528", "created_at": "2019-08-05T05:50:48.000Z", "text": "o ex do sato se matou e ele roubou a guitarra?????  \u00e9 isso que eu to entendendo.......", "entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 11, "probability": 0.6334, "type": "Person", "normalized_text": "sato"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "838436612182802433", "edit_history_tweet_ids": ["1158253916754251776"], "id": "1158253916754251776", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158123754314223616"}], "created_at": "2019-08-05T05:50:27.000Z", "text": "RT @shawmarvels: esquadr\u00e3o suicida valeu a pena s\u00f3 por causa dessa entrevista https://t.co/voElDQ0sOi", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "shawmarvels", "id": "3983469917"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/voElDQ0sOi", "expanded_url": "https://twitter.com/shawmarvels/status/1158123754314223616/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/voElDQ0sOi", "media_key": "7_1158123429578584064"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 102, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "186645805", "edit_history_tweet_ids": ["1158253901713412097"], "id": "1158253901713412097", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158132277387227137"}], "created_at": "2019-08-05T05:50:24.000Z", "text": "RT @A24COM: Alberto Fern\u00e1ndez sobre un eventual triunfo de Macri: \"Si gana Macri me tendr\u00e9 que replantear c\u00f3mo est\u00e1 funcionando este pa\u00eds.\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 28, "probability": 0.9828, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 59, "end": 63, "probability": 0.9862, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 75, "end": 79, "probability": 0.973, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "A24COM", "id": "253176236"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 336, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "68015758", "edit_history_tweet_ids": ["1158253811489624069"], "id": "1158253811489624069", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157988825316114433"}], "created_at": "2019-08-05T05:50:02.000Z", "text": "RT @techima58: \u00bfQu\u00e9 me trae a la memoria Beto Ortiz?\nLa violaci\u00f3n de ni\u00f1os de la calle y de un albergue.\nPollo a la brasa.\n3 entrevistas he\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 50, "probability": 0.922, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "techima58", "id": "4588673188"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1918342680", "edit_history_tweet_ids": ["1158253660687781888"], "id": "1158253660687781888", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158128511456043008"}], "created_at": "2019-08-05T05:49:26.000Z", "text": "RT @Guillogo_: Que lo voten sin motivos ni razones, eso pide.\nArgumentos? No tiene.\nPromesas? Ni ganas de mentir le quedan.\nUn l\u00edder de una\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Guillogo_", "id": "256065638"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "4561654884", "edit_history_tweet_ids": ["1158253575304306688"], "id": "1158253575304306688", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158087303144923136"}], "created_at": "2019-08-05T05:49:06.000Z", "text": "RT @ArgosMozart: la propuesta del presidente @MartinVizcarraC de adelantar las elecciones generales para el 2020, ha alborotado el galliner\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArgosMozart", "id": "122541642"}, {"start": 45, "end": 61, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "279705735", "edit_history_tweet_ids": ["1158253554416660481"], "id": "1158253554416660481", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157988825316114433"}], "created_at": "2019-08-05T05:49:01.000Z", "text": "RT @techima58: \u00bfQu\u00e9 me trae a la memoria Beto Ortiz?\nLa violaci\u00f3n de ni\u00f1os de la calle y de un albergue.\nPollo a la brasa.\n3 entrevistas he\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 50, "probability": 0.922, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "techima58", "id": "4588673188"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "761281595642896384", "edit_history_tweet_ids": ["1158253426834378754"], "id": "1158253426834378754", "created_at": "2019-08-05T05:48:30.000Z", "text": "El que no ama por miedo al fracaso, es como el que se suicida por miedo a la muerte.", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3807932057", "in_reply_to_user_id": "1413012800", "edit_history_tweet_ids": ["1158253412640837632"], "id": "1158253412640837632", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158133032429244417"}], "created_at": "2019-08-05T05:48:27.000Z", "text": "@zona22com Vocaci\u00f3n suicida ser\u00eda permitir que uds volvieran a gobernar despu\u00e9s del desastre que hicieron. No solo carecen de autocr\u00edtica; tambi\u00e9n les sobra cinismo.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Zona22Com", "id": "579498612"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "423005047", "edit_history_tweet_ids": ["1158252916614021120"], "id": "1158252916614021120", "created_at": "2019-08-05T05:46:29.000Z", "text": "Quero deixar pra l\u00e1, viver a porra da minha vida, mas cada dia to frio, parecendo um suicida", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "119027391", "edit_history_tweet_ids": ["1158252856920682496"], "id": "1158252856920682496", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158132277387227137"}], "created_at": "2019-08-05T05:46:15.000Z", "text": "RT @A24COM: Alberto Fern\u00e1ndez sobre un eventual triunfo de Macri: \"Si gana Macri me tendr\u00e9 que replantear c\u00f3mo est\u00e1 funcionando este pa\u00eds.\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 28, "probability": 0.9828, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 59, "end": 63, "probability": 0.9862, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 75, "end": 79, "probability": 0.973, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "A24COM", "id": "253176236"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 336, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3017305342", "in_reply_to_user_id": "1443554642", "edit_history_tweet_ids": ["1158252778562756608"], "id": "1158252778562756608", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158240540145717248"}], "created_at": "2019-08-05T05:45:56.000Z", "text": "@RobertoSenzH2O @marcodimaio E invece sono preoccupato perch\u00e9 con la vostra opposizione suicida state consegnando l\u2019Italia ad un capitano che per inciso , sbagli , non \u00e8 proprio il mio .", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 16, "end": 28, "username": "marcodimaio", "id": "48484178"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "972720637176438784", "in_reply_to_user_id": "235139317", "edit_history_tweet_ids": ["1158252724158423041"], "id": "1158252724158423041", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158224039674073088"}], "created_at": "2019-08-05T05:45:43.000Z", "text": "@optimusprimetop's account is temporarily unavailable because it violates the Twitter Media Policy. Learn more.", "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 57, "probability": 0.8051, "type": "Person", "normalized_text": "Hugo Otero"}, {"start": 180, "end": 190, "probability": 0.777, "type": "Person", "normalized_text": "V\u00edctor Ra\u00fal"}, {"start": 301, "end": 307, "probability": 0.8327, "type": "Person", "normalized_text": "Maurice"}], "urls": [{"start": 100, "end": 110, "url": "https://support.twitter.com/articles/20169199", "expanded_url": "https://support.twitter.com/articles/20169199", "display_url": "Learn more"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "981329718229323776", "in_reply_to_user_id": "253176236", "edit_history_tweet_ids": ["1158252483694792705"], "id": "1158252483694792705", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158132277387227137"}], "created_at": "2019-08-05T05:44:46.000Z", "text": "@A24COM La vocaci\u00f3n  suicida ser\u00eda votar a quienes tuvieron  12 a\u00f1os de cambiar y robaron y no hicieron ninguna obra . Volver al pasado sin caras nuevas nunca.", "lang": "es", "geo": {"place_id": "007e61de7742e73d"}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "A24COM", "id": "253176236"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2522545546", "edit_history_tweet_ids": ["1158252477705269248"], "id": "1158252477705269248", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158140365670682624"}], "created_at": "2019-08-05T05:44:44.000Z", "text": "RT @fantoche_triple: @A24COM \"Alberto Fern\u00e1ndez sobre un eventual triunfo de Macri: \"Si gana Macri me tendr\u00e9 que replantear c\u00f3mo est\u00e1 funci\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 46, "probability": 0.9842, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.9874, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 93, "end": 97, "probability": 0.9832, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "fantoche_triple", "id": "747399704992956416"}, {"start": 21, "end": 28, "username": "A24COM", "id": "253176236"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1157070279132274688", "edit_history_tweet_ids": ["1158252278228357120"], "id": "1158252278228357120", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158179698729521152"}], "created_at": "2019-08-05T05:43:57.000Z", "text": "RT @Clau_sias: @A24COM \ud83d\ude05\ud83d\ude05 suicida seria votarlos a  ustedes ...hicieron mierda este pais y pretenden que los votemos ...por favor @alferdez\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clau_sias", "id": "224063808"}, {"start": 15, "end": 22, "username": "A24COM", "id": "253176236"}, {"start": 130, "end": 139, "username": "alferdez", "id": "149991703"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "279705735", "edit_history_tweet_ids": ["1158252267008679936"], "id": "1158252267008679936", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157740514680213504"}], "created_at": "2019-08-05T05:43:54.000Z", "text": "RT @XavierFiestas: @EnemigoCaviar El pederasta, guaripolera del suicida cobarde, nos quiere hablar de prensa mermelera, que tal miserable.\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "XavierFiestas", "id": "3171735557"}, {"start": 19, "end": 33, "username": "EnemigoCaviar", "id": "4194945503"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "117635820", "edit_history_tweet_ids": ["1158252033390067714"], "id": "1158252033390067714", "created_at": "2019-08-05T05:42:58.000Z", "text": "miren, yo estaba alegre y llegaron a ponerme modo suicida porque esto es twitter y porque se shippea minjae y en este mundo solo se puede estar en modo suicida", "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 79, "probability": 0.9346, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}, {"start": 101, "end": 106, "probability": 0.9068, "type": "Person", "normalized_text": "minjae"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2785155187", "edit_history_tweet_ids": ["1158251960954499072"], "id": "1158251960954499072", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157988825316114433"}], "created_at": "2019-08-05T05:42:41.000Z", "text": "RT @techima58: \u00bfQu\u00e9 me trae a la memoria Beto Ortiz?\nLa violaci\u00f3n de ni\u00f1os de la calle y de un albergue.\nPollo a la brasa.\n3 entrevistas he\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 50, "probability": 0.922, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "techima58", "id": "4588673188"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "117902416", "edit_history_tweet_ids": ["1158251301958017024"], "id": "1158251301958017024", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158068073594642432"}], "created_at": "2019-08-05T05:40:04.000Z", "text": "RT @jpereyra1952: LA GUARIPOLERA DEL SUICIDA LADR\u00d3N, ESCUPE AL CIELO\nEste violador de pira\u00f1itas, al que AG salv\u00f3 de la c\u00e1rcel, adujo que er\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 104, "end": 105, "probability": 0.4181, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 243, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "742786351838416900", "edit_history_tweet_ids": ["1158251216599769089"], "id": "1158251216599769089", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158016818763751424"}], "created_at": "2019-08-05T05:39:43.000Z", "text": "RT @RoyBarreras: Controvertir a los medios es suicida pero el informe de @PoliticaET en @ELTIEMPO parece redactado por Paloma Valencia. Su\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 119, "end": 133, "probability": 0.5549, "type": "Person", "normalized_text": "Paloma Valencia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RoyBarreras", "id": "62154340"}, {"start": 73, "end": 84, "username": "PoliticaET", "id": "551391114"}, {"start": 88, "end": 97, "username": "ELTIEMPO", "id": "9633802"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 249, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "819545760278740997", "edit_history_tweet_ids": ["1158250911506079745"], "id": "1158250911506079745", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "created_at": "2019-08-05T05:38:31.000Z", "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "48416734", "edit_history_tweet_ids": ["1158250784007557120"], "id": "1158250784007557120", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157978830428090369"}], "created_at": "2019-08-05T05:38:00.000Z", "text": "RT @manesalamanca: El suicidio es la 2a causa de muerte no natural en el pa\u00eds. La falta de cohesi\u00f3n y solidaridad en una sociedad puede gen\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "manesalamanca", "id": "18104066"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "727245799663521793", "edit_history_tweet_ids": ["1158250737559900161"], "id": "1158250737559900161", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157852799079784449"}], "created_at": "2019-08-05T05:37:49.000Z", "text": "RT @lutero_luis: @PiensaPrensa Porqu\u00e9 no cierran el Costanera center cada vez que se suicida una persona??? Cuando muere alguien en la call\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 67, "probability": 0.6022, "type": "Other", "normalized_text": "Costanera center"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lutero_luis", "id": "3102993935"}, {"start": 17, "end": 30, "username": "PiensaPrensa", "id": "3517444829"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "958873782504050688", "edit_history_tweet_ids": ["1158250421649051648"], "id": "1158250421649051648", "created_at": "2019-08-05T05:36:34.000Z", "text": "Mi hermano entra a trabajar ma\u00f1ana a las 7am, estamos aproximadamente a dos horas de mi casa y le tiene que adornar el escritorio a una compa\u00f1era por su trabajo, cuenta con 3 globos y 3 flores improvisadas que mi t\u00eda le est\u00e1 haciendo. El reto suicida.\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "53162017", "edit_history_tweet_ids": ["1158249893821079553"], "id": "1158249893821079553", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158179698729521152"}], "created_at": "2019-08-05T05:34:28.000Z", "text": "RT @Clau_sias: @A24COM \ud83d\ude05\ud83d\ude05 suicida seria votarlos a  ustedes ...hicieron mierda este pais y pretenden que los votemos ...por favor @alferdez\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clau_sias", "id": "224063808"}, {"start": 15, "end": 22, "username": "A24COM", "id": "253176236"}, {"start": 130, "end": 139, "username": "alferdez", "id": "149991703"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1156700016947470341", "in_reply_to_user_id": "99534984", "edit_history_tweet_ids": ["1158249715252809728"], "id": "1158249715252809728", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157873507763728384"}], "created_at": "2019-08-05T05:33:46.000Z", "text": "@Horacitu @Farandula40 Bestia suicida", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Horacitu", "id": "99534984"}, {"start": 10, "end": 22, "username": "farandula40", "id": "1221960016967565312"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "195467689", "edit_history_tweet_ids": ["1158249482586398720"], "id": "1158249482586398720", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157779244392615937"}], "created_at": "2019-08-05T05:32:50.000Z", "text": "RT @victoria1569: Qu\u00e9 horror!!! Primero la mata, luego se suicida y esta es la esquela!!!! No nos da el alma para encajar tanto asesinato m\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "victoria1569", "id": "269361313"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1158179010733494272", "edit_history_tweet_ids": ["1158249442467831808"], "id": "1158249442467831808", "created_at": "2019-08-05T05:32:40.000Z", "text": "C\u00f3mic violento y mam\u00f3n del inventor de los bongs y porqu\u00e9 se suicida.", "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 47, "probability": 0.407, "type": "Organization", "normalized_text": "bongs"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "520703630", "edit_history_tweet_ids": ["1158249273340940291"], "id": "1158249273340940291", "created_at": "2019-08-05T05:32:00.000Z", "text": "Chal\u00e9. Ya estoy bien escuadr\u00f3n suicida jajajaja.", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "818920426139222016", "edit_history_tweet_ids": ["1158249016968146944"], "id": "1158249016968146944", "created_at": "2019-08-05T05:30:59.000Z", "text": "Comprar zapatos siempre es una misi\u00f3n suicida, nunca hay de mi talla o si lo hay son demasiado feos. \ud83e\udd7a", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1078063371407233025", "edit_history_tweet_ids": ["1158248650268643330"], "id": "1158248650268643330", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158068073594642432"}], "created_at": "2019-08-05T05:29:32.000Z", "text": "RT @jpereyra1952: LA GUARIPOLERA DEL SUICIDA LADR\u00d3N, ESCUPE AL CIELO\nEste violador de pira\u00f1itas, al que AG salv\u00f3 de la c\u00e1rcel, adujo que er\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 104, "end": 105, "probability": 0.4181, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 243, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "373056697", "in_reply_to_user_id": "303939111", "edit_history_tweet_ids": ["1158248304846823424"], "id": "1158248304846823424", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158247655446896647"}], "created_at": "2019-08-05T05:28:09.000Z", "text": "@Quintaowho__ Sempre quis surfar um tsunami\nSera que sou suicida? Digo, estranho", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 42, "probability": 0.4926, "type": "Other", "normalized_text": "tsunami"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "279705735", "edit_history_tweet_ids": ["1158248163662340096"], "id": "1158248163662340096", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158068073594642432"}], "created_at": "2019-08-05T05:27:36.000Z", "text": "RT @jpereyra1952: LA GUARIPOLERA DEL SUICIDA LADR\u00d3N, ESCUPE AL CIELO\nEste violador de pira\u00f1itas, al que AG salv\u00f3 de la c\u00e1rcel, adujo que er\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 104, "end": 105, "probability": 0.4181, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 243, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "956564188767379457", "in_reply_to_user_id": "2840481387", "edit_history_tweet_ids": ["1158247811508518913"], "id": "1158247811508518913", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158245947752800256"}], "created_at": "2019-08-05T05:26:12.000Z", "text": "@queenbriny Se a linda parar de lixar as unhas e decidir ultar, ai rainha mesmo\nA kat do inimigo 1 item mata 4 meus \nMinha kararina 3 item morre antes de ultar pq \u00e9 suicida", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 84, "probability": 0.3809, "type": "Other", "normalized_text": "kat"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "queenbriny", "id": "1338123839419666433"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3976396155", "in_reply_to_user_id": "3976396155", "edit_history_tweet_ids": ["1158247736149495808"], "id": "1158247736149495808", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158245894292234240"}], "created_at": "2019-08-05T05:25:54.000Z", "text": "Tentando entender por qu\u00ea devo sofrer buscando a solu\u00e7\u00e3o pra fazer minha vida mudar deixando de viver achando que vai esquecer mas n\u00e3o deseje ser um jovem suic\u00edda Tentando entender por qu\u00ea devo sofrer buscando a solu\u00e7\u00e3o pra fazer sua vida mudar", "lang": "pt", "geo": {"place_id": "1c88433143d383e1"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "311176977", "edit_history_tweet_ids": ["1158247513801015296"], "id": "1158247513801015296", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157988825316114433"}], "created_at": "2019-08-05T05:25:01.000Z", "text": "RT @techima58: \u00bfQu\u00e9 me trae a la memoria Beto Ortiz?\nLa violaci\u00f3n de ni\u00f1os de la calle y de un albergue.\nPollo a la brasa.\n3 entrevistas he\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 50, "probability": 0.922, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "techima58", "id": "4588673188"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3302073957", "in_reply_to_user_id": "68038314", "edit_history_tweet_ids": ["1158247290743721985"], "id": "1158247290743721985", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158212181734895616"}], "created_at": "2019-08-05T05:24:07.000Z", "text": "@MecheAF @Cuarto_Poder Como buena disc\u00edpula del suicida AG, aprendiste a meter miedo. La inestabilidad pol\u00edtica ya la tenemos hace 3 a\u00f1os y seguimos dando pelea a la corrupci\u00f3n representada por los fujiapristas en el congreso. Es dif\u00edcil entender que la mayor\u00eda  estamos hartos de la corrupci\u00f3n?", "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 57, "probability": 0.3744, "type": "Organization", "normalized_text": "AG"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "MecheAF", "id": "68038314"}, {"start": 9, "end": 22, "username": "Cuarto_Poder", "id": "53775366"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1279751490", "edit_history_tweet_ids": ["1158247202650808320"], "id": "1158247202650808320", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157988825316114433"}], "created_at": "2019-08-05T05:23:46.000Z", "text": "RT @techima58: \u00bfQu\u00e9 me trae a la memoria Beto Ortiz?\nLa violaci\u00f3n de ni\u00f1os de la calle y de un albergue.\nPollo a la brasa.\n3 entrevistas he\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 50, "probability": 0.922, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "techima58", "id": "4588673188"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "226973231", "edit_history_tweet_ids": ["1158246994449768449"], "id": "1158246994449768449", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158179698729521152"}], "created_at": "2019-08-05T05:22:57.000Z", "text": "RT @Clau_sias: @A24COM \ud83d\ude05\ud83d\ude05 suicida seria votarlos a  ustedes ...hicieron mierda este pais y pretenden que los votemos ...por favor @alferdez\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clau_sias", "id": "224063808"}, {"start": 15, "end": 22, "username": "A24COM", "id": "253176236"}, {"start": 130, "end": 139, "username": "alferdez", "id": "149991703"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "186600144", "edit_history_tweet_ids": ["1158246807140524032"], "id": "1158246807140524032", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158179698729521152"}], "created_at": "2019-08-05T05:22:12.000Z", "text": "RT @Clau_sias: @A24COM \ud83d\ude05\ud83d\ude05 suicida seria votarlos a  ustedes ...hicieron mierda este pais y pretenden que los votemos ...por favor @alferdez\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clau_sias", "id": "224063808"}, {"start": 15, "end": 22, "username": "A24COM", "id": "253176236"}, {"start": 130, "end": 139, "username": "alferdez", "id": "149991703"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "186600144", "edit_history_tweet_ids": ["1158246774181715973"], "id": "1158246774181715973", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158132277387227137"}], "created_at": "2019-08-05T05:22:04.000Z", "text": "RT @A24COM: Alberto Fern\u00e1ndez sobre un eventual triunfo de Macri: \"Si gana Macri me tendr\u00e9 que replantear c\u00f3mo est\u00e1 funcionando este pa\u00eds.\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 28, "probability": 0.9828, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 59, "end": 63, "probability": 0.9862, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 75, "end": 79, "probability": 0.973, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "A24COM", "id": "253176236"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 336, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1005436758", "edit_history_tweet_ids": ["1158246148894863360"], "id": "1158246148894863360", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1154121498489229312"}], "created_at": "2019-08-05T05:19:35.000Z", "text": "Mi mama pario una suicida no una infiel \ud83d\ude09 https://t.co/nt3LwcyzRQ", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/nt3LwcyzRQ", "expanded_url": "https://twitter.com/_mariatoroo/status/1154121498489229312", "display_url": "twitter.com/_mariatoroo/st\u2026"}]}}, {"author_id": "274316245", "edit_history_tweet_ids": ["1158246048797794304"], "id": "1158246048797794304", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157988825316114433"}], "created_at": "2019-08-05T05:19:11.000Z", "text": "RT @techima58: \u00bfQu\u00e9 me trae a la memoria Beto Ortiz?\nLa violaci\u00f3n de ni\u00f1os de la calle y de un albergue.\nPollo a la brasa.\n3 entrevistas he\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 50, "probability": 0.922, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "techima58", "id": "4588673188"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1111426821529223168", "in_reply_to_user_id": "253176236", "edit_history_tweet_ids": ["1158246016509980672"], "id": "1158246016509980672", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158132277387227137"}], "created_at": "2019-08-05T05:19:04.000Z", "text": "@A24COM Suicida es votar por ustedes es tropezar con la misma piedra", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "A24COM", "id": "253176236"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "741061250", "edit_history_tweet_ids": ["1158245979151314944"], "id": "1158245979151314944", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158123754314223616"}], "created_at": "2019-08-05T05:18:55.000Z", "text": "RT @shawmarvels: esquadr\u00e3o suicida valeu a pena s\u00f3 por causa dessa entrevista https://t.co/voElDQ0sOi", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "shawmarvels", "id": "3983469917"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/voElDQ0sOi", "expanded_url": "https://twitter.com/shawmarvels/status/1158123754314223616/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/voElDQ0sOi", "media_key": "7_1158123429578584064"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 102, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "176657980", "in_reply_to_user_id": "176657980", "edit_history_tweet_ids": ["1158245934574243840"], "id": "1158245934574243840", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158245350710398976"}], "created_at": "2019-08-05T05:18:44.000Z", "text": "pero mejor gusto eL DE ELLOS OBVIAMENTE porque drogadicta y suicida pero bn bonita uwu", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "274316245", "edit_history_tweet_ids": ["1158245902156517376"], "id": "1158245902156517376", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157829463054475265"}], "created_at": "2019-08-05T05:18:36.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 34, "end": 47, "tag": "Guaripoleras"}, {"start": 96, "end": 110, "tag": "Guaripoleando"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 23, "probability": 0.9159, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}, {"start": 35, "end": 46, "probability": 0.3127, "type": "Place", "normalized_text": "Guaripoleras"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.9417, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "JuanCBQp", "id": "4892013413"}]}, "text": "RT @JuanCBQp: Beto Ortiz habla de #Guaripoleras, \u00bfSer\u00e1 por experiencia propia?\nSiempre lo vimos #Guaripoleando al ladr\u00f3n suicida, Alan Garc\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 269, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1148862658587836416", "in_reply_to_user_id": "1130210060255322115", "edit_history_tweet_ids": ["1158245864042827776"], "id": "1158245864042827776", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158183088435978240"}], "created_at": "2019-08-05T05:18:27.000Z", "text": "@BigMcTroll @Juandedios_P JAJAJAJAJAJ TE FALTO PONER TU HASHTAGs fidiculos jajaja si si mejor porque si @SoyKeniaOs  no gana , SE SUICIDA JAJAJAJA\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "BigMcTroll", "id": "1130210060255322115"}, {"start": 12, "end": 25, "username": "Juandedios_P", "id": "3250323787"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1154090718614446080", "edit_history_tweet_ids": ["1158245500895813632"], "id": "1158245500895813632", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158163948253958144"}], "created_at": "2019-08-05T05:17:01.000Z", "text": "RT @pietrorami1910: Los corrupci\u00f3n no tiene edad. Sin ir muy atr\u00e1s los \u00faltimos 5 gobiernos fueron corruptos, incluido PPK y en salmuera tod\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 118, "end": 120, "probability": 0.7983, "type": "Organization", "normalized_text": "PPK"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "pietrorami1910", "id": "1035560983715110912"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "36532644", "edit_history_tweet_ids": ["1158245122330505216"], "id": "1158245122330505216", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158195133717913600"}], "created_at": "2019-08-05T05:15:30.000Z", "text": "RT @mazulmer4: @JorgeFerTal La gente se SUICIDA PORQUE EST\u00c1 ENFERMA. Si fuera por las cosas que dices; los pa\u00edses con m\u00e1s  \u00edndice de pobrez\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "mazulmer4", "id": "932488437214646272"}, {"start": 15, "end": 27, "username": "JorgeFerTal", "id": "1064352553264209920"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2357160421", "edit_history_tweet_ids": ["1158244943992950784"], "id": "1158244943992950784", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158180796110426114"}], "created_at": "2019-08-05T05:14:48.000Z", "text": "RT @populismo_Atroz: Albertitere sobre un eventual triunfo de Macri: \"Si gana me tendr\u00e9 q replantear c\u00f3mo est\u00e1 funcionando este pa\u00eds. Tendr\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 31, "probability": 0.826, "type": "Person", "normalized_text": "Albertitere"}, {"start": 62, "end": 66, "probability": 0.9846, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "populismo_Atroz", "id": "729468838828490752"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1138710111906672640", "edit_history_tweet_ids": ["1158244807707365376"], "id": "1158244807707365376", "created_at": "2019-08-05T05:14:15.000Z", "text": "PUSE EL DIBUJO EN MI OTRA CUENTA *c suicida*", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1047867713417351169", "edit_history_tweet_ids": ["1158244807501930497"], "id": "1158244807501930497", "created_at": "2019-08-05T05:14:15.000Z", "text": "me dar uma raiva e una tristeza ao mesmo tempo quando a mona vem com esses papos bad suicida, eu fico logo nervosa e preocupada pq essa gay \u00e9 daquelas que fala e faz n\u00e9", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1095888022233669632", "edit_history_tweet_ids": ["1158244625485840384"], "id": "1158244625485840384", "created_at": "2019-08-05T05:13:32.000Z", "text": "nunca mais tive sucesso em acordar cedo mas amanh\u00e3 eu quero ent\u00e3o coloquei alarme do galo cantando na escrivaninha pra ter que levantar da cama desligar\n\nespero q n seja uma miss\u00e3o suicida", "entities": {"annotations": [{"start": 85, "end": 88, "probability": 0.9789, "type": "Organization", "normalized_text": "galo"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}}, {"author_id": "3241130962", "edit_history_tweet_ids": ["1158244610113703936"], "id": "1158244610113703936", "created_at": "2019-08-05T05:13:28.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 39, "end": 48, "tag": "suicidio"}, {"start": 49, "end": 58, "tag": "omicidio"}, {"start": 59, "end": 67, "tag": "delitto"}, {"start": 68, "end": 77, "tag": "famiglia"}, {"start": 78, "end": 85, "tag": "amante"}, {"start": 86, "end": 94, "tag": "cosenza"}, {"start": 95, "end": 104, "tag": "Calabria"}], "mentions": [{"start": 105, "end": 114, "username": "Rodope86", "id": "424241217"}, {"start": 115, "end": 128, "username": "Be_ll_atrice", "id": "439487431"}], "urls": [{"start": 15, "end": 38, "url": "https://t.co/tnNLZ8W8Wk", "expanded_url": "http://www.antichidelitti.it/2019/08/04/il-suicidato/", "display_url": "antichidelitti.it/2019/08/04/il-\u2026"}, {"start": 129, "end": 152, "url": "https://t.co/ekKLqN3uqO", "expanded_url": "https://twitter.com/AntichiDelitti/status/1158244610113703936/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ekKLqN3uqO", "media_key": "3_1158244603524526082"}]}, "text": "IL SUICIDA(TO) https://t.co/tnNLZ8W8Wk #suicidio #omicidio #delitto #famiglia #amante #cosenza #Calabria @Rodope86 @Be_ll_atrice https://t.co/ekKLqN3uqO", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "956876925380825088", "in_reply_to_user_id": "1089762667005394944", "edit_history_tweet_ids": ["1158244446057717760"], "id": "1158244446057717760", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158244149696450560"}], "created_at": "2019-08-05T05:12:49.000Z", "text": "@ArytoTheHarina Natanael: Oh, bien suicida...\n\nNat:.....", "lang": "fr", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2995933589", "edit_history_tweet_ids": ["1158244236753547269"], "id": "1158244236753547269", "created_at": "2019-08-05T05:11:59.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 39, "end": 48, "tag": "suicidio"}, {"start": 49, "end": 58, "tag": "omicidio"}, {"start": 59, "end": 67, "tag": "delitto"}, {"start": 68, "end": 77, "tag": "famiglia"}, {"start": 78, "end": 85, "tag": "amante"}, {"start": 86, "end": 94, "tag": "cosenza"}, {"start": 95, "end": 104, "tag": "Calabria"}], "urls": [{"start": 15, "end": 38, "url": "https://t.co/YBlLIKsPKN", "expanded_url": "http://www.antichidelitti.it/2019/08/04/il-suicidato/", "display_url": "antichidelitti.it/2019/08/04/il-\u2026"}, {"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/s3z26dqmTl", "expanded_url": "https://twitter.com/FrankCaravetta/status/1158244236753547269/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/s3z26dqmTl", "media_key": "3_1158244229686206465"}]}, "text": "IL SUICIDA(TO) https://t.co/YBlLIKsPKN #suicidio #omicidio #delitto #famiglia #amante #cosenza #Calabria https://t.co/s3z26dqmTl", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "866991020050972672", "edit_history_tweet_ids": ["1158244060303437824"], "id": "1158244060303437824", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158123754314223616"}], "created_at": "2019-08-05T05:11:17.000Z", "text": "RT @shawmarvels: esquadr\u00e3o suicida valeu a pena s\u00f3 por causa dessa entrevista https://t.co/voElDQ0sOi", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "shawmarvels", "id": "3983469917"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/voElDQ0sOi", "expanded_url": "https://twitter.com/shawmarvels/status/1158123754314223616/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/voElDQ0sOi", "media_key": "7_1158123429578584064"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 102, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "737101530084614144", "edit_history_tweet_ids": ["1158243990107566080"], "id": "1158243990107566080", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158204394392948737"}], "created_at": "2019-08-05T05:11:01.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 87, "end": 90, "tag": "AG"}], "annotations": [{"start": 88, "end": 89, "probability": 0.4392, "type": "Other", "normalized_text": "AG"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArgosMozart", "id": "122541642"}, {"start": 40, "end": 55, "username": "MilagrosLeivaG", "id": "224916991"}], "urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/CQz7F1M2Di", "expanded_url": "https://twitter.com/hurgamemoriaPE/status/1158078306526191616", "display_url": "twitter.com/hurgamemoriaPE\u2026"}]}, "text": "RT @ArgosMozart: ASCO de entrevista por @MilagrosLeivaG ... con el suicida delincuente #AG https://t.co/CQz7F1M2Di", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "249388555", "edit_history_tweet_ids": ["1158243765213114368"], "id": "1158243765213114368", "created_at": "2019-08-05T05:10:07.000Z", "text": "vai ver: se matou\nE o para\u00edso n\u00e3o existe", "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 28, "probability": 0.6991, "type": "Person", "normalized_text": "para\u00edso"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "4152193935", "in_reply_to_user_id": "253176236", "edit_history_tweet_ids": ["1158243688096641024"], "id": "1158243688096641024", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158132277387227137"}], "created_at": "2019-08-05T05:09:49.000Z", "text": "@A24COM Pero querido, vocaci\u00f3n suicida es querer convertir el pais en Venezuela o Angola\ud83d\ude15", "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 78, "probability": 0.9789, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "A24COM", "id": "253176236"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "973112336616747008", "edit_history_tweet_ids": ["1158243679007625217"], "id": "1158243679007625217", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158132277387227137"}], "created_at": "2019-08-05T05:09:46.000Z", "text": "RT @A24COM: Alberto Fern\u00e1ndez sobre un eventual triunfo de Macri: \"Si gana Macri me tendr\u00e9 que replantear c\u00f3mo est\u00e1 funcionando este pa\u00eds.\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 28, "probability": 0.9828, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 59, "end": 63, "probability": 0.9862, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 75, "end": 79, "probability": 0.973, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "A24COM", "id": "253176236"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 336, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "62950051", "edit_history_tweet_ids": ["1158243514653794305"], "id": "1158243514653794305", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158068073594642432"}], "created_at": "2019-08-05T05:09:07.000Z", "text": "RT @jpereyra1952: LA GUARIPOLERA DEL SUICIDA LADR\u00d3N, ESCUPE AL CIELO\nEste violador de pira\u00f1itas, al que AG salv\u00f3 de la c\u00e1rcel, adujo que er\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 104, "end": 105, "probability": 0.4181, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 243, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "881856278104068096", "edit_history_tweet_ids": ["1158243357493288960"], "id": "1158243357493288960", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158123754314223616"}], "created_at": "2019-08-05T05:08:30.000Z", "text": "RT @shawmarvels: esquadr\u00e3o suicida valeu a pena s\u00f3 por causa dessa entrevista https://t.co/voElDQ0sOi", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "shawmarvels", "id": "3983469917"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/voElDQ0sOi", "expanded_url": "https://twitter.com/shawmarvels/status/1158123754314223616/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/voElDQ0sOi", "media_key": "7_1158123429578584064"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 102, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2198088546", "edit_history_tweet_ids": ["1158243348957802496"], "id": "1158243348957802496", "created_at": "2019-08-05T05:08:28.000Z", "text": "ACCADDE OGGI\n5 AGOSTO 2002 \u2013 Muore suicida lo scrittore Franco Lucentini\nLeggi su https://t.co/fdf8Bv877h", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/fdf8Bv877h", "expanded_url": "http://www.unannoinpiemonte.com", "display_url": "unannoinpiemonte.com", "unwound_url": "http://www.unannoinpiemonte.com"}]}}, {"author_id": "159664403", "edit_history_tweet_ids": ["1158243317014044672"], "id": "1158243317014044672", "created_at": "2019-08-05T05:08:20.000Z", "text": "Ai gente que tarde gostosa jogando uno e bebendo cerveja com as meninas, ningu\u00e9m se matou tudo certo", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "870047110015668224", "edit_history_tweet_ids": ["1158243309636194306"], "id": "1158243309636194306", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158016818763751424"}], "created_at": "2019-08-05T05:08:18.000Z", "text": "RT @RoyBarreras: Controvertir a los medios es suicida pero el informe de @PoliticaET en @ELTIEMPO parece redactado por Paloma Valencia. Su\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 119, "end": 133, "probability": 0.5549, "type": "Person", "normalized_text": "Paloma Valencia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RoyBarreras", "id": "62154340"}, {"start": 73, "end": 84, "username": "PoliticaET", "id": "551391114"}, {"start": 88, "end": 97, "username": "ELTIEMPO", "id": "9633802"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 249, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "83277749", "edit_history_tweet_ids": ["1158243283124051968"], "id": "1158243283124051968", "created_at": "2019-08-05T05:08:12.000Z", "text": "rue se matou. \u00e9 isso?", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 2, "probability": 0.4365, "type": "Person", "normalized_text": "rue"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "194730515", "edit_history_tweet_ids": ["1158243223556505600"], "id": "1158243223556505600", "created_at": "2019-08-05T05:07:58.000Z", "text": "Pel\u00edn suicida https://t.co/ZM8tbeKjQD", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.7496, "type": "Person", "normalized_text": "Pel\u00edn"}], "urls": [{"start": 14, "end": 37, "url": "https://t.co/ZM8tbeKjQD", "expanded_url": "https://twitter.com/curruspipy/status/1158243223556505600/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZM8tbeKjQD", "media_key": "3_1158243216141049856"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "62950051", "edit_history_tweet_ids": ["1158243104966791168"], "id": "1158243104966791168", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157988825316114433"}], "created_at": "2019-08-05T05:07:29.000Z", "text": "RT @techima58: \u00bfQu\u00e9 me trae a la memoria Beto Ortiz?\nLa violaci\u00f3n de ni\u00f1os de la calle y de un albergue.\nPollo a la brasa.\n3 entrevistas he\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 50, "probability": 0.922, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "techima58", "id": "4588673188"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "752590610901655552", "edit_history_tweet_ids": ["1158242906051883008"], "id": "1158242906051883008", "created_at": "2019-08-05T05:06:42.000Z", "text": "Pode se dizer que um liberal matou uns quantos nos states of America?", "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 67, "probability": 0.654, "type": "Place", "normalized_text": "America"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2446502778", "edit_history_tweet_ids": ["1158242402899058688"], "id": "1158242402899058688", "created_at": "2019-08-05T05:04:42.000Z", "text": "A\u00ed eu t\u00f4 na pior \u00e9 acorda not\u00edcia minha prima se matou meu mundo acabou agora\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}}, {"author_id": "986753091105148929", "edit_history_tweet_ids": ["1158242325967134720"], "id": "1158242325967134720", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158016818763751424"}], "created_at": "2019-08-05T05:04:24.000Z", "text": "RT @RoyBarreras: Controvertir a los medios es suicida pero el informe de @PoliticaET en @ELTIEMPO parece redactado por Paloma Valencia. Su\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 119, "end": 133, "probability": 0.5549, "type": "Person", "normalized_text": "Paloma Valencia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RoyBarreras", "id": "62154340"}, {"start": 73, "end": 84, "username": "PoliticaET", "id": "551391114"}, {"start": 88, "end": 97, "username": "ELTIEMPO", "id": "9633802"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 249, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "332013077", "edit_history_tweet_ids": ["1158242148946518017"], "id": "1158242148946518017", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157988825316114433"}], "created_at": "2019-08-05T05:03:42.000Z", "text": "RT @techima58: \u00bfQu\u00e9 me trae a la memoria Beto Ortiz?\nLa violaci\u00f3n de ni\u00f1os de la calle y de un albergue.\nPollo a la brasa.\n3 entrevistas he\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 50, "probability": 0.922, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "techima58", "id": "4588673188"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1006932792", "edit_history_tweet_ids": ["1158241964921434114"], "id": "1158241964921434114", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157988825316114433"}], "created_at": "2019-08-05T05:02:58.000Z", "text": "RT @techima58: \u00bfQu\u00e9 me trae a la memoria Beto Ortiz?\nLa violaci\u00f3n de ni\u00f1os de la calle y de un albergue.\nPollo a la brasa.\n3 entrevistas he\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 50, "probability": 0.922, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "techima58", "id": "4588673188"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1001931173935894528", "edit_history_tweet_ids": ["1158241667612381189"], "id": "1158241667612381189", "created_at": "2019-08-05T05:01:47.000Z", "text": "de que te sirve hablarle de muerte a un suicida?", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "77661931", "edit_history_tweet_ids": ["1158241494660202501"], "id": "1158241494660202501", "created_at": "2019-08-05T05:01:06.000Z", "text": "Mirna anda buscando alguien para hacer pacto suicida https://t.co/dXBEkBtF1P", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.5215, "type": "Other", "normalized_text": "Mirna"}], "urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/dXBEkBtF1P", "expanded_url": "https://twitter.com/Inundagus/status/1158241494660202501/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dXBEkBtF1P", "media_key": "3_1158241484778483712"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}}, {"author_id": "290195257", "in_reply_to_user_id": "2886074397", "edit_history_tweet_ids": ["1158241439480012801"], "id": "1158241439480012801", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158196914233520130"}], "created_at": "2019-08-05T05:00:52.000Z", "text": "@_CarlitaRocha @Mauriciomulder @saldelsol @MarthaChavezC @SalvadorHeresi @jorgevillenal @ugluis @javierocamponce @alvarosarco @DN_Mariano @carmenlozada_dg @PasquinDeM @JVillaStein Si por eso se ven todas las colas para comprar pan y az\u00facar como en el gobierno del suicida no? El pais avanza a pesar de los pol\u00edticos, no gracias a ellos! La econom\u00eda no para aunque lo quieran hacer a prop\u00f3sito, dejen de vender humo...", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 30, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}, {"start": 31, "end": 41, "username": "saldelsol", "id": "52137645"}, {"start": 42, "end": 56, "username": "MarthaChavezC", "id": "240551153"}, {"start": 57, "end": 72, "username": "SalvadorHeresi", "id": "350460605"}, {"start": 73, "end": 87, "username": "jorgevillenal", "id": "82882622"}, {"start": 88, "end": 95, "username": "ugluis", "id": "32136515"}, {"start": 96, "end": 112, "username": "javierocamponce", "id": "235396281"}, {"start": 113, "end": 125, "username": "alvarosarco", "id": "136649244"}, {"start": 126, "end": 137, "username": "DN_Mariano", "id": "381872014"}, {"start": 138, "end": 154, "username": "carmenlozada_dg", "id": "54928168"}, {"start": 155, "end": 166, "username": "PasquinDeM", "id": "729458728274169857"}, {"start": 167, "end": 179, "username": "JVillaStein", "id": "2396562031"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "979556108904775680", "edit_history_tweet_ids": ["1158241352347348992"], "id": "1158241352347348992", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158123754314223616"}], "created_at": "2019-08-05T05:00:32.000Z", "text": "RT @shawmarvels: esquadr\u00e3o suicida valeu a pena s\u00f3 por causa dessa entrevista https://t.co/voElDQ0sOi", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "shawmarvels", "id": "3983469917"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/voElDQ0sOi", "expanded_url": "https://twitter.com/shawmarvels/status/1158123754314223616/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/voElDQ0sOi", "media_key": "7_1158123429578584064"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 102, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "4584517762", "edit_history_tweet_ids": ["1158241190959046656"], "id": "1158241190959046656", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158123754314223616"}], "created_at": "2019-08-05T04:59:53.000Z", "text": "RT @shawmarvels: esquadr\u00e3o suicida valeu a pena s\u00f3 por causa dessa entrevista https://t.co/voElDQ0sOi", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "shawmarvels", "id": "3983469917"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/voElDQ0sOi", "expanded_url": "https://twitter.com/shawmarvels/status/1158123754314223616/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/voElDQ0sOi", "media_key": "7_1158123429578584064"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 102, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "208648062", "edit_history_tweet_ids": ["1158240891233902592"], "id": "1158240891233902592", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158132277387227137"}], "created_at": "2019-08-05T04:58:42.000Z", "text": "RT @A24COM: Alberto Fern\u00e1ndez sobre un eventual triunfo de Macri: \"Si gana Macri me tendr\u00e9 que replantear c\u00f3mo est\u00e1 funcionando este pa\u00eds.\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 28, "probability": 0.9828, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 59, "end": 63, "probability": 0.9862, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 75, "end": 79, "probability": 0.973, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "A24COM", "id": "253176236"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 336, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1073780499301232645", "in_reply_to_user_id": "1073780499301232645", "edit_history_tweet_ids": ["1158240889099214848"], "id": "1158240889099214848", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158240385468162048"}], "created_at": "2019-08-05T04:58:41.000Z", "text": "A las 10:00 p. m. de hoy recib\u00ed un mensaje despidi\u00e9ndose que parec\u00eda m\u00e1s una carta suicida. Por eso al inicio dije que \u201cten\u00eda una amiga\u201d. Les comparto esto porque aunque no pude ayudarla a ella, quiz\u00e1 alguien ahora est\u00e9 leyendo esto y...", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 0}}, {"author_id": "128129709", "edit_history_tweet_ids": ["1158240787668361216"], "id": "1158240787668361216", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158179698729521152"}], "created_at": "2019-08-05T04:58:17.000Z", "text": "RT @Clau_sias: @A24COM \ud83d\ude05\ud83d\ude05 suicida seria votarlos a  ustedes ...hicieron mierda este pais y pretenden que los votemos ...por favor @alferdez\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clau_sias", "id": "224063808"}, {"start": 15, "end": 22, "username": "A24COM", "id": "253176236"}, {"start": 130, "end": 139, "username": "alferdez", "id": "149991703"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "829515324563345408", "in_reply_to_user_id": "185448025", "edit_history_tweet_ids": ["1158240489763758081"], "id": "1158240489763758081", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158039738630266881"}], "created_at": "2019-08-05T04:57:06.000Z", "text": "@PakyMo Suicida\nIdiota\nCoglione\nA te la scelta \ud83d\ude18", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1069673155638251520", "edit_history_tweet_ids": ["1158240370460975109"], "id": "1158240370460975109", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157904056901349378"}], "created_at": "2019-08-05T04:56:38.000Z", "text": "RT @nico_alegriam: Triste leer que una mujer con depresi\u00f3n se suicida :(", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "708872032893534208", "edit_history_tweet_ids": ["1158240291821764608"], "id": "1158240291821764608", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158179698729521152"}], "created_at": "2019-08-05T04:56:19.000Z", "text": "RT @Clau_sias: @A24COM \ud83d\ude05\ud83d\ude05 suicida seria votarlos a  ustedes ...hicieron mierda este pais y pretenden que los votemos ...por favor @alferdez\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clau_sias", "id": "224063808"}, {"start": 15, "end": 22, "username": "A24COM", "id": "253176236"}, {"start": 130, "end": 139, "username": "alferdez", "id": "149991703"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "107637697", "in_reply_to_user_id": "252168075", "edit_history_tweet_ids": ["1158240179850817536"], "id": "1158240179850817536", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157961600248221696"}], "created_at": "2019-08-05T04:55:52.000Z", "text": "@spitta1969 A parte de un psic\u00f3logo, necesitas un suicida que quiera comerte el guiso, ya que t\u00fa marido, solo come pavo!", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "spitta1969", "id": "252168075"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "457899603", "edit_history_tweet_ids": ["1158240146015313920"], "id": "1158240146015313920", "created_at": "2019-08-05T04:55:44.000Z", "text": "Padre single si suicida: aveva solo 5 euro sul conto corrente https://t.co/vX8UUau7RC", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/vX8UUau7RC", "expanded_url": "https://www.notizie.it/esteri/2019/07/22/padre-morto-suicida/", "display_url": "notizie.it/esteri/2019/07\u2026"}]}}, {"author_id": "945669065594454017", "in_reply_to_user_id": "908349587626360832", "edit_history_tweet_ids": ["1158240076985487360"], "id": "1158240076985487360", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158010880774332416"}], "created_at": "2019-08-05T04:55:28.000Z", "text": "@guiller280 @HRomanoWy Cc. @malditaternura\nLa libraste con favor del suicida. Pero ya te llegar\u00e1 tu hora.\nLa justicia tarda pero llega.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "guiller280", "id": "908349587626360832"}, {"start": 12, "end": 22, "username": "HRomanoWy", "id": "839618836999598082"}, {"start": 27, "end": 42, "username": "malditaternura", "id": "1336752325147439106"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "180742256", "edit_history_tweet_ids": ["1158240015035453440"], "id": "1158240015035453440", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157829463054475265"}], "created_at": "2019-08-05T04:55:13.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 34, "end": 47, "tag": "Guaripoleras"}, {"start": 96, "end": 110, "tag": "Guaripoleando"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 23, "probability": 0.9159, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}, {"start": 35, "end": 46, "probability": 0.3127, "type": "Place", "normalized_text": "Guaripoleras"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.9417, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "JuanCBQp", "id": "4892013413"}]}, "text": "RT @JuanCBQp: Beto Ortiz habla de #Guaripoleras, \u00bfSer\u00e1 por experiencia propia?\nSiempre lo vimos #Guaripoleando al ladr\u00f3n suicida, Alan Garc\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 269, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "589995887", "edit_history_tweet_ids": ["1158240014591041536"], "id": "1158240014591041536", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157857804381818881"}], "created_at": "2019-08-05T04:55:13.000Z", "text": "RT @KellerZoe: Tweet suicida. Inevitabile valanga di risposte che gli ricordano cosa avviene in Francia. https://t.co/QiMfnNXn6N", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "KellerZoe", "id": "1142469860"}], "urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/QiMfnNXn6N", "expanded_url": "https://twitter.com/marcofurfaro/status/1157671280465891328", "display_url": "twitter.com/marcofurfaro/s\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "67358778", "edit_history_tweet_ids": ["1158239746818228224"], "id": "1158239746818228224", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157988825316114433"}], "created_at": "2019-08-05T04:54:09.000Z", "text": "RT @techima58: \u00bfQu\u00e9 me trae a la memoria Beto Ortiz?\nLa violaci\u00f3n de ni\u00f1os de la calle y de un albergue.\nPollo a la brasa.\n3 entrevistas he\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 50, "probability": 0.922, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "techima58", "id": "4588673188"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "329923237", "edit_history_tweet_ids": ["1158239735283720194"], "id": "1158239735283720194", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157912756663795712"}], "created_at": "2019-08-05T04:54:06.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 19, "end": 29, "tag": "finnelder"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "IXgennaio1900", "id": "1084397318"}]}, "text": "RT @IXgennaio1900: #finnelder l'arrampicarsi sugli specchi della famiglia di un assassino.\nCi sono 11 coltellate, un uomo morto(certamente\u2026", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "4047931294", "edit_history_tweet_ids": ["1158239724995252224"], "id": "1158239724995252224", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158132277387227137"}], "created_at": "2019-08-05T04:54:04.000Z", "text": "Suicida es si  votamos , ladrona de Tolosa  y a.  Vos https://t.co/zyvSCqvbrq", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 41, "probability": 0.6953, "type": "Place", "normalized_text": "Tolosa"}], "urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/zyvSCqvbrq", "expanded_url": "https://twitter.com/A24COM/status/1158132277387227137", "display_url": "twitter.com/A24COM/status/\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "731303783901343744", "edit_history_tweet_ids": ["1158239686365782017"], "id": "1158239686365782017", "created_at": "2019-08-05T04:53:54.000Z", "text": "se matou algu\u00e9m essa pessoa deve ter matado muitas pessoas", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "719412470004203520", "in_reply_to_user_id": "235139317", "edit_history_tweet_ids": ["1158239288171143168"], "id": "1158239288171143168", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158230443709386752"}], "created_at": "2019-08-05T04:52:20.000Z", "text": "@Mauriciomulder @Angelpaezs Parece que los ingresos de LAPSUS APOLLO empez\u00f3 a crecer en el gobierno de tu amo, la rata suicida, Alan, no? Perro de ratas.", "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 67, "probability": 0.6439, "type": "Person", "normalized_text": "LAPSUS APOLLO"}, {"start": 128, "end": 131, "probability": 0.8184, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}, {"start": 16, "end": 27, "username": "Angelpaezs", "id": "84465419"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}}, {"author_id": "610131159", "edit_history_tweet_ids": ["1158239001943388163"], "id": "1158239001943388163", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158132277387227137"}], "created_at": "2019-08-05T04:51:11.000Z", "text": "RT @A24COM: Alberto Fern\u00e1ndez sobre un eventual triunfo de Macri: \"Si gana Macri me tendr\u00e9 que replantear c\u00f3mo est\u00e1 funcionando este pa\u00eds.\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 28, "probability": 0.9828, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 59, "end": 63, "probability": 0.9862, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 75, "end": 79, "probability": 0.973, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "A24COM", "id": "253176236"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 336, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "368001117", "edit_history_tweet_ids": ["1158238968493871104"], "id": "1158238968493871104", "created_at": "2019-08-05T04:51:03.000Z", "text": "Vocaci\u00f3n suicida y un alma que teme\nHoras de sue\u00f1o en vela por la frase que me llene\nPor la suela que pise, el trago que envenene\nEl verso que haga que el mundo se frene y todo acabe\n- Ant\u00f3n", "entities": {"annotations": [{"start": 185, "end": 189, "probability": 0.3978, "type": "Person", "normalized_text": "Ant\u00f3n"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2366483719", "in_reply_to_user_id": "2366483719", "edit_history_tweet_ids": ["1158238907101831170"], "id": "1158238907101831170", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157112123828428800"}], "created_at": "2019-08-05T04:50:49.000Z", "text": "Ya le\u00ed hasta donde pude, poruqe no encuentro los dem\u00e1s caps del manga en espa\u00f1ol, y relamente no llegasmoa saber  por qu\u00fa se suicida el man, s\u00f3lo te dicen que discutier\u00f3n muy feo y as\u00ed pero nada en concreto. Ah y todos son gays :V osea no es que no me guste, pero es muy chich\u00e9 :/", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "951074244288491521", "edit_history_tweet_ids": ["1158238661802102784"], "id": "1158238661802102784", "created_at": "2019-08-05T04:49:50.000Z", "text": "menino se suicida por odia demais a familia entenda", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "124807961", "edit_history_tweet_ids": ["1158238630311333889"], "id": "1158238630311333889", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158180796110426114"}], "created_at": "2019-08-05T04:49:43.000Z", "text": "RT @populismo_Atroz: Albertitere sobre un eventual triunfo de Macri: \"Si gana me tendr\u00e9 q replantear c\u00f3mo est\u00e1 funcionando este pa\u00eds. Tendr\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 31, "probability": 0.826, "type": "Person", "normalized_text": "Albertitere"}, {"start": 62, "end": 66, "probability": 0.9846, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "populismo_Atroz", "id": "729468838828490752"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "797512650569773056", "edit_history_tweet_ids": ["1158238621507424256"], "id": "1158238621507424256", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158235477771726848"}], "created_at": "2019-08-05T04:49:41.000Z", "text": "RT @betty_nachi: @A24COM Y si gana la f\u00f3rmula F. F capaz tengas una vocaci\u00f3n suicida y gobierna ELLA \ud83d\ude0f", "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 49, "probability": 0.6332, "type": "Other", "normalized_text": ". F"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "betty_nachi", "id": "986371164959399936"}, {"start": 17, "end": 24, "username": "A24COM", "id": "253176236"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1450135602", "edit_history_tweet_ids": ["1158238496034832384"], "id": "1158238496034832384", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158168081094598657"}], "created_at": "2019-08-05T04:49:11.000Z", "text": "RT @rukhasgunsalu: \"Si gana Macri tendr\u00e9 que pensar que tenemos una vocaci\u00f3n suicida\" Alberto Fern\u00e1ndez. Hace 70 a\u00f1os que votamos Peronismo\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 32, "probability": 0.9569, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 86, "end": 102, "probability": 0.9758, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "rukhasgunsalu", "id": "144615294"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "860648953", "edit_history_tweet_ids": ["1158238479366664194"], "id": "1158238479366664194", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158180796110426114"}], "created_at": "2019-08-05T04:49:07.000Z", "text": "RT @populismo_Atroz: Albertitere sobre un eventual triunfo de Macri: \"Si gana me tendr\u00e9 q replantear c\u00f3mo est\u00e1 funcionando este pa\u00eds. Tendr\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 31, "probability": 0.826, "type": "Person", "normalized_text": "Albertitere"}, {"start": 62, "end": 66, "probability": 0.9846, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "populismo_Atroz", "id": "729468838828490752"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "839554172274020355", "edit_history_tweet_ids": ["1158238396780896257"], "id": "1158238396780896257", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158132277387227137"}], "created_at": "2019-08-05T04:48:47.000Z", "text": "RT @A24COM: Alberto Fern\u00e1ndez sobre un eventual triunfo de Macri: \"Si gana Macri me tendr\u00e9 que replantear c\u00f3mo est\u00e1 funcionando este pa\u00eds.\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 28, "probability": 0.9828, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 59, "end": 63, "probability": 0.9862, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 75, "end": 79, "probability": 0.973, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "A24COM", "id": "253176236"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 336, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2839047387", "edit_history_tweet_ids": ["1158238310617292800"], "id": "1158238310617292800", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158087303144923136"}], "created_at": "2019-08-05T04:48:26.000Z", "text": "RT @ArgosMozart: la propuesta del presidente @MartinVizcarraC de adelantar las elecciones generales para el 2020, ha alborotado el galliner\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArgosMozart", "id": "122541642"}, {"start": 45, "end": 61, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "426960818", "edit_history_tweet_ids": ["1158238002528903168"], "id": "1158238002528903168", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158132277387227137"}], "created_at": "2019-08-05T04:47:13.000Z", "text": "RT @A24COM: Alberto Fern\u00e1ndez sobre un eventual triunfo de Macri: \"Si gana Macri me tendr\u00e9 que replantear c\u00f3mo est\u00e1 funcionando este pa\u00eds.\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 28, "probability": 0.9828, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 59, "end": 63, "probability": 0.9862, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 75, "end": 79, "probability": 0.973, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "A24COM", "id": "253176236"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 336, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2839047387", "in_reply_to_user_id": "362067190", "edit_history_tweet_ids": ["1158237703890247680"], "id": "1158237703890247680", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158035491058540547"}], "created_at": "2019-08-05T04:46:02.000Z", "text": "@greatjoshd @vedazs16 Ah... Olvidas decir q es tan tan tan amigo de la hija del suicida q prefiere quedarse sin programa q verse obligado a decir la verdad .. Que AG es un choro y un corrupto de marca mayor", "entities": {"annotations": [{"start": 163, "end": 164, "probability": 0.4767, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}], "mentions": [{"start": 12, "end": 21, "username": "vedazs16", "id": "716304009120849920"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "127778778", "edit_history_tweet_ids": ["1158237439598780416"], "id": "1158237439598780416", "created_at": "2019-08-05T04:44:59.000Z", "text": "Alberto Fern\u00e1ndez: \"Si gana Macri tendr\u00edamos una vocaci\u00f3n suicida\" https://t.co/XRv1tos8yL DON ALBERTITE CON CAGASUS, EMPIEZA A ABRIR EL PARAGUA DEL FRACASO. CHAU ALBERTITE CHIROLITA DE LA REINA BATATA.", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.9767, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 28, "end": 32, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/XRv1tos8yL", "expanded_url": "https://www.urgente24.com/actualidad/politica/alberto-fernandez-si-gana-macri-tendriamos-una-vocacion-suicida", "display_url": "urgente24.com/actualidad/pol\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "4860273730", "edit_history_tweet_ids": ["1158237366416543744"], "id": "1158237366416543744", "created_at": "2019-08-05T04:44:41.000Z", "text": "ESPERANDO O DIA QUE VOU ACORDAR COM A NOT\u00cdCIA QUE VOC\u00ca SE MATOU VOU FICAR MUITO FELIZ \u2014 fica em paz q logo vc vai ficar feliz kk https://t.co/IfdtLiyiED", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 129, "end": 152, "url": "https://t.co/IfdtLiyiED", "expanded_url": "https://curiouscat.me/zanichellx/post/948899080?t=1564980281", "display_url": "curiouscat.me/zanichellx/pos\u2026"}]}}, {"author_id": "730085826", "edit_history_tweet_ids": ["1158237329716330496"], "id": "1158237329716330496", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157988825316114433"}], "created_at": "2019-08-05T04:44:33.000Z", "text": "RT @techima58: \u00bfQu\u00e9 me trae a la memoria Beto Ortiz?\nLa violaci\u00f3n de ni\u00f1os de la calle y de un albergue.\nPollo a la brasa.\n3 entrevistas he\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 50, "probability": 0.922, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "techima58", "id": "4588673188"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3221323829", "edit_history_tweet_ids": ["1158237300897308673"], "id": "1158237300897308673", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1099302835139825664"}], "created_at": "2019-08-05T04:44:26.000Z", "text": "RT @ananaykiwi: Juan Castro se meti\u00f3 con la senadora Cristina Fern\u00e1ndez de K... se cay\u00f3 por el balc\u00f3n. Jazm\u00edn de Grazia se pelea con An\u00edbal\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 26, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Juan Castro"}, {"start": 53, "end": 70, "probability": 0.9019, "type": "Person", "normalized_text": "Cristina Fern\u00e1ndez"}, {"start": 113, "end": 118, "probability": 0.5851, "type": "Person", "normalized_text": "Grazia"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.898, "type": "Person", "normalized_text": "An\u00edbal"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ananaykiwi", "id": "1043922632436011010"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4240, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "60194921", "in_reply_to_user_id": "49127846", "edit_history_tweet_ids": ["1158237216012951552"], "id": "1158237216012951552", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158236615539601409"}], "created_at": "2019-08-05T04:44:05.000Z", "text": "@floramaia @rafaelprea DEUS ME LIVREEEEEEEEEEEEEEEEEEE s\u00f3 o Esquadr\u00e3o Suicida a\u00ed viu", "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 76, "probability": 0.6149, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "floramaia", "id": "49127846"}, {"start": 11, "end": 22, "username": "rafaelprea", "id": "251285601"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "167922847", "edit_history_tweet_ids": ["1158237118277312513"], "id": "1158237118277312513", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158235210221314050"}], "created_at": "2019-08-05T04:43:42.000Z", "text": "nem me fala...\nHangar fechou;\nperdi minhas economias vendo a cena escorrer pelos meus dedo; come\u00e7ou aquela fasezinha de \"open catu\";\ntive que voltar com o rabo entre as perna pra casa dos meus pais;\nengordei 10kg;\nImpeachment da Dilma;\nEsquadr\u00e3o Suicida nos cinema. https://t.co/CTnYDeSc8j", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.7617, "type": "Person", "normalized_text": "Hangar"}, {"start": 229, "end": 233, "probability": 0.8037, "type": "Person", "normalized_text": "Dilma"}, {"start": 236, "end": 252, "probability": 0.6824, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 266, "end": 289, "url": "https://t.co/CTnYDeSc8j", "expanded_url": "https://twitter.com/xolovelij/status/1158235210221314050", "display_url": "twitter.com/xolovelij/stat\u2026"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}}, {"author_id": "895492494460411905", "edit_history_tweet_ids": ["1158236935669932032"], "id": "1158236935669932032", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1145706847149707264"}], "created_at": "2019-08-05T04:42:59.000Z", "text": "RT @distoppia: Mi vida y su tendencia suicida.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "distoppia", "id": "1455897203134791690"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "751831150193217536", "edit_history_tweet_ids": ["1158236810633457664"], "id": "1158236810633457664", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158235684848754688"}], "created_at": "2019-08-05T04:42:29.000Z", "text": "Sale ese pacto suicida? https://t.co/wVqtM4f4xY", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 24, "end": 47, "url": "https://t.co/wVqtM4f4xY", "expanded_url": "https://twitter.com/AraMoreno10/status/1158235684848754688", "display_url": "twitter.com/AraMoreno10/st\u2026"}]}}, {"author_id": "378375409", "edit_history_tweet_ids": ["1158236227616813056"], "id": "1158236227616813056", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158169905327431682"}], "created_at": "2019-08-05T04:40:10.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 64, "end": 67, "tag": "FS"}, {"start": 113, "end": 116, "tag": "AG"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 34, "probability": 0.9169, "type": "Person", "normalized_text": "Federico Salazar"}, {"start": 65, "end": 66, "probability": 0.6029, "type": "Organization", "normalized_text": "FS"}, {"start": 114, "end": 115, "probability": 0.4383, "type": "Other", "normalized_text": "AG"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArgosMozart", "id": "122541642"}]}, "text": "RT @ArgosMozart: a Federico Salazar ... disculpa, me equivoqu\u00e9, #FS es una de las VIUDAS del suicida delincuente #AG y cabaretera de la rec\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1093694656913784835", "edit_history_tweet_ids": ["1158235841023684608"], "id": "1158235841023684608", "created_at": "2019-08-05T04:38:38.000Z", "text": "Tudo mt dd, tem certas pessoas q a gente olha e v\u00ea ela como uma esp\u00e9cie de rocha ou como se ela de alguma forma fosse incapaz de ficar triste ou t\u00e1 mal, e de repente a gente descobre q ela queria se matar ou se matou, tava depressiva ou se cortando.", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1318408200", "in_reply_to_user_id": "15438301", "edit_history_tweet_ids": ["1158235560726732801"], "id": "1158235560726732801", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158052422796922880"}], "created_at": "2019-08-05T04:37:31.000Z", "text": "@La_Beggs La waripolera del suicida...", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "La_Beggs", "id": "15438301"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}}, {"author_id": "986371164959399936", "in_reply_to_user_id": "253176236", "edit_history_tweet_ids": ["1158235477771726848"], "id": "1158235477771726848", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158132277387227137"}], "created_at": "2019-08-05T04:37:11.000Z", "text": "@A24COM Y si gana la f\u00f3rmula F. F capaz tengas una vocaci\u00f3n suicida y gobierna ELLA \ud83d\ude0f", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.5426, "type": "Other", "normalized_text": "F. F"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "A24COM", "id": "253176236"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "835003059147198465", "edit_history_tweet_ids": ["1158235440379510785"], "id": "1158235440379510785", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157988825316114433"}], "created_at": "2019-08-05T04:37:02.000Z", "text": "RT @techima58: \u00bfQu\u00e9 me trae a la memoria Beto Ortiz?\nLa violaci\u00f3n de ni\u00f1os de la calle y de un albergue.\nPollo a la brasa.\n3 entrevistas he\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 50, "probability": 0.922, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "techima58", "id": "4588673188"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2497300664", "edit_history_tweet_ids": ["1158235340462854144"], "id": "1158235340462854144", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158016818763751424"}], "created_at": "2019-08-05T04:36:38.000Z", "text": "RT @RoyBarreras: Controvertir a los medios es suicida pero el informe de @PoliticaET en @ELTIEMPO parece redactado por Paloma Valencia. Su\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 119, "end": 133, "probability": 0.5549, "type": "Person", "normalized_text": "Paloma Valencia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RoyBarreras", "id": "62154340"}, {"start": 73, "end": 84, "username": "PoliticaET", "id": "551391114"}, {"start": 88, "end": 97, "username": "ELTIEMPO", "id": "9633802"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 249, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "945669065594454017", "in_reply_to_user_id": "940452974", "edit_history_tweet_ids": ["1158235306048524295"], "id": "1158235306048524295", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157982284198363137"}], "created_at": "2019-08-05T04:36:30.000Z", "text": "@OpinionPolitika Son viudas del cobarde suicida. Ah y lamesuelas tambi\u00e9n.", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "768586111220322304", "in_reply_to_user_id": "141739073", "edit_history_tweet_ids": ["1158235160833384448"], "id": "1158235160833384448", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157886911085723648"}], "created_at": "2019-08-05T04:35:55.000Z", "text": "@cherrerafe Cresta. Medio mundo acusa al suicida d enfermo mental. No ser\u00e1n Uds los enfermos q adoran una vida d mierda escribiendo weas en tw. Sean dignos y no opinen ...", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "811663957882716160", "edit_history_tweet_ids": ["1158235111076311040"], "id": "1158235111076311040", "created_at": "2019-08-05T04:35:44.000Z", "text": "GENTE O QUE FOI ESSE FINAL DE EUPHORIA??? ELA SE SUICIDOU SEI L\u00c1???? EU T\u00d4 CHORANDO CARA", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1051968032711614464", "edit_history_tweet_ids": ["1158235092390686721"], "id": "1158235092390686721", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158134627959234563"}], "created_at": "2019-08-05T04:35:39.000Z", "text": "RT @A24COM: \"Si gana Macri tendr\u00e9 que pensar que tenemos una vocaci\u00f3n suicida\", dijo Alberto Fern\u00e1ndez - https://t.co/RtbwnEDG5l", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 25, "probability": 0.9494, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 85, "end": 101, "probability": 0.9749, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "A24COM", "id": "253176236"}], "urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/RtbwnEDG5l", "expanded_url": "https://www.a24.com/politica/gana-macri-tendre-pensar-vocacion-suicida-dijo-alberto-fernandez-08042019_Syh970EmH", "display_url": "a24.com/politica/gana-\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1070005952", "edit_history_tweet_ids": ["1158235001655197697"], "id": "1158235001655197697", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157988825316114433"}], "created_at": "2019-08-05T04:35:18.000Z", "text": "RT @techima58: \u00bfQu\u00e9 me trae a la memoria Beto Ortiz?\nLa violaci\u00f3n de ni\u00f1os de la calle y de un albergue.\nPollo a la brasa.\n3 entrevistas he\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 50, "probability": 0.922, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "techima58", "id": "4588673188"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1115770343149404160", "in_reply_to_user_id": "1092944180664590336", "edit_history_tweet_ids": ["1158234476817866757"], "id": "1158234476817866757", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158231031721447424"}], "created_at": "2019-08-05T04:33:12.000Z", "text": "@Mateus53645736 J\u00e1 matei cara cego de formas inimagin\u00e1veis e nunca usei cheat na vida. Ele matou dois caras de maestro que \u00e9 roubado e com call, acho que nao ta xitado nao. \n\nSE EU tivesse xitando eu nao postaria um clipe assim pra poder disfa\u00e7ar melhor", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Mateus53645736", "id": "1092944180664590336"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "976315265842647040", "edit_history_tweet_ids": ["1158234253127237632"], "id": "1158234253127237632", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158016818763751424"}], "created_at": "2019-08-05T04:32:19.000Z", "text": "RT @RoyBarreras: Controvertir a los medios es suicida pero el informe de @PoliticaET en @ELTIEMPO parece redactado por Paloma Valencia. Su\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 119, "end": 133, "probability": 0.5549, "type": "Person", "normalized_text": "Paloma Valencia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RoyBarreras", "id": "62154340"}, {"start": 73, "end": 84, "username": "PoliticaET", "id": "551391114"}, {"start": 88, "end": 97, "username": "ELTIEMPO", "id": "9633802"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 249, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "714935687657701377", "edit_history_tweet_ids": ["1158234146172481536"], "id": "1158234146172481536", "created_at": "2019-08-05T04:31:54.000Z", "text": "Si gana Macri \u201ctendr\u00edamos una vocaci\u00f3n suicida\u201d, afirm\u00f3 Alberto Fern\u00e1ndez \u2013\u00a0T\u00e9lam https://t.co/gM08ZuBRGn https://t.co/lajRPvIhHz", "entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 12, "probability": 0.9136, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 56, "end": 72, "probability": 0.9531, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/gM08ZuBRGn", "expanded_url": "https://mundopoliticodiario.com/si-gana-macri-tendriamos-una-vocacion-suicida-afirmo-alberto-fernandez-telam/", "display_url": "mundopoliticodiario.com/si-gana-macri-\u2026"}, {"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/lajRPvIhHz", "expanded_url": "https://twitter.com/mundopoliticoar/status/1158234146172481536/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lajRPvIhHz", "media_key": "3_1158234144662532097"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "908809506452381696", "edit_history_tweet_ids": ["1158234137758752768"], "id": "1158234137758752768", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158123754314223616"}], "created_at": "2019-08-05T04:31:52.000Z", "text": "RT @shawmarvels: esquadr\u00e3o suicida valeu a pena s\u00f3 por causa dessa entrevista https://t.co/voElDQ0sOi", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "shawmarvels", "id": "3983469917"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/voElDQ0sOi", "expanded_url": "https://twitter.com/shawmarvels/status/1158123754314223616/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/voElDQ0sOi", "media_key": "7_1158123429578584064"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 102, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3359702860", "edit_history_tweet_ids": ["1158234066921185280"], "id": "1158234066921185280", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157988825316114433"}], "created_at": "2019-08-05T04:31:35.000Z", "text": "RT @techima58: \u00bfQu\u00e9 me trae a la memoria Beto Ortiz?\nLa violaci\u00f3n de ni\u00f1os de la calle y de un albergue.\nPollo a la brasa.\n3 entrevistas he\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 50, "probability": 0.922, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "techima58", "id": "4588673188"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "729670919539597312", "in_reply_to_user_id": "253176236", "edit_history_tweet_ids": ["1158233687969935361"], "id": "1158233687969935361", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158132277387227137"}], "created_at": "2019-08-05T04:30:04.000Z", "text": "@A24COM Suicida ser\u00eda votarlo a el.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "A24COM", "id": "253176236"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1015255350986108942", "edit_history_tweet_ids": ["1158233501587648512"], "id": "1158233501587648512", "created_at": "2019-08-05T04:29:20.000Z", "text": "Chico Lang perdeu um filho por causa do crack. O segundo em 9 meses. O outro pelo que entendi se suicidou. Nossa sociedade est\u00e1 ficando doente em n\u00edveis estratosf\u00e9ricos e drogas e depress\u00e3o s\u00e3o coisas cada vez mais agressivas. Alerta vermelho total.\n\nFor\u00e7a, Chico! \u2764\ufe0f", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.9012, "type": "Person", "normalized_text": "Chico Lang"}, {"start": 258, "end": 262, "probability": 0.5013, "type": "Person", "normalized_text": "Chico"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 21, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2238143395", "edit_history_tweet_ids": ["1158233495434665984"], "id": "1158233495434665984", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158132277387227137"}], "created_at": "2019-08-05T04:29:18.000Z", "text": "RT @A24COM: Alberto Fern\u00e1ndez sobre un eventual triunfo de Macri: \"Si gana Macri me tendr\u00e9 que replantear c\u00f3mo est\u00e1 funcionando este pa\u00eds.\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 28, "probability": 0.9828, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 59, "end": 63, "probability": 0.9862, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 75, "end": 79, "probability": 0.973, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "A24COM", "id": "253176236"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 336, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1067105683", "edit_history_tweet_ids": ["1158233450522062853"], "id": "1158233450522062853", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157988825316114433"}], "created_at": "2019-08-05T04:29:08.000Z", "text": "RT @techima58: \u00bfQu\u00e9 me trae a la memoria Beto Ortiz?\nLa violaci\u00f3n de ni\u00f1os de la calle y de un albergue.\nPollo a la brasa.\n3 entrevistas he\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 50, "probability": 0.922, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "techima58", "id": "4588673188"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1158198571679780864", "in_reply_to_user_id": "822241685639929856", "edit_history_tweet_ids": ["1158233248473997317"], "id": "1158233248473997317", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1152665801801031681"}], "created_at": "2019-08-05T04:28:20.000Z", "text": "@eldemente_2 Suicida carros", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1690906837", "edit_history_tweet_ids": ["1158233063152914433"], "id": "1158233063152914433", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158087303144923136"}], "created_at": "2019-08-05T04:27:35.000Z", "text": "RT @ArgosMozart: la propuesta del presidente @MartinVizcarraC de adelantar las elecciones generales para el 2020, ha alborotado el galliner\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArgosMozart", "id": "122541642"}, {"start": 45, "end": 61, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1142238535547785216", "edit_history_tweet_ids": ["1158232909884665857"], "id": "1158232909884665857", "created_at": "2019-08-05T04:26:59.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 193, "end": 201, "tag": "visavis"}, {"start": 202, "end": 212, "tag": "vis_a_vis"}], "annotations": [{"start": 7, "end": 10, "probability": 0.4621, "type": "Other", "normalized_text": "sole"}, {"start": 207, "end": 211, "probability": 0.5652, "type": "Other", "normalized_text": "a_vis"}]}, "text": "\"ah, a sole matou o marido e n\u00e3o merecia o cora\u00e7\u00e3o\"\n\nvai se fuder!\nela sofria abusos, insultos, infidelidades e espancamentos; incendia-lo foi pouco.\n feliz por ela ter conseguido o cora\u00e7\u00e3o \u2764\ufe0f\n#visavis\n#vis_a_vis", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "57068069", "edit_history_tweet_ids": ["1158232601448108032"], "id": "1158232601448108032", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157740514680213504"}], "created_at": "2019-08-05T04:25:45.000Z", "text": "RT @XavierFiestas: @EnemigoCaviar El pederasta, guaripolera del suicida cobarde, nos quiere hablar de prensa mermelera, que tal miserable.\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "XavierFiestas", "id": "3171735557"}, {"start": 19, "end": 33, "username": "EnemigoCaviar", "id": "4194945503"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "4821994228", "edit_history_tweet_ids": ["1158232234341613569"], "id": "1158232234341613569", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158132277387227137"}], "created_at": "2019-08-05T04:24:18.000Z", "text": "Suicida es el que te vota a vos panqueque descerebrado unido quien sabe porqu\u00e9 a la chorra bipolar https://t.co/tnt0kbQfuv", "lang": "es", "geo": {"place_id": "0b79f7e718cb54b9"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/tnt0kbQfuv", "expanded_url": "https://twitter.com/A24COM/status/1158132277387227137", "display_url": "twitter.com/A24COM/status/\u2026"}]}}, {"author_id": "1193787278", "edit_history_tweet_ids": ["1158232202976661504"], "id": "1158232202976661504", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158132277387227137"}], "created_at": "2019-08-05T04:24:10.000Z", "text": "RT @A24COM: Alberto Fern\u00e1ndez sobre un eventual triunfo de Macri: \"Si gana Macri me tendr\u00e9 que replantear c\u00f3mo est\u00e1 funcionando este pa\u00eds.\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 28, "probability": 0.9828, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 59, "end": 63, "probability": 0.9862, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 75, "end": 79, "probability": 0.973, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "A24COM", "id": "253176236"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 336, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "747296614675447808", "edit_history_tweet_ids": ["1158231988341485568"], "id": "1158231988341485568", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157883637754413056"}], "created_at": "2019-08-05T04:23:19.000Z", "text": "RT @JulioGarciaOrd1: Eso es Jorge del Castillo el rastrero que estaba al servicio del suicida AG. https://t.co/KrmUvwzU5r", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 45, "probability": 0.8909, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge del Castillo"}, {"start": 94, "end": 95, "probability": 0.3147, "type": "Organization", "normalized_text": "AG"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "JulioGarciaOrd1", "id": "851212923473199111"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/KrmUvwzU5r", "expanded_url": "https://twitter.com/AlexPeruLibre/status/1156954150833287168", "display_url": "twitter.com/AlexPeruLibre/\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "33550283", "edit_history_tweet_ids": ["1158231849996619777"], "id": "1158231849996619777", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158068073594642432"}], "created_at": "2019-08-05T04:22:46.000Z", "text": "RT @jpereyra1952: LA GUARIPOLERA DEL SUICIDA LADR\u00d3N, ESCUPE AL CIELO\nEste violador de pira\u00f1itas, al que AG salv\u00f3 de la c\u00e1rcel, adujo que er\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 104, "end": 105, "probability": 0.4181, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 243, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "737101530084614144", "edit_history_tweet_ids": ["1158231714491248640"], "id": "1158231714491248640", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157829463054475265"}], "created_at": "2019-08-05T04:22:14.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 34, "end": 47, "tag": "Guaripoleras"}, {"start": 96, "end": 110, "tag": "Guaripoleando"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 23, "probability": 0.9159, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}, {"start": 35, "end": 46, "probability": 0.3127, "type": "Place", "normalized_text": "Guaripoleras"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.9417, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "JuanCBQp", "id": "4892013413"}]}, "text": "RT @JuanCBQp: Beto Ortiz habla de #Guaripoleras, \u00bfSer\u00e1 por experiencia propia?\nSiempre lo vimos #Guaripoleando al ladr\u00f3n suicida, Alan Garc\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 269, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "126405867", "edit_history_tweet_ids": ["1158231558492446723"], "id": "1158231558492446723", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158132277387227137"}], "created_at": "2019-08-05T04:21:37.000Z", "text": "Das l\u00e1stima @alferdez si hay alguien es suicida es tu propio hijo... pobrecito es el triste y deplorable papel que desempe\u00f1a... No todos somos iguales, ni tenemos un hijo como el tuyo, ni somos como vos! Felizzz de ser diferente y elegir honrar la vida! https://t.co/lnIyyjv4Hh", "lang": "es", "geo": {"place_id": "01095dea21538f8b"}, "entities": {"mentions": [{"start": 12, "end": 21, "username": "alferdez", "id": "149991703"}], "urls": [{"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/lnIyyjv4Hh", "expanded_url": "https://twitter.com/A24COM/status/1158132277387227137", "display_url": "twitter.com/A24COM/status/\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "140501684", "edit_history_tweet_ids": ["1158231504880881664"], "id": "1158231504880881664", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157829463054475265"}], "created_at": "2019-08-05T04:21:24.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 34, "end": 47, "tag": "Guaripoleras"}, {"start": 96, "end": 110, "tag": "Guaripoleando"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 23, "probability": 0.9159, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}, {"start": 35, "end": 46, "probability": 0.3127, "type": "Place", "normalized_text": "Guaripoleras"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.9417, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "JuanCBQp", "id": "4892013413"}]}, "text": "RT @JuanCBQp: Beto Ortiz habla de #Guaripoleras, \u00bfSer\u00e1 por experiencia propia?\nSiempre lo vimos #Guaripoleando al ladr\u00f3n suicida, Alan Garc\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 269, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "121902636", "edit_history_tweet_ids": ["1158231402263003136"], "id": "1158231402263003136", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158132277387227137"}], "created_at": "2019-08-05T04:20:59.000Z", "text": "RT @A24COM: Alberto Fern\u00e1ndez sobre un eventual triunfo de Macri: \"Si gana Macri me tendr\u00e9 que replantear c\u00f3mo est\u00e1 funcionando este pa\u00eds.\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 28, "probability": 0.9828, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 59, "end": 63, "probability": 0.9862, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 75, "end": 79, "probability": 0.973, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "A24COM", "id": "253176236"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 336, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "85017665", "in_reply_to_user_id": "1120300927", "edit_history_tweet_ids": ["1158231319069036544"], "id": "1158231319069036544", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157973904004124672"}], "created_at": "2019-08-05T04:20:40.000Z", "text": "@Vponce64 @MartinVizcarraC Pq no te v\u00e1s a hacer compa\u00f1\u00eda a tu jefe el seboso suicida ?", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Vponce64", "id": "1120300927"}, {"start": 10, "end": 26, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1068174828216221696", "edit_history_tweet_ids": ["1158231243093356544"], "id": "1158231243093356544", "created_at": "2019-08-05T04:20:21.000Z", "text": "Quase se matou a ele e ao irm\u00e3o...", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "931952762388189190", "edit_history_tweet_ids": ["1158231171358236672"], "id": "1158231171358236672", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158128511456043008"}], "created_at": "2019-08-05T04:20:04.000Z", "text": "RT @Guillogo_: Que lo voten sin motivos ni razones, eso pide.\nArgumentos? No tiene.\nPromesas? Ni ganas de mentir le quedan.\nUn l\u00edder de una\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Guillogo_", "id": "256065638"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1081258377190219776", "edit_history_tweet_ids": ["1158231014084349952"], "id": "1158231014084349952", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158068073594642432"}], "created_at": "2019-08-05T04:19:27.000Z", "text": "RT @jpereyra1952: LA GUARIPOLERA DEL SUICIDA LADR\u00d3N, ESCUPE AL CIELO\nEste violador de pira\u00f1itas, al que AG salv\u00f3 de la c\u00e1rcel, adujo que er\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 104, "end": 105, "probability": 0.4181, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 243, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "899182754", "in_reply_to_user_id": "765633815679295488", "edit_history_tweet_ids": ["1158230856206606337"], "id": "1158230856206606337", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158197835386556416"}], "created_at": "2019-08-05T04:18:49.000Z", "text": "@pasosalcedo @weismer Falta una tal  Alejandra de la Roca, y el triste compa\u00f1ero canoso que la acompa\u00f1a. Ese que le ense\u00f1a su hijo a reirse de quien se suicida\n La lista es enorme.", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.4281, "type": "Person", "normalized_text": "Alejandra"}, {"start": 53, "end": 56, "probability": 0.2194, "type": "Place", "normalized_text": "Roca"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "pasosalcedo", "id": "765633815679295488"}, {"start": 13, "end": 21, "username": "weismer", "id": "168477338"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1127646396990070784", "edit_history_tweet_ids": ["1158230820764770309"], "id": "1158230820764770309", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158132277387227137"}], "created_at": "2019-08-05T04:18:41.000Z", "text": "Suicida es votar por vos o por Macri. https://t.co/JjohDuCxke", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 35, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "urls": [{"start": 38, "end": 61, "url": "https://t.co/JjohDuCxke", "expanded_url": "https://twitter.com/A24COM/status/1158132277387227137", "display_url": "twitter.com/A24COM/status/\u2026"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "886967328755331072", "edit_history_tweet_ids": ["1158230668926738433"], "id": "1158230668926738433", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158132277387227137"}], "created_at": "2019-08-05T04:18:05.000Z", "text": "RT @A24COM: Alberto Fern\u00e1ndez sobre un eventual triunfo de Macri: \"Si gana Macri me tendr\u00e9 que replantear c\u00f3mo est\u00e1 funcionando este pa\u00eds.\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 28, "probability": 0.9828, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 59, "end": 63, "probability": 0.9862, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 75, "end": 79, "probability": 0.973, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "A24COM", "id": "253176236"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 336, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "807188304466735104", "in_reply_to_user_id": "900696962101641216", "edit_history_tweet_ids": ["1158230619710742528"], "id": "1158230619710742528", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158230495857131521"}], "created_at": "2019-08-05T04:17:53.000Z", "text": "@TakumiiNf eu sou de le\u00e3o mas o suicida em mim nao se manifestou", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "192419134", "edit_history_tweet_ids": ["1158230526093856770"], "id": "1158230526093856770", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158040919603601408"}], "created_at": "2019-08-05T04:17:30.000Z", "text": "Ac\u00e1 uno ve el reflejo de la ignorancia que existe en chile del dolor ps\u00edquico que. Es una enfermedad poco visible y que muchos la padecen y tal cual como hablan ac\u00e1 desde esa ignorancia sin un grado de empat\u00eda o humanidad invitan al suicida hacerlo a otro lado sin involucrarse\ud83e\udde0 https://t.co/gdByzMbyEC", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/gdByzMbyEC", "expanded_url": "https://twitter.com/LucaBrassi9/status/1158040919603601408", "display_url": "twitter.com/LucaBrassi9/st\u2026"}]}}, {"author_id": "138880414", "edit_history_tweet_ids": ["1158230309982408706"], "id": "1158230309982408706", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158016818763751424"}], "created_at": "2019-08-05T04:16:39.000Z", "text": "RT @RoyBarreras: Controvertir a los medios es suicida pero el informe de @PoliticaET en @ELTIEMPO parece redactado por Paloma Valencia. Su\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 119, "end": 133, "probability": 0.5549, "type": "Person", "normalized_text": "Paloma Valencia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RoyBarreras", "id": "62154340"}, {"start": 73, "end": 84, "username": "PoliticaET", "id": "551391114"}, {"start": 88, "end": 97, "username": "ELTIEMPO", "id": "9633802"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 249, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2361718909", "in_reply_to_user_id": "2252923388", "edit_history_tweet_ids": ["1158230251568283648"], "id": "1158230251568283648", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158029696178651137"}], "created_at": "2019-08-05T04:16:25.000Z", "text": "@elpanfletope \u00bfY en qu\u00e9 momento dejaste la poca \u00e9tica profesional que ten\u00edas para hacerte el de la vista gorda con el suicida aprista???  Habla, var\u00f3n...", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "elpanfletope", "id": "2252923388"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "227418678", "edit_history_tweet_ids": ["1158230181837979648"], "id": "1158230181837979648", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158179698729521152"}], "created_at": "2019-08-05T04:16:08.000Z", "text": "RT @Clau_sias: @A24COM \ud83d\ude05\ud83d\ude05 suicida seria votarlos a  ustedes ...hicieron mierda este pais y pretenden que los votemos ...por favor @alferdez\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clau_sias", "id": "224063808"}, {"start": 15, "end": 22, "username": "A24COM", "id": "253176236"}, {"start": 130, "end": 139, "username": "alferdez", "id": "149991703"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2516279156", "edit_history_tweet_ids": ["1158230159209717761"], "id": "1158230159209717761", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158068073594642432"}], "created_at": "2019-08-05T04:16:03.000Z", "text": "RT @jpereyra1952: LA GUARIPOLERA DEL SUICIDA LADR\u00d3N, ESCUPE AL CIELO\nEste violador de pira\u00f1itas, al que AG salv\u00f3 de la c\u00e1rcel, adujo que er\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 104, "end": 105, "probability": 0.4181, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 243, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "192419134", "in_reply_to_user_id": "1104710669469921280", "edit_history_tweet_ids": ["1158230131728683008"], "id": "1158230131728683008", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158040919603601408"}], "created_at": "2019-08-05T04:15:56.000Z", "text": "@LucaBrassi9 Ac\u00e1 uno ve el reflejo de la ignorancia que existe en chile del dolor ps\u00edquico que. Es una enfermedad poco visible y que muchos la padecen y tal cual como hablan ac\u00e1 desde esa ignorancia sin un grado de empat\u00eda o humanidad invitan al suicida hacerlo a otro lado sin involucrarse\ud83e\udde0", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "LucaBrassi9", "id": "1104710669469921280"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "211891571", "in_reply_to_user_id": "327656228", "edit_history_tweet_ids": ["1158230028997603328"], "id": "1158230028997603328", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158214204618358784"}], "created_at": "2019-08-05T04:15:32.000Z", "text": "@JPELSALVADOR @jorgedelcid Es noticia cuando se suicida una persona p\u00fablica o unos terroristas suicidas. El terrorismo que se est\u00e1 viendo en USA desde hace pocos a\u00f1os est\u00e1 provocado por odios raciales y \u00e9tnicos, es obvio que si un tipo va a una iglesia y roc\u00eda a plomo a la gente es noticia.", "entities": {"annotations": [{"start": 141, "end": 143, "probability": 0.9893, "type": "Place", "normalized_text": "USA"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "JPELSALVADOR", "id": "327656228"}, {"start": 14, "end": 26, "username": "JorgeDelcid", "id": "1181976933594210305"}]}, "lang": "es", "geo": {"place_id": "01a9a39529b27f36"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2929034061", "edit_history_tweet_ids": ["1158230004141924352"], "id": "1158230004141924352", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158068073594642432"}], "created_at": "2019-08-05T04:15:26.000Z", "text": "RT @jpereyra1952: LA GUARIPOLERA DEL SUICIDA LADR\u00d3N, ESCUPE AL CIELO\nEste violador de pira\u00f1itas, al que AG salv\u00f3 de la c\u00e1rcel, adujo que er\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 104, "end": 105, "probability": 0.4181, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 243, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1000480400580534272", "in_reply_to_user_id": "253176236", "edit_history_tweet_ids": ["1158229944000008192"], "id": "1158229944000008192", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158132277387227137"}], "created_at": "2019-08-05T04:15:12.000Z", "text": "@A24COM De hecho, sos un suicida, mentiroso, te tragaste tus palabras venenosas hacia cristina y la campora!!! Venenoso", "entities": {"annotations": [{"start": 86, "end": 93, "probability": 0.9169, "type": "Person", "normalized_text": "cristina"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "A24COM", "id": "253176236"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1579188110", "in_reply_to_user_id": "2763770997", "edit_history_tweet_ids": ["1158229717515943936"], "id": "1158229717515943936", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158126826994176001"}], "created_at": "2019-08-05T04:14:18.000Z", "text": "@rodomarti12 @betocoralg @WBP71 @RevistaSemana Creo que la versi\u00f3n original es que Pablo Escobar se suicida. El cuento de que fue Hugo Aguilar, al parecer fue mentira para hacer quedar a la Polic\u00eda como l\u00edder.", "entities": {"annotations": [{"start": 83, "end": 95, "probability": 0.983, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo Escobar"}, {"start": 130, "end": 141, "probability": 0.9657, "type": "Person", "normalized_text": "Hugo Aguilar"}, {"start": 190, "end": 196, "probability": 0.5489, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "rodomarti12", "id": "2763770997"}, {"start": 13, "end": 24, "username": "Betocoralg", "id": "206402786"}, {"start": 25, "end": 31, "username": "WBP71", "id": "316189456"}, {"start": 32, "end": 46, "username": "RevistaSemana", "id": "18079284"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1058551181897859072", "edit_history_tweet_ids": ["1158229512489963520"], "id": "1158229512489963520", "created_at": "2019-08-05T04:13:29.000Z", "text": "mais aleat\u00f3rio \u00e9 eu explicando p j\u00falia que eu tenho uma amiga formiga e que ela tava tentando se comunicar cmg e estamos tentando descobrir se algu\u00e9m matou ela\n1am", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 37, "probability": 0.7194, "type": "Person", "normalized_text": "j\u00falia"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1029200583188729856", "edit_history_tweet_ids": ["1158229422425759750"], "id": "1158229422425759750", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157829463054475265"}], "created_at": "2019-08-05T04:13:07.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 34, "end": 47, "tag": "Guaripoleras"}, {"start": 96, "end": 110, "tag": "Guaripoleando"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 23, "probability": 0.9159, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}, {"start": 35, "end": 46, "probability": 0.3127, "type": "Place", "normalized_text": "Guaripoleras"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.9417, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "JuanCBQp", "id": "4892013413"}]}, "text": "RT @JuanCBQp: Beto Ortiz habla de #Guaripoleras, \u00bfSer\u00e1 por experiencia propia?\nSiempre lo vimos #Guaripoleando al ladr\u00f3n suicida, Alan Garc\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 269, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1023341334994796544", "edit_history_tweet_ids": ["1158229146406969344"], "id": "1158229146406969344", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158179698729521152"}], "created_at": "2019-08-05T04:12:02.000Z", "text": "RT @Clau_sias: @A24COM \ud83d\ude05\ud83d\ude05 suicida seria votarlos a  ustedes ...hicieron mierda este pais y pretenden que los votemos ...por favor @alferdez\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clau_sias", "id": "224063808"}, {"start": 15, "end": 22, "username": "A24COM", "id": "253176236"}, {"start": 130, "end": 139, "username": "alferdez", "id": "149991703"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "76455987", "edit_history_tweet_ids": ["1158229126777581570"], "id": "1158229126777581570", "created_at": "2019-08-05T04:11:57.000Z", "text": "The Handmaid's Tale pq vc se matou?", "lang": "ht", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "747296614675447808", "edit_history_tweet_ids": ["1158229120238739456"], "id": "1158229120238739456", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157825585420427264"}], "created_at": "2019-08-05T04:11:55.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 30, "end": 56, "tag": "GuaripoleraDeLaCorrupci\u00f3n"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 55, "probability": 0.4007, "type": "Other", "normalized_text": "GuaripoleraDeLaCorrupci\u00f3n"}, {"start": 66, "end": 75, "probability": 0.8672, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}, {"start": 116, "end": 121, "probability": 0.7949, "type": "Place", "normalized_text": "Toledo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "joyabo134", "id": "459939775"}]}, "text": "RT @joyabo134: Hablando de la #GuaripoleraDeLaCorrupci\u00f3n el mismo Beto Ortiz reconoci\u00f3 haber sido la guaripolera de Toledo, luego lo fue de\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "548553533", "edit_history_tweet_ids": ["1158228947815096320"], "id": "1158228947815096320", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158128511456043008"}], "created_at": "2019-08-05T04:11:14.000Z", "text": "RT @Guillogo_: Que lo voten sin motivos ni razones, eso pide.\nArgumentos? No tiene.\nPromesas? Ni ganas de mentir le quedan.\nUn l\u00edder de una\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Guillogo_", "id": "256065638"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3225903749", "in_reply_to_user_id": "91670274", "edit_history_tweet_ids": ["1158228860133154821"], "id": "1158228860133154821", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158228554070581248"}], "created_at": "2019-08-05T04:10:53.000Z", "text": "@acsf_ se o artpop j\u00e1 \u00e9 o maior acontecimento da hist\u00f3ria do pop SEM brooklyn nights imagina com?\n\ngaga pq me matou?", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 17, "probability": 0.8978, "type": "Other", "normalized_text": "artpop"}, {"start": 69, "end": 83, "probability": 0.7088, "type": "Other", "normalized_text": "brooklyn nights"}, {"start": 99, "end": 102, "probability": 0.3495, "type": "Person", "normalized_text": "gaga"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "acsf_", "id": "1247766021110288386"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1086254727686443008", "edit_history_tweet_ids": ["1158228655233032192"], "id": "1158228655233032192", "created_at": "2019-08-05T04:10:04.000Z", "text": "Un polic\u00eda chaque\u00f1o asesina a su esposa, balea al amante y se suicida en Resistencia https://t.co/0smTQycLrt v\u00eda @Noticiasde_", "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 83, "probability": 0.6132, "type": "Place", "normalized_text": "Resistencia"}], "mentions": [{"start": 113, "end": 125, "username": "Noticiasde_", "id": "1086254727686443008"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/0smTQycLrt", "expanded_url": "https://www.noticiasde.com.ar/seguridad/un-policia-chaqueno-asesina-a-su-esposa-balea-al-amante-y-se-suicida-en-resistencia-69490", "display_url": "noticiasde.com.ar/seguridad/un-p\u2026", "unwound_url": "https://www.noticiasde.com.ar/seguridad/un-policia-chaqueno-asesina-a-su-esposa-balea-al-amante-y-se-suicida-en-resistencia-69490"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "963553914460176384", "edit_history_tweet_ids": ["1158228555677016064"], "id": "1158228555677016064", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158016818763751424"}], "created_at": "2019-08-05T04:09:41.000Z", "text": "RT @RoyBarreras: Controvertir a los medios es suicida pero el informe de @PoliticaET en @ELTIEMPO parece redactado por Paloma Valencia. Su\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 119, "end": 133, "probability": 0.5549, "type": "Person", "normalized_text": "Paloma Valencia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RoyBarreras", "id": "62154340"}, {"start": 73, "end": 84, "username": "PoliticaET", "id": "551391114"}, {"start": 88, "end": 97, "username": "ELTIEMPO", "id": "9633802"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 249, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "763150229113802752", "edit_history_tweet_ids": ["1158228551528865792"], "id": "1158228551528865792", "created_at": "2019-08-05T04:09:40.000Z", "text": "VELHO Q Q ESSES MERDA DA EPIC TEM NA CABE\u00c7A MANO? TAVA COM 16 KILL NO ARENA, AINDA TINHA UNS 14 VIVOS E VEIO UM MONGOL\u00d3IDE ADOTADO ACHADO NO LIXO COM AQUELA PORRA DAQUELE ROB\u00d4 E ME MATOU, QUEM Q BOTOU ESSA PORRA NO JOGO VAI SE FUDER MANO. Bagulho quebrado, como q n fica puto?", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 28, "probability": 0.417, "type": "Organization", "normalized_text": "EPIC"}, {"start": 171, "end": 174, "probability": 0.4983, "type": "Person", "normalized_text": "ROB\u00d4"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2854073405", "edit_history_tweet_ids": ["1158228525926821891"], "id": "1158228525926821891", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156232978491514880"}], "created_at": "2019-08-05T04:09:34.000Z", "text": "RT @Miriam_Junne: Este es el verdadero intercambio por WhatsApp que mantuvieron @nomesecuestres  y @fernandeznorona. No hay ninguna amenaza\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 62, "probability": 0.913, "type": "Other", "normalized_text": "WhatsApp"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Miriam_Junne", "id": "247844816"}, {"start": 80, "end": 95, "username": "nomesecuestres", "id": "43385771"}, {"start": 99, "end": 115, "username": "fernandeznorona", "id": "43115590"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1184, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "188833687", "edit_history_tweet_ids": ["1158227910580482048"], "id": "1158227910580482048", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1099302835139825664"}], "created_at": "2019-08-05T04:07:07.000Z", "text": "RT @ananaykiwi: Juan Castro se meti\u00f3 con la senadora Cristina Fern\u00e1ndez de K... se cay\u00f3 por el balc\u00f3n. Jazm\u00edn de Grazia se pelea con An\u00edbal\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 26, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Juan Castro"}, {"start": 53, "end": 70, "probability": 0.9019, "type": "Person", "normalized_text": "Cristina Fern\u00e1ndez"}, {"start": 113, "end": 118, "probability": 0.5851, "type": "Person", "normalized_text": "Grazia"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.898, "type": "Person", "normalized_text": "An\u00edbal"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ananaykiwi", "id": "1043922632436011010"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4240, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "770753166107414528", "edit_history_tweet_ids": ["1158227774215217152"], "id": "1158227774215217152", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158016818763751424"}], "created_at": "2019-08-05T04:06:34.000Z", "text": "RT @RoyBarreras: Controvertir a los medios es suicida pero el informe de @PoliticaET en @ELTIEMPO parece redactado por Paloma Valencia. Su\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 119, "end": 133, "probability": 0.5549, "type": "Person", "normalized_text": "Paloma Valencia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RoyBarreras", "id": "62154340"}, {"start": 73, "end": 84, "username": "PoliticaET", "id": "551391114"}, {"start": 88, "end": 97, "username": "ELTIEMPO", "id": "9633802"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 249, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "324424287", "edit_history_tweet_ids": ["1158227734390345728"], "id": "1158227734390345728", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157829463054475265"}], "created_at": "2019-08-05T04:06:25.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 34, "end": 47, "tag": "Guaripoleras"}, {"start": 96, "end": 110, "tag": "Guaripoleando"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 23, "probability": 0.9159, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}, {"start": 35, "end": 46, "probability": 0.3127, "type": "Place", "normalized_text": "Guaripoleras"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.9417, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "JuanCBQp", "id": "4892013413"}]}, "text": "RT @JuanCBQp: Beto Ortiz habla de #Guaripoleras, \u00bfSer\u00e1 por experiencia propia?\nSiempre lo vimos #Guaripoleando al ladr\u00f3n suicida, Alan Garc\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 269, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "798703214254235648", "edit_history_tweet_ids": ["1158227698248015872"], "id": "1158227698248015872", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158123754314223616"}], "created_at": "2019-08-05T04:06:16.000Z", "text": "RT @shawmarvels: esquadr\u00e3o suicida valeu a pena s\u00f3 por causa dessa entrevista https://t.co/voElDQ0sOi", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "shawmarvels", "id": "3983469917"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/voElDQ0sOi", "expanded_url": "https://twitter.com/shawmarvels/status/1158123754314223616/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/voElDQ0sOi", "media_key": "7_1158123429578584064"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 102, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "894349932391522304", "edit_history_tweet_ids": ["1158227696465383424"], "id": "1158227696465383424", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158227478848126976"}], "created_at": "2019-08-05T04:06:16.000Z", "text": "RT @Ronaldhss: Sofro quando ela morre Clint pq n\u00e3o se matou de primeira ? https://t.co/ZVWBGHtejw", "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 42, "probability": 0.5884, "type": "Person", "normalized_text": "Clint"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ronaldhss", "id": "4777260081"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/ZVWBGHtejw", "expanded_url": "https://twitter.com/comicsmrvel/status/1158047744453480449", "display_url": "twitter.com/comicsmrvel/st\u2026"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "705302779", "edit_history_tweet_ids": ["1158227659404582918"], "id": "1158227659404582918", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157815683637530624"}], "created_at": "2019-08-05T04:06:07.000Z", "text": "RT @saramarz: perd\u00f3n pero esos mensajes que inventan de lo que deber\u00edamos hacer con las personas que queremos cada vez que alguien se suici\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "saramarz", "id": "135511112"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "719762189628870656", "edit_history_tweet_ids": ["1158227593130364928"], "id": "1158227593130364928", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158145878483492865"}], "created_at": "2019-08-05T04:05:51.000Z", "text": "RT @aliciabm_25: Besarte es un acto suicida.", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.4222, "type": "Person", "normalized_text": "Besarte"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aliciabm_25", "id": "1060287912112254976"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "4777260081", "edit_history_tweet_ids": ["1158227478848126976"], "id": "1158227478848126976", "created_at": "2019-08-05T04:05:24.000Z", "text": "Sofro quando ela morre Clint pq n\u00e3o se matou de primeira ? https://t.co/ZVWBGHtejw", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 27, "probability": 0.492, "type": "Person", "normalized_text": "Clint"}], "urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/ZVWBGHtejw", "expanded_url": "https://twitter.com/comicsmrvel/status/1158047744453480449", "display_url": "twitter.com/comicsmrvel/st\u2026"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1026158012250107906", "in_reply_to_user_id": "924072513998671872", "edit_history_tweet_ids": ["1158227449362165760"], "id": "1158227449362165760", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158225194806390784"}], "created_at": "2019-08-05T04:05:17.000Z", "text": "@EVoizz @xMitzrael -C suicida-", "lang": "fr", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "evoizz", "id": "1575063505517961218"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "822826628699013120", "edit_history_tweet_ids": ["1158227169212076032"], "id": "1158227169212076032", "created_at": "2019-08-05T04:04:10.000Z", "text": "Fico pensando se foi o meu chul\u00e9 que matou ela primeiro \n                      Que doideira", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2492255210", "in_reply_to_user_id": "786152748", "edit_history_tweet_ids": ["1158226687869558785"], "id": "1158226687869558785", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158178557732036608"}], "created_at": "2019-08-05T04:02:15.000Z", "text": "@lunalalunita @FTurbina74 O sea se le puede faltar el respeto a una persona mientras est\u00e9 vivo, pero si se suicida m\u00e1gicamente debemos pasar a sentir l\u00e1stima y debemos mostrar un profundo \"respeto\" ?\nEso no se llama Doble Estandar o hipocres\u00eda ?", "entities": {"annotations": [{"start": 222, "end": 229, "probability": 0.4709, "type": "Other", "normalized_text": "Estandar"}], "mentions": [{"start": 14, "end": 25, "username": "FTurbina74", "id": "540378948"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2397357774", "in_reply_to_user_id": "43115590", "edit_history_tweet_ids": ["1158226557648850945"], "id": "1158226557648850945", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158201633605484546"}], "created_at": "2019-08-05T04:01:44.000Z", "text": "@fernandeznorona Lo bueno es que \u00e9l se dice tolerante... Ya ves que luego hasta la gente se \"suicida\" por andarte haciendo quedar como imb\u00e9cil... C\u00f3mo si necesitaras ayuda para eso, se te da natural...", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "fernandeznorona", "id": "43115590"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3397531373", "in_reply_to_user_id": "1413012800", "edit_history_tweet_ids": ["1158226476896051200"], "id": "1158226476896051200", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158133032429244417"}], "created_at": "2019-08-05T04:01:25.000Z", "text": "@zona22com Suicida es votarte a vos y tu c\u00f3mplice..!", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Zona22Com", "id": "579498612"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "305607682", "edit_history_tweet_ids": ["1158225881258692609"], "id": "1158225881258692609", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157978830428090369"}], "created_at": "2019-08-05T03:59:03.000Z", "text": "RT @manesalamanca: El suicidio es la 2a causa de muerte no natural en el pa\u00eds. La falta de cohesi\u00f3n y solidaridad en una sociedad puede gen\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "manesalamanca", "id": "18104066"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2777406270", "edit_history_tweet_ids": ["1158225826149613568"], "id": "1158225826149613568", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157988825316114433"}], "created_at": "2019-08-05T03:58:50.000Z", "text": "RT @techima58: \u00bfQu\u00e9 me trae a la memoria Beto Ortiz?\nLa violaci\u00f3n de ni\u00f1os de la calle y de un albergue.\nPollo a la brasa.\n3 entrevistas he\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 50, "probability": 0.922, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "techima58", "id": "4588673188"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "878139029254025216", "edit_history_tweet_ids": ["1158225788879200256"], "id": "1158225788879200256", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157988825316114433"}], "created_at": "2019-08-05T03:58:41.000Z", "text": "RT @techima58: \u00bfQu\u00e9 me trae a la memoria Beto Ortiz?\nLa violaci\u00f3n de ni\u00f1os de la calle y de un albergue.\nPollo a la brasa.\n3 entrevistas he\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 50, "probability": 0.922, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "techima58", "id": "4588673188"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1098365968756154369", "edit_history_tweet_ids": ["1158225698181586944"], "id": "1158225698181586944", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157988825316114433"}], "created_at": "2019-08-05T03:58:19.000Z", "text": "RT @techima58: \u00bfQu\u00e9 me trae a la memoria Beto Ortiz?\nLa violaci\u00f3n de ni\u00f1os de la calle y de un albergue.\nPollo a la brasa.\n3 entrevistas he\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 50, "probability": 0.922, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "techima58", "id": "4588673188"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "941532867401797638", "in_reply_to_user_id": "253176236", "edit_history_tweet_ids": ["1158225562877517829"], "id": "1158225562877517829", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158132277387227137"}], "created_at": "2019-08-05T03:57:47.000Z", "text": "@A24COM Si te votamos vamos hacer  suicida", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "A24COM", "id": "253176236"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1031213443305619457", "edit_history_tweet_ids": ["1158225479792562176"], "id": "1158225479792562176", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158188452858478592"}], "created_at": "2019-08-05T03:57:27.000Z", "text": "RT @dumbose: @carolinelins Adorei sua camisa, parece o pijama que o Get\u00falio Vargas tava usando quando se suicidou", "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 81, "probability": 0.9619, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "dumbose", "id": "788817373583245312"}, {"start": 13, "end": 26, "username": "carolinelins", "id": "913177132934811650"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3065045014", "edit_history_tweet_ids": ["1158225210816049152"], "id": "1158225210816049152", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158215141114167296"}], "created_at": "2019-08-05T03:56:23.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 83, "end": 103, "tag": "MM2019ListaCompleta"}], "annotations": [{"start": 84, "end": 102, "probability": 0.7304, "type": "Other", "normalized_text": "MM2019ListaCompleta"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "GraceBez1", "id": "4861511027"}, {"start": 15, "end": 22, "username": "A24COM", "id": "253176236"}]}, "text": "RT @GraceBez1: @A24COM Precisamente esa vocaci\u00f3n no tenemos!!! X eso vamos a votar #MM2019ListaCompleta \nLos \u00fanicos con vocaci\u00f3n de suicida\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1029200583188729856", "edit_history_tweet_ids": ["1158225184895176704"], "id": "1158225184895176704", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158068073594642432"}], "created_at": "2019-08-05T03:56:17.000Z", "text": "RT @jpereyra1952: LA GUARIPOLERA DEL SUICIDA LADR\u00d3N, ESCUPE AL CIELO\nEste violador de pira\u00f1itas, al que AG salv\u00f3 de la c\u00e1rcel, adujo que er\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 104, "end": 105, "probability": 0.4181, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 243, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "264536667", "edit_history_tweet_ids": ["1158225176825384962"], "id": "1158225176825384962", "created_at": "2019-08-05T03:56:15.000Z", "text": "inclusive j\u00e1 me matou kk mas fazer o que se eu nasci pra ser  trouxa https://t.co/OW7ZE4Sagj", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/OW7ZE4Sagj", "expanded_url": "https://twitter.com/babi/status/1158201689717035008", "display_url": "twitter.com/babi/status/11\u2026"}]}}, {"author_id": "163596263", "in_reply_to_user_id": "253176236", "edit_history_tweet_ids": ["1158225155962920961"], "id": "1158225155962920961", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158132277387227137"}], "created_at": "2019-08-05T03:56:10.000Z", "text": "@A24COM Suicida es votar peronismos!! Te deja culo para arriba y ellos se llenan de plata", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "A24COM", "id": "253176236"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "944448065259343873", "edit_history_tweet_ids": ["1158225022491738113"], "id": "1158225022491738113", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158224228027654146"}], "created_at": "2019-08-05T03:55:38.000Z", "text": "RT @leaozinha025: Ontem entrou um esp\u00edrito suicida de uma tal maneira, que tive que tomar uma banda pra parar de correr pra pista...", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "259105502", "edit_history_tweet_ids": ["1158225011368443904"], "id": "1158225011368443904", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157883637754413056"}], "created_at": "2019-08-05T03:55:36.000Z", "text": "RT @JulioGarciaOrd1: Eso es Jorge del Castillo el rastrero que estaba al servicio del suicida AG. https://t.co/KrmUvwzU5r", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 45, "probability": 0.8909, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge del Castillo"}, {"start": 94, "end": 95, "probability": 0.3147, "type": "Organization", "normalized_text": "AG"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "JulioGarciaOrd1", "id": "851212923473199111"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/KrmUvwzU5r", "expanded_url": "https://twitter.com/AlexPeruLibre/status/1156954150833287168", "display_url": "twitter.com/AlexPeruLibre/\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1053470298463461378", "edit_history_tweet_ids": ["1158224943034830854"], "id": "1158224943034830854", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158163764803489798"}], "created_at": "2019-08-05T03:55:19.000Z", "text": "RT @brsamba: A foto do Facebook do atirador do Texas que matou mais de 20 pessoas. Se ele fosse brasileiro j\u00e1 sabemos qual seria a foto de\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 30, "probability": 0.8545, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}, {"start": 47, "end": 51, "probability": 0.8062, "type": "Place", "normalized_text": "Texas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "brsamba", "id": "167749392"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "932833310375628800", "edit_history_tweet_ids": ["1158224936152043522"], "id": "1158224936152043522", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157829463054475265"}], "created_at": "2019-08-05T03:55:18.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 34, "end": 47, "tag": "Guaripoleras"}, {"start": 96, "end": 110, "tag": "Guaripoleando"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 23, "probability": 0.9159, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}, {"start": 35, "end": 46, "probability": 0.3127, "type": "Place", "normalized_text": "Guaripoleras"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.9417, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "JuanCBQp", "id": "4892013413"}]}, "text": "RT @JuanCBQp: Beto Ortiz habla de #Guaripoleras, \u00bfSer\u00e1 por experiencia propia?\nSiempre lo vimos #Guaripoleando al ladr\u00f3n suicida, Alan Garc\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 269, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "990790455813132288", "edit_history_tweet_ids": ["1158224827506995201"], "id": "1158224827506995201", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158218050287656960"}], "created_at": "2019-08-05T03:54:52.000Z", "text": "RT @pietrorami1910: Hasta Haya de la Torre estaban bien. La cagaron, el Panz\u00f3n suicida, Perro de Chacra, Quesoken y t\u00fa. Hay gente buena en\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 41, "probability": 0.6276, "type": "Other", "normalized_text": "Haya de la Torre"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.5345, "type": "Person", "normalized_text": "Chacra"}, {"start": 105, "end": 112, "probability": 0.4669, "type": "Person", "normalized_text": "Quesoken"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "pietrorami1910", "id": "1035560983715110912"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1372493378", "edit_history_tweet_ids": ["1158224711819628544"], "id": "1158224711819628544", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1099302835139825664"}], "created_at": "2019-08-05T03:54:24.000Z", "text": "RT @ananaykiwi: Juan Castro se meti\u00f3 con la senadora Cristina Fern\u00e1ndez de K... se cay\u00f3 por el balc\u00f3n. Jazm\u00edn de Grazia se pelea con An\u00edbal\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 26, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Juan Castro"}, {"start": 53, "end": 70, "probability": 0.9019, "type": "Person", "normalized_text": "Cristina Fern\u00e1ndez"}, {"start": 113, "end": 118, "probability": 0.5851, "type": "Person", "normalized_text": "Grazia"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.898, "type": "Person", "normalized_text": "An\u00edbal"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ananaykiwi", "id": "1043922632436011010"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4240, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "876652472672059393", "edit_history_tweet_ids": ["1158224681851334656"], "id": "1158224681851334656", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "created_at": "2019-08-05T03:54:17.000Z", "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "899038875678625792", "edit_history_tweet_ids": ["1158224491681669121"], "id": "1158224491681669121", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158179698729521152"}], "created_at": "2019-08-05T03:53:32.000Z", "text": "RT @Clau_sias: @A24COM \ud83d\ude05\ud83d\ude05 suicida seria votarlos a  ustedes ...hicieron mierda este pais y pretenden que los votemos ...por favor @alferdez\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clau_sias", "id": "224063808"}, {"start": 15, "end": 22, "username": "A24COM", "id": "253176236"}, {"start": 130, "end": 139, "username": "alferdez", "id": "149991703"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "740502586696949760", "edit_history_tweet_ids": ["1158224440389337088"], "id": "1158224440389337088", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158030076992266241"}], "created_at": "2019-08-05T03:53:20.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 28, "end": 40, "tag": "Waripoleras"}, {"start": 44, "end": 53, "tag": "Vizcarra"}, {"start": 65, "end": 72, "tag": "VIUDAS"}, {"start": 85, "end": 96, "tag": "AlanGarcia"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 21, "probability": 0.5588, "type": "Person", "normalized_text": "Pelea"}, {"start": 45, "end": 52, "probability": 0.9236, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}, {"start": 86, "end": 95, "probability": 0.8979, "type": "Person", "normalized_text": "AlanGarcia"}, {"start": 98, "end": 107, "probability": 0.8636, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.7077, "type": "Person", "normalized_text": "MilagrosLeiv"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArgosMozart", "id": "122541642"}, {"start": 109, "end": 124, "username": "malditaternura", "id": "1336752325147439106"}]}, "text": "RT @ArgosMozart: Pelea:\nlas #Waripoleras de #Vizcarra versus las #VIUDAS del suicida #AlanGarcia: Beto Ortiz @malditaternura, #MilagrosLeiv\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "747296614675447808", "edit_history_tweet_ids": ["1158224397481762816"], "id": "1158224397481762816", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157829463054475265"}], "created_at": "2019-08-05T03:53:09.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 34, "end": 47, "tag": "Guaripoleras"}, {"start": 96, "end": 110, "tag": "Guaripoleando"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 23, "probability": 0.9159, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}, {"start": 35, "end": 46, "probability": 0.3127, "type": "Place", "normalized_text": "Guaripoleras"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.9417, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "JuanCBQp", "id": "4892013413"}]}, "text": "RT @JuanCBQp: Beto Ortiz habla de #Guaripoleras, \u00bfSer\u00e1 por experiencia propia?\nSiempre lo vimos #Guaripoleando al ladr\u00f3n suicida, Alan Garc\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 269, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "910126397317877760", "edit_history_tweet_ids": ["1158224385720934401"], "id": "1158224385720934401", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157825061044281350"}], "created_at": "2019-08-05T03:53:06.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 40, "end": 56, "tag": "CostaneraCenter"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 55, "probability": 0.5741, "type": "Place", "normalized_text": "CostaneraCenter"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Fidelsaavedrab", "id": "41766743"}]}, "text": "RT @fidelsaavedrab: Los suicidios en el #CostaneraCenter tienen una carga simb\u00f3lica tr\u00e1gica: por un lado el suicida que hace visible su dra\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "964135524335341569", "edit_history_tweet_ids": ["1158224228027654146"], "id": "1158224228027654146", "created_at": "2019-08-05T03:52:29.000Z", "text": "Ontem entrou um esp\u00edrito suicida de uma tal maneira, que tive que tomar uma banda pra parar de correr pra pista...", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "138847737", "edit_history_tweet_ids": ["1158224154564407296"], "id": "1158224154564407296", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157988825316114433"}], "created_at": "2019-08-05T03:52:11.000Z", "text": "RT @techima58: \u00bfQu\u00e9 me trae a la memoria Beto Ortiz?\nLa violaci\u00f3n de ni\u00f1os de la calle y de un albergue.\nPollo a la brasa.\n3 entrevistas he\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 50, "probability": 0.922, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "techima58", "id": "4588673188"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1011312969936973826", "edit_history_tweet_ids": ["1158224092488708096"], "id": "1158224092488708096", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158132277387227137"}], "created_at": "2019-08-05T03:51:57.000Z", "text": "RT @A24COM: Alberto Fern\u00e1ndez sobre un eventual triunfo de Macri: \"Si gana Macri me tendr\u00e9 que replantear c\u00f3mo est\u00e1 funcionando este pa\u00eds.\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 28, "probability": 0.9828, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 59, "end": 63, "probability": 0.9862, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 75, "end": 79, "probability": 0.973, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "A24COM", "id": "253176236"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 336, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "751108976956309504", "edit_history_tweet_ids": ["1158224086679638016"], "id": "1158224086679638016", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158178526916481024"}], "created_at": "2019-08-05T03:51:55.000Z", "text": "RT @chadelalora1: Hoy me recib\u00ed de suicida. Paso una perra grandota toda sucia,, la entre y la ba\u00f1e... pens\u00e9 q me morfaba pero no. Amiga bu\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1287265164", "edit_history_tweet_ids": ["1158224081155764224"], "id": "1158224081155764224", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1099302835139825664"}], "created_at": "2019-08-05T03:51:54.000Z", "text": "RT @ananaykiwi: Juan Castro se meti\u00f3 con la senadora Cristina Fern\u00e1ndez de K... se cay\u00f3 por el balc\u00f3n. Jazm\u00edn de Grazia se pelea con An\u00edbal\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 26, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Juan Castro"}, {"start": 53, "end": 70, "probability": 0.9019, "type": "Person", "normalized_text": "Cristina Fern\u00e1ndez"}, {"start": 113, "end": 118, "probability": 0.5851, "type": "Person", "normalized_text": "Grazia"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.898, "type": "Person", "normalized_text": "An\u00edbal"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ananaykiwi", "id": "1043922632436011010"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4240, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "850809465070915584", "in_reply_to_user_id": "576632318", "edit_history_tweet_ids": ["1158224047634812928"], "id": "1158224047634812928", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158056090778689536"}], "created_at": "2019-08-05T03:51:46.000Z", "text": "@Duke_Venezyan Dr Estranho e Esquadr\u00e3o Suicida", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 25, "probability": 0.5586, "type": "Other", "normalized_text": "Dr Estranho"}, {"start": 29, "end": 45, "probability": 0.5584, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "178895903", "in_reply_to_user_id": "253176236", "edit_history_tweet_ids": ["1158223976684032000"], "id": "1158223976684032000", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158132277387227137"}], "created_at": "2019-08-05T03:51:29.000Z", "text": "@A24COM Suicida es ud se\u00f1or,creer que,si llega a Balcarce,gobernara en paz,con tanto camporito encubierto,es realmente la ingenuidad de un baduino!!", "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 56, "probability": 0.6563, "type": "Person", "normalized_text": "Balcarce"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "A24COM", "id": "253176236"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2572500557", "edit_history_tweet_ids": ["1158223944526323715"], "id": "1158223944526323715", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158033310817411074"}], "created_at": "2019-08-05T03:51:21.000Z", "text": "meu xar\u00e1 se enforcou no la\u00e7o https://t.co/igVrI3qVq0", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 29, "end": 52, "url": "https://t.co/igVrI3qVq0", "expanded_url": "https://twitter.com/gabrielcostp/status/1158033310817411074", "display_url": "twitter.com/gabrielcostp/s\u2026"}]}}, {"author_id": "715399517433008128", "in_reply_to_user_id": "2934647529", "edit_history_tweet_ids": ["1158223899609448448"], "id": "1158223899609448448", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158219324596916224"}], "created_at": "2019-08-05T03:51:11.000Z", "text": "@_freitasmf A garota ia ficar felizona mrm, namorado se matou aceitando", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "_freitasmf", "id": "2934647529"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "793973854800584704", "edit_history_tweet_ids": ["1158223899424972801"], "id": "1158223899424972801", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158132277387227137"}], "created_at": "2019-08-05T03:51:11.000Z", "text": "RT @A24COM: Alberto Fern\u00e1ndez sobre un eventual triunfo de Macri: \"Si gana Macri me tendr\u00e9 que replantear c\u00f3mo est\u00e1 funcionando este pa\u00eds.\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 28, "probability": 0.9828, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 59, "end": 63, "probability": 0.9862, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 75, "end": 79, "probability": 0.973, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "A24COM", "id": "253176236"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 336, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "774083943515713536", "edit_history_tweet_ids": ["1158223844798279681"], "id": "1158223844798279681", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158223602233368577"}], "created_at": "2019-08-05T03:50:58.000Z", "text": "Soy suicida, ese sonido tambi\u00e9n me encanta. https://t.co/Fnch5k0vPv", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 44, "end": 67, "url": "https://t.co/Fnch5k0vPv", "expanded_url": "https://twitter.com/_ThunderBxstard/status/1158223602233368577", "display_url": "twitter.com/_ThunderBxstar\u2026"}]}}, {"author_id": "109631661", "edit_history_tweet_ids": ["1158223762363469825"], "id": "1158223762363469825", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158163764803489798"}], "created_at": "2019-08-05T03:50:38.000Z", "text": "RT @brsamba: A foto do Facebook do atirador do Texas que matou mais de 20 pessoas. Se ele fosse brasileiro j\u00e1 sabemos qual seria a foto de\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 30, "probability": 0.8545, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}, {"start": 47, "end": 51, "probability": 0.8062, "type": "Place", "normalized_text": "Texas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "brsamba", "id": "167749392"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1109212894326083584", "edit_history_tweet_ids": ["1158223721292861443"], "id": "1158223721292861443", "created_at": "2019-08-05T03:50:28.000Z", "text": "siempre suicida nunca insuicida https://t.co/pkDbreZ7VU", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 32, "end": 55, "url": "https://t.co/pkDbreZ7VU", "expanded_url": "https://twitter.com/SADLATlN0/status/1158207128546566146", "display_url": "twitter.com/SADLATlN0/stat\u2026"}]}}, {"author_id": "3905636296", "in_reply_to_user_id": "253176236", "edit_history_tweet_ids": ["1158223711209742337"], "id": "1158223711209742337", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158132277387227137"}], "created_at": "2019-08-05T03:50:26.000Z", "text": "@A24COM Otra vez proyectando, Altober? Suicida, es votar una asociaci\u00f3n il\u00edcita que devast\u00f3 y puso de rodillas a un pa\u00eds que podr\u00eda ser potencia mundial. \nYa me est\u00e1 asqueando en exceso el cinismo del discurso del kandidato!", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 36, "probability": 0.4074, "type": "Person", "normalized_text": "Altober"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "A24COM", "id": "253176236"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}}, {"author_id": "882360742502174721", "edit_history_tweet_ids": ["1158223707321569280"], "id": "1158223707321569280", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158179698729521152"}], "created_at": "2019-08-05T03:50:25.000Z", "text": "RT @Clau_sias: @A24COM \ud83d\ude05\ud83d\ude05 suicida seria votarlos a  ustedes ...hicieron mierda este pais y pretenden que los votemos ...por favor @alferdez\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clau_sias", "id": "224063808"}, {"start": 15, "end": 22, "username": "A24COM", "id": "253176236"}, {"start": 130, "end": 139, "username": "alferdez", "id": "149991703"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "593742662", "edit_history_tweet_ids": ["1158223663587647490"], "id": "1158223663587647490", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158051098936172544"}], "created_at": "2019-08-05T03:50:14.000Z", "text": "RT @aspauzarazuri: \u00bfComo as\u00ed se convirti\u00f3 Beto Ortiz en mam\u00f3n oficial del suicida?\nSeguro que le prestaron un juez para que le alivie el pr\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 51, "probability": 0.9674, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "aspauzarazuri", "id": "127946842"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "976116891973509125", "edit_history_tweet_ids": ["1158223447874592768"], "id": "1158223447874592768", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157988825316114433"}], "created_at": "2019-08-05T03:49:23.000Z", "text": "RT @techima58: \u00bfQu\u00e9 me trae a la memoria Beto Ortiz?\nLa violaci\u00f3n de ni\u00f1os de la calle y de un albergue.\nPollo a la brasa.\n3 entrevistas he\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 50, "probability": 0.922, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "techima58", "id": "4588673188"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3908249595", "in_reply_to_user_id": "2977539507", "edit_history_tweet_ids": ["1158223357827006469"], "id": "1158223357827006469", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1154992623255355392"}], "created_at": "2019-08-05T03:49:01.000Z", "text": "@PeruanoComunica Y ah\u00ed las ratas del MAFIOSO suicida Alan Garc\u00eda opinando en contra de los juegos panamericanos.\n\n@gonzalesposadal https://t.co/k6YpUYWBLS", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 43, "probability": 0.4477, "type": "Organization", "normalized_text": "MAFIOSO"}, {"start": 53, "end": 63, "probability": 0.9803, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 114, "end": 130, "username": "gonzalesposadal", "id": "730567425930862593"}], "urls": [{"start": 131, "end": 154, "url": "https://t.co/k6YpUYWBLS", "expanded_url": "https://twitter.com/MARIO_18_28/status/1158223357827006469/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/k6YpUYWBLS", "media_key": "3_1158223348851195904"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "797500447", "edit_history_tweet_ids": ["1158223320699088904"], "id": "1158223320699088904", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158132277387227137"}], "created_at": "2019-08-05T03:48:53.000Z", "text": "RT @A24COM: Alberto Fern\u00e1ndez sobre un eventual triunfo de Macri: \"Si gana Macri me tendr\u00e9 que replantear c\u00f3mo est\u00e1 funcionando este pa\u00eds.\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 28, "probability": 0.9828, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 59, "end": 63, "probability": 0.9862, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 75, "end": 79, "probability": 0.973, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "A24COM", "id": "253176236"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 336, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "199858418", "edit_history_tweet_ids": ["1158223067929358341"], "id": "1158223067929358341", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158132277387227137"}], "created_at": "2019-08-05T03:47:52.000Z", "text": "RT @A24COM: Alberto Fern\u00e1ndez sobre un eventual triunfo de Macri: \"Si gana Macri me tendr\u00e9 que replantear c\u00f3mo est\u00e1 funcionando este pa\u00eds.\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 28, "probability": 0.9828, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 59, "end": 63, "probability": 0.9862, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 75, "end": 79, "probability": 0.973, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "A24COM", "id": "253176236"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 336, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1223685433", "edit_history_tweet_ids": ["1158222984437489664"], "id": "1158222984437489664", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158179698729521152"}], "created_at": "2019-08-05T03:47:32.000Z", "text": "RT @Clau_sias: @A24COM \ud83d\ude05\ud83d\ude05 suicida seria votarlos a  ustedes ...hicieron mierda este pais y pretenden que los votemos ...por favor @alferdez\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clau_sias", "id": "224063808"}, {"start": 15, "end": 22, "username": "A24COM", "id": "253176236"}, {"start": 130, "end": 139, "username": "alferdez", "id": "149991703"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "137830813", "edit_history_tweet_ids": ["1158222838547042310"], "id": "1158222838547042310", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158179698729521152"}], "created_at": "2019-08-05T03:46:58.000Z", "text": "RT @Clau_sias: @A24COM \ud83d\ude05\ud83d\ude05 suicida seria votarlos a  ustedes ...hicieron mierda este pais y pretenden que los votemos ...por favor @alferdez\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clau_sias", "id": "224063808"}, {"start": 15, "end": 22, "username": "A24COM", "id": "253176236"}, {"start": 130, "end": 139, "username": "alferdez", "id": "149991703"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "917895489378508800", "edit_history_tweet_ids": ["1158222726101905408"], "id": "1158222726101905408", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158179698729521152"}], "created_at": "2019-08-05T03:46:31.000Z", "text": "RT @Clau_sias: @A24COM \ud83d\ude05\ud83d\ude05 suicida seria votarlos a  ustedes ...hicieron mierda este pais y pretenden que los votemos ...por favor @alferdez\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clau_sias", "id": "224063808"}, {"start": 15, "end": 22, "username": "A24COM", "id": "253176236"}, {"start": 130, "end": 139, "username": "alferdez", "id": "149991703"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "378375409", "edit_history_tweet_ids": ["1158222680769929216"], "id": "1158222680769929216", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158087303144923136"}], "created_at": "2019-08-05T03:46:20.000Z", "text": "RT @ArgosMozart: la propuesta del presidente @MartinVizcarraC de adelantar las elecciones generales para el 2020, ha alborotado el galliner\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArgosMozart", "id": "122541642"}, {"start": 45, "end": 61, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1223685433", "edit_history_tweet_ids": ["1158222596393095168"], "id": "1158222596393095168", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158132277387227137"}], "created_at": "2019-08-05T03:46:00.000Z", "text": "RT @A24COM: Alberto Fern\u00e1ndez sobre un eventual triunfo de Macri: \"Si gana Macri me tendr\u00e9 que replantear c\u00f3mo est\u00e1 funcionando este pa\u00eds.\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 28, "probability": 0.9828, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 59, "end": 63, "probability": 0.9862, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 75, "end": 79, "probability": 0.973, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "A24COM", "id": "253176236"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 336, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1131676525961633793", "edit_history_tweet_ids": ["1158222502625271809"], "id": "1158222502625271809", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158168081094598657"}], "created_at": "2019-08-05T03:45:38.000Z", "text": "RT @rukhasgunsalu: \"Si gana Macri tendr\u00e9 que pensar que tenemos una vocaci\u00f3n suicida\" Alberto Fern\u00e1ndez. Hace 70 a\u00f1os que votamos Peronismo\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 32, "probability": 0.9569, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 86, "end": 102, "probability": 0.9758, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "rukhasgunsalu", "id": "144615294"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "855503261570355201", "edit_history_tweet_ids": ["1158222485617332224"], "id": "1158222485617332224", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "created_at": "2019-08-05T03:45:33.000Z", "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "954056194435534849", "edit_history_tweet_ids": ["1158222466981990400"], "id": "1158222466981990400", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "created_at": "2019-08-05T03:45:29.000Z", "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "350992181", "edit_history_tweet_ids": ["1158222313877319680"], "id": "1158222313877319680", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158163764803489798"}], "created_at": "2019-08-05T03:44:53.000Z", "text": "RT @brsamba: A foto do Facebook do atirador do Texas que matou mais de 20 pessoas. Se ele fosse brasileiro j\u00e1 sabemos qual seria a foto de\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 30, "probability": 0.8545, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}, {"start": 47, "end": 51, "probability": 0.8062, "type": "Place", "normalized_text": "Texas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "brsamba", "id": "167749392"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2460355070", "edit_history_tweet_ids": ["1158222094041276416"], "id": "1158222094041276416", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158179698729521152"}], "created_at": "2019-08-05T03:44:00.000Z", "text": "RT @Clau_sias: @A24COM \ud83d\ude05\ud83d\ude05 suicida seria votarlos a  ustedes ...hicieron mierda este pais y pretenden que los votemos ...por favor @alferdez\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clau_sias", "id": "224063808"}, {"start": 15, "end": 22, "username": "A24COM", "id": "253176236"}, {"start": 130, "end": 139, "username": "alferdez", "id": "149991703"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "241566550", "edit_history_tweet_ids": ["1158222087422717953"], "id": "1158222087422717953", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158087303144923136"}], "created_at": "2019-08-05T03:43:59.000Z", "text": "RT @ArgosMozart: la propuesta del presidente @MartinVizcarraC de adelantar las elecciones generales para el 2020, ha alborotado el galliner\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArgosMozart", "id": "122541642"}, {"start": 45, "end": 61, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3074040677", "edit_history_tweet_ids": ["1158222011803607041"], "id": "1158222011803607041", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158218286477258754"}], "created_at": "2019-08-05T03:43:40.000Z", "text": "O claro lo de los jugadores j\u00f3venes no es el problema,son jugadores buenos que tienen muy buenas condiciones, Lo que pasa es que en este momento Santa Fe no est\u00e1 para jugar solo con juveniles eso es  suicida!! https://t.co/XVvf6sIWb5", "entities": {"annotations": [{"start": 145, "end": 152, "probability": 0.9633, "type": "Organization", "normalized_text": "Santa Fe"}], "urls": [{"start": 210, "end": 233, "url": "https://t.co/XVvf6sIWb5", "expanded_url": "https://twitter.com/NicoMoralesB/status/1158218286477258754", "display_url": "twitter.com/NicoMoralesB/s\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "857037983874248704", "edit_history_tweet_ids": ["1158221908887986179"], "id": "1158221908887986179", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158132277387227137"}], "created_at": "2019-08-05T03:43:16.000Z", "text": "RT @A24COM: Alberto Fern\u00e1ndez sobre un eventual triunfo de Macri: \"Si gana Macri me tendr\u00e9 que replantear c\u00f3mo est\u00e1 funcionando este pa\u00eds.\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 28, "probability": 0.9828, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 59, "end": 63, "probability": 0.9862, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 75, "end": 79, "probability": 0.973, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "A24COM", "id": "253176236"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 336, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3225903749", "in_reply_to_user_id": "3225903749", "edit_history_tweet_ids": ["1158221803141173248"], "id": "1158221803141173248", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158221800138072064"}], "created_at": "2019-08-05T03:42:51.000Z", "text": "se artpop vem com burqa/aura de lead single, depois venus, do what you want, dope e appaluse pra fechar a era e g.u.y. e gypsy como singles promocionais simplesmente n\u00e3o tinha como n\u00e3o hitar \n\ninterscope pq me matou?", "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 8, "probability": 0.7783, "type": "Other", "normalized_text": "artpop"}, {"start": 18, "end": 22, "probability": 0.3805, "type": "Other", "normalized_text": "burqa"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.3539, "type": "Person", "normalized_text": "appaluse"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1062378488", "in_reply_to_user_id": "1062378488", "edit_history_tweet_ids": ["1158221699310968833"], "id": "1158221699310968833", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158221294929940480"}], "created_at": "2019-08-05T03:42:26.000Z", "text": "E \u00e9 aquilo ne... O cara se matou pq foi rejeitado pela mulher que amava e tb rejeitado por todas as faculdades que se candidatou para uma p\u00f3s gradua\u00e7\u00e3o", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1152007257468690432", "edit_history_tweet_ids": ["1158221640314044416"], "id": "1158221640314044416", "created_at": "2019-08-05T03:42:12.000Z", "text": "Eu n\u00e3o sei voc\u00eas, mas quando eu vejo que algu\u00e9m se matou mesmo eu n\u00e3o conhecendo, eu fico triste, triste em saber que a dor da pessoa era t\u00e3o grande que ela se matou, triste que ningu\u00e9m ajudou ela ao ponto de fazer ela ficar aqui...", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2354925234", "edit_history_tweet_ids": ["1158221637537411073"], "id": "1158221637537411073", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158052486416130049"}], "created_at": "2019-08-05T03:42:11.000Z", "text": "RT @4amsurtada: lobinho hj: casal suic\u00edda\nmodo: romance\npapel: cantarolador\nmeu casal: alquimista\nas duas: nossa q lixo vamo se mata\neu: hm\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 22, "probability": 0.7525, "type": "Person", "normalized_text": "lobinho"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "824115954942676992", "edit_history_tweet_ids": ["1158221273618702336"], "id": "1158221273618702336", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157740514680213504"}], "created_at": "2019-08-05T03:40:44.000Z", "text": "RT @XavierFiestas: @EnemigoCaviar El pederasta, guaripolera del suicida cobarde, nos quiere hablar de prensa mermelera, que tal miserable.\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "XavierFiestas", "id": "3171735557"}, {"start": 19, "end": 33, "username": "EnemigoCaviar", "id": "4194945503"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2615912495", "edit_history_tweet_ids": ["1158221243419713537"], "id": "1158221243419713537", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157988825316114433"}], "created_at": "2019-08-05T03:40:37.000Z", "text": "RT @techima58: \u00bfQu\u00e9 me trae a la memoria Beto Ortiz?\nLa violaci\u00f3n de ni\u00f1os de la calle y de un albergue.\nPollo a la brasa.\n3 entrevistas he\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 50, "probability": 0.922, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "techima58", "id": "4588673188"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1143883349632651264", "edit_history_tweet_ids": ["1158220914250657801"], "id": "1158220914250657801", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158134627959234563"}], "created_at": "2019-08-05T03:39:19.000Z", "text": "RT @A24COM: \"Si gana Macri tendr\u00e9 que pensar que tenemos una vocaci\u00f3n suicida\", dijo Alberto Fern\u00e1ndez - https://t.co/RtbwnEDG5l", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 25, "probability": 0.9494, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 85, "end": 101, "probability": 0.9749, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "A24COM", "id": "253176236"}], "urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/RtbwnEDG5l", "expanded_url": "https://www.a24.com/politica/gana-macri-tendre-pensar-vocacion-suicida-dijo-alberto-fernandez-08042019_Syh970EmH", "display_url": "a24.com/politica/gana-\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "444114269", "edit_history_tweet_ids": ["1158220820470042627"], "id": "1158220820470042627", "created_at": "2019-08-05T03:38:56.000Z", "text": "Adem\u00e1s de este maldito sentimiento suicida\nTodo va bien", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "191910437", "edit_history_tweet_ids": ["1158220629818007552"], "id": "1158220629818007552", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157988825316114433"}], "created_at": "2019-08-05T03:38:11.000Z", "text": "RT @techima58: \u00bfQu\u00e9 me trae a la memoria Beto Ortiz?\nLa violaci\u00f3n de ni\u00f1os de la calle y de un albergue.\nPollo a la brasa.\n3 entrevistas he\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 50, "probability": 0.922, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "techima58", "id": "4588673188"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "984999210272591872", "edit_history_tweet_ids": ["1158220540026523649"], "id": "1158220540026523649", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158215613506101249"}], "created_at": "2019-08-05T03:37:50.000Z", "text": "RT @valebigolin: ay pero que vida de mierda que tengo no me puede salir nada bien dios q miserable soy we re suicida", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "valebigolin", "id": "390841531"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "312976790", "edit_history_tweet_ids": ["1158220524453056512"], "id": "1158220524453056512", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157829463054475265"}], "created_at": "2019-08-05T03:37:46.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 34, "end": 47, "tag": "Guaripoleras"}, {"start": 96, "end": 110, "tag": "Guaripoleando"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 23, "probability": 0.9159, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}, {"start": 35, "end": 46, "probability": 0.3127, "type": "Place", "normalized_text": "Guaripoleras"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.9417, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "JuanCBQp", "id": "4892013413"}]}, "text": "RT @JuanCBQp: Beto Ortiz habla de #Guaripoleras, \u00bfSer\u00e1 por experiencia propia?\nSiempre lo vimos #Guaripoleando al ladr\u00f3n suicida, Alan Garc\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 269, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "42174719", "edit_history_tweet_ids": ["1158220401769680897"], "id": "1158220401769680897", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157988825316114433"}], "created_at": "2019-08-05T03:37:17.000Z", "text": "RT @techima58: \u00bfQu\u00e9 me trae a la memoria Beto Ortiz?\nLa violaci\u00f3n de ni\u00f1os de la calle y de un albergue.\nPollo a la brasa.\n3 entrevistas he\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 50, "probability": 0.922, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "techima58", "id": "4588673188"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "544633532", "edit_history_tweet_ids": ["1158220345364668416"], "id": "1158220345364668416", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158134717541167104"}], "created_at": "2019-08-05T03:37:03.000Z", "text": "RT @Marthit63973680: @techima58 No deber\u00edamos darle tribuna a este tipejo. Sin valores, se aprovech\u00f3 de ni\u00f1os de la calle; sin \u00e9tica, muri\u00f3\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Marthit63973680", "id": "2186465735"}, {"start": 21, "end": 31, "username": "techima58", "id": "4588673188"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "851949156", "edit_history_tweet_ids": ["1158220116947021824"], "id": "1158220116947021824", "created_at": "2019-08-05T03:36:09.000Z", "text": "estoy triste, melanc\u00f3lica, suicida, todo junto", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "740502586696949760", "edit_history_tweet_ids": ["1158220038467272709"], "id": "1158220038467272709", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158068073594642432"}], "created_at": "2019-08-05T03:35:50.000Z", "text": "RT @jpereyra1952: LA GUARIPOLERA DEL SUICIDA LADR\u00d3N, ESCUPE AL CIELO\nEste violador de pira\u00f1itas, al que AG salv\u00f3 de la c\u00e1rcel, adujo que er\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 104, "end": 105, "probability": 0.4181, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 243, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "54413796", "edit_history_tweet_ids": ["1158219921882537987"], "id": "1158219921882537987", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158087303144923136"}], "created_at": "2019-08-05T03:35:22.000Z", "text": "RT @ArgosMozart: la propuesta del presidente @MartinVizcarraC de adelantar las elecciones generales para el 2020, ha alborotado el galliner\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArgosMozart", "id": "122541642"}, {"start": 45, "end": 61, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1110190079090266114", "in_reply_to_user_id": "253176236", "edit_history_tweet_ids": ["1158219838935973888"], "id": "1158219838935973888", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158132277387227137"}], "created_at": "2019-08-05T03:35:02.000Z", "text": "@A24COM Suicida seria votarlos a ellos!!", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "A24COM", "id": "253176236"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1090013671177236480", "edit_history_tweet_ids": ["1158219793721434114"], "id": "1158219793721434114", "created_at": "2019-08-05T03:34:52.000Z", "text": "Sue\u00f1o: Podr\u00edas matar por el estridentismo. Y en el d\u00eda m\u00e1s caluroso del verano, un le\u00f3n (que no es como lo pintan) latente se suicida en una edificaci\u00f3n prehumana.", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.7041, "type": "Person", "normalized_text": "Sue\u00f1o"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "865963848938930176", "edit_history_tweet_ids": ["1158219693259288577"], "id": "1158219693259288577", "created_at": "2019-08-05T03:34:28.000Z", "text": "\u6fc0\u95d8\u3067\u6c17\u4ed8\u3044\u305f\u5185\u85e4\u304c\u9df9\u6728\u3092\u65b0\u305f\u306a\u308b\u30d1\u30ec\u30cf\u306b\u8a98\u3063\u305f\u7406\u7531 https://t.co/c8VXaZPQyN", "entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 8, "probability": 0.934, "type": "Person", "normalized_text": "\u5185\u85e4"}, {"start": 10, "end": 11, "probability": 0.4429, "type": "Person", "normalized_text": "\u9df9\u6728"}], "urls": [{"start": 27, "end": 50, "url": "https://t.co/c8VXaZPQyN", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/11733", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/11733"}]}, "lang": "ja", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "134679980", "in_reply_to_user_id": "194454776", "edit_history_tweet_ids": ["1158219491865743360"], "id": "1158219491865743360", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158101980339941378"}], "created_at": "2019-08-05T03:33:40.000Z", "text": "@anditojjo Si consideras que las personas son unicas y diferentes, comprender\u00e1s que las terapias deben ser individualizadas. Un video de  YouTube, por muy autoayuda que sea, no sirve de mucha ayuda para alguien que est\u00e1 con depresi\u00f3n y con tentativa suicida.", "entities": {"annotations": [{"start": 138, "end": 144, "probability": 0.9784, "type": "Other", "normalized_text": "YouTube"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2361394250", "edit_history_tweet_ids": ["1158219474732027904"], "id": "1158219474732027904", "created_at": "2019-08-05T03:33:36.000Z", "text": "\"\u00e9 preciso aguentar esperar at\u00e9 se esquecer do tempo, at\u00e9 se esquecer do que se espera\" letrux que me matou logo de manh\u00e3 cedo", "entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 93, "probability": 0.8376, "type": "Person", "normalized_text": "letrux"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1075809287987957760", "edit_history_tweet_ids": ["1158219455673094144"], "id": "1158219455673094144", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158132277387227137"}], "created_at": "2019-08-05T03:33:31.000Z", "text": "RT @A24COM: Alberto Fern\u00e1ndez sobre un eventual triunfo de Macri: \"Si gana Macri me tendr\u00e9 que replantear c\u00f3mo est\u00e1 funcionando este pa\u00eds.\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 28, "probability": 0.9828, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 59, "end": 63, "probability": 0.9862, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 75, "end": 79, "probability": 0.973, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "A24COM", "id": "253176236"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 336, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "14135297", "edit_history_tweet_ids": ["1158219367756304385"], "id": "1158219367756304385", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157988825316114433"}], "created_at": "2019-08-05T03:33:10.000Z", "text": "RT @techima58: \u00bfQu\u00e9 me trae a la memoria Beto Ortiz?\nLa violaci\u00f3n de ni\u00f1os de la calle y de un albergue.\nPollo a la brasa.\n3 entrevistas he\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 50, "probability": 0.922, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "techima58", "id": "4588673188"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "184580811", "edit_history_tweet_ids": ["1158219352874860544"], "id": "1158219352874860544", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158087303144923136"}], "created_at": "2019-08-05T03:33:07.000Z", "text": "RT @ArgosMozart: la propuesta del presidente @MartinVizcarraC de adelantar las elecciones generales para el 2020, ha alborotado el galliner\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArgosMozart", "id": "122541642"}, {"start": 45, "end": 61, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "814058301797310464", "in_reply_to_user_id": "3421306425", "edit_history_tweet_ids": ["1158219139535822849"], "id": "1158219139535822849", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158218831438983170"}], "created_at": "2019-08-05T03:32:16.000Z", "text": "@Agus_gepner Jajaja te amo, pero no, vamos a estar a la misma distancia,  *c suicida* @joa991 que opinas?", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Agus_gepner", "id": "3421306425"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "544633532", "edit_history_tweet_ids": ["1158219128991297536"], "id": "1158219128991297536", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158120725007523846"}], "created_at": "2019-08-05T03:32:13.000Z", "text": "RT @zicozocialvol2: @T_606 @techima58 @LaSraDPeruXXI El tipo es asqueroso delincuente impune por la gracia del gran narcoindultador escapis\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 20, "end": 26, "username": "T_606", "id": "55252150"}, {"start": 27, "end": 37, "username": "techima58", "id": "4588673188"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "544633532", "edit_history_tweet_ids": ["1158218985151893508"], "id": "1158218985151893508", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157988825316114433"}], "created_at": "2019-08-05T03:31:39.000Z", "text": "RT @techima58: \u00bfQu\u00e9 me trae a la memoria Beto Ortiz?\nLa violaci\u00f3n de ni\u00f1os de la calle y de un albergue.\nPollo a la brasa.\n3 entrevistas he\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 50, "probability": 0.922, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "techima58", "id": "4588673188"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "161319466", "edit_history_tweet_ids": ["1158218883754577920"], "id": "1158218883754577920", "created_at": "2019-08-05T03:31:15.000Z", "text": "A veces necesito que la gente me distraiga porque sino me mando 100 cagadas, tipo un suicida pero de las cagadas \ud83d\ude02\ud83d\ude02", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "152488765", "edit_history_tweet_ids": ["1158218853421330433"], "id": "1158218853421330433", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158016818763751424"}], "created_at": "2019-08-05T03:31:07.000Z", "text": "RT @RoyBarreras: Controvertir a los medios es suicida pero el informe de @PoliticaET en @ELTIEMPO parece redactado por Paloma Valencia. Su\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 119, "end": 133, "probability": 0.5549, "type": "Person", "normalized_text": "Paloma Valencia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RoyBarreras", "id": "62154340"}, {"start": 73, "end": 84, "username": "PoliticaET", "id": "551391114"}, {"start": 88, "end": 97, "username": "ELTIEMPO", "id": "9633802"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 249, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1491575228", "edit_history_tweet_ids": ["1158218523270946816"], "id": "1158218523270946816", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157883637754413056"}], "created_at": "2019-08-05T03:29:49.000Z", "text": "RT @JulioGarciaOrd1: Eso es Jorge del Castillo el rastrero que estaba al servicio del suicida AG. https://t.co/KrmUvwzU5r", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 45, "probability": 0.8909, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge del Castillo"}, {"start": 94, "end": 95, "probability": 0.3147, "type": "Organization", "normalized_text": "AG"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "JulioGarciaOrd1", "id": "851212923473199111"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/KrmUvwzU5r", "expanded_url": "https://twitter.com/AlexPeruLibre/status/1156954150833287168", "display_url": "twitter.com/AlexPeruLibre/\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "311017998", "edit_history_tweet_ids": ["1158218452655587328"], "id": "1158218452655587328", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157988825316114433"}], "created_at": "2019-08-05T03:29:32.000Z", "text": "RT @techima58: \u00bfQu\u00e9 me trae a la memoria Beto Ortiz?\nLa violaci\u00f3n de ni\u00f1os de la calle y de un albergue.\nPollo a la brasa.\n3 entrevistas he\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 50, "probability": 0.922, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "techima58", "id": "4588673188"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3028211292", "edit_history_tweet_ids": ["1158218300809236480"], "id": "1158218300809236480", "created_at": "2019-08-05T03:28:56.000Z", "text": "Estoy pensando en ir por cigarros... el reto suicida", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1099314551282122753", "in_reply_to_user_id": "1084179469861036032", "edit_history_tweet_ids": ["1158218235420061697"], "id": "1158218235420061697", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158193229629657088"}], "created_at": "2019-08-05T03:28:40.000Z", "text": "@Marcos6883 @onetoferreira97 @Jorge13558970 @ECBahia Tem gente que matou e roubou com a camisa do Flamengo,e ngm fala nada, e um desrespeito vcs falarem que o time nao se importa com os jogadores advers\u00e1rios, n\u00e3o tem provas que foram os jogadores do Bahia.", "entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 105, "probability": 0.9782, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 250, "end": 254, "probability": 0.9343, "type": "Organization", "normalized_text": "Bahia"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Marcos6883", "id": "1084179469861036032"}, {"start": 44, "end": 52, "username": "ECBahia", "id": "33625790"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "385590466", "edit_history_tweet_ids": ["1158218224871366656"], "id": "1158218224871366656", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158168081094598657"}], "created_at": "2019-08-05T03:28:38.000Z", "text": "RT @rukhasgunsalu: \"Si gana Macri tendr\u00e9 que pensar que tenemos una vocaci\u00f3n suicida\" Alberto Fern\u00e1ndez. Hace 70 a\u00f1os que votamos Peronismo\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 32, "probability": 0.9569, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 86, "end": 102, "probability": 0.9758, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "rukhasgunsalu", "id": "144615294"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "877525579842691072", "edit_history_tweet_ids": ["1158218170920034305"], "id": "1158218170920034305", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158016818763751424"}], "created_at": "2019-08-05T03:28:25.000Z", "text": "RT @RoyBarreras: Controvertir a los medios es suicida pero el informe de @PoliticaET en @ELTIEMPO parece redactado por Paloma Valencia. Su\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 119, "end": 133, "probability": 0.5549, "type": "Person", "normalized_text": "Paloma Valencia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RoyBarreras", "id": "62154340"}, {"start": 73, "end": 84, "username": "PoliticaET", "id": "551391114"}, {"start": 88, "end": 97, "username": "ELTIEMPO", "id": "9633802"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 249, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "18493238", "edit_history_tweet_ids": ["1158218085263917058"], "id": "1158218085263917058", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158087303144923136"}], "created_at": "2019-08-05T03:28:04.000Z", "text": "RT @ArgosMozart: la propuesta del presidente @MartinVizcarraC de adelantar las elecciones generales para el 2020, ha alborotado el galliner\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArgosMozart", "id": "122541642"}, {"start": 45, "end": 61, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1035560983715110912", "edit_history_tweet_ids": ["1158218050287656960"], "id": "1158218050287656960", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158216739827671041"}], "created_at": "2019-08-05T03:27:56.000Z", "text": "Hasta Haya de la Torre estaban bien. La cagaron, el Panz\u00f3n suicida, Perro de Chacra, Quesoken y t\u00fa. Hay gente buena en el Apra a\u00fan? Si, ustedes no. Ret\u00edrense ! https://t.co/RiKlHyVHuu", "entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 21, "probability": 0.5091, "type": "Other", "normalized_text": "Haya de la Torre"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.4664, "type": "Person", "normalized_text": "Chacra"}, {"start": 85, "end": 92, "probability": 0.3935, "type": "Person", "normalized_text": "Quesoken"}], "urls": [{"start": 160, "end": 183, "url": "https://t.co/RiKlHyVHuu", "expanded_url": "https://twitter.com/Graciel69626787/status/1158216739827671041", "display_url": "twitter.com/Graciel6962678\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 1, "like_count": 34, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2618645770", "edit_history_tweet_ids": ["1158217677606916096"], "id": "1158217677606916096", "created_at": "2019-08-05T03:26:27.000Z", "text": "Ele n se matou n\u00e3o.... t\u00e1 vivo infelizmente ops: felizmente https://t.co/CxutIzilRf", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/CxutIzilRf", "expanded_url": "https://twitter.com/ArtBriito_/status/1158217245472022528", "display_url": "twitter.com/ArtBriito_/sta\u2026"}]}}, {"author_id": "102525416", "edit_history_tweet_ids": ["1158217507540520961"], "id": "1158217507540520961", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157829463054475265"}], "created_at": "2019-08-05T03:25:47.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 34, "end": 47, "tag": "Guaripoleras"}, {"start": 96, "end": 110, "tag": "Guaripoleando"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 23, "probability": 0.9159, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}, {"start": 35, "end": 46, "probability": 0.3127, "type": "Place", "normalized_text": "Guaripoleras"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.9417, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "JuanCBQp", "id": "4892013413"}]}, "text": "RT @JuanCBQp: Beto Ortiz habla de #Guaripoleras, \u00bfSer\u00e1 por experiencia propia?\nSiempre lo vimos #Guaripoleando al ladr\u00f3n suicida, Alan Garc\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 269, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "192752617", "edit_history_tweet_ids": ["1158217487487512578"], "id": "1158217487487512578", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158128511456043008"}], "created_at": "2019-08-05T03:25:42.000Z", "text": "RT @Guillogo_: Que lo voten sin motivos ni razones, eso pide.\nArgumentos? No tiene.\nPromesas? Ni ganas de mentir le quedan.\nUn l\u00edder de una\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Guillogo_", "id": "256065638"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "99784623", "edit_history_tweet_ids": ["1158217334261256193"], "id": "1158217334261256193", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158132277387227137"}], "created_at": "2019-08-05T03:25:05.000Z", "text": "RT @A24COM: Alberto Fern\u00e1ndez sobre un eventual triunfo de Macri: \"Si gana Macri me tendr\u00e9 que replantear c\u00f3mo est\u00e1 funcionando este pa\u00eds.\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 28, "probability": 0.9828, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 59, "end": 63, "probability": 0.9862, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 75, "end": 79, "probability": 0.973, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "A24COM", "id": "253176236"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 336, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "437497736", "edit_history_tweet_ids": ["1158217188400160770"], "id": "1158217188400160770", "created_at": "2019-08-05T03:24:31.000Z", "text": "H\u00e1 2 tipos de amigos,os q v\u00e3o se desesperar se vc ligar dizendo q matou um filho da puta,e os q aparecem com a p\u00e1 !!!", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2812512575", "edit_history_tweet_ids": ["1158217158180126721"], "id": "1158217158180126721", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158132277387227137"}], "created_at": "2019-08-05T03:24:23.000Z", "text": "RT @A24COM: Alberto Fern\u00e1ndez sobre un eventual triunfo de Macri: \"Si gana Macri me tendr\u00e9 que replantear c\u00f3mo est\u00e1 funcionando este pa\u00eds.\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 28, "probability": 0.9828, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 59, "end": 63, "probability": 0.9862, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 75, "end": 79, "probability": 0.973, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "A24COM", "id": "253176236"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 336, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1556206579", "edit_history_tweet_ids": ["1158217155046981632"], "id": "1158217155046981632", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158132277387227137"}], "created_at": "2019-08-05T03:24:23.000Z", "text": "RT @A24COM: Alberto Fern\u00e1ndez sobre un eventual triunfo de Macri: \"Si gana Macri me tendr\u00e9 que replantear c\u00f3mo est\u00e1 funcionando este pa\u00eds.\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 28, "probability": 0.9828, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 59, "end": 63, "probability": 0.9862, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 75, "end": 79, "probability": 0.973, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "A24COM", "id": "253176236"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 336, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "801213135638163456", "edit_history_tweet_ids": ["1158217124260790272"], "id": "1158217124260790272", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "created_at": "2019-08-05T03:24:15.000Z", "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "783986647", "edit_history_tweet_ids": ["1158217076651233280"], "id": "1158217076651233280", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157829463054475265"}], "created_at": "2019-08-05T03:24:04.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 34, "end": 47, "tag": "Guaripoleras"}, {"start": 96, "end": 110, "tag": "Guaripoleando"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 23, "probability": 0.9159, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}, {"start": 35, "end": 46, "probability": 0.3127, "type": "Place", "normalized_text": "Guaripoleras"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.9417, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "JuanCBQp", "id": "4892013413"}]}, "text": "RT @JuanCBQp: Beto Ortiz habla de #Guaripoleras, \u00bfSer\u00e1 por experiencia propia?\nSiempre lo vimos #Guaripoleando al ladr\u00f3n suicida, Alan Garc\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 269, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "82740418", "in_reply_to_user_id": "38911417", "edit_history_tweet_ids": ["1158217033017937921"], "id": "1158217033017937921", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158216612136271872"}], "created_at": "2019-08-05T03:23:53.000Z", "text": "@laysazanetti EU TO MUITO PERTURBADO COM ESSA FINALE! As pessoa t\u00e3o dizendo que ela se matou, mas eu n\u00e3o quero acreditar nessa met\u00e1fora t\u00e3o rasa.", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "laysazanetti", "id": "38911417"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "195902649", "edit_history_tweet_ids": ["1158216976168345600"], "id": "1158216976168345600", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157988825316114433"}], "created_at": "2019-08-05T03:23:40.000Z", "text": "RT @techima58: \u00bfQu\u00e9 me trae a la memoria Beto Ortiz?\nLa violaci\u00f3n de ni\u00f1os de la calle y de un albergue.\nPollo a la brasa.\n3 entrevistas he\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 50, "probability": 0.922, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "techima58", "id": "4588673188"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3330632212", "in_reply_to_user_id": "3105916691", "edit_history_tweet_ids": ["1158216949500956673"], "id": "1158216949500956673", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158216549150404609"}], "created_at": "2019-08-05T03:23:34.000Z", "text": "@lostinyourdrean a cena do metr\u00f4 me matou puts \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d eu realmente pensava que ou as duas iam fugir ou ent\u00e3o as duas iam ficar, mas no final se separaram e s\u00f3 piorou, jules pq fez isso minha linda :(", "entities": {"annotations": [{"start": 164, "end": 168, "probability": 0.7354, "type": "Person", "normalized_text": "jules"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "625026822", "in_reply_to_user_id": "54095033", "edit_history_tweet_ids": ["1158216797105135618"], "id": "1158216797105135618", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158189988372197384"}], "created_at": "2019-08-05T03:22:57.000Z", "text": "@yturbe_ @RichardMontoyaR Vaya a llorar a la tumba del suicida cobarde.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "yturbe_", "id": "54095033"}, {"start": 9, "end": 25, "username": "RichardMontoyaR", "id": "732405489384992772"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1080352563218841601", "edit_history_tweet_ids": ["1158216494322528258"], "id": "1158216494322528258", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158132277387227137"}], "created_at": "2019-08-05T03:21:45.000Z", "text": "RT @A24COM: Alberto Fern\u00e1ndez sobre un eventual triunfo de Macri: \"Si gana Macri me tendr\u00e9 que replantear c\u00f3mo est\u00e1 funcionando este pa\u00eds.\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 28, "probability": 0.9828, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 59, "end": 63, "probability": 0.9862, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 75, "end": 79, "probability": 0.973, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "A24COM", "id": "253176236"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 336, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "954459970900283393", "edit_history_tweet_ids": ["1158216456540164097"], "id": "1158216456540164097", "created_at": "2019-08-05T03:21:36.000Z", "text": "Lo \u00fanico que falte es que me denuncien como suicida y me quede sin ninguna cuenta jajsjsj por las dudas voy a disimular mi depresi\u00f3n", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "220742208", "edit_history_tweet_ids": ["1158216328777519104"], "id": "1158216328777519104", "created_at": "2019-08-05T03:21:06.000Z", "text": "Desesperaci\u00f3n al l\u00edmite: Se suicida lanz\u00e1ndose al lago de Maracaibo https://t.co/QHf5J1Xl0u", "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 66, "probability": 0.9625, "type": "Place", "normalized_text": "Maracaibo"}], "urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/QHf5J1Xl0u", "expanded_url": "http://bit.ly/2rA7v7O", "display_url": "bit.ly/2rA7v7O"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "119398920", "edit_history_tweet_ids": ["1158216311077527552"], "id": "1158216311077527552", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158163948253958144"}], "created_at": "2019-08-05T03:21:01.000Z", "text": "RT @pietrorami1910: Los corrupci\u00f3n no tiene edad. Sin ir muy atr\u00e1s los \u00faltimos 5 gobiernos fueron corruptos, incluido PPK y en salmuera tod\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 118, "end": 120, "probability": 0.7983, "type": "Organization", "normalized_text": "PPK"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "pietrorami1910", "id": "1035560983715110912"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "258870233", "edit_history_tweet_ids": ["1158216157968687105"], "id": "1158216157968687105", "created_at": "2019-08-05T03:20:25.000Z", "text": "crl par\u00e7a se tu parar pra pensar o homem branco escrvizou matou perseguiu colonizou negro indio judeu deficiente doente mental mulher crian\u00e7a eh foda n\u00e3o odiar vcs viu gnt", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}}, {"author_id": "298715943", "edit_history_tweet_ids": ["1158216067736645633"], "id": "1158216067736645633", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158199489741631488"}], "created_at": "2019-08-05T03:20:03.000Z", "text": "RT @tbaader: Pr\u00f3ximo jueves 8 y viernes 9 de  Agosto estaremos como equipo capacitando en la Universidad De O Higgins en Rancagua , sobre d\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 93, "end": 116, "probability": 0.9207, "type": "Organization", "normalized_text": "Universidad De O Higgins"}, {"start": 121, "end": 128, "probability": 0.933, "type": "Place", "normalized_text": "Rancagua"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "tbaader", "id": "423047776"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "946108061390901248", "edit_history_tweet_ids": ["1158215675162365952"], "id": "1158215675162365952", "created_at": "2019-08-05T03:18:30.000Z", "text": "j\u00e1 matou aula para transar? \u2014 n\u00e3o, at\u00e9 pq ate pra cabular tem q ter paci\u00eancia de levantar da cama de manh\u00e3 e se arrumar nossa q rol\u00ea e vc j\u00e1? https://t.co/lSpEeuyMub", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 142, "end": 165, "url": "https://t.co/lSpEeuyMub", "expanded_url": "https://curiouscat.me/camisholt/post/946233954?t=1564975110", "display_url": "curiouscat.me/camisholt/post\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://curiouscat.live/camisholt/post/946233954?t=1564975110"}]}}, {"author_id": "137826642", "edit_history_tweet_ids": ["1158215633034764290"], "id": "1158215633034764290", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158168081094598657"}], "created_at": "2019-08-05T03:18:20.000Z", "text": "RT @rukhasgunsalu: \"Si gana Macri tendr\u00e9 que pensar que tenemos una vocaci\u00f3n suicida\" Alberto Fern\u00e1ndez. Hace 70 a\u00f1os que votamos Peronismo\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 32, "probability": 0.9569, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 86, "end": 102, "probability": 0.9758, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "rukhasgunsalu", "id": "144615294"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "390841531", "edit_history_tweet_ids": ["1158215613506101249"], "id": "1158215613506101249", "created_at": "2019-08-05T03:18:15.000Z", "text": "ay pero que vida de mierda que tengo no me puede salir nada bien dios q miserable soy we re suicida", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "740502586696949760", "edit_history_tweet_ids": ["1158215570304557056"], "id": "1158215570304557056", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158169905327431682"}], "created_at": "2019-08-05T03:18:05.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 64, "end": 67, "tag": "FS"}, {"start": 113, "end": 116, "tag": "AG"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 34, "probability": 0.9169, "type": "Person", "normalized_text": "Federico Salazar"}, {"start": 65, "end": 66, "probability": 0.6029, "type": "Organization", "normalized_text": "FS"}, {"start": 114, "end": 115, "probability": 0.4383, "type": "Other", "normalized_text": "AG"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArgosMozart", "id": "122541642"}]}, "text": "RT @ArgosMozart: a Federico Salazar ... disculpa, me equivoqu\u00e9, #FS es una de las VIUDAS del suicida delincuente #AG y cabaretera de la rec\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "74151180", "edit_history_tweet_ids": ["1158215521680154624"], "id": "1158215521680154624", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158207466284306433"}], "created_at": "2019-08-05T03:17:53.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 14, "end": 36, "tag": "DomingoGarciaBelaunde"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 35, "probability": 0.7508, "type": "Person", "normalized_text": "DomingoGarciaBelaunde"}, {"start": 50, "end": 59, "probability": 0.4244, "type": "Organization", "normalized_text": "del Estado"}, {"start": 93, "end": 100, "probability": 0.8166, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "elvisocc", "id": "33786448"}, {"start": 119, "end": 131, "username": "reyconbarba", "id": "3195358007"}]}, "text": "RT @elvisocc: #DomingoGarciaBelaunde: Ya el Canal del Estado esta haciendo campa\u00f1a contra el Congreso. Eso es suicida! @reyconbarba", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "100055227", "edit_history_tweet_ids": ["1158215501199433729"], "id": "1158215501199433729", "created_at": "2019-08-05T03:17:48.000Z", "text": "diz que n\u00e3o importa\nse o amor as vezes habita \ncorpos distantes\nseparados pela vida\nmas os une\nna mesma medida\ne conex\u00e3o\n\ndiz.\n\n@textoscrueis me matou.", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 128, "end": 141, "username": "textoscrueis", "id": "764579337580453888"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 89, "quote_count": 3}}, {"author_id": "716304009120849920", "edit_history_tweet_ids": ["1158215478218674176"], "id": "1158215478218674176", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158087303144923136"}], "created_at": "2019-08-05T03:17:43.000Z", "text": "RT @ArgosMozart: la propuesta del presidente @MartinVizcarraC de adelantar las elecciones generales para el 2020, ha alborotado el galliner\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArgosMozart", "id": "122541642"}, {"start": 45, "end": 61, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "4861511027", "edit_history_tweet_ids": ["1158215328838631424"], "id": "1158215328838631424", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158179698729521152"}], "created_at": "2019-08-05T03:17:07.000Z", "text": "RT @Clau_sias: @A24COM \ud83d\ude05\ud83d\ude05 suicida seria votarlos a  ustedes ...hicieron mierda este pais y pretenden que los votemos ...por favor @alferdez\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clau_sias", "id": "224063808"}, {"start": 15, "end": 22, "username": "A24COM", "id": "253176236"}, {"start": 130, "end": 139, "username": "alferdez", "id": "149991703"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "358623030", "in_reply_to_user_id": "261955501", "edit_history_tweet_ids": ["1158215319481135105"], "id": "1158215319481135105", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158025748113846272"}], "created_at": "2019-08-05T03:17:05.000Z", "text": "@malditaternura Blokeame mermelero, te arde que te digan tu verdad, prodelincuentes venecos, vendehumo; sacaste a pasear a mulder? El perro del politico suicida y cobarde, la mascota de tu amix carlita... Ahora si blokeame mermelero", "entities": {"annotations": [{"start": 123, "end": 128, "probability": 0.5058, "type": "Person", "normalized_text": "mulder"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "malditaternura", "id": "1336752325147439106"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "222481990", "edit_history_tweet_ids": ["1158215299218493440"], "id": "1158215299218493440", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158025502642311168"}], "created_at": "2019-08-05T03:17:00.000Z", "text": "RT @angellombardi: Un SISTEMA POLITICO se \"suicida\" cuando pierde su base moral y etica y su sistema de gobierno y poder se corrompe.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "angellombardi", "id": "110280490"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1491575228", "edit_history_tweet_ids": ["1158215274363019267"], "id": "1158215274363019267", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158068073594642432"}], "created_at": "2019-08-05T03:16:54.000Z", "text": "RT @jpereyra1952: LA GUARIPOLERA DEL SUICIDA LADR\u00d3N, ESCUPE AL CIELO\nEste violador de pira\u00f1itas, al que AG salv\u00f3 de la c\u00e1rcel, adujo que er\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 104, "end": 105, "probability": 0.4181, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 243, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "4861511027", "in_reply_to_user_id": "253176236", "edit_history_tweet_ids": ["1158215141114167296"], "id": "1158215141114167296", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158132277387227137"}], "created_at": "2019-08-05T03:16:22.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 68, "end": 88, "tag": "MM2019ListaCompleta"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 87, "probability": 0.8389, "type": "Other", "normalized_text": "MM2019ListaCompleta"}, {"start": 200, "end": 203, "probability": 0.7319, "type": "Place", "normalized_text": "USAR"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "A24COM", "id": "253176236"}, {"start": 256, "end": 265, "username": "alferdez", "id": "149991703"}]}, "text": "@A24COM Precisamente esa vocaci\u00f3n no tenemos!!! X eso vamos a votar #MM2019ListaCompleta \nLos \u00fanicos con vocaci\u00f3n de suicida son los infradotados kukas!!!...\nA vos nadie te va a votar!!\nS\u00f3lo te van a USAR para que seas la cabeza de la derrota!!\nENTENDES??\n@alferdez", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"author_id": "839816032277659648", "edit_history_tweet_ids": ["1158215008020586497"], "id": "1158215008020586497", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158016818763751424"}], "created_at": "2019-08-05T03:15:51.000Z", "text": "RT @RoyBarreras: Controvertir a los medios es suicida pero el informe de @PoliticaET en @ELTIEMPO parece redactado por Paloma Valencia. Su\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 119, "end": 133, "probability": 0.5549, "type": "Person", "normalized_text": "Paloma Valencia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RoyBarreras", "id": "62154340"}, {"start": 73, "end": 84, "username": "PoliticaET", "id": "551391114"}, {"start": 88, "end": 97, "username": "ELTIEMPO", "id": "9633802"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 249, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3421581736", "edit_history_tweet_ids": ["1158214890567454720"], "id": "1158214890567454720", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157988825316114433"}], "created_at": "2019-08-05T03:15:23.000Z", "text": "RT @techima58: \u00bfQu\u00e9 me trae a la memoria Beto Ortiz?\nLa violaci\u00f3n de ni\u00f1os de la calle y de un albergue.\nPollo a la brasa.\n3 entrevistas he\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 50, "probability": 0.922, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "techima58", "id": "4588673188"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1390494277", "edit_history_tweet_ids": ["1158214887987974144"], "id": "1158214887987974144", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157869810761383936"}], "created_at": "2019-08-05T03:15:22.000Z", "text": "RT @JorgeBetoCalas: Deben cerrar el Costanera Center, ya que la gente se suicida ah\u00ed, el metro, los \u00e1rboles, prohibir edificios de m\u00e1s de u\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 51, "probability": 0.8065, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JorgeBetoCalas", "id": "106762566"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3296532959", "in_reply_to_user_id": "92865997", "edit_history_tweet_ids": ["1158214885345509376"], "id": "1158214885345509376", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157853112327122944"}], "created_at": "2019-08-05T03:15:21.000Z", "text": "@natiicarol Esta es la cara de esta pobre weona. Eres una persona cruel. Dices que amas los animales pero se suicida una joven y muestras tu verdadera cara. Cruel, mala, asquerosa. No hay peor cala\u00f1a que la tuya https://t.co/y6BjdJERev", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "natiicarol", "id": "92865997"}], "urls": [{"start": 212, "end": 235, "url": "https://t.co/y6BjdJERev", "expanded_url": "https://twitter.com/solcitamuzio/status/1158214885345509376/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/y6BjdJERev", "media_key": "3_1158214876952707073"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "159579701", "in_reply_to_user_id": "826081894152491008", "edit_history_tweet_ids": ["1158214779628134400"], "id": "1158214779628134400", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158214541756510208"}], "created_at": "2019-08-05T03:14:56.000Z", "text": "@sabrinacostta24 Mas vc entendeu? Eu n\u00e3o entendi se ela se@matou ou se tudo foi ilus\u00e3o. https://t.co/KBQ9w9tnFy", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "sabrinacostta24", "id": "826081894152491008"}], "urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/KBQ9w9tnFy", "expanded_url": "https://twitter.com/Franguinha_/status/1158214779628134400/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KBQ9w9tnFy", "media_key": "3_1158214772300623879"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1027745289459912706", "edit_history_tweet_ids": ["1158214599235293184"], "id": "1158214599235293184", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156417316407562240"}], "created_at": "2019-08-05T03:14:13.000Z", "text": "RT @AnaPaulaVolei: Ontem perdi uma pessoa mto, mto querida. Homem de bem, trabalhador, 2 filhos, caridoso, vida confort\u00e1vel, mas que foi v\u00ed\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AnaPaulaVolei", "id": "84076180"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1009, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "74905515", "edit_history_tweet_ids": ["1158214596114694149"], "id": "1158214596114694149", "created_at": "2019-08-05T03:14:12.000Z", "text": "FIM DA PALHA\u00c7ADA; MATOU ALGU\u00c9M? SE TEM 12, 13, 14 ANOS, VAI CUMPRIR A PENA COMO SE TIVESSE 20, 30, 40 https://t.co/QOQvu3Xf02", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/QOQvu3Xf02", "expanded_url": "https://www.blogdoalexramos.com.br/2019/05/fim-da-palhacada-matou-alguem-se-tem-12.html?m=1", "display_url": "blogdoalexramos.com.br/2019/05/fim-da\u2026"}]}}, {"author_id": "54597445", "edit_history_tweet_ids": ["1158214565445939201"], "id": "1158214565445939201", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157988825316114433"}], "created_at": "2019-08-05T03:14:05.000Z", "text": "RT @techima58: \u00bfQu\u00e9 me trae a la memoria Beto Ortiz?\nLa violaci\u00f3n de ni\u00f1os de la calle y de un albergue.\nPollo a la brasa.\n3 entrevistas he\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 50, "probability": 0.922, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "techima58", "id": "4588673188"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "835702875741372416", "edit_history_tweet_ids": ["1158214548257742848"], "id": "1158214548257742848", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157051783757357056"}], "created_at": "2019-08-05T03:14:01.000Z", "text": "RT @hogwrrtz: al\u00e9m do desservi\u00e7o com os psicologos, isso faz o van gogh, que era um g\u00eanio, parecer um grande imbecil.\n\nvan gogh nunca comeu\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 70, "probability": 0.938, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}, {"start": 119, "end": 126, "probability": 0.87, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hogwrrtz", "id": "1146836564393308160"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 779, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "96995281", "edit_history_tweet_ids": ["1158214504888643585"], "id": "1158214504888643585", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157978830428090369"}], "created_at": "2019-08-05T03:13:51.000Z", "text": "RT @manesalamanca: El suicidio es la 2a causa de muerte no natural en el pa\u00eds. La falta de cohesi\u00f3n y solidaridad en una sociedad puede gen\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "manesalamanca", "id": "18104066"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "561167095", "edit_history_tweet_ids": ["1158214499373113345"], "id": "1158214499373113345", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158195133717913600"}], "created_at": "2019-08-05T03:13:49.000Z", "text": "RT @mazulmer4: @JorgeFerTal La gente se SUICIDA PORQUE EST\u00c1 ENFERMA. Si fuera por las cosas que dices; los pa\u00edses con m\u00e1s  \u00edndice de pobrez\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "mazulmer4", "id": "932488437214646272"}, {"start": 15, "end": 27, "username": "JorgeFerTal", "id": "1064352553264209920"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "159579701", "in_reply_to_user_id": "1039856123594108928", "edit_history_tweet_ids": ["1158214492062453760"], "id": "1158214492062453760", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158214347610578944"}], "created_at": "2019-08-05T03:13:48.000Z", "text": "@leoranggel @thiexplicit Mas@tipo... a s\u00e9rie toda foi alucina\u00e7\u00e3o ou ela se matou", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "leoranggel", "id": "1039856123594108928"}, {"start": 12, "end": 24, "username": "thiexplicit", "id": "709196367634276353"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1133540646688612360", "in_reply_to_user_id": "1154803030275121153", "edit_history_tweet_ids": ["1158214476145025025"], "id": "1158214476145025025", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158130604363386881"}], "created_at": "2019-08-05T03:13:44.000Z", "text": "@franmezap78 @AlcortaLourdes Y la anemia! La anemia!, te falt\u00f3. C\u00f3mo dec\u00eda el suicida.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "franmezap78", "id": "1154803030275121153"}, {"start": 13, "end": 28, "username": "AlcortaLourdes", "id": "378651338"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1111727909721567232", "in_reply_to_user_id": "51898881", "edit_history_tweet_ids": ["1158214399712251907"], "id": "1158214399712251907", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158181443652259842"}], "created_at": "2019-08-05T03:13:26.000Z", "text": "@AllanMadi Acho ele um excelente treinador ,Mas essa sua t\u00e1tica e suicida ,marcar alto j\u00e1 levamos 4 gols de bolas sa\u00eddas de goleiros ,e 11 gols nos \u00faltimos 8jogos ,perdemos muito tempo com Abel e o que estou vendo e que acreditar no trabalho essa t\u00e1tica vamos fazer 8e levar 9 n\u00e3o adianta.", "entities": {"annotations": [{"start": 189, "end": 192, "probability": 0.9481, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "AllanMadi", "id": "51898881"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1157290249254555650", "in_reply_to_user_id": "253176236", "edit_history_tweet_ids": ["1158214399393501184"], "id": "1158214399393501184", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158132277387227137"}], "created_at": "2019-08-05T03:13:26.000Z", "text": "@A24COM Suicida ser\u00eda votarte a vos y a todo el s\u00e9quito chorro...no vuelven m\u00e1s....", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "A24COM", "id": "253176236"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "709053137680728068", "edit_history_tweet_ids": ["1158214347614818306"], "id": "1158214347614818306", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157988825316114433"}], "created_at": "2019-08-05T03:13:13.000Z", "text": "RT @techima58: \u00bfQu\u00e9 me trae a la memoria Beto Ortiz?\nLa violaci\u00f3n de ni\u00f1os de la calle y de un albergue.\nPollo a la brasa.\n3 entrevistas he\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 50, "probability": 0.922, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "techima58", "id": "4588673188"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "439506121", "edit_history_tweet_ids": ["1158214313825513473"], "id": "1158214313825513473", "created_at": "2019-08-05T03:13:05.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 165, "end": 177, "tag": "LaTeleLetal"}], "annotations": [{"start": 118, "end": 122, "probability": 0.6006, "type": "Person", "normalized_text": "Uribe"}, {"start": 166, "end": 176, "probability": 0.9072, "type": "Other", "normalized_text": "LaTeleLetal"}]}, "text": "- \u00bfCu\u00e1l es un de los placeres de la vida? \nUnos buenos chicharrones, unas yuquitas fritas y una cerveza, y qu\u00e9 vuelva Uribe al poder... \n- Vaya tenemos un suicida \n\n#LaTeleLetal", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1042443549617401856", "edit_history_tweet_ids": ["1158214281940353024"], "id": "1158214281940353024", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158140365670682624"}], "created_at": "2019-08-05T03:12:58.000Z", "text": "RT @fantoche_triple: @A24COM \"Alberto Fern\u00e1ndez sobre un eventual triunfo de Macri: \"Si gana Macri me tendr\u00e9 que replantear c\u00f3mo est\u00e1 funci\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 46, "probability": 0.9842, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.9874, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 93, "end": 97, "probability": 0.9832, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "fantoche_triple", "id": "747399704992956416"}, {"start": 21, "end": 28, "username": "A24COM", "id": "253176236"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "159579701", "edit_history_tweet_ids": ["1158214238013407233"], "id": "1158214238013407233", "created_at": "2019-08-05T03:12:47.000Z", "text": "Eu n\u00e3o entendi nada do final de euphoria. Ela se matou ou a s\u00e9rie toda foi alucina\u00e7\u00e3o? https://t.co/qLXpbWjEjD", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 39, "probability": 0.9371, "type": "Other", "normalized_text": "euphoria"}], "urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/qLXpbWjEjD", "expanded_url": "https://twitter.com/Franguinha_/status/1158214238013407233/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qLXpbWjEjD", "media_key": "3_1158214231902302208"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "322984926", "in_reply_to_user_id": "205815982", "edit_history_tweet_ids": ["1158214142316163072"], "id": "1158214142316163072", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158212035752202246"}], "created_at": "2019-08-05T03:12:24.000Z", "text": "@juansebasmb Se lo suicida... \ud83e\udd23", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "juansebasmb", "id": "205815982"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2736583804", "in_reply_to_user_id": "253176236", "edit_history_tweet_ids": ["1158214096812163076"], "id": "1158214096812163076", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158134627959234563"}], "created_at": "2019-08-05T03:12:13.000Z", "text": "@A24COM Y si vos gana cosa que no va a ocurrir,tendr\u00e9 q pensar que tienen los q te votan vocacion suicida.@alferdez ..", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "A24COM", "id": "253176236"}, {"start": 106, "end": 115, "username": "alferdez", "id": "149991703"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "91017634", "in_reply_to_user_id": "91017634", "edit_history_tweet_ids": ["1158213974518837248"], "id": "1158213974518837248", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158213968441335808"}], "created_at": "2019-08-05T03:11:44.000Z", "text": "N\u00e3o consigo nem lembrar mais quantas vezes j\u00e1 ouvi que algu\u00e9m se suicidou \ud83d\udd90\ud83c\udffb", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "715364459099856896", "edit_history_tweet_ids": ["1158213904830324741"], "id": "1158213904830324741", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158145585809186816"}], "created_at": "2019-08-05T03:11:28.000Z", "text": "RT @albertocalmeida: AN\u00c1LISE - O FIM DA LAVA JATO\n\u00c9 evidente que o Ministro Paulo Guedes j\u00e1 alertou o Presidente Bolsonaro de que a Lava Ja\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 48, "probability": 0.2512, "type": "Person", "normalized_text": "JATO"}, {"start": 76, "end": 87, "probability": 0.9708, "type": "Person", "normalized_text": "Paulo Guedes"}, {"start": 113, "end": 121, "probability": 0.9719, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "albertocalmeida", "id": "832338648234356736"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1639455504", "edit_history_tweet_ids": ["1158213812379619329"], "id": "1158213812379619329", "created_at": "2019-08-05T03:11:06.000Z", "text": "Que cuatico que la gente se suicida en el mall y todos siguen comprando como si nada https://t.co/d4bhNAuYyj", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/d4bhNAuYyj", "expanded_url": "https://twitter.com/carielgarcia/status/1157894245241561093", "display_url": "twitter.com/carielgarcia/s\u2026"}]}}, {"author_id": "706968979173216256", "in_reply_to_user_id": "2668380263", "edit_history_tweet_ids": ["1158213782130364416"], "id": "1158213782130364416", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158197315200573440"}], "created_at": "2019-08-05T03:10:58.000Z", "text": "@pcampusano8111 Aviso importante, vot\u00e9, voto y votar\u00e9 MACRI y no tengo vocaci\u00f3n suicida\ud83d\ude46", "entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 58, "probability": 0.6381, "type": "Person", "normalized_text": "MACRI"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "pcampusano8111", "id": "2668380263"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "208607939", "edit_history_tweet_ids": ["1158213521504636928"], "id": "1158213521504636928", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158016818763751424"}], "created_at": "2019-08-05T03:09:56.000Z", "text": "RT @RoyBarreras: Controvertir a los medios es suicida pero el informe de @PoliticaET en @ELTIEMPO parece redactado por Paloma Valencia. Su\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 119, "end": 133, "probability": 0.5549, "type": "Person", "normalized_text": "Paloma Valencia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RoyBarreras", "id": "62154340"}, {"start": 73, "end": 84, "username": "PoliticaET", "id": "551391114"}, {"start": 88, "end": 97, "username": "ELTIEMPO", "id": "9633802"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 249, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "159579701", "edit_history_tweet_ids": ["1158213381695913984"], "id": "1158213381695913984", "created_at": "2019-08-05T03:09:23.000Z", "text": "a rue se matou?? pqp", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 4, "probability": 0.4914, "type": "Person", "normalized_text": "rue"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "354578905", "edit_history_tweet_ids": ["1158213301903536129"], "id": "1158213301903536129", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158179698729521152"}], "created_at": "2019-08-05T03:09:04.000Z", "text": "RT @Clau_sias: @A24COM \ud83d\ude05\ud83d\ude05 suicida seria votarlos a  ustedes ...hicieron mierda este pais y pretenden que los votemos ...por favor @alferdez\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clau_sias", "id": "224063808"}, {"start": 15, "end": 22, "username": "A24COM", "id": "253176236"}, {"start": 130, "end": 139, "username": "alferdez", "id": "149991703"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "961765974126006274", "in_reply_to_user_id": "485897179", "edit_history_tweet_ids": ["1158213240259796993"], "id": "1158213240259796993", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158182586063183879"}], "created_at": "2019-08-05T03:08:49.000Z", "text": "@OropelAilin Pacto suicida a la 1, 2, 3.", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 17, "probability": 0.4349, "type": "Person", "normalized_text": "Pacto"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "OropelAilin", "id": "485897179"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1029200583188729856", "edit_history_tweet_ids": ["1158213170663776257"], "id": "1158213170663776257", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157291955451072514"}], "created_at": "2019-08-05T03:08:33.000Z", "text": "RT @jpereyra1952: Y T\u00da HICISTE POLVO AL APRISMO JUNTO CON EL SUICIDA LADR\u00d3N https://t.co/T8UNg3t3pm", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/T8UNg3t3pm", "expanded_url": "https://twitter.com/JorgeDCG/status/1157258136140603392", "display_url": "twitter.com/JorgeDCG/statu\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "911136619", "in_reply_to_user_id": "911136619", "edit_history_tweet_ids": ["1158212940954243073"], "id": "1158212940954243073", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158212027934007297"}], "created_at": "2019-08-05T03:07:38.000Z", "text": "Volver a responder esos mensajes ser\u00eda un acto suicida, no vale la pena.", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "340467267", "edit_history_tweet_ids": ["1158212830585339904"], "id": "1158212830585339904", "created_at": "2019-08-05T03:07:12.000Z", "text": "o velozes e furiosos 8 \u00e9 bom mas eu fiquei ?? com o fato do dom se juntar com o irm\u00e3o do shawn sendo q foi ele q matou o ran...", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 8, "probability": 0.3355, "type": "Other", "normalized_text": "velozes"}, {"start": 21, "end": 21, "probability": 0.561, "type": "Other", "normalized_text": "8"}, {"start": 89, "end": 93, "probability": 0.7239, "type": "Person", "normalized_text": "shawn"}, {"start": 121, "end": 123, "probability": 0.5495, "type": "Person", "normalized_text": "ran"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "810940807469404161", "edit_history_tweet_ids": ["1158212746481156106"], "id": "1158212746481156106", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158207466284306433"}], "created_at": "2019-08-05T03:06:51.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 14, "end": 36, "tag": "DomingoGarciaBelaunde"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 35, "probability": 0.7508, "type": "Person", "normalized_text": "DomingoGarciaBelaunde"}, {"start": 50, "end": 59, "probability": 0.4244, "type": "Organization", "normalized_text": "del Estado"}, {"start": 93, "end": 100, "probability": 0.8166, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "elvisocc", "id": "33786448"}, {"start": 119, "end": 131, "username": "reyconbarba", "id": "3195358007"}]}, "text": "RT @elvisocc: #DomingoGarciaBelaunde: Ya el Canal del Estado esta haciendo campa\u00f1a contra el Congreso. Eso es suicida! @reyconbarba", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3231028329", "edit_history_tweet_ids": ["1158212691993006080"], "id": "1158212691993006080", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158123754314223616"}], "created_at": "2019-08-05T03:06:38.000Z", "text": "RT @shawmarvels: esquadr\u00e3o suicida valeu a pena s\u00f3 por causa dessa entrevista https://t.co/voElDQ0sOi", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "shawmarvels", "id": "3983469917"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/voElDQ0sOi", "expanded_url": "https://twitter.com/shawmarvels/status/1158123754314223616/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/voElDQ0sOi", "media_key": "7_1158123429578584064"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 102, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "741802827111075840", "edit_history_tweet_ids": ["1158212439751548929"], "id": "1158212439751548929", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157749865792843776"}], "created_at": "2019-08-05T03:05:38.000Z", "text": "RT @aspauzarazuri: El ped\u00f3filo Beto Ortiz no deber\u00eda ser referente para nadie, ha sido ayayero del suicida y responsable de la muerte de un\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 40, "probability": 0.9661, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "aspauzarazuri", "id": "127946842"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 106, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "405347177", "in_reply_to_user_id": "157764316", "edit_history_tweet_ids": ["1158212229889761281"], "id": "1158212229889761281", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158135545882710019"}], "created_at": "2019-08-05T03:04:48.000Z", "text": "@reddeemergencia @Nellatronic @costaneracenter \u00a1Quiz\u00e1s cuando un suicida le caiga encima a otra persona, a lo mejor se toman medidas como la mostrada!. Desgraciadamente nuestras autoridades y el empresariado son reactivos, antes que proactivos, por cuesti\u00f3n de $$.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "reddeemergencia", "id": "157764316"}, {"start": 17, "end": 29, "username": "Nellatronic", "id": "1000517485"}, {"start": 30, "end": 46, "username": "costaneracenter", "id": "103082179"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3035094536", "edit_history_tweet_ids": ["1158212183966265344"], "id": "1158212183966265344", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158132277387227137"}], "created_at": "2019-08-05T03:04:37.000Z", "text": "RT @A24COM: Alberto Fern\u00e1ndez sobre un eventual triunfo de Macri: \"Si gana Macri me tendr\u00e9 que replantear c\u00f3mo est\u00e1 funcionando este pa\u00eds.\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 28, "probability": 0.9828, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 59, "end": 63, "probability": 0.9862, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 75, "end": 79, "probability": 0.973, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "A24COM", "id": "253176236"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 336, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "442247879", "edit_history_tweet_ids": ["1158211954579779590"], "id": "1158211954579779590", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157883637754413056"}], "created_at": "2019-08-05T03:03:43.000Z", "text": "RT @JulioGarciaOrd1: Eso es Jorge del Castillo el rastrero que estaba al servicio del suicida AG. https://t.co/KrmUvwzU5r", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 45, "probability": 0.8909, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge del Castillo"}, {"start": 94, "end": 95, "probability": 0.3147, "type": "Organization", "normalized_text": "AG"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "JulioGarciaOrd1", "id": "851212923473199111"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/KrmUvwzU5r", "expanded_url": "https://twitter.com/AlexPeruLibre/status/1156954150833287168", "display_url": "twitter.com/AlexPeruLibre/\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "130296078", "edit_history_tweet_ids": ["1158211864234528768"], "id": "1158211864234528768", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158160193689128960"}], "created_at": "2019-08-05T03:03:21.000Z", "text": "RT @peopleenespanol: Por si te lo perdiste: Recogi\u00f3 a las ni\u00f1as en su colegio usando una nota falsa de un doctor, las llev\u00f3 a almorzar y lu\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "peopleenespanol", "id": "26757599"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "268024546", "in_reply_to_user_id": "1153118296956448769", "edit_history_tweet_ids": ["1158211716666339330"], "id": "1158211716666339330", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158175568959082496"}], "created_at": "2019-08-05T03:02:46.000Z", "text": "@LH44depre 1 carro...\nEu Sou um pouco suicida\nPegaria f\u00e1cil o RUF CTR, o famoso yellowbird.\nOu iria de AE86 pra descer as colinas no Jap\u00e3o.", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 68, "probability": 0.4423, "type": "Other", "normalized_text": "RUF CTR"}, {"start": 80, "end": 89, "probability": 0.5145, "type": "Other", "normalized_text": "yellowbird"}, {"start": 103, "end": 106, "probability": 0.4111, "type": "Other", "normalized_text": "AE86"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.8771, "type": "Place", "normalized_text": "Jap\u00e3o"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "261309398", "in_reply_to_user_id": "253176236", "edit_history_tweet_ids": ["1158211684047233029"], "id": "1158211684047233029", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158132277387227137"}], "created_at": "2019-08-05T03:02:38.000Z", "text": "@A24COM Suicida es que la Argentina te vote a vos y a la bruja de Cristina!!!", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.9855, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 66, "end": 73, "probability": 0.9426, "type": "Person", "normalized_text": "Cristina"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "A24COM", "id": "253176236"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"author_id": "43827726", "in_reply_to_user_id": "539522809", "edit_history_tweet_ids": ["1158211626631409665"], "id": "1158211626631409665", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158174297158033408"}], "created_at": "2019-08-05T03:02:24.000Z", "text": "@fjsan001 Gente, vc se matou kkkkkkkk", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "971968870914318342", "in_reply_to_user_id": "971968870914318342", "edit_history_tweet_ids": ["1158211552513810432"], "id": "1158211552513810432", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158210935938568192"}], "created_at": "2019-08-05T03:02:07.000Z", "text": "Me sinto mal por estar deixando de detestar um personagem que matou uma crian\u00e7a mas ele tamb\u00e9m sofreu muito a vida toda. n\u00e3o sei direito o que pensar, parece que ele s\u00f3 quer se sentir amado, sabe?", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}}, {"author_id": "2717813411", "in_reply_to_user_id": "253176236", "edit_history_tweet_ids": ["1158211469999333378"], "id": "1158211469999333378", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158134627959234563"}], "created_at": "2019-08-05T03:01:47.000Z", "text": "@A24COM M\u00e1s vocaci\u00f3n suicida tengo si te voto a vos! Que ya, en la \u00e9poca de Menem, dejaste a mucha gente SIN TRABAJO cerrando muchas compa\u00f1\u00edas de seguro. SINVERG\u00dcENZA!!! CARADURA!!!!", "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 80, "probability": 0.6119, "type": "Person", "normalized_text": "Menem"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "A24COM", "id": "253176236"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "728433720936402944", "edit_history_tweet_ids": ["1158211459794513920"], "id": "1158211459794513920", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1155907798561120257"}], "created_at": "2019-08-05T03:01:45.000Z", "text": "RT @yosoylocke: @EdelPVoluntaria @TomasGlezCorro @basiliodelavega @arteaganoticias @beltrandelrio @JLozanoA Yo estoy loca pero no suicida,\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "yosoylocke", "id": "3284820050"}, {"start": 16, "end": 32, "username": "EdelPVoluntaria", "id": "82765020"}, {"start": 33, "end": 48, "username": "TomasGlezCorro", "id": "59890048"}, {"start": 49, "end": 65, "username": "basiliodelavega", "id": "195350949"}, {"start": 66, "end": 82, "username": "arteaganoticias", "id": "407909955"}, {"start": 83, "end": 97, "username": "beltrandelrio", "id": "34718178"}, {"start": 98, "end": 107, "username": "JLozanoA", "id": "142004355"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "426595346", "edit_history_tweet_ids": ["1158211437392797696"], "id": "1158211437392797696", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157825061044281350"}], "created_at": "2019-08-05T03:01:39.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 40, "end": 56, "tag": "CostaneraCenter"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 55, "probability": 0.5741, "type": "Place", "normalized_text": "CostaneraCenter"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Fidelsaavedrab", "id": "41766743"}]}, "text": "RT @fidelsaavedrab: Los suicidios en el #CostaneraCenter tienen una carga simb\u00f3lica tr\u00e1gica: por un lado el suicida que hace visible su dra\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1031228938025099267", "edit_history_tweet_ids": ["1158211381746966529"], "id": "1158211381746966529", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158207621960257536"}], "created_at": "2019-08-05T03:01:26.000Z", "text": "Di perereca suicida https://t.co/ZOySOuOVys", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 20, "end": 43, "url": "https://t.co/ZOySOuOVys", "expanded_url": "https://twitter.com/AlvesRenata66/status/1158207621960257536", "display_url": "twitter.com/AlvesRenata66/\u2026"}]}}, {"author_id": "751218104663941120", "edit_history_tweet_ids": ["1158211330005970946"], "id": "1158211330005970946", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158150301616152576"}], "created_at": "2019-08-05T03:01:14.000Z", "text": "RT @RolfCoach: Varias d\u00e9cadas de peronismo populista K chavista autoritario y fachista,confirman la vocaci\u00f3n suicida de los ciudadanos Perc\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 135, "end": 138, "probability": 0.4698, "type": "Organization", "normalized_text": "Perc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "RolfCoach", "id": "994246278723899392"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "899641543987953665", "edit_history_tweet_ids": ["1158211136770236416"], "id": "1158211136770236416", "created_at": "2019-08-05T03:00:28.000Z", "text": "Vine a rogarle amor a mi mam\u00e1 que estaba durmiendo con Martina y me dijo \"no entras en la cama\" adivinen quien se suicida hoy", "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 61, "probability": 0.5871, "type": "Other", "normalized_text": "Martina"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "956390911", "edit_history_tweet_ids": ["1158211109842837506"], "id": "1158211109842837506", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158211049260273665"}], "created_at": "2019-08-05T03:00:21.000Z", "text": "RT @carmenelecaro: @LucaBrassi9 INACEPTABLE Su falta d comprensi\u00f3n ante el dolor de quien decide suicidarse.\nPersonas como usted \u00bfera el\nen\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmenelecaro", "id": "956390911"}, {"start": 19, "end": 31, "username": "LucaBrassi9", "id": "1104710669469921280"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "956390911", "in_reply_to_user_id": "1104710669469921280", "edit_history_tweet_ids": ["1158211049260273665"], "id": "1158211049260273665", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158040919603601408"}], "created_at": "2019-08-05T03:00:07.000Z", "text": "@LucaBrassi9 INACEPTABLE Su falta d comprensi\u00f3n ante el dolor de quien decide suicidarse.\nPersonas como usted \u00bfera el\nentorno del suicida?", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "LucaBrassi9", "id": "1104710669469921280"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "605778824", "edit_history_tweet_ids": ["1158210991928348680"], "id": "1158210991928348680", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157978830428090369"}], "created_at": "2019-08-05T02:59:53.000Z", "text": "RT @manesalamanca: El suicidio es la 2a causa de muerte no natural en el pa\u00eds. La falta de cohesi\u00f3n y solidaridad en una sociedad puede gen\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "manesalamanca", "id": "18104066"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1010888108085301248", "edit_history_tweet_ids": ["1158210853579165696"], "id": "1158210853579165696", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158160193689128960"}], "created_at": "2019-08-05T02:59:20.000Z", "text": "RT @peopleenespanol: Por si te lo perdiste: Recogi\u00f3 a las ni\u00f1as en su colegio usando una nota falsa de un doctor, las llev\u00f3 a almorzar y lu\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "peopleenespanol", "id": "26757599"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1129440518851702784", "edit_history_tweet_ids": ["1158210809958477824"], "id": "1158210809958477824", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158132277387227137"}], "created_at": "2019-08-05T02:59:10.000Z", "text": "RT @A24COM: Alberto Fern\u00e1ndez sobre un eventual triunfo de Macri: \"Si gana Macri me tendr\u00e9 que replantear c\u00f3mo est\u00e1 funcionando este pa\u00eds.\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 28, "probability": 0.9828, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 59, "end": 63, "probability": 0.9862, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 75, "end": 79, "probability": 0.973, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "A24COM", "id": "253176236"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 336, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "734316290", "edit_history_tweet_ids": ["1158210667112873985"], "id": "1158210667112873985", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157988825316114433"}], "created_at": "2019-08-05T02:58:36.000Z", "text": "RT @techima58: \u00bfQu\u00e9 me trae a la memoria Beto Ortiz?\nLa violaci\u00f3n de ni\u00f1os de la calle y de un albergue.\nPollo a la brasa.\n3 entrevistas he\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 50, "probability": 0.922, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "techima58", "id": "4588673188"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1086330443270684672", "edit_history_tweet_ids": ["1158210666240589829"], "id": "1158210666240589829", "created_at": "2019-08-05T02:58:36.000Z", "text": "Subi una foto con la frase\"me aptc morirme\"porque estaba harta de estudiar y la denunciaron a la linea de ayuda al suicida de instagram , borraron la foto y estuve hablando con un bot por 15 minutos. Asique nada ahora estoy cortandome las venas con una galletita de agua,PELOTUDOS", "entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.934, "type": "Other", "normalized_text": "instagram"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1156898626133745665", "in_reply_to_user_id": "1097165070709207040", "edit_history_tweet_ids": ["1158210607927177216"], "id": "1158210607927177216", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157091375269240832"}], "created_at": "2019-08-05T02:58:22.000Z", "text": "@Ernesto1Jorge HAHAHAH ela q se matou", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2717813411", "in_reply_to_user_id": "253176236", "edit_history_tweet_ids": ["1158210594316718081"], "id": "1158210594316718081", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158134627959234563"}], "created_at": "2019-08-05T02:58:18.000Z", "text": "@A24COM \ud83e\udd14 Ah! mir\u00e1, no sab\u00eda que ten\u00eda vocaci\u00f3n suicida, tendr\u00e9 que ir al psiquiatra? sos tan est\u00fapido Alberto Fernandez!!! \ud83e\udd26\u200d\u2640\ufe0f", "entities": {"annotations": [{"start": 103, "end": 119, "probability": 0.9666, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fernandez"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "A24COM", "id": "253176236"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1002711905075490816", "edit_history_tweet_ids": ["1158210501341564928"], "id": "1158210501341564928", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158068073594642432"}], "created_at": "2019-08-05T02:57:56.000Z", "text": "RT @jpereyra1952: LA GUARIPOLERA DEL SUICIDA LADR\u00d3N, ESCUPE AL CIELO\nEste violador de pira\u00f1itas, al que AG salv\u00f3 de la c\u00e1rcel, adujo que er\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 104, "end": 105, "probability": 0.4181, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 243, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "476221062", "edit_history_tweet_ids": ["1158210246646648833"], "id": "1158210246646648833", "created_at": "2019-08-05T02:56:55.000Z", "text": "\"Y una gaviota cuentan que decidi\u00f3\nEn acto suicida inmolarse en el sol\"", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2578370433", "in_reply_to_user_id": "758519817578086400", "edit_history_tweet_ids": ["1158210224064516097"], "id": "1158210224064516097", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158185814020579328"}], "created_at": "2019-08-05T02:56:50.000Z", "text": "@Desesquerdizada Ent\u00e3o...\u00c9 isso que n\u00f3s queremos.\n\nSalvou a vida do cidad\u00e3o e n\u00e3o matou ningu\u00e9m.\n\nSe ela tivesse com um livro ou flor nas m\u00e3os, teria sido a v\u00edtima tbm.", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Desesquerdizada", "id": "758519817578086400"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 28, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1116182350558322689", "edit_history_tweet_ids": ["1158210175406415872"], "id": "1158210175406415872", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158068073594642432"}], "created_at": "2019-08-05T02:56:38.000Z", "text": "RT @jpereyra1952: LA GUARIPOLERA DEL SUICIDA LADR\u00d3N, ESCUPE AL CIELO\nEste violador de pira\u00f1itas, al que AG salv\u00f3 de la c\u00e1rcel, adujo que er\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 104, "end": 105, "probability": 0.4181, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 243, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "153133701", "in_reply_to_user_id": "253176236", "edit_history_tweet_ids": ["1158210150399913984"], "id": "1158210150399913984", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158132277387227137"}], "created_at": "2019-08-05T02:56:33.000Z", "text": "@A24COM Suicida es votar populismo, eso es suicida y encima, a los mismos chorros violentos de antes", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "A24COM", "id": "253176236"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}}, {"author_id": "48425081", "in_reply_to_user_id": "180157594", "edit_history_tweet_ids": ["1158210108570185731"], "id": "1158210108570185731", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158209745804779520"}], "created_at": "2019-08-05T02:56:23.000Z", "text": "@chanchoalado recuerdo un relator de AM muy emocionado gritando ante un gol \"vol\u00f3 al \u00e1ngulo como un p\u00e1jaro suicida!\"", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 38, "probability": 0.4495, "type": "Person", "normalized_text": "AM"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "chanchoalado", "id": "180157594"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "73023403", "edit_history_tweet_ids": ["1158210082909433858"], "id": "1158210082909433858", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157883637754413056"}], "created_at": "2019-08-05T02:56:16.000Z", "text": "RT @JulioGarciaOrd1: Eso es Jorge del Castillo el rastrero que estaba al servicio del suicida AG. https://t.co/KrmUvwzU5r", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 45, "probability": 0.8909, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge del Castillo"}, {"start": 94, "end": 95, "probability": 0.3147, "type": "Organization", "normalized_text": "AG"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "JulioGarciaOrd1", "id": "851212923473199111"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/KrmUvwzU5r", "expanded_url": "https://twitter.com/AlexPeruLibre/status/1156954150833287168", "display_url": "twitter.com/AlexPeruLibre/\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "636333525", "edit_history_tweet_ids": ["1158210046121127936"], "id": "1158210046121127936", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158016818763751424"}], "created_at": "2019-08-05T02:56:08.000Z", "text": "RT @RoyBarreras: Controvertir a los medios es suicida pero el informe de @PoliticaET en @ELTIEMPO parece redactado por Paloma Valencia. Su\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 119, "end": 133, "probability": 0.5549, "type": "Person", "normalized_text": "Paloma Valencia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RoyBarreras", "id": "62154340"}, {"start": 73, "end": 84, "username": "PoliticaET", "id": "551391114"}, {"start": 88, "end": 97, "username": "ELTIEMPO", "id": "9633802"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 249, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "421999016", "edit_history_tweet_ids": ["1158209999828652032"], "id": "1158209999828652032", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157829463054475265"}], "created_at": "2019-08-05T02:55:57.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 34, "end": 47, "tag": "Guaripoleras"}, {"start": 96, "end": 110, "tag": "Guaripoleando"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 23, "probability": 0.9159, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}, {"start": 35, "end": 46, "probability": 0.3127, "type": "Place", "normalized_text": "Guaripoleras"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.9417, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "JuanCBQp", "id": "4892013413"}]}, "text": "RT @JuanCBQp: Beto Ortiz habla de #Guaripoleras, \u00bfSer\u00e1 por experiencia propia?\nSiempre lo vimos #Guaripoleando al ladr\u00f3n suicida, Alan Garc\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 269, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "77511932", "edit_history_tweet_ids": ["1158209998721302528"], "id": "1158209998721302528", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158163948253958144"}], "created_at": "2019-08-05T02:55:56.000Z", "text": "RT @pietrorami1910: Los corrupci\u00f3n no tiene edad. Sin ir muy atr\u00e1s los \u00faltimos 5 gobiernos fueron corruptos, incluido PPK y en salmuera tod\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 118, "end": 120, "probability": 0.7983, "type": "Organization", "normalized_text": "PPK"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "pietrorami1910", "id": "1035560983715110912"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1020890997222301697", "edit_history_tweet_ids": ["1158209876700598273"], "id": "1158209876700598273", "created_at": "2019-08-05T02:55:27.000Z", "text": "Sales ateo, suicida, drogo o LGBT https://t.co/UjkL0oHpDT", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8751, "type": "Place", "normalized_text": "LGBT"}], "urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/UjkL0oHpDT", "expanded_url": "https://twitter.com/KYUTENSEKAI/status/1157013243505889280", "display_url": "twitter.com/KYUTENSEKAI/st\u2026"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1479705829", "edit_history_tweet_ids": ["1158209834170363905"], "id": "1158209834170363905", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1099302835139825664"}], "created_at": "2019-08-05T02:55:17.000Z", "text": "RT @ananaykiwi: Juan Castro se meti\u00f3 con la senadora Cristina Fern\u00e1ndez de K... se cay\u00f3 por el balc\u00f3n. Jazm\u00edn de Grazia se pelea con An\u00edbal\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 26, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Juan Castro"}, {"start": 53, "end": 70, "probability": 0.9019, "type": "Person", "normalized_text": "Cristina Fern\u00e1ndez"}, {"start": 113, "end": 118, "probability": 0.5851, "type": "Person", "normalized_text": "Grazia"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.898, "type": "Person", "normalized_text": "An\u00edbal"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ananaykiwi", "id": "1043922632436011010"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4240, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "73023403", "edit_history_tweet_ids": ["1158209726796238848"], "id": "1158209726796238848", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158204394392948737"}], "created_at": "2019-08-05T02:54:52.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 87, "end": 90, "tag": "AG"}], "annotations": [{"start": 88, "end": 89, "probability": 0.4392, "type": "Other", "normalized_text": "AG"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArgosMozart", "id": "122541642"}, {"start": 40, "end": 55, "username": "MilagrosLeivaG", "id": "224916991"}], "urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/CQz7F1M2Di", "expanded_url": "https://twitter.com/hurgamemoriaPE/status/1158078306526191616", "display_url": "twitter.com/hurgamemoriaPE\u2026"}]}, "text": "RT @ArgosMozart: ASCO de entrevista por @MilagrosLeivaG ... con el suicida delincuente #AG https://t.co/CQz7F1M2Di", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1105273267550650369", "edit_history_tweet_ids": ["1158209716113367040"], "id": "1158209716113367040", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157978830428090369"}], "created_at": "2019-08-05T02:54:49.000Z", "text": "RT @manesalamanca: El suicidio es la 2a causa de muerte no natural en el pa\u00eds. La falta de cohesi\u00f3n y solidaridad en una sociedad puede gen\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "manesalamanca", "id": "18104066"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "96559184", "edit_history_tweet_ids": ["1158209713303150593"], "id": "1158209713303150593", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1099302835139825664"}], "created_at": "2019-08-05T02:54:48.000Z", "text": "RT @ananaykiwi: Juan Castro se meti\u00f3 con la senadora Cristina Fern\u00e1ndez de K... se cay\u00f3 por el balc\u00f3n. Jazm\u00edn de Grazia se pelea con An\u00edbal\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 26, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Juan Castro"}, {"start": 53, "end": 70, "probability": 0.9019, "type": "Person", "normalized_text": "Cristina Fern\u00e1ndez"}, {"start": 113, "end": 118, "probability": 0.5851, "type": "Person", "normalized_text": "Grazia"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.898, "type": "Person", "normalized_text": "An\u00edbal"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ananaykiwi", "id": "1043922632436011010"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4240, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "148224561", "in_reply_to_user_id": "862911618446962688", "edit_history_tweet_ids": ["1158209705048776704"], "id": "1158209705048776704", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158196146252259328"}], "created_at": "2019-08-05T02:54:46.000Z", "text": "@JssicaCSO Eu acho que ele fez o que fez para protege-la. Repara que ela n\u00e3o sente rancor pela suposta reencarna\u00e7\u00e3o dele ( diferente da princesa) acho que tem mais coisa para mostrar. Acho que ela matou ele, mas acho que depois ela se arrependeu.", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "JssicaCSO", "id": "862911618446962688"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "4618244475", "in_reply_to_user_id": "1071135734369841153", "edit_history_tweet_ids": ["1158209574324899844"], "id": "1158209574324899844", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158209162259705856"}], "created_at": "2019-08-05T02:54:15.000Z", "text": "@sgt_sarah Voc\u00ea \u00e9 trouxa, e a gente quase se matou v\u00e1rias vezes, mas n\u00e3o desisto de voc\u00ea tamb\u00e9m n\u00e3o", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "sgt_sarah", "id": "1254677577760944128"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "5441382", "edit_history_tweet_ids": ["1158209552577441792"], "id": "1158209552577441792", "created_at": "2019-08-05T02:54:10.000Z", "text": "Todo el mundo puede odiar, tener filias y fobias, tener un mal d\u00eda, estar estresado, ser extremista, ser un suicida, un paranoico, el problema es que en EE.UU. cuando tienes 21 a\u00f1os ya puedes comprar un arsenal por internet.", "entities": {"annotations": [{"start": 153, "end": 158, "probability": 0.987, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 1}}, {"author_id": "495509459", "in_reply_to_user_id": "253176236", "edit_history_tweet_ids": ["1158209539503730688"], "id": "1158209539503730688", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158132277387227137"}], "created_at": "2019-08-05T02:54:07.000Z", "text": "@A24COM M\u00e1s vocaci\u00f3n suicida tendr\u00edamos si ganara Cristina... es m\u00e1s ser\u00edamos casi mazoquistas... trabajar para que nos afanen, someternos a una personalidad soberbia y autoritaria, subliminal la capacidad de pensar para hacer y creer lo que nos dicen.", "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9362, "type": "Person", "normalized_text": "Cristina"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "A24COM", "id": "253176236"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "959056640694775808", "edit_history_tweet_ids": ["1158209530829950983"], "id": "1158209530829950983", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157825585420427264"}], "created_at": "2019-08-05T02:54:05.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 30, "end": 56, "tag": "GuaripoleraDeLaCorrupci\u00f3n"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 55, "probability": 0.4007, "type": "Other", "normalized_text": "GuaripoleraDeLaCorrupci\u00f3n"}, {"start": 66, "end": 75, "probability": 0.8672, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}, {"start": 116, "end": 121, "probability": 0.7949, "type": "Place", "normalized_text": "Toledo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "joyabo134", "id": "459939775"}]}, "text": "RT @joyabo134: Hablando de la #GuaripoleraDeLaCorrupci\u00f3n el mismo Beto Ortiz reconoci\u00f3 haber sido la guaripolera de Toledo, luego lo fue de\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1020361493664190466", "edit_history_tweet_ids": ["1158209359681327105"], "id": "1158209359681327105", "created_at": "2019-08-05T02:53:24.000Z", "text": "se a curiosidade matou o gato, isso explica pq meu curious cat ta morto https://t.co/NQC09pyr0n", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 61, "probability": 0.3895, "type": "Other", "normalized_text": "cat"}], "urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/NQC09pyr0n", "expanded_url": "https://curiouscat.me/Lil_paulo1?t=1564973604", "display_url": "curiouscat.me/Lil_paulo1?t=1\u2026"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2186577357", "edit_history_tweet_ids": ["1158209048434610176"], "id": "1158209048434610176", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158123754314223616"}], "created_at": "2019-08-05T02:52:10.000Z", "text": "RT @shawmarvels: esquadr\u00e3o suicida valeu a pena s\u00f3 por causa dessa entrevista https://t.co/voElDQ0sOi", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "shawmarvels", "id": "3983469917"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/voElDQ0sOi", "expanded_url": "https://twitter.com/shawmarvels/status/1158123754314223616/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/voElDQ0sOi", "media_key": "7_1158123429578584064"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 102, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3399352035", "edit_history_tweet_ids": ["1158208974048641024"], "id": "1158208974048641024", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158132277387227137"}], "created_at": "2019-08-05T02:51:52.000Z", "text": "RT @A24COM: Alberto Fern\u00e1ndez sobre un eventual triunfo de Macri: \"Si gana Macri me tendr\u00e9 que replantear c\u00f3mo est\u00e1 funcionando este pa\u00eds.\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 28, "probability": 0.9828, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 59, "end": 63, "probability": 0.9862, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 75, "end": 79, "probability": 0.973, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "A24COM", "id": "253176236"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 336, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "198053888", "edit_history_tweet_ids": ["1158208956931747840"], "id": "1158208956931747840", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158132277387227137"}], "created_at": "2019-08-05T02:51:48.000Z", "text": "RT @A24COM: Alberto Fern\u00e1ndez sobre un eventual triunfo de Macri: \"Si gana Macri me tendr\u00e9 que replantear c\u00f3mo est\u00e1 funcionando este pa\u00eds.\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 28, "probability": 0.9828, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 59, "end": 63, "probability": 0.9862, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 75, "end": 79, "probability": 0.973, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "A24COM", "id": "253176236"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 336, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "709873437842526209", "in_reply_to_user_id": "1104403792076906496", "edit_history_tweet_ids": ["1158208873179811840"], "id": "1158208873179811840", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158208789801263104"}], "created_at": "2019-08-05T02:51:28.000Z", "text": "@JalessInn Suicida ou ped\u00f3filo?", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "JalessInn", "id": "1104403792076906496"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "883665750", "edit_history_tweet_ids": ["1158208866305396736"], "id": "1158208866305396736", "created_at": "2019-08-05T02:51:26.000Z", "text": "Otro gol de Jamaica, o Solano se suicida o lo matamos.", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 18, "probability": 0.8968, "type": "Place", "normalized_text": "Jamaica"}, {"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9214, "type": "Person", "normalized_text": "Solano"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1131181659271905281", "in_reply_to_user_id": "253176236", "edit_history_tweet_ids": ["1158208825247379456"], "id": "1158208825247379456", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158134627959234563"}], "created_at": "2019-08-05T02:51:17.000Z", "text": "@A24COM Este nos trata de suicida e ignorantes a todos los argentinos..que PELOTUDO", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "A24COM", "id": "253176236"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "902270156877029376", "edit_history_tweet_ids": ["1158208792825409536"], "id": "1158208792825409536", "created_at": "2019-08-05T02:51:09.000Z", "text": "Me encontro de baba do bolinha depois que ele quase se matou num pega d moto \ud83d\ude25", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2728206711", "in_reply_to_user_id": "143204712", "edit_history_tweet_ids": ["1158208752245530624"], "id": "1158208752245530624", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158154125370101761"}], "created_at": "2019-08-05T02:50:59.000Z", "text": "@Eduardo_Romay @CristhianRS Hubieran llegado lejos sin ese tal @AlvaroHidalgo23 , suicida en la net", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Eduardo_Romay", "id": "143204712"}, {"start": 15, "end": 27, "username": "CristhianRS", "id": "41431080"}, {"start": 63, "end": 79, "username": "AlvaroHidalgo23", "id": "123017208"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "58119412", "edit_history_tweet_ids": ["1158208740845400064"], "id": "1158208740845400064", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158207933064327168"}], "created_at": "2019-08-05T02:50:56.000Z", "text": "RT @paulaealvarez: No salgo del asombro.  Ese pedido de Macri al voto de fe, sin argumentos, porque s\u00ed,  suena a salto al vac\u00edo, a grupo me\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 60, "probability": 0.9778, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "paulaealvarez", "id": "4400384919"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3171735557", "in_reply_to_user_id": "224916991", "edit_history_tweet_ids": ["1158208706124877824"], "id": "1158208706124877824", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158073055274577920"}], "created_at": "2019-08-05T02:50:48.000Z", "text": "@MilagrosLeivaG @malditaternura Retuiteas a la hija del suicida, no me sorprende tambi\u00e9n eras guaripolera del cobarde.\nY te dices \"periodista\". https://t.co/cl06rSsw6B", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "MilagrosLeivaG", "id": "224916991"}, {"start": 16, "end": 31, "username": "malditaternura", "id": "1336752325147439106"}], "urls": [{"start": 144, "end": 167, "url": "https://t.co/cl06rSsw6B", "expanded_url": "https://twitter.com/XavierFiestas/status/1158208706124877824/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/cl06rSsw6B", "media_key": "3_1158208691742621696"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "4454988321", "edit_history_tweet_ids": ["1158208606082338817"], "id": "1158208606082338817", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158207466284306433"}], "created_at": "2019-08-05T02:50:24.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 14, "end": 36, "tag": "DomingoGarciaBelaunde"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 35, "probability": 0.7508, "type": "Person", "normalized_text": "DomingoGarciaBelaunde"}, {"start": 50, "end": 59, "probability": 0.4244, "type": "Organization", "normalized_text": "del Estado"}, {"start": 93, "end": 100, "probability": 0.8166, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "elvisocc", "id": "33786448"}, {"start": 119, "end": 131, "username": "reyconbarba", "id": "3195358007"}]}, "text": "RT @elvisocc: #DomingoGarciaBelaunde: Ya el Canal del Estado esta haciendo campa\u00f1a contra el Congreso. Eso es suicida! @reyconbarba", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "191986267", "in_reply_to_user_id": "1111709485092032513", "edit_history_tweet_ids": ["1158208525446893568"], "id": "1158208525446893568", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158208159313534977"}], "created_at": "2019-08-05T02:50:05.000Z", "text": "@calebinhuu Pq n\u00e3o gosto que as pessoas se suicida eu que tenho que matar elas kkkkkkk ... mas meu cora\u00e7\u00e3o e um pouco bom", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "120552520", "in_reply_to_user_id": "113516627", "edit_history_tweet_ids": ["1158208506614484992"], "id": "1158208506614484992", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158204057057710086"}], "created_at": "2019-08-05T02:50:01.000Z", "text": "@dearecpeck li uma mat\u00e9ria dizendo que isso \u00e9 comum\n\u00e9 tipo uma resposta equivocada do c\u00e9rebro ao est\u00edmulo de perigo.\nN\u00e3o tem a ver com desejo suicida, necessariamente.\n\nhttps://t.co/VPq2isHjMa", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "dearecpeck", "id": "113516627"}], "urls": [{"start": 169, "end": 192, "url": "https://t.co/VPq2isHjMa", "expanded_url": "https://www.freetheessence.com.br/unplug/corpo-e-mente/medo-de-altura/", "display_url": "freetheessence.com.br/unplug/corpo-e\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "96595668", "edit_history_tweet_ids": ["1158208390012817408"], "id": "1158208390012817408", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157978830428090369"}], "created_at": "2019-08-05T02:49:33.000Z", "text": "RT @manesalamanca: El suicidio es la 2a causa de muerte no natural en el pa\u00eds. La falta de cohesi\u00f3n y solidaridad en una sociedad puede gen\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "manesalamanca", "id": "18104066"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "898598674305101824", "edit_history_tweet_ids": ["1158208349881667586"], "id": "1158208349881667586", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158123754314223616"}], "created_at": "2019-08-05T02:49:23.000Z", "text": "RT @shawmarvels: esquadr\u00e3o suicida valeu a pena s\u00f3 por causa dessa entrevista https://t.co/voElDQ0sOi", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "shawmarvels", "id": "3983469917"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/voElDQ0sOi", "expanded_url": "https://twitter.com/shawmarvels/status/1158123754314223616/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/voElDQ0sOi", "media_key": "7_1158123429578584064"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 102, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1393753219", "edit_history_tweet_ids": ["1158208316042043392"], "id": "1158208316042043392", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157978830428090369"}], "created_at": "2019-08-05T02:49:15.000Z", "text": "RT @manesalamanca: El suicidio es la 2a causa de muerte no natural en el pa\u00eds. La falta de cohesi\u00f3n y solidaridad en una sociedad puede gen\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "manesalamanca", "id": "18104066"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1042220257757278208", "edit_history_tweet_ids": ["1158208272844906496"], "id": "1158208272844906496", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158200508814954497"}], "created_at": "2019-08-05T02:49:05.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 88, "end": 100, "tag": "CuartoPoder"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 26, "probability": 0.9648, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Fiol"}, {"start": 89, "end": 99, "probability": 0.5124, "type": "Other", "normalized_text": "CuartoPoder"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "gabyhipe", "id": "108726130"}]}, "text": "RT @gabyhipe: Mauricio Fiol: tendr\u00eda que ser un suicida para haber tomado esa sustancia #CuartoPoder", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "740502586696949760", "edit_history_tweet_ids": ["1158208027029168130"], "id": "1158208027029168130", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158186768618967040"}], "created_at": "2019-08-05T02:48:06.000Z", "text": "Entre Beto y Tu , no se quien es m\u00e1s Sinverg\u00fcenza, uno hablando del periodismo sob\u00f3n cuando fue el primer barrista abanderado del suicida o el otro q habla d los 90\u2019s como si nadie supiera d sus amiguis.... pffff https://t.co/THzpnsNvfX", "entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 9, "probability": 0.644, "type": "Person", "normalized_text": "Beto"}, {"start": 13, "end": 14, "probability": 0.3671, "type": "Person", "normalized_text": "Tu"}], "urls": [{"start": 213, "end": 236, "url": "https://t.co/THzpnsNvfX", "expanded_url": "https://twitter.com/SalvadorHeresi/status/1158186768618967040", "display_url": "twitter.com/SalvadorHeresi\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3370775050", "edit_history_tweet_ids": ["1158207945957662721"], "id": "1158207945957662721", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158206004737318912"}], "created_at": "2019-08-05T02:47:47.000Z", "text": "Es broma, no te enfades perd\u00f3n, perd\u00f3n. No soy in\u00fatil ni suicida. https://t.co/cfHq5SCrbL", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/cfHq5SCrbL", "expanded_url": "https://twitter.com/thcIonelyguy/status/1158206004737318912", "display_url": "twitter.com/thcIonelyguy/s\u2026"}]}}, {"author_id": "4400384919", "edit_history_tweet_ids": ["1158207933064327168"], "id": "1158207933064327168", "created_at": "2019-08-05T02:47:44.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 211, "end": 235, "tag": "YoVotoAlbertoPresidente"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 41, "probability": 0.9809, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 212, "end": 234, "probability": 0.4306, "type": "Person", "normalized_text": "YoVotoAlbertoPresidente"}]}, "text": "No salgo del asombro.  Ese pedido de Macri al voto de fe, sin argumentos, porque s\u00ed,  suena a salto al vac\u00edo, a grupo mesi\u00e1nico y suicida.  \u00bfTanto subestima a sus votantes? \nLib\u00e9rense de ese profeta del odio. \n\n#YoVotoAlbertoPresidente", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}}, {"author_id": "3359702860", "edit_history_tweet_ids": ["1158207901632098304"], "id": "1158207901632098304", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157740514680213504"}], "created_at": "2019-08-05T02:47:36.000Z", "text": "RT @XavierFiestas: @EnemigoCaviar El pederasta, guaripolera del suicida cobarde, nos quiere hablar de prensa mermelera, que tal miserable.\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "XavierFiestas", "id": "3171735557"}, {"start": 19, "end": 33, "username": "EnemigoCaviar", "id": "4194945503"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2989815711", "edit_history_tweet_ids": ["1158207809181364224"], "id": "1158207809181364224", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158128511456043008"}], "created_at": "2019-08-05T02:47:14.000Z", "text": "RT @Guillogo_: Que lo voten sin motivos ni razones, eso pide.\nArgumentos? No tiene.\nPromesas? Ni ganas de mentir le quedan.\nUn l\u00edder de una\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Guillogo_", "id": "256065638"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "4508771602", "edit_history_tweet_ids": ["1158207736632553473"], "id": "1158207736632553473", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158179698729521152"}], "created_at": "2019-08-05T02:46:57.000Z", "text": "RT @Clau_sias: @A24COM \ud83d\ude05\ud83d\ude05 suicida seria votarlos a  ustedes ...hicieron mierda este pais y pretenden que los votemos ...por favor @alferdez\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clau_sias", "id": "224063808"}, {"start": 15, "end": 22, "username": "A24COM", "id": "253176236"}, {"start": 130, "end": 139, "username": "alferdez", "id": "149991703"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "19848554", "edit_history_tweet_ids": ["1158207641715449857"], "id": "1158207641715449857", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157978830428090369"}], "created_at": "2019-08-05T02:46:34.000Z", "text": "RT @manesalamanca: El suicidio es la 2a causa de muerte no natural en el pa\u00eds. La falta de cohesi\u00f3n y solidaridad en una sociedad puede gen\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "manesalamanca", "id": "18104066"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "605399137", "in_reply_to_user_id": "253176236", "edit_history_tweet_ids": ["1158207630873124864"], "id": "1158207630873124864", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158134627959234563"}], "created_at": "2019-08-05T02:46:32.000Z", "text": "@A24COM Medio desubicada la reflexi\u00f3n sobre la vocaci\u00f3n suicida .", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "A24COM", "id": "253176236"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"author_id": "150142478", "edit_history_tweet_ids": ["1158207559507021825"], "id": "1158207559507021825", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158016818763751424"}], "created_at": "2019-08-05T02:46:15.000Z", "text": "RT @RoyBarreras: Controvertir a los medios es suicida pero el informe de @PoliticaET en @ELTIEMPO parece redactado por Paloma Valencia. Su\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 119, "end": 133, "probability": 0.5549, "type": "Person", "normalized_text": "Paloma Valencia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RoyBarreras", "id": "62154340"}, {"start": 73, "end": 84, "username": "PoliticaET", "id": "551391114"}, {"start": 88, "end": 97, "username": "ELTIEMPO", "id": "9633802"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 249, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1179375824", "edit_history_tweet_ids": ["1158207533460402178"], "id": "1158207533460402178", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157988825316114433"}], "created_at": "2019-08-05T02:46:09.000Z", "text": "RT @techima58: \u00bfQu\u00e9 me trae a la memoria Beto Ortiz?\nLa violaci\u00f3n de ni\u00f1os de la calle y de un albergue.\nPollo a la brasa.\n3 entrevistas he\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 50, "probability": 0.922, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "techima58", "id": "4588673188"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2437163496", "edit_history_tweet_ids": ["1158207522509086720"], "id": "1158207522509086720", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158068073594642432"}], "created_at": "2019-08-05T02:46:06.000Z", "text": "RT @jpereyra1952: LA GUARIPOLERA DEL SUICIDA LADR\u00d3N, ESCUPE AL CIELO\nEste violador de pira\u00f1itas, al que AG salv\u00f3 de la c\u00e1rcel, adujo que er\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 104, "end": 105, "probability": 0.4181, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 243, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "33786448", "edit_history_tweet_ids": ["1158207466284306433"], "id": "1158207466284306433", "created_at": "2019-08-05T02:45:53.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 22, "tag": "DomingoGarciaBelaunde"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 21, "probability": 0.5174, "type": "Person", "normalized_text": "DomingoGarciaBelaunde"}, {"start": 36, "end": 45, "probability": 0.4937, "type": "Other", "normalized_text": "del Estado"}, {"start": 79, "end": 86, "probability": 0.8604, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}], "mentions": [{"start": 105, "end": 117, "username": "reyconbarba", "id": "3195358007"}]}, "text": "#DomingoGarciaBelaunde: Ya el Canal del Estado esta haciendo campa\u00f1a contra el Congreso. Eso es suicida! @reyconbarba", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 1, "like_count": 29, "quote_count": 2}}, {"author_id": "1149502749144485888", "edit_history_tweet_ids": ["1158207398638698496"], "id": "1158207398638698496", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158132277387227137"}], "created_at": "2019-08-05T02:45:36.000Z", "text": "RT @A24COM: Alberto Fern\u00e1ndez sobre un eventual triunfo de Macri: \"Si gana Macri me tendr\u00e9 que replantear c\u00f3mo est\u00e1 funcionando este pa\u00eds.\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 28, "probability": 0.9828, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 59, "end": 63, "probability": 0.9862, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 75, "end": 79, "probability": 0.973, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "A24COM", "id": "253176236"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 336, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1721125968", "in_reply_to_user_id": "253176236", "edit_history_tweet_ids": ["1158207269017980929"], "id": "1158207269017980929", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158132277387227137"}], "created_at": "2019-08-05T02:45:06.000Z", "text": "@A24COM Suicida es votarlos a ellos !!!", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "A24COM", "id": "253176236"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "122541642", "in_reply_to_user_id": "36477202", "edit_history_tweet_ids": ["1158207207458181120"], "id": "1158207207458181120", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157888667240796161"}], "created_at": "2019-08-05T02:44:51.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 107, "end": 117, "tag": "BetoOrtiz"}, {"start": 170, "end": 173, "tag": "AG"}], "annotations": [{"start": 108, "end": 116, "probability": 0.5658, "type": "Person", "normalized_text": "BetoOrtiz"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "JaimeChincha", "id": "36477202"}, {"start": 14, "end": 29, "username": "malditaternura", "id": "1336752325147439106"}, {"start": 118, "end": 133, "username": "malditaternura", "id": "1336752325147439106"}], "urls": [{"start": 175, "end": 198, "url": "https://t.co/yhFQOJVZS2", "expanded_url": "http://www2.caretas.pe/Main.asp?T=3082&S=&id=12&idE=896&idSTo=0&idA=48406#.XUd2Wo5Khdg", "display_url": "www2.caretas.pe/Main.asp?T=308\u2026"}]}, "text": "@JaimeChincha @malditaternura Varias preguntas quedaron en el aire, que debi\u00f3 responder en la entrevista a #BetoOrtiz @malditaternura, CABARETERA del suicida delincuente #AG.\nhttps://t.co/yhFQOJVZS2", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1021134940719722496", "edit_history_tweet_ids": ["1158207136142434304"], "id": "1158207136142434304", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158068073594642432"}], "created_at": "2019-08-05T02:44:34.000Z", "text": "RT @jpereyra1952: LA GUARIPOLERA DEL SUICIDA LADR\u00d3N, ESCUPE AL CIELO\nEste violador de pira\u00f1itas, al que AG salv\u00f3 de la c\u00e1rcel, adujo que er\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 104, "end": 105, "probability": 0.4181, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 243, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "61860348", "edit_history_tweet_ids": ["1158206997361246208"], "id": "1158206997361246208", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158179698729521152"}], "created_at": "2019-08-05T02:44:01.000Z", "text": "RT @Clau_sias: @A24COM \ud83d\ude05\ud83d\ude05 suicida seria votarlos a  ustedes ...hicieron mierda este pais y pretenden que los votemos ...por favor @alferdez\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clau_sias", "id": "224063808"}, {"start": 15, "end": 22, "username": "A24COM", "id": "253176236"}, {"start": 130, "end": 139, "username": "alferdez", "id": "149991703"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1024248945374101504", "edit_history_tweet_ids": ["1158206931611373568"], "id": "1158206931611373568", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158132277387227137"}], "created_at": "2019-08-05T02:43:45.000Z", "text": "RT @A24COM: Alberto Fern\u00e1ndez sobre un eventual triunfo de Macri: \"Si gana Macri me tendr\u00e9 que replantear c\u00f3mo est\u00e1 funcionando este pa\u00eds.\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 28, "probability": 0.9828, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 59, "end": 63, "probability": 0.9862, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 75, "end": 79, "probability": 0.973, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "A24COM", "id": "253176236"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 336, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "907270429169078272", "in_reply_to_user_id": "2398756907", "edit_history_tweet_ids": ["1158206897880731648"], "id": "1158206897880731648", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158205144997273600"}], "created_at": "2019-08-05T02:43:37.000Z", "text": "@Clauisub @WolffWaldo Y yo menos me f\u00edo!!!!\nUn kirchnerista como Vice..es un acto suicida https://t.co/Xgi8YqSPDX", "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 68, "probability": 0.5864, "type": "Person", "normalized_text": "Vice"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Clauisub", "id": "2398756907"}, {"start": 10, "end": 21, "username": "WolffWaldo", "id": "1864835456"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/Xgi8YqSPDX", "expanded_url": "https://twitter.com/AliciaFanjul1/status/1158206897880731648/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Xgi8YqSPDX", "media_key": "3_1158206848698388481"}, {"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/Xgi8YqSPDX", "expanded_url": "https://twitter.com/AliciaFanjul1/status/1158206897880731648/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Xgi8YqSPDX", "media_key": "3_1158206848690008064"}, {"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/Xgi8YqSPDX", "expanded_url": "https://twitter.com/AliciaFanjul1/status/1158206897880731648/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Xgi8YqSPDX", "media_key": "3_1158206848698396672"}, {"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/Xgi8YqSPDX", "expanded_url": "https://twitter.com/AliciaFanjul1/status/1158206897880731648/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Xgi8YqSPDX", "media_key": "3_1158206848706719745"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1152616912280522752", "edit_history_tweet_ids": ["1158206703428653056"], "id": "1158206703428653056", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158132277387227137"}], "created_at": "2019-08-05T02:42:51.000Z", "text": "RT @A24COM: Alberto Fern\u00e1ndez sobre un eventual triunfo de Macri: \"Si gana Macri me tendr\u00e9 que replantear c\u00f3mo est\u00e1 funcionando este pa\u00eds.\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 28, "probability": 0.9828, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 59, "end": 63, "probability": 0.9862, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 75, "end": 79, "probability": 0.973, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "A24COM", "id": "253176236"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 336, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "100118303", "in_reply_to_user_id": "27703690", "edit_history_tweet_ids": ["1158206636131045376"], "id": "1158206636131045376", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158191706757636096"}], "created_at": "2019-08-05T02:42:35.000Z", "text": "@samiabomfim Daqui a 6 dias completar\u00e1 3 meses que meu filho mais velho ze suicidou, vitima da depress\u00e3o.  Foram 3 anos de luta e nenhum apoio por parte do poder p\u00fablico. Simplesmente n\u00e3o h\u00e1 um lugar onde se possa tratar as pessoas se for caso grave.", "entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 73, "probability": 0.573, "type": "Person", "normalized_text": "ze"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "samiabomfim", "id": "27703690"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "511092292", "in_reply_to_user_id": "137921664", "edit_history_tweet_ids": ["1158206582787911681"], "id": "1158206582787911681", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158205422635036672"}], "created_at": "2019-08-05T02:42:22.000Z", "text": "@UltraPrado Campeonato nao \u00e9 so contra o cruzeiro, e mesmo no jogo de hj o patric foi abaixo de todos, todas as bolas q foi nele, ele matou o ataque do time, se quer ganhar um campeonato nao pode ter um cara no banco que \u00e9 melhor que o titular.", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 48, "probability": 0.9903, "type": "Organization", "normalized_text": "cruzeiro"}, {"start": 75, "end": 80, "probability": 0.8536, "type": "Person", "normalized_text": "patric"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1043235837817839616", "edit_history_tweet_ids": ["1158206540219858944"], "id": "1158206540219858944", "created_at": "2019-08-05T02:42:12.000Z", "text": "Realmente creer que est\u00e1n 10% arriba para m\u00ed es fantasioso. Hablan de crisis y veo carteles pidiendo empleados, no estamos como en Venezuela, no veo gente pidiendo comida en las calles como en otros momentos.\nO somos una sociedad suicida.", "entities": {"annotations": [{"start": 131, "end": 139, "probability": 0.9877, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1076258981620916224", "edit_history_tweet_ids": ["1158206467486433285"], "id": "1158206467486433285", "created_at": "2019-08-05T02:41:54.000Z", "text": "Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja, e voc\u00ea ai confiando em todo mundo que se diz ser teu amigo.. \ud83d\udd25", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.943, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 19, "end": 22, "probability": 0.3874, "type": "Person", "normalized_text": "Caim"}]}, "lang": "pt", "geo": {"place_id": "0798587d746bce3b"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "921591020214804480", "edit_history_tweet_ids": ["1158206439271346178"], "id": "1158206439271346178", "created_at": "2019-08-05T02:41:48.000Z", "text": "Nego me matou de carro dentro da casa , v\u00ea se pode kkkkkkk", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "863241368910667777", "edit_history_tweet_ids": ["1158206436201172992"], "id": "1158206436201172992", "created_at": "2019-08-05T02:41:47.000Z", "text": "se Deus n\u00e3o existe, quem foi que deu o tiro de bazuca que matou os dinossauros?", "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 6, "probability": 0.8604, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 47, "end": 52, "probability": 0.5924, "type": "Person", "normalized_text": "bazuca"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "900548637901676544", "edit_history_tweet_ids": ["1158206421839880193"], "id": "1158206421839880193", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158091987372990468"}], "created_at": "2019-08-05T02:41:44.000Z", "text": "RT @DiarioTiempo: https://t.co/PAQEumoS6N \u25ba Tegucigalpa: joven se suicida para cumplir reto de \u201cMomo challenge\u201d, seg\u00fan familiares. https://\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 54, "probability": 0.5541, "type": "Other", "normalized_text": "Tegucigalpa"}, {"start": 96, "end": 109, "probability": 0.6761, "type": "Other", "normalized_text": "Momo challenge"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "DiarioTiempo", "id": "43791845"}], "urls": [{"start": 18, "end": 41, "url": "https://t.co/PAQEumoS6N", "expanded_url": "http://bit.ly/2ZudHeh", "display_url": "bit.ly/2ZudHeh"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "971731147079278592", "edit_history_tweet_ids": ["1158206394799022080"], "id": "1158206394799022080", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158068073594642432"}], "created_at": "2019-08-05T02:41:37.000Z", "text": "RT @jpereyra1952: LA GUARIPOLERA DEL SUICIDA LADR\u00d3N, ESCUPE AL CIELO\nEste violador de pira\u00f1itas, al que AG salv\u00f3 de la c\u00e1rcel, adujo que er\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 104, "end": 105, "probability": 0.4181, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 243, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2830915203", "in_reply_to_user_id": "4880399020", "edit_history_tweet_ids": ["1158206320916520960"], "id": "1158206320916520960", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158204471333310466"}], "created_at": "2019-08-05T02:41:19.000Z", "text": "@TobiLemossss dejame llegar a mi recepci\u00f3n amigo dsp  sale esa charlita suicida", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "TobiLemossss", "id": "4880399020"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2436160837", "edit_history_tweet_ids": ["1158206223969378306"], "id": "1158206223969378306", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158163968873172993"}], "created_at": "2019-08-05T02:40:56.000Z", "text": "RT @AGUILARIRENNE: @A24COM NO @alferdez NO TENEMOS VOCACI\u00d3N SUICIDA! Lo demostramos en el 2015 claramente y en el 2017 lo ratificamos , \u00bf Q\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AGUILARIRENNE", "id": "432148188"}, {"start": 19, "end": 26, "username": "A24COM", "id": "253176236"}, {"start": 30, "end": 39, "username": "alferdez", "id": "149991703"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "197510918", "edit_history_tweet_ids": ["1158206050161647617"], "id": "1158206050161647617", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158168081094598657"}], "created_at": "2019-08-05T02:40:15.000Z", "text": "RT @rukhasgunsalu: \"Si gana Macri tendr\u00e9 que pensar que tenemos una vocaci\u00f3n suicida\" Alberto Fern\u00e1ndez. Hace 70 a\u00f1os que votamos Peronismo\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 32, "probability": 0.9569, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 86, "end": 102, "probability": 0.9758, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "rukhasgunsalu", "id": "144615294"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "736390578208923649", "in_reply_to_user_id": "253176236", "edit_history_tweet_ids": ["1158205806229295106"], "id": "1158205806229295106", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158132277387227137"}], "created_at": "2019-08-05T02:39:17.000Z", "text": "@A24COM Y yo creo que si te votaran a vos y a la Poro,seguro que \u00e9ste pa\u00eds tendr\u00eda una vocaci\u00f3n suicida...!!!\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23", "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 52, "probability": 0.3436, "type": "Person", "normalized_text": "Poro"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "A24COM", "id": "253176236"}]}, "lang": "es", "geo": {"place_id": "01a09ade70818f7c"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2422379738", "edit_history_tweet_ids": ["1158205597252300800"], "id": "1158205597252300800", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158188321249660928"}], "created_at": "2019-08-05T02:38:27.000Z", "text": "RT @Kouk1424: @A24COM Por supuesto que ganar\u00e1 el Pdte. Macri! Albert, vocaci\u00f3n suicida  es votarlos a ustedes!", "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 52, "probability": 0.3872, "type": "Organization", "normalized_text": "Pdte"}, {"start": 55, "end": 59, "probability": 0.7816, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.6053, "type": "Person", "normalized_text": "Albert"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Kouk1424", "id": "150730689"}, {"start": 14, "end": 21, "username": "A24COM", "id": "253176236"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "57964632", "edit_history_tweet_ids": ["1158205429828214784"], "id": "1158205429828214784", "created_at": "2019-08-05T02:37:47.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 181, "end": 191, "tag": "Benedetti"}], "annotations": [{"start": 182, "end": 190, "probability": 0.9553, "type": "Person", "normalized_text": "Benedetti"}], "urls": [{"start": 192, "end": 215, "url": "https://t.co/PkZg0YJf1j", "expanded_url": "https://twitter.com/joxeantonio/status/1158205429828214784/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PkZg0YJf1j", "media_key": "3_1158205403181846529"}]}, "text": "\"El mar no se averg\u00fcenza de sus n\u00e1ufragos... carece totalmente de conciencia y sin embargo atrae, tienta llama, lame los territorios del suicida y cuenta historias de final oscuro\" #Benedetti https://t.co/PkZg0YJf1j", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1034317085411889152", "edit_history_tweet_ids": ["1158205344570589185"], "id": "1158205344570589185", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158068073594642432"}], "created_at": "2019-08-05T02:37:27.000Z", "text": "RT @jpereyra1952: LA GUARIPOLERA DEL SUICIDA LADR\u00d3N, ESCUPE AL CIELO\nEste violador de pira\u00f1itas, al que AG salv\u00f3 de la c\u00e1rcel, adujo que er\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 104, "end": 105, "probability": 0.4181, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 243, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "736390578208923649", "edit_history_tweet_ids": ["1158205239683629056"], "id": "1158205239683629056", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158132277387227137"}], "created_at": "2019-08-05T02:37:02.000Z", "text": "RT @A24COM: Alberto Fern\u00e1ndez sobre un eventual triunfo de Macri: \"Si gana Macri me tendr\u00e9 que replantear c\u00f3mo est\u00e1 funcionando este pa\u00eds.\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 28, "probability": 0.9828, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 59, "end": 63, "probability": 0.9862, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 75, "end": 79, "probability": 0.973, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "A24COM", "id": "253176236"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 336, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3109975857", "in_reply_to_user_id": "1000051478877306881", "edit_history_tweet_ids": ["1158205224252841987"], "id": "1158205224252841987", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158204441394327557"}], "created_at": "2019-08-05T02:36:58.000Z", "text": "@carlota_pedroso Suicida te \u2764\ufe0f", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "carlota_pedroso", "id": "1000051478877306881"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "131467596", "edit_history_tweet_ids": ["1158205208662544384"], "id": "1158205208662544384", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158199489741631488"}], "created_at": "2019-08-05T02:36:54.000Z", "text": "RT @tbaader: Pr\u00f3ximo jueves 8 y viernes 9 de  Agosto estaremos como equipo capacitando en la Universidad De O Higgins en Rancagua , sobre d\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 93, "end": 116, "probability": 0.9207, "type": "Organization", "normalized_text": "Universidad De O Higgins"}, {"start": 121, "end": 128, "probability": 0.933, "type": "Place", "normalized_text": "Rancagua"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "tbaader", "id": "423047776"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "191986267", "in_reply_to_user_id": "1111709485092032513", "edit_history_tweet_ids": ["1158205183618441216"], "id": "1158205183618441216", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158204827203198976"}], "created_at": "2019-08-05T02:36:48.000Z", "text": "@calebinhuu Some , mas n\u00e3o suicida !", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2848951167", "edit_history_tweet_ids": ["1158205159022964736"], "id": "1158205159022964736", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158194747225313281"}], "created_at": "2019-08-05T02:36:42.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 77, "end": 107, "tag": "NoVuelvenMasEnSuDelictivaVida"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 39, "probability": 0.409, "type": "Other", "normalized_text": "Uds"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "CompromisoMM", "id": "2737923300"}, {"start": 18, "end": 25, "username": "A24COM", "id": "253176236"}]}, "text": "RT @CompromisoMM: @A24COM Votarlos a Uds, es suicida y anda replanteando que #NoVuelvenMasEnSuDelictivaVida", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "756532402332266496", "edit_history_tweet_ids": ["1158205093197615104"], "id": "1158205093197615104", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158199552803033088"}], "created_at": "2019-08-05T02:36:27.000Z", "text": "RT @demariterra: \u00e9 BIZARRA a forma de como est\u00e3o fechando os olhos p depress\u00e3o. o n\u00famero de suic\u00eddios q est\u00e3o acontecendo em manaus t\u00e1 me a\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 125, "end": 130, "probability": 0.5444, "type": "Place", "normalized_text": "manaus"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2848951167", "edit_history_tweet_ids": ["1158204966936481792"], "id": "1158204966936481792", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158167119588200455"}], "created_at": "2019-08-05T02:35:57.000Z", "text": "RT @leli_mai: @A24COM Albertito, suicida es votar a \u00e9stos personajes \ud83d\udc47\ud83d\udc47 https://t.co/Bm3pwachQP", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "leli_mai", "id": "2589672371"}, {"start": 14, "end": 21, "username": "A24COM", "id": "253176236"}], "urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/Bm3pwachQP", "expanded_url": "https://twitter.com/leli_mai/status/1158167119588200455/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Bm3pwachQP", "media_key": "3_1158167097962311682"}, {"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/Bm3pwachQP", "expanded_url": "https://twitter.com/leli_mai/status/1158167119588200455/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Bm3pwachQP", "media_key": "3_1158167110050353153"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "23959882", "edit_history_tweet_ids": ["1158204920400678915"], "id": "1158204920400678915", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158004112136515584"}], "created_at": "2019-08-05T02:35:46.000Z", "text": "RT @lolaescreva: Um dia depois do massacre em El Paso, Texas, q matou 20 pessoas, outro massacre, desta vez em Dayton, Ohio, mata 9. 2o ata\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 52, "probability": 0.936, "type": "Place", "normalized_text": "El Paso"}, {"start": 55, "end": 59, "probability": 0.9517, "type": "Place", "normalized_text": "Texas"}, {"start": 111, "end": 116, "probability": 0.8815, "type": "Place", "normalized_text": "Dayton"}, {"start": 119, "end": 122, "probability": 0.9504, "type": "Place", "normalized_text": "Ohio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}], "includes": {"users": [{"username": "AGiaret", "name": "Alicia Giaret", "id": "951883174124105728", "verified": false, "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1536, "following_count": 1311, "tweet_count": 75258, "listed_count": 0}}, {"username": "Guillogo_", "name": "Guillermo P\u00e9rez Roisinblit", "id": "256065638", "verified": false, "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 17267, "following_count": 2848, "tweet_count": 63261, "listed_count": 25}}, {"username": "milynomas", "name": "(\u2665\ufe0f\u03c9\u2665\ufe0f)\u2728", "id": "996321877", "verified": false, "location": "Chiclayo, Per\u00fa ", "public_metrics": {"followers_count": 652, "following_count": 556, "tweet_count": 96636, "listed_count": 4}}, {"username": "techima58", "name": "Misk'i Marite", "id": "4588673188", "verified": false, "location": "Per\u00fa ", "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 105, "tweet_count": 995, "listed_count": 0}}, {"username": "manucasgt", "name": "Manu Castellanos M \ud83c\udf3d", "id": "14706144", "verified": false, "location": "abajo a la izquierda ", "public_metrics": {"followers_count": 1987, "following_count": 1985, "tweet_count": 38749, "listed_count": 21}}, {"username": "lucila_cano", "name": "Lucila Cano Santiago", "id": "815850882", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 309, "following_count": 1909, "tweet_count": 1121, "listed_count": 6}}, {"username": "JuanGomezJurado", "name": "Juan G\u00f3mez-Jurado", "id": "14092803", "verified": true, "location": "Spain", "public_metrics": {"followers_count": 325595, "following_count": 2005, "tweet_count": 55170, "listed_count": 2236}}, {"username": "vidalarthu", "name": "artu", "id": "3890053719", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1170, "following_count": 750, "tweet_count": 66932, "listed_count": 0}}, {"username": "shiberhanz", "name": "Shiber Hanz", "id": "767057982660177920", "verified": false, "location": "Muy lejos, pero cerca", "public_metrics": {"followers_count": 1555, "following_count": 1598, "tweet_count": 47198, "listed_count": 1}}, {"username": "ArgosMozart", "name": "C\u00e9sar Lievand", "id": "122541642", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12227, "following_count": 9484, "tweet_count": 252349, "listed_count": 875}}, {"username": "bieIzin", "name": "cust\u00f3dio.", "id": "3057620037", "verified": false, "location": "mar\u00e9", "public_metrics": {"followers_count": 691, "following_count": 302, "tweet_count": 50688, "listed_count": 0}}, {"username": "OrdecGui", "name": "guilherme", "id": "746027278593830912", "verified": false, "location": "25/12", "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 59, "tweet_count": 86375, "listed_count": 0}}, {"username": "_lovelybia", "name": "bia of house targaryen", "id": "3357781174", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 232, "following_count": 691, "tweet_count": 38261, "listed_count": 0}}, {"username": "JoakinWorld", "name": "Joaqu\u00edn Castro", "id": "381348278", "verified": false, "location": "Chihuahua M\u00e9x. y Centroam\u00e9rica", "public_metrics": {"followers_count": 97, "following_count": 836, "tweet_count": 1367, "listed_count": 1}}, {"username": "xxngrxd", "name": "batboni", "id": "1048397556898848768", "verified": false, "location": "Chih.", "public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 341, "tweet_count": 3557, "listed_count": 0}}, {"username": "ericammbenitez", "name": "erica con C", "id": "2312032806", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1908, "following_count": 2553, "tweet_count": 128296, "listed_count": 5}}, {"username": "Clau_sias", "name": "Clau . \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "id": "224063808", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 30225, "following_count": 11800, "tweet_count": 214227, "listed_count": 48}}, {"username": "larobinjud", "name": "LaRobinJud, et al.", "id": "42783727", "verified": false, "location": "En el ciberespacio. ", "public_metrics": {"followers_count": 1005, "following_count": 1009, "tweet_count": 12624, "listed_count": 29}}, {"username": "Karopeza", "name": "Miss Saint-Tr\u24cbpez", "id": "1278916866", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2252, "following_count": 2470, "tweet_count": 53842, "listed_count": 4}}, {"username": "Richelmago", "name": "Sobreviviente", "id": "140942329", "verified": false, "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 782, "following_count": 4966, "tweet_count": 4102, "listed_count": 0}}, {"username": "ActualidadRT", "name": "RT en Espa\u00f1ol", "id": "100731315", "verified": true, "withheld": {"country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "public_metrics": {"followers_count": 3511413, "following_count": 67, "tweet_count": 795963, "listed_count": 12402}}, {"username": "eilishdemons", "name": "nanami", "id": "985244148080041985", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3309, "following_count": 2922, "tweet_count": 21416, "listed_count": 6}}, {"username": "rarecalm", "name": "\ud835\udc1b\ud835\udc1e\ud835\udc1e\ud835\udc33\ud835\udc32", "id": "2347741924", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3061, "following_count": 2057, "tweet_count": 97228, "listed_count": 18}}, {"username": "Cristia08532614", "name": "Cristian Rodr\u00edguez", "id": "1146590337151803392", "verified": false, "location": "Ciudad Valles, San Luis Potos\u00ed", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 33, "tweet_count": 271, "listed_count": 0}}, {"username": "kriegerignacio", "name": "nombredetwitee1", "id": "3354223882", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 38, "tweet_count": 500, "listed_count": 0}}, {"username": "JulioCe59337798", "name": "Julio Cesar", "id": "1025580083036205058", "verified": false, "location": "PERU", "public_metrics": {"followers_count": 1005, "following_count": 811, "tweet_count": 102420, "listed_count": 2}}, {"username": "Angelpaezs", "name": "\u00c1ngel P\u00e1ez", "id": "84465419", "verified": false, "location": "LIMA, PERU", "public_metrics": {"followers_count": 137514, "following_count": 2645, "tweet_count": 9275, "listed_count": 412}}, {"username": "StorylineBot", "name": "Storyline Bot", "id": "830847114976571392", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1440, "following_count": 1, "tweet_count": 148881, "listed_count": 4}}, {"username": "pactodevarsovia", "name": "\u262d Miguel \u00c1ngel \u262d", "id": "552704707", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 377, "following_count": 346, "tweet_count": 28140, "listed_count": 6}}, {"username": "mikeosin", "name": "Mikel Osinalde", "id": "20920062", "verified": false, "location": "Donostia - Euskal Herria", "public_metrics": {"followers_count": 587, "following_count": 997, "tweet_count": 8390, "listed_count": 11}}, {"username": "Sirpi70", "name": "Sirpi", "id": "75135454", "verified": false, "location": "Lima ,Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 482, "following_count": 251, "tweet_count": 5731, "listed_count": 0}}, {"username": "3lPtoPatan", "name": "\u2698 2 \ud83e\udd9a H 5", "id": "149384576", "verified": false, "location": "benito Ju\u00e1rez ", "public_metrics": {"followers_count": 194, "following_count": 420, "tweet_count": 22779, "listed_count": 1}}, {"username": "nxstypxet", "name": "Nasty Poet", "id": "727187536527810560", "verified": false, "location": "en tu cama no :(", "public_metrics": {"followers_count": 129265, "following_count": 102, "tweet_count": 112903, "listed_count": 272}}, {"username": "JohnTrolliano", "name": "John Trolliano", "id": "512583117", "verified": false, "location": "ilha Hy Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 1648, "following_count": 2626, "tweet_count": 98070, "listed_count": 0}}, {"username": "jmmadeira", "name": "JaneMM \ud83d\udc9b\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc9a 22", "id": "85381766", "verified": false, "location": "RJ", "public_metrics": {"followers_count": 4362, "following_count": 4119, "tweet_count": 96355, "listed_count": 2}}, {"username": "bettina_250", "name": "Ana Beatriz", "id": "434612301", "verified": false, "location": "Salta, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1137, "following_count": 981, "tweet_count": 27951, "listed_count": 0}}, {"username": "A24COM", "name": "A24.com", "id": "253176236", "verified": true, "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 765357, "following_count": 1029, "tweet_count": 145224, "listed_count": 1719}}, {"username": "bebafa", "name": "El pensante \ud83d\udc68\u200d\ud83c\udf93\ud83d\ude87\ud83c\udf33", "id": "196028790", "verified": false, "location": "Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 3585, "following_count": 3609, "tweet_count": 124622, "listed_count": 1}}, {"username": "RoyBarreras", "name": "Roy Barreras", "id": "62154340", "verified": true, "location": "Bogot\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 409825, "following_count": 2101, "tweet_count": 19505, "listed_count": 839}}, {"username": "optimusprimetop", "name": "", "id": "972720637176438784", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 48, "tweet_count": 6003, "listed_count": 0}}, {"username": "noakeikope", "name": "No a Keiko", "id": "425964813", "verified": false, "location": "Lima, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 81527, "following_count": 1465, "tweet_count": 108166, "listed_count": 146}}, {"username": "sanmiguel678", "name": "JPS.Miguel", "id": "2782745085", "verified": false, "location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 888, "following_count": 1491, "tweet_count": 44800, "listed_count": 14}}, {"username": "La_Beggs", "name": "Beggs", "id": "15438301", "verified": false, "location": "Barcelona", "public_metrics": {"followers_count": 5108, "following_count": 513, "tweet_count": 173932, "listed_count": 72}}, {"username": "GracielaAr15", "name": "graciela venecia", "id": "2950602369", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 418, "following_count": 361, "tweet_count": 49888, "listed_count": 6}}, {"username": "txmhg018", "name": "\u98db\u9f8d\u9769\u547d", "id": "578529652", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1344, "following_count": 1605, "tweet_count": 210600, "listed_count": 17}}, {"username": "euclydesRS", "name": "\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 KING", "id": "222921525", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 242, "following_count": 270, "tweet_count": 20558, "listed_count": 1}}, {"username": "k9_muller", "name": "Capivarias \u262d _\\|/_", "id": "838436612182802433", "verified": false, "location": "Piracicaba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 104, "following_count": 554, "tweet_count": 22984, "listed_count": 0}}, {"username": "shawmarvels", "name": "fui pra @elliexromania", "id": "3983469917", "verified": false, "location": "n\u00e1rnia", "public_metrics": {"followers_count": 18863, "following_count": 1440, "tweet_count": 45862, "listed_count": 53}}, {"username": "opompe", "name": "Ova", "id": "186645805", "verified": false, "location": "Caballito, ARGENTINA", "public_metrics": {"followers_count": 5629, "following_count": 2712, "tweet_count": 93155, "listed_count": 29}}, {"username": "jotahurtado", "name": "Jota Hurtado", "id": "68015758", "verified": false, "location": "Lima ", "public_metrics": {"followers_count": 1131, "following_count": 1422, "tweet_count": 57873, "listed_count": 8}}, {"username": "Chuchio_2009", "name": "Chucho", "id": "1918342680", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1251, "following_count": 1695, "tweet_count": 212564, "listed_count": 3}}, {"username": "solinka333", "name": "SOL DEL ROSARIO RAMIREZ", "id": "4561654884", "verified": false, "location": "Washington, DC", "public_metrics": {"followers_count": 397, "following_count": 542, "tweet_count": 39174, "listed_count": 9}}, {"username": "zevallosluis", "name": "Luis Zevallos Aymar", "id": "279705735", "verified": false, "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 1819, "following_count": 506, "tweet_count": 24998, "listed_count": 1}}, {"username": "DarckPavlovic", "name": "Darck Pavlovic", "id": "761281595642896384", "verified": false, "location": "Valencia, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 613, "following_count": 4336, "tweet_count": 39418, "listed_count": 1}}, {"username": "SolGarciaMesias", "name": "Soledad Garc\u00eda", "id": "3807932057", "verified": false, "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 217, "tweet_count": 5191, "listed_count": 0}}, {"username": "FaroArgentino", "name": "Faro Argentino", "id": "1413012800", "verified": false, "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 74508, "following_count": 60, "tweet_count": 1554, "listed_count": 243}}, {"username": "eitajaao", "name": "jao @joaovitoretayna", "id": "423005047", "verified": false, "location": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 237, "following_count": 183, "tweet_count": 7670, "listed_count": 0}}, {"username": "unalicenciada", "name": "Licenciada", "id": "119027391", "verified": false, "location": "Buenos Aires", "public_metrics": {"followers_count": 807, "following_count": 797, "tweet_count": 43261, "listed_count": 3}}, {"username": "dipy_dipietro", "name": "DiPietroPierDomenico", "id": "3017305342", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 107, "tweet_count": 1437, "listed_count": 0}}, {"username": "Mauriciomulder", "name": "Mauricio Mulder", "id": "235139317", "verified": true, "location": "Lima", "public_metrics": {"followers_count": 587407, "following_count": 1391, "tweet_count": 8830, "listed_count": 808}}, {"username": "Alicia91211190", "name": "Alicia", "id": "981329718229323776", "verified": false, "location": "Mendoza, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 160, "tweet_count": 2078, "listed_count": 0}}, {"username": "EstudioJuanito", "name": "Pensando libre", "id": "2522545546", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 99, "following_count": 233, "tweet_count": 3349, "listed_count": 0}}, {"username": "fantoche_triple", "name": "Groncho Marx \u2b50", "id": "747399704992956416", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11905, "following_count": 1112, "tweet_count": 60916, "listed_count": 23}}, {"username": "carment88627401", "name": "carmentoledo", "id": "1157070279132274688", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1363, "following_count": 1312, "tweet_count": 290722, "listed_count": 0}}, {"username": "XavierFiestas", "name": "Xavier Fiestas \uea00", "id": "3171735557", "verified": false, "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 2339, "following_count": 1426, "tweet_count": 233127, "listed_count": 5}}, {"username": "bosshyun_", "name": "nella \ud83c\udf49", "id": "117635820", "verified": false, "location": "\u2661", "public_metrics": {"followers_count": 679, "following_count": 605, "tweet_count": 232520, "listed_count": 31}}, {"username": "kabira1504", "name": "Patricia", "id": "2785155187", "verified": false, "location": "Lima, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 382, "tweet_count": 41507, "listed_count": 1}}, {"username": "mgarciagodosj", "name": "Micky Garc\u00eda Godos Jara", "id": "117902416", "verified": false, "location": "San Vicente de Ca\u00f1ete", "public_metrics": {"followers_count": 414, "following_count": 370, "tweet_count": 2352, "listed_count": 2}}, {"username": "jpereyra1952", "name": "Jorge Pereyra", "id": "105492444", "verified": false, "location": "Cajamarca, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 6007, "following_count": 4607, "tweet_count": 17224, "listed_count": 16}}, {"username": "victori18828980", "name": "vickyra1", "id": "742786351838416900", "verified": false, "location": "Medell\u00edn, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 2817, "following_count": 4979, "tweet_count": 95016, "listed_count": 0}}, {"username": "erodaltwalls", "name": "j\u00falia\u00b2\u2078 & carol conta de best \u26c8", "id": "819545760278740997", "verified": false, "location": "there's nothing we can do, just let me go, we'll meet again soon", "public_metrics": {"followers_count": 1587, "following_count": 2081, "tweet_count": 27026, "listed_count": 6}}, {"username": "tomletgreg", "name": "lauret", "id": "950118742092079105", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1926, "following_count": 1936, "tweet_count": 45146, "listed_count": 9}}, {"username": "fabiansaezp", "name": "Fabi\u00e1n \ud83d\udd2c\ud83e\uddeb\ud83d\udcb5\ud83e\ude78\ud83e\uddec\ud83c\udfac\ud83c\udf9e\ud83c\udf7f", "id": "48416734", "verified": false, "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 2598, "following_count": 3111, "tweet_count": 87035, "listed_count": 30}}, {"username": "manesalamanca", "name": "manesalamanca", "id": "18104066", "verified": false, "location": "Panama", "public_metrics": {"followers_count": 2076, "following_count": 1838, "tweet_count": 12069, "listed_count": 27}}, {"username": "PaolaNavarroRo1", "name": "Paola Navarro Rojas", "id": "727245799663521793", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 61, "tweet_count": 3729, "listed_count": 0}}, {"username": "lutero_luis", "name": "Lutero", "id": "3102993935", "verified": false, "location": "Plaza de la Dignidad", "public_metrics": {"followers_count": 6282, "following_count": 5886, "tweet_count": 76751, "listed_count": 1}}, {"username": "Gabylm_09", "name": "Gaby Le\u00f3n.", "id": "958873782504050688", "verified": false, "location": " M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 428, "tweet_count": 9786, "listed_count": 0}}, {"username": "ale196152", "name": "turca1961", "id": "53162017", "verified": false, "location": "alta gracia cba ", "public_metrics": {"followers_count": 488, "following_count": 2927, "tweet_count": 47011, "listed_count": 3}}, {"username": "Paty44940053", "name": "Paty", "id": "1156700016947470341", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 95, "tweet_count": 17, "listed_count": 0}}, {"username": "Horacitu", "name": "Horacio Villalobos", "id": "99534984", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 376266, "following_count": 1078, "tweet_count": 63631, "listed_count": 753}}, {"username": "CarlosNuGo", "name": "Carlos Nunes", "id": "195467689", "verified": false, "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 254, "following_count": 500, "tweet_count": 8389, "listed_count": 8}}, {"username": "victoria1569", "name": "victoria fernandez d", "id": "269361313", "verified": false, "location": "C\u00f3rdoba Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 865, "following_count": 1736, "tweet_count": 9493, "listed_count": 22}}, {"username": "Canabisaurio", "name": "Mi\u00e9rcoles de Ceniza \ud83c\udf3f\ud83e\udd40", "id": "1158179010733494272", "verified": false, "location": "En el plano \uff41\uff53\uff54\uff52\uff41\uff4c\u2122\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 258, "following_count": 170, "tweet_count": 2972, "listed_count": 0}}, {"username": "Ilso195", "name": "Ilso \u2728", "id": "520703630", "verified": false, "location": "Benito Ju\u00e1rez", "public_metrics": {"followers_count": 209, "following_count": 284, "tweet_count": 12883, "listed_count": 0}}, {"username": "Tirza_torres", "name": "Scarlett O'hara.", "id": "818920426139222016", "verified": false, "location": "Entre C\u00f3rdoba y Maip\u00fa. ", "public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 232, "tweet_count": 3848, "listed_count": 1}}, {"username": "ManuelS86260991", "name": "Manuel Santillan", "id": "1078063371407233025", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 1355, "tweet_count": 6604, "listed_count": 0}}, {"username": "bxSequela", "name": "Spooky Season Sequela", "id": "373056697", "verified": false, "location": "Belo Horizonte, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 402, "following_count": 403, "tweet_count": 56988, "listed_count": 0}}, {"username": "Quintaozera", "name": "vitacate de abamina", "id": "303939111", "verified": false, "location": "na sua", "public_metrics": {"followers_count": 557, "following_count": 720, "tweet_count": 15389, "listed_count": 0}}, {"username": "lauhgen", "name": "Laura", "id": "956564188767379457", "verified": false, "location": "Juiz de Fora", "public_metrics": {"followers_count": 302, "following_count": 292, "tweet_count": 8285, "listed_count": 0}}, {"username": "ninfanerissa", "name": "nerissa \ud83e\udd40", "id": "2840481387", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 152300, "following_count": 1096, "tweet_count": 56413, "listed_count": 125}}, {"username": "profnatdias", "name": "\u00c9 NATH\ud83d\udea9", "id": "3976396155", "verified": false, "location": "No seu cora\u00e7\u00e3o \ud83e\udd38", "public_metrics": {"followers_count": 631, "following_count": 260, "tweet_count": 33520, "listed_count": 0}}, {"username": "maruvr77", "name": "Maru Vasquez Rossi", "id": "311176977", "verified": false, "location": "Lima - Peru", "public_metrics": {"followers_count": 190, "following_count": 392, "tweet_count": 17036, "listed_count": 1}}, {"username": "villa_rafo", "name": "Rafo", "id": "3302073957", "verified": false, "location": "Chimbote, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 180, "tweet_count": 1602, "listed_count": 0}}, {"username": "MecheAF", "name": "Mercedes Ar\u00e1oz", "id": "68038314", "verified": true, "location": "Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 547930, "following_count": 1227, "tweet_count": 3926, "listed_count": 732}}, {"username": "yonlente", "name": "amado nervios", "id": "1279751490", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 397, "following_count": 434, "tweet_count": 124509, "listed_count": 9}}, {"username": "biarasatamar", "name": "martasarabia \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "id": "226973231", "verified": false, "location": "Argentina-Buenos Aires", "public_metrics": {"followers_count": 1438, "following_count": 1064, "tweet_count": 152231, "listed_count": 8}}, {"username": "fjspitz", "name": "ElGatoConSue\u00f1o", "id": "186600144", "verified": false, "location": "Buenos aires, Argentina ", "public_metrics": {"followers_count": 277, "following_count": 1810, "tweet_count": 63411, "listed_count": 1}}, {"username": "Miligimenezz", "name": "\u043c\u03b9\u2113\u03b9 \u2022", "id": "1005436758", "verified": false, "location": "Mar de ajo - Mar del Plata", "public_metrics": {"followers_count": 2017, "following_count": 1309, "tweet_count": 37214, "listed_count": 5}}, {"username": "_mariatoroo", "name": "\ud83e\udeb3", "id": "1086040320406704128", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 458, "following_count": 130, "tweet_count": 22758, "listed_count": 2}}, {"username": "LuisDanRR", "name": "Danny R", "id": "274316245", "verified": false, "location": "Peru Trujillo", "public_metrics": {"followers_count": 202, "following_count": 467, "tweet_count": 57417, "listed_count": 1}}, {"username": "Ana62736352", "name": "Ana", "id": "1111426821529223168", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 20, "tweet_count": 35, "listed_count": 0}}, {"username": "lilicedoida", "name": "alice 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\u2b50\u2764\u2692", "id": "741061250", "verified": false, "location": "cora\u00e7\u00e3o do augusto", "public_metrics": {"followers_count": 2052, "following_count": 2152, "tweet_count": 64625, "listed_count": 3}}, {"username": "__theurgi4", "name": "\ud835\udcfd\ud835\udcf8\ud835\udcf7\ud835\udcf0\ud835\udcfe\ud835\udcee \ud835\udcfd\ud835\udcee\ud835\udcec\ud835\udcf1\ud835\udcf7\ud835\udcf8\ud835\udcf5\ud835\udcf8\ud835\udcf0\ud835\udd02", "id": "176657980", "verified": false, "location": "Estado de M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 518, "following_count": 458, "tweet_count": 31171, "listed_count": 0}}, {"username": "JuanCBQp", "name": "Juan Calle \ud83c\udf10 (\u208d\u31cf^\u2022\u02cc-\u02cc\u2022^\u30ce\u208e)", "id": "4892013413", "verified": false, "location": "Dover, NJ", "public_metrics": {"followers_count": 2713, "following_count": 576, "tweet_count": 53037, "listed_count": 12}}, {"username": "heyitsgiane", "name": "Gia Allen\u2744", "id": "1148862658587836416", "verified": false, "location": "San isidro, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 24, "tweet_count": 380, "listed_count": 0}}, {"username": "BigMcTroll", "name": "BigMcTroll", "id": "1130210060255322115", "verified": false, "location": "Ad\u00f3rname el \u00fatero", "public_metrics": {"followers_count": 70, "following_count": 29, "tweet_count": 1935, "listed_count": 0}}, {"username": "IllaryVerdad", "name": "Illary", "id": "1154090718614446080", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1190, "following_count": 938, "tweet_count": 161668, "listed_count": 0}}, {"username": "pietrorami1910", "name": "Pietro Rami", "id": "1035560983715110912", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5583, "following_count": 5567, "tweet_count": 49151, "listed_count": 3}}, {"username": "nicolas_r08", "name": "Nicol\u00e1s Mart\u00ednez #SIalTPP11", "id": "36532644", "verified": false, "location": "LA REP\u00daBLICA DE CHILE ", "public_metrics": {"followers_count": 4094, "following_count": 4988, "tweet_count": 304069, "listed_count": 30}}, {"username": "mazulmer4", "name": "\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\uddea\ud83c\udde6Blanca Luz de la Alborada", "id": "932488437214646272", "verified": false, "location": "Donde haya libertad", "public_metrics": {"followers_count": 6400, "following_count": 7021, "tweet_count": 113811, "listed_count": 12}}, {"username": "pontet9", "name": "Claudio Pontet", "id": "2357160421", "verified": false, "location": "Bah\u00eda Blanca, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 725, "following_count": 472, "tweet_count": 141266, "listed_count": 4}}, {"username": "populismo_Atroz", "name": "Liberal, RLM en el Congreso", "id": "729468838828490752", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 24516, "following_count": 9478, "tweet_count": 66466, "listed_count": 63}}, {"username": "Jkftduh", "name": "s\u1d0f\u0493\u1d1b \u1d1b\u1d07\u1d00", "id": "1138710111906672640", "verified": false, "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 151, "tweet_count": 2514, "listed_count": 0}}, {"username": "marquesa_bra", "name": "a negona", "id": "1047867713417351169", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 969, "following_count": 567, "tweet_count": 6751, "listed_count": 1}}, {"username": "srtapaulinda", "name": "\ud835\udcdf\ud835\udcea\ud835\udcfe\ud835\udcf5\ud835\udcea", "id": "1095888022233669632", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 123, "tweet_count": 5191, "listed_count": 0}}, {"username": "AntichiDelitti", "name": "Antichi Delitti", "id": "3241130962", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 358, "following_count": 465, "tweet_count": 1016, "listed_count": 8}}, {"username": "White__Rivera", "name": "\u00b7| Duele |\u00b7", "id": "956876925380825088", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 1, "tweet_count": 13048, "listed_count": 0}}, {"username": "_Fr3sit4", "name": "\ud83c\udf83 C\u029c\u026a\u1d21\u026as \ud83c\udf83", "id": "1089762667005394944", "verified": false, "location": "ANY PRONOUNS ", "public_metrics": {"followers_count": 425, "following_count": 1157, "tweet_count": 45198, "listed_count": 16}}, {"username": "FrankCaravetta", "name": "Francesco Caravetta", "id": "2995933589", "verified": false, "location": "Cosenza, Calabria", "public_metrics": {"followers_count": 590, "following_count": 1140, "tweet_count": 1078, "listed_count": 8}}, {"username": "jdrewbzmalik", "name": "ana \ud83e\udd4a", "id": "866991020050972672", "verified": false, "location": "93.", "public_metrics": {"followers_count": 1411, "following_count": 824, "tweet_count": 151309, "listed_count": 4}}, {"username": "guiber_marcelo", "name": "Guiber Marcelo", "id": "737101530084614144", "verified": false, "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 3729, "following_count": 2843, "tweet_count": 75607, "listed_count": 2}}, {"username": "gutt_uds", "name": "Gustavo", "id": "249388555", "verified": false, "location": "Teres\u00f3polis / Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 1280, "following_count": 1220, "tweet_count": 21775, "listed_count": 1}}, {"username": "PetroleoCeleste", "name": "Pablo/Temperley", "id": "4152193935", "verified": false, "location": "Temperley", "public_metrics": {"followers_count": 1090, "following_count": 1083, "tweet_count": 1883, "listed_count": 0}}, {"username": "Graruz1", "name": "Graruz", "id": "973112336616747008", "verified": false, "location": "San Miguel de Tucum\u00e1n, Argenti", "public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 304, "tweet_count": 6738, "listed_count": 0}}, {"username": "EdPalMal", "name": "Uvwxyz", "id": "62950051", "verified": false, "location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 789, "following_count": 2450, "tweet_count": 51434, "listed_count": 13}}, {"username": "nyratargarn", "name": "\ufe0e \ufe0e`", "id": "881856278104068096", "verified": false, "location": "velaris", "public_metrics": {"followers_count": 741, "following_count": 651, "tweet_count": 20430, "listed_count": 6}}, {"username": "BeppeGandolfo", "name": "beppe gandolfo", "id": "2198088546", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1200, "following_count": 559, "tweet_count": 7552, "listed_count": 11}}, {"username": "mdu_arte", "name": "oi, sumida!", "id": "159664403", "verified": false, "location": "Esp\u00edrito Santo - Vila Velha", "public_metrics": {"followers_count": 533, "following_count": 557, "tweet_count": 28259, "listed_count": 1}}, {"username": "LEVargasSilva", "name": "Luis Ernesto Vargas", "id": "870047110015668224", "verified": false, "location": "Americas", "public_metrics": {"followers_count": 15957, "following_count": 96, "tweet_count": 59956, "listed_count": 53}}, {"username": "isavenancio", "name": "LULA OBVIO", "id": "83277749", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 326, "following_count": 414, "tweet_count": 48794, "listed_count": 2}}, {"username": "MarRodGod", "name": ".", "id": "194730515", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 345, "following_count": 254, "tweet_count": 18034, "listed_count": 8}}, {"username": "bruno22pa", "name": "Bruno Pacheco", "id": "752590610901655552", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 215, "following_count": 990, "tweet_count": 7289, "listed_count": 0}}, {"username": "ivanafranci", "name": "ivaninha \ud83c\udf3b\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25", "id": "2446502778", "verified": false, "location": "Arax\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1399, "following_count": 823, "tweet_count": 71598, "listed_count": 1}}, {"username": "Douglas39337417", "name": "Gran Freezer \u2692\ufe0f", "id": "986753091105148929", "verified": false, "location": "hacienda el uberrimo \ud83d\ude0f", "public_metrics": {"followers_count": 1867, "following_count": 1412, "tweet_count": 189354, "listed_count": 2}}, {"username": "alirafo2", "name": "Perulibre", "id": "332013077", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 288, "following_count": 2432, "tweet_count": 70527, "listed_count": 1}}, {"username": "CesTuTe", "name": "C\u00e9sar Tudela Tello", "id": "1006932792", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 314, "following_count": 277, "tweet_count": 37475, "listed_count": 1}}, {"username": "maximo_junco", "name": "Maxi", "id": "1001931173935894528", "verified": false, "location": "Santa Fe, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 864, "following_count": 652, "tweet_count": 7429, "listed_count": 0}}, {"username": "Inundagus", "name": "Agu", "id": "77661931", "verified": false, "location": "La Plata", "public_metrics": {"followers_count": 2770, "following_count": 654, "tweet_count": 216273, "listed_count": 14}}, {"username": "VfArmando", "name": "Armando Vargas", "id": "290195257", "verified": false, "location": "San Miguel, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 435, "tweet_count": 4138, "listed_count": 1}}, {"username": "slexiedeIena", "name": "mj. \ud83d\udd78", "id": "979556108904775680", "verified": false, "location": "marvel comics ", "public_metrics": {"followers_count": 3801, "following_count": 3859, "tweet_count": 2464, "listed_count": 0}}, {"username": "patincomunista", "name": "psicopato", "id": "4584517762", "verified": false, "location": "Noitosfera", "public_metrics": {"followers_count": 434, "following_count": 332, "tweet_count": 8461, "listed_count": 0}}, {"username": "jorgeduardobel", "name": "soy otro", "id": "208648062", "verified": false, "location": "Aregentina Bs.As.", "public_metrics": {"followers_count": 3180, "following_count": 4985, "tweet_count": 35056, "listed_count": 1}}, {"username": "adrielposada_", "name": "Adriel", "id": "1073780499301232645", "verified": false, "location": "San Salvador, El Salvador", "public_metrics": {"followers_count": 148, "following_count": 207, "tweet_count": 2951, "listed_count": 0}}, {"username": "bernardolozada", "name": "Bernardo Lozada", "id": "128129709", "verified": false, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "public_metrics": {"followers_count": 209, "following_count": 576, "tweet_count": 16415, "listed_count": 0}}, {"username": "starkmitch88", "name": "Mike del Capricorno", "id": "829515324563345408", "verified": false, "location": "Padova, Veneto", "public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 334, "tweet_count": 5070, "listed_count": 0}}, {"username": "neropulsar_", "name": "pakynoo", "id": "185448025", "verified": false, "location": "Sinnoh", "public_metrics": {"followers_count": 2353, "following_count": 1500, "tweet_count": 8590, "listed_count": 3}}, {"username": "ronyverton", "name": "Roberto Ronaldo", "id": "1069673155638251520", "verified": false, "location": "Vi\u00f1a del Mar, Chile \ud83d\udc99\ud83d\udc99\ud83d\udc9b\ud83d\udc9b\ud83d\udc99", "public_metrics": {"followers_count": 269, "following_count": 1712, "tweet_count": 4385, "listed_count": 1}}, {"username": "NicoAlegriaM", "name": "Batista", "id": "1575441668", "verified": false, "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 4234, "following_count": 4766, "tweet_count": 30126, "listed_count": 7}}, {"username": "MartaAngelica17", "name": "Marta Angelica", "id": "708872032893534208", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 791, "following_count": 1271, "tweet_count": 124762, "listed_count": 4}}, {"username": "clauclauret", "name": "\u00c9l Proveer\u00e1", "id": "107637697", "verified": false, "location": "Bs.As, Agentina", "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 193, "tweet_count": 3956, "listed_count": 0}}, {"username": "spitta1969", "name": "Sandra Pitta", "id": "252168075", "verified": false, "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 107605, "following_count": 4654, "tweet_count": 207013, "listed_count": 209}}, {"username": "biantella", "name": "Maira De Carolis", "id": "457899603", "verified": false, "location": "Fasano(Puglia)", "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 41, "tweet_count": 3742, "listed_count": 0}}, {"username": "PeruanoSenior", "name": "Peruano Senior \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "id": "945669065594454017", "verified": false, "location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 311, "tweet_count": 5562, "listed_count": 0}}, {"username": "guiller280", "name": "Guillermo Gutierrez", "id": "908349587626360832", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1286, "following_count": 280, "tweet_count": 5659, "listed_count": 1}}, {"username": "CashiFabian", "name": "Graphene Power", "id": "180742256", "verified": false, "location": "Brisbane, Queensland", "public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 491, "tweet_count": 4280, "listed_count": 0}}, {"username": "alfrig409", "name": "Alfredo Righi", "id": "589995887", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 185, "following_count": 120, "tweet_count": 38405, "listed_count": 17}}, {"username": "KellerZoe", "name": "Zoe Keller", "id": "1142469860", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9270, "following_count": 4672, "tweet_count": 204329, "listed_count": 129}}, {"username": "RemoSalvatierra", "name": "Remo Salvatierra", "id": "67358778", "verified": false, "location": "Lima \uf8ff", "public_metrics": {"followers_count": 2977, "following_count": 929, "tweet_count": 73191, "listed_count": 3}}, {"username": "JenniferConroy", "name": "Jennifer Conroy", "id": "329923237", "verified": false, "location": "California, New York, Firenze", "public_metrics": {"followers_count": 523, "following_count": 1872, "tweet_count": 53480, "listed_count": 30}}, {"username": "IXgennaio1900", "name": "9 GENNAIO\ud83e\udd851900", "id": "1084397318", "verified": false, "location": "   ROMA", "public_metrics": {"followers_count": 2087, "following_count": 1205, "tweet_count": 46396, "listed_count": 31}}, {"username": "ulisesguesss", "name": "Ulises", "id": "4047931294", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 140, "tweet_count": 49839, "listed_count": 0}}, {"username": "bpaganimari", "name": "jane babado", "id": "731303783901343744", "verified": false, "location": "rj", "public_metrics": {"followers_count": 518, "following_count": 607, "tweet_count": 9443, "listed_count": 0}}, {"username": "LlamaPs", "name": "D' Llama", "id": "719412470004203520", "verified": false, "location": "El Bunker De Los Andes, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 1227, "following_count": 2990, "tweet_count": 137788, "listed_count": 3}}, {"username": "2011_monni", "name": "\u270c\ud83c\udffc\ud83d\udc27 CON ADN PERONISTA \ud83d\udc90\u270c\ud83c\udffc", "id": "610131159", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3551, "following_count": 3384, "tweet_count": 159808, "listed_count": 39}}, {"username": "JuacoRotela", "name": "\u1589O\ua4d5\ua4d5\u018e", "id": "368001117", "verified": false, "location": "Fosa de las marianas \ud83e\udd90", "public_metrics": {"followers_count": 478, "following_count": 774, "tweet_count": 27024, "listed_count": 5}}, {"username": "TheCancerpool", "name": "hornypie", "id": "2366483719", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 173, "tweet_count": 1951, "listed_count": 0}}, {"username": "buterarty", "name": "\u0618", "id": "951074244288491521", "verified": false, "location": "gymbro", "public_metrics": {"followers_count": 638, "following_count": 63, "tweet_count": 27411, "listed_count": 1}}, {"username": "Singleunicity1", "name": "Edward Zitro", "id": "124807961", "verified": false, "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 514, "following_count": 2523, "tweet_count": 31560, "listed_count": 5}}, {"username": "gringocabeza", "name": "NMC para el mundo\u2764\ufe0f", "id": "797512650569773056", "verified": false, "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 2321, "following_count": 4970, "tweet_count": 38353, "listed_count": 6}}, {"username": "betty_nachi", "name": "Beatriz Silva. Un abismo, no grieta. \ud83d\udc31 \ud83d\udd90\ufe0f", "id": "986371164959399936", "verified": false, "location": "\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 3343, "following_count": 4486, "tweet_count": 37642, "listed_count": 5}}, {"username": "darkmood66", "name": "lemi", "id": "1450135602", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 291, "following_count": 297, "tweet_count": 27253, "listed_count": 1}}, {"username": "rukhasgunsalu", "name": "\ud83d\udc3a Gonzalo \ud83d\udc3a", "id": "144615294", "verified": false, "location": "Argenzuela", "public_metrics": {"followers_count": 7675, "following_count": 924, "tweet_count": 127207, "listed_count": 62}}, {"username": "SanBravoOk", "name": "#VanACorrer \u270c\ud83c\udfff\ud83c\udfc3\ud83c\udfff\ud83c\udfc3\ud83c\udfff\u23f3", "id": "860648953", "verified": false, "location": "CABA, Chet\ud83e\udd8dsl\ud83e\udd8dvaquia", "public_metrics": {"followers_count": 14490, "following_count": 1130, "tweet_count": 741129, "listed_count": 11}}, {"username": "VVanekling", "name": "Vanesa Kling \u270c\ud83d\udc9a", "id": "839554172274020355", "verified": false, "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1448, "following_count": 3365, "tweet_count": 11181, "listed_count": 1}}, {"username": "lourdaviber", "name": "Lourdes Davila", "id": "2839047387", "verified": false, "location": "San Borja, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 592, "following_count": 3127, "tweet_count": 17167, "listed_count": 0}}, {"username": "hernan_zeta", "name": "hernan\ud83d\udc9a \u2600\ufe0f", "id": "426960818", "verified": false, "location": "Argentina Patria Grande", "public_metrics": {"followers_count": 3141, "following_count": 2919, "tweet_count": 198605, "listed_count": 18}}, {"username": "Gjosmell", "name": "Josmell", "id": "362067190", "verified": false, "location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 5128, "following_count": 492, "tweet_count": 30563, "listed_count": 22}}, {"username": "joseluisbonato", "name": "jose luis bonato", "id": "127778778", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 658, "tweet_count": 49664, "listed_count": 0}}, {"username": "zanichellx", "name": "n\u00e1thaly", "id": "4860273730", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1218, "following_count": 269, "tweet_count": 129050, "listed_count": 7}}, {"username": "cesar_garro", "name": "CeGaLes", "id": "730085826", "verified": false, "location": "Espanha", "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 452, "tweet_count": 7880, "listed_count": 1}}, {"username": "CECapellino", "name": "Chuck Bass", "id": "3221323829", "verified": false, "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 3301, "following_count": 3932, "tweet_count": 102009, "listed_count": 3}}, {"username": "ananaykiwi", "name": "Mar\u00eda \ud83d\udc31 \ud83c\udf3a", "id": "1043922632436011010", "verified": false, "location": "Disneyland", "public_metrics": {"followers_count": 11603, "following_count": 8623, "tweet_count": 37317, "listed_count": 0}}, {"username": "domingancias", "name": "praticamente inofensiva", "id": "60194921", "verified": false, "location": "aqui pela baixaria", "public_metrics": {"followers_count": 1230, "following_count": 1774, "tweet_count": 248551, "listed_count": 23}}, {"username": "floramaia", "name": "ful\u00f4", "id": "49127846", "verified": false, "location": "Natal/RN", "public_metrics": {"followers_count": 914, "following_count": 0, "tweet_count": 11471, "listed_count": 6}}, {"username": "XaropStyles", "name": "que tistreza", "id": "167922847", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3094, "following_count": 794, "tweet_count": 85530, "listed_count": 8}}, {"username": "xolovelij", "name": "gata maicon", "id": "275303010", "verified": false, "location": "infraworld", "public_metrics": {"followers_count": 2223, "following_count": 876, "tweet_count": 207945, "listed_count": 13}}, {"username": "MandonCandela", "name": "Cande Mand\u00f3n", "id": "895492494460411905", "verified": false, "location": "san lorenzo santa fe ", "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 215, "tweet_count": 7062, "listed_count": 0}}, {"username": "lauravivarsanz", "name": "Laura", "id": "861787878795431939", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 26086, "following_count": 427, "tweet_count": 21381, "listed_count": 138}}, {"username": "LauraBrito__", "name": "L A U R A", "id": "751831150193217536", "verified": false, "location": "C\u00f3rdoba-Mina Clavero", "public_metrics": {"followers_count": 384, "following_count": 310, "tweet_count": 11847, "listed_count": 0}}, {"username": "AraMoreno10", "name": "Araceli\ud83c\udf19", "id": "2830792167", "verified": false, "location": "San Lorenzo, C\u00f3rdoba,Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1131, "following_count": 964, "tweet_count": 20018, "listed_count": 0}}, {"username": "isabeldiceesto", "name": "#CuartaDosis", "id": "378375409", "verified": false, "location": "lima", "public_metrics": {"followers_count": 982, "following_count": 923, "tweet_count": 262904, "listed_count": 1}}, {"username": "_ramirinha", "name": "Emily Ara\u00fajo", "id": "1093694656913784835", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 94, "tweet_count": 27728, "listed_count": 0}}, {"username": "ShucuyJb", "name": "Shucuy", "id": "1318408200", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 623, "following_count": 922, "tweet_count": 16056, "listed_count": 1}}, {"username": "LillyVSuey", "name": "Lilly\u2764\ufe0f\ud83d\udc36\ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "id": "835003059147198465", "verified": false, "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 175, "following_count": 116, "tweet_count": 40580, "listed_count": 1}}, {"username": "igrarango", "name": "Ivan Arango.", "id": "2497300664", "verified": false, "location": "La Guajira tierra de olvido.", "public_metrics": {"followers_count": 358, "following_count": 505, "tweet_count": 37852, "listed_count": 2}}, {"username": "CcantoBuendia", "name": "Angela Ccanto Buend\u00eda", "id": "940452974", "verified": false, "location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 13403, "following_count": 223, "tweet_count": 12628, "listed_count": 28}}, {"username": "JaimeRobertoDi4", "name": "Roberto Drake", "id": "768586111220322304", "verified": false, "location": "Papirua Beach Chile", "public_metrics": {"followers_count": 1004, "following_count": 1129, "tweet_count": 119727, "listed_count": 0}}, {"username": "cherrAL62", "name": "Carlos", "id": "141739073", "verified": false, "location": "REPUBLICA DE CHILE \ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "public_metrics": {"followers_count": 22499, "following_count": 16722, "tweet_count": 79634, "listed_count": 68}}, {"username": "essn23", "name": "bichinha qu\u00e1 qu\u00e1 qu\u00e1", "id": "811663957882716160", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 376, "following_count": 956, "tweet_count": 16606, "listed_count": 1}}, {"username": "berchu18", "name": "berchu", "id": "1051968032711614464", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 196, "tweet_count": 9480, "listed_count": 0}}, {"username": "eventuraabarca", "name": "Tortura", "id": "1070005952", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 106, "following_count": 200, "tweet_count": 18779, "listed_count": 0}}, {"username": "TorcidaJovemibr", "name": "Kat", "id": "1115770343149404160", "verified": false, "location": "Pau Grande, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 4439, "following_count": 391, "tweet_count": 9754, "listed_count": 1}}, {"username": "Mateus53645736", "name": "Mateus", "id": "1092944180664590336", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 406, "following_count": 2329, "tweet_count": 5386, "listed_count": 0}}, {"username": "UeaVain", "name": "Uea Vain", "id": "976315265842647040", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1271, "following_count": 3988, "tweet_count": 43334, "listed_count": 1}}, {"username": "mundopoliticoar", "name": "Mundo Pol\u00edtico", "id": "714935687657701377", "verified": false, "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 641, "following_count": 56, "tweet_count": 189249, "listed_count": 6}}, {"username": "KarolAparecid13", "name": "trouxa pra caralho", "id": "908809506452381696", "verified": false, "location": "Praia Grande, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 189, "following_count": 1006, "tweet_count": 12943, "listed_count": 1}}, {"username": "Lindalclclc", "name": "Por un mundo mejor", "id": "3359702860", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 249, "following_count": 0, "tweet_count": 41976, "listed_count": 2}}, {"username": "leiro59", "name": "Patricia LR", "id": "729670919539597312", "verified": false, "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 5864, "following_count": 6313, "tweet_count": 101916, "listed_count": 1}}, {"username": "lucasbarozzi1", "name": "L ucas Barozzi", "id": "1015255350986108942", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 166, "following_count": 1237, "tweet_count": 10610, "listed_count": 0}}, {"username": "mafimorando", "name": "Mafi", "id": "2238143395", "verified": false, "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 2462, "following_count": 4826, "tweet_count": 48139, "listed_count": 9}}, {"username": "babyofshadows", "name": "Maria Font \ud83e\udd87 Pregunta por DM por mi contenid0\ud83d\udd25", "id": "1067105683", "verified": false, "location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 43597, "following_count": 1573, "tweet_count": 96016, "listed_count": 26}}, {"username": "Polainas69", "name": "Piedrita", "id": "1158198571679780864", "verified": false, "location": "Vietname", "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 21, "tweet_count": 65, "listed_count": 0}}, {"username": "elmaran37", "name": "Antonio", "id": "1690906837", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 676, "tweet_count": 35266, "listed_count": 0}}, {"username": "rosah_lis", "name": "lis", "id": "1142238535547785216", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 57, "tweet_count": 9453, "listed_count": 0}}, {"username": "jodamo86", "name": "jodamo", "id": "57068069", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4051, "following_count": 5185, "tweet_count": 28243, "listed_count": 1}}, {"username": "miriamestergor1", "name": "#SoyDel42%", "id": "4821994228", "verified": false, "location": "Capilla del Monte", "public_metrics": {"followers_count": 1105, "following_count": 954, "tweet_count": 140295, "listed_count": 0}}, {"username": "JMaxiVillarruel", "name": "Maxi Villarruel", "id": "1193787278", "verified": false, "location": "Ingeniero Maschwitz", "public_metrics": {"followers_count": 1897, "following_count": 2542, "tweet_count": 177681, "listed_count": 2}}, {"username": "Ronal0741", "name": "Ronald Li\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83d\udc7d\ud83d\udc4a", "id": "747296614675447808", "verified": false, "location": "Santiago de Surco, Per\u00fa  ", "public_metrics": {"followers_count": 201, "following_count": 353, "tweet_count": 34316, "listed_count": 0}}, {"username": "JulioGarciaOrd1", "name": "Julio Garcia Ordo\u00f1ez", "id": "851212923473199111", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4979, "following_count": 3317, "tweet_count": 32101, "listed_count": 5}}, {"username": "panchoti", "name": "jose bravo", "id": "33550283", "verified": false, "location": "Lima, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 94, "following_count": 1610, "tweet_count": 5072, "listed_count": 0}}, {"username": "DiosaMane", "name": "Castro Videla Man\u00e8", "id": "126405867", "verified": false, "location": "Buenos Aires- Spain", "public_metrics": {"followers_count": 2810, "following_count": 4963, "tweet_count": 112079, "listed_count": 13}}, {"username": "eliana_gp", "name": "Eliana G\u00e1lvez Paiba", "id": "140501684", "verified": false, "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 753, "following_count": 4094, "tweet_count": 20969, "listed_count": 3}}, {"username": "eltanodelnorte", "name": "Spaghetti #arg", "id": "121902636", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 588, "following_count": 1356, "tweet_count": 24393, "listed_count": 12}}, {"username": "rolandoarturo1", "name": "rolando arturo", "id": "85017665", "verified": false, "location": "new york", "public_metrics": {"followers_count": 1518, "following_count": 1444, "tweet_count": 17194, "listed_count": 0}}, {"username": "Vponce64", "name": "V\u00edctor Andr\u00e9s Ponce", "id": "1120300927", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 24475, "following_count": 1874, "tweet_count": 6033, "listed_count": 63}}, {"username": "Brunamarinho04", "name": "Marinho\ud83c\udf39", "id": "1068174828216221696", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 180, "following_count": 111, "tweet_count": 8418, "listed_count": 0}}, {"username": "vbp1970", "name": "Viviana \u270c\u2600\ud83d\udc9a", "id": "931952762388189190", "verified": false, "location": "Mor\u00f3n, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 965, "following_count": 1709, "tweet_count": 39726, "listed_count": 0}}, {"username": "Curita30128718", "name": "Curita", "id": "1081258377190219776", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2264, "following_count": 2689, "tweet_count": 91988, "listed_count": 3}}, {"username": "Marian161963", "name": "Ma. Ponce", "id": "899182754", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 847, "following_count": 550, "tweet_count": 13683, "listed_count": 2}}, {"username": "pasosalcedo", "name": "Jose Salcedo", "id": "765633815679295488", "verified": false, "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 4846, "following_count": 4642, "tweet_count": 22770, "listed_count": 2}}, {"username": "libertido_2", "name": "Libertido\ud83d\uddfd", "id": "1127646396990070784", "verified": false, "location": "Peronistan", "public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 86, "tweet_count": 2606, "listed_count": 1}}, {"username": "CarmenAlegre20", "name": "Carmen Alegre", "id": "886967328755331072", "verified": false, "location": "Mar del Plata, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 865, "following_count": 991, "tweet_count": 131688, "listed_count": 0}}, {"username": "jubsney", "name": "\ud835\ude63\ud835\ude6a\ud835\ude63\ud835\ude63\ud835\ude5a\ud835\ude67\ud835\ude6e \ud835\ude68\ud835\ude58\ud835\ude5a\ud835\ude63\ud835\ude5a", "id": "807188304466735104", "verified": false, "location": "twitter national geographic", "public_metrics": {"followers_count": 7213, "following_count": 4402, "tweet_count": 100212, "listed_count": 21}}, {"username": "takumizinho", "name": "Takumi", "id": "900696962101641216", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 157, "following_count": 386, "tweet_count": 20801, "listed_count": 0}}, {"username": "PABLOPEAR", "name": "Vivir", "id": "192419134", "verified": false, "location": "SANTIAGO CHILE", "public_metrics": {"followers_count": 180, "following_count": 1106, "tweet_count": 2342, "listed_count": 0}}, {"username": "LucaBrassi9", "name": "LUCA, GATO NO MENSTRUANTE \ud83d\ude3c", "id": "1104710669469921280", "verified": false, "location": "NowhereLand", "public_metrics": {"followers_count": 1628, "following_count": 412, "tweet_count": 37226, "listed_count": 7}}, {"username": "jwcast", "name": "jhon castellanos", "id": "138880414", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 97, "following_count": 198, "tweet_count": 21279, "listed_count": 0}}, {"username": "NORMAMALAVER", "name": "Norma  Malaver", "id": "2361718909", "verified": false, "location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 105, "tweet_count": 5885, "listed_count": 0}}, {"username": "LotsoMorochito", "name": "Blackman! del 41%\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83d\udc9b\ud83d\udc9b", "id": "227418678", "verified": false, "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1260, "following_count": 1671, "tweet_count": 44107, "listed_count": 2}}, {"username": "Ajenjo_A", "name": "Jose Mar\u00eda V", "id": "2516279156", "verified": false, "location": "inferno", "public_metrics": {"followers_count": 352, "following_count": 4949, "tweet_count": 8098, "listed_count": 0}}, {"username": "antroastronomo", "name": "Jorge Arturo Colorado", "id": "211891571", "verified": false, "location": "United States", "public_metrics": {"followers_count": 5984, "following_count": 2675, "tweet_count": 33680, "listed_count": 37}}, {"username": "JPELSALVADOR", "name": "Jose Manuel Portillo", "id": "327656228", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2516, "following_count": 1470, "tweet_count": 41055, "listed_count": 3}}, {"username": "PipoWhillen", "name": "Pipo Whillen", "id": "2929034061", "verified": false, "location": "Tarapoto, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 106, "following_count": 570, "tweet_count": 1324, "listed_count": 0}}, {"username": "RulyTorres4", "name": "Ruly Torres", "id": "1000480400580534272", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 878, "following_count": 1095, "tweet_count": 11301, "listed_count": 0}}, {"username": "SinCensuraCol", "name": "Becky@ \ud83e\udef6\ud83d\udd4a\ud83d\udd4a\ud83d\udd4a\ud83e\udef6", "id": "1579188110", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 39478, "following_count": 19612, "tweet_count": 120405, "listed_count": 25}}, {"username": "rodomarti12", "name": "en el 2022 \ud83c\udde8\ud83c\uddf4 potencia mundial de la vida...", "id": "2763770997", "verified": false, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 4045, "following_count": 5001, "tweet_count": 57900, "listed_count": 2}}, {"username": "1krott", "name": "americana", "id": "1058551181897859072", "verified": false, "location": "Itajub\u00e1 ", "public_metrics": {"followers_count": 122, "following_count": 105, "tweet_count": 16718, "listed_count": 0}}, {"username": "DelChuman", "name": "Mariadecollantes1", "id": "1029200583188729856", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 506, "following_count": 228, "tweet_count": 101674, "listed_count": 0}}, {"username": "Carlos38461544", "name": "Carlos", "id": "1023341334994796544", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 538, "following_count": 236, "tweet_count": 378238, "listed_count": 0}}, {"username": "perigo__", "name": "marcus", "id": "76455987", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3312, "following_count": 505, "tweet_count": 122154, "listed_count": 34}}, {"username": "joyabo134", "name": "Jos\u00e9 Y\u00e1\u00f1ez", "id": "459939775", "verified": false, "location": "Lima - Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 2305, "following_count": 1090, "tweet_count": 9479, "listed_count": 0}}, {"username": "clkmdq", "name": "ariel cruz", "id": "548553533", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 211, "following_count": 242, "tweet_count": 27454, "listed_count": 0}}, {"username": "brizollucas", "name": "lucas 1\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3+1\ufe0f\u20e3", "id": "3225903749", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1887, "following_count": 402, "tweet_count": 89349, "listed_count": 7}}, {"username": "acssf_", "name": "amanda \u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25", "id": "91670274", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2846, "following_count": 3071, "tweet_count": 39837, "listed_count": 7}}, {"username": "Noticiasde_", "name": "Noticias de", "id": "1086254727686443008", "verified": false, "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 312, "following_count": 298, "tweet_count": 291795, "listed_count": 8}}, {"username": "MamertoApoliti1", "name": "Franco Leal", "id": "963553914460176384", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3250, "following_count": 5005, "tweet_count": 155610, "listed_count": 0}}, {"username": "Gusmag_", "name": "gust\ud83c\udd70\ufe0fvo", "id": "763150229113802752", "verified": false, "location": "Porto Alegre, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 317, "following_count": 927, "tweet_count": 22579, "listed_count": 1}}, {"username": "ronquifeller", "name": "J. E. Ronquillo", "id": "2854073405", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 231, "following_count": 331, "tweet_count": 7620, "listed_count": 0}}, {"username": "Miriam_Junne", "name": "Junia", "id": "247844816", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 97699, "following_count": 2352, "tweet_count": 125541, "listed_count": 371}}, {"username": "MSAguirre01", "name": "MARIA S. \ud83d\udcda\ud83d\udcda", "id": "188833687", "verified": false, "location": "ARGENTINA", "public_metrics": {"followers_count": 122, "following_count": 344, "tweet_count": 14671, "listed_count": 1}}, {"username": "cheshire2225", "name": "Mariela londo\u00f1o oroz", "id": "770753166107414528", "verified": false, "location": "Medell\u00edn, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 3340, "following_count": 2076, "tweet_count": 308255, "listed_count": 1}}, {"username": "MarioNeil", "name": "Mario Neil Mej\u00eda", "id": "324424287", "verified": false, "location": "Lima Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 856, "tweet_count": 5548, "listed_count": 1}}, {"username": "fallsrhys", "name": "\ud835\udcf3\ud835\udcf1\ud835\udcee\ud835\udcf7\ud835\udcf2 \ud83d\udcda", "id": "798703214254235648", "verified": false, "location": "\ud835\udc41\ud835\udc52\ud835\udc5f\ud835\udc63\ud835\udc5c\ud835\udc62\ud835\udc60 \ud835\udc46\ud835\udc5e\ud835\udc62\ud835\udc4e\ud835\udc51", "public_metrics": {"followers_count": 10454, "following_count": 10758, "tweet_count": 68516, "listed_count": 16}}, {"username": "crvg_gyo", "name": "\ud835\udc88\ud835\udc9a\ud835\udc90", "id": "894349932391522304", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1532, "following_count": 721, "tweet_count": 85862, "listed_count": 0}}, {"username": "ronaldhss", "name": "ronald", "id": "4777260081", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1989, "following_count": 1872, "tweet_count": 47057, "listed_count": 2}}, {"username": "missatomicm", "name": "m", "id": "705302779", "verified": false, "location": "Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 1304, "following_count": 1163, "tweet_count": 66755, "listed_count": 1}}, {"username": "saramarz", "name": "\u3055\u3089", "id": "135511112", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2288, "following_count": 723, "tweet_count": 155788, "listed_count": 26}}, {"username": "_rubandre", "name": "Aurora", "id": "719762189628870656", "verified": false, "location": "Guayas, Ecuador", "public_metrics": {"followers_count": 990, "following_count": 982, "tweet_count": 12395, "listed_count": 2}}, {"username": "aliciabm_25", "name": "Alicia Burgos", "id": "1060287912112254976", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 161, "following_count": 385, "tweet_count": 1574, "listed_count": 0}}, {"username": "FrededdyMaris", "name": "~\u27c5\u041c\u27c6\u27c5\u0430\u27c6\u27c5\u0440\u27c6\u27c5\u0438\u27c6\u27c5\u0441\u27c6 \u27c5\u0418\u27c6\u27c5\u0442\u27c6\u27c5\u0446\u27c6\u27c5\u0435\u27c6\u27c5\u043b\u27c6\u27c5\u044c\u27c6\u2764~", "id": "1026158012250107906", "verified": false, "location": "In a place", "public_metrics": {"followers_count": 194, "following_count": 304, "tweet_count": 10944, "listed_count": 1}}, {"username": "ingridmacedomel", "name": "Ingrid \u2728\ud83d\udc99", "id": "822826628699013120", "verified": false, "location": "Princesa Disney ", "public_metrics": {"followers_count": 305, "following_count": 456, "tweet_count": 3166, "listed_count": 0}}, {"username": "exf2598", "name": "Alejandro Valenzuela", "id": "2492255210", "verified": false, "location": "Macul, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 893, "following_count": 758, "tweet_count": 44014, "listed_count": 0}}, {"username": "11Phobos", "name": "Eduardo G", "id": "2397357774", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 277, "following_count": 824, "tweet_count": 20387, "listed_count": 2}}, {"username": "fernandeznorona", "name": "Fern\u00e1ndez Noro\u00f1a", "id": "43115590", "verified": true, "location": "M\u00e9xico D.F.", "public_metrics": {"followers_count": 441657, "following_count": 1105, "tweet_count": 153738, "listed_count": 2373}}, {"username": "nidia_centurion", "name": "Nidia Centuri\u00f3n", "id": "3397531373", "verified": false, "location": "Paran\u00e1, Entre R\u00edos", "public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 224, "tweet_count": 465, "listed_count": 0}}, {"username": "F_OlivaresG", "name": "Florencia Olivares", "id": "305607682", "verified": false, "location": "Santiago, Chile.", "public_metrics": {"followers_count": 675, "following_count": 1824, "tweet_count": 24978, "listed_count": 1}}, {"username": "chbtlv67", "name": "Lucho", "id": "2777406270", "verified": false, "location": "Chimbote", "public_metrics": {"followers_count": 280, "following_count": 474, "tweet_count": 59875, "listed_count": 1}}, {"username": "YoSiMeLlamoPeru", "name": "\ud83c\udf3b\ud83c\udf3bZOILA CALLE\ud83c\udf3b\ud83c\udf3b", "id": "878139029254025216", "verified": false, "location": "Abreu e Lima, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 809, "following_count": 1082, "tweet_count": 35542, "listed_count": 1}}, {"username": "aguadeveneno", "name": "Mar\u00eda Targaryen", "id": "1098365968756154369", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 746, "following_count": 312, "tweet_count": 17134, "listed_count": 3}}, {"username": "NildaNuez12", "name": "Nilda Nu\u00f1ez", "id": "941532867401797638", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 150, "tweet_count": 1917, "listed_count": 0}}, {"username": "Peres___", "name": "sa", "id": "1031213443305619457", "verified": false, "location": "Saint-Louis, France", "public_metrics": {"followers_count": 463, "following_count": 610, "tweet_count": 12676, "listed_count": 1}}, {"username": "dumbose", "name": "\ud835\udd6f\ud835\udd9a\ud835\udd92\ud835\udd87\ud835\udd94", "id": "788817373583245312", "verified": false, "location": "Porto Alegre - RS", "public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 758, "tweet_count": 14302, "listed_count": 2}}, {"username": "cesar_baigorria", "name": "cesar h. baigorria costoya", "id": "3065045014", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 106, "following_count": 474, "tweet_count": 8511, "listed_count": 0}}, {"username": "GraceBez1", "name": "Grace B\u00e1ez", "id": "4861511027", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1312, "following_count": 1934, "tweet_count": 24350, "listed_count": 8}}, {"username": "clara_aguiiiar", "name": "clara aguiar", "id": "264536667", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 151, "following_count": 169, "tweet_count": 11990, "listed_count": 0}}, {"username": "Magnettus", "name": "Fer", "id": "163596263", "verified": false, "location": "Buenos Aires", "public_metrics": {"followers_count": 587, "following_count": 4998, "tweet_count": 13634, "listed_count": 6}}, {"username": "theagaxz", "name": "th", "id": "944448065259343873", "verified": false, "location": "bxd", "public_metrics": {"followers_count": 345, "following_count": 294, "tweet_count": 5840, "listed_count": 0}}, {"username": "geiza_crf03", "name": "Rainha da Revoada \ud83d\udc83\u2764\ufe0f", "id": "964135524335341569", "verified": false, "location": "rj", "public_metrics": {"followers_count": 1321, "following_count": 696, "tweet_count": 5098, "listed_count": 0}}, {"username": "luisparedesb", "name": "luis paredes b", "id": "259105502", "verified": false, "location": "miraflores,lima,peru", "public_metrics": {"followers_count": 406, "following_count": 520, "tweet_count": 105238, "listed_count": 0}}, {"username": "Aparecida13Cida", "name": "Aparecida\ud83e\udd91\ud83d\udea9", "id": "1053470298463461378", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2688, "following_count": 3204, "tweet_count": 198190, "listed_count": 1}}, {"username": "brsamba", "name": "Bruno Ribeiro", "id": "167749392", "verified": false, "location": "Campinas, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 10748, "following_count": 2733, "tweet_count": 86739, "listed_count": 100}}, {"username": "Edgarbetochi006", "name": "Edgar Humberto", "id": "932833310375628800", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 72, "tweet_count": 20885, "listed_count": 0}}, {"username": "RenatoR68703298", "name": "Renato R.", "id": "990790455813132288", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 801, "following_count": 702, "tweet_count": 150968, "listed_count": 0}}, {"username": "lecanardfou", "name": "Le canard fou", "id": "1372493378", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6599, "following_count": 6022, "tweet_count": 461505, "listed_count": 33}}, {"username": "BarucciDudas", "name": "gostosa de azul", "id": "876652472672059393", "verified": false, "location": "Segredo", "public_metrics": {"followers_count": 591, "following_count": 591, "tweet_count": 44834, "listed_count": 0}}, {"username": "ciclopin", "name": "ciclopin", "id": "1009918359402631168", "verified": true, "location": "S\u00e3o Paulo, Brazil ", "public_metrics": {"followers_count": 897262, "following_count": 1001, "tweet_count": 38068, "listed_count": 382}}, {"username": "Marisa214848265", "name": "lucyliutar", "id": "899038875678625792", "verified": false, "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 895, "following_count": 1586, "tweet_count": 41451, "listed_count": 0}}, {"username": "julmareky", "name": "Milu", "id": "740502586696949760", "verified": false, "location": "California, USA", "public_metrics": {"followers_count": 605, "following_count": 1477, "tweet_count": 221190, "listed_count": 8}}, {"username": "MabelDiputada", "name": "#RodrigoMundacaGOREValpo", "id": "910126397317877760", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2118, "following_count": 1885, "tweet_count": 146904, "listed_count": 1}}, {"username": "Fidelsaavedrab", "name": "\u266c\ud835\udd74\ud835\udd97\ud835\udd94\ud835\udd93 \ud835\udd79\ud835\udd86\ud835\udd8e\ud835\udd89\ud835\udd8a\ud835\udd93 \u266c", "id": "41766743", "verified": false, "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 5339, "following_count": 4980, "tweet_count": 203589, "listed_count": 85}}, {"username": "EduJayDLVL", "name": "EduJay D' LaViaLactea", "id": "138847737", "verified": false, "location": "Tras el velo de la imaginaci\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 301, "following_count": 853, "tweet_count": 129750, "listed_count": 9}}, {"username": "ecam5589", "name": "Ema Aguilera", "id": "1011312969936973826", "verified": false, "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 2053, "following_count": 3539, "tweet_count": 308866, "listed_count": 3}}, {"username": "CeiranoLiliana", "name": "liliana ceirano", "id": "751108976956309504", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4399, "following_count": 4418, "tweet_count": 282934, "listed_count": 8}}, {"username": "CondeyManchu", "name": "\u2693\ufe0f\u2650\ufe0f\ud83d\udea2SuperConde Pilu", "id": "179357793", "verified": false, "location": "El Marquesado MDQ chadelalora", "public_metrics": {"followers_count": 11764, "following_count": 10393, "tweet_count": 118738, "listed_count": 0}}, {"username": "Susanaotta", "name": "Susana Mabel Ottavianelli \ud83d\udd90", "id": "1287265164", "verified": false, "location": "Trenque lauquen, Bs As. Arg.", "public_metrics": {"followers_count": 8508, "following_count": 9353, "tweet_count": 334248, "listed_count": 15}}, {"username": "Hultr_zito", "name": "Hultr", "id": "850809465070915584", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2077, "following_count": 284, "tweet_count": 4101, "listed_count": 1}}, {"username": "DuskeSV", "name": "\ud83d\udc08\u200d\u2b1b\u2728Duke SV\u2728\ud83d\udc08\u200d\u2b1b", "id": "576632318", "verified": false, "location": "Vit\u00f3ria da Conquista", "public_metrics": {"followers_count": 7051, "following_count": 801, "tweet_count": 45918, "listed_count": 11}}, {"username": "ariesblus", "name": "mario  r. bascu\u00f1an", "id": "178895903", "verified": false, "location": "en el mundo", "public_metrics": {"followers_count": 659, "following_count": 4015, "tweet_count": 45003, "listed_count": 4}}, {"username": "mottxgb", "name": "gabriel", "id": "2572500557", "verified": false, "location": "022", "public_metrics": {"followers_count": 2926, "following_count": 618, "tweet_count": 12198, "listed_count": 0}}, {"username": "gabrielcostp", "name": "gab\u201d)", "id": "1113428165333004288", "verified": false, "location": "+55", "public_metrics": {"followers_count": 1835, "following_count": 133, "tweet_count": 2798, "listed_count": 0}}, {"username": "jpcamisa9", "name": "Jp\ud83e\udd4b", "id": "715399517433008128", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 515, "following_count": 478, "tweet_count": 12451, "listed_count": 0}}, {"username": "_freitasmf", "name": "marcus", "id": "2934647529", "verified": false, "location": "021", "public_metrics": {"followers_count": 923, "following_count": 560, "tweet_count": 36031, "listed_count": 0}}, {"username": "abigraciela", "name": "Graciela Zarate", "id": "793973854800584704", "verified": false, "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 3286, "following_count": 444, "tweet_count": 396917, "listed_count": 1}}, {"username": "thethundergcd", "name": "\u200d \u200d \u200d\u200d\u200d \u200d\ud835\udc13\ud835\udc07\ud835\udc0e\ud835\udc11.", "id": "774083943515713536", "verified": false, "location": "\u2800", "public_metrics": {"followers_count": 765, "following_count": 127, "tweet_count": 58413, "listed_count": 17}}, {"username": "_ThunderBxstard", "name": "\ud835\ude3c\ud835\ude69\ud835\ude67\ud835\ude5a\ud835\ude6a\ud835\ude68.", "id": "1151228800371449856", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 65, "tweet_count": 1531, "listed_count": 1}}, {"username": "freitasdinda", "name": "dinda", "id": "109631661", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 4646, "following_count": 4759, "tweet_count": 225829, "listed_count": 17}}, {"username": "notdysxiale", "name": "orange county punk rock legend", "id": "1109212894326083584", "verified": false, "location": "squidward\u2019s tiki land", "public_metrics": {"followers_count": 484, "following_count": 273, "tweet_count": 20189, "listed_count": 0}}, {"username": "hemera133", "name": "H\u00e9m\u00e9ra kai Nyx #SOSCuba \ud83c\udf39\ud83c\udf3f\ud83d\ude3a...", "id": "3905636296", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11144, "following_count": 7964, "tweet_count": 309624, "listed_count": 7}}, {"username": "lucena_chimi", "name": "Chimi Lucena", "id": "882360742502174721", "verified": false, "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 2690, "following_count": 3532, "tweet_count": 394453, "listed_count": 2}}, {"username": "RobertoYsla", "name": "Roberto Ysla", "id": "593742662", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1128, "following_count": 2673, "tweet_count": 35207, "listed_count": 9}}, {"username": "aspauzarazuri", "name": "Jorge Aspauza", "id": "127946842", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8892, "following_count": 761, "tweet_count": 133481, "listed_count": 21}}, {"username": "romebria", "name": "Bojji stan account \ud83d\udc95", "id": "976116891973509125", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1158, "following_count": 389, "tweet_count": 31228, "listed_count": 3}}, {"username": "Atuspariano_18", "name": "Pablo. \ud83d\ude09", "id": "3908249595", "verified": false, "location": "Lima Metropolitana. ", "public_metrics": {"followers_count": 279, "following_count": 2150, "tweet_count": 46649, "listed_count": 1}}, {"username": "EIPeruano", "name": "ElPeruano", "id": "2977539507", "verified": false, "location": "Alameda Chabuca Granda ", "public_metrics": {"followers_count": 81301, "following_count": 1558, "tweet_count": 37613, "listed_count": 91}}, {"username": "gasometro10", "name": "MARCELO MONTES", "id": "797500447", "verified": false, "location": "Villa San Giovanni, Calabria", "public_metrics": {"followers_count": 14816, "following_count": 13396, "tweet_count": 30924, "listed_count": 20}}, {"username": "EzeStefani10", "name": "\ud83c\udf1fEze\ud83c\udf1f", "id": "199858418", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1172, "following_count": 391, "tweet_count": 37332, "listed_count": 2}}, {"username": "gracielafaer", "name": "grace1932", "id": "1223685433", "verified": false, "location": "MAR DEL PLATA", "public_metrics": {"followers_count": 312, "following_count": 618, "tweet_count": 26943, "listed_count": 0}}, {"username": "MariaMariamdq", "name": "maria maria", "id": "137830813", "verified": false, "location": "Mar del Plata, Arg/Ital", "public_metrics": {"followers_count": 1272, "following_count": 1243, "tweet_count": 127221, "listed_count": 0}}, {"username": "AliciaOliva14", "name": "gata morondanga", "id": "917895489378508800", "verified": false, "location": "Rosario, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 783, "following_count": 1160, "tweet_count": 15046, "listed_count": 0}}, {"username": "Melina76734367", "name": "MDP", "id": "1131676525961633793", "verified": false, "location": "San Mart\u00edn, Mendoza ", "public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 306, "tweet_count": 4805, "listed_count": 1}}, {"username": "khanchallis", "name": "erick * just like TT", "id": "855503261570355201", "verified": false, "location": "Sinnoh", "public_metrics": {"followers_count": 2435, "following_count": 2870, "tweet_count": 40192, "listed_count": 17}}, {"username": "rippleslit", "name": "ripples", "id": "954056194435534849", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1722, "following_count": 622, "tweet_count": 24921, "listed_count": 7}}, {"username": "liafarias2011", "name": "Lia Leite 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\ud83d\udea9", "id": "350992181", "verified": false, "location": "Bel\u00e9m", "public_metrics": {"followers_count": 2177, "following_count": 3697, "tweet_count": 125322, "listed_count": 2}}, {"username": "a64631736", "name": "Alicia S\u00e1nchez \ud83d\udc31", "id": "2460355070", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 322, "following_count": 744, "tweet_count": 56325, "listed_count": 2}}, {"username": "Geaafamily", "name": "Eduardo II \ud83d\udc9c", "id": "241566550", "verified": false, "location": "Lima, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 321, "following_count": 482, "tweet_count": 112789, "listed_count": 2}}, {"username": "FreddyAVelandia", "name": "Freddy Alexander Velandia", "id": "3074040677", "verified": false, "location": "Bogot\u00e1, DC, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 3328, "following_count": 4383, "tweet_count": 43020, "listed_count": 1}}, {"username": "NicoMoralesB", "name": "Nicolas Morales", "id": "722942413774262272", "verified": false, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 268, "following_count": 1095, "tweet_count": 6172, "listed_count": 1}}, {"username": "lanus05", "name": "Monica Decuzzi", "id": "857037983874248704", "verified": false, "location": "Argentina LANUS ", "public_metrics": {"followers_count": 1722, "following_count": 1883, "tweet_count": 194020, "listed_count": 0}}, {"username": "estrelageek", "name": "S. \ud83d\udcd6: O Jogador", "id": "1062378488", "verified": false, "location": "concurseira s\u00f3 sofre", "public_metrics": {"followers_count": 318, "following_count": 857, "tweet_count": 43256, "listed_count": 1}}, {"username": "Victorimona", "name": "Victor Andrade \u2728\u270c\ufe0f\ud83d\ude48\ud83d\udc95", "id": "1152007257468690432", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 134, "following_count": 343, "tweet_count": 2045, "listed_count": 0}}, {"username": "tiffyoungz", "name": "gabizinha", "id": "2354925234", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1959, "following_count": 746, "tweet_count": 54317, "listed_count": 7}}, {"username": "jauregxther", "name": "ther VAI VER A LAUREN", "id": "2321352925", "verified": false, "location": "jaguar", "public_metrics": {"followers_count": 640, "following_count": 551, "tweet_count": 11488, "listed_count": 1}}, {"username": "Martha23232817", "name": "Martha", "id": "824115954942676992", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 338, "tweet_count": 12835, "listed_count": 0}}, {"username": "ContikiPeru13", "name": "worldtraveller", "id": "2615912495", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 240, "following_count": 1502, "tweet_count": 21420, "listed_count": 2}}, {"username": "CarlosRVeliz1", "name": "Carlos R Veliz", "id": "1143883349632651264", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 48, "tweet_count": 47, "listed_count": 0}}, {"username": "anagolalde", "name": "Ana", "id": "444114269", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 245, "following_count": 231, "tweet_count": 29816, "listed_count": 0}}, {"username": "H_Barriosg", "name": "Henry Bar", "id": "191910437", "verified": false, "location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 570, "following_count": 1134, "tweet_count": 49118, "listed_count": 0}}, {"username": "_martuorcasitas", "name": "mar", "id": "984999210272591872", "verified": false, "location": "rio cuarto, cba", "public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 131, "tweet_count": 16853, "listed_count": 0}}, {"username": "valebigolin", "name": "\ud83d\udc09", "id": "390841531", "verified": false, "location": "c\u00f3rdoba, arg", "public_metrics": {"followers_count": 1972, "following_count": 817, "tweet_count": 42992, "listed_count": 3}}, {"username": "JoseDelPez", "name": "Joseph", "id": "312976790", "verified": false, "location": "Lima Peru", "public_metrics": {"followers_count": 213, "following_count": 1098, "tweet_count": 28655, "listed_count": 1}}, {"username": "okibesitos", "name": "\u273f \u2740 beibi \ud801\udc2a\u00ef\ud801\udc42 eukarya \u2740 \u273f", "id": "42174719", "verified": false, "location": "online \u2661 bs as \u2727 lima", "public_metrics": {"followers_count": 3366, "following_count": 1697, "tweet_count": 39279, "listed_count": 6}}, {"username": "viramirez15b2", "name": "virgilio ramirez", "id": "544633532", "verified": false, "location": "Lima", "public_metrics": {"followers_count": 1019, "following_count": 2226, "tweet_count": 319960, "listed_count": 8}}, {"username": "Marthit63973680", "name": "Martha", "id": "2186465735", "verified": false, "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 235, "following_count": 125, "tweet_count": 22814, "listed_count": 0}}, {"username": "sxrcxstrophe_", "name": "\u2606\uff4f(\uff1e\uff1c\uff1b)\u25cb", "id": "851949156", "verified": false, "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1178, "following_count": 427, "tweet_count": 55444, "listed_count": 3}}, {"username": "giorgio747", "name": "\ud835\udd41\ud835\udd60\ud835\udd63\ud835\udd58\ud835\udd56 \ud835\udd43\ud835\udd66\ud835\udd5a\ud835\udd64 \ud835\udd4b\ud835\udd52\ud835\udd61\ud835\udd5a\ud835\udd52", "id": "54413796", "verified": false, "location": "Miraflores, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 1318, "following_count": 1744, "tweet_count": 4577, "listed_count": 0}}, {"username": "gabywintergirl", "name": "Gaby \ud83c\udde6\ud83c\uddf7 \ud83d\udc31", "id": "1110190079090266114", "verified": false, "location": "Chetoslovaquia", "public_metrics": {"followers_count": 1639, "following_count": 1732, "tweet_count": 48090, "listed_count": 3}}, {"username": "BotSueno", "name": "Sue\u00f1oBot", "id": "1090013671177236480", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 366, "following_count": 186, "tweet_count": 11060, "listed_count": 7}}, {"username": "magicmoment_ibs", "name": "\u732b\u820c\u30de\u30b8\u30c3\u30af\u30e2\u30fc\u30e1\u30f3\u30c8\ud83d\ude3d", "id": "865963848938930176", "verified": false, "location": "\u65e5\u672c \u8328\u57ce", "public_metrics": {"followers_count": 98, "following_count": 128, "tweet_count": 39740, "listed_count": 0}}, {"username": "Rosefusion", "name": "Debbie", "id": "134679980", "verified": false, "location": "Santiago, Chile.", "public_metrics": {"followers_count": 394, "following_count": 755, "tweet_count": 11349, "listed_count": 3}}, {"username": "anditjj", "name": "Alejandro", "id": "194454776", "verified": false, "location": "chile", "public_metrics": {"followers_count": 568, "following_count": 614, "tweet_count": 10726, "listed_count": 7}}, {"username": "r1cardor", "name": ".", "id": "2361394250", "verified": false, "location": "Fortaleza, Ursal", "public_metrics": {"followers_count": 214, "following_count": 298, "tweet_count": 9174, "listed_count": 0}}, {"username": "CortasLa", "name": "Las Cortas Patas De La Mentira", "id": "1075809287987957760", "verified": false, "location": "SI NO ME SEGUIS YO TAMPOCO", "public_metrics": {"followers_count": 4620, "following_count": 5082, "tweet_count": 51777, "listed_count": 2}}, {"username": "RASnaZonk", "name": "RAS Up, Danger", "id": "14135297", "verified": false, "location": "Hasa Diga Eebowai", "public_metrics": {"followers_count": 895, "following_count": 170, "tweet_count": 38796, "listed_count": 11}}, {"username": "renzin17", "name": "Renzo Rafael", "id": "184580811", "verified": false, "location": "Barranco - Lima - Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 623, "following_count": 1004, "tweet_count": 199801, "listed_count": 2}}, {"username": "Martuu_pineiro", "name": "Martii Pi\u00f1eiro", "id": "814058301797310464", "verified": false, "location": "Luj\u00e1n, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 229, "following_count": 233, "tweet_count": 6164, "listed_count": 0}}, {"username": "Agus_gepner", "name": "Agustina", "id": "3421306425", "verified": false, "location": "Tucum\u00e1n, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1043, "following_count": 413, "tweet_count": 4911, "listed_count": 0}}, {"username": "theRealTrueVoid", "name": "The true void", "id": "1044401469154349056", "verified": false, "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 1274, "following_count": 772, "tweet_count": 157437, "listed_count": 1}}, {"username": "Renatamartelon", "name": "Rena Martel\u00f3n", "id": "161319466", "verified": false, "location": "P\u00e9rez, Santa Fe, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 189, "following_count": 419, "tweet_count": 7932, "listed_count": 2}}, {"username": "c_garcia_t", "name": "CGarciaT \ud83d\udd4a", "id": "152488765", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1718, "following_count": 4260, "tweet_count": 96232, "listed_count": 0}}, {"username": "mayorojas03", "name": "MARIO ROJAS SALDA\u00d1A", "id": "1491575228", "verified": false, "location": "Ate, Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 353, "following_count": 762, "tweet_count": 139792, "listed_count": 0}}, {"username": "Max1Noodles", "name": "Noodles \ud83c\udfb5", "id": "311017998", "verified": false, "location": "Santiago de Surco, Lima PE", "public_metrics": {"followers_count": 136, "following_count": 514, "tweet_count": 21911, "listed_count": 0}}, {"username": "AbrilGlezrulz", "name": "Abrilin", "id": "3028211292", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 185, "tweet_count": 1202, "listed_count": 0}}, {"username": "marii_sts", "name": "duda", "id": "1099314551282122753", "verified": false, "location": "\u2600\ufe0f ", "public_metrics": {"followers_count": 404, "following_count": 404, "tweet_count": 22563, "listed_count": 0}}, {"username": "Marcos6883", "name": "Marcos", "id": "1084179469861036032", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 272, "tweet_count": 3671, "listed_count": 0}}, {"username": "Sebas_DN", "name": "SebasDN", "id": "385590466", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 240, "tweet_count": 19220, "listed_count": 2}}, {"username": "MarioGarzon17", "name": "Mario Garzon", "id": "877525579842691072", "verified": false, "location": "Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 240, "tweet_count": 31378, "listed_count": 0}}, {"username": "lescribas", "name": "Luis Escriba", "id": "18493238", "verified": false, "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 737, "following_count": 731, "tweet_count": 171607, "listed_count": 0}}, {"username": "Graciel69626787", "name": "Graciela", "id": "1046931878991794177", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 289, "tweet_count": 11577, "listed_count": 0}}, {"username": "mateusgermanort", "name": "mateus", "id": "2618645770", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 396, "following_count": 491, "tweet_count": 16821, "listed_count": 0}}, {"username": "MickyCajo", "name": "Miguel Cajo", "id": "102525416", "verified": false, "location": "Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 254, "following_count": 490, "tweet_count": 17928, "listed_count": 6}}, {"username": "aliciavill2002", "name": "Alicia Villagra\u2600\ufe0f", "id": "192752617", "verified": false, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "public_metrics": {"followers_count": 7537, "following_count": 7566, "tweet_count": 110132, "listed_count": 9}}, {"username": "Guillerminacs", "name": "GCS (Taylor's Version)", "id": "99784623", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 246, "following_count": 520, "tweet_count": 448696, "listed_count": 3}}, {"username": "caidixxx", "name": "Campe\u00e3o \u1d9c\u02b3\u1da0", "id": "437497736", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 353, "tweet_count": 2084, "listed_count": 0}}, {"username": "intendente14", "name": "Luis Armando Espeche", "id": "2812512575", "verified": false, "location": "Bella Vista Leales, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 408, "following_count": 1221, "tweet_count": 6311, "listed_count": 3}}, {"username": "luis_60s", "name": "luis garcia", "id": "1556206579", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4012, "following_count": 3925, "tweet_count": 173108, "listed_count": 8}}, {"username": "joopaull17", "name": "Jota", "id": "801213135638163456", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 185, "tweet_count": 1520, "listed_count": 0}}, {"username": "CRFNIC0LAS", "name": "NICOLAS", "id": "788136206", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1963, "following_count": 1696, "tweet_count": 13631, "listed_count": 0}}, {"username": "luisnavarropach", "name": "luchini", "id": "783986647", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 159, "tweet_count": 1898, "listed_count": 1}}, {"username": "lieoc", "name": "que tistreza :(", "id": "82740418", "verified": false, "location": "CG/MS", "public_metrics": {"followers_count": 313, "following_count": 258, "tweet_count": 86057, "listed_count": 8}}, {"username": "laysazanetti", "name": "Laysa Zanetti", "id": "38911417", "verified": true, "location": "now: SP | then: ES, RJ", "public_metrics": {"followers_count": 1810, "following_count": 404, "tweet_count": 63508, "listed_count": 32}}, {"username": "Mi_Eterno_Amor", "name": "Lily Choquecahua", "id": "195902649", "verified": false, "location": "Lima - Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 466, "following_count": 234, "tweet_count": 74546, "listed_count": 12}}, {"username": "wonumyeon_", "name": "di", "id": "3330632212", "verified": false, "location": "seoul", "public_metrics": {"followers_count": 739, "following_count": 1602, "tweet_count": 4649, "listed_count": 0}}, {"username": "Pescaperu", "name": "C\u00e9sar Ch", "id": "625026822", "verified": false, "location": "Callao", "public_metrics": {"followers_count": 503, "following_count": 1327, "tweet_count": 15061, "listed_count": 6}}, {"username": "yturbe_", "name": "Ricardo Yturbe", "id": "54095033", "verified": false, "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 13391, "following_count": 4691, "tweet_count": 69857, "listed_count": 42}}, {"username": "Jacki13253805", "name": "Jacki", "id": "1080352563218841601", "verified": false, "location": "Misiones Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 6688, "following_count": 5799, "tweet_count": 360000, "listed_count": 1}}, {"username": "hxrrylan", "name": "maii", "id": "954459970900283393", "verified": false, "location": "lana del rey-/", "public_metrics": {"followers_count": 1686, "following_count": 1541, "tweet_count": 12456, "listed_count": 8}}, {"username": "venezuelaaldia", "name": "Venezuela al Dia", "id": "220742208", "verified": false, "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 1309271, "following_count": 95096, "tweet_count": 1169238, "listed_count": 2244}}, {"username": "floiranreyes", "name": "Floir\u00e1n Reyes", "id": "119398920", "verified": false, "location": "Lima - Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 1869, "following_count": 3182, "tweet_count": 39879, "listed_count": 0}}, {"username": "zizionthebeat", "name": "chata critica e triste", "id": "258870233", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1057, "following_count": 1077, "tweet_count": 49673, "listed_count": 3}}, {"username": "Katherine_8_ChL", "name": "Katherine Fouquet", "id": "298715943", "verified": false, "location": "Buin, Santiago de Chile.", "public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 154, "tweet_count": 6087, "listed_count": 1}}, {"username": "tbaader", "name": "Tomas Baader", "id": "423047776", "verified": false, "location": "Puerto Varas, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 1041, "following_count": 82, "tweet_count": 172, "listed_count": 2}}, {"username": "camisholt", "name": "camis", "id": "946108061390901248", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1061, "following_count": 189, "tweet_count": 65251, "listed_count": 1}}, {"username": "patgomez", "name": "Patricia \ud83d\udc00\ud83d\udc21", "id": "137826642", "verified": false, "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 172, "following_count": 583, "tweet_count": 5992, "listed_count": 2}}, {"username": "dzhershinsky", "name": "James Lastra", "id": "74151180", "verified": false, "location": "Nuevo Chimbote, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 635, "tweet_count": 60075, "listed_count": 0}}, {"username": "elvisocc", "name": "ElvisOcc", "id": "33786448", "verified": false, "location": "Lima - Los Angeles", "public_metrics": {"followers_count": 15491, "following_count": 814, "tweet_count": 166011, "listed_count": 80}}, {"username": "trak1n4s", "name": "sommelier de livro", "id": "100055227", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 382, "following_count": 340, "tweet_count": 56738, "listed_count": 4}}, {"username": "vedazs16", "name": "Veronica \ud83d\udcaf\ud83d\udc97\ud83d\udd25\ud83d\udcaa", "id": "716304009120849920", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4836, "following_count": 2940, "tweet_count": 348665, "listed_count": 10}}, {"username": "wildermunoz", "name": "\ud83d\udc9b luisito mu\u00f1oz \ud83c\udfae", "id": "358623030", "verified": false, "location": "Lima", "public_metrics": {"followers_count": 98, "following_count": 926, "tweet_count": 2311, "listed_count": 0}}, {"username": "liliaboscan", "name": "Lilia Bosc\u00e1n (Cuenta homenaje)", "id": "222481990", "verified": false, "location": "Maracaibo", "public_metrics": {"followers_count": 899, "following_count": 369, "tweet_count": 5483, "listed_count": 6}}, {"username": "angellombardi", "name": "\u00c1ngel Lombardi", "id": "110280490", "verified": false, "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 22588, "following_count": 964, "tweet_count": 144784, "listed_count": 160}}, {"username": "uber_sexo", "name": "Sexo-uber", "id": "839816032277659648", "verified": false, "location": "Caldas, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 600, "following_count": 824, "tweet_count": 15764, "listed_count": 1}}, {"username": "rojocalavera", "name": "puro hueso", "id": "3421581736", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1075, "following_count": 157, "tweet_count": 21921, "listed_count": 0}}, {"username": "ladycarmen66", "name": "carmen leonor", "id": "1390494277", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 201, "following_count": 43, "tweet_count": 58135, "listed_count": 0}}, {"username": "JorgeBetoCalas", "name": "Jorge Beto Calas \u0639\u0631\u0628 \ud83c\udf99\ufe0f\ud83d\udcfa\ud83c\udfa7\ud83c\udfb8\ud83c\udfb5\ud83e\uddef\u2650 \ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "id": "106762566", "verified": false, "location": "Los \u00c1ngeles, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 21080, "following_count": 21444, "tweet_count": 39914, "listed_count": 17}}, {"username": "solcitamuzio", "name": "Solcita \ud83c\udf38", "id": "3296532959", "verified": false, "location": "Providencia, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 590, "following_count": 818, "tweet_count": 13252, "listed_count": 0}}, {"username": "natiicarol", "name": "Natalia Carolina", "id": "92865997", "verified": false, "location": "chile", "public_metrics": {"followers_count": 283, "following_count": 780, "tweet_count": 13611, "listed_count": 8}}, {"username": "LaraLarasha", "name": "Lara Larasha", "id": "159579701", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3129, "following_count": 2821, "tweet_count": 115524, "listed_count": 12}}, {"username": "TChiabay", "name": "TChiabay", "id": "1027745289459912706", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 91, "tweet_count": 3402, "listed_count": 0}}, {"username": "AnaPaulaVolei", "name": "Ana Paula Henkel", "id": "84076180", "verified": true, "location": "Los Angeles, CA", "public_metrics": {"followers_count": 1527422, "following_count": 817, "tweet_count": 57392, "listed_count": 1654}}, {"username": "susej_guitarra", "name": "susej lima", "id": "74905515", "verified": false, "location": "Pacaraima", "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 132, "tweet_count": 5085, "listed_count": 0}}, {"username": "botonazul", "name": "Lost Detective", "id": "54597445", "verified": false, "location": "Comas, Lima, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 614, "following_count": 228, "tweet_count": 23083, "listed_count": 21}}, {"username": "jubxzz", "name": "lali", "id": "835702875741372416", "verified": false, "location": "fabinho \u2661", "public_metrics": {"followers_count": 159, "following_count": 102, "tweet_count": 23712, "listed_count": 1}}, {"username": "folkllorde", "name": "p\u00e2mis \ud83e\udde3", "id": "1673616690", "verified": false, "location": " eng/pt", "public_metrics": {"followers_count": 1919, "following_count": 306, "tweet_count": 61304, "listed_count": 30}}, {"username": "janval1974", "name": "necesito un abrazo!!!", "id": "96995281", "verified": false, "location": "En tus pensamientos", "public_metrics": {"followers_count": 312, "following_count": 930, "tweet_count": 13379, "listed_count": 0}}, {"username": "Jaquimaqui", "name": "Jacky", "id": "561167095", "verified": false, "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 2151, "following_count": 1477, "tweet_count": 30598, "listed_count": 4}}, {"username": "humanopromedio", "name": "Humano Promedio \ud83e\udd13", "id": "1133540646688612360", "verified": false, "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 1533, "following_count": 1248, "tweet_count": 15233, "listed_count": 2}}, {"username": "Leandroleo0910", "name": "Leandro Martins Greg\u00f3rio CRF.", "id": "1111727909721567232", "verified": false, "location": "Olinda, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2245, "following_count": 3608, "tweet_count": 2939, "listed_count": 0}}, {"username": "AllanMadi", "name": "Allan Abi Madi", "id": "51898881", "verified": true, "location": "Niter\u00f3i/RJ", "public_metrics": {"followers_count": 32488, "following_count": 3014, "tweet_count": 11236, "listed_count": 151}}, {"username": "montes_rolfi", "name": "Rolfi montes", "id": "1157290249254555650", "verified": false, "location": "Wisconsin, Tennessee", "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 279, "tweet_count": 4869, "listed_count": 1}}, {"username": "SoniMili3001", "name": "Sonia \u2764\ufe0f\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83d\udcaf", "id": "709053137680728068", "verified": false, "location": "Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 1361, "following_count": 516, "tweet_count": 139854, "listed_count": 0}}, {"username": "mariepoppinds", "name": "\u2728", "id": "439506121", "verified": false, "location": "Beach City", "public_metrics": {"followers_count": 153, "following_count": 524, "tweet_count": 8667, "listed_count": 2}}, {"username": "Justo04809248", "name": "Justo", "id": "1042443549617401856", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 259, "following_count": 448, "tweet_count": 32296, "listed_count": 0}}, {"username": "ange_camibu", "name": "\u00a2\u03b1\u043c\u03b9\u2113\u03b1 \u0432\u03c5\u0455\u0442\u03c3\u0455", "id": "322984926", "verified": false, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 375, "following_count": 857, "tweet_count": 7015, "listed_count": 2}}, {"username": "juansebasmb", "name": "Juan Sebastian Mora", "id": "205815982", "verified": false, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 412, "tweet_count": 3519, "listed_count": 0}}, {"username": "nildaduran62", "name": "Nil Pro", "id": "2736583804", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 68, "tweet_count": 2768, "listed_count": 0}}, {"username": "AqueleThiago", "name": "n\u00e3o to", "id": "91017634", "verified": false, "location": "Cuiab\u00e1, MT ", "public_metrics": {"followers_count": 1875, "following_count": 991, "tweet_count": 96159, "listed_count": 19}}, {"username": "odio_nao", "name": "DEMOCRACIA \u00c9 LULA 13\u2b50", "id": "715364459099856896", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1381, "following_count": 472, "tweet_count": 2148627, "listed_count": 44}}, {"username": "albertocalmeida", "name": "Alberto Carlos Almeida", "id": "832338648234356736", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 44514, "following_count": 935, "tweet_count": 38480, "listed_count": 273}}, {"username": "Franreyesalcain", "name": "Francisca Reyes", "id": "1639455504", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 172, "tweet_count": 3149, "listed_count": 0}}, {"username": "olgamondaini", "name": "Olga Mondaini", "id": "706968979173216256", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3343, "following_count": 3649, "tweet_count": 142574, "listed_count": 16}}, {"username": "corinno", "name": "jcbusco", "id": "208607939", "verified": false, "location": " Bogota", "public_metrics": {"followers_count": 214, "following_count": 1618, "tweet_count": 5006, "listed_count": 0}}, {"username": "A_libertad_es", "name": "Ale", "id": "354578905", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2172, "following_count": 4413, "tweet_count": 102472, "listed_count": 5}}, {"username": "RoBracco1", "name": "Ro' \ud83d\udd2e\ud83c\udf83", "id": "961765974126006274", "verified": false, "location": "Jesus Mar\u00eda, C\u00f3rdoba.", "public_metrics": {"followers_count": 421, "following_count": 397, "tweet_count": 16762, "listed_count": 1}}, {"username": "OropelAilin", "name": "ailin", "id": "485897179", "verified": false, "location": "Colonia Caroya, C\u00f3rdoba", "public_metrics": {"followers_count": 979, "following_count": 527, "tweet_count": 74146, "listed_count": 4}}, {"username": "_ali8_", "name": "\ud83c\udf3a\ud83c\udf38Ali Cando Ca\u00f1izares\ud83c\udf38\ud83c\udf3a", "id": "911136619", "verified": false, "location": "Ecuador", "public_metrics": {"followers_count": 204, "following_count": 258, "tweet_count": 5827, "listed_count": 2}}, {"username": "arromberta", "name": "musa \ud83d\udd73", "id": "340467267", "verified": false, "location": "Recife-PE", "public_metrics": {"followers_count": 1222, "following_count": 801, "tweet_count": 121102, "listed_count": 7}}, {"username": "k1r1l1nd4", "name": "Kirilinda", "id": "810940807469404161", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 485, "following_count": 791, "tweet_count": 67522, "listed_count": 0}}, {"username": "twanglix", "name": "J\u00d8ICE| (:(", "id": "3231028329", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1378, "following_count": 2569, "tweet_count": 35006, "listed_count": 0}}, {"username": "EzardMartinez", "name": "ElZar", "id": "741802827111075840", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 854, "following_count": 970, "tweet_count": 71224, "listed_count": 1}}, {"username": "amendez5525", "name": "Amendez #EstoyConChile", "id": "405347177", "verified": false, "location": "Antofagasta", "public_metrics": {"followers_count": 4313, "following_count": 3034, "tweet_count": 121684, "listed_count": 0}}, {"username": "reddeemergencia", "name": "Red de Emergencia ONG", "id": "157764316", "verified": true, "location": "CHILE", "public_metrics": {"followers_count": 1059972, "following_count": 8872, "tweet_count": 385805, "listed_count": 2885}}, {"username": "mariocollado13", "name": "Mari\ud83c\udf1e C\ud83c\udf1ellad\ud83c\udf1e", "id": "3035094536", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1804, "following_count": 2217, "tweet_count": 62654, "listed_count": 1}}, {"username": "liliana2sd", "name": "Liliana \ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83d\udc9c", "id": "442247879", "verified": false, "location": "Lima - Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 367, "following_count": 1321, "tweet_count": 84314, "listed_count": 0}}, {"username": "MFRAUL", "name": "Ra\u00fal Mart\u00ednez", "id": "130296078", "verified": false, "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 265, "following_count": 1550, "tweet_count": 17847, "listed_count": 25}}, {"username": "peopleenespanol", "name": "People En Espa\u00f1ol", "id": "26757599", "verified": true, "location": "New York City", "public_metrics": {"followers_count": 1358702, "following_count": 881, "tweet_count": 116596, "listed_count": 3630}}, {"username": "gu64_", "name": "Gustavo Andrade", "id": "268024546", "verified": false, "location": "Salvador, BA, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1139, "following_count": 948, "tweet_count": 10856, "listed_count": 2}}, {"username": "SilvestriF", "name": "Fran Silvestri", "id": "261309398", "verified": false, "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1748, "following_count": 3207, "tweet_count": 55566, "listed_count": 6}}, {"username": "azevedoo_j", "name": "j\u2365anna", "id": "43827726", "verified": false, "location": "\ud83c\udf39\ud83d\udda4\u2764\ufe0f\ud83c\udf6b", "public_metrics": {"followers_count": 241, "following_count": 218, "tweet_count": 58005, "listed_count": 2}}, {"username": "fjsan_", "name": "FJSAN", "id": "539522809", "verified": false, "location": "Macei\u00f3, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1522, "following_count": 1397, "tweet_count": 47605, "listed_count": 0}}, {"username": "somestupidgirl_", "name": "\u2600\ufe0f\ud83c\udf43", "id": "971968870914318342", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 603, "following_count": 913, "tweet_count": 27023, "listed_count": 13}}, {"username": "sandruli621", "name": "Sandra", "id": "2717813411", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 75, "tweet_count": 1248, "listed_count": 0}}, {"username": "aletocae", "name": "Alejandra", "id": "728433720936402944", "verified": false, "location": "Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 423, "following_count": 1002, "tweet_count": 26987, "listed_count": 0}}, {"username": "yosoylocke", "name": "Cinthia Castillo", "id": "3284820050", "verified": false, "location": "Belfast, Northern Ireland", "public_metrics": {"followers_count": 41044, "following_count": 321, "tweet_count": 19201, "listed_count": 0}}, {"username": "8mx69", "name": "69mx8", "id": "426595346", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 488, "following_count": 2087, "tweet_count": 19877, "listed_count": 0}}, {"username": "alexxxomoura", "name": "\ud83d\ude4f\ud83c\udffc", "id": "1031228938025099267", "verified": false, "location": "Cap\u00e3o Raso, Curitiba", "public_metrics": {"followers_count": 656, "following_count": 860, "tweet_count": 8505, "listed_count": 0}}, {"username": "AlvesRenata66", "name": "Renatinha \u2728", "id": "905242798655451137", "verified": false, "location": "Centro, S\u00e3o Jos\u00e9 dos Pinhais", "public_metrics": {"followers_count": 3076, "following_count": 886, "tweet_count": 30294, "listed_count": 1}}, {"username": "vasquitozzzz", "name": "Vasco a\u00f1ejo", "id": "751218104663941120", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6214, "following_count": 6524, "tweet_count": 127404, "listed_count": 0}}, {"username": "RolfCoach", "name": "Camento Jurabildo #Observador y fil\u00f3sofo urbano", "id": "994246278723899392", "verified": false, "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 2285, "following_count": 4988, "tweet_count": 25377, "listed_count": 1}}, {"username": "aballay07", "name": "sabri \ud83e\udd8b", "id": "899641543987953665", "verified": false, "location": "Mendoza, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 368, "following_count": 553, "tweet_count": 41221, "listed_count": 0}}, {"username": "carmenelecaro", "name": "Carmen Vega Lizana", "id": "956390911", "verified": false, "location": "providencia", "public_metrics": {"followers_count": 4625, "following_count": 5073, "tweet_count": 338595, "listed_count": 50}}, {"username": "acastrorocco7", "name": "Andrea Castro Rocco", "id": "605778824", "verified": false, "location": "Santiago, La Ligua y regiones", "public_metrics": {"followers_count": 3677, "following_count": 3488, "tweet_count": 76351, "listed_count": 0}}, {"username": "abonill30570860", "name": "@abonilla", "id": "1010888108085301248", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 234, "tweet_count": 51392, "listed_count": 0}}, {"username": "Jonatan96822854", "name": "John A. N.", "id": "1129440518851702784", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 314, "following_count": 457, "tweet_count": 49499, "listed_count": 0}}, {"username": "AMERICOCARVIZ", "name": "ANTICORRUPTO, SOY \ud83c\uddf5\ud83c\uddea\u2764", "id": "734316290", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2643, "following_count": 4760, "tweet_count": 7338, "listed_count": 0}}, {"username": "Euugea_", "name": "Spicy pisces", "id": "1086330443270684672", "verified": false, "location": "La Plata, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 194, "following_count": 231, "tweet_count": 4523, "listed_count": 0}}, {"username": "arthuurtebar", "name": "arthur", "id": "1156898626133745665", "verified": false, "location": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Preto, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 98, "following_count": 150, "tweet_count": 260, "listed_count": 0}}, {"username": "Luis35256455", "name": "Luis Arias", "id": "1002711905075490816", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 1069, "tweet_count": 25234, "listed_count": 0}}, {"username": "JuanDiezC", "name": "David", "id": "476221062", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 148, "following_count": 313, "tweet_count": 6554, "listed_count": 2}}, {"username": "yadjuly", "name": "Pr\u00f3 Vida \ud83e\udd1f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "2578370433", "verified": false, "location": "Amazonas, Brasil / Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 2034, "following_count": 2853, "tweet_count": 70989, "listed_count": 2}}, {"username": "Desesquerdizada", "name": "Caneta | DerrotarLula.com", "id": "758519817578086400", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 292500, "following_count": 24, "tweet_count": 15225, "listed_count": 375}}, {"username": "EdwinCa77342666", "name": "Edwin Castro", "id": "1116182350558322689", "verified": false, "location": "Ica, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 239, "following_count": 544, "tweet_count": 4607, "listed_count": 0}}, {"username": "Pabloleyenda", "name": "Pablo Leyenda", "id": "153133701", "verified": false, "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 1132, "following_count": 2082, "tweet_count": 12793, "listed_count": 0}}, {"username": "Montecchiari", "name": "Nicol\u00e1s Montecchiari", "id": "48425081", "verified": false, "location": "Mendoza, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 741, "following_count": 649, "tweet_count": 17607, "listed_count": 14}}, {"username": "chanchoalado", "name": "El chanchoalado", "id": "180157594", "verified": false, "location": "Mendoza", "public_metrics": {"followers_count": 822, "following_count": 655, "tweet_count": 39472, "listed_count": 6}}, {"username": "GolpedeMar", "name": "Gonzalo", "id": "73023403", "verified": false, "location": "PERU", "public_metrics": {"followers_count": 877, "following_count": 761, "tweet_count": 180824, "listed_count": 10}}, {"username": "Riverosabel", "name": "Riverosr", "id": "636333525", "verified": false, "location": "Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 6354, "following_count": 6281, "tweet_count": 79023, "listed_count": 34}}, {"username": "gilderdelacruz", "name": "gilder de la cruz", "id": "421999016", "verified": false, "location": "barranco", "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 377, "tweet_count": 5268, "listed_count": 1}}, {"username": "melvynalonso", "name": "Melvyn Alonso", "id": "77511932", "verified": false, "location": "Piura - Peru", "public_metrics": {"followers_count": 668, "following_count": 4862, "tweet_count": 53398, "listed_count": 5}}, {"username": "VickyCardoso5", "name": "bikini", "id": "1020890997222301697", "verified": false, "location": "Zacatecas, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 152, "following_count": 129, "tweet_count": 2574, "listed_count": 0}}, {"username": "marioboninic", "name": "Mariolo", "id": "1479705829", "verified": false, "location": "de un pueblito de Entre R\u00edos!!", "public_metrics": {"followers_count": 1511, "following_count": 2040, "tweet_count": 22891, "listed_count": 0}}, {"username": "LoQueTodosNoSa1", "name": "Lo Que Todos No Sabemos", "id": "1105273267550650369", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 429, "tweet_count": 118, "listed_count": 0}}, {"username": "aliciariera", "name": "Alizu", "id": "96559184", "verified": false, "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 190, "following_count": 203, "tweet_count": 12017, "listed_count": 0}}, {"username": "Carol_Bogado", "name": "C. Bogado", "id": "148224561", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 331, "following_count": 66, "tweet_count": 12216, "listed_count": 21}}, {"username": "JssicaCSO", "name": "J\u00e9 \ud83c\udf3b", "id": "862911618446962688", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 49, "tweet_count": 8554, "listed_count": 0}}, {"username": "viadiniminerva", "name": "\ud83c\udf15Okaka\ud83c\udf80", "id": "4618244475", "verified": false, "location": "No Amanh\u00e3!", "public_metrics": {"followers_count": 777, "following_count": 1411, "tweet_count": 37080, "listed_count": 11}}, {"username": "alanele", "name": "Ele", "id": "5441382", "verified": false, "location": "Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 5170, "following_count": 223, "tweet_count": 104381, "listed_count": 72}}, {"username": "fabianadezotti", "name": "Fabi Dezo", "id": "495509459", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 84, "tweet_count": 681, "listed_count": 0}}, {"username": "LuoiSren", "name": "Pierre Ch\u00e2teau", "id": "959056640694775808", "verified": false, "location": "Praga, Rep\u00fablica Checa", "public_metrics": {"followers_count": 946, "following_count": 4986, "tweet_count": 31450, "listed_count": 1}}, {"username": "goth_issues", "name": "Paulo", "id": "1020361493664190466", "verified": false, "location": "Porto Alegre, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 243, "following_count": 187, "tweet_count": 14578, "listed_count": 1}}, {"username": "dudanasc__", "name": "Duda", "id": "2186577357", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 83, "following_count": 223, "tweet_count": 8080, "listed_count": 1}}, {"username": "BaylacJuan", "name": "Juan Pablo Baylac", "id": "3399352035", "verified": false, "location": "Bah\u00eda Blanca, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 29666, "following_count": 32726, "tweet_count": 59356, "listed_count": 31}}, {"username": "LilaAram", "name": "LILAARAM", "id": "198053888", "verified": false, "location": " Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 7295, "following_count": 6469, "tweet_count": 277910, "listed_count": 26}}, {"username": "luccavivacqua", "name": "lucca", "id": "709873437842526209", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 252, "following_count": 303, "tweet_count": 22309, "listed_count": 0}}, {"username": "JalessInn", "name": "Jales", "id": "1104403792076906496", "verified": false, "location": "Bras\u00edlia, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 897, "following_count": 562, "tweet_count": 6280, "listed_count": 0}}, {"username": "VittoCorleone3", "name": "Vitto Corleone", "id": "883665750", "verified": false, "location": "Italia", "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 0, "tweet_count": 4272, "listed_count": 0}}, {"username": "Edugut1", "name": "Edugut", "id": "1131181659271905281", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 64, "tweet_count": 5059, "listed_count": 0}}, {"username": "MirellaPrause", "name": "Mirella\ud83d\udca5", "id": "902270156877029376", "verified": false, "location": "Dom Pedrito, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 717, "following_count": 439, "tweet_count": 3234, "listed_count": 0}}, {"username": "elensarte", "name": "jotaLucho", "id": "2728206711", "verified": false, "location": "Angban", "public_metrics": {"followers_count": 172, "following_count": 197, "tweet_count": 24513, "listed_count": 1}}, {"username": "Eduardo_Romay", "name": "Eduardo Romay Dammert", "id": "143204712", "verified": false, "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 17911, "following_count": 271, "tweet_count": 5655, "listed_count": 35}}, {"username": "PONCEDELVALLE", "name": "NO NOS HAN VENCIDO", "id": "58119412", "verified": false, "location": "Buenos Aires ARGENTINA", "public_metrics": {"followers_count": 6314, "following_count": 6402, "tweet_count": 57026, "listed_count": 12}}, {"username": "paulaealvarez", "name": "Paula Alvarez", "id": "4400384919", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 638, "following_count": 1609, "tweet_count": 6177, "listed_count": 0}}, {"username": "MilagrosLeivaG", "name": "milagrosleiva", "id": "224916991", "verified": false, "location": "Lima, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 2008641, "following_count": 1133, "tweet_count": 141635, "listed_count": 1423}}, {"username": "pintora67", "name": "Maria", "id": "4454988321", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 881, "following_count": 225, "tweet_count": 522722, "listed_count": 28}}, {"username": "foiumdeslize", "name": "Vespinha \ud83d\udd2a", "id": "191986267", "verified": false, "location": "Tramontina", "public_metrics": {"followers_count": 2887, "following_count": 3663, "tweet_count": 5122, "listed_count": 1}}, {"username": "fuckthkidsinner", "name": "ca souza \ud83d\udc80", "id": "1111709485092032513", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 891, "following_count": 1018, "tweet_count": 15540, "listed_count": 0}}, {"username": "amandass90", "name": "Amanda", "id": "120552520", "verified": false, "location": "SP", "public_metrics": {"followers_count": 891, "following_count": 350, "tweet_count": 37283, "listed_count": 16}}, {"username": "dearecpeck", "name": "Elisa", "id": "113516627", "verified": false, "location": "Porto Algre, Rio Grande do Sul", "public_metrics": {"followers_count": 1014, "following_count": 329, "tweet_count": 70360, "listed_count": 6}}, {"username": "Fco_AravenaC", "name": "Francisco Aravena", "id": "96595668", "verified": false, "location": "Una persona no como Ud.", "public_metrics": {"followers_count": 1210, "following_count": 1180, "tweet_count": 64091, "listed_count": 14}}, {"username": "hawkwitchz", "name": "vivi \ud83e\udd8b", "id": "898598674305101824", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1387, "following_count": 1813, "tweet_count": 67301, "listed_count": 9}}, {"username": "antomaifab", "name": "Denisse \ud83c\udf38", "id": "1393753219", "verified": false, "location": "Stgo - Chile", "public_metrics": {"followers_count": 1136, "following_count": 1048, "tweet_count": 14874, "listed_count": 1}}, {"username": "id3m1", "name": "id3m", "id": "1042220257757278208", "verified": false, "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 304, "tweet_count": 60472, "listed_count": 0}}, {"username": "gabyhipe", "name": "Gaby Garc\u00eda H.", "id": "108726130", "verified": false, "location": "Lima", "public_metrics": {"followers_count": 14134, "following_count": 2312, "tweet_count": 21217, "listed_count": 64}}, {"username": "SalvadorHeresi", "name": "Salvador Heresi", "id": "350460605", "verified": true, "location": "Lima, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 66641, "following_count": 1388, "tweet_count": 28298, "listed_count": 197}}, {"username": "mcnsrea", "name": "GHYSLAIN TEYSSI\u00c8RES.", "id": "3370775050", "verified": false, "location": "( #egmsq. )", "public_metrics": {"followers_count": 297, "following_count": 133, "tweet_count": 11163, "listed_count": 6}}, {"username": "thcIonelyguy", "name": "\ud835\udc00\ud835\udc0d\ud835\udc03\ud835\udc11\ud835\udc04.", "id": "3183099152", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 211, "following_count": 118, "tweet_count": 4142, "listed_count": 2}}, {"username": "Lau_Rubinetti", "name": "Laureana Rubinetti", "id": "2989815711", "verified": false, "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 5271, "following_count": 4818, "tweet_count": 426336, "listed_count": 8}}, {"username": "RosaPiazza5", "name": "Rosi", "id": "4508771602", "verified": false, "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 501, "following_count": 657, "tweet_count": 19471, "listed_count": 0}}, {"username": "lucialopezchile", "name": "Luc\u00eda L\u00f3pez \ud83d\udc9a", "id": "19848554", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 368590, "following_count": 9181, "tweet_count": 97330, "listed_count": 512}}, {"username": "copamelba", "name": "lion", "id": "605399137", "verified": false, "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 131, "tweet_count": 5217, "listed_count": 0}}, {"username": "SergioGonzalezF", "name": "Sergio Gonz\u00e1lez F.", "id": "150142478", "verified": false, "location": "BOGOTA", "public_metrics": {"followers_count": 4512, "following_count": 4962, "tweet_count": 494612, "listed_count": 39}}, {"username": "DMABADS", "name": "Diana Abad", "id": "1179375824", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 394, "tweet_count": 9550, "listed_count": 0}}, {"username": "paulodont1", "name": "Paul Rodriguez", "id": "2437163496", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 94, "following_count": 134, "tweet_count": 19442, "listed_count": 0}}, {"username": "Alejand47915594", "name": "Alejandra", "id": "1149502749144485888", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 312, "following_count": 297, "tweet_count": 3757, "listed_count": 0}}, {"username": "Silvia53U", "name": "Silvia", "id": "1721125968", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2139, "following_count": 2865, "tweet_count": 21692, "listed_count": 3}}, {"username": "JaimeChincha", "name": "Jaime Chincha", "id": "36477202", "verified": false, "location": "Lima, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 563863, "following_count": 820, "tweet_count": 30116, "listed_count": 938}}, {"username": "madrid_angulo", "name": "Joel Madrid Angulo", "id": "1021134940719722496", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 195, "tweet_count": 17357, "listed_count": 0}}, {"username": "TiT0xxx", "name": "Titoxxx \ud83d\udd90", "id": "61860348", "verified": false, "location": "Miami Beach, FL", "public_metrics": {"followers_count": 438, "following_count": 1128, "tweet_count": 13775, "listed_count": 0}}, {"username": "ClaLar3000", "name": "ClaLar3000", "id": "1024248945374101504", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 857, "following_count": 974, "tweet_count": 17151, "listed_count": 1}}, {"username": "Ali_FanAlan", "name": "Alicia Fan.", "id": "907270429169078272", "verified": false, "location": "BA, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 197, "following_count": 408, "tweet_count": 19490, "listed_count": 0}}, {"username": "forame_juan", "name": "Rosario Juan FORAME", "id": "1152616912280522752", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 223, "following_count": 384, "tweet_count": 15007, "listed_count": 0}}, {"username": "luizmoura123", "name": "Kak\u00e1, humano de humanas\ud83d\udc19", "id": "100118303", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 481, "following_count": 267, "tweet_count": 30542, "listed_count": 0}}, {"username": "samiabomfim", "name": "S\u00e2mia \u00e9 Lula e Haddad 13!", "id": "27703690", "verified": true, "location": "S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 534346, "following_count": 1199, "tweet_count": 27564, "listed_count": 1108}}, {"username": "_Borges22", "name": "Borges", "id": "511092292", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 766, "following_count": 768, "tweet_count": 26367, "listed_count": 0}}, {"username": "MarkJaume", "name": "NuevoTiroalamontada\u00ae\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1", "id": "1043235837817839616", "verified": false, "location": "Diagonal Norte, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 8780, "following_count": 9616, "tweet_count": 160634, "listed_count": 11}}, {"username": "tt_robson", "name": "- Robson \ud83e\udd34\ud83c\udffd\ud83c\udf88", "id": "1076258981620916224", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1102, "following_count": 3520, "tweet_count": 11004, "listed_count": 1}}, {"username": "Brxnovieira", "name": "brunin", "id": "921591020214804480", "verified": false, "location": "ES  \ud83d\udd01   MG", "public_metrics": {"followers_count": 1059, "following_count": 875, "tweet_count": 10052, "listed_count": 0}}, {"username": "seteJ_", "name": "jorgin", "id": "863241368910667777", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 623, "following_count": 335, "tweet_count": 67818, "listed_count": 1}}, {"username": "SandyKPalmaR", "name": "Sandy Palma \ud83c\udded\ud83c\uddf3", "id": "900548637901676544", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 865, "following_count": 2260, "tweet_count": 13109, "listed_count": 11}}, {"username": "DiarioTiempo", "name": "Diario Tiempo, HN", "id": "43791845", "verified": false, "location": "Honduras", "public_metrics": {"followers_count": 304608, "following_count": 913, "tweet_count": 226709, "listed_count": 769}}, {"username": "Antony20994889", "name": "Antonio", "id": "971731147079278592", "verified": false, "location": "Lima. Peru", "public_metrics": {"followers_count": 92, "following_count": 1006, "tweet_count": 2509, "listed_count": 0}}, {"username": "AguusMdn", "name": "00'", "id": "2830915203", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 822, "following_count": 358, "tweet_count": 57714, "listed_count": 2}}, {"username": "TobiLemossss", "name": "\ud835\udc7b\ud835\udc90\ud835\udc83\ud835\udc8a", "id": "4880399020", "verified": false, "location": "Santa Fe, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 868, "following_count": 350, "tweet_count": 71427, "listed_count": 3}}, {"username": "martiric2001", "name": "Ricardo Adri\u00e1n Marti", "id": "2436160837", "verified": false, "location": "San Isidro, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 3045, "following_count": 0, "tweet_count": 222182, "listed_count": 3}}, {"username": "AGUILARIRENNE", "name": "Irenne Aguilar\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83d\udc9b\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "id": "432148188", "verified": false, "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 6622, "following_count": 2760, "tweet_count": 108715, "listed_count": 4}}, {"username": "joeargu", "name": "Serginio El Contra", "id": "197510918", "verified": false, "location": "Miami", "public_metrics": {"followers_count": 436, "following_count": 1228, "tweet_count": 90917, "listed_count": 10}}, {"username": "mcriscoronel", "name": "Cristina Coronel", "id": "736390578208923649", "verified": false, "location": "Villa Carlos Paz", "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 102, "tweet_count": 4143, "listed_count": 0}}, {"username": "sergiom29779795", "name": "sergio mansilla", "id": "2422379738", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 805, "tweet_count": 3307, "listed_count": 1}}, {"username": "Kouk1424", "name": "Koukla \ud83d\ude3b #394", "id": "150730689", "verified": false, "location": "C.A.B.A., Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 18263, "following_count": 17187, "tweet_count": 104343, "listed_count": 24}}, {"username": "joxeantonio", "name": "Jos\u00e9 Antonio L\u00f3pez", "id": "57964632", "verified": false, "location": "Tucacas, Falc\u00f3n, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 2700, "following_count": 2608, "tweet_count": 81802, "listed_count": 33}}, {"username": "JuanVal06498652", "name": "Juan Valverde", "id": "1034317085411889152", "verified": false, "location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 206, "following_count": 1085, "tweet_count": 6949, "listed_count": 0}}, {"username": "iarasgalego", "name": "i", "id": "3109975857", "verified": false, "location": "Nos teus sonhos bb", "public_metrics": {"followers_count": 1015, "following_count": 400, "tweet_count": 51150, "listed_count": 0}}, {"username": "carlota_pedroso", "name": "Carlota\ud83d\ude1d", "id": "1000051478877306881", "verified": false, "location": "Figueira da Foz, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 299, "following_count": 267, "tweet_count": 15841, "listed_count": 0}}, {"username": "alega77", "name": "lady ganda", "id": "131467596", "verified": false, "location": "Chilito", "public_metrics": {"followers_count": 290, "following_count": 1041, "tweet_count": 7579, "listed_count": 0}}, {"username": "patdalto", "name": "pat", "id": "2848951167", "verified": false, "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 2992, "following_count": 5000, "tweet_count": 436419, "listed_count": 11}}, {"username": "CompromisoMM", "name": "#Escorpiana\ud83e\udd82\ud83e\udd82", "id": "2737923300", "verified": false, "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 6098, "following_count": 6486, "tweet_count": 23369, "listed_count": 0}}, {"username": "_lorenacrf", "name": "Lorena", "id": "756532402332266496", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1226, "following_count": 966, "tweet_count": 119333, "listed_count": 1}}, {"username": "bettertbsl", "name": "d\u00e9. to na @louiswgigi", "id": "734528016223764480", "verified": false, "location": "i come running to you like a moth into a flame, you tell me: take it easy \u2013 but, it\u2019s easier to say ", "public_metrics": {"followers_count": 1466, "following_count": 1198, "tweet_count": 41587, "listed_count": 36}}, {"username": "leli_mai", "name": "Leli Mai \ud83c\udde6\ud83c\uddf7 \ud83e\udd85", "id": "2589672371", "verified": false, "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 6652, "following_count": 6920, "tweet_count": 118470, "listed_count": 7}}, {"username": "apfrogerio", "name": "@apfrogerio \ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83c\uddea\ud83c\uddea\ud83c\uddea\ud83c\uddea\ud83c\uddea\ud83c\uddea", "id": "23959882", "verified": false, "location": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 4387, "following_count": 4833, "tweet_count": 17895, "listed_count": 7}}, {"username": "lolaescreva", "name": "Lola Aronovich", "id": "182573469", "verified": true, "location": "Fortaleza - CE", "public_metrics": {"followers_count": 195546, "following_count": 13677, "tweet_count": 299476, "listed_count": 704}}], "tweets": [{"author_id": "256065638", "edit_history_tweet_ids": ["1158128511456043008"], "id": "1158128511456043008", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158053541950439424"}], "created_at": "2019-08-04T21:32:08.000Z", "text": "Que lo voten sin motivos ni razones, eso pide.\nArgumentos? No tiene.\nPromesas? Ni ganas de mentir le quedan.\nUn l\u00edder de una secta suicida le pone m\u00e1s onda para convencer a sus fan\u00e1ticos que este presidente... https://t.co/GWh2sb7seD", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 21, "like_count": 237, "quote_count": 3}, "entities": {"urls": [{"start": 210, "end": 233, "url": "https://t.co/GWh2sb7seD", "expanded_url": "https://twitter.com/mauriciomacri/status/1158053541950439424", "display_url": "twitter.com/mauriciomacri/\u2026"}]}}, {"author_id": "4588673188", "edit_history_tweet_ids": ["1157988825316114433"], "id": "1157988825316114433", "created_at": "2019-08-04T12:17:05.000Z", "text": "\u00bfQu\u00e9 me trae a la memoria Beto Ortiz?\nLa violaci\u00f3n de ni\u00f1os de la calle y de un albergue.\nPollo a la brasa.\n3 entrevistas hechas al suicida AG+selfie en las que Ortiz fue una b\u00fafala complaciente.\nEl feminicidio de Ruth Thal\u00eda.\nLa extracci\u00f3n de la laptop de su amigo gay asesinado.", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 35, "probability": 0.8288, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}, {"start": 161, "end": 165, "probability": 0.8028, "type": "Person", "normalized_text": "Ortiz"}, {"start": 214, "end": 224, "probability": 0.8457, "type": "Person", "normalized_text": "Ruth Thal\u00eda"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 31, "like_count": 653, "quote_count": 12}}, {"author_id": "14092803", "edit_history_tweet_ids": ["1157977006161747968"], "id": "1157977006161747968", "created_at": "2019-08-04T11:30:07.000Z", "text": "Titula este v\u00eddeo.\nhttps://t.co/9pN95yL0UZ", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 239, "reply_count": 827, "like_count": 824, "quote_count": 134}, "entities": {"urls": [{"start": 19, "end": 42, "url": "https://t.co/9pN95yL0UZ", "expanded_url": "https://twitter.com/HockeyCrazed11/status/1155211414895771649/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/9pN95yL0UZ", "media_key": "7_1155211397019688960"}]}}, {"author_id": "122541642", "edit_history_tweet_ids": ["1158204394392948737"], "id": "1158204394392948737", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158078306526191616"}], "created_at": "2019-08-05T02:33:40.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 70, "end": 73, "tag": "AG"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 72, "probability": 0.5705, "type": "Other", "normalized_text": "AG"}], "mentions": [{"start": 23, "end": 38, "username": "MilagrosLeivaG", "id": "224916991"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/CQz7F1M2Di", "expanded_url": "https://twitter.com/hurgamemoriaPE/status/1158078306526191616", "display_url": "twitter.com/hurgamemoriaPE\u2026"}]}, "text": "ASCO de entrevista por @MilagrosLeivaG ... con el suicida delincuente #AG https://t.co/CQz7F1M2Di", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}}, {"author_id": "746027278593830912", "in_reply_to_user_id": "3057620037", "edit_history_tweet_ids": ["1158258896789749760"], "id": "1158258896789749760", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158258497466904576"}], "created_at": "2019-08-05T06:10:15.000Z", "text": "@bieIzin @luksao_ sorte= matar um cara com pouca vida, edi\u00e7\u00e3o n\u00e3o travar, n\u00e3o morrer", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "bieIzin", "id": "3057620037"}, {"start": 9, "end": 17, "username": "luksao_", "id": "739996807107858432"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1048397556898848768", "edit_history_tweet_ids": ["1158254137848414208"], "id": "1158254137848414208", "created_at": "2019-08-05T05:51:20.000Z", "text": "Alguien m\u00e1teme pq soy muy cula para suicidarme", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "224063808", "in_reply_to_user_id": "253176236", "edit_history_tweet_ids": ["1158179698729521152"], "id": "1158179698729521152", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158132277387227137"}], "created_at": "2019-08-05T00:55:32.000Z", "text": "@A24COM \ud83d\ude05\ud83d\ude05 suicida seria votarlos a  ustedes ...hicieron mierda este pais y pretenden que los votemos ...por favor @alferdez no vuelven mas ...nadie quiere volver atras ,queremos que vayan presos y adem\u00e1s que devuelvan lo robado. \u270c", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "A24COM", "id": "253176236"}, {"start": 115, "end": 124, "username": "alferdez", "id": "149991703"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 7, "like_count": 225, "quote_count": 5}}, {"author_id": "1278916866", "in_reply_to_user_id": "43115590", "edit_history_tweet_ids": ["1158164243092557824"], "id": "1158164243092557824", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158077246122237952"}], "created_at": "2019-08-04T23:54:07.000Z", "text": "@fernandeznorona \u00bfSe atreve a decirle a alguien perverso cuando usted escribe esto? \ud83d\udc47 Est\u00e1 muy enfermo de servilismo, cinismo y burla. No s\u00e9 qu\u00e9 pas\u00f3 en su vida para s\u00f3lo poder destacar por negatividad, pobre; debe ser frustrante. https://t.co/ACuV0ElqFd", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "fernandeznorona", "id": "43115590"}], "urls": [{"start": 231, "end": 254, "url": "https://t.co/ACuV0ElqFd", "expanded_url": "https://twitter.com/Karopeza/status/1158164243092557824/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ACuV0ElqFd", "media_key": "3_1158164237941915655"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 5, "like_count": 75, "quote_count": 2}}, {"author_id": "100731315", "edit_history_tweet_ids": ["1157371991038537728"], "id": "1157371991038537728", "created_at": "2019-08-02T19:26:00.000Z", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "text": "\"\u00bfA qui\u00e9n le importa si se apaga una luz m\u00e1s? Pues, a m\u00ed me importa\". La cita de la canci\u00f3n de Linkin Park salv\u00f3 la vida a un suicida https://t.co/k7ite5OfmC", "entities": {"annotations": [{"start": 95, "end": 105, "probability": 0.5446, "type": "Person", "normalized_text": "Linkin Park"}], "urls": [{"start": 134, "end": 157, "url": "https://t.co/k7ite5OfmC", "expanded_url": "https://twitter.com/ActualidadRT/status/1157371991038537728/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/k7ite5OfmC", "media_key": "13_1157329488088326144"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 362, "reply_count": 25, "like_count": 869, "quote_count": 20}}, {"author_id": "3354223882", "in_reply_to_user_id": "2300584424", "edit_history_tweet_ids": ["1158235460885524480"], "id": "1158235460885524480", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158224471397941249"}], "created_at": "2019-08-05T04:37:07.000Z", "text": "@ElcuervodeOdin @darkthanos \u00bfIrrespetuosas por qu\u00e9? \u00bfPor se\u00f1alar que no hay que entrar en p\u00e1nico? \u00danicamente se\u00f1al\u00f3 que hay menos muertes por estos ataques de lo que los medios y la emoci\u00f3n cree y que no hay que entrar en p\u00e1nico. Lo que hace Tyson es lo que todo divulgador tiene que hacer, apelar a la raz\u00f3n", "entities": {"annotations": [{"start": 242, "end": 246, "probability": 0.8802, "type": "Person", "normalized_text": "Tyson"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "ELCUERVODEODIN", "id": "1456592224372858880"}, {"start": 16, "end": 27, "username": "darkthanos", "id": "178072113"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "84465419", "edit_history_tweet_ids": ["1158225482892087297"], "id": "1158225482892087297", "created_at": "2019-08-05T03:57:28.000Z", "text": "Ocho de cada 10 peruanos apoya propuesta del dictador Vizcarra para adelantar elecciones y recortar su mandato...\n\nhttps://t.co/1TglvGO0Ik", "entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 61, "probability": 0.9365, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}], "urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/1TglvGO0Ik", "expanded_url": "https://larepublica.pe/politica/2019/08/05/martin-vizcarra-adelanto-elecciones-77-votaria-favor-elecciones-2020-segun-ipsos/", "display_url": "larepublica.pe/politica/2019/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://larepublica.pe/politica/2019/08/05/martin-vizcarra-adelanto-elecciones-77-votaria-favor-elecciones-2020-segun-ipsos/"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 123, "reply_count": 137, "like_count": 504, "quote_count": 26}}, {"author_id": "20920062", "edit_history_tweet_ids": ["1158140530456518657"], "id": "1158140530456518657", "created_at": "2019-08-04T22:19:54.000Z", "text": "Hasta los cojones de los peatones que van caminando por el carril bici o lo cruzan sin mirar y si les timbras se te ponen chulitos. Haced lo mismo en una carretera si ten\u00e9is huevos.", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 4, "like_count": 8, "quote_count": 0}}, {"author_id": "727187536527810560", "edit_history_tweet_ids": ["1158075573106880512"], "id": "1158075573106880512", "created_at": "2019-08-04T18:01:47.000Z", "text": "Le ped\u00ed al karma\nque no te la cobrara,\ncomo un \u00faltimo\ngesto de amor.", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 363, "reply_count": 1, "like_count": 1155, "quote_count": 22}}, {"author_id": "85381766", "in_reply_to_user_id": "29797128", "edit_history_tweet_ids": ["1158172518680801285"], "id": "1158172518680801285", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158110031923093504"}], "created_at": "2019-08-05T00:27:00.000Z", "text": "@showdavida Ele tem que falar quantas pessoas o pai matou  e o que pai  fazia na \u00e9poca q era  guerrilheiro  querendo lutar  para para transformar o pa\u00eds numa ditadura do proletariado. N\u00e3o assisti essa bosta. Essa esquerda adora se fazer de vitima. Tudo mimi querendo tirar dinheiro do Estado.", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "showdavida", "id": "29797128"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 31, "quote_count": 0}}, {"author_id": "253176236", "edit_history_tweet_ids": ["1158132277387227137"], "id": "1158132277387227137", "created_at": "2019-08-04T21:47:06.000Z", "text": "Alberto Fern\u00e1ndez sobre un eventual triunfo de Macri: \"Si gana Macri me tendr\u00e9 que replantear c\u00f3mo est\u00e1 funcionando este pa\u00eds. Tendr\u00e9 que pensar si tenemos una vocaci\u00f3n suicida\" https://t.co/Z4FK29CfyR", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.982, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 47, "end": 51, "probability": 0.9799, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 63, "end": 67, "probability": 0.9724, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "urls": [{"start": 178, "end": 201, "url": "https://t.co/Z4FK29CfyR", "expanded_url": "https://twitter.com/A24COM/status/1158132277387227137/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/Z4FK29CfyR", "media_key": "13_1158132142968205312"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 336, "reply_count": 1119, "like_count": 787, "quote_count": 183}}, {"author_id": "62154340", "edit_history_tweet_ids": ["1158016818763751424"], "id": "1158016818763751424", "created_at": "2019-08-04T14:08:19.000Z", "text": "Controvertir a los medios es suicida pero el informe de @PoliticaET en @ELTIEMPO parece redactado por Paloma Valencia. Su sesgo es evidente. Redactan as\u00ed al referirse a las objeciones derrotadas en el Congreso: \u201cEn esta derrota, que solamente se dio POR UN VOTO (sic)...\u201d", "entities": {"annotations": [{"start": 102, "end": 116, "probability": 0.7873, "type": "Person", "normalized_text": "Paloma Valencia"}, {"start": 201, "end": 208, "probability": 0.7333, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}], "mentions": [{"start": 56, "end": 67, "username": "PoliticaET", "id": "551391114"}, {"start": 71, "end": 80, "username": "ELTIEMPO", "id": "9633802"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 249, "reply_count": 19, "like_count": 511, "quote_count": 9}}, {"author_id": "425964813", "edit_history_tweet_ids": ["1158054184165564416"], "id": "1158054184165564416", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158025524444368898"}], "created_at": "2019-08-04T16:36:47.000Z", "text": "La waripolera de Alan https://t.co/hPSDa0MFdN", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.6471, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}], "urls": [{"start": 22, "end": 45, "url": "https://t.co/hPSDa0MFdN", "expanded_url": "https://twitter.com/Pilysays/status/1158025524444368898", "display_url": "twitter.com/Pilysays/statu\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 414, "reply_count": 79, "like_count": 1641, "quote_count": 19}}, {"author_id": "15438301", "edit_history_tweet_ids": ["1158052422796922880"], "id": "1158052422796922880", "created_at": "2019-08-04T16:29:47.000Z", "text": "Fue absuelto de su acusaci\u00f3n de violaci\u00f3n de menores porque aleg\u00f3 que \u00e9l era pasivo y que un pasivo no puede violar a nadie.\nCompraba los favores sexuales de pira\u00f1itas por pollo a la brasa y 20 soles.\n\u00bfQui\u00e9n es?", "entities": {"annotations": [{"start": 183, "end": 187, "probability": 0.5286, "type": "Place", "normalized_text": "brasa"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 140, "reply_count": 163, "like_count": 520, "quote_count": 32}}, {"author_id": "3983469917", "edit_history_tweet_ids": ["1158123754314223616"], "id": "1158123754314223616", "created_at": "2019-08-04T21:13:14.000Z", "text": "esquadr\u00e3o suicida valeu a pena s\u00f3 por causa dessa entrevista https://t.co/voElDQ0sOi", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.6941, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}], "urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/voElDQ0sOi", "expanded_url": "https://twitter.com/shawmarvels/status/1158123754314223616/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/voElDQ0sOi", "media_key": "7_1158123429578584064"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 102, "reply_count": 0, "like_count": 354, "quote_count": 6}}, {"author_id": "122541642", "edit_history_tweet_ids": ["1158087303144923136"], "id": "1158087303144923136", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158023861553680384"}], "created_at": "2019-08-04T18:48:23.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 136, "end": 147, "tag": "AlanGarc\u00eda"}], "annotations": [{"start": 137, "end": 146, "probability": 0.9637, "type": "Person", "normalized_text": "AlanGarc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 28, "end": 44, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}], "urls": [{"start": 180, "end": 203, "url": "https://t.co/1Jzbm0RzEo", "expanded_url": "https://twitter.com/ExpresoPeru/status/1158023861553680384", "display_url": "twitter.com/ExpresoPeru/st\u2026"}]}, "text": "la propuesta del presidente @MartinVizcarraC de adelantar las elecciones generales para el 2020, ha alborotado el gallinero del suicida #AlanGarc\u00eda, sus VIUDAS no quieren aceptar. https://t.co/1Jzbm0RzEo", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 7, "like_count": 144, "quote_count": 0}}, {"author_id": "235139317", "in_reply_to_user_id": "54044060", "edit_history_tweet_ids": ["1158224039674073088"], "id": "1158224039674073088", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158195920212615169"}], "created_at": "2019-08-05T03:51:44.000Z", "text": "@ideeleradio Si el humalismo rampl\u00f3n lo dice entonces es todo lo contrario", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "ideeleradio", "id": "54044060"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 87, "reply_count": 65, "like_count": 352, "quote_count": 4}}, {"author_id": "747399704992956416", "in_reply_to_user_id": "253176236", "edit_history_tweet_ids": ["1158140365670682624"], "id": "1158140365670682624", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158132277387227137"}], "created_at": "2019-08-04T22:19:15.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 187, "end": 205, "tag": "ConchitaFernandez"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 25, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 56, "end": 60, "probability": 0.9875, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 72, "end": 76, "probability": 0.98, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 188, "end": 204, "probability": 0.6004, "type": "Person", "normalized_text": "ConchitaFernandez"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "A24COM", "id": "253176236"}], "urls": [{"start": 206, "end": 229, "url": "https://t.co/YIrHhrg74G", "expanded_url": "https://twitter.com/fantoche_triple/status/1158140365670682624/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YIrHhrg74G", "media_key": "16_1158140067795427328"}]}, "text": "@A24COM \"Alberto Fern\u00e1ndez sobre un eventual triunfo de Macri: \"Si gana Macri me tendr\u00e9 que replantear c\u00f3mo est\u00e1 funcionando este pa\u00eds. Tendr\u00e9 que pensar si tenemos una vocaci\u00f3n suicida\"\n#ConchitaFernandez https://t.co/YIrHhrg74G", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 14, "like_count": 115, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3171735557", "in_reply_to_user_id": "4194945503", "edit_history_tweet_ids": ["1157740514680213504"], "id": "1157740514680213504", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157650330445742080"}], "created_at": "2019-08-03T19:50:23.000Z", "text": "@EnemigoCaviar El pederasta, guaripolera del suicida cobarde, nos quiere hablar de prensa mermelera, que tal miserable. https://t.co/0QTVQRfl4Z", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "EnemigoCaviar", "id": "4194945503"}], "urls": [{"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/0QTVQRfl4Z", "expanded_url": "https://twitter.com/XavierFiestas/status/1157740514680213504/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0QTVQRfl4Z", "media_key": "3_1157740506811682823"}, {"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/0QTVQRfl4Z", "expanded_url": "https://twitter.com/XavierFiestas/status/1157740514680213504/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0QTVQRfl4Z", "media_key": "3_1157740511849078785"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 8, "like_count": 131, "quote_count": 1}}, {"author_id": "105492444", "edit_history_tweet_ids": ["1158068073594642432"], "id": "1158068073594642432", "created_at": "2019-08-04T17:31:59.000Z", "text": "LA GUARIPOLERA DEL SUICIDA LADR\u00d3N, ESCUPE AL CIELO\nEste violador de pira\u00f1itas, al que AG salv\u00f3 de la c\u00e1rcel, adujo que era un gay \"pasivo\" y que los menores denunciantes no ten\u00edan padres ni abogado. \nY no hubo jam\u00e1s ning\u00fan incondicional medi\u00e1tico de Ratal\u00e1n que est\u00e1 b\u00fafala viuda https://t.co/KzXDLiz5ma", "entities": {"annotations": [{"start": 86, "end": 87, "probability": 0.5176, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}, {"start": 250, "end": 256, "probability": 0.6767, "type": "Person", "normalized_text": "Ratal\u00e1n"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/KzXDLiz5ma", "expanded_url": "https://twitter.com/jpereyra1952/status/1158068073594642432/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KzXDLiz5ma", "media_key": "3_1158068065222840320"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 243, "reply_count": 40, "like_count": 691, "quote_count": 12}}, {"author_id": "950118742092079105", "edit_history_tweet_ids": ["1156952124292513793"], "id": "1156952124292513793", "created_at": "2019-08-01T15:37:36.000Z", "text": "mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara que morreu????? ningu\u00e9m aguenta mais essa s\u00e9rie esse menina morreu e pronto deveria ter acabado ai https://t.co/D69aGXYHKI", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 102, "like_count": 5996, "quote_count": 188}, "entities": {"urls": [{"start": 218, "end": 241, "url": "https://t.co/D69aGXYHKI", "expanded_url": "https://twitter.com/summerdru/status/1048246257544773632/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/D69aGXYHKI", "media_key": "7_1048246243716227074"}]}}, {"author_id": "18104066", "edit_history_tweet_ids": ["1157978830428090369"], "id": "1157978830428090369", "created_at": "2019-08-04T11:37:22.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 244, "end": 260, "tag": "CostaneraCenter"}], "annotations": [{"start": 245, "end": 259, "probability": 0.5418, "type": "Place", "normalized_text": "CostaneraCenter"}]}, "text": "El suicidio es la 2a causa de muerte no natural en el pa\u00eds. La falta de cohesi\u00f3n y solidaridad en una sociedad puede generar una mayor predisposici\u00f3n y vulnerabilidad a la conducta suicida. Lamentables comentarios de algunxs con lo sucedido en #CostaneraCenter", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 5, "like_count": 114, "quote_count": 1}}, {"author_id": "3102993935", "in_reply_to_user_id": "3517444829", "edit_history_tweet_ids": ["1157852799079784449"], "id": "1157852799079784449", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157850282509983744"}], "created_at": "2019-08-04T03:16:33.000Z", "text": "@PiensaPrensa Porqu\u00e9 no cierran el Costanera center cada vez que se suicida una persona??? Cuando muere alguien en la calle..cierran un perimetro de varias cuadras..lo mismo con los accidentes de tr\u00e1nsito..cierran la carretera por horas..por que no..ese antro brutal???...", "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 50, "probability": 0.4832, "type": "Other", "normalized_text": "Costanera center"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "PiensaPrensa", "id": "3517444829"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 12, "like_count": 77, "quote_count": 2}}, {"author_id": "99534984", "edit_history_tweet_ids": ["1157873507763728384"], "id": "1157873507763728384", "created_at": "2019-08-04T04:38:51.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 11, "end": 32, "tag": "MiNombreDeLuchadorEs"}], "annotations": [{"start": 8, "end": 9, "probability": 0.6139, "type": "Other", "normalized_text": "HT"}], "mentions": [{"start": 33, "end": 45, "username": "farandula40", "id": "1221960016967565312"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/nIJhxF0lKw", "expanded_url": "https://twitter.com/Horacitu/status/1157873507763728384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nIJhxF0lKw", "media_key": "3_1157873489300336640"}]}, "text": "Usen el HT #MiNombreDeLuchadorEs @Farandula40 https://t.co/nIJhxF0lKw", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 40, "like_count": 84, "quote_count": 12}}, {"author_id": "269361313", "edit_history_tweet_ids": ["1157779244392615937"], "id": "1157779244392615937", "created_at": "2019-08-03T22:24:17.000Z", "text": "Qu\u00e9 horror!!! Primero la mata, luego se suicida y esta es la esquela!!!! No nos da el alma para encajar tanto asesinato machista y hay que leer esto. Duele en la inteligencia y en el coraz\u00f3n. https://t.co/OXW7WmQJN3", "lang": "es", "geo": {"place_id": "206c436ce43a43a3"}, "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 2, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 192, "end": 215, "url": "https://t.co/OXW7WmQJN3", "expanded_url": "https://twitter.com/victoria1569/status/1157779244392615937/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/OXW7WmQJN3", "media_key": "3_1157779239476846593"}]}}, {"author_id": "303939111", "edit_history_tweet_ids": ["1158247655446896647"], "id": "1158247655446896647", "created_at": "2019-08-05T05:25:34.000Z", "text": "sempre quis estar presente num terremoto s\u00f3 pra saber como eh, sera q sou estranho?", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 39, "probability": 0.5928, "type": "Other", "normalized_text": "terremoto"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3976396155", "edit_history_tweet_ids": ["1158245894292234240"], "id": "1158245894292234240", "created_at": "2019-08-05T05:18:35.000Z", "text": "Querendo morrer para n\u00e3o ter que chorar nunca mais.Cansado de olhar no espelho e ver um rosto que n\u00e3o est\u00e1 l\u00e1.Perdida em meio a tanta dor que n\u00e3o sabe mais pra onde ir e o pesadelo que criou\nParece nunca chegar ao seu fim.", "lang": "pt", "geo": {"place_id": "1c88433143d383e1"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "68038314", "edit_history_tweet_ids": ["1158212181734895616"], "id": "1158212181734895616", "created_at": "2019-08-05T03:04:37.000Z", "text": "Cuando en @Cuarto_Poder dije que la inestabilidad pol\u00edtica  afecta al ciudadano de a pie, es porque del 100% de la inversi\u00f3n en el Per\u00fa, 63% es Privada Nacional, 22% P\u00fablica y 15% extranjera. M\u00e1s de 94% de las empresas peruanas son micro y peque\u00f1as, las que dan m\u00e1s empleo. https://t.co/yAAhiuJwvR", "entities": {"annotations": [{"start": 131, "end": 134, "probability": 0.9845, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}], "mentions": [{"start": 10, "end": 23, "username": "Cuarto_Poder", "id": "53775366"}], "urls": [{"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/yAAhiuJwvR", "expanded_url": "https://twitter.com/MecheAF/status/1158212181734895616/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/yAAhiuJwvR", "media_key": "3_1158212171219832838"}, {"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/yAAhiuJwvR", "expanded_url": "https://twitter.com/MecheAF/status/1158212181734895616/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/yAAhiuJwvR", "media_key": "3_1158212171228225536"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 287, "reply_count": 469, "like_count": 858, "quote_count": 53}}, {"author_id": "1086040320406704128", "edit_history_tweet_ids": ["1154121498489229312"], "id": "1154121498489229312", "created_at": "2019-07-24T20:09:42.000Z", "text": "sco pa tu ma naa? https://t.co/bVbtHCCBba", "lang": "in", "public_metrics": {"retweet_count": 317, "reply_count": 730, "like_count": 2527, "quote_count": 27060}, "entities": {"urls": [{"start": 18, "end": 41, "url": "https://t.co/bVbtHCCBba", "expanded_url": "https://twitter.com/_mariatoroo/status/1154121498489229312/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/bVbtHCCBba", "media_key": "3_1154121492675866625"}]}}, {"author_id": "176657980", "in_reply_to_user_id": "176657980", "edit_history_tweet_ids": ["1158245350710398976"], "id": "1158245350710398976", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158245023810502659"}], "created_at": "2019-08-05T05:16:25.000Z", "text": "wow s\u00ed q pdo los batos que m\u00e1s me han gustado tienen una vida muy activa, comen sano y casi no se drogan o no se drogan para nada y su salud mental 10/10 qu\u00e9 gran gusto el m\u00edo im proud", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "4892013413", "edit_history_tweet_ids": ["1157829463054475265"], "id": "1157829463054475265", "created_at": "2019-08-04T01:43:50.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 20, "end": 33, "tag": "Guaripoleras"}, {"start": 82, "end": 96, "tag": "Guaripoleando"}, {"start": 144, "end": 170, "tag": "GuaripoleraDeLaCorrupci\u00f3n"}, {"start": 171, "end": 194, "tag": "GuaripoleraDeCorruptos"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.8481, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}, {"start": 21, "end": 32, "probability": 0.2688, "type": "Other", "normalized_text": "Guaripoleras"}, {"start": 116, "end": 126, "probability": 0.9479, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 130, "end": 139, "probability": 0.7683, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}], "urls": [{"start": 195, "end": 218, "url": "https://t.co/2y1LTILLB9", "expanded_url": "https://twitter.com/JuanCBQp/status/1157829463054475265/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/2y1LTILLB9", "media_key": "7_1157829394536247296"}]}, "text": "Beto Ortiz habla de #Guaripoleras, \u00bfSer\u00e1 por experiencia propia?\nSiempre lo vimos #Guaripoleando al ladr\u00f3n suicida, Alan Garc\u00eda.\n\nBeto Ortiz es #GuaripoleraDeLaCorrupci\u00f3n\n#GuaripoleraDeCorruptos https://t.co/2y1LTILLB9", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 269, "reply_count": 47, "like_count": 640, "quote_count": 26}}, {"author_id": "1130210060255322115", "in_reply_to_user_id": "1148862658587836416", "edit_history_tweet_ids": ["1158183088435978240"], "id": "1158183088435978240", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158163155509493761"}], "created_at": "2019-08-05T01:09:00.000Z", "text": "@heyitsgiane @Juandedios_P S\u00ed s\u00ed s\u00ed aja aja, lo que digas. Est\u00e1 de sobra decir que ese muerto de hambre nunca me ha dado un peso. M\u00e1s bien a ti si te da de comer porque defiendes a alguien que ni te hace en el mundo ni agradece que lo defiendas. M\u00e1s bien te tengo como mi perra que me pone atenci\u00f3n jajaja.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "heyitsgiane", "id": "1148862658587836416"}, {"start": 13, "end": 26, "username": "Juandedios_P", "id": "3250323787"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1035560983715110912", "edit_history_tweet_ids": ["1158163948253958144"], "id": "1158163948253958144", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158149267078483968"}], "created_at": "2019-08-04T23:52:57.000Z", "text": "Los corrupci\u00f3n no tiene edad. Sin ir muy atr\u00e1s los \u00faltimos 5 gobiernos fueron corruptos, incluido PPK y en salmuera todos. Acaso eres una de las pla\u00f1ideras del Panz\u00f3n suicida? https://t.co/G99H874LWi", "entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 100, "probability": 0.7664, "type": "Organization", "normalized_text": "PPK"}], "urls": [{"start": 176, "end": 199, "url": "https://t.co/G99H874LWi", "expanded_url": "https://twitter.com/MirandaPaz16/status/1158149267078483968", "display_url": "twitter.com/MirandaPaz16/s\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 2, "like_count": 23, "quote_count": 0}}, {"author_id": "932488437214646272", "in_reply_to_user_id": "1064352553264209920", "edit_history_tweet_ids": ["1158195133717913600"], "id": "1158195133717913600", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157834238923816966"}], "created_at": "2019-08-05T01:56:52.000Z", "text": "@JorgeFerTal La gente se SUICIDA PORQUE EST\u00c1 ENFERMA. Si fuera por las cosas que dices; los pa\u00edses con m\u00e1s  \u00edndice de pobreza y desigualdad, encabezar\u00edan la lista. No es as\u00ed, hay de todo tipo. Chile lugar 50, Cuba, lugar 38 \ud83e\udd14, Uruguay 22(con marihuana legalizada y todo).Europeos a la cabeza.", "entities": {"annotations": [{"start": 193, "end": 197, "probability": 0.976, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 209, "end": 212, "probability": 0.9801, "type": "Place", "normalized_text": "Cuba"}, {"start": 227, "end": 233, "probability": 0.9513, "type": "Place", "normalized_text": "Uruguay"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "JorgeFerTal", "id": "1064352553264209920"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}}, {"author_id": "729468838828490752", "edit_history_tweet_ids": ["1158180796110426114"], "id": "1158180796110426114", "created_at": "2019-08-05T00:59:54.000Z", "text": "Albertitere sobre un eventual triunfo de Macri: \"Si gana me tendr\u00e9 q replantear c\u00f3mo est\u00e1 funcionando este pa\u00eds. Tendr\u00e9 q pensar si tenemos una vocaci\u00f3n suicida\"\n\nEs lo que har\u00e1 toda la sociedad no kirchnerista si gana este sujeto\n\nGrieta insalvable\nEstaremos partidos por d\u00e9cadas", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.8864, "type": "Person", "normalized_text": "Albertitere"}, {"start": 41, "end": 45, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 232, "end": 237, "probability": 0.8666, "type": "Person", "normalized_text": "Grieta"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 2, "like_count": 23, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1089762667005394944", "in_reply_to_user_id": "956876925380825088", "edit_history_tweet_ids": ["1158244149696450560"], "id": "1158244149696450560", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158243674532319232"}], "created_at": "2019-08-05T05:11:39.000Z", "text": "@Nero__Rivera Yukiko: Es un fantasma que se la pasa hablando conmigo pero siempre se quiere volver a morir \n\nEvery: si..las tiene Natalie...\n\nFran: \u00bfAcaso le contaste?", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 19, "probability": 0.5355, "type": "Person", "normalized_text": "Yukiko"}, {"start": 130, "end": 136, "probability": 0.5132, "type": "Other", "normalized_text": "Natalie"}, {"start": 142, "end": 145, "probability": 0.6456, "type": "Other", "normalized_text": "Fran"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1073780499301232645", "in_reply_to_user_id": "1073780499301232645", "edit_history_tweet_ids": ["1158240385468162048"], "id": "1158240385468162048", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158240105431257088"}], "created_at": "2019-08-05T04:56:41.000Z", "text": "Le dije que era su decisi\u00f3n. Al final yo no puedo hacer nada ni puedo ayudar a quien no quiere ser ayudado, pero ella dijo que no, que \u00edbamos a seguir la amistad y pasamos esta semana hablando con naturalidad, como si nada.", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 11, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1575441668", "edit_history_tweet_ids": ["1157904056901349378"], "id": "1157904056901349378", "created_at": "2019-08-04T06:40:14.000Z", "text": "Triste leer que una mujer con depresi\u00f3n se suicida :(", "lang": "es", "geo": {"place_id": "01350ba93633bad4"}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 10, "like_count": 77, "quote_count": 1}}, {"author_id": "252168075", "edit_history_tweet_ids": ["1157961600248221696"], "id": "1157961600248221696", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1157259953310224387"}], "created_at": "2019-08-04T10:28:54.000Z", "text": "Porque las mujeres siempre necesitamos ayuda psicol\u00f3gica y los fiscales que aparecen muertos a horas de realizar una denuncia contra el poder siempre se suicidan. Obvio. https://t.co/cPVMMdTY7g", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2074, "reply_count": 825, "like_count": 5786, "quote_count": 172}, "entities": {"urls": [{"start": 170, "end": 193, "url": "https://t.co/cPVMMdTY7g", "expanded_url": "https://twitter.com/info135web/status/1157259953310224387", "display_url": "twitter.com/info135web/sta\u2026"}]}}, {"author_id": "908349587626360832", "in_reply_to_user_id": "908349587626360832", "edit_history_tweet_ids": ["1158010880774332416"], "id": "1158010880774332416", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158010028210753536"}], "created_at": "2019-08-04T13:44:43.000Z", "text": "@HRomanoWy Miguel Susaya \u00d1uflo, as\u00ed como los hermanos Ronald, Dany y Enrique Trujillo declararon Ministerio P. haber tenido relaciones sexuales con Ortiz cuando ten\u00edan entre 16 y 15 a\u00f1os. Ronald Arba\u00f1il record\u00f3 que el periodista lo invitaba a comer pollo a la brasa.\n3/3", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 29, "probability": 0.506, "type": "Person", "normalized_text": "Miguel Susaya \u00d1uflo"}, {"start": 54, "end": 59, "probability": 0.7183, "type": "Person", "normalized_text": "Ronald"}, {"start": 62, "end": 65, "probability": 0.8474, "type": "Person", "normalized_text": "Dany"}, {"start": 69, "end": 84, "probability": 0.9234, "type": "Person", "normalized_text": "Enrique Trujillo"}, {"start": 108, "end": 108, "probability": 0.3804, "type": "Person", "normalized_text": "P"}, {"start": 148, "end": 152, "probability": 0.9224, "type": "Person", "normalized_text": "Ortiz"}, {"start": 188, "end": 201, "probability": 0.8133, "type": "Person", "normalized_text": "Ronald Arba\u00f1il"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "HRomanoWy", "id": "839618836999598082"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1142469860", "edit_history_tweet_ids": ["1157857804381818881"], "id": "1157857804381818881", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1157671280465891328"}], "created_at": "2019-08-04T03:36:27.000Z", "text": "Tweet suicida. Inevitabile valanga di risposte che gli ricordano cosa avviene in Francia. https://t.co/QiMfnNXn6N", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 1, "like_count": 40, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/QiMfnNXn6N", "expanded_url": "https://twitter.com/marcofurfaro/status/1157671280465891328", "display_url": "twitter.com/marcofurfaro/s\u2026"}]}}, {"author_id": "1084397318", "edit_history_tweet_ids": ["1157912756663795712"], "id": "1157912756663795712", "created_at": "2019-08-04T07:14:48.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "finnelder"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/rEOoV7w0OB", "expanded_url": "https://twitter.com/IXgennaio1900/status/1157912756663795712/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/rEOoV7w0OB", "media_key": "16_1157912748317138944"}]}, "text": "#finnelder l'arrampicarsi sugli specchi della famiglia di un assassino.\nCi sono 11 coltellate, un uomo morto(certamente non suicida).\nC'\u00e8 un coltello ed un reo confesso\nSperiamo ci sia anche un ergastolo.\nEd a questi spocchiosi statunitensi che pensano di essere ancora nel 1945 https://t.co/rEOoV7w0OB", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "235139317", "in_reply_to_user_id": "84465419", "edit_history_tweet_ids": ["1158230443709386752"], "id": "1158230443709386752", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158225482892087297"}], "created_at": "2019-08-05T04:17:11.000Z", "text": "@Angelpaezs https://t.co/TIdOBLoI7N", "lang": "qme", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Angelpaezs", "id": "84465419"}], "urls": [{"start": 12, "end": 35, "url": "https://t.co/TIdOBLoI7N", "expanded_url": "https://twitter.com/Mauriciomulder/status/1158230443709386752/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/TIdOBLoI7N", "media_key": "3_1158230426030354432"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 188, "reply_count": 82, "like_count": 371, "quote_count": 19}}, {"author_id": "2366483719", "in_reply_to_user_id": "2366483719", "edit_history_tweet_ids": ["1157112123828428800"], "id": "1157112123828428800", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157103574943457281"}], "created_at": "2019-08-02T02:13:23.000Z", "text": "yo pens\u00e9 que era su hermano, y era su ex novio, osea de plano el prota es gay, es e primer anime que yo veo donde s\u00ed te lo dicen tal cual.\nEntonces, la verdadera dura, y en si la trama, es saber por qu\u00e9 se suicid\u00f3 el chico y que tiene que ver el prota con todo esto AHHHH", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "986371164959399936", "in_reply_to_user_id": "253176236", "edit_history_tweet_ids": ["1158235477771726848"], "id": "1158235477771726848", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158132277387227137"}], "created_at": "2019-08-05T04:37:11.000Z", "text": "@A24COM Y si gana la f\u00f3rmula F. F capaz tengas una vocaci\u00f3n suicida y gobierna ELLA \ud83d\ude0f", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.5426, "type": "Other", "normalized_text": "F. F"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "A24COM", "id": "253176236"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "144615294", "edit_history_tweet_ids": ["1158168081094598657"], "id": "1158168081094598657", "created_at": "2019-08-05T00:09:22.000Z", "text": "\"Si gana Macri tendr\u00e9 que pensar que tenemos una vocaci\u00f3n suicida\" Alberto Fern\u00e1ndez. Hace 70 a\u00f1os que votamos Peronismo, ya estamos en la etapa de zombies, cumpa.", "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 13, "probability": 0.9548, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 67, "end": 83, "probability": 0.9745, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 0, "like_count": 308, "quote_count": 2}}, {"author_id": "1043922632436011010", "edit_history_tweet_ids": ["1099302835139825664"], "id": "1099302835139825664", "created_at": "2019-02-23T13:39:54.000Z", "text": "Juan Castro se meti\u00f3 con la senadora Cristina Fern\u00e1ndez de K... se cay\u00f3 por el balc\u00f3n. Jazm\u00edn de Grazia se pelea con An\u00edbal Fern\u00e1ndez... se ahoga en la ba\u00f1era. Natacha Jaitt denuncia una red de pedofilia... se pasa de merca. Nisman denuncia a Cristina... se suicida. Nada. Eso", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.9156, "type": "Person", "normalized_text": "Juan Castro"}, {"start": 37, "end": 54, "probability": 0.8956, "type": "Person", "normalized_text": "Cristina Fern\u00e1ndez"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.614, "type": "Person", "normalized_text": "Grazia"}, {"start": 117, "end": 132, "probability": 0.9206, "type": "Person", "normalized_text": "An\u00edbal Fern\u00e1ndez"}, {"start": 160, "end": 172, "probability": 0.6298, "type": "Person", "normalized_text": "Natacha Jaitt"}, {"start": 225, "end": 230, "probability": 0.9308, "type": "Person", "normalized_text": "Nisman"}, {"start": 243, "end": 250, "probability": 0.9432, "type": "Person", "normalized_text": "Cristina"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4240, "reply_count": 150, "like_count": 8519, "quote_count": 195}}, {"author_id": "49127846", "in_reply_to_user_id": "60194921", "edit_history_tweet_ids": ["1158236615539601409"], "id": "1158236615539601409", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158234921342853120"}], "created_at": "2019-08-05T04:41:42.000Z", "text": "@lumamedeiros @rafaelprea eu avisei e eles quiseram continuar. Tai a prova, quem quiser achar que \u00e9 montagem que lide com o pr\u00f3prio recalque", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "LumaMedeiros", "id": "1372359204120489985"}, {"start": 14, "end": 25, "username": "rafaelprea", "id": "251285601"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "275303010", "edit_history_tweet_ids": ["1158235210221314050"], "id": "1158235210221314050", "created_at": "2019-08-05T04:36:07.000Z", "text": "de onde vcs tiraram que 2016 foi um ano bom pra todo mundo eu literalmente quase me matei nessa merda desse ano !", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 1}}, {"author_id": "861787878795431939", "edit_history_tweet_ids": ["1145706847149707264"], "id": "1145706847149707264", "created_at": "2019-07-01T14:52:53.000Z", "text": "Mi vida y su tendencia suicida.", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 43, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2830792167", "edit_history_tweet_ids": ["1158235684848754688"], "id": "1158235684848754688", "created_at": "2019-08-05T04:38:00.000Z", "text": "Ni el nro nos ped\u00edmos, y era un bomb\u00f3n", "entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 8, "probability": 0.5181, "type": "Organization", "normalized_text": "nro"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}}, {"author_id": "122541642", "edit_history_tweet_ids": ["1158169905327431682"], "id": "1158169905327431682", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1157808746703310848"}], "created_at": "2019-08-05T00:16:37.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 47, "end": 50, "tag": "FS"}, {"start": 96, "end": 99, "tag": "AG"}], "annotations": [{"start": 2, "end": 17, "probability": 0.9129, "type": "Person", "normalized_text": "Federico Salazar"}, {"start": 48, "end": 49, "probability": 0.6908, "type": "Organization", "normalized_text": "FS"}, {"start": 97, "end": 98, "probability": 0.4615, "type": "Other", "normalized_text": "AG"}], "mentions": [{"start": 127, "end": 141, "username": "KeikoFujimori", "id": "53189543"}], "urls": [{"start": 146, "end": 169, "url": "https://t.co/jdVif1vjjL", "expanded_url": "https://twitter.com/javierocamponce/status/1157808746703310848", "display_url": "twitter.com/javierocamponc\u2026"}]}, "text": "a Federico Salazar ... disculpa, me equivoqu\u00e9, #FS es una de las VIUDAS del suicida delincuente #AG y cabaretera de la reclusa @keikoFujimori ... https://t.co/jdVif1vjjL", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 35, "quote_count": 0}}, {"author_id": "141739073", "edit_history_tweet_ids": ["1157886911085723648"], "id": "1157886911085723648", "created_at": "2019-08-04T05:32:06.000Z", "text": "En gran parte nosotros mismos terminamos construyendo nuestra propia depresi\u00f3n, nadie nos la da. Por tanto podemos acabar con ella cuando queramos, antes de que ella acabe con nosotros. La muchacha que termin\u00f3 con su vida esta tarde en el Costanera Center no pudo acabar con ella", "entities": {"annotations": [{"start": 239, "end": 254, "probability": 0.6633, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 40, "like_count": 10, "quote_count": 35}}, {"author_id": "253176236", "edit_history_tweet_ids": ["1158134627959234563"], "id": "1158134627959234563", "created_at": "2019-08-04T21:56:27.000Z", "text": "\"Si gana Macri tendr\u00e9 que pensar que tenemos una vocaci\u00f3n suicida\", dijo Alberto Fern\u00e1ndez - https://t.co/RtbwnEDG5l", "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 13, "probability": 0.9476, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 73, "end": 89, "probability": 0.9668, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/RtbwnEDG5l", "expanded_url": "https://www.a24.com/politica/gana-macri-tendre-pensar-vocacion-suicida-dijo-alberto-fernandez-08042019_Syh970EmH", "display_url": "a24.com/politica/gana-\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 360, "like_count": 148, "quote_count": 39}}, {"author_id": "1092944180664590336", "in_reply_to_user_id": "1115770343149404160", "edit_history_tweet_ids": ["1158231031721447424"], "id": "1158231031721447424", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158228150997925888"}], "created_at": "2019-08-05T04:19:31.000Z", "text": "@TorcidaJovemT1 Os 2k que ele fez cegado dando hs n\u00e3o \u00e9 pra qualquer um n\u00e3o, o cara \u00e9 o goat, s\u00f3 pode. Ele sozinho bate na G2 + Empire easy", "entities": {"annotations": [{"start": 123, "end": 124, "probability": 0.561, "type": "Other", "normalized_text": "G2"}, {"start": 128, "end": 138, "probability": 0.715, "type": "Other", "normalized_text": "Empire easy"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "851212923473199111", "edit_history_tweet_ids": ["1157883637754413056"], "id": "1157883637754413056", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1156954150833287168"}], "created_at": "2019-08-04T05:19:06.000Z", "text": "Eso es Jorge del Castillo el rastrero que estaba al servicio del suicida AG. https://t.co/KrmUvwzU5r", "entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 24, "probability": 0.8499, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge del Castillo"}], "urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/KrmUvwzU5r", "expanded_url": "https://twitter.com/AlexPeruLibre/status/1156954150833287168", "display_url": "twitter.com/AlexPeruLibre/\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 2, "like_count": 32, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1120300927", "edit_history_tweet_ids": ["1157973904004124672"], "id": "1157973904004124672", "created_at": "2019-08-04T11:17:47.000Z", "text": "Sr @MartinVizcarraC es factible salir antes de Navidades de crisis pol\u00edtica y econ\u00f3mica que usted ha generado con propuesta de adelantar elecciones. Salvemos dos d\u00e9cadas de democracia y crecimiento que redujo pobreza de 60% de poblaci\u00f3n a solo 20%. Sabe c\u00f3mo? Renuncie, por favor!", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 344, "reply_count": 158, "like_count": 821, "quote_count": 35}}, {"author_id": "765633815679295488", "edit_history_tweet_ids": ["1158197835386556416"], "id": "1158197835386556416", "created_at": "2019-08-05T02:07:36.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 256, "end": 279, "tag": "GuaripolerasDeVizcarra"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 18, "probability": 0.3828, "type": "Other", "normalized_text": "Oxenford"}, {"start": 20, "end": 30, "probability": 0.3882, "type": "Other", "normalized_text": "Sol Carre\u00f1o"}, {"start": 33, "end": 38, "probability": 0.3864, "type": "Other", "normalized_text": "M\u00e1vila"}, {"start": 67, "end": 76, "probability": 0.423, "type": "Other", "normalized_text": "RMPalacios"}, {"start": 84, "end": 90, "probability": 0.2857, "type": "Other", "normalized_text": "Chincha"}, {"start": 118, "end": 122, "probability": 0.4113, "type": "Other", "normalized_text": "Sol\u00eds"}, {"start": 124, "end": 135, "probability": 0.3367, "type": "Other", "normalized_text": "Gastelumendi"}, {"start": 138, "end": 149, "probability": 0.3956, "type": "Other", "normalized_text": "Sigrid Baz\u00e1n"}, {"start": 151, "end": 160, "probability": 0.3818, "type": "Other", "normalized_text": "\u00c1ngel P\u00e1ez"}, {"start": 232, "end": 243, "probability": 0.5707, "type": "Other", "normalized_text": "M\u00f3nica Delta"}]}, "text": "P V\u00e9rtiz\nJ Oxenford\nSol Carre\u00f1o \nM\u00e1vila Huertas\nM Leiva\nP del R\u00edo \nRMPalacios\nAAR\nJ Chincha\nChinchay\nla Montenegro \nZ Sol\u00eds\nGastelumendi \nSigrid Baz\u00e1n\n\u00c1ngel P\u00e1ez\nN L\u00facar\nL Alvarez\nF Carvallo\nC Hildebrandt \nC Valenzuela\nM Ghibellini\nM\u00f3nica Delta\n\nTodos(as)\n#GuaripolerasDeVizcarra", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 386, "reply_count": 99, "like_count": 813, "quote_count": 27}}, {"author_id": "900696962101641216", "in_reply_to_user_id": "807188304466735104", "edit_history_tweet_ids": ["1158230495857131521"], "id": "1158230495857131521", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158230209134571520"}], "created_at": "2019-08-05T04:17:23.000Z", "text": "@jubsney obg por n\u00e3o matar le\u00e3o, td mundo que vi matou le\u00e3o", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 30, "probability": 0.6689, "type": "Person", "normalized_text": "le\u00e3o"}, {"start": 55, "end": 58, "probability": 0.6343, "type": "Person", "normalized_text": "le\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "jubsney", "id": "807188304466735104"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1104710669469921280", "edit_history_tweet_ids": ["1158040919603601408"], "id": "1158040919603601408", "created_at": "2019-08-04T15:44:05.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 42, "end": 58, "tag": "CostaneraCenter"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 57, "probability": 0.516, "type": "Place", "normalized_text": "CostaneraCenter"}]}, "text": "Si hay \"iluminados\" que quieren cerrar el #CostaneraCenter por los suicidios, entonces cerremos El METRO y 'todes' los lugares donde la gente busca donde matarse. \nSi quieres vivir VIVE. \nSi quieres morir MU\u00c9RETE. \nPERO HAZLO DONDE NO CAUSES PROBLEMAS A LOS DEM\u00c1S...", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 105, "like_count": 72, "quote_count": 40}}, {"author_id": "327656228", "in_reply_to_user_id": "211891571", "edit_history_tweet_ids": ["1158214204618358784"], "id": "1158214204618358784", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158212033994809344"}], "created_at": "2019-08-05T03:12:39.000Z", "text": "@antroastronomo @jorgedelcid Gracias por decirlo, la parte de \u201cgran relevancia\u201d es exactamente lo que se se\u00f1ala, que como medi\u00e1ticamente no son relevantes las muertes individuales, aunque sean muchas m\u00e1s no hace noticia. Es decir no importa el n\u00famero total de muertos, sino la \u201crelevancia\u201d. Saludos!", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "antroastronomo", "id": "211891571"}, {"start": 16, "end": 28, "username": "JorgeDelcid", "id": "1181976933594210305"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2763770997", "in_reply_to_user_id": "206402786", "edit_history_tweet_ids": ["1158126826994176001"], "id": "1158126826994176001", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158117402749603840"}], "created_at": "2019-08-04T21:25:27.000Z", "text": "@betocoralg @WBP71 @RevistaSemana Mi ignorancia es atrevida,pero tengo entendido,que qui\u00e9n da de baja a Escobar son paracos de la \u00e9poca,.", "entities": {"annotations": [{"start": 104, "end": 110, "probability": 0.8707, "type": "Person", "normalized_text": "Escobar"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Betocoralg", "id": "206402786"}, {"start": 12, "end": 18, "username": "WBP71", "id": "316189456"}, {"start": 19, "end": 33, "username": "RevistaSemana", "id": "18079284"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "459939775", "edit_history_tweet_ids": ["1157825585420427264"], "id": "1157825585420427264", "created_at": "2019-08-04T01:28:25.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 15, "end": 41, "tag": "GuaripoleraDeLaCorrupci\u00f3n"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 40, "probability": 0.4442, "type": "Other", "normalized_text": "GuaripoleraDeLaCorrupci\u00f3n"}, {"start": 51, "end": 60, "probability": 0.8998, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}, {"start": 101, "end": 106, "probability": 0.8602, "type": "Place", "normalized_text": "Toledo"}, {"start": 159, "end": 163, "probability": 0.9439, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}], "urls": [{"start": 235, "end": 258, "url": "https://t.co/xxAT9VgX1j", "expanded_url": "https://twitter.com/joyabo134/status/1157825585420427264/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xxAT9VgX1j", "media_key": "3_1157825580781453312"}]}, "text": "Hablando de la #GuaripoleraDeLaCorrupci\u00f3n el mismo Beto Ortiz reconoci\u00f3 haber sido la guaripolera de Toledo, luego lo fue del suicida, pero se quem\u00f3 cuando su Keiko perdi\u00f3 el 2016. Ac\u00e1  otras guaripoleras asalariadas de la corrupci\u00f3n. https://t.co/xxAT9VgX1j", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 5, "like_count": 78, "quote_count": 0}}, {"author_id": "91670274", "in_reply_to_user_id": "3225903749", "edit_history_tweet_ids": ["1158228554070581248"], "id": "1158228554070581248", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158226529844965377"}], "created_at": "2019-08-05T04:09:40.000Z", "text": "@brizollucas a mais pura verdade j\u00e1 dita nessa rede social e em qualquer outra existente\nbrooklyn nights perfeita, imagina ela no artpop? puta que pariu o \u00e1lbum do mil\u00eanio", "entities": {"annotations": [{"start": 89, "end": 103, "probability": 0.6991, "type": "Other", "normalized_text": "brooklyn nights"}, {"start": 130, "end": 135, "probability": 0.8839, "type": "Other", "normalized_text": "artpop"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "brizollucas", "id": "3225903749"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "247844816", "edit_history_tweet_ids": ["1156232978491514880"], "id": "1156232978491514880", "created_at": "2019-07-30T15:59:58.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 258, "end": 277, "tag": "Noro\u00f1aEstoyContigo"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.9123, "type": "Other", "normalized_text": "WhatsApp"}, {"start": 160, "end": 175, "probability": 0.9081, "type": "Organization", "normalized_text": "Guardia Nacional"}, {"start": 259, "end": 276, "probability": 0.673, "type": "Place", "normalized_text": "Noro\u00f1aEstoyContigo"}], "mentions": [{"start": 62, "end": 77, "username": "nomesecuestres", "id": "43385771"}, {"start": 81, "end": 97, "username": "fernandeznorona", "id": "43115590"}, {"start": 193, "end": 208, "username": "FelipeCalderon", "id": "144376833"}], "urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/mSaj9K9Tnv", "expanded_url": "https://twitter.com/Miriam_Junne/status/1156232978491514880/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/mSaj9K9Tnv", "media_key": "7_1156232939748806656"}]}, "text": "Este es el verdadero intercambio por WhatsApp que mantuvieron @nomesecuestres  y @fernandeznorona. No hay ninguna amenaza y ninguna alusi\u00f3n al presidente ni la Guardia Nacional.\nLos trolles de @FelipeCalderon\nllegaron a su nivel m\u00e1s bajo: Usar a un suicida.\n#Noro\u00f1aEstoyContigo https://t.co/mSaj9K9Tnv", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1184, "reply_count": 189, "like_count": 2170, "quote_count": 77}}, {"author_id": "4777260081", "edit_history_tweet_ids": ["1158227478848126976"], "id": "1158227478848126976", "created_at": "2019-08-05T04:05:24.000Z", "text": "Sofro quando ela morre Clint pq n\u00e3o se matou de primeira ? https://t.co/ZVWBGHtejw", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 27, "probability": 0.492, "type": "Person", "normalized_text": "Clint"}], "urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/ZVWBGHtejw", "expanded_url": "https://twitter.com/comicsmrvel/status/1158047744453480449", "display_url": "twitter.com/comicsmrvel/st\u2026"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "135511112", "edit_history_tweet_ids": ["1157815683637530624"], "id": "1157815683637530624", "created_at": "2019-08-04T00:49:04.000Z", "text": "perd\u00f3n pero esos mensajes que inventan de lo que deber\u00edamos hacer con las personas que queremos cada vez que alguien se suicida me dan profundo asco. y ni s\u00e9 porqu\u00e9 me parecen tan falsos.", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1060287912112254976", "edit_history_tweet_ids": ["1158145878483492865"], "id": "1158145878483492865", "created_at": "2019-08-04T22:41:09.000Z", "text": "Besarte es un acto suicida.", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"author_id": "43115590", "edit_history_tweet_ids": ["1158201633605484546"], "id": "1158201633605484546", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158196027511304192"}], "created_at": "2019-08-05T02:22:42.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 111, "end": 124, "tag": "transespecie"}], "urls": [{"start": 137, "end": 160, "url": "https://t.co/2mWb28odt5", "expanded_url": "https://twitter.com/JLozanoA/status/1158196027511304192", "display_url": "twitter.com/JLozanoA/statu\u2026"}]}, "text": "El rey de la estupidez eres t\u00fa, subnormal. No s\u00e9 por qu\u00e9 te gusta tanto que te maltrate, debes ser masoquista. #transespecie en tr\u00e1mite. https://t.co/2mWb28odt5", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 208, "reply_count": 236, "like_count": 928, "quote_count": 25}}, {"author_id": "788817373583245312", "in_reply_to_user_id": "913177132934811650", "edit_history_tweet_ids": ["1158188452858478592"], "id": "1158188452858478592", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158185872971436032"}], "created_at": "2019-08-05T01:30:19.000Z", "text": "@carolinelins Adorei sua camisa, parece o pijama que o Get\u00falio Vargas tava usando quando se suicidou", "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 68, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "carolinelins", "id": "913177132934811650"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 5, "like_count": 116, "quote_count": 8}}, {"author_id": "4861511027", "in_reply_to_user_id": "253176236", "edit_history_tweet_ids": ["1158215141114167296"], "id": "1158215141114167296", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158132277387227137"}], "created_at": "2019-08-05T03:16:22.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 68, "end": 88, "tag": "MM2019ListaCompleta"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 87, "probability": 0.8389, "type": "Other", "normalized_text": "MM2019ListaCompleta"}, {"start": 200, "end": 203, "probability": 0.7319, "type": "Place", "normalized_text": "USAR"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "A24COM", "id": "253176236"}, {"start": 256, "end": 265, "username": "alferdez", "id": "149991703"}]}, "text": "@A24COM Precisamente esa vocaci\u00f3n no tenemos!!! X eso vamos a votar #MM2019ListaCompleta \nLos \u00fanicos con vocaci\u00f3n de suicida son los infradotados kukas!!!...\nA vos nadie te va a votar!!\nS\u00f3lo te van a USAR para que seas la cabeza de la derrota!!\nENTENDES??\n@alferdez", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"author_id": "964135524335341569", "edit_history_tweet_ids": ["1158224228027654146"], "id": "1158224228027654146", "created_at": "2019-08-05T03:52:29.000Z", "text": "Ontem entrou um esp\u00edrito suicida de uma tal maneira, que tive que tomar uma banda pra parar de correr pra pista...", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "167749392", "edit_history_tweet_ids": ["1158163764803489798"], "id": "1158163764803489798", "created_at": "2019-08-04T23:52:13.000Z", "text": "A foto do Facebook do atirador do Texas que matou mais de 20 pessoas. Se ele fosse brasileiro j\u00e1 sabemos qual seria a foto de capa. https://t.co/J4RDjYHvtc", "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 17, "probability": 0.9059, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}, {"start": 34, "end": 38, "probability": 0.7945, "type": "Place", "normalized_text": "Texas"}], "urls": [{"start": 132, "end": 155, "url": "https://t.co/J4RDjYHvtc", "expanded_url": "https://twitter.com/seankent/status/1157778423319879680", "display_url": "twitter.com/seankent/statu\u2026"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 64, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1035560983715110912", "edit_history_tweet_ids": ["1158218050287656960"], "id": "1158218050287656960", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158216739827671041"}], "created_at": "2019-08-05T03:27:56.000Z", "text": "Hasta Haya de la Torre estaban bien. La cagaron, el Panz\u00f3n suicida, Perro de Chacra, Quesoken y t\u00fa. Hay gente buena en el Apra a\u00fan? Si, ustedes no. Ret\u00edrense ! https://t.co/RiKlHyVHuu", "entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 21, "probability": 0.5091, "type": "Other", "normalized_text": "Haya de la Torre"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.4664, "type": "Person", "normalized_text": "Chacra"}, {"start": 85, "end": 92, "probability": 0.3935, "type": "Person", "normalized_text": "Quesoken"}], "urls": [{"start": 160, "end": 183, "url": "https://t.co/RiKlHyVHuu", "expanded_url": "https://twitter.com/Graciel69626787/status/1158216739827671041", "display_url": "twitter.com/Graciel6962678\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 1, "like_count": 34, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1009918359402631168", "edit_history_tweet_ids": ["1157326224911261696"], "id": "1157326224911261696", "created_at": "2019-08-02T16:24:08.000Z", "text": "to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida) \n\nhoje o filhotinho fez sua primeira ca\u00e7ada matou um inseto e fez QUEST\u00c3O de trazer pra mim e a mae veio junto \n\nolha se n eh a coisa mais fofa do mundo https://t.co/FWEmoxqwUD", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 105, "like_count": 13286, "quote_count": 107}, "entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/FWEmoxqwUD", "expanded_url": "https://twitter.com/craiskc/status/1157326224911261696/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/FWEmoxqwUD", "media_key": "3_1157326162500169728"}]}}, {"author_id": "122541642", "edit_history_tweet_ids": ["1158030076992266241"], "id": "1158030076992266241", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1157992969594707968"}], "created_at": "2019-08-04T15:01:00.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 11, "end": 23, "tag": "Waripoleras"}, {"start": 27, "end": 36, "tag": "Vizcarra"}, {"start": 48, "end": 55, "tag": "VIUDAS"}, {"start": 68, "end": 79, "tag": "AlanGarcia"}, {"start": 109, "end": 123, "tag": "MilagrosLeiva"}, {"start": 136, "end": 142, "tag": "Barba"}, {"start": 144, "end": 150, "tag": "Delta"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 35, "probability": 0.9306, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}, {"start": 69, "end": 78, "probability": 0.8974, "type": "Person", "normalized_text": "AlanGarcia"}, {"start": 81, "end": 90, "probability": 0.8372, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}, {"start": 110, "end": 122, "probability": 0.8868, "type": "Person", "normalized_text": "MilagrosLeiva"}, {"start": 125, "end": 133, "probability": 0.9306, "type": "Person", "normalized_text": "RafaelRey"}, {"start": 137, "end": 141, "probability": 0.7528, "type": "Organization", "normalized_text": "Barba"}, {"start": 145, "end": 149, "probability": 0.3983, "type": "Organization", "normalized_text": "Delta"}], "mentions": [{"start": 92, "end": 107, "username": "malditaternura", "id": "1336752325147439106"}], "urls": [{"start": 213, "end": 236, "url": "https://t.co/v3AZAU9jiz", "expanded_url": "https://twitter.com/MilagrosLeivaG/status/1157992969594707968", "display_url": "twitter.com/MilagrosLeivaG\u2026"}]}, "text": "Pelea:\nlas #Waripoleras de #Vizcarra versus las #VIUDAS del suicida #AlanGarcia: Beto Ortiz @malditaternura, #MilagrosLeiva, RafaelRey, #Barba, #Delta ... \u00bfquien m\u00e1s? hay varios periodistas y analistas solapados. https://t.co/v3AZAU9jiz", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 2, "like_count": 11, "quote_count": 0}}, {"author_id": "41766743", "edit_history_tweet_ids": ["1157825061044281350"], "id": "1157825061044281350", "created_at": "2019-08-04T01:26:20.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 20, "end": 36, "tag": "CostaneraCenter"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 35, "probability": 0.4473, "type": "Place", "normalized_text": "CostaneraCenter"}]}, "text": "Los suicidios en el #CostaneraCenter tienen una carga simb\u00f3lica tr\u00e1gica: por un lado el suicida que hace visible su drama en el templo mayor del capitalismo neoliberal, y por otro la indiferencia y deshumanizaci\u00f3n ante la muerte de aquellos interesados solo en comprar y consumir.", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 11, "like_count": 102, "quote_count": 2}}, {"author_id": "179357793", "edit_history_tweet_ids": ["1158178526916481024"], "id": "1158178526916481024", "created_at": "2019-08-05T00:50:53.000Z", "text": "Hoy me recib\u00ed de suicida. Paso una perra grandota toda sucia,, la entre y la ba\u00f1e... pens\u00e9 q me morfaba pero no. Amiga buena para Manchu result\u00f3 .\ud83d\ude0a\ud83d\ude0a\ud83d\ude0a\ud83d\ude0a\ud83d\ude0a", "entities": {"annotations": [{"start": 130, "end": 135, "probability": 0.7563, "type": "Other", "normalized_text": "Manchu"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 22, "like_count": 147, "quote_count": 2}}, {"author_id": "576632318", "edit_history_tweet_ids": ["1158056090778689536"], "id": "1158056090778689536", "created_at": "2019-08-04T16:44:22.000Z", "text": "VAI!\nEsses dias fiz uma pergunta de um filme que o mundo odeia mas vc ama e foi mt legal\nAgora o contrario\n\nFALA UM FILME QUE VC ODEIA MAS O MUNDO AMA!\n\nEu: \nDr Estranho\nWatchman", "entities": {"annotations": [{"start": 170, "end": 177, "probability": 0.322, "type": "Other", "normalized_text": "Watchman"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 20, "like_count": 20, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1113428165333004288", "edit_history_tweet_ids": ["1158033310817411074"], "id": "1158033310817411074", "created_at": "2019-08-04T15:13:51.000Z", "text": "porto seguro com literalmente o meu https://t.co/vCHqy5yTBX", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 6369, "reply_count": 846, "like_count": 75294, "quote_count": 7433}, "entities": {"urls": [{"start": 36, "end": 59, "url": "https://t.co/vCHqy5yTBX", "expanded_url": "https://twitter.com/gabrielcostp/status/1158033310817411074/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/vCHqy5yTBX", "media_key": "7_1158030849683722240"}]}}, {"author_id": "1151228800371449856", "edit_history_tweet_ids": ["1158223602233368577"], "id": "1158223602233368577", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158223269826355200"}], "created_at": "2019-08-05T03:50:00.000Z", "text": "\u2014El disfrutar\u00e1 el sonido de su cuello haciendo \u201ccrack\u201d.\u2014 https://t.co/TLM3T254JH", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/TLM3T254JH", "expanded_url": "https://twitter.com/thethundergcd/status/1158223269826355200", "display_url": "twitter.com/thethundergcd/\u2026"}]}}, {"author_id": "127946842", "edit_history_tweet_ids": ["1158051098936172544"], "id": "1158051098936172544", "created_at": "2019-08-04T16:24:32.000Z", "text": "\u00bfComo as\u00ed se convirti\u00f3 Beto Ortiz en mam\u00f3n oficial del suicida?\nSeguro que le prestaron un juez para que le alivie el proceso por pedofilia.\nDe los tantos al servicio de la mafia. https://t.co/8cvzygDEXo", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 32, "probability": 0.94, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}], "urls": [{"start": 180, "end": 203, "url": "https://t.co/8cvzygDEXo", "expanded_url": "https://twitter.com/ereynaabogado/status/1157713220351725569", "display_url": "twitter.com/ereynaabogado/\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2977539507", "edit_history_tweet_ids": ["1154992623255355392"], "id": "1154992623255355392", "created_at": "2019-07-27T05:51:14.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 72, "end": 100, "tag": "JuegosPanamericanosLima2019"}, {"start": 145, "end": 154, "tag": "Lima2019"}, {"start": 155, "end": 173, "tag": "Panamericanos2019"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 63, "probability": 0.9289, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Mulder"}, {"start": 73, "end": 99, "probability": 0.6798, "type": "Other", "normalized_text": "JuegosPanamericanosLima2019"}, {"start": 146, "end": 153, "probability": 0.3717, "type": "Place", "normalized_text": "Lima2019"}, {"start": 156, "end": 172, "probability": 0.8434, "type": "Other", "normalized_text": "Panamericanos2019"}], "urls": [{"start": 174, "end": 197, "url": "https://t.co/WdFky0Epl3", "expanded_url": "https://twitter.com/PeruanoComunica/status/1154992623255355392/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/WdFky0Epl3", "media_key": "7_1154991414951890944"}]}, "text": "As\u00ed se expresaba el antipatriota y antideportivo Mauricio Mulder de los #JuegosPanamericanosLima2019 \n\n\"los panamericanos no sirven para nada!\"\n\n#Lima2019 #Panamericanos2019 https://t.co/WdFky0Epl3", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1733, "reply_count": 725, "like_count": 2667, "quote_count": 447}}, {"author_id": "722942413774262272", "in_reply_to_user_id": "3074040677", "edit_history_tweet_ids": ["1158218286477258754"], "id": "1158218286477258754", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158217838034862080"}], "created_at": "2019-08-05T03:28:52.000Z", "text": "@freddyvelandia6 Son j\u00f3venes con talento, pero no han tenido un t\u00e9cnico que les ense\u00f1e a jugar, a ordenarse en el campo. Y los dem\u00e1s jugadores son buenos, con un t\u00e9cnico de verdad pienso que puede mejorar todo.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "FreddyVelandia6", "id": "1220539288959537153"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}}, {"author_id": "3225903749", "edit_history_tweet_ids": ["1158221800138072064"], "id": "1158221800138072064", "created_at": "2019-08-05T03:42:50.000Z", "text": "e se a gaga tivesse lan\u00e7ado burqa como lead single do artpop E continua\u00e7\u00e3o da trilogia paparazzi-telephone? https://t.co/JYQxFlkwbD", "entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 10, "probability": 0.6364, "type": "Person", "normalized_text": "gaga"}], "urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/JYQxFlkwbD", "expanded_url": "https://twitter.com/brizollucas/status/1158221800138072064/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/JYQxFlkwbD", "media_key": "3_1158221797168427008"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1062378488", "in_reply_to_user_id": "1062378488", "edit_history_tweet_ids": ["1158221294929940480"], "id": "1158221294929940480", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158221096677773313"}], "created_at": "2019-08-05T03:40:50.000Z", "text": "Ou seja, eu tinha 4 suspeitos, mas aconteceu algo com um deles na metade do livro, ent\u00e3o caiu pra 3 suspeitos principais", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2321352925", "edit_history_tweet_ids": ["1158052486416130049"], "id": "1158052486416130049", "created_at": "2019-08-04T16:30:02.000Z", "text": "lobinho hj: casal suic\u00edda\nmodo: romance\npapel: cantarolador\nmeu casal: alquimista\nas duas: nossa q lixo vamo se mata\neu: hm se vc me der a po\u00e7\u00e3o viro lobo\nela: ser\u00e1? vamo\ntens\u00e3o\ntomo a po\u00e7\u00e3o &gt; viro lobinho &gt; ela morre (alquimista) &gt; eu morro\nno final a alcat\u00e9ia ganhou: ganhamos", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.7023, "type": "Person", "normalized_text": "lobinho"}, {"start": 262, "end": 269, "probability": 0.5216, "type": "Person", "normalized_text": "alcat\u00e9ia"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 1}}, {"author_id": "390841531", "edit_history_tweet_ids": ["1158215613506101249"], "id": "1158215613506101249", "created_at": "2019-08-05T03:18:15.000Z", "text": "ay pero que vida de mierda que tengo no me puede salir nada bien dios q miserable soy we re suicida", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2186465735", "in_reply_to_user_id": "4588673188", "edit_history_tweet_ids": ["1158134717541167104"], "id": "1158134717541167104", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157988825316114433"}], "created_at": "2019-08-04T21:56:48.000Z", "text": "@techima58 No deber\u00edamos darle tribuna a este tipejo. Sin valores, se aprovech\u00f3 de ni\u00f1os de la calle; sin \u00e9tica, muri\u00f3 una mujer por su ambici\u00f3n por el raiting; su falta de objetividad, fue el franelero del suicida. Que se quede en su sill\u00f3n rojo, con su pat\u00e9tico vida, alimentando el morbo.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "techima58", "id": "4588673188"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}}, {"author_id": "194454776", "edit_history_tweet_ids": ["1158101980339941378"], "id": "1158101980339941378", "created_at": "2019-08-04T19:46:43.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 122, "end": 138, "tag": "CostaneraCenter"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 74, "probability": 0.9581, "type": "Other", "normalized_text": "YouTube"}, {"start": 123, "end": 137, "probability": 0.5245, "type": "Other", "normalized_text": "CostaneraCenter"}]}, "text": "Si est\u00e1n con depresi\u00f3n, y no pueden pagar una ayuda psiquiatrica en YouTube hay miles de tutoriales de autoayuda gratis \ud83d\udc4c\n#CostaneraCenter", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 337, "like_count": 106, "quote_count": 335}}, {"author_id": "3421306425", "in_reply_to_user_id": "814058301797310464", "edit_history_tweet_ids": ["1158218831438983170"], "id": "1158218831438983170", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158218528236982272"}], "created_at": "2019-08-05T03:31:02.000Z", "text": "@Martuu_pineiro bueno vos lo vas a tener a tu wacho mas cerca de lo que lo tenes ahora", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Martuu_pineiro", "id": "814058301797310464"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1044401469154349056", "in_reply_to_user_id": "55252150", "edit_history_tweet_ids": ["1158120725007523846"], "id": "1158120725007523846", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158120228863258624"}], "created_at": "2019-08-04T21:01:12.000Z", "text": "@T_606 @techima58 @LaSraDPeruXXI El tipo es asqueroso delincuente impune por la gracia del gran narcoindultador escapista suicida.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "T_606", "id": "55252150"}, {"start": 7, "end": 17, "username": "techima58", "id": "4588673188"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1084179469861036032", "in_reply_to_user_id": "1546953380", "edit_history_tweet_ids": ["1158193229629657088"], "id": "1158193229629657088", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158192904365584384"}], "created_at": "2019-08-05T01:49:18.000Z", "text": "@onetoferreira97 @Jorge13558970 @ECBahia O clube \u00e9 respons\u00e1vel pela sua torcida", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 32, "end": 40, "username": "ECBahia", "id": "33625790"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1046931878991794177", "edit_history_tweet_ids": ["1158216739827671041"], "id": "1158216739827671041", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1157258136140603392"}], "created_at": "2019-08-05T03:22:44.000Z", "text": "A las estrellas?\ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 https://t.co/FNFOGTXbf3", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 23, "end": 46, "url": "https://t.co/FNFOGTXbf3", "expanded_url": "https://twitter.com/JorgeDCG/status/1157258136140603392", "display_url": "twitter.com/JorgeDCG/statu\u2026"}]}}, {"author_id": "788136206", "edit_history_tweet_ids": ["1156990395211026432"], "id": "1156990395211026432", "created_at": "2019-08-01T18:09:40.000Z", "text": "Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco veria uma das classifica\u00e7\u00f5es mais marcantes do Flamengo, serve de exemplo pra quem que tirar a vida, hj t\u00e1 ruim, mas l\u00e1 na frente tudo vai se resolver", "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 70, "probability": 0.9673, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 75, "end": 81, "probability": 0.4865, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}, {"start": 167, "end": 174, "probability": 0.9639, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 93, "like_count": 8513, "quote_count": 160}}, {"author_id": "38911417", "in_reply_to_user_id": "82740418", "edit_history_tweet_ids": ["1158216612136271872"], "id": "1158216612136271872", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158216210988830720"}], "created_at": "2019-08-05T03:22:13.000Z", "text": "@lieoc eu quero votar na Zendaya pras pr\u00f3ximas elei\u00e7\u00f5es", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 31, "probability": 0.9801, "type": "Person", "normalized_text": "Zendaya"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "lieoc", "id": "82740418"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "54095033", "edit_history_tweet_ids": ["1158189988372197384"], "id": "1158189988372197384", "created_at": "2019-08-05T01:36:26.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 243, "end": 273, "tag": "4toPoderGuaripoleraDeVizcarra"}], "annotations": [{"start": 4, "end": 8, "probability": 0.4974, "type": "Organization", "normalized_text": "Solar"}, {"start": 45, "end": 55, "probability": 0.6162, "type": "Organization", "normalized_text": "TV nacional"}]}, "text": "Del Solar, al igual que su patr\u00f3n declara en TV nacional su incapacidad de manejo pol\u00edtico y di\u00e1logo con la oposici\u00f3n. Ahora dice que no se puede gobernar con un congreso con la oposici\u00f3n en mayor\u00eda. Desde el 2001 de ha gobernado sin mayor\u00eda  #4toPoderGuaripoleraDeVizcarra", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 1, "like_count": 39, "quote_count": 2}}, {"author_id": "423047776", "edit_history_tweet_ids": ["1158199489741631488"], "id": "1158199489741631488", "created_at": "2019-08-05T02:14:11.000Z", "text": "Pr\u00f3ximo jueves 8 y viernes 9 de  Agosto estaremos como equipo capacitando en la Universidad De O Higgins en Rancagua , sobre detecci\u00f3n e intervenci\u00f3n en crisis en conducta suicida , desarrollando estrategias intrauniversitarias de prevenci\u00f3n y protocolos de acogida", "entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 103, "probability": 0.9334, "type": "Organization", "normalized_text": "Universidad De O Higgins"}, {"start": 108, "end": 115, "probability": 0.9238, "type": "Place", "normalized_text": "Rancagua"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 40, "quote_count": 0}}, {"author_id": "33786448", "edit_history_tweet_ids": ["1158207466284306433"], "id": "1158207466284306433", "created_at": "2019-08-05T02:45:53.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 22, "tag": "DomingoGarciaBelaunde"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 21, "probability": 0.5174, "type": "Person", "normalized_text": "DomingoGarciaBelaunde"}, {"start": 36, "end": 45, "probability": 0.4937, "type": "Other", "normalized_text": "del Estado"}, {"start": 79, "end": 86, "probability": 0.8604, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}], "mentions": [{"start": 105, "end": 117, "username": "reyconbarba", "id": "3195358007"}]}, "text": "#DomingoGarciaBelaunde: Ya el Canal del Estado esta haciendo campa\u00f1a contra el Congreso. Eso es suicida! @reyconbarba", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 1, "like_count": 29, "quote_count": 2}}, {"author_id": "110280490", "in_reply_to_user_id": "110280490", "edit_history_tweet_ids": ["1158025502642311168"], "id": "1158025502642311168", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158025450347737089"}], "created_at": "2019-08-04T14:42:49.000Z", "text": "Un SISTEMA POLITICO se \"suicida\" cuando pierde su base moral y etica y su sistema de gobierno y poder se corrompe.", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}}, {"author_id": "106762566", "edit_history_tweet_ids": ["1157869810761383936"], "id": "1157869810761383936", "created_at": "2019-08-04T04:24:09.000Z", "text": "Deben cerrar el Costanera Center, ya que la gente se suicida ah\u00ed, el metro, los \u00e1rboles, prohibir edificios de m\u00e1s de un piso, veh\u00edculos, medicamentos y todo lo que pueda hacer que alguien se suicide, las cuerdas tambi\u00e9n para que no se ahorquen...", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 31, "probability": 0.643, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "84076180", "edit_history_tweet_ids": ["1156417316407562240"], "id": "1156417316407562240", "created_at": "2019-07-31T04:12:28.000Z", "text": "Ontem perdi uma pessoa mto, mto querida. Homem de bem, trabalhador, 2 filhos, caridoso, vida confort\u00e1vel, mas que foi v\u00edtima de uma profunda depress\u00e3o e infelizmente tirou sua pr\u00f3pria vida. A tds que enfrentam a depress\u00e3o, por favor, acredite, VC N\u00c3O EST\u00c1 SOZINHO(A).\u2764\ufe0f\ud83c\udf39Mais\ud83d\udc47\ud83c\udf39", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1009, "reply_count": 525, "like_count": 15689, "quote_count": 39}}, {"author_id": "1673616690", "edit_history_tweet_ids": ["1157051783757357056"], "id": "1157051783757357056", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1156729637231370242"}], "created_at": "2019-08-01T22:13:36.000Z", "text": "al\u00e9m do desservi\u00e7o com os psicologos, isso faz o van gogh, que era um g\u00eanio, parecer um grande imbecil.\n\nvan gogh nunca comeu tinta amarela. ela bebia tiner (que serve pra limpar tinta) porque sabia que era toxico e que isso iria matar ele. porque ele era depressivo. e suicida. https://t.co/snDPKBAYCF", "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 56, "probability": 0.9316, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}, {"start": 105, "end": 112, "probability": 0.9202, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}, {"start": 151, "end": 155, "probability": 0.588, "type": "Person", "normalized_text": "tiner"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/snDPKBAYCF", "expanded_url": "https://twitter.com/samyram_/status/1156729637231370242", "display_url": "twitter.com/samyram_/statu\u2026"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 779, "reply_count": 10, "like_count": 2395, "quote_count": 22}}, {"author_id": "51898881", "in_reply_to_user_id": "51898881", "edit_history_tweet_ids": ["1158181443652259842"], "id": "1158181443652259842", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158181432713519105"}], "created_at": "2019-08-05T01:02:28.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 216, "end": 225, "tag": "Flamengo"}], "annotations": [{"start": 192, "end": 202, "probability": 0.9515, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge Jesus"}, {"start": 217, "end": 224, "probability": 0.9537, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}]}, "text": "O treinador portugu\u00eas chegou trazendo inova\u00e7\u00f5es, varia\u00e7\u00f5es t\u00e1ticas, mudan\u00e7a na forma de treinamento e no h\u00e1bito dos pr\u00f3prios jogadores. Isso demanda tempo. N\u00e3o tenho d\u00favida que as mudan\u00e7as de Jorge Jesus v\u00e3o fazer o #Flamengo subir de patamar, mas demanda tempo e trabalho. \ud83e\uddf6", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 96, "reply_count": 8, "like_count": 688, "quote_count": 3}}, {"author_id": "205815982", "in_reply_to_user_id": "322984926", "edit_history_tweet_ids": ["1158212035752202246"], "id": "1158212035752202246", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158211288809508865"}], "created_at": "2019-08-05T03:04:02.000Z", "text": "@ange_camibu Y si aparece prima?", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "ange_camibu", "id": "322984926"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "91017634", "in_reply_to_user_id": "91017634", "edit_history_tweet_ids": ["1158213968441335808"], "id": "1158213968441335808", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158213955292151808"}], "created_at": "2019-08-05T03:11:43.000Z", "text": "Professor da f\u00f3rmula suicidou-se ontem \ud83d\ude22", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "832338648234356736", "edit_history_tweet_ids": ["1158145585809186816"], "id": "1158145585809186816", "created_at": "2019-08-04T22:39:59.000Z", "text": "AN\u00c1LISE - O FIM DA LAVA JATO\n\u00c9 evidente que o Ministro Paulo Guedes j\u00e1 alertou o Presidente Bolsonaro de que a Lava Jato (LJ) prejudica a economia. A quest\u00e3o agora \u00e9 saber se Bolsonaro ir\u00e1 agir como fez Berlusconi, que matou a opera\u00e7\u00e3o m\u00e3os limpas. A princ\u00edpio, nosso presidente", "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 66, "probability": 0.9741, "type": "Person", "normalized_text": "Paulo Guedes"}, {"start": 92, "end": 100, "probability": 0.9709, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 111, "end": 119, "probability": 0.6944, "type": "Person", "normalized_text": "Lava Jato"}, {"start": 175, "end": 183, "probability": 0.9779, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 203, "end": 212, "probability": 0.9449, "type": "Person", "normalized_text": "Berlusconi"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 8, "like_count": 234, "quote_count": 2}}, {"author_id": "485897179", "in_reply_to_user_id": "961765974126006274", "edit_history_tweet_ids": ["1158182586063183879"], "id": "1158182586063183879", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158146346454528000"}], "created_at": "2019-08-05T01:07:01.000Z", "text": "@RoBracco1 Dejame una bala a mi as\u00ed yo tambi\u00e9n me pego uno", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "RoBracco1", "id": "961765974126006274"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "105492444", "edit_history_tweet_ids": ["1157291955451072514"], "id": "1157291955451072514", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1157258136140603392"}], "created_at": "2019-08-02T14:07:58.000Z", "text": "Y T\u00da HICISTE POLVO AL APRISMO JUNTO CON EL SUICIDA LADR\u00d3N https://t.co/T8UNg3t3pm", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 10, "like_count": 193, "quote_count": 2}, "entities": {"urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/T8UNg3t3pm", "expanded_url": "https://twitter.com/JorgeDCG/status/1157258136140603392", "display_url": "twitter.com/JorgeDCG/statu\u2026"}]}}, {"author_id": "911136619", "edit_history_tweet_ids": ["1158212027934007297"], "id": "1158212027934007297", "created_at": "2019-08-05T03:04:00.000Z", "text": "Los mensajes que recib\u00ed a las 3:18 de la madrugada no son m\u00e1s que una trampa, solo quiero mi tranquilidad.", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "127946842", "edit_history_tweet_ids": ["1157749865792843776"], "id": "1157749865792843776", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1157650330445742080"}], "created_at": "2019-08-03T20:27:32.000Z", "text": "El ped\u00f3filo Beto Ortiz no deber\u00eda ser referente para nadie, ha sido ayayero del suicida y responsable de la muerte de una participante de su programete.\n\u00bfQu\u00e9 valor pueden tener sus apreciaciones? https://t.co/eNTQN9wjhL", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 21, "probability": 0.9541, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}], "urls": [{"start": 196, "end": 219, "url": "https://t.co/eNTQN9wjhL", "expanded_url": "https://twitter.com/EnemigoCaviar/status/1157650330445742080", "display_url": "twitter.com/EnemigoCaviar/\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 106, "reply_count": 36, "like_count": 333, "quote_count": 5}}, {"author_id": "157764316", "in_reply_to_user_id": "1000517485", "edit_history_tweet_ids": ["1158135545882710019"], "id": "1158135545882710019", "created_at": "2019-08-04T22:00:05.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 208, "end": 224, "tag": "CostaneraCenter"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 99, "probability": 0.9241, "type": "Place", "normalized_text": "Berlin"}, {"start": 209, "end": 223, "probability": 0.4402, "type": "Other", "normalized_text": "CostaneraCenter"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Nellatronic", "id": "1000517485"}, {"start": 150, "end": 166, "username": "costaneracenter", "id": "103082179"}], "urls": [{"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/2Suxb4YqqE", "expanded_url": "https://twitter.com/reddeemergencia/status/1158135545882710019/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2Suxb4YqqE", "media_key": "3_1158135514333175808"}, {"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/2Suxb4YqqE", "expanded_url": "https://twitter.com/reddeemergencia/status/1158135545882710019/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2Suxb4YqqE", "media_key": "3_1158135525225750530"}, {"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/2Suxb4YqqE", "expanded_url": "https://twitter.com/reddeemergencia/status/1158135545882710019/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2Suxb4YqqE", "media_key": "3_1158135532079202305"}, {"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/2Suxb4YqqE", "expanded_url": "https://twitter.com/reddeemergencia/status/1158135545882710019/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2Suxb4YqqE", "media_key": "3_1158135539020775429"}]}, "text": "@Nellatronic nos comparte estas medidas de prevenci\u00f3n de ca\u00edda entre los pisos de un mall en  Berlin.  Medidas que quiz\u00e1s deber\u00eda  comenzar a evaluar @costaneracenter luego de los \u00faltimos hechos acontecidos. #CostaneraCenter https://t.co/2Suxb4YqqE", "lang": "es", "geo": {"place_id": "009bffed2486be17"}, "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 7, "like_count": 61, "quote_count": 3}}, {"author_id": "26757599", "edit_history_tweet_ids": ["1158160193689128960"], "id": "1158160193689128960", "created_at": "2019-08-04T23:38:02.000Z", "text": "Por si te lo perdiste: Recogi\u00f3 a las ni\u00f1as en su colegio usando una nota falsa de un doctor, las llev\u00f3 a almorzar y luego termin\u00f3 con la vida de las tres. \u00a1Toda una tragedia! https://t.co/lnQWKMPdqk", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 175, "end": 198, "url": "https://t.co/lnQWKMPdqk", "expanded_url": "https://trib.al/BG9hkNv", "display_url": "trib.al/BG9hkNv"}]}}, {"author_id": "539522809", "edit_history_tweet_ids": ["1158174297158033408"], "id": "1158174297158033408", "created_at": "2019-08-05T00:34:04.000Z", "text": "Caso, mato e transo dos signos\n\n\u00c1gua\nescorpi\u00e3o - transo\npeixes - caso\nc\u00e2ncer - mato\n\nFogo\n\u00e1ries - mato\nle\u00e3o - transo\nsagita - caso\n\nAr\ng\u00eameos - mato\nlibra - caso\naqu\u00e1rio - transo\n\nTerra\ncaprica - mato\nvirgem - transo\ntouro - caso", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 0}}, {"author_id": "971968870914318342", "edit_history_tweet_ids": ["1158210935938568192"], "id": "1158210935938568192", "created_at": "2019-08-05T02:59:40.000Z", "text": "N\u00e3o acredito que to digitando isso, mas achei t\u00e3o bonitinho o Sebastian meio que tentando cuidar da Clary enquanto o Jace faz piadinhas hdhajshsjsj", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 70, "probability": 0.8233, "type": "Person", "normalized_text": "Sebastian"}, {"start": 100, "end": 104, "probability": 0.5347, "type": "Person", "normalized_text": "Clary"}, {"start": 117, "end": 120, "probability": 0.4981, "type": "Other", "normalized_text": "Jace"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3284820050", "in_reply_to_user_id": "82765020", "edit_history_tweet_ids": ["1155907798561120257"], "id": "1155907798561120257", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1155900064188866560"}], "created_at": "2019-07-29T18:27:49.000Z", "text": "@EdelPVoluntaria @TomasGlezCorro @basiliodelavega @arteaganoticias @beltrandelrio @JLozanoA Yo estoy loca pero no suicida, si aparezco colgada de un arbol, que si investigue al Cuitlacoche!!! \ud83d\ude2c", "entities": {"annotations": [{"start": 177, "end": 187, "probability": 0.4172, "type": "Other", "normalized_text": "Cuitlacoche"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "EdelPVoluntaria", "id": "82765020"}, {"start": 17, "end": 32, "username": "TomasGlezCorro", "id": "59890048"}, {"start": 33, "end": 49, "username": "basiliodelavega", "id": "195350949"}, {"start": 50, "end": 66, "username": "arteaganoticias", "id": "407909955"}, {"start": 67, "end": 81, "username": "beltrandelrio", "id": "34718178"}, {"start": 82, "end": 91, "username": "JLozanoA", "id": "142004355"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 2, "like_count": 14, "quote_count": 0}}, {"author_id": "905242798655451137", "edit_history_tweet_ids": ["1158207621960257536"], "id": "1158207621960257536", "created_at": "2019-08-05T02:46:30.000Z", "text": "Queria um ch\u00e1", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 3}}, {"author_id": "994246278723899392", "edit_history_tweet_ids": ["1158150301616152576"], "id": "1158150301616152576", "created_at": "2019-08-04T22:58:43.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 228, "end": 246, "tag": "MacriPichetto2019"}, {"start": 247, "end": 270, "tag": "ListaCompletaDelCambio"}, {"start": 271, "end": 275, "tag": "NVM"}, {"start": 276, "end": 280, "tag": "NSB"}], "annotations": [{"start": 229, "end": 245, "probability": 0.6669, "type": "Person", "normalized_text": "MacriPichetto2019"}, {"start": 272, "end": 274, "probability": 0.5294, "type": "Organization", "normalized_text": "NVM"}, {"start": 277, "end": 279, "probability": 0.497, "type": "Organization", "normalized_text": "NSB"}]}, "text": "Varias d\u00e9cadas de peronismo populista K chavista autoritario y fachista,confirman la vocaci\u00f3n suicida de los ciudadanos Percibo que esta vez ganar\u00e1 la Rep\u00fablica y las instituciones de la democracia y las libertades individuales #MacriPichetto2019 #ListaCompletaDelCambio #NVM #NSB", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}}, {"author_id": "956390911", "in_reply_to_user_id": "1104710669469921280", "edit_history_tweet_ids": ["1158211049260273665"], "id": "1158211049260273665", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158040919603601408"}], "created_at": "2019-08-05T03:00:07.000Z", "text": "@LucaBrassi9 INACEPTABLE Su falta d comprensi\u00f3n ante el dolor de quien decide suicidarse.\nPersonas como usted \u00bfera el\nentorno del suicida?", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "LucaBrassi9", "id": "1104710669469921280"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "758519817578086400", "edit_history_tweet_ids": ["1158185814020579328"], "id": "1158185814020579328", "created_at": "2019-08-05T01:19:50.000Z", "text": "Uma dezena de vagabundos se preparava para linchar um motoqueiro por ele estar com a camisa do Cear\u00e1. Ent\u00e3o apareceu uma mulher. O que ela fez? Mostrou o C\u00f3digo Penal impresso? Soltou pombas pela paz? N\u00e3o, sacou uma arma e atirou para o alto colocando os sem vergonhas pra correr! https://t.co/PCCX4H3SmA", "entities": {"annotations": [{"start": 95, "end": 99, "probability": 0.8173, "type": "Place", "normalized_text": "Cear\u00e1"}, {"start": 154, "end": 165, "probability": 0.4403, "type": "Other", "normalized_text": "C\u00f3digo Penal"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/PCCX4H3SmA", "expanded_url": "https://twitter.com/Desesquerdizada/status/1158185814020579328/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/PCCX4H3SmA", "media_key": "7_1158185736203579393"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2758, "reply_count": 445, "like_count": 14051, "quote_count": 414}}, {"author_id": "180157594", "in_reply_to_user_id": "48425081", "edit_history_tweet_ids": ["1158209745804779520"], "id": "1158209745804779520", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158206429972586497"}], "created_at": "2019-08-05T02:54:56.000Z", "text": "@Montecchiari \"Donde duermen las ara\u00f1as\"", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Montecchiari", "id": "48425081"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1104403792076906496", "in_reply_to_user_id": "709873437842526209", "edit_history_tweet_ids": ["1158208789801263104"], "id": "1158208789801263104", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158208713829883905"}], "created_at": "2019-08-05T02:51:08.000Z", "text": "@luccavivacqua * ele se joga do quarto andar *", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "luccavivacqua", "id": "709873437842526209"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "143204712", "edit_history_tweet_ids": ["1158154125370101761"], "id": "1158154125370101761", "created_at": "2019-08-04T23:13:55.000Z", "text": "Se acabaron los Lima 2019 Pan American Games para nosotros. Una experiencia incre\u00edble y de sensaciones nuevas por jugar a coliseo lleno en casa. \ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83c\udfd0\n\nGracias Peru. Acu\u00e9rdate de lo que somos hoy, que ma\u00f1ana daremos mas de que hablar... https://t.co/rw5KMk2qd3", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 43, "probability": 0.7614, "type": "Other", "normalized_text": "Lima 2019 Pan American Games"}, {"start": 122, "end": 128, "probability": 0.4058, "type": "Person", "normalized_text": "coliseo"}, {"start": 158, "end": 161, "probability": 0.8774, "type": "Place", "normalized_text": "Peru"}], "urls": [{"start": 235, "end": 258, "url": "https://t.co/rw5KMk2qd3", "expanded_url": "https://twitter.com/Eduardo_Romay/status/1158154125370101761/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/rw5KMk2qd3", "media_key": "3_1158154115979124737"}, {"start": 235, "end": 258, "url": "https://t.co/rw5KMk2qd3", "expanded_url": "https://twitter.com/Eduardo_Romay/status/1158154125370101761/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/rw5KMk2qd3", "media_key": "3_1158154115991658496"}, {"start": 235, "end": 258, "url": "https://t.co/rw5KMk2qd3", "expanded_url": "https://twitter.com/Eduardo_Romay/status/1158154125370101761/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/rw5KMk2qd3", "media_key": "3_1158154116004241408"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 152, "reply_count": 97, "like_count": 2144, "quote_count": 17}}, {"author_id": "4400384919", "edit_history_tweet_ids": ["1158207933064327168"], "id": "1158207933064327168", "created_at": "2019-08-05T02:47:44.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 211, "end": 235, "tag": "YoVotoAlbertoPresidente"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 41, "probability": 0.9809, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 212, "end": 234, "probability": 0.4306, "type": "Person", "normalized_text": "YoVotoAlbertoPresidente"}]}, "text": "No salgo del asombro.  Ese pedido de Macri al voto de fe, sin argumentos, porque s\u00ed,  suena a salto al vac\u00edo, a grupo mesi\u00e1nico y suicida.  \u00bfTanto subestima a sus votantes? \nLib\u00e9rense de ese profeta del odio. \n\n#YoVotoAlbertoPresidente", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}}, {"author_id": "224916991", "edit_history_tweet_ids": ["1158073055274577920"], "id": "1158073055274577920", "created_at": "2019-08-04T17:51:46.000Z", "text": "No dejes de leer a \u2066@malditaternura\u2069 Su Columna hoy pinta lo que est\u00e1 pasando de cuerpo entero a un sector de la prensa m\u00e1s oficialista que la secretaria de palacio \ud83d\udc49\ud83d\udc49\ud83d\udc49\ud83d\udc49 \u00a1Vizcarra, ra, ra, ra! | Opini\u00f3n | Pandemonio | Peru21 https://t.co/KnNSFUzgLM", "entities": {"annotations": [{"start": -1, "end": 174, "probability": 0.478, "type": "Person", "normalized_text": "\ufffd \u00a1Vizc"}, {"start": 214, "end": 219, "probability": 0.7896, "type": "Other", "normalized_text": "o | Pe"}], "mentions": [{"start": 20, "end": 35, "username": "malditaternura", "id": "1336752325147439106"}], "urls": [{"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/KnNSFUzgLM", "expanded_url": "https://peru21.pe/opinion/pandemonio-beto-ortiz/vizcarra-ra-ra-ra-494171", "display_url": "peru21.pe/opinion/pandem\u2026", "unwound_url": "https://peru21.pe/opinion/pandemonio-beto-ortiz/vizcarra-ra-ra-ra-494171/"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 293, "reply_count": 518, "like_count": 822, "quote_count": 30}}, {"author_id": "113516627", "in_reply_to_user_id": "120552520", "edit_history_tweet_ids": ["1158204057057710086"], "id": "1158204057057710086", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158186460421533696"}], "created_at": "2019-08-05T02:32:20.000Z", "text": "@amandass90 Guria eu sinto a mesma coisa e fico pensando uai ser\u00e1 que tenho pensamento suicida? Esses dias numa escada rolante num shopping indo para o terceiro andar eu olhei pra baixo e pensei: humm e se eu me atirasse? Fiquei encucada", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "amandass90", "id": "120552520"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "108726130", "edit_history_tweet_ids": ["1158200508814954497"], "id": "1158200508814954497", "created_at": "2019-08-05T02:18:14.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 74, "end": 86, "tag": "CuartoPoder"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.9704, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Fiol"}, {"start": 75, "end": 85, "probability": 0.4692, "type": "Other", "normalized_text": "CuartoPoder"}]}, "text": "Mauricio Fiol: tendr\u00eda que ser un suicida para haber tomado esa sustancia #CuartoPoder", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 3, "like_count": 24, "quote_count": 0}}, {"author_id": "350460605", "edit_history_tweet_ids": ["1158186768618967040"], "id": "1158186768618967040", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158057864629555200"}], "created_at": "2019-08-05T01:23:38.000Z", "text": "75% apoya golpe de estado encubierto de Vizcarra. Hemos vuelto a los 90s. Al m\u00e1s puro estilo Chavista se mide una propuesta inconstitucional. La historia juzgar\u00e1 da\u00f1o irreparable que se hace al pa\u00eds. Populismo puro y duro. https://t.co/y3a4XlvGCX", "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 47, "probability": 0.8501, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}, {"start": 93, "end": 100, "probability": 0.5961, "type": "Organization", "normalized_text": "Chavista"}], "urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/y3a4XlvGCX", "expanded_url": "https://twitter.com/salvadorheresi/status/1158057864629555200?s=21", "display_url": "twitter.com/salvadorheresi\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 146, "reply_count": 452, "like_count": 327, "quote_count": 62}}, {"author_id": "3183099152", "edit_history_tweet_ids": ["1158206004737318912"], "id": "1158206004737318912", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158204566971867136"}], "created_at": "2019-08-05T02:40:04.000Z", "text": "Me cans\u00e9. https://t.co/To1bmq72Ck", "lang": "fr", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 10, "end": 33, "url": "https://t.co/To1bmq72Ck", "expanded_url": "https://twitter.com/mcnsrea/status/1158204566971867136", "display_url": "twitter.com/mcnsrea/status\u2026"}]}}, {"author_id": "36477202", "edit_history_tweet_ids": ["1157888667240796161"], "id": "1157888667240796161", "created_at": "2019-08-04T05:39:05.000Z", "text": "Porque usted lo pidi\u00f3, aqu\u00ed la entrevista que es tendencia en Twitter; y que ha logrado el raje puro y duro en calles y redes de la gran Lima. No saben cu\u00e1nto nos gusta eso. Sin editar, tal como sali\u00f3 al aire, la muy grata conversaci\u00f3n con @malditaternura. https://t.co/GDbBiYdSO5", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 68, "probability": 0.9518, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}, {"start": 137, "end": 140, "probability": 0.5799, "type": "Place", "normalized_text": "Lima"}], "mentions": [{"start": 240, "end": 255, "username": "malditaternura", "id": "1336752325147439106"}], "urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/GDbBiYdSO5", "expanded_url": "https://youtu.be/oSSu1bnp2xE", "display_url": "youtu.be/oSSu1bnp2xE", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1534546029936263168/1gEnWEK7?format=jpg&name=orig", "width": 480, "height": 360}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1534546029936263168/1gEnWEK7?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Beto Ortiz: \"hay un sectarismo con quien no est\u00e1 con el pensamiento de moda\"", "description": "SUSCR\u00cdBETE \u25ba http://ow.ly/Uzfi3 Web: http://www.rpp.pe Twitter: https://twitter.com/RPPNoticiasFacebook: https://www.facebook.com/rppnoticias?ref=ts&fref=ts...", "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=oSSu1bnp2xE&feature=youtu.be"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 229, "reply_count": 440, "like_count": 851, "quote_count": 59}}, {"author_id": "27703690", "edit_history_tweet_ids": ["1158191706757636096"], "id": "1158191706757636096", "created_at": "2019-08-05T01:43:15.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 21, "end": 32, "tag": "Fant\u00e1stico"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 31, "probability": 0.5463, "type": "Other", "normalized_text": "Fant\u00e1stico"}, {"start": 54, "end": 68, "probability": 0.522, "type": "Other", "normalized_text": "Drauzio Varella"}]}, "text": "Muito boa a s\u00e9rie do #Fant\u00e1stico apresentada pelo Dr. Drauzio Varella sobre depress\u00e3o. O tema \u00e9 da mais alta import\u00e2ncia e falar sobre isso \u00e9 urgente. Parab\u00e9ns \u00e0 equipe pela sensibilidade como abordou o assunto. Pretendo acompanhar at\u00e9 o final.", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 148, "reply_count": 28, "like_count": 2120, "quote_count": 11}}, {"author_id": "43791845", "edit_history_tweet_ids": ["1158091987372990468"], "id": "1158091987372990468", "created_at": "2019-08-04T19:07:00.000Z", "text": "https://t.co/PAQEumoS6N \u25ba Tegucigalpa: joven se suicida para cumplir reto de \u201cMomo challenge\u201d, seg\u00fan familiares. https://t.co/t2ajAen7T5", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 36, "probability": 0.6585, "type": "Other", "normalized_text": "Tegucigalpa"}, {"start": 78, "end": 91, "probability": 0.8368, "type": "Other", "normalized_text": "Momo challenge"}], "urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/PAQEumoS6N", "expanded_url": "http://bit.ly/2ZudHeh", "display_url": "bit.ly/2ZudHeh"}, {"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/t2ajAen7T5", "expanded_url": "https://twitter.com/DiarioTiempo/status/1158091987372990468/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/t2ajAen7T5", "media_key": "3_1158091983795249152"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 4, "like_count": 1, "quote_count": 2}}, {"author_id": "4880399020", "in_reply_to_user_id": "2830915203", "edit_history_tweet_ids": ["1158204471333310466"], "id": "1158204471333310466", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158203919107014657"}], "created_at": "2019-08-05T02:33:59.000Z", "text": "@AguusMdn Amigo te juro que siempre lo pienso pq por lo que veo vivimos igual que el otro, arrancate un vino uno de estos d\u00edas y comprobemoslo (se mataban)", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "AguusMdn", "id": "2830915203"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "432148188", "in_reply_to_user_id": "253176236", "edit_history_tweet_ids": ["1158163968873172993"], "id": "1158163968873172993", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158132277387227137"}], "created_at": "2019-08-04T23:53:02.000Z", "text": "@A24COM NO @alferdez NO TENEMOS VOCACI\u00d3N SUICIDA! Lo demostramos en el 2015 claramente y en el 2017 lo ratificamos , \u00bf Que parte usted no entiende? Porque venia estando  de acuerdo sobre que CFK es corrupta!", "entities": {"annotations": [{"start": 191, "end": 193, "probability": 0.5356, "type": "Person", "normalized_text": "CFK"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "A24COM", "id": "253176236"}, {"start": 11, "end": 20, "username": "alferdez", "id": "149991703"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 32, "quote_count": 0}}, {"author_id": "150730689", "in_reply_to_user_id": "253176236", "edit_history_tweet_ids": ["1158188321249660928"], "id": "1158188321249660928", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158132277387227137"}], "created_at": "2019-08-05T01:29:48.000Z", "text": "@A24COM Por supuesto que ganar\u00e1 el Pdte. Macri! Albert, vocaci\u00f3n suicida  es votarlos a ustedes!", "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 38, "probability": 0.3514, "type": "Organization", "normalized_text": "Pdte"}, {"start": 41, "end": 45, "probability": 0.7967, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.5658, "type": "Person", "normalized_text": "Albert"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "A24COM", "id": "253176236"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 1, "like_count": 24, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1000051478877306881", "edit_history_tweet_ids": ["1158204441394327557"], "id": "1158204441394327557", "created_at": "2019-08-05T02:33:51.000Z", "text": "Ando demasiado carente, que nojo", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2737923300", "in_reply_to_user_id": "253176236", "edit_history_tweet_ids": ["1158194747225313281"], "id": "1158194747225313281", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158132277387227137"}], "created_at": "2019-08-05T01:55:20.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 59, "end": 89, "tag": "NoVuelvenMasEnSuDelictivaVida"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "A24COM", "id": "253176236"}]}, "text": "@A24COM Votarlos a Uds, es suicida y anda replanteando que #NoVuelvenMasEnSuDelictivaVida", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}}, {"author_id": "734528016223764480", "edit_history_tweet_ids": ["1158199552803033088"], "id": "1158199552803033088", "created_at": "2019-08-05T02:14:26.000Z", "text": "\u00e9 BIZARRA a forma de como est\u00e3o fechando os olhos p depress\u00e3o. o n\u00famero de suic\u00eddios q est\u00e3o acontecendo em manaus t\u00e1 me assustando... gente? VIDAS IMPORTAM!! eu sei q \u00e9 dif\u00edcil convencer um suicida a ficar vivo pq eu j\u00e1 estive nessa posi\u00e7\u00e3o, mas \u00e9 poss\u00edvel mano", "entities": {"annotations": [{"start": 108, "end": 113, "probability": 0.5579, "type": "Place", "normalized_text": "manaus"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 5, "like_count": 7, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2589672371", "in_reply_to_user_id": "253176236", "edit_history_tweet_ids": ["1158167119588200455"], "id": "1158167119588200455", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158132277387227137"}], "created_at": "2019-08-05T00:05:33.000Z", "text": "@A24COM Albertito, suicida es votar a \u00e9stos personajes \ud83d\udc47\ud83d\udc47 https://t.co/Bm3pwachQP", "entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 16, "probability": 0.4963, "type": "Person", "normalized_text": "Albertito"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "A24COM", "id": "253176236"}], "urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/Bm3pwachQP", "expanded_url": "https://twitter.com/leli_mai/status/1158167119588200455/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Bm3pwachQP", "media_key": "3_1158167097962311682"}, {"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/Bm3pwachQP", "expanded_url": "https://twitter.com/leli_mai/status/1158167119588200455/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Bm3pwachQP", "media_key": "3_1158167110050353153"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}}, {"author_id": "182573469", "edit_history_tweet_ids": ["1158004112136515584"], "id": "1158004112136515584", "created_at": "2019-08-04T13:17:49.000Z", "text": "Um dia depois do massacre em El Paso, Texas, q matou 20 pessoas, outro massacre, desta vez em Dayton, Ohio, mata 9. 2o ataque em 24h. Mas pra Trump e outros da extrema direita isso n\u00e3o \u00e9 terrorismo. Se depender de Bolso, Brasil ter\u00e1 v\u00e1rios ataques deste tipo.", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.9394, "type": "Place", "normalized_text": "El Paso"}, {"start": 38, "end": 42, "probability": 0.9628, "type": "Place", "normalized_text": "Texas"}, {"start": 94, "end": 99, "probability": 0.9446, "type": "Place", "normalized_text": "Dayton"}, {"start": 102, "end": 105, "probability": 0.9667, "type": "Place", "normalized_text": "Ohio"}, {"start": 142, "end": 146, "probability": 0.9569, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 214, "end": 218, "probability": 0.3742, "type": "Person", "normalized_text": "Bolso"}, {"start": 221, "end": 226, "probability": 0.9254, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 11, "like_count": 376, "quote_count": 3}}], "places": [{"full_name": "Tlalpan, Distrito Federal", "id": "2a376531dff3d76a"}, {"full_name": "Las Heras, Argentina", "id": "007e61de7742e73d"}, {"full_name": "Duque de Caxias, Brasil", "id": "1c88433143d383e1"}, {"full_name": "C\u00f3rdoba, Argentina", "id": "0b79f7e718cb54b9"}, {"full_name": "General Rodr\u00edguez, Argentina", "id": "01095dea21538f8b"}, {"full_name": "Manhattan, NY", "id": "01a9a39529b27f36"}, {"full_name": "Mangaratiba, Brasil", "id": "0798587d746bce3b"}, {"full_name": "Villa Carlos Paz, Argentina", "id": "01a09ade70818f7c"}]}, "errors": [{"resource_id": "1158255426678468608", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1158255426678468608", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1158255426678468608].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1158133032429244417", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1158133032429244417].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1158133032429244417", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1443554642", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1443554642].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1443554642", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1158240540145717248", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1158240540145717248].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1158240540145717248", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1158245947752800256", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1158245947752800256].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1158245947752800256", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2886074397", "value": "2886074397", "detail": "User has been suspended: [2886074397].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1158196914233520130", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1158196914233520130", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1158196914233520130].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1158039738630266881", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1158039738630266881", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1158039738630266881].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1158035491058540547", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1158035491058540547].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1158035491058540547", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1157982284198363137", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1157982284198363137].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1157982284198363137", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "822241685639929856", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [822241685639929856].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "822241685639929856", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1152665801801031681", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1152665801801031681].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1152665801801031681", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2252923388", "value": "2252923388", "detail": "User has been suspended: [2252923388].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1158029696178651137", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1158029696178651137", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1158029696178651137].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "924072513998671872", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [924072513998671872].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "924072513998671872", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1158225194806390784", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1158225194806390784].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1158225194806390784", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "786152748", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [786152748].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "786152748", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1158178557732036608", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1158178557732036608].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1158178557732036608", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1158133032429244417", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1158133032429244417].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1158133032429244417", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1158219324596916224", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1158219324596916224", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1158219324596916224].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "3105916691", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [3105916691].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "3105916691", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1158216549150404609", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1158216549150404609].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1158216549150404609", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "261955501", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [261955501].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "261955501", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1158025748113846272", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1158025748113846272].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1158025748113846272", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1157853112327122944", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1157853112327122944].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1157853112327122944", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "826081894152491008", "value": "826081894152491008", "detail": "User has been suspended: [826081894152491008].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1158214541756510208", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1158214541756510208", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1158214541756510208].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1039856123594108928", "value": "1039856123594108928", "detail": "User has been suspended: [1039856123594108928].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1158214347610578944", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1158214347610578944", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1158214347610578944].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1154803030275121153", "value": "1154803030275121153", "detail": "User has been suspended: [1154803030275121153].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1158130604363386881", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1158130604363386881", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1158130604363386881].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2668380263", "value": "2668380263", "detail": "User has been suspended: [2668380263].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1158197315200573440", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1158197315200573440", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1158197315200573440].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1153118296956448769", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1153118296956448769].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1153118296956448769", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1158175568959082496", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1158175568959082496].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1158175568959082496", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1097165070709207040", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1097165070709207040].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1097165070709207040", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1157091375269240832", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1157091375269240832].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1157091375269240832", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1158196146252259328", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1158196146252259328", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1158196146252259328].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1071135734369841153", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1071135734369841153].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1071135734369841153", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1158209162259705856", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1158209162259705856].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1158209162259705856", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1158208159313534977", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1158208159313534977", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1158208159313534977].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2398756907", "value": "2398756907", "detail": "User has been suspended: [2398756907].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1158205144997273600", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1158205144997273600", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1158205144997273600].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "137921664", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [137921664].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "137921664", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1158205422635036672", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1158205422635036672].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1158205422635036672", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1158204827203198976", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1158204827203198976", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1158204827203198976].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}], "meta": {"newest_id": "1158260738781134849", "oldest_id": "1158204920400678915", "result_count": 478, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm0269ip4dwf2rz6dwag5ijul5r3x"}}