{"data": [{"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186346370329956352"], "created_at": "2019-10-21T18:19:50.000Z", "text": "Mais uma pessoa se matou hoje, at\u00e9 quando....at\u00e9 quando ...", "id": "1186346370329956352", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "2908100872"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.6857, "type": "Person", "normalized_text": "Pacto"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186346110677372929"], "created_at": "2019-10-21T18:18:48.000Z", "text": "Pacto suicida. Quem alinha?", "id": "1186346110677372929", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1019642284634247169"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186346040770908162"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Zurine3", "id": "267058747"}]}, "created_at": "2019-10-21T18:18:32.000Z", "text": "RT @Zurine3: Un hombre asesina a su mujer y despu\u00e9s se suicida.\nSi no os gusta la realidad, no haber estudiado periodismo. https://t.co/SoI\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186175542644658176"}], "id": "1186346040770908162", "public_metrics": {"retweet_count": 1223, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2877917355"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1186345997481467910"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "lamiafollemente", "id": "869900635"}]}, "created_at": "2019-10-21T18:18:21.000Z", "text": "@lamiafollemente Io con il mio tweet avvisavo le persone che potrebbero trovarselo in tl e sinceramente cercare uno che si suicida non so che gusto si provi", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186321473788661762"}], "id": "1186345997481467910", "in_reply_to_user_id": "869900635", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4462009396"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 117, "end": 118, "probability": 0.3703, "type": "Other", "normalized_text": "de"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "SofCastanon", "id": "3495603017"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186345636230320129"], "created_at": "2019-10-21T18:16:55.000Z", "text": "RT @SofCastanon: Un crimen deja muerto a un matrimonio, no. Un asesino mata a su mujer y luego se suicida. \nEl Pacto de Estado tambi\u00e9n inte\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186231611777605632"}], "id": "1186345636230320129", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "176241128"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 25, "probability": 0.5757, "type": "Other", "normalized_text": "Cocos"}, {"start": 47, "end": 72, "probability": 0.5858, "type": "Other", "normalized_text": "Investigaci\u00f3n Preparatoria"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArgosMozart", "id": "122541642"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186345559004573696"], "created_at": "2019-10-21T18:16:37.000Z", "text": "RT @ArgosMozart: Los Cocos ... 2do. juzgado de Investigaci\u00f3n Preparatoria acepta pedido fiscal de allanamiento y registro con fines de inca\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186292902332370946"}], "id": "1186345559004573696", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3730583722"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 81, "end": 86, "probability": 0.9855, "type": "Place", "normalized_text": "Oregon"}, {"start": 89, "end": 102, "probability": 0.995, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "rpcpy", "id": "1239571546882150401"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186345480185401344"], "created_at": "2019-10-21T18:16:18.000Z", "text": "RT @rpcpy: Un entrenador logr\u00f3 desarmar a un estudiante suicida en un colegio en Oregon, Estados Unidos, y luego lo abraz\u00f3. El informe poli\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186303219661565953"}], "id": "1186345480185401344", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "870047360"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 15, "probability": 0.9554, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 19, "end": 35, "probability": 0.945, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/Jz30MWmAH0", "expanded_url": "https://www.buzzfeed.com/br/alliehayes/responda-algumas-perguntas-coringa?utm_source=dynamic&utm_campaign=bfsharetwitter&quiz_result=123434594_369292227#123434594&rid=369292227", "display_url": "buzzfeed.com/br/alliehayes/\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186345394705489920"], "created_at": "2019-10-21T18:15:57.000Z", "text": "Tirei Jared Leto, \"Esquadr\u00e3o Suicida\" (2016)! https://t.co/Jz30MWmAH0", "id": "1186345394705489920", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4331508934"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 23, "probability": 0.674, "type": "Person", "normalized_text": "Ver\u00f3nica"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "alvarezrodrich", "id": "112801997"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186345015322316800"], "created_at": "2019-10-21T18:14:27.000Z", "text": "@alvarezrodrich Ver\u00f3nica se suicida pol\u00edticamente", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186264222805745664"}], "id": "1186345015322316800", "in_reply_to_user_id": "112801997", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1185696096301006849"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186344990517145605"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AndreaMPacha", "id": "3008850561"}]}, "created_at": "2019-10-21T18:14:21.000Z", "text": "RT @AndreaMPacha: Os aplausos nas arquibancadas para o goleiro que matou e esquartejou a mulher,n\u00e3o era o acolhimento de um egresso.\nA mesm\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182056427243917315"}], "id": "1186344990517145605", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3251550112"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186344988424265729"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Zurine3", "id": "267058747"}]}, "created_at": "2019-10-21T18:14:21.000Z", "text": "RT @Zurine3: Un hombre asesina a su mujer y despu\u00e9s se suicida.\nSi no os gusta la realidad, no haber estudiado periodismo. https://t.co/SoI\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186175542644658176"}], "id": "1186344988424265729", "public_metrics": {"retweet_count": 1223, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "321867311"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186344946850246656"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Zurine3", "id": "267058747"}]}, "created_at": "2019-10-21T18:14:11.000Z", "text": "RT @Zurine3: Un hombre asesina a su mujer y despu\u00e9s se suicida.\nSi no os gusta la realidad, no haber estudiado periodismo. https://t.co/SoI\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186175542644658176"}], "id": "1186344946850246656", "public_metrics": {"retweet_count": 1223, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2195566331"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 141, "end": 142, "probability": 0.3886, "type": "Organization", "normalized_text": "AG"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Caretas", "id": "44932117"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186344855968141312"], "created_at": "2019-10-21T18:13:49.000Z", "text": "@Caretas Con pruebas quedar\u00e1 demostrado que su versi\u00f3n es totalmente cierta y la fiscalia podr\u00e1 incautar todos los bienes del ratero suicida AG", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186324661547745280"}], "id": "1186344855968141312", "in_reply_to_user_id": "44932117", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "338565794"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186344742344384518"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Zurine3", "id": "267058747"}]}, "created_at": "2019-10-21T18:13:22.000Z", "text": "RT @Zurine3: Un hombre asesina a su mujer y despu\u00e9s se suicida.\nSi no os gusta la realidad, no haber estudiado periodismo. https://t.co/SoI\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186175542644658176"}], "id": "1186344742344384518", "public_metrics": {"retweet_count": 1223, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "776455347838062592"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 20, "probability": 0.4491, "type": "Place", "normalized_text": "miratejo"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186344520780275719"], "created_at": "2019-10-21T18:12:29.000Z", "text": "Hoje aqui no miratejo um homem matou outro \u00e0 pedrada e ainda queimou a casa dele ... mas o que \u00e9 que se passa?????", "id": "1186344520780275719", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1617266965"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1186344272435580928"], "created_at": "2019-10-21T18:11:30.000Z", "text": ".\"Patto anti inciucio\". Ogni volta che #Meloni apre bocca, un filologo si suicida.\nVista la sua incapacit\u00e0 all'uso dell'italiano, vuole imporci la \"burinizzazione\" della lingua di Dante. Resisteremo!", "id": "1186344272435580928", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"hashtags": [{"start": 39, "end": 46, "tag": "Meloni"}]}, "author_id": "962742501344980998"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186344238998421504"], "created_at": "2019-10-21T18:11:22.000Z", "text": "M\u00e9tanse su video suicida por el puto ano.", "id": "1186344238998421504", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "author_id": "55104043"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.8029, "type": "Place", "normalized_text": "Bahia"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/b3Dm8ru38H", "expanded_url": "https://www.radioportalsudoeste.com.br/noticias/3732-bahia-homem-mata-esposa-a-tiros-e-se-suicida", "display_url": "radioportalsudoeste.com.br/noticias/3732-\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186344223395733504"], "created_at": "2019-10-21T18:11:18.000Z", "text": "Bahia: Homem mata esposa a tiros e se suicida https://t.co/b3Dm8ru38H", "id": "1186344223395733504", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "66096492"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186344219444731904"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "hemischulz", "id": "3463813937"}]}, "created_at": "2019-10-21T18:11:17.000Z", "text": "RT @hemischulz: ter mente suicida eh foda", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186116188222439424"}], "id": "1186344219444731904", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "975566179724136448"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 34, "probability": 0.9789, "type": "Person", "normalized_text": "Almendra"}, {"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9809, "type": "Person", "normalized_text": "Campuzano"}, {"start": 49, "end": 56, "probability": 0.9849, "type": "Person", "normalized_text": "De Rossi"}, {"start": 69, "end": 77, "probability": 0.9787, "type": "Person", "normalized_text": "Campuzano"}, {"start": 99, "end": 106, "probability": 0.8784, "type": "Person", "normalized_text": "Almendra"}, {"start": 119, "end": 126, "probability": 0.9812, "type": "Person", "normalized_text": "De Rossi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "EstebannSanchez", "id": "149325374"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186344095301689345"], "created_at": "2019-10-21T18:10:48.000Z", "text": "RT @EstebannSanchez: Entre Almendra, Campuzano y De Rossi prefiero a Campuzano, pero si va a jugar Almendra prefiero a De Rossi. Sus pases\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186324992302211072"}], "id": "1186344095301689345", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1104266447423971329"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 10, "probability": 0.3121, "type": "Other", "normalized_text": "five"}]}, "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1186343993375899653"], "created_at": "2019-10-21T18:10:23.000Z", "text": "mano a five se matou ?", "id": "1186343993375899653", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2468334949"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 11, "probability": 0.8754, "type": "Person", "normalized_text": "jared leto"}, {"start": 62, "end": 76, "probability": 0.6281, "type": "Person", "normalized_text": "joaquin phoenix"}, {"start": 103, "end": 111, "probability": 0.4641, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}], "urls": [{"start": 146, "end": 169, "url": "https://t.co/X8q7AnabTS", "expanded_url": "https://twitter.com/sophigui/status/1186343905589190656/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/X8q7AnabTS", "media_key": "16_1186343897133469696"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186343905589190656"], "created_at": "2019-10-21T18:10:02.000Z", "text": "e jared leto e sua auto estima querendo cancelar o coringa de joaquin phoenix depois daquele fiasco do esquadr\u00e3o suicida????? a cara nem arde kkk https://t.co/X8q7AnabTS", "id": "1186343905589190656", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "188489335"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186343767693058048"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "_edu_sm", "id": "1404581131"}, {"start": 9, "end": 23, "username": "RicFerreira47", "id": "252031709"}]}, "created_at": "2019-10-21T18:09:30.000Z", "text": "@_edu_sm @RicFerreira47 Sei l\u00e1 n\u00e3o sou suicida", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186330416715894784"}], "id": "1186343767693058048", "in_reply_to_user_id": "1404581131", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "1168589393461948416"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186343544979689472"], "created_at": "2019-10-21T18:08:36.000Z", "text": "vi esse v\u00eddeo mas n fiquei abalado e nem senti nd, mas imagina pra quem sofre com depress\u00e3o e tem pensamento suicida, essa porra \u00e9 um puta gatilho bicho", "id": "1186343544979689472", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "926611004284424192"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 103, "end": 111, "probability": 0.5098, "type": "Other", "normalized_text": "BuenLunes"}, {"start": 114, "end": 124, "probability": 0.4817, "type": "Organization", "normalized_text": "AbstractoNL"}], "urls": [{"start": 128, "end": 151, "url": "https://t.co/sEd5uaMJHL", "expanded_url": "http://abstractonoticias.com/tragedia-mujer-se-suicida-despues-de-envenenar-a-sus-tres-hijos/", "display_url": "abstractonoticias.com/tragedia-mujer\u2026"}], "hashtags": [{"start": 68, "end": 79, "tag": "FelizLunes"}, {"start": 81, "end": 101, "tag": "FelizInicioDeSemana"}, {"start": 102, "end": 112, "tag": "BuenLunes"}, {"start": 113, "end": 125, "tag": "AbstractoNL"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186343512578646016"], "created_at": "2019-10-21T18:08:29.000Z", "text": "Tragedia: mujer se suicida despu\u00e9s de envenenar a sus tres hijos \u2639\ufe0f\n#FelizLunes  #FelizInicioDeSemana #BuenLunes #AbstractoNL \n\nhttps://t.co/sEd5uaMJHL", "id": "1186343512578646016", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1021782592582864897"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.6205, "type": "Other", "normalized_text": "Soledad"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186343396916563968"], "created_at": "2019-10-21T18:08:01.000Z", "text": "Soledad se escribe con s, de silencio, de suicida, de salida y de susurros por salvarme", "id": "1186343396916563968", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "379147003"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 55, "probability": 0.915, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Crist\u00f3v\u00e3o"}, {"start": 77, "end": 87, "probability": 0.8877, "type": "Person", "normalized_text": "Tiago Souza"}, {"start": 107, "end": 119, "probability": 0.9454, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Crist\u00f3v\u00e3o"}, {"start": 202, "end": 213, "probability": 0.3982, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3oCrist\u00f3v\u00e3o"}], "urls": [{"start": 165, "end": 188, "url": "https://t.co/9natS5c3Li", "expanded_url": "https://senoticias.com.br/se/homem-se-suicida-cravando-faca-no-peito-em-sao-cristovao/", "display_url": "senoticias.com.br/se/homem-se-su\u2026"}, {"start": 265, "end": 288, "url": "https://t.co/Kx2GJZJOzD", "expanded_url": "https://twitter.com/Senoticias/status/1186343364016427010/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Kx2GJZJOzD", "media_key": "3_1186343342449270784"}], "hashtags": [{"start": 190, "end": 199, "tag": "Suic\u00eddio"}, {"start": 201, "end": 214, "tag": "S\u00e3oCrist\u00f3v\u00e3o"}, {"start": 216, "end": 227, "tag": "SENot\u00edcias"}, {"start": 228, "end": 245, "tag": "10AnosdeNot\u00edcias"}, {"start": 246, "end": 264, "tag": "Not\u00edciasdeSergipe"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186343364016427010"], "created_at": "2019-10-21T18:07:53.000Z", "text": "Homem se suic\u00edda cravando faca no peito em S\u00e3o Crist\u00f3v\u00e3o\n\nSegundo populares, Tiago Souza era bem quisto em S\u00e3o Crist\u00f3v\u00e3o, e sua morte causou grande como\u00e7\u00e3o social.\n\nhttps://t.co/9natS5c3Li\n\n#Suic\u00eddio \n#S\u00e3oCrist\u00f3v\u00e3o \n#SENot\u00edcias\n#10AnosdeNot\u00edcias\n#Not\u00edciasdeSergipe https://t.co/Kx2GJZJOzD", "id": "1186343364016427010", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "217592807"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186343306604830727"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carolacastroc", "id": "97723108"}]}, "created_at": "2019-10-21T18:07:40.000Z", "text": "RT @carolacastroc: [Cuidado con los Chamos] \nEn las redes sociales, est\u00e1 circulando un v\u00eddeo llamado 1.444 sale un hombre con una escopeta\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186113448125566976"}], "id": "1186343306604830727", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1382429288"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 9, "probability": 0.9515, "type": "Person", "normalized_text": "DavidAyer"}, {"start": 76, "end": 85, "probability": 0.9514, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 106, "end": 110, "probability": 0.8595, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 116, "end": 132, "probability": 0.9332, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "urls": [{"start": 141, "end": 164, "url": "https://t.co/Ib0aWiYs0C", "expanded_url": "https://bit.ly/2JcYwjw", "display_url": "bit.ly/2JcYwjw"}, {"start": 165, "end": 188, "url": "https://t.co/ffaRSCHpd6", "expanded_url": "https://twitter.com/TomatazosCom/status/1186343249344118784/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ffaRSCHpd6", "media_key": "3_1186343233435115522"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "DavidAyer"}, {"start": 105, "end": 111, "tag": "Joker"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186343249344118784"], "created_at": "2019-10-21T18:07:26.000Z", "text": "#DavidAyer aclara de una vez por todas los rumores sobre su descontento con Jared Leto por su versi\u00f3n de #Joker en 'Escuadr\u00f3n Suicida' \ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25\u27a1\ufe0f https://t.co/Ib0aWiYs0C https://t.co/ffaRSCHpd6", "id": "1186343249344118784", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "2994027541"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186343147896524800"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "cleporati", "id": "30871522"}]}, "created_at": "2019-10-21T18:07:02.000Z", "text": "RT @cleporati: Pocas veces se ha visto una estrategia m\u00e1s suicida que la del gobierno, orientada a explotar la polarizaci\u00f3n desde una posic\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186280697792815104"}], "id": "1186343147896524800", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "71293854"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186343129873563649"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "elmicomandante", "id": "62137340"}, {"start": 16, "end": 26, "username": "salocinuy", "id": "106783409"}, {"start": 27, "end": 37, "username": "NosoyGabz", "id": "327408667"}]}, "created_at": "2019-10-21T18:06:58.000Z", "text": "@elmicomandante @salocinuy @NosoyGabz no viste el video viral del vato en el sill\u00f3n, precisamente se suicida, con una arma de esa longitud aprox ? si se puede... que triste", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185830747766177792"}], "id": "1186343129873563649", "in_reply_to_user_id": "62137340", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "242509759"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186343080779309059"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JohnsonnAaron", "id": "448560954"}]}, "created_at": "2019-10-21T18:06:46.000Z", "text": "RT @JohnsonnAaron: Sigo manifestando que la depresi\u00f3n es un arma suicida. No dejes que te consuma, busca ayuda y si nadie te escucha, escri\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186226665938194432"}], "id": "1186343080779309059", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1342090886"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 11, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "cristiano"}, {"start": 123, "end": 126, "probability": 0.6188, "type": "Person", "normalized_text": "Dios"}, {"start": 163, "end": 171, "probability": 0.8324, "type": "Person", "normalized_text": "cristiano"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186342964814942208"], "created_at": "2019-10-21T18:06:18.000Z", "text": "Un cristiano verdadero si se suicida va al cielo? La rotunda respuesta de la mayor\u00eda es si!! Argumento: la salvacion es de Dios. Mi pregunta es puede un verdadero cristiano tomar la decisi\u00f3n de suicidarse?", "id": "1186342964814942208", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "70607737"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186342911614607363"], "created_at": "2019-10-21T18:06:05.000Z", "text": "Se soubesses o quanto essa mensagem me matou por dentro, nunca terias carregado no \"enviar\"", "id": "1186342911614607363", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1130533521892753410"}, {"geo": {"place_id": "5722ff20ba67083b"}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186342898339647489"], "created_at": "2019-10-21T18:06:02.000Z", "text": "O campon\u00eas, em repres\u00e1lia, os matou.\nA\u00ed perguntaram ao dem\u00f4nio o que ele havia feito e ele respondeu:\n\u2013 \u201cN\u00e3o fiz nada, s\u00f3 soltei o burro\u201d.\n\nConclus\u00e3o, Se vc quiser destruir um pa\u00eds, Solte o Burro.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186342312319819778"}], "id": "1186342898339647489", "in_reply_to_user_id": "117041966", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "117041966"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186342871659626496"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "CoronelTadeu", "id": "907301328988332033"}, {"start": 14, "end": 28, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "created_at": "2019-10-21T18:05:56.000Z", "text": "@CoronelTadeu @jairbolsonaro Papo furado. Uma pena. Mais um que se enforcou", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186338366444277760"}], "id": "1186342871659626496", "in_reply_to_user_id": "907301328988332033", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "4057999961"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1186342863417860096"], "created_at": "2019-10-21T18:05:54.000Z", "text": "RT @moonym00d: tw // suicidio\n\nse vi capita in tl un video chiamato \u20181444\u2019 NON guardatelo, non cercatelo nella barra delle ricerche n\u00e9 su y\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185939338502311937"}], "id": "1186342863417860096", "public_metrics": {"retweet_count": 281, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3300458615"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186342784980135937"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Zurine3", "id": "267058747"}]}, "created_at": "2019-10-21T18:05:35.000Z", "text": "RT @Zurine3: Un hombre asesina a su mujer y despu\u00e9s se suicida.\nSi no os gusta la realidad, no haber estudiado periodismo. https://t.co/SoI\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186175542644658176"}], "id": "1186342784980135937", "public_metrics": {"retweet_count": 1223, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "492402897"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 53, "probability": 0.6813, "type": "Place", "normalized_text": "La Zubia"}, {"start": 56, "end": 62, "probability": 0.907, "type": "Place", "normalized_text": "Granada"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anaisbernal", "id": "67165437"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186342745776054275"], "created_at": "2019-10-21T18:05:26.000Z", "text": "RT @anaisbernal: Un hombre mata a su mujer en La Zubia (Granada), y luego se suicida.\n\nUn hijo de la pareja ha descubierto los cad\u00e1veres en\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185962933861474304"}], "id": "1186342745776054275", "public_metrics": {"retweet_count": 303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "354199707"}, {"entities": {"urls": [{"start": 218, "end": 241, "url": "https://t.co/Ocg9WQrQ4Y", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B348EzIgoDr/?igshid=sdaafnadi7kh", "display_url": "instagram.com/p/B348EzIgoDr/\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186342736145858560"], "created_at": "2019-10-21T18:05:24.000Z", "text": "Suic\u00eddio \u00e9 uma palavra t\u00e3o forte que a gente quase n\u00e3o gosta nem de conversar sobre isso. Mas semana passada um mo\u00e7o bonito e bem sucedido da minha cidade tirou a pr\u00f3pria vida.\ud83d\ude1eVoc\u00ea acha que isso s\u00f3 vai acontecer com\u2026 https://t.co/Ocg9WQrQ4Y", "id": "1186342736145858560", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1070984337942831104"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186342105171595264"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "sindywiths", "id": "1433890974762209296"}]}, "created_at": "2019-10-21T18:02:53.000Z", "text": "RT @SindywithS: Cuando hablaban del \u201cvideo maldito\u201d pens\u00e9 que se refer\u00edan al del ruso que se suicida, pero vi el video de una candidata que\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186278395832950784"}], "id": "1186342105171595264", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4894716203"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186341886480601088"], "created_at": "2019-10-21T18:02:01.000Z", "text": "Desde el parnaso la vista suicida", "id": "1186341886480601088", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2500928245"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186341879824166914"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ProzacPizarnik", "id": "2230567164"}]}, "created_at": "2019-10-21T18:01:59.000Z", "text": "RT @ProzacPizarnik: Acabo de ver el video en donde alguien se suicida porque les pareci\u00f3 \"buena idea\" darle RT.\nNeta que falta de coraz\u00f3n,\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186336201663483905"}], "id": "1186341879824166914", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "299370338"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 63, "probability": 0.8712, "type": "Other", "normalized_text": "PremioLiterario2019"}, {"start": 77, "end": 85, "probability": 0.5405, "type": "Other", "normalized_text": "terminado"}, {"start": 92, "end": 96, "probability": 0.8264, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "hashtags": [{"start": 44, "end": 64, "tag": "PremioLiterario2019"}, {"start": 91, "end": 97, "tag": "ebook"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186341850397007873"], "created_at": "2019-10-21T18:01:52.000Z", "text": "RT @ConchiAragonP: \u00bfSab\u00e9is q me presento al #PremioLiterario2019 con \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2?\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0\n\n\u00ab\u2015\u00bfQu\u00e9 es la B\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185480137518780417"}], "id": "1186341850397007873", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "431771186"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 77, "probability": 0.9657, "type": "Person", "normalized_text": "AlanGarc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArgosMozart", "id": "122541642"}], "hashtags": [{"start": 67, "end": 78, "tag": "AlanGarc\u00eda"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186341752677908480"], "created_at": "2019-10-21T18:01:29.000Z", "text": "RT @ArgosMozart: Todos las propiedades del inmundo cobarde suicida #AlanGarc\u00eda deben ser allanados e incautados ... Todas esas propiedades\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186300906456915975"}], "id": "1186341752677908480", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2588812315"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186341678132715520"], "created_at": "2019-10-21T18:01:11.000Z", "text": "li o livro 8 vezes\n\nem todas elas eu chego a conclus\u00e3o de que n\u00e3o foi um acidente, ela se matou mesmo", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186341294253187072"}], "id": "1186341678132715520", "in_reply_to_user_id": "1127925057941135367", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1127925057941135367"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186341666262790144"], "created_at": "2019-10-21T18:01:09.000Z", "text": "Esquadr\u00e3o suicida na tela", "id": "1186341666262790144", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "774390486"}, {"entities": {"urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/3ir1frj1bi", "expanded_url": "https://www.europapress.es/andalucia/noticia-hombre-mata-mujer-arma-fuego-despues-suicida-zubia-granada-20191020165841.html", "display_url": "europapress.es/andalucia/noti\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.europapress.es/andalucia/noticia-hombre-mata-mujer-arma-fuego-despues-suicida-zubia-granada-20191020165841.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Cristina_H_", "id": "279072208"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186341481533071363"], "created_at": "2019-10-21T18:00:25.000Z", "text": "RT @Cristina_H_: Hay una violencia, un terrorismo, que no cesa en nuestro pa\u00eds. \n\nLa ideolog\u00eda: el machismo\n\nhttps://t.co/3ir1frj1bi", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185940849793912832"}], "id": "1186341481533071363", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "266892247"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 135, "end": 138, "probability": 0.9468, "type": "Place", "normalized_text": "Oreg"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "RedLopezDiaz", "id": "1153810906138238976"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186341363576500224"], "created_at": "2019-10-21T17:59:56.000Z", "text": "RT @RedLopezDiaz: Un entrenador logra desarmar a un estudiante suicida y lo abraza de inmediato.\n\nUn joven que entr\u00f3 a su instituto en Oreg\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186285046463893504"}], "id": "1186341363576500224", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "442219631"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186341296044199940"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Zurine3", "id": "267058747"}]}, "created_at": "2019-10-21T17:59:40.000Z", "text": "RT @Zurine3: Un hombre asesina a su mujer y despu\u00e9s se suicida.\nSi no os gusta la realidad, no haber estudiado periodismo. https://t.co/SoI\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186175542644658176"}], "id": "1186341296044199940", "public_metrics": {"retweet_count": 1223, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "245559980"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186340804329115649"], "created_at": "2019-10-21T17:57:43.000Z", "text": "uma cliente do a\u00e7ougue do meu pai e q mora l\u00e1 perto se suicidou hoje pqp", "id": "1186340804329115649", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1093699239039913985"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186340759366258690"], "created_at": "2019-10-21T17:57:32.000Z", "text": "Que pedo con mis compa\u00f1eros, no dejan de ver el pinche video del chavo que se suicida, vayanse a la verga putas enfermos:(", "id": "1186340759366258690", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "310434098"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 53, "probability": 0.8922, "type": "Person", "normalized_text": "Nava"}, {"start": 86, "end": 103, "probability": 0.9466, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Domingo Perez"}, {"start": 139, "end": 142, "probability": 0.8836, "type": "Person", "normalized_text": "Nava"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "KarlaCalle", "id": "97840455"}, {"start": 12, "end": 25, "username": "Cuarto_Poder", "id": "53775366"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186340597369585666"], "created_at": "2019-10-21T17:56:54.000Z", "text": "@KarlaCalle @Cuarto_Poder Que tal intervenci\u00f3n de Nava se las cant\u00f3 toditas al fiscal Jos\u00e9 Domingo Perez y lo ech\u00f3 al suicida.....tremendo Nava.....", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1013614928505245696"}], "id": "1186340597369585666", "in_reply_to_user_id": "97840455", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "3326212498"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186340569976639491"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "created_at": "2019-10-21T17:56:47.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "id": "1186340569976639491", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3081771035"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.7736, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 109, "end": 120, "probability": 0.8725, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "hashtags": [{"start": 56, "end": 62, "tag": "ebook"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186340506785198082"], "created_at": "2019-10-21T17:56:32.000Z", "text": "RT @ConchiAragonP: \u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0\n\n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formad\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185480069839511552"}], "id": "1186340506785198082", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "431771186"}, {"entities": {"urls": [{"start": 28, "end": 51, "url": "https://t.co/17hFgwob3U", "expanded_url": "https://concentradonoticias.com/joven-se-suicida-en-armeria/", "display_url": "concentradonoticias.com/joven-se-suici\u2026"}, {"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/Ff951uwZL6", "expanded_url": "https://twitter.com/ConcentradoNoti/status/1186340493401231360/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Ff951uwZL6", "media_key": "3_1186340491526393856"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186340493401231360"], "created_at": "2019-10-21T17:56:29.000Z", "text": "Joven se suicida en\u00a0Armer\u00eda https://t.co/17hFgwob3U https://t.co/Ff951uwZL6", "id": "1186340493401231360", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "602489980"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 70, "probability": 0.5738, "type": "Other", "normalized_text": "COFOPRI"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "MolinariJulia", "id": "191485582"}, {"start": 15, "end": 31, "username": "Omarquesadamart", "id": "783471864"}, {"start": 32, "end": 40, "username": "canalN_", "id": "248692867"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186340414682521601"], "created_at": "2019-10-21T17:56:10.000Z", "text": "@MolinariJulia @Omarquesadamart @canalN_ Explicar\u00e1 q sucedi\u00f3 en COFOPRI...o va a seguir llorando por su amo, el cobarde suicida...???", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186336337831563265"}], "id": "1186340414682521601", "in_reply_to_user_id": "191485582", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2732929516"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186340319966699521"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "diacarc", "id": "1024110616250863617"}]}, "created_at": "2019-10-21T17:55:48.000Z", "text": "@diacarc Hay que alejarse de los macristas pobres, porque o est\u00e1n bien porque los mantienen los padres (o la herencia) o van a estar para el orto y no vamos a poder hacer nada para impedir su instinto suicida... Autopreservarse.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186338999025229825"}], "id": "1186340319966699521", "in_reply_to_user_id": "1024110616250863617", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "839105668141449221"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186340230472896513"], "created_at": "2019-10-21T17:55:26.000Z", "text": "por primera vez no voy a publicar ning\u00fan tweet suicida porque hoy estoy contenta", "id": "1186340230472896513", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "2352338215"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.7736, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 109, "end": 120, "probability": 0.8725, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "hashtags": [{"start": 56, "end": 62, "tag": "ebook"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186340145307541504"], "created_at": "2019-10-21T17:55:06.000Z", "text": "RT @ConchiAragonP: \u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0 \n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formad\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185479877350318080"}], "id": "1186340145307541504", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "431771186"}, {"withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "entities": {"urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/6Y99ENuQJK", "expanded_url": "https://es.rt.com/73af", "display_url": "es.rt.com/73af", "unwound_url": "https://es.rt.com/73af"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186339858710749184"], "created_at": "2019-10-21T17:53:58.000Z", "text": "RT @ActualidadRT: Un entrenador logra desarmar a un estudiante suicida y lo abraza de inmediato \n\ud83d\udc49 https://t.co/6Y99ENuQJK\n\nUn joven que en\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186284438185041920"}], "id": "1186339858710749184", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "289918291"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186339801877958656"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Pepiyonce", "id": "220902665"}]}, "created_at": "2019-10-21T17:53:44.000Z", "text": "@Pepiyonce Es un vato que se suicida con una escopeta. Esta feo. No tengo el link a m\u00ed me lo ense\u00f1aron", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186335690042290179"}], "id": "1186339801877958656", "in_reply_to_user_id": "220902665", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4813996220"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186339741916155904"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Paulo_E_Menezes", "id": "840914098464387072"}]}, "created_at": "2019-10-21T17:53:30.000Z", "text": "RT @Paulo_E_Menezes: \"Muitas pessoas n\u00e3o matariam um rato sem public\u00e1-lo. Sans\u00e3o matou um le\u00e3o e n\u00e3o disse nada sobre isso. Diga muito do q\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186281728928894978"}], "id": "1186339741916155904", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1494511417"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186339601251741696"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Xileone", "id": "65372761"}]}, "created_at": "2019-10-21T17:52:56.000Z", "text": "@Xileone Como las del primer gobierno de tu cachero el suicida? En serio eres bastante imb\u00e9cil", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186284960149397504"}], "id": "1186339601251741696", "in_reply_to_user_id": "65372761", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "142714890"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1186339591806165000"], "created_at": "2019-10-21T17:52:54.000Z", "text": "RT @ShamloveAkihiko: Ragazzi se su YouTube vi esce un video chiamato 1444 o qui su twitter o altri social, scrollate per favore... \u00e8 il vid\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185915871757291521"}], "id": "1186339591806165000", "public_metrics": {"retweet_count": 144, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2462664755"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 117, "end": 118, "probability": 0.3703, "type": "Other", "normalized_text": "de"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "SofCastanon", "id": "3495603017"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186339580821331973"], "created_at": "2019-10-21T17:52:51.000Z", "text": "RT @SofCastanon: Un crimen deja muerto a un matrimonio, no. Un asesino mata a su mujer y luego se suicida. \nEl Pacto de Estado tambi\u00e9n inte\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186231611777605632"}], "id": "1186339580821331973", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1863539299"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186339565835116545"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "ZyvicK", "id": "1517322831981592576"}]}, "created_at": "2019-10-21T17:52:48.000Z", "text": "@Zyvick @HARTEST77 A ver yo no me fiar\u00eda de alguien q se suicida, no veo yo q sea una persona sabia jajajajaja\ud83d\udc36\ud83d\ude39", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186339307155525638"}], "id": "1186339565835116545", "in_reply_to_user_id": "2520985928", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "987641519728361472"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186339511099367424"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Zurine3", "id": "267058747"}]}, "created_at": "2019-10-21T17:52:35.000Z", "text": "RT @Zurine3: Un hombre asesina a su mujer y despu\u00e9s se suicida.\nSi no os gusta la realidad, no haber estudiado periodismo. https://t.co/SoI\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186175542644658176"}], "id": "1186339511099367424", "public_metrics": {"retweet_count": 1223, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "956124708"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 77, "probability": 0.9657, "type": "Person", "normalized_text": "AlanGarc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArgosMozart", "id": "122541642"}], "hashtags": [{"start": 67, "end": 78, "tag": "AlanGarc\u00eda"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186339386180427776"], "created_at": "2019-10-21T17:52:05.000Z", "text": "RT @ArgosMozart: Todos las propiedades del inmundo cobarde suicida #AlanGarc\u00eda deben ser allanados e incautados ... Todas esas propiedades\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186300906456915975"}], "id": "1186339386180427776", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2334970492"}, {"entities": {"urls": [{"start": 118, "end": 141, "url": "https://t.co/8a5YCyfEU6", "expanded_url": "https://www.zazoom.info/ultime-news/5887948/suicida-per-malattia-sul-lavoro-lo-stato-richiede-1-milione-di-euro-alla-vedova/", "display_url": "zazoom.info/ultime-news/58\u2026"}], "hashtags": [{"start": 83, "end": 91, "tag": "Suicida"}, {"start": 92, "end": 101, "tag": "malattia"}, {"start": 102, "end": 109, "tag": "lavoro"}, {"start": 110, "end": 116, "tag": "Stato"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1186339380937576448"], "created_at": "2019-10-21T17:52:04.000Z", "text": "Suicida per malattia sul lavoro lo Stato richiede 1 milione di euro alla vedova -  #Suicida #malattia #lavoro #Stato  https://t.co/8a5YCyfEU6", "id": "1186339380937576448", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "717039627916484608"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186339367171907584"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "created_at": "2019-10-21T17:52:00.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "id": "1186339367171907584", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1345151382"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186339207473762305"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Renata25361583", "id": "1023761113123565573"}, {"start": 31, "end": 40, "username": "BecaBrix", "id": "37499660"}]}, "created_at": "2019-10-21T17:51:22.000Z", "text": "@Renata25361583 @Teodorico1967 @BecaBrix vc diz como se as manifesta\u00e7\u00f5es ja tivessem come\u00e7ado violentas.. \npq nao citou que o ex\u00e9rcito matou 10 pessoas e que o presidente declarou guerra contra o pr\u00f3prio povo?", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186288658070102017"}], "id": "1186339207473762305", "in_reply_to_user_id": "1023761113123565573", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3004794551"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 52, "probability": 0.702, "type": "Person", "normalized_text": "zulema"}, {"start": 96, "end": 98, "probability": 0.5405, "type": "Other", "normalized_text": "off"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186339028704083970"], "created_at": "2019-10-21T17:50:40.000Z", "text": "no meio da segunda temp eu vi que a maca com a zulema se aproximaram e vi sentido em ter o spin off mas agr a maca quase matou ela oh deus", "id": "1186339028704083970", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "796929601"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.5104, "type": "Person", "normalized_text": "Roxanne"}], "urls": [{"start": 140, "end": 163, "url": "https://t.co/nibxMVaNsm", "expanded_url": "https://twitter.com/canalN_/status/1186329397550297088", "display_url": "twitter.com/canalN_/status\u2026"}], "mentions": [{"start": 53, "end": 68, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186338848197902337"], "created_at": "2019-10-21T17:49:57.000Z", "text": "Roxanne, si cre\u00edas que todo lo que te dio el suicida @AlanGarciaPeru te saldr\u00eda de gratis, pues d\u00e9jame decirte que no! Aqu\u00ed nada es gratis! https://t.co/nibxMVaNsm", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1186329397550297088"}], "id": "1186338848197902337", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "88570157"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 63, "probability": 0.4913, "type": "Other", "normalized_text": "youtuber"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186338791042236417"], "created_at": "2019-10-21T17:49:43.000Z", "text": "Las personas que est\u00e9n difundiendo el v\u00eddeo suicida del youtuber ruso, tengan en cuenta que no saben los trastornos o problemas psicol\u00f3gicos que presenten las personas de su alrededor. Un poco de conciencia gente que con actos como ese se PROMUEVE (inconcientemente) el suicidio\u203c\ufe0f", "id": "1186338791042236417", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1121239883857760256"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1186338778983518209"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "mgmaglie", "id": "47756372"}, {"start": 10, "end": 21, "username": "INCAZZATA3", "id": "2875666577"}]}, "created_at": "2019-10-21T17:49:40.000Z", "text": "@mgmaglie @INCAZZATA3 L'Italia si suicida con il \"governo\" di Conte, un cretino enorme!", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186066435824640000"}], "id": "1186338778983518209", "in_reply_to_user_id": "47756372", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "697617213579141121"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186338716526301185"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "0hmyfuck", "id": "762237043"}]}, "created_at": "2019-10-21T17:49:25.000Z", "text": "RT @0hmyfuck: Cada vez que hablan del hambre seg\u00fan el precio de la polenta, el arroz blanco, la harina de trigo, los fideos secos y otras p\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185962111274500097"}], "id": "1186338716526301185", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "620145902"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 81, "end": 84, "probability": 0.5484, "type": "Other", "normalized_text": "Rosa"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "MaxwellDrake10", "id": "1242869418369126401"}, {"start": 16, "end": 30, "username": "millenninha06", "id": "2796310592"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186338694304845824"], "created_at": "2019-10-21T17:49:20.000Z", "text": "@MaxwellDrake10 @millenninha06 \u00c9 que tem um guri na nossa sala que o sobrenome \u00e9 Rosa n\u00e9 blz\nDa\u00ed o professor foi fazer a chamada e falou fulano da rosa, um outro guri da sala olhou e disse: o rosa nao veio s\u00f3 o azul\nE ela se matou de rir", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186335446420377601"}], "id": "1186338694304845824", "in_reply_to_user_id": "1144990925929758721", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1103289583909961729"}, {"entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/Fc9zdcmEDT", "expanded_url": "https://noticaribe.com.mx/2019/10/20/no-aguanto-mas-hombre-se-suicida-tras-constantes-problemas-con-su-esposa-en-cancun/", "display_url": "noticaribe.com.mx/2019/10/20/no-\u2026"}]}, "lang": "zxx", "edit_history_tweet_ids": ["1186338480001036290"], "created_at": "2019-10-21T17:48:29.000Z", "text": "https://t.co/Fc9zdcmEDT", "id": "1186338480001036290", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1157123205779394566"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186338458236833792"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JohnsonnAaron", "id": "448560954"}]}, "created_at": "2019-10-21T17:48:24.000Z", "text": "RT @JohnsonnAaron: Sigo manifestando que la depresi\u00f3n es un arma suicida. No dejes que te consuma, busca ayuda y si nadie te escucha, escri\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186226665938194432"}], "id": "1186338458236833792", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1202760666"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186338341706448896"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Zurine3", "id": "267058747"}]}, "created_at": "2019-10-21T17:47:56.000Z", "text": "RT @Zurine3: Un hombre asesina a su mujer y despu\u00e9s se suicida.\nSi no os gusta la realidad, no haber estudiado periodismo. https://t.co/SoI\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186175542644658176"}], "id": "1186338341706448896", "public_metrics": {"retweet_count": 1223, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2844127387"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186338191961415685"], "created_at": "2019-10-21T17:47:20.000Z", "text": "no voy a estudiar m\u00e1s voy a ser suicida a tiempo completo", "id": "1186338191961415685", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1138592299783507973"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1186338180133457921"], "created_at": "2019-10-21T17:47:17.000Z", "text": "ho visto quel video del ragazzo che si suicida sparandosi contro. a me non ha fatto davvero molto effetto (ma non guardatelo se siete molto suscettibili) ma mi chiedo perch\u00e9 l\u2019abbia fatto e pi\u00f9 che altro che sia stato pubblicato nei social...", "id": "1186338180133457921", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "960961970"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1186338130678431744"], "created_at": "2019-10-21T17:47:06.000Z", "text": "RT @moonym00d: tw // suicidio\n\nse vi capita in tl un video chiamato \u20181444\u2019 NON guardatelo, non cercatelo nella barra delle ricerche n\u00e9 su y\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185939338502311937"}], "id": "1186338130678431744", "public_metrics": {"retweet_count": 281, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "743724363636084737"}, {"geo": {"place_id": "001870ac65d195bf"}, "lang": "und", "edit_history_tweet_ids": ["1186338128073805828"], "created_at": "2019-10-21T17:47:05.000Z", "text": "Razmi\u0161ljam ne\u0161to o ovoj masovnoj se\u010di drve\u0107a. Svi se bunimo, a niko da shvati da je to u stvari briga za narod. Sve nam ne\u0161to krenulo nizbrdo i mnogi bi po\u017eeleli da se obese. Kad poseku poslednje drvo ne\u0107e biti suicida. Eto re\u0161enja.", "id": "1186338128073805828", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "4193199743"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186338093756014595"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Zurine3", "id": "267058747"}]}, "created_at": "2019-10-21T17:46:57.000Z", "text": "RT @Zurine3: Un hombre asesina a su mujer y despu\u00e9s se suicida.\nSi no os gusta la realidad, no haber estudiado periodismo. https://t.co/SoI\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186175542644658176"}], "id": "1186338093756014595", "public_metrics": {"retweet_count": 1223, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "818892846837231616"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 81, "end": 86, "probability": 0.9855, "type": "Place", "normalized_text": "Oregon"}, {"start": 89, "end": 102, "probability": 0.995, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "rpcpy", "id": "1239571546882150401"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186337976424554496"], "created_at": "2019-10-21T17:46:29.000Z", "text": "RT @rpcpy: Un entrenador logr\u00f3 desarmar a un estudiante suicida en un colegio en Oregon, Estados Unidos, y luego lo abraz\u00f3. El informe poli\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186303219661565953"}], "id": "1186337976424554496", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2491213810"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 55, "probability": 0.9218, "type": "Person", "normalized_text": "Ciro"}, {"start": 72, "end": 76, "probability": 0.6115, "type": "Place", "normalized_text": "Cear\u00e1"}], "mentions": [{"start": 13, "end": 24, "username": "NathyCouto", "id": "53675631"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186337966265946113"], "created_at": "2019-10-21T17:46:26.000Z", "text": "@SauloVital_ @NathyCouto H\u00f4mi! Deixa de se enganar.\nCiro s\u00f3 tem voto no Cear\u00e1 e por enquanto...\nA estrat\u00e9gia dele \u00e9 suicida: perde a simpatia da esquerda e n\u00e3o seduz a nova direita. Vai morrer com os mesmos 8% cativo desde o in\u00edcio dos anos 2000.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186122765931286528"}], "id": "1186337966265946113", "in_reply_to_user_id": "1642863493", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "853746363313651713"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186337879523504128"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "UOLNoticias", "id": "14594698"}]}, "created_at": "2019-10-21T17:46:06.000Z", "text": "@UOLNoticias ele pensa em se livrar do mal? por acaso ele \u00e9 suicida?", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186272196852891649"}], "id": "1186337879523504128", "in_reply_to_user_id": "14594698", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "847844733410041856"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.319, "type": "Person", "normalized_text": "Entrenador"}], "urls": [{"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/C6vqynLSk4", "expanded_url": "https://reporte1895.com/2019/10/21/entrenador-logra-desarmar-a-un-estudiante-suicida/", "display_url": "reporte1895.com/2019/10/21/ent\u2026"}, {"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/sVi985NV2W", "expanded_url": "https://twitter.com/reporte1895/status/1186337679647985666/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/sVi985NV2W", "media_key": "3_1186337677601202176"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186337679647985666"], "created_at": "2019-10-21T17:45:18.000Z", "text": "Entrenador logra desarmar a un estudiante\u00a0suicida https://t.co/C6vqynLSk4 https://t.co/sVi985NV2W", "id": "1186337679647985666", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1138474193647853569"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1186337618545516546"], "created_at": "2019-10-21T17:45:04.000Z", "text": "RT @moonym00d: tw // suicidio\n\nse vi capita in tl un video chiamato \u20181444\u2019 NON guardatelo, non cercatelo nella barra delle ricerche n\u00e9 su y\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185939338502311937"}], "id": "1186337618545516546", "public_metrics": {"retweet_count": 281, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "896748977688858625"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186337469719023621"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Zurine3", "id": "267058747"}]}, "created_at": "2019-10-21T17:44:28.000Z", "text": "RT @Zurine3: Un hombre asesina a su mujer y despu\u00e9s se suicida.\nSi no os gusta la realidad, no haber estudiado periodismo. https://t.co/SoI\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186175542644658176"}], "id": "1186337469719023621", "public_metrics": {"retweet_count": 1223, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "733919510030352384"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186337440040177666"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "polinwhistledow", "id": "1156252477207064577"}, {"start": 21, "end": 37, "username": "yes_bridgertons", "id": "927226551124492289"}]}, "created_at": "2019-10-21T17:44:21.000Z", "text": "RT @polinwhistledow: @yes_bridgertons sabe o que mais me doi nisso, \u00e9 porque eles se amavam sabe, antes de tudo e apesar dos pesares se ama\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186070212539568128"}], "id": "1186337440040177666", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3559617322"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186337419668414467"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "created_at": "2019-10-21T17:44:16.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "id": "1186337419668414467", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "466763991"}, {"entities": {"urls": [{"start": 131, "end": 154, "url": "https://t.co/WflZXAuYax", "expanded_url": "https://twitter.com/LaSalitadelSin/status/1186286768578027520", "display_url": "twitter.com/LaSalitadelSin\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186337372453113856"], "created_at": "2019-10-21T17:44:05.000Z", "text": "Tiene que el Estado embargar estas propiedades para recuperar en algo todo lo robado al pa\u00eds por este pol\u00edtico suicida ladronzuelo https://t.co/WflZXAuYax", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1186286768578027520"}], "id": "1186337372453113856", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "773412971313790977"}, {"entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/3NShQubMmC", "expanded_url": "http://flip.it/0wji8p", "display_url": "flip.it/0wji8p"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Maicolciotti", "id": "170845973"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1186337004721717248"], "created_at": "2019-10-21T17:42:37.000Z", "text": "RT @Maicolciotti: Suicida per malattia sul lavoro, lo Stato richiede 1 milione di euro alla vedova\n\nhttps://t.co/3NShQubMmC", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186334681106653190"}], "id": "1186337004721717248", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "379189837"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186336970852753408"], "created_at": "2019-10-21T17:42:29.000Z", "text": "RT @MateoArredes: Volvemos a la t\u00e1ctica suicida de tratar de estudiar 5 unidades en un dia", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185699898303352833"}], "id": "1186336970852753408", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1320989360"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186336868289433603"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Zurine3", "id": "267058747"}]}, "created_at": "2019-10-21T17:42:05.000Z", "text": "RT @Zurine3: Un hombre asesina a su mujer y despu\u00e9s se suicida.\nSi no os gusta la realidad, no haber estudiado periodismo. https://t.co/SoI\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186175542644658176"}], "id": "1186336868289433603", "public_metrics": {"retweet_count": 1223, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "323990695"}, {"entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/KHpEmXSZi3", "expanded_url": "https://twitter.com/red113michoacan/status/1186322722307137536/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/KHpEmXSZi3", "media_key": "7_1186322178901450752"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "red113michoacan", "id": "2831914140"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 27, "tag": "Video"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186336866695561216"], "created_at": "2019-10-21T17:42:04.000Z", "text": "RT @red113michoacan: #Video\nHombre se suicida dentro de un carro https://t.co/KHpEmXSZi3", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186322722307137536"}], "id": "1186336866695561216", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "211261307"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 47, "probability": 0.7864, "type": "Other", "normalized_text": "The Wrap"}, {"start": 50, "end": 56, "probability": 0.6262, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 92, "end": 108, "probability": 0.8146, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186336801931382784"], "created_at": "2019-10-21T17:41:49.000Z", "text": "RT @Centraldcnauta: A\u00cd SIM! \n\nSegundo o The Wrap, Coringa vai superar a bilheteria total de Esquadr\u00e3o Suicida hoje. \n\nEsquadr\u00e3o Suicida fez\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186278306485813248"}], "id": "1186336801931382784", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1049662132453892096"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 51, "probability": 0.5662, "type": "Person", "normalized_text": "Gini"}, {"start": 82, "end": 86, "probability": 0.9858, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186336242713186310"], "created_at": "2019-10-21T17:39:35.000Z", "text": "RT @AleLoucau: Cada vez que usan el coeficiente Gini para analizar lo que pasa en Chile se suicida un hada de la generalizaci\u00f3n abstracta", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186335217142976512"}], "id": "1186336242713186310", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2255525918"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186336201663483905"], "created_at": "2019-10-21T17:39:26.000Z", "text": "Acabo de ver el video en donde alguien se suicida porque les pareci\u00f3 \"buena idea\" darle RT.\nNeta que falta de coraz\u00f3n, de empat\u00eda, de alma, de pinches todo.\nNo tienen idea lo que provocan.\n\nLos odio o todxs.\nSon unxs morbosxs de mierda.\nPinche mundo jodido.", "id": "1186336201663483905", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "2230567164"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 72, "probability": 0.4919, "type": "Organization", "normalized_text": "gama"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "WalkingDeadBR", "id": "182933472"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186336169308631041"], "created_at": "2019-10-21T17:39:18.000Z", "text": "@WalkingDeadBR Se matou o bicho vai pegar vamos torcer pra nao ser a gama afffff", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186318449926168576"}], "id": "1186336169308631041", "in_reply_to_user_id": "182933472", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1169750912920956934"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186336062081241088"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "cleporati", "id": "30871522"}]}, "created_at": "2019-10-21T17:38:52.000Z", "text": "RT @cleporati: Pocas veces se ha visto una estrategia m\u00e1s suicida que la del gobierno, orientada a explotar la polarizaci\u00f3n desde una posic\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186280697792815104"}], "id": "1186336062081241088", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "342165096"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186335960608337920"], "created_at": "2019-10-21T17:38:28.000Z", "text": "No soy suicida, y ahora s\u00e9\nque las ca\u00eddas, para ti,\nson una forma de arte", "id": "1186335960608337920", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1013639417414766593"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.9432, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}, {"start": 57, "end": 66, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 72, "end": 88, "probability": 0.8964, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/FrmdWa9SNh", "expanded_url": "https://cinepop.com.br/david-ayer-nega-que-estava-insatisfeito-com-a-atuacao-de-jared-leto-em-esquadrao-suicida-227092", "display_url": "cinepop.com.br/david-ayer-neg\u2026"}, {"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/jnW0EXs013", "expanded_url": "https://twitter.com/cinepop/status/1186335913426731009/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jnW0EXs013", "media_key": "3_1186335911086297089"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186335913426731009"], "created_at": "2019-10-21T17:38:17.000Z", "text": "David Ayer nega que estava insatisfeito com a atua\u00e7\u00e3o de Jared Leto em 'Esquadr\u00e3o Suicida' - https://t.co/FrmdWa9SNh https://t.co/jnW0EXs013", "id": "1186335913426731009", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "author_id": "14500217"}, {"entities": {"urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/DTvDe8HQrR", "expanded_url": "https://www.elmundo.es/cultura/laesferadepapel/2019/10/17/5d9f37effc6c83406f8b46bd.html", "display_url": "elmundo.es/cultura/laesfe\u2026"}]}, "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1186335891465424896"], "created_at": "2019-10-21T17:38:12.000Z", "text": "Sylvia Plath, m\u00e1s que una poeta suicida https://t.co/DTvDe8HQrR", "id": "1186335891465424896", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3976729425"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 36, "probability": 0.8219, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Andreazza"}, {"start": 120, "end": 124, "probability": 0.5947, "type": "Person", "normalized_text": "Joice"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "radiobandnewsfm", "id": "26573303"}, {"start": 39, "end": 55, "username": "andreazzaeditor", "id": "2525807683"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186335838260604929"], "created_at": "2019-10-21T17:37:59.000Z", "text": "RT @radiobandnewsfm: Carlos Andreazza (@andreazzaeditor): \u201cA sinceridade suicida do delegado, a condescend\u00eancia boba de Joice e a aula de v\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186253981292646405"}], "id": "1186335838260604929", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1038603198989262849"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186335820329799680"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "RealesLive", "id": "833460411047436288"}]}, "created_at": "2019-10-21T17:37:55.000Z", "text": "@RealesLive * Joven de 21 a\u00f1os se suicida en base de california *\ud83d\ude02\ud83d\udc94", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186335322659008513"}], "id": "1186335820329799680", "in_reply_to_user_id": "833460411047436288", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "929861660373905408"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 50, "probability": 0.9407, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 65, "end": 69, "probability": 0.8848, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186335604503711744"], "created_at": "2019-10-21T17:37:03.000Z", "text": "RT @Milaizen: Voc\u00eas falam falam falam do Jared Leto por causa do Joker mas nunca viram o v\u00eddeo que ele se defendeu de todas as acusa\u00e7\u00f5es de\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186107116790136838"}], "id": "1186335604503711744", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2916017967"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 57, "probability": 0.9031, "type": "Place", "normalized_text": "Alaska"}, {"start": 125, "end": 130, "probability": 0.8727, "type": "Place", "normalized_text": "Alaska"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "kalefcm", "id": "376534505"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186335560870354947"], "created_at": "2019-10-21T17:36:53.000Z", "text": "RT @kalefcm: N\u00e3o sei se voc\u00eas sabem mas Quem \u00e9 voc\u00ea Alaska virou s\u00e9rie e o \u00fanico motivo de eu querer assistir \u00e9 pra saber se Alaska morreu\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185554517322063872"}], "id": "1186335560870354947", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1088629990386778112"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186335356783869952"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "cleporati", "id": "30871522"}]}, "created_at": "2019-10-21T17:36:04.000Z", "text": "RT @cleporati: Pocas veces se ha visto una estrategia m\u00e1s suicida que la del gobierno, orientada a explotar la polarizaci\u00f3n desde una posic\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186280697792815104"}], "id": "1186335356783869952", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1052277858423451648"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 47, "probability": 0.7864, "type": "Other", "normalized_text": "The Wrap"}, {"start": 50, "end": 56, "probability": 0.6262, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 92, "end": 108, "probability": 0.8146, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186335308960452609"], "created_at": "2019-10-21T17:35:53.000Z", "text": "RT @Centraldcnauta: A\u00cd SIM! \n\nSegundo o The Wrap, Coringa vai superar a bilheteria total de Esquadr\u00e3o Suicida hoje. \n\nEsquadr\u00e3o Suicida fez\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186278306485813248"}], "id": "1186335308960452609", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1581403608"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 60, "probability": 0.6695, "type": "Organization", "normalized_text": "PCdoB"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186335264584667142"], "created_at": "2019-10-21T17:35:42.000Z", "text": "RT @causa_operaria: Reafirmando sua pol\u00edtica suicida, o PCdoB reiterou recentemente o seu apoio \u00e0 entrega da Base de Alc\u00e2ntara para o imper\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186333937003618304"}], "id": "1186335264584667142", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3308057263"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186335235354562565"], "created_at": "2019-10-21T17:35:35.000Z", "text": "Me iba a comprar el desayuno en el pasillo de las lej\u00edas mi mente suicida no puede m\u00e1s.", "id": "1186335235354562565", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "1182412058651959298"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 36, "probability": 0.6009, "type": "Person", "normalized_text": "Gini"}, {"start": 67, "end": 71, "probability": 0.9829, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186335217142976512"], "created_at": "2019-10-21T17:35:31.000Z", "text": "Cada vez que usan el coeficiente Gini para analizar lo que pasa en Chile se suicida un hada de la generalizaci\u00f3n abstracta", "id": "1186335217142976512", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "714195188667846657"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186335140420767745"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "hemischulz", "id": "3463813937"}]}, "created_at": "2019-10-21T17:35:13.000Z", "text": "RT @hemischulz: ter mente suicida eh foda", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186116188222439424"}], "id": "1186335140420767745", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "854893278726164483"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186335130744434689"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "sindywiths", "id": "1433890974762209296"}]}, "created_at": "2019-10-21T17:35:10.000Z", "text": "RT @SindywithS: Cuando hablaban del \u201cvideo maldito\u201d pens\u00e9 que se refer\u00edan al del ruso que se suicida, pero vi el video de una candidata que\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186278395832950784"}], "id": "1186335130744434689", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2218795063"}, {"entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/3NShQubMmC", "expanded_url": "http://flip.it/0wji8p", "display_url": "flip.it/0wji8p"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Maicolciotti", "id": "170845973"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1186335094765694976"], "created_at": "2019-10-21T17:35:02.000Z", "text": "RT @Maicolciotti: Suicida per malattia sul lavoro, lo Stato richiede 1 milione di euro alla vedova\n\nhttps://t.co/3NShQubMmC", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186334681106653190"}], "id": "1186335094765694976", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "421319874"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186335032555769856"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "AldiMilani", "id": "1898110855"}]}, "created_at": "2019-10-21T17:34:47.000Z", "text": "@AldiMilani Es muy arriesgado porque cuando te lo quieran dar seguro mandas a la mierda a la persona porque te hablo cuando reci\u00e9n te despertabas. Es casi un regalo suicida.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186287918211579905"}], "id": "1186335032555769856", "in_reply_to_user_id": "1898110855", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "327382306"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 33, "probability": 0.9766, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}], "urls": [{"start": 211, "end": 234, "url": "https://t.co/sQJyu7nGqU", "expanded_url": "https://www.facebook.com/ludimila.hashimoto/posts/2888639661164123", "display_url": "facebook.com/ludimila.hashi\u2026"}], "hashtags": [{"start": 28, "end": 34, "tag": "Chile"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186335030152515584"], "created_at": "2019-10-21T17:34:46.000Z", "text": "No jornal Hoje Protestos no #Chile deixam 11 mortos. Que frase mais errada. E grave. Como se protesto fosse um fen\u00f4meno da natureza. Quem matou 11 trabalhadores e estudantes? Aquele que n\u00e3o se responsabiliza... https://t.co/sQJyu7nGqU", "id": "1186335030152515584", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "14400611"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186334980840022021"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "cleporati", "id": "30871522"}]}, "created_at": "2019-10-21T17:34:35.000Z", "text": "RT @cleporati: Pocas veces se ha visto una estrategia m\u00e1s suicida que la del gobierno, orientada a explotar la polarizaci\u00f3n desde una posic\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186280697792815104"}], "id": "1186334980840022021", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "155721230"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186334785582571520"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Marcelo95969030", "id": "1184509217874546691"}]}, "created_at": "2019-10-21T17:33:48.000Z", "text": "@Marcelo95969030 T\u00e1 na hora de vc para de rala a moto e treina o suicida", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186334511983972353"}], "id": "1186334785582571520", "in_reply_to_user_id": "1184509217874546691", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "890034300195942400"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 135, "end": 138, "probability": 0.9468, "type": "Place", "normalized_text": "Oreg"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "RedLopezDiaz", "id": "1153810906138238976"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186334693932851200"], "created_at": "2019-10-21T17:33:26.000Z", "text": "RT @RedLopezDiaz: Un entrenador logra desarmar a un estudiante suicida y lo abraza de inmediato.\n\nUn joven que entr\u00f3 a su instituto en Oreg\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186285046463893504"}], "id": "1186334693932851200", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2400092886"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.8366, "type": "Person", "normalized_text": "miley"}], "urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/1M8QpL9ji0", "expanded_url": "https://twitter.com/siteptbr/status/1186288181483835393", "display_url": "twitter.com/siteptbr/statu\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186334683484884993"], "created_at": "2019-10-21T17:33:24.000Z", "text": "miley pq me matou,amada se preserva \ud83d\udc4e isso que d\u00e1 namorar boy lixo,e ser amiga de certas gentalhas... https://t.co/1M8QpL9ji0", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1186288181483835393"}], "id": "1186334683484884993", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "72313833"}, {"entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/3NShQubMmC", "expanded_url": "http://flip.it/0wji8p", "display_url": "flip.it/0wji8p"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1186334681106653190"], "created_at": "2019-10-21T17:33:23.000Z", "text": "Suicida per malattia sul lavoro, lo Stato richiede 1 milione di euro alla vedova\n\nhttps://t.co/3NShQubMmC", "id": "1186334681106653190", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "170845973"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186334680536276992"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "oshemaria", "id": "301773739"}]}, "created_at": "2019-10-21T17:33:23.000Z", "text": "@oshemaria Miss\u00e3o suicida isso de beijar barriga de gato", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186333813552623616"}], "id": "1186334680536276992", "in_reply_to_user_id": "301773739", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "299806158"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 30, "probability": 0.5307, "type": "Organization", "normalized_text": "DC comics"}, {"start": 43, "end": 59, "probability": 0.9374, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 198, "end": 206, "probability": 0.5176, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186334652396658688"], "created_at": "2019-10-21T17:33:16.000Z", "text": "O maior desservi\u00e7o da DC comics foi fazer \"Esquadr\u00e3o Suicida\"... e isso nem tanto por causa do filme que \u00e9 ruim (\u00e9 ruim mesmo), mas porque est\u00e1 insuport\u00e1vel esse monte de crian\u00e7as se fantasiando de Arlequina porque acha legal aquela coisa de \"loucura\": confundem isso com bobeira.", "id": "1186334652396658688", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "60993963"}, {"geo": {"place_id": "f207b85be9f1513e"}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186334631454482432"], "created_at": "2019-10-21T17:33:11.000Z", "text": "Hoje meu cachorro quase matou um gato.\nOs gatos da vizinhan\u00e7a ficam desfilando no muro da minha casa deixando meu cachorro louco. Eles ate param pra se lamber na frente do meu cachorro.", "id": "1186334631454482432", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "291111189"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 81, "end": 86, "probability": 0.9855, "type": "Place", "normalized_text": "Oregon"}, {"start": 89, "end": 102, "probability": 0.995, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "rpcpy", "id": "1239571546882150401"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186334555340529665"], "created_at": "2019-10-21T17:32:53.000Z", "text": "RT @rpcpy: Un entrenador logr\u00f3 desarmar a un estudiante suicida en un colegio en Oregon, Estados Unidos, y luego lo abraz\u00f3. El informe poli\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186303219661565953"}], "id": "1186334555340529665", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "486681283"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 73, "probability": 0.6295, "type": "Other", "normalized_text": "Br"}, {"start": 134, "end": 139, "probability": 0.5624, "type": "Other", "normalized_text": "Chagas"}, {"start": 167, "end": 170, "probability": 0.464, "type": "Other", "normalized_text": "Nael"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186334517352714241"], "created_at": "2019-10-21T17:32:44.000Z", "text": "[21/10/2019 12:07:53]Maluco: Ai rapaziada passou o anivers\u00e1rio do mano, Br comemorar na quarta-feira com o jogo\n [21/10/2019 13:09:17]Chagas: Coe, o cara la da rua de Nael se matou\n [21/10/2019 13:09:37]Maluco:Isso aki\n [21/10/2019 13:09:51]Maluco:N\u00e3o e para fazer fofoca n\u00e3o prr", "id": "1186334517352714241", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2945247849"}, {"lang": "tl", "edit_history_tweet_ids": ["1186334279623696384"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "Mf910", "id": "52274114"}]}, "created_at": "2019-10-21T17:31:47.000Z", "text": "@Mf910 Hahahaha hahahaha hahahahahahahahahahahaha :V un ruso suicida", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186089121044926464"}], "id": "1186334279623696384", "in_reply_to_user_id": "52274114", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "274177700"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 40, "probability": 0.742, "type": "Organization", "normalized_text": "PCdoB"}], "urls": [{"start": 154, "end": 177, "url": "https://t.co/rrIMpdsSl3", "expanded_url": "http://ow.ly/wA9t50wQlEV", "display_url": "ow.ly/wA9t50wQlEV"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186334177253298177"], "created_at": "2019-10-21T17:31:23.000Z", "text": "Reafirmando sua pol\u00edtica suicida, o PCdoB reiterou recentemente o seu apoio \u00e0 entrega da Base de Alc\u00e2ntara para o imperialismo norte americano.\n\nEntenda: https://t.co/rrIMpdsSl3", "id": "1186334177253298177", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "210118514"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 40, "probability": 0.8706, "type": "Person", "normalized_text": "Judas"}], "mentions": [{"start": 24, "end": 35, "username": "FPSOBREIRA", "id": "33601762"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186333992229978117"], "created_at": "2019-10-21T17:30:39.000Z", "text": "@fmhexe @opropriopontes @FPSOBREIRA Judas n\u00e3o se arrependeu. Ele se enforcou por medo das consequ\u00eancias.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186257218775240704"}], "id": "1186333992229978117", "in_reply_to_user_id": "4866668507", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 3, "like_count": 75, "quote_count": 0}, "author_id": "27946584"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186333976631398400"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "pitiklinov", "id": "636025744"}]}, "created_at": "2019-10-21T17:30:35.000Z", "text": "RT @pitiklinov: \u201cLa conducta suicida no es un trastorno mental sino simplemente una conducta y, por consiguiente, no se debe a una sola cau\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186185127371640832"}], "id": "1186333976631398400", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "215746407"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 40, "probability": 0.742, "type": "Organization", "normalized_text": "PCdoB"}], "urls": [{"start": 154, "end": 177, "url": "https://t.co/qSCMT9O2ED", "expanded_url": "http://ow.ly/wA9t50wQlEV", "display_url": "ow.ly/wA9t50wQlEV"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186333937003618304"], "created_at": "2019-10-21T17:30:26.000Z", "text": "Reafirmando sua pol\u00edtica suicida, o PCdoB reiterou recentemente o seu apoio \u00e0 entrega da Base de Alc\u00e2ntara para o imperialismo norte americano.\n\nEntenda: https://t.co/qSCMT9O2ED", "id": "1186333937003618304", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "55645620"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186333933111132160"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "reenatoacha", "id": "129864156"}]}, "created_at": "2019-10-21T17:30:25.000Z", "text": "@reenatoacha Un video de un suicida que se dispara con una escopeta :(", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186036458303492096"}], "id": "1186333933111132160", "in_reply_to_user_id": "129864156", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "156767946"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186333865054539776"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "cleporati", "id": "30871522"}]}, "created_at": "2019-10-21T17:30:09.000Z", "text": "RT @cleporati: Pocas veces se ha visto una estrategia m\u00e1s suicida que la del gobierno, orientada a explotar la polarizaci\u00f3n desde una posic\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186280697792815104"}], "id": "1186333865054539776", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "64636620"}, {"entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/x6fkYMKpOf", "expanded_url": "http://bit.ly/33Qjw7r", "display_url": "bit.ly/33Qjw7r"}, {"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/H4yx955Yov", "expanded_url": "https://twitter.com/macronews/status/1186333829687955456/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/H4yx955Yov", "media_key": "3_1186310918503915520"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "Canc\u00fan"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186333829687955456"], "created_at": "2019-10-21T17:30:00.000Z", "text": "#Canc\u00fan | Un sujeto no soporto mas a su esposa y se quito la vida.\ud83d\udd17https://t.co/x6fkYMKpOf https://t.co/H4yx955Yov", "id": "1186333829687955456", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "259876618"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 25, "probability": 0.5757, "type": "Other", "normalized_text": "Cocos"}, {"start": 47, "end": 72, "probability": 0.5858, "type": "Other", "normalized_text": "Investigaci\u00f3n Preparatoria"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArgosMozart", "id": "122541642"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186333823367340032"], "created_at": "2019-10-21T17:29:59.000Z", "text": "RT @ArgosMozart: Los Cocos ... 2do. juzgado de Investigaci\u00f3n Preparatoria acepta pedido fiscal de allanamiento y registro con fines de inca\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186292902332370946"}], "id": "1186333823367340032", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "888018804747497472"}, {"entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/ub4gBbSOX7", "expanded_url": "https://notiziedi.it/suicida-per-malattia-sul-lavoro-lo-stato-richiede-1-milione-di-euro-alla-vedova/", "display_url": "notiziedi.it/suicida-per-ma\u2026"}, {"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/LwDkICrJ4f", "expanded_url": "https://twitter.com/Notiziedi_it/status/1186333778546962432/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LwDkICrJ4f", "media_key": "3_1186333776848273411"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1186333778546962432"], "created_at": "2019-10-21T17:29:48.000Z", "text": "Suicida per malattia sul lavoro, lo Stato richiede 1 milione di euro alla\u00a0vedova https://t.co/ub4gBbSOX7 https://t.co/LwDkICrJ4f", "id": "1186333778546962432", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1118432292131753984"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 135, "end": 138, "probability": 0.9468, "type": "Place", "normalized_text": "Oreg"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "RedLopezDiaz", "id": "1153810906138238976"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186333761434206209"], "created_at": "2019-10-21T17:29:44.000Z", "text": "RT @RedLopezDiaz: Un entrenador logra desarmar a un estudiante suicida y lo abraza de inmediato.\n\nUn joven que entr\u00f3 a su instituto en Oreg\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186285046463893504"}], "id": "1186333761434206209", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2256816571"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 122, "probability": 0.9627, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "2021_peru", "id": "744867732793896960"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186333479178506240"], "created_at": "2019-10-21T17:28:37.000Z", "text": "RT @2021_peru: \"No solo un MISERABLE LADR\u00d3N Y COBARDE SUICIDA sino un TRAIDOR AL PER\u00da \ud83c\uddf5\ud83c\uddea!!! \n\nBarata le dec\u00eda a Alan Garc\u00eda c\u00f3mo redactar d\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186026846690766848"}], "id": "1186333479178506240", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "744721935465070592"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186333127901417474"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Politica_LR", "id": "829750511624679424"}, {"start": 13, "end": 28, "username": "larepublica_pe", "id": "66746614"}]}, "created_at": "2019-10-21T17:27:13.000Z", "text": "@Politica_LR @larepublica_pe EL LADR\u00d3N SUICIDA COBARDE, SAB\u00cdA LO QUE SE LE VEN\u00cdA. NO DICEN QUE ERA UN LIDER? VERG\u00dcENZA NACIONAL.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186037218848247808"}], "id": "1186333127901417474", "in_reply_to_user_id": "829750511624679424", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1144063536064335872"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186333125300903937"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "cleporati", "id": "30871522"}]}, "created_at": "2019-10-21T17:27:12.000Z", "text": "RT @cleporati: Pocas veces se ha visto una estrategia m\u00e1s suicida que la del gobierno, orientada a explotar la polarizaci\u00f3n desde una posic\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186280697792815104"}], "id": "1186333125300903937", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "8921422"}, {"entities": {"urls": [{"start": 155, "end": 178, "url": "https://t.co/ptjdmb7mSy", "expanded_url": "http://www.diariocordoba.com/noticias/cordobalocal/hombre-suicida-tirarse-cuarto-piso-agobiado-desahucio_781521.html", "display_url": "diariocordoba.com/noticias/cordo\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186333112789286916"], "created_at": "2019-10-21T17:27:09.000Z", "text": "\u00bfComo puede estar agobiado? \u00a1Pero si la constituci\u00f3n le garantiza el acceso a una vivienda digna, un trabajo y sueldo dignos, y adem\u00e1s le protege de la... https://t.co/ptjdmb7mSy", "id": "1186333112789286916", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "216311211"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186333005926809601"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Fernand99158176", "id": "1042534999285624832"}, {"start": 21, "end": 36, "username": "AugustaCornejo", "id": "2802223832"}]}, "created_at": "2019-10-21T17:26:44.000Z", "text": "RT @Fernand99158176: @AugustaCornejo QUE SEA HUEVON. NO CREO PERO SI QUE NOS HIZO HACER QUE ERA HUEVON. EL SUICIDA LONCHERITA SALI\u00d3 M\u00c1S VIV\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185705820396380160"}], "id": "1186333005926809601", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3193276859"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186332981281132551"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Zurine3", "id": "267058747"}]}, "created_at": "2019-10-21T17:26:38.000Z", "text": "RT @Zurine3: Un hombre asesina a su mujer y despu\u00e9s se suicida.\nSi no os gusta la realidad, no haber estudiado periodismo. https://t.co/SoI\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186175542644658176"}], "id": "1186332981281132551", "public_metrics": {"retweet_count": 1223, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1962614796"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 18, "probability": 0.974, "type": "Person", "normalized_text": "Harley Quinn"}, {"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8102, "type": "Other", "normalized_text": "Arrow"}, {"start": 56, "end": 72, "probability": 0.6059, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 99, "end": 111, "probability": 0.9541, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 160, "end": 167, "probability": 0.8148, "type": "Other", "normalized_text": "Deadshot"}, {"start": 172, "end": 176, "probability": 0.6066, "type": "Other", "normalized_text": "Arrow"}, {"start": 227, "end": 236, "probability": 0.953, "type": "Person", "normalized_text": "Will Smith"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186332967863574528"], "created_at": "2019-10-21T17:26:35.000Z", "text": "O sea, Harley Quinn no sali\u00f3 en Arrow por la m***** del Escuadr\u00f3n Suicida. Que podr\u00eda haber salido Margot Robbie en ambos lados, pero no. :)\nLuego me quitan al Deadshot de Arrow tambi\u00e9n (que ten\u00eda muy buena trama) para poner a Will Smith en la m***** tambi\u00e9n.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186332517697228800"}], "id": "1186332967863574528", "in_reply_to_user_id": "1078056361261453312", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1078056361261453312"}, {"lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1186332883197333510"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "folha", "id": "14594813"}]}, "created_at": "2019-10-21T17:26:15.000Z", "text": "@folha Suicida...", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186270437170438145"}], "id": "1186332883197333510", "in_reply_to_user_id": "14594813", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3039384040"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186332701105758209"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Zurine3", "id": "267058747"}]}, "created_at": "2019-10-21T17:25:31.000Z", "text": "RT @Zurine3: Un hombre asesina a su mujer y despu\u00e9s se suicida.\nSi no os gusta la realidad, no haber estudiado periodismo. https://t.co/SoI\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186175542644658176"}], "id": "1186332701105758209", "public_metrics": {"retweet_count": 1223, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "86041458"}, {"entities": {"urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/RXb0Qc8QTN", "expanded_url": "https://twitter.com/LeilaChujfi/status/1186332535044890626/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RXb0Qc8QTN", "media_key": "3_1186332165677686785"}, {"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/RXb0Qc8QTN", "expanded_url": "https://twitter.com/LeilaChujfi/status/1186332535044890626/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RXb0Qc8QTN", "media_key": "3_1186332485157883909"}, {"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/RXb0Qc8QTN", "expanded_url": "https://twitter.com/LeilaChujfi/status/1186332535044890626/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RXb0Qc8QTN", "media_key": "3_1186332505907040256"}], "mentions": [{"start": 205, "end": 214, "username": "wilis_rd", "id": "913912128"}, {"start": 215, "end": 228, "username": "Victor_admon", "id": "286909045"}, {"start": 229, "end": 241, "username": "adelinacovo", "id": "50812392"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186332535044890626"], "created_at": "2019-10-21T17:24:52.000Z", "text": "Pienso que ser\u00eda un acto suicida social y econ\u00f3micamente para la ciudad. Ser\u00eda como invitar a los corruptos internacionales a reemplazar los nacionales. \u00bfEntonces qui\u00e9nes ganan en la ciudad? @LAFLORCUESTA @wilis_rd @Victor_Admon @adelinacovo https://t.co/RXb0Qc8QTN", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186332133020839937"}], "id": "1186332535044890626", "in_reply_to_user_id": "64416238", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "64416238"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186332414928400385"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "created_at": "2019-10-21T17:24:23.000Z", "text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "id": "1186332414928400385", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1027146090"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 62, "probability": 0.918, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186332291905265665"], "created_at": "2019-10-21T17:23:54.000Z", "text": "Folga merecida de toda segunda \ud83d\ude0d \u2014 assistindo Esquadr\u00e3o Suicida", "id": "1186332291905265665", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "209162042"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 51, "probability": 0.6547, "type": "Person", "normalized_text": "vilchez"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "ahuancal", "id": "1706217848"}, {"start": 10, "end": 23, "username": "nidiavilchez", "id": "82714803"}, {"start": 24, "end": 30, "username": "matuk", "id": "14541101"}, {"start": 31, "end": 44, "username": "NuevoPeruMov", "id": "800035902844080128"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186332280106770432"], "created_at": "2019-10-21T17:23:51.000Z", "text": "@ahuancal @nidiavilchez @matuk @NuevoPeruMov vilchez y a usted que carajo le importa lo que haga la izquierda?? opine del ladron suicida, eso le corresponde xq ese y usted son de la misma recua!!", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186306504464502784"}], "id": "1186332280106770432", "in_reply_to_user_id": "1706217848", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3363130125"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186332053626904576"], "created_at": "2019-10-21T17:22:57.000Z", "text": "colocaram o v\u00eddeo do suic\u00eddio na tml eu vou dar unf nesse povo n\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel vcs pregam tanto setembro amarelo mas em outubro t\u00e3o curtindo tweet de conte\u00fado suicida", "id": "1186332053626904576", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "351147540"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186331847971786752"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}]}, "created_at": "2019-10-21T17:22:08.000Z", "text": "RT @claudiacisneros: El gobierno del difunto suicida fue absolutamente de derecha. Que el discurso de campa\u00f1a haya sido lo opuesto s\u00f3lo fue\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185954791308050432"}], "id": "1186331847971786752", "public_metrics": {"retweet_count": 157, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2712074025"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186331816661155840"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}]}, "created_at": "2019-10-21T17:22:00.000Z", "text": "@Mauriciomulder Hdp, la forma m\u00e1s f\u00e1cil de lavar dinero es comprando inmuebles eso lo sab\u00eda tu mentor y gu\u00eda el corrupto suicida", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185933815019196416"}], "id": "1186331816661155840", "in_reply_to_user_id": "235139317", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "298832360"}, {"lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1186331807224094720"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Thallys_Galilei", "id": "861018202633117696"}]}, "created_at": "2019-10-21T17:21:58.000Z", "text": "@Thallys_Galilei Suicida", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186327535593967616"}], "id": "1186331807224094720", "in_reply_to_user_id": "861018202633117696", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "255297727"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186331769592844294"], "entities": {"mentions": [{"start": 14, "end": 25, "username": "pitiklinov", "id": "636025744"}, {"start": 26, "end": 40, "username": "mercedesnavio", "id": "276246105"}]}, "created_at": "2019-10-21T17:21:49.000Z", "text": "@CES4R_G4RCI4 @pitiklinov @mercedesnavio Evolutivamente tendr\u00eda sentido el juvenil. Un hombre de mediana edad que se suicida ya ha dejado un legado en marcha (el cual incluye probablemente esa conducta)", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186325168018395140"}], "id": "1186331769592844294", "in_reply_to_user_id": "556386976", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "192674981"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186331710100819968"], "created_at": "2019-10-21T17:21:35.000Z", "text": "No entiendo la estrategia suicida de los podemitas apoyando a los separatistas.\n\nSeguir\u00e9 d\u00e1ndole vueltas.\n\nLo de los periodistas millonarios que los apoyan, me queda claro que es el saque del dinero p\u00fablico.", "id": "1186331710100819968", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "957953906"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186331644225118208"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}]}, "created_at": "2019-10-21T17:21:19.000Z", "text": "RT @claudiacisneros: El gobierno del difunto suicida fue absolutamente de derecha. Que el discurso de campa\u00f1a haya sido lo opuesto s\u00f3lo fue\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185954791308050432"}], "id": "1186331644225118208", "public_metrics": {"retweet_count": 157, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "74646580"}, {"entities": {"urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/khMvYyC2PA", "expanded_url": "https://twitter.com/rgr_news/status/1186322504060678152?s=19", "display_url": "twitter.com/rgr_news/statu\u2026"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1186331326913355777"], "created_at": "2019-10-21T17:20:03.000Z", "text": "Correzione, a quanto pare \u00e8 morto suicida https://t.co/khMvYyC2PA", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186253511597711360"}], "id": "1186331326913355777", "in_reply_to_user_id": "942670696202883072", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "942670696202883072"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186331317035778048"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "otareana", "id": "2303133158"}]}, "created_at": "2019-10-21T17:20:01.000Z", "text": "@otareana Um Conhecido do meu trabalho se suicidou dessa forma. T\u00e1 geral mal por isso. O cara era muito gente boa", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186331103306616832"}], "id": "1186331317035778048", "in_reply_to_user_id": "2303133158", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "925896517"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.9821, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186331310488465416"], "created_at": "2019-10-21T17:20:00.000Z", "text": "Bolsonaro pq ainda n\u00e3o se matou sua bact\u00e9ria?", "id": "1186331310488465416", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "271617657"}, {"entities": {"urls": [{"start": 144, "end": 167, "url": "https://t.co/xf5RoojEkE", "expanded_url": "https://twitter.com/CES4R_G4RCI4/status/1186318192890798081", "display_url": "twitter.com/CES4R_G4RCI4/s\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186331132423528448"], "created_at": "2019-10-21T17:19:17.000Z", "text": "El problema con el suicidio es que la familia del suicida queda totalmente destruida,hundida, por un lado de pena y otro por el estigma social. https://t.co/xf5RoojEkE", "id": "1186331132423528448", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "967547347"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186331041339990016"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "emma_sar", "id": "450310216"}]}, "created_at": "2019-10-21T17:18:55.000Z", "text": "RT @emma_sar: Los resultados de este estudio revelan que algunos genes candidatos pueden considerarse biomarcadores de riesgo para conducta\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186306063521341440"}], "id": "1186331041339990016", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "143195520"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 25, "probability": 0.3818, "type": "Person", "normalized_text": "EMUMU"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186331023749140481"], "created_at": "2019-10-21T17:18:51.000Z", "text": "@florblonsky AGUANTE EMUMU es m\u00ed yo suicida de 12 a\u00f1os", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186197190684876800"}], "id": "1186331023749140481", "in_reply_to_user_id": "1075886870", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1749986696"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 80, "probability": 0.9587, "type": "Person", "normalized_text": "Keanon Lowen"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "DiarioLibre", "id": "34639484"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186330980388352000"], "created_at": "2019-10-21T17:18:41.000Z", "text": "RT @DiarioLibre: Las c\u00e1maras de seguridad muestran el momento en que Keanon Lowen sale de un aula con el arma en una mano.\n\nhttps://t.co/Se\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186306169968701441"}], "id": "1186330980388352000", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1021569986387689474"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 25, "probability": 0.5757, "type": "Other", "normalized_text": "Cocos"}, {"start": 47, "end": 72, "probability": 0.5858, "type": "Other", "normalized_text": "Investigaci\u00f3n Preparatoria"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArgosMozart", "id": "122541642"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186330979973173248"], "created_at": "2019-10-21T17:18:41.000Z", "text": "RT @ArgosMozart: Los Cocos ... 2do. juzgado de Investigaci\u00f3n Preparatoria acepta pedido fiscal de allanamiento y registro con fines de inca\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186292902332370946"}], "id": "1186330979973173248", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "261971977"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 25, "probability": 0.5757, "type": "Other", "normalized_text": "Cocos"}, {"start": 47, "end": 72, "probability": 0.5858, "type": "Other", "normalized_text": "Investigaci\u00f3n Preparatoria"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArgosMozart", "id": "122541642"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186330693917388800"], "created_at": "2019-10-21T17:17:33.000Z", "text": "RT @ArgosMozart: Los Cocos ... 2do. juzgado de Investigaci\u00f3n Preparatoria acepta pedido fiscal de allanamiento y registro con fines de inca\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186292902332370946"}], "id": "1186330693917388800", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "268580914"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 58, "probability": 0.8322, "type": "Place", "normalized_text": "Peru\u00edbe"}]}, "geo": {"place_id": "e2e743f3f58bd158"}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186330621485953024"], "created_at": "2019-10-21T17:17:15.000Z", "text": "Soldado da PM mata a mulher a tiros e se suicida em Peru\u00edbe\n\nA trag\u00e9dia aconteceu na manh\u00e3 desta segunda-feira (21), logo ap\u00f3s ela deixar os tr\u00eas filhos do casal (duas meninas e um menino) na escola.", "id": "1186330621485953024", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "61177951"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 76, "probability": 0.8287, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.3014, "type": "Other", "normalized_text": "Joker"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "_DCBRASIL", "id": "1283023515034230788"}], "hashtags": [{"start": 106, "end": 112, "tag": "Joker"}, {"start": 113, "end": 124, "tag": "BoxOfffice"}, {"start": 125, "end": 137, "tag": "SuicidSquad"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186330615341170690"], "created_at": "2019-10-21T17:17:14.000Z", "text": "RT @_DCBRASIL: Coringa deve superar a bilheteria mundial de Esquadr\u00e3o Suicida($746M) nesta segunda-feira. #Joker #BoxOfffice #SuicidSquad\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186148499571838976"}], "id": "1186330615341170690", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1637086664"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186330563239649280"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comunicadoras8m", "id": "1017705626087100417"}, {"start": 22, "end": 36, "username": "ideal_granada", "id": "102687520"}]}, "created_at": "2019-10-21T17:17:01.000Z", "text": "RT @comunicadoras8m: .@ideal_granada Que os parece si dejamos la ambig\u00fcedad enrevesada y contamos la verdad? Un hombre asesina a tiros a su\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186249278664204288"}], "id": "1186330563239649280", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "791455460"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186330549717295105"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "MilagrosLeivaG", "id": "224916991"}, {"start": 16, "end": 32, "username": "elcomercio_peru", "id": "233033221"}]}, "created_at": "2019-10-21T17:16:58.000Z", "text": "@MilagrosLeivaG @elcomercio_peru El unico cadaver fue el suicida", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186124756447387650"}], "id": "1186330549717295105", "in_reply_to_user_id": "224916991", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "232714215"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 13, "probability": 0.5892, "type": "Other", "normalized_text": "cova"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186330513851781128"], "created_at": "2019-10-21T17:16:50.000Z", "text": "o caso da cova 312 cm certeza o militante foi morte gente, n tinha como ele se suicidar o cara tinha quase 1,90 de altura e tava preso dentro de uma cela min\u00fascula, falaram q ele se enforcou cm um len\u00e7ol (??) pra mim clm certeza foi os policiais q mataram", "id": "1186330513851781128", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1119405052349812736"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186330384348467202"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Zurine3", "id": "267058747"}]}, "created_at": "2019-10-21T17:16:19.000Z", "text": "RT @Zurine3: Un hombre asesina a su mujer y despu\u00e9s se suicida.\nSi no os gusta la realidad, no haber estudiado periodismo. https://t.co/SoI\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186175542644658176"}], "id": "1186330384348467202", "public_metrics": {"retweet_count": 1223, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "908718946970427393"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 117, "end": 118, "probability": 0.3703, "type": "Other", "normalized_text": "de"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "SofCastanon", "id": "3495603017"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186330262373834753"], "created_at": "2019-10-21T17:15:50.000Z", "text": "RT @SofCastanon: Un crimen deja muerto a un matrimonio, no. Un asesino mata a su mujer y luego se suicida. \nEl Pacto de Estado tambi\u00e9n inte\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186231611777605632"}], "id": "1186330262373834753", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "372569108"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186330202923769856"], "created_at": "2019-10-21T17:15:35.000Z", "text": "Matou aula pra jogar v\u00f4lei ou truco: 1 pnt\nJa deu uns pega na crush durante o arraial: 1 pnt\nJa zuou os alunos do carmela no \u00f4nibus: 1 pnt\nDormiu durante uma aula de filosofia: 1 pnt\nSe arrependeu de ter aberto o portal do aluno: 1 pnt\nJa foi batizado como cara de \u00e9gua: 1 pnt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186330102910599168"}], "id": "1186330202923769856", "in_reply_to_user_id": "360175678", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "author_id": "360175678"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 149, "end": 155, "probability": 0.7435, "type": "Person", "normalized_text": "ratalan"}], "urls": [{"start": 264, "end": 287, "url": "https://t.co/t6xQAz7XUW", "expanded_url": "https://larepublica.pe/politica/2019/10/17/alan-garcia-luis-nava-hay-personas-en-el-apra-que-estan-nerviosas-e-intentan-callarlo-indica-abogado-jorge-barata-odebrecht/", "display_url": "larepublica.pe/politica/2019/\u2026"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "diariocorreo", "id": "85840608"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186330121965391872"], "created_at": "2019-10-21T17:15:16.000Z", "text": "@diariocorreo Seguro lo estan amenazando para q no hable, ya lo dijo su abogado y familiares, seguro q la \"fuerza de choque\" aprista y la familia de ratalan est\u00e1n detr\u00e1s de todo esto, justo para q no revele todos los detalles de la corrupci\u00f3n del cobarde suicida.\nhttps://t.co/t6xQAz7XUW", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186326719290073088"}], "id": "1186330121965391872", "in_reply_to_user_id": "85840608", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "974190350"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 149, "end": 152, "probability": 0.5093, "type": "Person", "normalized_text": "alan"}, {"start": 264, "end": 268, "probability": 0.582, "type": "Other", "normalized_text": "felix"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186330102910599168"], "created_at": "2019-10-21T17:15:12.000Z", "text": "Calcule seu coeficiente de aluno jbc: \nMatou aula do xisto: 1 pnt\nJa furou fila do lanche: 1 pnt\nJa quis xingar o naza: 1 pnt\nJa se perguntou como o alan consegue comprar tanto celular: 1 pnt\nDeu um bico na bola de v\u00f4lei na presen\u00e7a da fran: 1 pnt\nJa tretou com a felix: 1 pnt\n+", "id": "1186330102910599168", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 7, "like_count": 20, "quote_count": 6}, "author_id": "360175678"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 71, "probability": 0.7653, "type": "Other", "normalized_text": "Ani"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "stefif", "id": "120645655"}, {"start": 8, "end": 17, "username": "anitaaaf", "id": "92155107"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186330089333690378"], "created_at": "2019-10-21T17:15:08.000Z", "text": "@stefif @anitaaaf Atenci\u00f3n al suicida esta disponible todos los d\u00edas Ani jajajaja", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186290047584223233"}], "id": "1186330089333690378", "in_reply_to_user_id": "120645655", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "112941207"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 33, "probability": 0.8262, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186330022749097985"], "created_at": "2019-10-21T17:14:53.000Z", "text": "N\u00e3o canso de ver esquadr\u00e3o suicida poq eu amo", "id": "1186330022749097985", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "832982981568499712"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 65, "probability": 0.5099, "type": "Person", "normalized_text": "Polin"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186330019666243584"], "created_at": "2019-10-21T17:14:52.000Z", "text": "RT @flavia_mary_: Poxa eu fui toda animada mostrar a foto de Polin pra minha m\u00e3e a\u00ed ela d\u00e1 um sorrisinho e diz: \"Ah, minha filha, volta pra\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186239392760897536"}], "id": "1186330019666243584", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "995800227998298113"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 103, "end": 109, "probability": 0.9692, "type": "Other", "normalized_text": "youtube"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "UnaTalMeh", "id": "1397986787574915078"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186329983788158976"], "created_at": "2019-10-21T17:14:43.000Z", "text": "@UnaTalMeh Se trata de un suicidio???\nVaya es como el v\u00eddeo ese del pol\u00edtico que se suicida y sigue en youtube????", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186324113197092864"}], "id": "1186329983788158976", "in_reply_to_user_id": "3390389591", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "917917581411016706"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186329959477972992"], "created_at": "2019-10-21T17:14:37.000Z", "text": "RT @MateoArredes: Volvemos a la t\u00e1ctica suicida de tratar de estudiar 5 unidades en un dia", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185699898303352833"}], "id": "1186329959477972992", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "703597267"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186329844893868032"], "created_at": "2019-10-21T17:14:10.000Z", "text": "Quase comprei uma camisa do esquadr\u00e3o suicida s\u00f3 pelo meme.", "id": "1186329844893868032", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "2385790430"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186329666916761605"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "brozoxmiswebs", "id": "107120856"}]}, "created_at": "2019-10-21T17:13:28.000Z", "text": "RT @brozoxmiswebs: Cuando el mundo parece empecinado en arrasar con una regi\u00f3n, prestar ayuda puede ser una misi\u00f3n suicida.\nhttps://t.co/9J\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185689592655220736"}], "id": "1186329666916761605", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "335684090"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 34, "probability": 0.9789, "type": "Person", "normalized_text": "Almendra"}, {"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9809, "type": "Person", "normalized_text": "Campuzano"}, {"start": 49, "end": 56, "probability": 0.9849, "type": "Person", "normalized_text": "De Rossi"}, {"start": 69, "end": 77, "probability": 0.9787, "type": "Person", "normalized_text": "Campuzano"}, {"start": 99, "end": 106, "probability": 0.8784, "type": "Person", "normalized_text": "Almendra"}, {"start": 119, "end": 126, "probability": 0.9812, "type": "Person", "normalized_text": "De Rossi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "EstebannSanchez", "id": "149325374"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186329570150113284"], "created_at": "2019-10-21T17:13:05.000Z", "text": "RT @EstebannSanchez: Entre Almendra, Campuzano y De Rossi prefiero a Campuzano, pero si va a jugar Almendra prefiero a De Rossi. Sus pases\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186324992302211072"}], "id": "1186329570150113284", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "193078198"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186329506392477696"], "created_at": "2019-10-21T17:12:49.000Z", "text": "Os filhos do dono do burro, ao ver o pai morto, queimaram a fazenda do campon\u00eas.\n\nO campon\u00eas, em repres\u00e1lia, os matou.\n\nA\u00ed perguntaram ao dem\u00f4nio o que ele havia feito e ele respondeu:\n\u2013 \u201cN\u00e3o fiz nada, s\u00f3 soltei o burro\u201d.\n\nConclus\u00e3o, Se vc quiser destruir um pa\u00eds, Solte o burro", "id": "1186329506392477696", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4089983836"}, {"entities": {"urls": [{"start": 119, "end": 142, "url": "https://t.co/AbgWjaTQNn", "expanded_url": "https://www.interris.it/cronaca/leticia--15enne-vittima-della-tratta--liberata--si-suicida?utm_source=newsletter", "display_url": "interris.it/cronaca/letici\u2026"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1186329473387565061"], "created_at": "2019-10-21T17:12:42.000Z", "text": "La storia della studentessa texana rapita e costretta a prostituirsi. La famiglia: 'Al ritorno non era pi\u00f9 la stessa'  https://t.co/AbgWjaTQNn", "id": "1186329473387565061", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1032532981"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186329468216008710"], "created_at": "2019-10-21T17:12:40.000Z", "text": "Wey si te quieres suicidar nomas hazlo, no tienes que ponerte que eres suicida", "id": "1186329468216008710", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3070286708"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186329395071455232"], "created_at": "2019-10-21T17:12:23.000Z", "text": "La gente no se suicida por una mala vida, lo hace porque est\u00e1 pasando por un mal momento y no busca otra forma de apagar ese dolor.", "id": "1186329395071455232", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1566555109"}, {"entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/IinBCaBgL9", "expanded_url": "https://www.agi.it/cronaca/malattia_lavoro_suicida-6403193/news/2019-10-21/", "display_url": "agi.it/cronaca/malatt\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.agi.it/cronaca/malattia_lavoro_suicida-6403193/news/2019-10-21/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Agenzia_Italia", "id": "72248630"}], "hashtags": [{"start": 125, "end": 129, "tag": "agi"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1186329338230333441"], "created_at": "2019-10-21T17:12:09.000Z", "text": "RT @Agenzia_Italia: Suicida per malattia sul lavoro, lo Stato richiede 1 milione di euro alla vedova https://t.co/IinBCaBgL9 #agi", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186327846748327936"}], "id": "1186329338230333441", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1143882415947046912"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 21, "probability": 0.6089, "type": "Person", "normalized_text": "DJAN STA"}], "urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/gjCwHbNBaR", "expanded_url": "https://twitter.com/ooctlou/status/1183473720209412096", "display_url": "twitter.com/ooctlou/status\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186329238598762496"], "created_at": "2019-10-21T17:11:46.000Z", "text": "I TELL BROBRO DJAN STA FARTU DI OT\u00c1RIOS ATA FALA DI NHA VIDA \nEZ POI UM GAJO TA ROLA SEMPRE KU PENSAMENTO SUICIDA\nMAS TOU ME A CAGAR PA ELES PENSAMENTO STA NA FUCKIN GUITA\nSI BU KA KRE COLABORA ENT\u00c3O NHA MANO \u00c9 MIDJO DESVIA https://t.co/gjCwHbNBaR", "id": "1186329238598762496", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "768715548616261632"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186329206566916096"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Zurine3", "id": "267058747"}]}, "created_at": "2019-10-21T17:11:38.000Z", "text": "RT @Zurine3: Un hombre asesina a su mujer y despu\u00e9s se suicida.\nSi no os gusta la realidad, no haber estudiado periodismo. https://t.co/SoI\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186175542644658176"}], "id": "1186329206566916096", "public_metrics": {"retweet_count": 1223, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1027897958191251456"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 34, "probability": 0.9602, "type": "Person", "normalized_text": "Francesca Woodman"}], "urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/UPXEK5jUag", "expanded_url": "https://elpais.com/ccaa/2019/10/03/madrid/1570119299_852414.html?ssm=TW_CC", "display_url": "elpais.com/ccaa/2019/10/0\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/ccaa/2019/10/03/madrid/1570119299_852414.html?ssm=TW_CC"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Ms_Golightly", "id": "10848982"}, {"start": 101, "end": 109, "username": "el_pais", "id": "7996082"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186329196387323904"], "created_at": "2019-10-21T17:11:36.000Z", "text": "RT @Ms_Golightly: Francesca Woodman. Los \u00e1ngeles de la fot\u00f3grafa suicida https://t.co/UPXEK5jUag v\u00eda @el_pais", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186300027586711552"}], "id": "1186329196387323904", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "558172142"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186329094348296197"], "created_at": "2019-10-21T17:11:11.000Z", "text": "Os filhos do dono do burro, ao ver o pai morto, queimaram a fazenda do campon\u00eas.\n\nO campon\u00eas, em repres\u00e1lia, os matou.\n\nA\u00ed perguntaram ao dem\u00f4nio o que ele havia feito e ele respondeu:\n\u2013 \u201cN\u00e3o fiz nada, s\u00f3 soltei o burro\u201d.\n\nConclus\u00e3o, Se vc quiser destruir um pa\u00eds, Solte o Burro.", "id": "1186329094348296197", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1063461385936478210"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 122, "probability": 0.9627, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "2021_peru", "id": "744867732793896960"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186329070734327810"], "created_at": "2019-10-21T17:11:06.000Z", "text": "RT @2021_peru: \"No solo un MISERABLE LADR\u00d3N Y COBARDE SUICIDA sino un TRAIDOR AL PER\u00da \ud83c\uddf5\ud83c\uddea!!! \n\nBarata le dec\u00eda a Alan Garc\u00eda c\u00f3mo redactar d\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186026846690766848"}], "id": "1186329070734327810", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "765667064333869060"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186328872465453061"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "hemischulz", "id": "3463813937"}]}, "created_at": "2019-10-21T17:10:18.000Z", "text": "RT @hemischulz: ter mente suicida eh foda", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186116188222439424"}], "id": "1186328872465453061", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1102645042693455872"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186328860712951809"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Zurine3", "id": "267058747"}]}, "created_at": "2019-10-21T17:10:15.000Z", "text": "RT @Zurine3: Un hombre asesina a su mujer y despu\u00e9s se suicida.\nSi no os gusta la realidad, no haber estudiado periodismo. https://t.co/SoI\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186175542644658176"}], "id": "1186328860712951809", "public_metrics": {"retweet_count": 1223, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1049276281735528450"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186328797056065538"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Zurine3", "id": "267058747"}]}, "created_at": "2019-10-21T17:10:00.000Z", "text": "RT @Zurine3: Un hombre asesina a su mujer y despu\u00e9s se suicida.\nSi no os gusta la realidad, no haber estudiado periodismo. https://t.co/SoI\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186175542644658176"}], "id": "1186328797056065538", "public_metrics": {"retweet_count": 1223, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "326126842"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1186328763728089088"], "created_at": "2019-10-21T17:09:52.000Z", "text": "RT @ShamloveAkihiko: Ragazzi se su YouTube vi esce un video chiamato 1444 o qui su twitter o altri social, scrollate per favore... \u00e8 il vid\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185915871757291521"}], "id": "1186328763728089088", "public_metrics": {"retweet_count": 144, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "495280453"}, {"entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/IinBCaBgL9", "expanded_url": "https://www.agi.it/cronaca/malattia_lavoro_suicida-6403193/news/2019-10-21/", "display_url": "agi.it/cronaca/malatt\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.agi.it/cronaca/malattia_lavoro_suicida-6403193/news/2019-10-21/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Agenzia_Italia", "id": "72248630"}], "hashtags": [{"start": 125, "end": 129, "tag": "agi"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1186328718194724866"], "created_at": "2019-10-21T17:09:41.000Z", "text": "RT @Agenzia_Italia: Suicida per malattia sul lavoro, lo Stato richiede 1 milione di euro alla vedova https://t.co/IinBCaBgL9 #agi", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186327846748327936"}], "id": "1186328718194724866", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "497188910"}, {"entities": {"urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/sIn9dOcKqo", "expanded_url": "https://twitter.com/eduardissimo/status/1185972342348042240", "display_url": "twitter.com/eduardissimo/s\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186328670828449793"], "created_at": "2019-10-21T17:09:30.000Z", "text": "a crian\u00e7a j\u00e1 nasce com o esp\u00edrito suicida https://t.co/sIn9dOcKqo", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1185972342348042240"}], "id": "1186328670828449793", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3862550393"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186328668735451137"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "pitiklinov", "id": "636025744"}]}, "created_at": "2019-10-21T17:09:30.000Z", "text": "RT @pitiklinov: \u201cLa conducta suicida no es un trastorno mental sino simplemente una conducta y, por consiguiente, no se debe a una sola cau\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186185127371640832"}], "id": "1186328668735451137", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "967547347"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.4776, "type": "Place", "normalized_text": "ESPOSA"}], "urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/QWz38lDOfE", "expanded_url": "https://shar.es/aXPBo1", "display_url": "shar.es/aXPBo1"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186328587084935168"], "created_at": "2019-10-21T17:09:10.000Z", "text": "SOLDADO DA POLICIA MILITAR MATA A ESPOSA LOGO EM SEGUIDA SE SUICIDA https://t.co/QWz38lDOfE", "id": "1186328587084935168", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "268330996"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1186328328791351296"], "created_at": "2019-10-21T17:08:09.000Z", "text": "RT @ShamloveAkihiko: Ragazzi se su YouTube vi esce un video chiamato 1444 o qui su twitter o altri social, scrollate per favore... \u00e8 il vid\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185915871757291521"}], "id": "1186328328791351296", "public_metrics": {"retweet_count": 144, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1050086700440014849"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 43, "probability": 0.9821, "type": "Place", "normalized_text": "Ecuador"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/EfYLvbwW3v", "expanded_url": "http://bit.ly/CrisisEnEcuador", "display_url": "bit.ly/CrisisEnEcuador"}, {"start": 122, "end": 145, "url": "https://t.co/ftaTOl0XWs", "expanded_url": "https://twitter.com/Anyelik/status/1186328303822659584/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ftaTOl0XWs", "media_key": "3_1186328302174330880"}, {"start": 122, "end": 145, "url": "https://t.co/ftaTOl0XWs", "expanded_url": "https://twitter.com/Anyelik/status/1186328303822659584/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ftaTOl0XWs", "media_key": "3_1186328302161682440"}, {"start": 122, "end": 145, "url": "https://t.co/ftaTOl0XWs", "expanded_url": "https://twitter.com/Anyelik/status/1186328303822659584/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ftaTOl0XWs", "media_key": "3_1186328301981306880"}], "mentions": [{"start": 81, "end": 96, "username": "mauricio181212", "id": "789071807450124288"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186328303822659584"], "created_at": "2019-10-21T17:08:03.000Z", "text": "Seguir una l\u00ednea de ajuste fiscal en Ecuador parece ser una gesti\u00f3n suicida. Por @mauricio181212. https://t.co/EfYLvbwW3v https://t.co/ftaTOl0XWs", "id": "1186328303822659584", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "22014225"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 50, "probability": 0.9407, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 65, "end": 69, "probability": 0.8848, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186328266145181701"], "created_at": "2019-10-21T17:07:54.000Z", "text": "RT @Milaizen: Voc\u00eas falam falam falam do Jared Leto por causa do Joker mas nunca viram o v\u00eddeo que ele se defendeu de todas as acusa\u00e7\u00f5es de\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186107116790136838"}], "id": "1186328266145181701", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2499353704"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186328229155692544"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "AquinoIsabella", "id": "1263928372733849603"}]}, "created_at": "2019-10-21T17:07:45.000Z", "text": "@aquinoisabella Queria ver se fosse um parente seu e voc\u00ea falando com sua fam\u00edlia, \"Oh gente, fiquem tranquilos, estamos sujeitos a qualquer hora de um avi\u00e3o pequeno cair nas nossas cabe\u00e7as. E olha q 3 q estavma no avi\u00e3o n\u00e3o morreram, matou mais gente FORA dele. INADMISS\u00cdVEL!", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186327496553390080"}], "id": "1186328229155692544", "in_reply_to_user_id": "79463151", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "59869554"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186328228820082691"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "hemischulz", "id": "3463813937"}]}, "created_at": "2019-10-21T17:07:45.000Z", "text": "RT @hemischulz: ter mente suicida eh foda", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186116188222439424"}], "id": "1186328228820082691", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "916476373975404545"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 85, "end": 92, "probability": 0.6727, "type": "Place", "normalized_text": "La Zubia"}, {"start": 95, "end": 101, "probability": 0.9418, "type": "Place", "normalized_text": "Granada"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "caval100", "id": "76593802"}, {"start": 104, "end": 115, "username": "publico_es", "id": "17676713"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186328148046221313"], "created_at": "2019-10-21T17:07:26.000Z", "text": "RT @caval100: Un hombre mata a su mujer con un arma de fuego y despu\u00e9s se suicida en La Zubia (Granada) @publico_es\n\nhttps://t.co/lERPCbU6I\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186323753271283712"}], "id": "1186328148046221313", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "856127714"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 148, "end": 157, "probability": 0.9137, "type": "Person", "normalized_text": "Tiago Iorc"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186328134553128960"], "created_at": "2019-10-21T17:07:22.000Z", "text": "Sabe\nMe provocar\nDesce Me domina\nMe arranha\nE me ganha\nNa manha\nPra me acabar\nMinha sina\nGana suicida\nMorte divina\nDoce tangerina.     \n\n          'Tiago Iorc", "id": "1186328134553128960", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1109790972"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186328099694219270"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "carmen_hertz", "id": "351810153"}, {"start": 14, "end": 30, "username": "sebastianpinera", "id": "13623532"}]}, "created_at": "2019-10-21T17:07:14.000Z", "text": "@carmen_hertz @sebastianpinera OIGA, YO VIV\u00cd LA NEFASTA UP, NO ME CUENTA CUENTOS, CUANTAS VECES EL SUICIDA SAC\u00d3 A LAS FFAA A LAS CALLES???. A MI NO ME CUENTA CUENTOS, ESO LO CREEN SU BORREGOS. INCLUSO, SUS HORDAS ASESINAS LANZABAN PAPAS CON GILLETE A LAS MUJERES, ESO APOYA LA LACRA COMUNISTA! DESCARADA", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1149147208450793472"}], "id": "1186328099694219270", "in_reply_to_user_id": "351810153", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1141444234295357443"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 83, "probability": 0.8765, "type": "Place", "normalized_text": "SiriaBajoAtaque"}], "urls": [{"start": 174, "end": 197, "url": "https://t.co/A9b4v2ckJB", "expanded_url": "https://www.youtube.com/watch?v=d3KmNZPBYOg&feature=share", "display_url": "youtube.com/watch?v=d3KmNZ\u2026"}], "mentions": [{"start": 159, "end": 173, "username": "chiqui_avalos", "id": "599355988"}], "hashtags": [{"start": 68, "end": 84, "tag": "SiriaBajoAtaque"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186328039392792576"], "created_at": "2019-10-21T17:07:00.000Z", "text": "De d\u00f3nde viene el arrojo suicida de los soldados rusos y aliados en #SiriaBajoAtaque, valent\u00eda que puso fin al terrorismo extremista en dicho pa\u00eds y el mundo. @chiqui_avalos https://t.co/A9b4v2ckJB", "id": "1186328039392792576", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "387816915"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 46, "probability": 0.8058, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "adrieladams", "id": "63970863"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186328015954948096"], "created_at": "2019-10-21T17:06:54.000Z", "text": "@adrieladams @GN_extended sim pelo amor de deus, ela se matou por isto??????", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186278910075506689"}], "id": "1186328015954948096", "in_reply_to_user_id": "63970863", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "898283025502437376"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186327971243712512"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "sajotario", "id": "761964096233299968"}, {"start": 11, "end": 27, "username": "EDERLUIZSILVAD1", "id": "1040739049047244801"}, {"start": 28, "end": 35, "username": "otempo", "id": "29274419"}]}, "created_at": "2019-10-21T17:06:43.000Z", "text": "@sajotario @EDERLUIZSILVAD1 @otempo Claro n\u00e9 se algu\u00e9m morre por acidente de carro foi o carro que matou ele, n\u00e3o a irresponsabilidade, atestado de \u00f3bito: Morto por carro serial killer", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185882510733070336"}], "id": "1186327971243712512", "in_reply_to_user_id": "761964096233299968", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1042591429581783045"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 17, "probability": 0.8502, "type": "Person", "normalized_text": "J\u00falia"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "bombshellju", "id": "1053754200717492224"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186327928344330241"], "created_at": "2019-10-21T17:06:33.000Z", "text": "@bombshellju J\u00falia de suicida aqui j\u00e1 tem eu brincando com um peda\u00e7o de vidro, vamos dar uma volta", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186327003315789824"}], "id": "1186327928344330241", "in_reply_to_user_id": "1053754200717492224", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2403456602"}, {"entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/IinBCaBgL9", "expanded_url": "https://www.agi.it/cronaca/malattia_lavoro_suicida-6403193/news/2019-10-21/", "display_url": "agi.it/cronaca/malatt\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.agi.it/cronaca/malattia_lavoro_suicida-6403193/news/2019-10-21/"}], "hashtags": [{"start": 105, "end": 109, "tag": "agi"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1186327846748327936"], "created_at": "2019-10-21T17:06:14.000Z", "text": "Suicida per malattia sul lavoro, lo Stato richiede 1 milione di euro alla vedova https://t.co/IinBCaBgL9 #agi", "id": "1186327846748327936", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "72248630"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186327816096362498"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Zurine3", "id": "267058747"}]}, "created_at": "2019-10-21T17:06:06.000Z", "text": "RT @Zurine3: Un hombre asesina a su mujer y despu\u00e9s se suicida.\nSi no os gusta la realidad, no haber estudiado periodismo. https://t.co/SoI\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186175542644658176"}], "id": "1186327816096362498", "public_metrics": {"retweet_count": 1223, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "747706250"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 209, "end": 214, "probability": 0.5074, "type": "Other", "normalized_text": "jacare"}, {"start": 218, "end": 240, "probability": 0.9651, "type": "Person", "normalized_text": "BolsonaroEstamosContigo"}, {"start": 244, "end": 269, "probability": 0.9574, "type": "Person", "normalized_text": "BolsonaroPresidenteAte2026"}, {"start": 273, "end": 289, "probability": 0.954, "type": "Person", "normalized_text": "BolsonaroTemRazao"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "conexaopolitica", "id": "1523748277"}], "hashtags": [{"start": 217, "end": 241, "tag": "BolsonaroEstamosContigo"}, {"start": 243, "end": 270, "tag": "BolsonaroPresidenteAte2026"}, {"start": 272, "end": 290, "tag": "BolsonaroTemRazao"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186327669627150336"], "created_at": "2019-10-21T17:05:31.000Z", "text": "@conexaopolitica Matou o futuro politico dela. Deu uns quantos tiros no p\u00e9, n\u00e3o se levanta mais.\nN\u00e3o aprendeu nada com o ditado: em boca fechada n\u00e3o entra mosca.\nQual partido vai querer uma tra\u00edra com boca de jacare?\n#BolsonaroEstamosContigo \n#BolsonaroPresidenteAte2026 \n#BolsonaroTemRazao", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186313328420773894"}], "id": "1186327669627150336", "in_reply_to_user_id": "1523748277", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1154901319855017985"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 42, "probability": 0.8541, "type": "Person", "normalized_text": "swiftie"}, {"start": 77, "end": 85, "probability": 0.7139, "type": "Other", "normalized_text": "long live"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186327590417715205"], "created_at": "2019-10-21T17:05:13.000Z", "text": "RT @thearchertswift: imposs\u00edvel ser swiftie e n\u00e3o se emocionar quando escuta long live vei juro q toda vez meus olhos enchem de l\u00e1grima pq\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186009488064700418"}], "id": "1186327590417715205", "public_metrics": {"retweet_count": 100, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3286069979"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 26, "probability": 0.6045, "type": "Other", "normalized_text": "CARACOL TV"}, {"start": 64, "end": 72, "probability": 0.5229, "type": "Other", "normalized_text": "Direct TV"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186327509400477697"], "created_at": "2019-10-21T17:04:53.000Z", "text": "Hoy lo espero en CARACOL TV, para 21 pa\u00edses, 2:00 pm a 4:00 pm. Direct TV 417. Entrevista sobre el joven suicida de 19 a\u00f1os y el profesor que evit\u00f3 se quitara la vida. Cu\u00e1les son las medidas a tomar en las escuelas para prevenir estos lamentables hechos.", "id": "1186327509400477697", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "477958883"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186327427770912771"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "srtafiorella", "id": "55689033"}]}, "created_at": "2019-10-21T17:04:34.000Z", "text": "@srtafiorella Surreal...\nOutra coisa wue soube recentemente, \u00e9 que existem muitoooooosss caso em shoppings... as pessoas vao muito ao shopping fazer isso, e existem equipes que rodam o shopping diariamente analisando comportamentos que possam sugerir ser um suicida pra evitar o ato.. sinistro", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186326641435385858"}], "id": "1186327427770912771", "in_reply_to_user_id": "55689033", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1087470716688175105"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186327313492926471"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "kamalakhxn", "id": "1278583959576883201"}]}, "created_at": "2019-10-21T17:04:07.000Z", "text": "@kamalakhxn Qual momento????????????? Meu deus eu vi a temporada inteira e nao lembro disso. Ela nao se suicidou disso eu sei. Mas que? Eu to???  Perdida", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186323400299548674"}], "id": "1186327313492926471", "in_reply_to_user_id": "789586056660279296", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1082486439898763264"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186327292127203328"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Zurine3", "id": "267058747"}]}, "created_at": "2019-10-21T17:04:01.000Z", "text": "RT @Zurine3: Un hombre asesina a su mujer y despu\u00e9s se suicida.\nSi no os gusta la realidad, no haber estudiado periodismo. https://t.co/SoI\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186175542644658176"}], "id": "1186327292127203328", "public_metrics": {"retweet_count": 1223, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2784141735"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.5677, "type": "Person", "normalized_text": "Pamela"}, {"start": 29, "end": 39, "probability": 0.54, "type": "Person", "normalized_text": "Pilar Nores"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RosaMariaAlvar6", "id": "421571381"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186327281800830982"], "created_at": "2019-10-21T17:03:59.000Z", "text": "RT @RosaMariaAlvar6: Pamela, Pilar Nores soporto todo y de todo por ambici\u00f3n. Hoy es due\u00f1a de un gran patrimonio. Para es una mujer indigna\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185908009765130249"}], "id": "1186327281800830982", "public_metrics": {"retweet_count": 73, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2424965658"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 77, "probability": 0.9657, "type": "Person", "normalized_text": "AlanGarc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArgosMozart", "id": "122541642"}], "hashtags": [{"start": 67, "end": 78, "tag": "AlanGarc\u00eda"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186327240549847040"], "created_at": "2019-10-21T17:03:49.000Z", "text": "RT @ArgosMozart: Todos las propiedades del inmundo cobarde suicida #AlanGarc\u00eda deben ser allanados e incautados ... Todas esas propiedades\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186300906456915975"}], "id": "1186327240549847040", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2782745085"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186327227211882496"], "created_at": "2019-10-21T17:03:46.000Z", "text": "a \u00fanica coisa que salva de esquadr\u00e3o suicida \u00e9 a trilha sonora sim!", "id": "1186327227211882496", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2961130043"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 16, "probability": 0.3706, "type": "Other", "normalized_text": "Entrenador"}, {"start": 83, "end": 93, "probability": 0.718, "type": "Other", "normalized_text": "NoticiasSIN"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/IFMqEYHbPP", "expanded_url": "https://noticiassin.com/entrenador-logra-desarmar-a-un-estudiante-suicida-y-lo-abraza-de-inmediato/#.Xa3kz7zPdic.twitter", "display_url": "noticiassin.com/entrenador-log\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "VIDEO"}, {"start": 82, "end": 94, "tag": "NoticiasSIN"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186327122115207170"], "created_at": "2019-10-21T17:03:21.000Z", "text": "#VIDEO Entrenador logra desarmar a un estudiante suicida y lo abraza de inmediato #NoticiasSIN https://t.co/IFMqEYHbPP", "id": "1186327122115207170", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "55660696"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186326997858951169"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "cleporati", "id": "30871522"}]}, "created_at": "2019-10-21T17:02:51.000Z", "text": "RT @cleporati: Pocas veces se ha visto una estrategia m\u00e1s suicida que la del gobierno, orientada a explotar la polarizaci\u00f3n desde una posic\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186280697792815104"}], "id": "1186326997858951169", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "106175384"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1186326967043444742"], "created_at": "2019-10-21T17:02:44.000Z", "text": "RT @moonym00d: tw // suicidio\n\nse vi capita in tl un video chiamato \u20181444\u2019 NON guardatelo, non cercatelo nella barra delle ricerche n\u00e9 su y\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185939338502311937"}], "id": "1186326967043444742", "public_metrics": {"retweet_count": 281, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1136057665824731136"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186326922122403843"], "created_at": "2019-10-21T17:02:33.000Z", "text": "@andreG1909 s\u00e3o op\u00e7\u00f5es que embora n\u00e3o sejam erradas pra n\u00f3s, podem n\u00e3o ser certas para eles que l\u00e1 est\u00e3o. Vi ele partir pra um 3.4.3 meio que suicida, por\u00e9m n\u00e3o vi ningu\u00e9m falar.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186302871890845698"}], "id": "1186326922122403843", "in_reply_to_user_id": "447121908", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "86103913"}, {"geo": {"place_id": "ea962961b94011f1"}, "entities": {"urls": [{"start": 233, "end": 256, "url": "https://t.co/qkL2T36Cxy", "expanded_url": "https://twitter.com/juanlarzabal/status/1186313172157943810", "display_url": "twitter.com/juanlarzabal/s\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186326743495262210"], "created_at": "2019-10-21T17:01:51.000Z", "text": "Un asesino, es un asesino, ni cari\u00f1o por el proyecto, ni ostias.....\nY si se su\u00efcida, es un cobarde y el resto  de adjetivos, ya si eso los pones tu.\nY la pr\u00f2xima vez, ASESINO EN MAY\u00daSCULAS...\nLas cosas claras se entienden mejor.... https://t.co/qkL2T36Cxy", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1186313172157943810"}], "id": "1186326743495262210", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "372161154"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.6846, "type": "Person", "normalized_text": "Madara"}], "urls": [{"start": 20, "end": 43, "url": "https://t.co/WXwNRYdPPh", "expanded_url": "https://t.co/WXwNRYdPPh", "display_url": "t.co/WXwNRYdPPh"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186326700721922048"], "created_at": "2019-10-21T17:01:40.000Z", "text": "Madara suicida kkkk https://t.co/WXwNRYdPPh", "id": "1186326700721922048", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3161453584"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186326698285043714"], "created_at": "2019-10-21T17:01:40.000Z", "text": "Falando nisso... Essa \"modinha\" de usar p\u00f3 e lol\u00f3 adoidado vai acabar definhando voc\u00eas. Os maus dessas coisas nojentas n\u00e3o vem agora n\u00e3o... Por isso tem tanta gente depressiva, suicida...\nBom, mas eu sei que conselho se fosse bom se vendia n\u00e9. Mas daqui uns anos vcs me contam...", "id": "1186326698285043714", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1090271212326928384"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 55, "probability": 0.5696, "type": "Other", "normalized_text": "Yop"}, {"start": 105, "end": 111, "probability": 0.9768, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}, {"start": 129, "end": 131, "probability": 0.6147, "type": "Other", "normalized_text": "Yop"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186326600662618114"], "created_at": "2019-10-21T17:01:17.000Z", "text": "Mi pap\u00e1: Estaba bonita la pel\u00edcula de la vez pasada.\nYop: cu\u00e1l? \nMi pap\u00e1 : La que vimos la vez pasada en Netflix.C\u00f3mo se llama? \nYop: Ah, Escuadr\u00f3n Suicida? \nMi pap\u00e1: S\u00ed,estaba bonito. \n\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23", "id": "1186326600662618114", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1035963750"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 27, "probability": 0.8938, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186326521339940864"], "created_at": "2019-10-21T17:00:58.000Z", "text": "assistindo esquadr\u00e3o suicida pela mil\u00e9sima vez", "id": "1186326521339940864", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "328247786"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186326366440116230"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "cleporati", "id": "30871522"}]}, "created_at": "2019-10-21T17:00:21.000Z", "text": "RT @cleporati: Pocas veces se ha visto una estrategia m\u00e1s suicida que la del gobierno, orientada a explotar la polarizaci\u00f3n desde una posic\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186280697792815104"}], "id": "1186326366440116230", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "91333394"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.5084, "type": "Place", "normalized_text": "Parka"}, {"start": 53, "end": 77, "probability": 0.6386, "type": "Other", "normalized_text": "Lucha Libre AAA Worldwide"}], "urls": [{"start": 200, "end": 223, "url": "https://t.co/vgzIHkb7av", "expanded_url": "https://retodiario.com/noticia/DEPORTES/VIDEO-Hospitalizan-a-La-Parka-tras-sufrir-grave-accidente/172161.html", "display_url": "retodiario.com/noticia/DEPORT\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "Deportes"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186326334760538112"], "created_at": "2019-10-21T17:00:13.000Z", "text": "#Deportes | La Parka, luchador ic\u00f3nico de la empresa Lucha Libre AAA Worldwide, fue trasladado inconsciente al hospital debido al fuerte golpe que sufri\u00f3 en la cabeza cuando intento un \u2018tope suicida\u2019\nhttps://t.co/vgzIHkb7av", "id": "1186326334760538112", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "123164025"}, {"entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/Y3tnWVSQEN", "expanded_url": "https://www.elperiodico.com/es/sucesos-y-tribunales/20161114/una-anciana-que-tenia-la-luz-cortada-muere-en-un-incendio-causado-por-una-vela-5627030", "display_url": "elperiodico.com/es/sucesos-y-t\u2026"}, {"start": 24, "end": 47, "url": "https://t.co/CznKVEIHut", "expanded_url": "https://www.periodistadigital.com/sin-categoria/20130212/suicida-hombre-le-iban-subastar-piso-le-habian-cortado-luz-noticia-689401728535/", "display_url": "periodistadigital.com/sin-categoria/\u2026"}, {"start": 48, "end": 71, "url": "https://t.co/OqNs4i3APB", "expanded_url": "https://twitter.com/antonlosada/status/1186281686268567555", "display_url": "twitter.com/antonlosada/st\u2026"}]}, "lang": "zxx", "edit_history_tweet_ids": ["1186326251973292033"], "created_at": "2019-10-21T16:59:54.000Z", "text": "https://t.co/Y3tnWVSQEN\nhttps://t.co/CznKVEIHut https://t.co/OqNs4i3APB", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1186281686268567555"}], "id": "1186326251973292033", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2285675564"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186326153650421760"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Gurinpengin", "id": "1074020663738974209"}]}, "created_at": "2019-10-21T16:59:30.000Z", "text": "@Gurinpengin @hetians_ El video trata de un chico que tiene un rifle semiautom\u00e1tico apuntando a su cabeza y lo que pasa despu\u00e9s es que.. Se puede ver como se suicida, y como le queda la cabeza despu\u00e9s del balazo", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186148371737788419"}], "id": "1186326153650421760", "in_reply_to_user_id": "1074020663738974209", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1078148987562147840"}, {"entities": {"urls": [{"start": 128, "end": 151, "url": "https://t.co/VuZUATk1Ps", "expanded_url": "https://ceonoticias.com/?p=4137", "display_url": "ceonoticias.com/?p=4137"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186326121769394176"], "created_at": "2019-10-21T16:59:22.000Z", "text": "El adolescente de 17 a\u00f1os se dispar\u00f3 en la cabeza luego de discutir con su padre cuando se encontraba en la azotea de su casa.\n\nhttps://t.co/VuZUATk1Ps", "id": "1186326121769394176", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1164661642648412160"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186326076974391296"], "created_at": "2019-10-21T16:59:12.000Z", "text": "RT @EquoVerdes_And: Muy tristes con la noticia de este nuevo asesinato machista y que hace que en 2019, a estas fechas, ya hayan matado a t\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186168992366501889"}], "id": "1186326076974391296", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2179933655"}, {"entities": {"urls": [{"start": 48, "end": 71, "url": "https://t.co/vSXHGfmiRr", "expanded_url": "https://ceonoticias.com/2019/10/21/joven-se-suicida-luego-de-discutir-con-su-padre/", "display_url": "ceonoticias.com/2019/10/21/jov\u2026"}, {"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/8MQle8mtrW", "expanded_url": "https://twitter.com/ceonoticias1/status/1186326070565494785/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8MQle8mtrW", "media_key": "3_1186326068199903234"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186326070565494785"], "created_at": "2019-10-21T16:59:10.000Z", "text": "Joven se suicida luego de discutir con su\u00a0padre https://t.co/vSXHGfmiRr https://t.co/8MQle8mtrW", "id": "1186326070565494785", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1164661642648412160"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 117, "end": 118, "probability": 0.3703, "type": "Other", "normalized_text": "de"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "SofCastanon", "id": "3495603017"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186326037690568707"], "created_at": "2019-10-21T16:59:02.000Z", "text": "RT @SofCastanon: Un crimen deja muerto a un matrimonio, no. Un asesino mata a su mujer y luego se suicida. \nEl Pacto de Estado tambi\u00e9n inte\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186231611777605632"}], "id": "1186326037690568707", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "996138804"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186325922166837249"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JohnsonnAaron", "id": "448560954"}]}, "created_at": "2019-10-21T16:58:35.000Z", "text": "RT @JohnsonnAaron: Sigo manifestando que la depresi\u00f3n es un arma suicida. No dejes que te consuma, busca ayuda y si nadie te escucha, escri\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186226665938194432"}], "id": "1186325922166837249", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1021123632066637824"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 34, "probability": 0.9789, "type": "Person", "normalized_text": "Almendra"}, {"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9809, "type": "Person", "normalized_text": "Campuzano"}, {"start": 49, "end": 56, "probability": 0.9849, "type": "Person", "normalized_text": "De Rossi"}, {"start": 69, "end": 77, "probability": 0.9787, "type": "Person", "normalized_text": "Campuzano"}, {"start": 99, "end": 106, "probability": 0.8784, "type": "Person", "normalized_text": "Almendra"}, {"start": 119, "end": 126, "probability": 0.9812, "type": "Person", "normalized_text": "De Rossi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "EstebannSanchez", "id": "149325374"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186325840071680002"], "created_at": "2019-10-21T16:58:15.000Z", "text": "RT @EstebannSanchez: Entre Almendra, Campuzano y De Rossi prefiero a Campuzano, pero si va a jugar Almendra prefiero a De Rossi. Sus pases\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186324992302211072"}], "id": "1186325840071680002", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1074860226"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 25, "probability": 0.5757, "type": "Other", "normalized_text": "Cocos"}, {"start": 47, "end": 72, "probability": 0.5858, "type": "Other", "normalized_text": "Investigaci\u00f3n Preparatoria"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArgosMozart", "id": "122541642"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186325742008852482"], "created_at": "2019-10-21T16:57:52.000Z", "text": "RT @ArgosMozart: Los Cocos ... 2do. juzgado de Investigaci\u00f3n Preparatoria acepta pedido fiscal de allanamiento y registro con fines de inca\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186292902332370946"}], "id": "1186325742008852482", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3427382968"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186325726259220481"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "OfficialMonstaX", "id": "3030158859"}]}, "created_at": "2019-10-21T16:57:48.000Z", "text": "@OfficialMonstaX ONTEM ME MATOU DE TES\u00c3O E HOJE ME MATOU DE FOFURA, SE DECIDE MONSTA X", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186268474605101056"}], "id": "1186325726259220481", "in_reply_to_user_id": "3030158859", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "802181806468513792"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 77, "probability": 0.9657, "type": "Person", "normalized_text": "AlanGarc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArgosMozart", "id": "122541642"}], "hashtags": [{"start": 67, "end": 78, "tag": "AlanGarc\u00eda"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186325609464643584"], "created_at": "2019-10-21T16:57:20.000Z", "text": "RT @ArgosMozart: Todos las propiedades del inmundo cobarde suicida #AlanGarc\u00eda deben ser allanados e incautados ... Todas esas propiedades\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186300906456915975"}], "id": "1186325609464643584", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2424120169"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186325433954045953"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "soy_gilbert", "id": "102771056"}]}, "created_at": "2019-10-21T16:56:38.000Z", "text": "RT @soy_gilbert: Hay vac\u00edos que no se llenan con comida, alcohol, cigarrillos, otras drogas, juegos compulsivos, ideaci\u00f3n suicida ni obsesi\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186306497573199872"}], "id": "1186325433954045953", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "108785527"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186325299211984898"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "created_at": "2019-10-21T16:56:06.000Z", "text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "id": "1186325299211984898", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "379422051"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186325284578050048"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "cleporati", "id": "30871522"}]}, "created_at": "2019-10-21T16:56:03.000Z", "text": "RT @cleporati: Pocas veces se ha visto una estrategia m\u00e1s suicida que la del gobierno, orientada a explotar la polarizaci\u00f3n desde una posic\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186280697792815104"}], "id": "1186325284578050048", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "263733354"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186325258778873858"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "0hmyfuck", "id": "762237043"}]}, "created_at": "2019-10-21T16:55:57.000Z", "text": "RT @0hmyfuck: Cada vez que hablan del hambre seg\u00fan el precio de la polenta, el arroz blanco, la harina de trigo, los fideos secos y otras p\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185962111274500097"}], "id": "1186325258778873858", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2172943614"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 109, "end": 115, "probability": 0.9318, "type": "Other", "normalized_text": "YouTube"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FelipeRamrez15", "id": "1188871581768015873"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186325206639501313"], "created_at": "2019-10-21T16:55:44.000Z", "text": "RT @FelipeRamrez15: \u00bfSaben ese v\u00eddeo en el que un chico se suicida en un en vivo en la depweb que termin\u00f3 en YouTube y se est\u00e1 volviendo vi\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185981211765694465"}], "id": "1186325206639501313", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1140053622518161408"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 16, "probability": 0.8211, "type": "Person", "normalized_text": "DAYANE"}], "urls": [{"start": 44, "end": 67, "url": "https://t.co/dAYmAvnV43", "expanded_url": "https://twitter.com/cezarleiteofc/status/1185927424191672321", "display_url": "twitter.com/cezarleiteofc/\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186325167443718144"], "created_at": "2019-10-21T16:55:35.000Z", "text": "RESUMINDO  DAYANE SE SUICIDOU POLITICAMENTE https://t.co/dAYmAvnV43", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1185927424191672321"}], "id": "1186325167443718144", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "875027137471885312"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.4167, "type": "Other", "normalized_text": "Armer\u00eda"}], "urls": [{"start": 28, "end": 51, "url": "https://t.co/k8USbPluDb", "expanded_url": "http://dlvr.it/RGfk0G", "display_url": "dlvr.it/RGfk0G"}, {"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/tsNe5kd2R2", "expanded_url": "https://twitter.com/AFmedios/status/1186325157725364224/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tsNe5kd2R2", "media_key": "3_1186325156181856257"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186325157725364224"], "created_at": "2019-10-21T16:55:33.000Z", "text": "Joven se suicida en Armer\u00eda https://t.co/k8USbPluDb https://t.co/tsNe5kd2R2", "id": "1186325157725364224", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "43926196"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186325100154494977"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "fdodumay", "id": "245995738"}]}, "created_at": "2019-10-21T16:55:19.000Z", "text": "RT @fdodumay: @GLORIAHAUSDORF Es q ah\u00ed radica el inter\u00e9s de los comunachos \u201cun pacto social con EL PUEBLO\u201d pero como \u201cel pueblo\u201d somos much\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186120140020244485"}], "id": "1186325100154494977", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "546973195"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 13, "probability": 0.9777, "type": "Person", "normalized_text": "Almendra"}, {"start": 16, "end": 24, "probability": 0.9767, "type": "Person", "normalized_text": "Campuzano"}, {"start": 28, "end": 35, "probability": 0.9813, "type": "Person", "normalized_text": "De Rossi"}, {"start": 48, "end": 56, "probability": 0.9762, "type": "Person", "normalized_text": "Campuzano"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9424, "type": "Person", "normalized_text": "Almendra"}, {"start": 98, "end": 105, "probability": 0.9785, "type": "Person", "normalized_text": "De Rossi"}, {"start": 223, "end": 224, "probability": 0.9436, "type": "Person", "normalized_text": "DR"}, {"start": 227, "end": 231, "probability": 0.9727, "type": "Person", "normalized_text": "Tevez"}, {"start": 234, "end": 241, "probability": 0.9713, "type": "Person", "normalized_text": "Wanchope"}], "urls": [{"start": 264, "end": 287, "url": "https://t.co/MfSEghqQ1x", "expanded_url": "https://twitter.com/la12tuittera/status/1186311144866304000", "display_url": "twitter.com/la12tuittera/s\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186324992302211072"], "created_at": "2019-10-21T16:54:53.000Z", "text": "Entre Almendra, Campuzano y De Rossi prefiero a Campuzano, pero si va a jugar Almendra prefiero a De Rossi. Sus pases verticales pueden lastimar, su personalidad es otra y ademas en pelota parada suma mucho. Pero jugar con DR, Tevez, Wanchope ya me parece suicida https://t.co/MfSEghqQ1x", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1186311144866304000"}], "id": "1186324992302211072", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 6, "like_count": 41, "quote_count": 0}, "author_id": "149325374"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 76, "probability": 0.8287, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.3014, "type": "Other", "normalized_text": "Joker"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "_DCBRASIL", "id": "1283023515034230788"}], "hashtags": [{"start": 106, "end": 112, "tag": "Joker"}, {"start": 113, "end": 124, "tag": "BoxOfffice"}, {"start": 125, "end": 137, "tag": "SuicidSquad"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186324802434490374"], "created_at": "2019-10-21T16:54:08.000Z", "text": "RT @_DCBRASIL: Coringa deve superar a bilheteria mundial de Esquadr\u00e3o Suicida($746M) nesta segunda-feira. #Joker #BoxOfffice #SuicidSquad\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186148499571838976"}], "id": "1186324802434490374", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "859054097793769472"}, {"entities": {"urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/4Q7dRJ1kiX", "expanded_url": "https://twitter.com/mondestte/status/1186324778120036352/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4Q7dRJ1kiX", "media_key": "3_1186324772365459456"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186324778120036352"], "created_at": "2019-10-21T16:54:02.000Z", "text": "Homem no limbo. Vampirismo ps\u00edquico suicida. https://t.co/4Q7dRJ1kiX", "id": "1186324778120036352", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1083031142461259777"}, {"withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "entities": {"urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/6Y99ENuQJK", "expanded_url": "https://es.rt.com/73af", "display_url": "es.rt.com/73af", "unwound_url": "https://es.rt.com/73af"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186324752270540800"], "created_at": "2019-10-21T16:53:56.000Z", "text": "RT @ActualidadRT: Un entrenador logra desarmar a un estudiante suicida y lo abraza de inmediato \n\ud83d\udc49 https://t.co/6Y99ENuQJK\n\nUn joven que en\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186284438185041920"}], "id": "1186324752270540800", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "143561503"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186324682552819712"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Zurine3", "id": "267058747"}]}, "created_at": "2019-10-21T16:53:39.000Z", "text": "RT @Zurine3: Un hombre asesina a su mujer y despu\u00e9s se suicida.\nSi no os gusta la realidad, no haber estudiado periodismo. https://t.co/SoI\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186175542644658176"}], "id": "1186324682552819712", "public_metrics": {"retweet_count": 1223, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "447814587"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 98, "probability": 0.7456, "type": "Place", "normalized_text": "La Zubia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "feminicidio", "id": "249112212"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186324651875749889"], "created_at": "2019-10-21T16:53:32.000Z", "text": "RT @feminicidio: Un hombre mata a su mujer y luego se suicida en la localidad granadina de La Zubia\nUn hijo de la pareja ha hallado este do\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186175285709791232"}], "id": "1186324651875749889", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2883891557"}, {"withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "entities": {"urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/6Y99ENuQJK", "expanded_url": "https://es.rt.com/73af", "display_url": "es.rt.com/73af", "unwound_url": "https://es.rt.com/73af"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186324197976485889"], "created_at": "2019-10-21T16:51:44.000Z", "text": "RT @ActualidadRT: Un entrenador logra desarmar a un estudiante suicida y lo abraza de inmediato \n\ud83d\udc49 https://t.co/6Y99ENuQJK\n\nUn joven que en\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186284438185041920"}], "id": "1186324197976485889", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "533259551"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 36, "probability": 0.8219, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Andreazza"}, {"start": 120, "end": 124, "probability": 0.5947, "type": "Person", "normalized_text": "Joice"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "radiobandnewsfm", "id": "26573303"}, {"start": 39, "end": 55, "username": "andreazzaeditor", "id": "2525807683"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186324052387999745"], "created_at": "2019-10-21T16:51:09.000Z", "text": "RT @radiobandnewsfm: Carlos Andreazza (@andreazzaeditor): \u201cA sinceridade suicida do delegado, a condescend\u00eancia boba de Joice e a aula de v\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186253981292646405"}], "id": "1186324052387999745", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "417943631"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186324015650082816"], "created_at": "2019-10-21T16:51:00.000Z", "text": "2 dias antes do meu av\u00f4 morrer eu acordei com o choro da minha m\u00e3e convicta de meu av\u00f4 tinha morrido, mas nem chorando ela tava\n\nhoje eu fui dormir 2h da manh\u00e3 de tanto chorar por conta de um sentimento horr\u00edvel que veio do nada... meu amigo se matou hj de manh\u00e3", "id": "1186324015650082816", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1161742568725581825"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 69, "probability": 0.6853, "type": "Other", "normalized_text": "tt"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "gabizschi", "id": "1083591406353035265"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186323949401055232"], "created_at": "2019-10-21T16:50:45.000Z", "text": "@gabizschi ent\u00e3o eh um v\u00eddeo de um cara que se suicida e colocou no tt acabei de descobrirrr mais ainda continuo curiosa", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186323566066917376"}], "id": "1186323949401055232", "in_reply_to_user_id": "1083591406353035265", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1086008143107293185"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186323806840934402"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Zurine3", "id": "267058747"}]}, "created_at": "2019-10-21T16:50:11.000Z", "text": "RT @Zurine3: Un hombre asesina a su mujer y despu\u00e9s se suicida.\nSi no os gusta la realidad, no haber estudiado periodismo. https://t.co/SoI\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186175542644658176"}], "id": "1186323806840934402", "public_metrics": {"retweet_count": 1223, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "785570803"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 78, "probability": 0.5722, "type": "Place", "normalized_text": "La Zubia"}, {"start": 81, "end": 87, "probability": 0.9507, "type": "Place", "normalized_text": "Granada"}, {"start": 139, "end": 142, "probability": 0.454, "type": "Other", "normalized_text": "Dana"}], "urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/lERPCbU6IX", "expanded_url": "http://www.multiforo.eu/Noticias/2019/Octubre2019/Octubre_21.htm", "display_url": "multiforo.eu/Noticias/2019/\u2026"}], "mentions": [{"start": 90, "end": 101, "username": "publico_es", "id": "17676713"}], "hashtags": [{"start": 127, "end": 137, "tag": "21Octubre"}, {"start": 138, "end": 143, "tag": "Dana"}, {"start": 144, "end": 174, "tag": "QuienTieneQueDormirBienEresT\u00fa"}, {"start": 175, "end": 179, "tag": "10N"}, {"start": 180, "end": 200, "tag": "EleccionesGenerales"}, {"start": 201, "end": 223, "tag": "EleccionesMadeInSpain"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186323753271283712"], "created_at": "2019-10-21T16:49:58.000Z", "text": "Un hombre mata a su mujer con un arma de fuego y despu\u00e9s se suicida en La Zubia (Granada) @publico_es\n\nhttps://t.co/lERPCbU6IX\n#21Octubre #Dana #QuienTieneQueDormirBienEresT\u00fa #10N #EleccionesGenerales #EleccionesMadeInSpain", "id": "1186323753271283712", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "76593802"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186323719196680197"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "KikeBravoPrado", "id": "55704833"}, {"start": 16, "end": 24, "username": "meiermq", "id": "281769300"}]}, "created_at": "2019-10-21T16:49:50.000Z", "text": "@KikeBravoPrado @meiermq Acaso no se merece esa premiaci\u00f3n?\nSera recordado a diferencia de algunos que estan presos y otro suicida!", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186279310325358592"}], "id": "1186323719196680197", "in_reply_to_user_id": "55704833", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "84693896"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 50, "probability": 0.9407, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 65, "end": 69, "probability": 0.8848, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186323676062535680"], "created_at": "2019-10-21T16:49:39.000Z", "text": "RT @Milaizen: Voc\u00eas falam falam falam do Jared Leto por causa do Joker mas nunca viram o v\u00eddeo que ele se defendeu de todas as acusa\u00e7\u00f5es de\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186107116790136838"}], "id": "1186323676062535680", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1075513426921828355"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186323631120535560"], "created_at": "2019-10-21T16:49:29.000Z", "text": "RT @EquoVerdes_And: Muy tristes con la noticia de este nuevo asesinato machista y que hace que en 2019, a estas fechas, ya hayan matado a t\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186168992366501889"}], "id": "1186323631120535560", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2600296657"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.8426, "type": "Person", "normalized_text": "Oliver"}, {"start": 8, "end": 12, "probability": 0.8644, "type": "Person", "normalized_text": "Emiko"}, {"start": 80, "end": 85, "probability": 0.8777, "type": "Person", "normalized_text": "Oliver"}, {"start": 88, "end": 90, "probability": 0.8417, "type": "Person", "normalized_text": "Roy"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186323512631418889"], "created_at": "2019-10-21T16:49:00.000Z", "text": "Oliver: Emiko matou pessoas, ela tem que ser parada de qualquer forma. \n\nTamb\u00e9m Oliver: Roy matou dois policias inocentes. Temos que mentir e proteger ele. Se um integrante da equipe cai, todo mundo cai.", "id": "1186323512631418889", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "840385741087735809"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186323203083382784"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "soy_gilbert", "id": "102771056"}]}, "created_at": "2019-10-21T16:47:47.000Z", "text": "RT @soy_gilbert: Hay vac\u00edos que no se llenan con comida, alcohol, cigarrillos, otras drogas, juegos compulsivos, ideaci\u00f3n suicida ni obsesi\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186306497573199872"}], "id": "1186323203083382784", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "129325375"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 47, "probability": 0.6515, "type": "Person", "normalized_text": "Spider Jerusalem"}, {"start": 82, "end": 98, "probability": 0.5885, "type": "Other", "normalized_text": "Transmetropolitan"}, {"start": 105, "end": 116, "probability": 0.9538, "type": "Person", "normalized_text": "Warren Ellis"}, {"start": 120, "end": 135, "probability": 0.9369, "type": "Person", "normalized_text": "Darick Robertson"}, {"start": 263, "end": 270, "probability": 0.5336, "type": "Other", "normalized_text": "Watchmen"}], "urls": [{"start": 272, "end": 295, "url": "https://t.co/7OGhmnvIRd", "expanded_url": "https://twitter.com/arcade_tecnico/status/1186323107432321024/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7OGhmnvIRd", "media_key": "3_1186323101249880065"}], "hashtags": [{"start": 262, "end": 271, "tag": "Watchmen"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186323107432321024"], "created_at": "2019-10-21T16:47:24.000Z", "text": "El mayor antih\u00e9roe del mundo es Spider Jerusalem, un periodista gonzo y suicida. \"Transmetropolitan\", de Warren Ellis y Darick Robertson, clama a la libertad de prensa como m\u00e1ximo poder para derrocar la injusticia y un gobierno corrupto de una ciudad dist\u00f3pica. #Watchmen https://t.co/7OGhmnvIRd", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186322243476951040"}], "id": "1186323107432321024", "in_reply_to_user_id": "1080078358413742080", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1080078358413742080"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186322837365243907"], "created_at": "2019-10-21T16:46:19.000Z", "text": "Hay que armar un grupo de filosof\u00eda \"Suicida\", que trat\u00e9 desde la miseria y la desesperaci\u00f3n, no la negaci\u00f3n para alcanzar la felicidad, si no, que acepten su propia agon\u00eda", "id": "1186322837365243907", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2264030976"}, {"geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186322739080155136"], "created_at": "2019-10-21T16:45:56.000Z", "text": "Eu ouvi uma pessoa falando sobre a senhora q se matou aqui perto de casa e, outra vez disseram q ela estava ouvia vozes pedindo pra q ela cometesse algo ruim, q ela tentasse contra a pr\u00f3pria vida", "id": "1186322739080155136", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "265748805"}, {"entities": {"urls": [{"start": 44, "end": 67, "url": "https://t.co/KHpEmXSZi3", "expanded_url": "https://twitter.com/red113michoacan/status/1186322722307137536/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/KHpEmXSZi3", "media_key": "7_1186322178901450752"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "Video"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186322722307137536"], "created_at": "2019-10-21T16:45:52.000Z", "text": "#Video\nHombre se suicida dentro de un carro https://t.co/KHpEmXSZi3", "id": "1186322722307137536", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2831914140"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 22, "probability": 0.3623, "type": "Organization", "normalized_text": "PARKA"}, {"start": 147, "end": 154, "probability": 0.7326, "type": "Place", "normalized_text": "La Parka"}], "urls": [{"start": 208, "end": 231, "url": "https://t.co/onMPyBktNi", "expanded_url": "https://www.omarnino.mx/2019/10/21/hospitalizan-a-la-parka-tras-sufrir-grave-accidente-por-tope-suicida/", "display_url": "omarnino.mx/2019/10/21/hos\u2026"}, {"start": 232, "end": 255, "url": "https://t.co/jG5qN80Vqf", "expanded_url": "https://twitter.com/OmarNNoticias/status/1186322635287924737/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jG5qN80Vqf", "media_key": "3_1186322633647894531"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186322635287924737"], "created_at": "2019-10-21T16:45:31.000Z", "text": "HOSPITALIZAN A LA PARKA TRAS SUFRIR GRAVE ACCIDENTE POR TOPE SUICIDA\nSegundos despu\u00e9s del incidente, miembros del staff, se acercaron a auxiliar a La Parka que al parecer perdi\u00f3 el conocimiento de inmediato. https://t.co/onMPyBktNi https://t.co/jG5qN80Vqf", "id": "1186322635287924737", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1368000038"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 117, "end": 118, "probability": 0.3703, "type": "Other", "normalized_text": "de"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "SofCastanon", "id": "3495603017"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186322616853958656"], "created_at": "2019-10-21T16:45:27.000Z", "text": "RT @SofCastanon: Un crimen deja muerto a un matrimonio, no. Un asesino mata a su mujer y luego se suicida. \nEl Pacto de Estado tambi\u00e9n inte\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186231611777605632"}], "id": "1186322616853958656", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1150769437"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186322488726306823"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "OPSOMSPeru", "id": "140670223"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 28, "tag": "suicidio"}]}, "created_at": "2019-10-21T16:44:56.000Z", "text": "RT @OPSOMSPeru: El #suicidio es prevenible.\n\ud83d\udc49 Aprende a detectar los signos de alarma en personas en riesgo suicida. Realiza el curso virtu\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186311752004169728"}], "id": "1186322488726306823", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "22276965"}, {"lang": "qam", "edit_history_tweet_ids": ["1186322345021071361"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "ORIGINPC", "id": "52168389"}, {"start": 10, "end": 26, "username": "BascllyHomeless", "id": "2900562600"}]}, "created_at": "2019-10-21T16:44:22.000Z", "text": "@ORIGINPC @BascllyHomeless @suicida_diablo", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185572026611834881"}], "id": "1186322345021071361", "in_reply_to_user_id": "52168389", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2290453602"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 135, "end": 138, "probability": 0.9468, "type": "Place", "normalized_text": "Oreg"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "RedLopezDiaz", "id": "1153810906138238976"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186321997481025537"], "created_at": "2019-10-21T16:42:59.000Z", "text": "RT @RedLopezDiaz: Un entrenador logra desarmar a un estudiante suicida y lo abraza de inmediato.\n\nUn joven que entr\u00f3 a su instituto en Oreg\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186285046463893504"}], "id": "1186321997481025537", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "174751892"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186321881940582400"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "naomuitotriste", "id": "819625322404581376"}]}, "created_at": "2019-10-21T16:42:32.000Z", "text": "RT @naomuitotriste: o amor entre um psicopata e uma suicida e o mais lindo que tem\n\nele mataria ela    ela morreria ele", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186321589333299200"}], "id": "1186321881940582400", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1057809203237191682"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186321871840694272"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "created_at": "2019-10-21T16:42:29.000Z", "text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "id": "1186321871840694272", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1661007866"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.6006, "type": "Person", "normalized_text": "Joice"}, {"start": 25, "end": 29, "probability": 0.5436, "type": "Person", "normalized_text": "Joice"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186321757487149056"], "created_at": "2019-10-21T16:42:02.000Z", "text": "Joice vc matou o fulano? Joice: Na vdd eu s\u00f3 apertei o gatilho mas foi a bala q fez o resto. *Isso se ela estiver respondendo pra \"direitista\" kkk", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186318879393570818"}], "id": "1186321757487149056", "in_reply_to_user_id": "342370747", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "342370747"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 34, "probability": 0.9602, "type": "Person", "normalized_text": "Francesca Woodman"}], "urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/UPXEK5jUag", "expanded_url": "https://elpais.com/ccaa/2019/10/03/madrid/1570119299_852414.html?ssm=TW_CC", "display_url": "elpais.com/ccaa/2019/10/0\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/ccaa/2019/10/03/madrid/1570119299_852414.html?ssm=TW_CC"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Ms_Golightly", "id": "10848982"}, {"start": 101, "end": 109, "username": "el_pais", "id": "7996082"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186321727053320194"], "created_at": "2019-10-21T16:41:55.000Z", "text": "RT @Ms_Golightly: Francesca Woodman. Los \u00e1ngeles de la fot\u00f3grafa suicida https://t.co/UPXEK5jUag v\u00eda @el_pais", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186300027586711552"}], "id": "1186321727053320194", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "244893364"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 41, "probability": 0.4139, "type": "Other", "normalized_text": "carburo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Ale_Nagy", "id": "314361933"}, {"start": 10, "end": 20, "username": "fromero70", "id": "299808443"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186321673978560512"], "created_at": "2019-10-21T16:41:42.000Z", "text": "@Ale_Nagy @fromero70 Noooo usar el carburo es suicida", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186318198838366208"}], "id": "1186321673978560512", "in_reply_to_user_id": "314361933", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "703227725"}, {"geo": {"place_id": "e2e743f3f58bd158"}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186321589333299200"], "created_at": "2019-10-21T16:41:22.000Z", "text": "o amor entre um psicopata e uma suicida e o mais lindo que tem\n\nele mataria ela    ela morreria ele", "id": "1186321589333299200", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 2}, "author_id": "819625322404581376"}, {"geo": {"place_id": "f207b85be9f1513e"}, "entities": {"urls": [{"start": 247, "end": 270, "url": "https://t.co/Pz1vZjz7jo", "expanded_url": "https://twitter.com/Lucascandido001/status/1186320492715823105", "display_url": "twitter.com/Lucascandido00\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186321572279263232"], "created_at": "2019-10-21T16:41:18.000Z", "text": "Soube de um caso ontem. O jovem participou do encerramento da feira de ci\u00eancias normalmente, chegou em casa e se enforcou.\nNingu\u00e9m desconfiou de nada.\nNingu\u00e9m viu nada.\nVamos cuidar de n\u00f3s e ser mais emp\u00e1ticos pessoal. Todo dia perdemos algu\u00e9m... https://t.co/Pz1vZjz7jo", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1186320492715823105"}], "id": "1186321572279263232", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "61328306"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 59, "probability": 0.3806, "type": "Other", "normalized_text": "GAM"}, {"start": 63, "end": 73, "probability": 0.8004, "type": "Other", "normalized_text": "LaEsmeralda"}], "urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/1mJpzok55P", "expanded_url": "http://bit.ly/2p0lG5F", "display_url": "bit.ly/2p0lG5F"}, {"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/1mJpzok55P", "expanded_url": "http://bit.ly/2p0lG5F", "display_url": "bit.ly/2p0lG5F"}], "hashtags": [{"start": 56, "end": 60, "tag": "GAM"}, {"start": 62, "end": 74, "tag": "LaEsmeralda"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186321334852341761"], "created_at": "2019-10-21T16:40:21.000Z", "text": "Adolescente se suicida tras discutir con su padre en la #GAM\n\n#LaEsmeralda\n\nM\u00e1s info \u2192 https://t.co/1mJpzok55P https://t.co/1mJpzok55P", "id": "1186321334852341761", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "850158316382814213"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 27, "probability": 0.5756, "type": "Place", "normalized_text": "ChileSeCanso"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Koke19171", "id": "1166744489865728001"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 28, "tag": "ChileSeCanso"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186321266464169984"], "created_at": "2019-10-21T16:40:05.000Z", "text": "RT @Koke19171: #ChileSeCanso\nNo les duele un abuelo k mata a su pareja y luego se suicida porque la pension no le alcanza pero les duele un\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185923399383764992"}], "id": "1186321266464169984", "public_metrics": {"retweet_count": 563, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "118781223"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186321188408250369"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "PedroMeIo", "id": "796334721554939905"}]}, "created_at": "2019-10-21T16:39:46.000Z", "text": "@PedroMeIo to falando \u00e9 pelo povo que gostou de esquadr\u00e3o suicida... nao da", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186320936821243904"}], "id": "1186321188408250369", "in_reply_to_user_id": "796334721554939905", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3347058736"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 40, "probability": 0.7476, "type": "Person", "normalized_text": "Mecano"}, {"start": 103, "end": 105, "probability": 0.4622, "type": "Person", "normalized_text": "VIH"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "unhelado", "id": "164743765"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186321096469078017"], "created_at": "2019-10-21T16:39:24.000Z", "text": "RT @unhelado: El fallo positivo de Mecano. \u00bfHan le\u00eddo la letra? Se trata sobre una persona que contrae VIH y se suicida sin confes\u00e1rselo a\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181665253857402880"}], "id": "1186321096469078017", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "705614708"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186321031440416773"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "emma_sar", "id": "450310216"}]}, "created_at": "2019-10-21T16:39:09.000Z", "text": "RT @emma_sar: Los resultados de este estudio revelan que algunos genes candidatos pueden considerarse biomarcadores de riesgo para conducta\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186306063521341440"}], "id": "1186321031440416773", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "159547539"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 93, "probability": 0.9843, "type": "Place", "normalized_text": "Murcia"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "PereForcada", "id": "551355222"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186320940789043202"], "created_at": "2019-10-21T16:38:47.000Z", "text": "@PereForcada @muni1714 Me los imagino el pr\u00f3ximo verano disfrutando del hotel gratis en Murcia. Sentados en las tumbonas de la piscina con una cerveza en la mano y rememorando la heroicidad del terrorista suicida de la bici...", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186005335326281729"}], "id": "1186320940789043202", "in_reply_to_user_id": "551355222", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "914756003400384512"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 41, "probability": 0.9233, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/2B8CBcvyWO", "expanded_url": "https://twitter.com/_heroico_/status/1186320306937483264", "display_url": "twitter.com/_heroico_/stat\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186320840830402561"], "created_at": "2019-10-21T16:38:23.000Z", "text": "En este sentido creo que Escuadr\u00f3n Suicida es insuperable. https://t.co/2B8CBcvyWO", "id": "1186320840830402561", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1654392542"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.7969, "type": "Person", "normalized_text": "Viktor"}, {"start": 38, "end": 50, "probability": 0.9658, "type": "Person", "normalized_text": "Shane McMahon"}]}, "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1186320654121033729"], "created_at": "2019-10-21T16:37:39.000Z", "text": "Viktor cashed in money in the bank on Shane McMahon with a tope suicida at starrcade", "id": "1186320654121033729", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "830847114976571392"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 34, "probability": 0.8309, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Natal\u00edcio Rufino"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/WmHcyFBzIG", "expanded_url": "https://www.facebook.com/rosane.martins/posts/10206799644585385", "display_url": "facebook.com/rosane.martins\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186320534386233349"], "created_at": "2019-10-21T16:37:10.000Z", "text": "O assassino \u00e9 Jos\u00e9 Natal\u00edcio Rufino matou BERNADETE.\nSe algu\u00e9m o vir, ligue imediatamente para a pol\u00edcia. https://t.co/WmHcyFBzIG", "id": "1186320534386233349", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "70863647"}, {"entities": {"urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/092TP9V26J", "expanded_url": "https://www.zazoom.info/ultime-news/5887705/suicida-dopo-malattia-sul-lavoro-stato-chiede-1-milione-alla-vedova/", "display_url": "zazoom.info/ultime-news/58\u2026"}], "hashtags": [{"start": 71, "end": 79, "tag": "Suicida"}, {"start": 80, "end": 89, "tag": "malattia"}, {"start": 90, "end": 97, "tag": "lavoro"}, {"start": 98, "end": 104, "tag": "Stato"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1186320508800917505"], "created_at": "2019-10-21T16:37:04.000Z", "text": "Suicida dopo malattia sul lavoro Stato chiede 1 milione alla vedova -  #Suicida #malattia #lavoro #Stato  https://t.co/092TP9V26J", "id": "1186320508800917505", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "717039627916484608"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186320492715823105"], "created_at": "2019-10-21T16:37:00.000Z", "text": "Minha irm\u00e3 chegou do col\u00e9gio dizendo que um menino da escola que ela estuda se suicidou. \u00c9 muito incr\u00edvel como o n\u00edvel de jovens se suicidando aumenta cada vez mais", "id": "1186320492715823105", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "818533020651155456"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186320349992017921"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comunicadoras8m", "id": "1017705626087100417"}, {"start": 22, "end": 36, "username": "ideal_granada", "id": "102687520"}]}, "created_at": "2019-10-21T16:36:26.000Z", "text": "RT @comunicadoras8m: .@ideal_granada Que os parece si dejamos la ambig\u00fcedad enrevesada y contamos la verdad? Un hombre asesina a tiros a su\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186249278664204288"}], "id": "1186320349992017921", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "197097075"}, {"withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "entities": {"urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/6Y99ENuQJK", "expanded_url": "https://es.rt.com/73af", "display_url": "es.rt.com/73af", "unwound_url": "https://es.rt.com/73af"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186320305079377920"], "created_at": "2019-10-21T16:36:16.000Z", "text": "RT @ActualidadRT: Un entrenador logra desarmar a un estudiante suicida y lo abraza de inmediato \n\ud83d\udc49 https://t.co/6Y99ENuQJK\n\nUn joven que en\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186284438185041920"}], "id": "1186320305079377920", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1184197928237359110"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186319986417111041"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comunicadoras8m", "id": "1017705626087100417"}, {"start": 22, "end": 36, "username": "ideal_granada", "id": "102687520"}]}, "created_at": "2019-10-21T16:35:00.000Z", "text": "RT @comunicadoras8m: .@ideal_granada Que os parece si dejamos la ambig\u00fcedad enrevesada y contamos la verdad? Un hombre asesina a tiros a su\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186249278664204288"}], "id": "1186319986417111041", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "40266370"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 25, "probability": 0.5757, "type": "Other", "normalized_text": "Cocos"}, {"start": 47, "end": 72, "probability": 0.5858, "type": "Other", "normalized_text": "Investigaci\u00f3n Preparatoria"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArgosMozart", "id": "122541642"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186319953630236672"], "created_at": "2019-10-21T16:34:52.000Z", "text": "RT @ArgosMozart: Los Cocos ... 2do. juzgado de Investigaci\u00f3n Preparatoria acepta pedido fiscal de allanamiento y registro con fines de inca\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186292902332370946"}], "id": "1186319953630236672", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "605881493"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186319874005635077"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "GuerraMasLarga", "id": "1111320960018382849"}]}, "created_at": "2019-10-21T16:34:33.000Z", "text": "RT @GuerraMasLarga: Buenos d\u00edas\u00a1Os ha quedado un titular fantasmag\u00f3rico: El crimen que nadie comete deja un matrimonio muerto a tiros.\nCon\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186191422904516608"}], "id": "1186319874005635077", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3017796688"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 36, "probability": 0.8219, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Andreazza"}, {"start": 120, "end": 124, "probability": 0.5947, "type": "Person", "normalized_text": "Joice"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "radiobandnewsfm", "id": "26573303"}, {"start": 39, "end": 55, "username": "andreazzaeditor", "id": "2525807683"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186319706342465536"], "created_at": "2019-10-21T16:33:53.000Z", "text": "RT @radiobandnewsfm: Carlos Andreazza (@andreazzaeditor): \u201cA sinceridade suicida do delegado, a condescend\u00eancia boba de Joice e a aula de v\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186253981292646405"}], "id": "1186319706342465536", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "802265999529676800"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 59, "probability": 0.4412, "type": "Person", "normalized_text": "Priale"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.3965, "type": "Place", "normalized_text": "totem"}, {"start": 205, "end": 212, "probability": 0.5433, "type": "Place", "normalized_text": "Cromagon"}], "urls": [{"start": 231, "end": 254, "url": "https://t.co/JM6CdIwn8q", "expanded_url": "https://twitter.com/exitosape/status/1186166849559584768", "display_url": "twitter.com/exitosape/stat\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186319622108274688"], "created_at": "2019-10-21T16:33:33.000Z", "text": "A que llama \"fuerzas democraticas\" este sujeto. Desde Priale se escucho lo mismo y fue pretexto para las cuchipandas que erigieron al totem suicida y al falaz manipulador. Hombre de las cavernas regresa a Cromagon que es tu reino. https://t.co/JM6CdIwn8q", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1186166849559584768"}], "id": "1186319622108274688", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "197226430"}, {"withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "entities": {"urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/6Y99ENuQJK", "expanded_url": "https://es.rt.com/73af", "display_url": "es.rt.com/73af", "unwound_url": "https://es.rt.com/73af"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186319591871524869"], "created_at": "2019-10-21T16:33:26.000Z", "text": "RT @ActualidadRT: Un entrenador logra desarmar a un estudiante suicida y lo abraza de inmediato \n\ud83d\udc49 https://t.co/6Y99ENuQJK\n\nUn joven que en\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186284438185041920"}], "id": "1186319591871524869", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "527752300"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186319520849387521"], "created_at": "2019-10-21T16:33:09.000Z", "text": "RT @EquoVerdes_And: Muy tristes con la noticia de este nuevo asesinato machista y que hace que en 2019, a estas fechas, ya hayan matado a t\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186168992366501889"}], "id": "1186319520849387521", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2375737315"}, {"entities": {"urls": [{"start": 27, "end": 50, "url": "https://t.co/3bhDa6UMx2", "expanded_url": "https://www.youtube.com/watch?v=bfhyGREpo1I", "display_url": "youtube.com/watch?v=bfhyGR\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186319443128963072"], "created_at": "2019-10-21T16:32:50.000Z", "text": "EXIJO EL ESCUADR\u00d3N SUICIDA\nhttps://t.co/3bhDa6UMx2", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186319339814838272"}], "id": "1186319443128963072", "in_reply_to_user_id": "2759360504", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2759360504"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186319356650840065"], "created_at": "2019-10-21T16:32:30.000Z", "text": "A\u00ed chego na aula e : morte , se matou , e eu fico como ...", "id": "1186319356650840065", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1144414375043899392"}, {"entities": {"urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/QWcJsXWEGJ", "expanded_url": "https://twitter.com/lauracorama/status/1186211724984311808", "display_url": "twitter.com/lauracorama/st\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186318948477886465"], "created_at": "2019-10-21T16:30:52.000Z", "text": "Un hombre mata a su mujer y luego como es una mierda y un cobarde se suicida, de nada por corregir el titular. https://t.co/QWcJsXWEGJ", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1186211724984311808"}], "id": "1186318948477886465", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "77745491"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186318862079463424"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}]}, "created_at": "2019-10-21T16:30:32.000Z", "text": "RT @claudiacisneros: El gobierno del difunto suicida fue absolutamente de derecha. Que el discurso de campa\u00f1a haya sido lo opuesto s\u00f3lo fue\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185954791308050432"}], "id": "1186318862079463424", "public_metrics": {"retweet_count": 157, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "914693266485936128"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1186318834287992834"], "created_at": "2019-10-21T16:30:25.000Z", "text": "RT @ShamloveAkihiko: Ragazzi se su YouTube vi esce un video chiamato 1444 o qui su twitter o altri social, scrollate per favore... \u00e8 il vid\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185915871757291521"}], "id": "1186318834287992834", "public_metrics": {"retweet_count": 144, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1010982084943536130"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 134, "end": 140, "probability": 0.4233, "type": "Other", "normalized_text": "L\u00ednea E"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186318796136570881"], "created_at": "2019-10-21T16:30:16.000Z", "text": "Por qu\u00e9 todo el mundo se suicida en la l\u00ednea D like cmon there's another 5 (4 que realmente podr\u00edan matarte porque we all know que la L\u00ednea E es un meme a esta altura)", "id": "1186318796136570881", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "838099167834681345"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186318736866861056"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "btsfeel", "id": "1400966191104106496"}]}, "created_at": "2019-10-21T16:30:02.000Z", "text": "RT @btsfeel: ATEN\u00c7\u00c3O!\n\ngente, n\u00e3o assistem o video 1444, ele \u00e9 video onde um homem se suicida, e \u00e9 totalmente explicito, vamos esquecer de\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186111399392624640"}], "id": "1186318736866861056", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "733731010429456384"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 53, "probability": 0.6813, "type": "Place", "normalized_text": "La Zubia"}, {"start": 56, "end": 62, "probability": 0.907, "type": "Place", "normalized_text": "Granada"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anaisbernal", "id": "67165437"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186318506004013056"], "created_at": "2019-10-21T16:29:07.000Z", "text": "RT @anaisbernal: Un hombre mata a su mujer en La Zubia (Granada), y luego se suicida.\n\nUn hijo de la pareja ha descubierto los cad\u00e1veres en\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185962933861474304"}], "id": "1186318506004013056", "public_metrics": {"retweet_count": 303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1046013672"}, {"entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/xwM3whbkfB", "expanded_url": "https://twitter.com/cambronero/status/1186098085958766594/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xwM3whbkfB", "media_key": "3_1186098079608508417"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "cambronero", "id": "18742900"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186318484684398595"], "created_at": "2019-10-21T16:29:02.000Z", "text": "RT @cambronero: \u00bfC\u00f3mo se suicida un presidente por culpa de su comunicaci\u00f3n? https://t.co/xwM3whbkfB", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186098085958766594"}], "id": "1186318484684398595", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "71112717"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 26, "probability": 0.6496, "type": "Other", "normalized_text": "El Comando Suicida Del Mayo"}, {"start": 30, "end": 53, "probability": 0.6308, "type": "Other", "normalized_text": "Los Buchones De Culiacan"}], "urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/18HPNEncoN", "expanded_url": "https://www.youtube.com/watch?v=vknI1ygCJPM&feature=share", "display_url": "youtube.com/watch?v=vknI1y\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186318421841108993"], "created_at": "2019-10-21T16:28:47.000Z", "text": "El Comando Suicida Del Mayo - Los Buchones De Culiacan - Video Oficial https://t.co/18HPNEncoN", "id": "1186318421841108993", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "112820507"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186318362407788544"], "created_at": "2019-10-21T16:28:32.000Z", "text": "aim gente olha cono eu sou suicida olha o meu colar de gilete pra simbolizar a minha dor", "id": "1186318362407788544", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "919245908092612608"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 57, "probability": 0.6361, "type": "Person", "normalized_text": "Gustavo A. Madero"}, {"start": 76, "end": 81, "probability": 0.9532, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}, {"start": 186, "end": 197, "probability": 0.388, "type": "Other", "normalized_text": "La Esmeralda"}], "urls": [{"start": 200, "end": 223, "url": "https://t.co/L6xVCa6Tu4", "expanded_url": "http://www.ultranoticias.com.mx/theme-features/estado-de-mexico-portada/panorama-general-edomex/item/55686-joven-se-suicida-tras-discutir-con-su-padre-en-cdmx.html", "display_url": "ultranoticias.com.mx/theme-features\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 14, "tag": "UltraNoticias"}, {"start": 16, "end": 23, "tag": "Edomex"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186318250294104064"], "created_at": "2019-10-21T16:28:06.000Z", "text": "#UltraNoticias\ud83d\udcfb|#Edomex\ud83d\udd1c\ud83d\udd34\nEn la alcald\u00eda Gustavo A. Madero, en la Cuidad de M\u00e9xico, un joven de 17 a\u00f1os de edad, se dipar\u00f3 la cabeza tras discutir con su padre en la Unidad Habitacional La Esmeralda.\nhttps://t.co/L6xVCa6Tu4", "id": "1186318250294104064", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "299916481"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.8819, "type": "Person", "normalized_text": "Bozo"}, {"start": 34, "end": 41, "probability": 0.7371, "type": "Place", "normalized_text": "Nordeste"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186318235886669824"], "created_at": "2019-10-21T16:28:02.000Z", "text": "@mah13MC S\u00f3 o Bozo se vingando do Nordeste. Tamb\u00e9m foram dizer a ele que n\u00e3o era a floresta que produzia mais oxig\u00eanio, ent\u00e3o ele foi pro mar matar as algas, matou dois coelhos com um tiro.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186290901204819968"}], "id": "1186318235886669824", "in_reply_to_user_id": "723528224974749697", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "984767783316664326"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 26, "probability": 0.7082, "type": "Other", "normalized_text": "El Comando Suicida Del Mayo"}, {"start": 30, "end": 53, "probability": 0.6875, "type": "Other", "normalized_text": "Los Buchones De Culiacan"}], "urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/Oc7EbUAWVY", "expanded_url": "https://youtu.be/vknI1ygCJPM", "display_url": "youtu.be/vknI1ygCJPM"}], "mentions": [{"start": 99, "end": 107, "username": "YouTube", "id": "10228272"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186318208971821056"], "created_at": "2019-10-21T16:27:56.000Z", "text": "El Comando Suicida Del Mayo - Los Buchones De Culiacan - Video Oficial https://t.co/Oc7EbUAWVY v\u00eda @YouTube", "id": "1186318208971821056", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "85579203"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 77, "probability": 0.9657, "type": "Person", "normalized_text": "AlanGarc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArgosMozart", "id": "122541642"}], "hashtags": [{"start": 67, "end": 78, "tag": "AlanGarc\u00eda"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186318042650857473"], "created_at": "2019-10-21T16:27:16.000Z", "text": "RT @ArgosMozart: Todos las propiedades del inmundo cobarde suicida #AlanGarc\u00eda deben ser allanados e incautados ... Todas esas propiedades\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186300906456915975"}], "id": "1186318042650857473", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1571466379"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186318016348381184"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "pitiklinov", "id": "636025744"}]}, "created_at": "2019-10-21T16:27:10.000Z", "text": "RT @pitiklinov: \u201cLa conducta suicida no es un trastorno mental sino simplemente una conducta y, por consiguiente, no se debe a una sola cau\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186185127371640832"}], "id": "1186318016348381184", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "373565760"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186317978557698049"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "_andreariveral", "id": "981574131631104000"}]}, "created_at": "2019-10-21T16:27:01.000Z", "text": "@_andreariveral Un video de un chavo que se suicida y de que maldice a todos los que vean el video", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186317691189108736"}], "id": "1186317978557698049", "in_reply_to_user_id": "981574131631104000", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "347468805"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186317966528466946"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Zurine3", "id": "267058747"}]}, "created_at": "2019-10-21T16:26:58.000Z", "text": "RT @Zurine3: Un hombre asesina a su mujer y despu\u00e9s se suicida.\nSi no os gusta la realidad, no haber estudiado periodismo. https://t.co/SoI\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186175542644658176"}], "id": "1186317966528466946", "public_metrics": {"retweet_count": 1223, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1238653249"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186317754359603202"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "juuuustina", "id": "926286401498382336"}]}, "created_at": "2019-10-21T16:26:08.000Z", "text": "@juuuustina Por que se suicida?", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186105926304124929"}], "id": "1186317754359603202", "in_reply_to_user_id": "926286401498382336", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1167073865434112005"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 32, "probability": 0.635, "type": "Person", "normalized_text": "Esquadrao"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "hugoalencar78", "id": "53214368"}, {"start": 15, "end": 23, "username": "omelete", "id": "9612112"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186317703868538881"], "created_at": "2019-10-21T16:25:55.000Z", "text": "@hugoalencar78 @omelete Esquadrao suicida e aves de rapina teram liga\u00e7\u00e3o, os outros 2 duvido", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186265009090977792"}], "id": "1186317703868538881", "in_reply_to_user_id": "53214368", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "87404935"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 47, "probability": 0.7864, "type": "Other", "normalized_text": "The Wrap"}, {"start": 50, "end": 56, "probability": 0.6262, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 92, "end": 108, "probability": 0.8146, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 100, "end": 110, "url": "https://support.twitter.com/articles/20169199", "expanded_url": "https://support.twitter.com/articles/20169199", "display_url": "Learn more"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186317606141222912"], "created_at": "2019-10-21T16:25:32.000Z", "text": "@Freitas35100916's account is temporarily unavailable because it violates the Twitter Media Policy. Learn more.", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186278306485813248"}], "id": "1186317606141222912", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1185993983836729344"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186317605570842624"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "XxSadGirlyxX", "id": "1118906408802635776"}]}, "created_at": "2019-10-21T16:25:32.000Z", "text": "@XxSadGirlyxX Y por que suicida?", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186085041593602049"}], "id": "1186317605570842624", "in_reply_to_user_id": "1118906408802635776", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1167073865434112005"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186317334220365825"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Lemoos17", "id": "603134717"}, {"start": 10, "end": 24, "username": "suicida_roots", "id": "373708174"}]}, "created_at": "2019-10-21T16:24:27.000Z", "text": "@Lemoos17 @suicida_roots @alexandelicia Prontoooo \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186316799790505990"}], "id": "1186317334220365825", "in_reply_to_user_id": "603134717", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1060258658142113795"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 17, "probability": 0.8246, "type": "Person", "normalized_text": "Josiane"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "HugoGloss", "id": "15292534"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186317169870692352"], "created_at": "2019-10-21T16:23:48.000Z", "text": "@HugoGloss Josiane matou rob\u00f4 fez mal a tanta gente a\u00ed se arrependeu vai para o c\u00e9u, nos so chupa um pauzinho e faz mal a ningu\u00e9m vai para o inferno.  Essa logica crist\u00e3 me assustar.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186015919790788608"}], "id": "1186317169870692352", "in_reply_to_user_id": "15292534", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "324390446"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 50, "probability": 0.9407, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 65, "end": 69, "probability": 0.8848, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186317110454181894"], "created_at": "2019-10-21T16:23:34.000Z", "text": "RT @Milaizen: Voc\u00eas falam falam falam do Jared Leto por causa do Joker mas nunca viram o v\u00eddeo que ele se defendeu de todas as acusa\u00e7\u00f5es de\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186107116790136838"}], "id": "1186317110454181894", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "819625172999294977"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186316650980790275"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "cardenal_bat", "id": "203743611"}, {"start": 18, "end": 26, "username": "donyito", "id": "82407229"}]}, "created_at": "2019-10-21T16:21:44.000Z", "text": "RT @cardenal_bat: @donyito Este es el tipo de profesionales que necesita el pais.. Gente comprometida con liberar de una vez la patria del\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186311341776048128"}], "id": "1186316650980790275", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "950843668889526272"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186316432654639105"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "created_at": "2019-10-21T16:20:52.000Z", "text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "id": "1186316432654639105", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "143943790"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186316421762093058"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "luh20andrade", "id": "3406324677"}]}, "created_at": "2019-10-21T16:20:50.000Z", "text": "RT @luh20andrade: ATEN\u00c7\u00c3O, HOMENS, repitam comigo: N\u00c3O devo puxar uma menina pelo bra\u00e7o, cintura, cabelo, ROSTO (essa me matou de raiva) ou\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185922116983672832"}], "id": "1186316421762093058", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "707363402272907265"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186316419136442368"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "suicida_roots", "id": "373708174"}, {"start": 30, "end": 39, "username": "Lemoos17", "id": "603134717"}]}, "created_at": "2019-10-21T16:20:49.000Z", "text": "@suicida_roots @alexandelicia @Lemoos17 Aaaaa ent\u00e3o t\u00e1 com o peres \ud83d\ude02", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186312789637373960"}], "id": "1186316419136442368", "in_reply_to_user_id": "373708174", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1060258658142113795"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186316324479348736"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JohnsonnAaron", "id": "448560954"}]}, "created_at": "2019-10-21T16:20:27.000Z", "text": "RT @JohnsonnAaron: Sigo manifestando que la depresi\u00f3n es un arma suicida. No dejes que te consuma, busca ayuda y si nadie te escucha, escri\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186226665938194432"}], "id": "1186316324479348736", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1044371768251682816"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 124, "end": 127, "probability": 0.9189, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "lougola2", "id": "856896141971083265"}, {"start": 14, "end": 28, "username": "Ricardoddlvic", "id": "1185793041782624256"}, {"start": 29, "end": 45, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186316317307080705"], "created_at": "2019-10-21T16:20:25.000Z", "text": "RT @lougola2: @Ricardoddlvic @claudiacisneros Jajaja jajaja jajaja jajaja los Primeros terroristas fueron los apristas. Con Alan solo nos r\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186168088787640320"}], "id": "1186316317307080705", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3173315825"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 53, "probability": 0.8545, "type": "Person", "normalized_text": "rossi"}, {"start": 57, "end": 63, "probability": 0.8339, "type": "Person", "normalized_text": "Marcone"}, {"start": 99, "end": 105, "probability": 0.7896, "type": "Person", "normalized_text": "Marcone"}, {"start": 109, "end": 119, "probability": 0.7033, "type": "Person", "normalized_text": "MacAllister"}, {"start": 251, "end": 254, "probability": 0.9347, "type": "Organization", "normalized_text": "Boca"}], "hashtags": [{"start": 250, "end": 255, "tag": "Boca"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186316302366973959"], "created_at": "2019-10-21T16:20:21.000Z", "text": "Lo que no me termina de cuadrar es el doble 5 De rossi - Marcone. Siento q se estorban. El doble 5 Marcone - MacAllister puede ser m\u00e1s suicida, pero mejor para lo q se necesita ... si as\u00ed de loco como suena, as\u00ed de enredado, as\u00ed de todo ... as\u00ed esta #Boca", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186315726048677889"}], "id": "1186316302366973959", "in_reply_to_user_id": "1004948546", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1004948546"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 8, "probability": 0.8423, "type": "Organization", "normalized_text": "PLD"}, {"start": 27, "end": 32, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Leonel"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186316278971191296"], "created_at": "2019-10-21T16:20:16.000Z", "text": "si el PLD gana, se suicida Leonel en mayo", "id": "1186316278971191296", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "572345463"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 25, "probability": 0.5757, "type": "Other", "normalized_text": "Cocos"}, {"start": 47, "end": 72, "probability": 0.5858, "type": "Other", "normalized_text": "Investigaci\u00f3n Preparatoria"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArgosMozart", "id": "122541642"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186316227519623168"], "created_at": "2019-10-21T16:20:03.000Z", "text": "RT @ArgosMozart: Los Cocos ... 2do. juzgado de Investigaci\u00f3n Preparatoria acepta pedido fiscal de allanamiento y registro con fines de inca\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186292902332370946"}], "id": "1186316227519623168", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "309946520"}, {"geo": {"place_id": "eb064d2fe812dac8"}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186316208938934277"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "pqoshomensmorre", "id": "1172326749247422464"}]}, "created_at": "2019-10-21T16:19:59.000Z", "text": "@pqoshomensmorre Ah se esse n\u00e3o morreu, a mulher dele matou", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186148927499837440"}], "id": "1186316208938934277", "in_reply_to_user_id": "1172326749247422464", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "69901265"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 29, "probability": 0.9469, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 70, "end": 75, "probability": 0.9778, "type": "Place", "normalized_text": "Bagdad"}, {"start": 149, "end": 154, "probability": 0.9612, "type": "Place", "normalized_text": "Bagdad"}], "urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/HWZFNWqVu7", "expanded_url": "https://youtu.be/IHdsp21JnXk", "display_url": "youtu.be/IHdsp21JnXk"}], "mentions": [{"start": 32, "end": 44, "username": "manosdetopo", "id": "121073708"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 20, "tag": "Atrav\u00e9sDeLasBaladas"}, {"start": 54, "end": 66, "tag": "FelizMa\u00f1ana"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186316196481785856"], "created_at": "2019-10-21T16:19:56.000Z", "text": "#Atrav\u00e9sDeLasBaladas de Espa\u00f1a, @ManosDeTopo busca un #FelizMa\u00f1ana en Bagdad: \"Supongo que esto es una despedida, aprender\u00e9 alem\u00e1n si no me olvidas. Bagdad es color verde, entr\u00f3 como un suicida, no soy yo el que miente.\" \n\nhttps://t.co/HWZFNWqVu7", "id": "1186316196481785856", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1953019184"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 139, "end": 145, "probability": 0.5677, "type": "Place", "normalized_text": "Cirug\u00eda"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Ovalle1A", "id": "3226293980"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186316177837965318"], "created_at": "2019-10-21T16:19:52.000Z", "text": "@Ovalle1A 25 a\u00f1os, herida por arma de fuego por intento suicida. \nDonador de 23 a\u00f1os con lesi\u00f3n an\u00f3xica cerebral irreversible. 25 horas de Cirug\u00eda", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186312817353379840"}], "id": "1186316177837965318", "in_reply_to_user_id": "3226293980", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 37, "quote_count": 0}, "author_id": "116928096"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186315912720330752"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "salocinuy", "id": "106783409"}]}, "created_at": "2019-10-21T16:18:48.000Z", "text": "@salocinuy 1. No era una metralleta, era una escopeta\n2. No era una masacre, era un intento suicida\n3. Quieren ayudar a mejorar la salud mental de esa persona, ni difundan el video, muestren la foto del entrenador con un texto con lo sucedido, el hacerlo viral solo empeora su salud mental", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185604352649715713"}], "id": "1186315912720330752", "in_reply_to_user_id": "106783409", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2437069360"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186315762539077634"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "nidiavilchez", "id": "82714803"}, {"start": 14, "end": 27, "username": "FiscaliaPeru", "id": "302151609"}, {"start": 28, "end": 40, "username": "RPPNoticias", "id": "9075022"}]}, "created_at": "2019-10-21T16:18:13.000Z", "text": "@nidiavilchez @FiscaliaPeru @RPPNoticias Ya no se enga\u00f1a al pa\u00eds....el ex presidente suicida ten\u00eda serios v\u00ednculos con actos de corrupci\u00f3n..lo dice una persona de su entera CONFIANZA..lo hizo secretario, ministro, y si hoy dicen, los apristas,  q es un delincuente,  entonces el suicida fue tb tonto", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186281466768048128"}], "id": "1186315762539077634", "in_reply_to_user_id": "82714803", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "214709670"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 84, "probability": 0.9637, "type": "Person", "normalized_text": "L\u00f3pez"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "jxherrera", "id": "107545333"}, {"start": 11, "end": 21, "username": "PaolaBM66", "id": "201550749"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "FedericoArreola", "id": "74153376"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186315607764918272"], "created_at": "2019-10-21T16:17:36.000Z", "text": "@jxherrera @PaolaBM66 @FedericoArreola No saben perder...lo dice un adulador de L\u00f3pez que durante 3 sexenios di\u00f3 c\u00e1tedra de no saber perder, no saber trabajar, hacer su escuadr\u00f3n suicida con lo m\u00e1s lacras de todos los partidos para crear Morena... tienes la escuela de el, ofender y desestimar solo porque no es fiel..", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185617591227879424"}], "id": "1186315607764918272", "in_reply_to_user_id": "107545333", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "829542521525116930"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 50, "probability": 0.9407, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 65, "end": 69, "probability": 0.8848, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186315444719763456"], "created_at": "2019-10-21T16:16:57.000Z", "text": "RT @Milaizen: Voc\u00eas falam falam falam do Jared Leto por causa do Joker mas nunca viram o v\u00eddeo que ele se defendeu de todas as acusa\u00e7\u00f5es de\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186107116790136838"}], "id": "1186315444719763456", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1935608196"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 34, "probability": 0.9602, "type": "Person", "normalized_text": "Francesca Woodman"}], "urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/UPXEK5jUag", "expanded_url": "https://elpais.com/ccaa/2019/10/03/madrid/1570119299_852414.html?ssm=TW_CC", "display_url": "elpais.com/ccaa/2019/10/0\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/ccaa/2019/10/03/madrid/1570119299_852414.html?ssm=TW_CC"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Ms_Golightly", "id": "10848982"}, {"start": 101, "end": 109, "username": "el_pais", "id": "7996082"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186315359806218245"], "created_at": "2019-10-21T16:16:37.000Z", "text": "RT @Ms_Golightly: Francesca Woodman. Los \u00e1ngeles de la fot\u00f3grafa suicida https://t.co/UPXEK5jUag v\u00eda @el_pais", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186300027586711552"}], "id": "1186315359806218245", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3394941651"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186315260644483073"], "created_at": "2019-10-21T16:16:13.000Z", "text": "@tigs_josefiaki Imagina tu ali jogando faz 19 dias com o boneco e ele suicida na faculdade que m\u00e3o...", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186313566728704003"}], "id": "1186315260644483073", "in_reply_to_user_id": "1067273015820468225", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "102084358"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186314686142255114"], "created_at": "2019-10-21T16:13:56.000Z", "text": "Acabo de descobrir que um dos meus melhores amigos se suicidou", "id": "1186314686142255114", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2311509625"}, {"entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/O2KOCjjYD4", "expanded_url": "https://twitter.com/bizzleorgy/status/1185551344356249601", "display_url": "twitter.com/bizzleorgy/sta\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186314591497834496"], "created_at": "2019-10-21T16:13:33.000Z", "text": "QUE PORRA \u00c9 ESSA?????????????????? ELE SE SUICIDA????? TO ENRVISA https://t.co/O2KOCjjYD4", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1185551344356249601"}], "id": "1186314591497834496", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1660781834"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 68, "probability": 0.959, "type": "Place", "normalized_text": "Caracas"}], "hashtags": [{"start": 43, "end": 49, "tag": "metro"}, {"start": 61, "end": 69, "tag": "Caracas"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186314568856952832"], "created_at": "2019-10-21T16:13:28.000Z", "text": "RT @Brei_Tor: Oigan, mamertos Chilenos, el #metro de aqu\u00ed de #Caracas es gratis, \u00bfPor qu\u00e9 no vienen aqu\u00ed a disfrutar de sus servicios?\n\nLo\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186079805709660160"}], "id": "1186314568856952832", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "150780874"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186314503190921217"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Zurine3", "id": "267058747"}]}, "created_at": "2019-10-21T16:13:12.000Z", "text": "RT @Zurine3: Un hombre asesina a su mujer y despu\u00e9s se suicida.\nSi no os gusta la realidad, no haber estudiado periodismo. https://t.co/SoI\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186175542644658176"}], "id": "1186314503190921217", "public_metrics": {"retweet_count": 1223, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "880229168"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 96, "probability": 0.798, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 122, "end": 126, "probability": 0.5375, "type": "Person", "normalized_text": "Logan"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "babalin", "id": "16514043"}, {"start": 9, "end": 22, "username": "isabelacom2l", "id": "100839060"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186314460119605250"], "created_at": "2019-10-21T16:13:02.000Z", "text": "@babalin @isabelacom2l Esse filme s\u00f3 n\u00e3o perde pra esquadr\u00e3o suicida! \u00c9 ruim demais, agora Batman cavaleiros das trevas e Logan tbm sao top", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186146687938633728"}], "id": "1186314460119605250", "in_reply_to_user_id": "16514043", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "57115415"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 65, "probability": 0.6434, "type": "Other", "normalized_text": "Animais Fant\u00e1sticos"}, {"start": 69, "end": 87, "probability": 0.6526, "type": "Other", "normalized_text": "The Batman\nAvatar 2"}, {"start": 99, "end": 105, "probability": 0.4986, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 129, "end": 138, "probability": 0.6529, "type": "Other", "normalized_text": "Multiverso"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "thiegonovais", "id": "15581072"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186314408051347458"], "created_at": "2019-10-21T16:12:50.000Z", "text": "RT @thiegonovais: 2021 at\u00e9 ent\u00e3o nos cinemas:\n\nAnimais Fant\u00e1sticos 3\nThe Batman\nAvatar 2\nEsquadr\u00e3o Suicida 2\nDoutor Estranho: No Multiverso\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184455631329202177"}], "id": "1186314408051347458", "public_metrics": {"retweet_count": 391, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "789255444355309569"}, {"entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/ASvLhKWQmG", "expanded_url": "https://www.diariocordoba.com/noticias/cordobalocal/hombre-suicida-tirarse-cuarto-piso-agobiado-desahucio_781521.html", "display_url": "diariocordoba.com/noticias/cordo\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.diariocordoba.com/cordoba-ciudad/2013/02/09/hombre-suicida-tirarse-cuarto-piso-37431746.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "protestona1", "id": "1281187602"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186314150462533633"], "created_at": "2019-10-21T16:11:48.000Z", "text": "RT @protestona1: No es un suicidio, es un ASESINATO, y tiene culpables. \n\nhttps://t.co/ASvLhKWQmG", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185566377781923840"}], "id": "1186314150462533633", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1855014902"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186314125711986693"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}]}, "created_at": "2019-10-21T16:11:42.000Z", "text": "RT @claudiacisneros: El gobierno del difunto suicida fue absolutamente de derecha. Que el discurso de campa\u00f1a haya sido lo opuesto s\u00f3lo fue\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185954791308050432"}], "id": "1186314125711986693", "public_metrics": {"retweet_count": 157, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "224382265"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186313508494938114"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Zurine3", "id": "267058747"}]}, "created_at": "2019-10-21T16:09:15.000Z", "text": "RT @Zurine3: Un hombre asesina a su mujer y despu\u00e9s se suicida.\nSi no os gusta la realidad, no haber estudiado periodismo. https://t.co/SoI\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186175542644658176"}], "id": "1186313508494938114", "public_metrics": {"retweet_count": 1223, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4795263449"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1186313436705280000"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "chocoila", "id": "976146312759595009"}]}, "created_at": "2019-10-21T16:08:58.000Z", "text": "RT @chocoila: tw // suicidio\n\nraga se vi capita in tl un video chiamato \u20181444\u2019 per favore NON guardatelo, non cercatelo nella barra delle r\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186007535804993541"}], "id": "1186313436705280000", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "891975460804014082"}, {"withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "entities": {"urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/6Y99ENuQJK", "expanded_url": "https://es.rt.com/73af", "display_url": "es.rt.com/73af", "unwound_url": "https://es.rt.com/73af"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186313337065349120"], "created_at": "2019-10-21T16:08:34.000Z", "text": "RT @ActualidadRT: Un entrenador logra desarmar a un estudiante suicida y lo abraza de inmediato \n\ud83d\udc49 https://t.co/6Y99ENuQJK\n\nUn joven que en\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186284438185041920"}], "id": "1186313337065349120", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1672236961"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 24, "probability": 0.749, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}, {"start": 65, "end": 71, "probability": 0.6966, "type": "Other", "normalized_text": "coringa"}, {"start": 127, "end": 137, "probability": 0.4413, "type": "Other", "normalized_text": "jared letto"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186313272087240704"], "created_at": "2019-10-21T16:08:19.000Z", "text": "assisti esquadr\u00e3o suicida ontem em casa, depois de ter assistido coringa no cinema kkkkkk imagina a minha rea\u00e7\u00e3o ao coringa do jared letto", "id": "1186313272087240704", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "83473673"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.7736, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 109, "end": 120, "probability": 0.8725, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "hashtags": [{"start": 56, "end": 62, "tag": "ebook"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186313231704449024"], "created_at": "2019-10-21T16:08:09.000Z", "text": "RT @ConchiAragonP: \u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0\n\n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formad\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185480069839511552"}], "id": "1186313231704449024", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "138627969"}, {"entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/ASvLhKWQmG", "expanded_url": "https://www.diariocordoba.com/noticias/cordobalocal/hombre-suicida-tirarse-cuarto-piso-agobiado-desahucio_781521.html", "display_url": "diariocordoba.com/noticias/cordo\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.diariocordoba.com/cordoba-ciudad/2013/02/09/hombre-suicida-tirarse-cuarto-piso-37431746.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "protestona1", "id": "1281187602"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186313190713561088"], "created_at": "2019-10-21T16:07:59.000Z", "text": "RT @protestona1: No es un suicidio, es un ASESINATO, y tiene culpables. \n\nhttps://t.co/ASvLhKWQmG", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185566377781923840"}], "id": "1186313190713561088", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "236448364"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186313143699550210"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "hemischulz", "id": "3463813937"}]}, "created_at": "2019-10-21T16:07:48.000Z", "text": "RT @hemischulz: ter mente suicida eh foda", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186116188222439424"}], "id": "1186313143699550210", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "784834870400937984"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 77, "probability": 0.2515, "type": "Other", "normalized_text": "Gato"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Bengocheista", "id": "1121389983573708800"}, {"start": 39, "end": 54, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186313112795930624"], "created_at": "2019-10-21T16:07:41.000Z", "text": "RT @Bengocheista: Era cierto entonces, @AlanGarciaPeru era como la U\u00f1a de Gato, porque mientras m\u00e1s lo investigaban m\u00e1s propiedades le enco\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186307225389862912"}], "id": "1186313112795930624", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1150793582"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186313080302645248"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Afonso_Moreira1", "id": "1014847706911641605"}, {"start": 33, "end": 41, "username": "YBrunix", "id": "1050511931994529798"}]}, "created_at": "2019-10-21T16:07:33.000Z", "text": "RT @Afonso_Moreira1: No bote com @YBrunix, esse gajo \u00e9 suicida", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186307482412617728"}], "id": "1186313080302645248", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1050511931994529798"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186313068017573888"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JohnsonnAaron", "id": "448560954"}]}, "created_at": "2019-10-21T16:07:30.000Z", "text": "RT @JohnsonnAaron: Sigo manifestando que la depresi\u00f3n es un arma suicida. No dejes que te consuma, busca ayuda y si nadie te escucha, escri\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186226665938194432"}], "id": "1186313068017573888", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "591212041"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186312877382258690"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Zurine3", "id": "267058747"}]}, "created_at": "2019-10-21T16:06:45.000Z", "text": "RT @Zurine3: Un hombre asesina a su mujer y despu\u00e9s se suicida.\nSi no os gusta la realidad, no haber estudiado periodismo. https://t.co/SoI\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186175542644658176"}], "id": "1186312877382258690", "public_metrics": {"retweet_count": 1223, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "6476132"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 37, "probability": 0.5253, "type": "Organization", "normalized_text": "patp"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186312719579910146"], "created_at": "2019-10-21T16:06:07.000Z", "text": "alegria em dizer que meu grupo do patp n\u00e3o se matou e j\u00e1 acabamos o trabalho \ud83d\udcaa\ud83c\udffc", "id": "1186312719579910146", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1633686092"}, {"entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/wBxe9qrtW5", "expanded_url": "https://www.capitanbado.com/otros/lamentable-nino-de-10-anos-se-suicida-en-horqueta/144780", "display_url": "capitanbado.com/otros/lamentab\u2026"}, {"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/s65xwPvgS5", "expanded_url": "https://twitter.com/capitanbado/status/1186295724612505600/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/s65xwPvgS5", "media_key": "3_1186295722691452928"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "capitanbado", "id": "14525425"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186312686226886656"], "created_at": "2019-10-21T16:05:59.000Z", "text": "RT @capitanbado: Lamentable: Ni\u00f1o de 10 a\u00f1os se suicida en\u00a0Horqueta https://t.co/wBxe9qrtW5 https://t.co/s65xwPvgS5", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186295724612505600"}], "id": "1186312686226886656", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "858047003611328514"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 85, "end": 88, "probability": 0.4745, "type": "Other", "normalized_text": "Nava"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "canalN_", "id": "248692867"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186312241882288129"], "created_at": "2019-10-21T16:04:13.000Z", "text": "@canalN_ E\u00f1 suicida queria librar de justamente esto . asu familia . jamas conto que Nava hablaria", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186288602839429120"}], "id": "1186312241882288129", "in_reply_to_user_id": "248692867", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3345037991"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 36, "probability": 0.8219, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Andreazza"}, {"start": 120, "end": 124, "probability": 0.5947, "type": "Person", "normalized_text": "Joice"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "radiobandnewsfm", "id": "26573303"}, {"start": 39, "end": 55, "username": "andreazzaeditor", "id": "2525807683"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186312199800868865"], "created_at": "2019-10-21T16:04:03.000Z", "text": "RT @radiobandnewsfm: Carlos Andreazza (@andreazzaeditor): \u201cA sinceridade suicida do delegado, a condescend\u00eancia boba de Joice e a aula de v\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186253981292646405"}], "id": "1186312199800868865", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "184126976"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186312142519197696"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "josi_soaresn", "id": "1410242867537326087"}]}, "created_at": "2019-10-21T16:03:50.000Z", "text": "@josi_soaresn Certamente a culpa n\u00e3o \u00e9 deles, mas isso \u00e9 tipo beber perto de um alco\u00f3latra na fase cr\u00edtica ou deixar uma arma perto de uma pessoa com idea\u00e7\u00e3o suicida...\nPelo bem deles mesmos tamb\u00e9m n\u00e3o deveriam se entupir de lingui\u00e7a frita...", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186116877896110086"}], "id": "1186312142519197696", "in_reply_to_user_id": "1280634494", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "52094332"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186312131312005122"], "created_at": "2019-10-21T16:03:47.000Z", "text": "Um mano aqui da vila se matou, e agora descobri que \u00e9 meio parente meu", "id": "1186312131312005122", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "2908830579"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 65, "probability": 0.3426, "type": "Other", "normalized_text": "Ideal"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/c66C4rdU5Y", "expanded_url": "https://twitter.com/910ahnisec/status/1186207855021572096", "display_url": "twitter.com/910ahnisec/sta\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186312004795097089"], "created_at": "2019-10-21T16:03:17.000Z", "text": "n\u00e3o muito tempo depois dessa postagem, n\u00f3s alunos do Col\u00e9gio Ideal recebemos uma not\u00edcia muito triste\num amigo nosso tirou a pr\u00f3pria vida por problemas que aconteciam em seu dia a dia\n\nestou muito abalado com tudo isso e queria dizer que qualquer um que ver essa publica\u00e7\u00e3o pode + https://t.co/c66C4rdU5Y", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1186207855021572096"}], "id": "1186312004795097089", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1049295515186335744"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186311895122370560"], "created_at": "2019-10-21T16:02:51.000Z", "text": "A\u00ed mano dps de um fds maravilhoso com meu amor, a gente quase se matou algumas vezes mas n ficamos longe um do outro", "id": "1186311895122370560", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "189980105"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 158, "end": 159, "probability": 0.4997, "type": "Other", "normalized_text": "la"}], "urls": [{"start": 198, "end": 221, "url": "https://t.co/pMSECDYY1U", "expanded_url": "https://mooc.campusvirtualsp.org/course/view.php?id=99", "display_url": "mooc.campusvirtualsp.org/course/view.ph\u2026"}, {"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/iksGWwx8G4", "expanded_url": "https://twitter.com/OPSOMSPeru/status/1186311752004169728/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/iksGWwx8G4", "media_key": "3_1186311747248050180"}], "mentions": [{"start": 129, "end": 136, "username": "opsoms", "id": "22276965"}], "hashtags": [{"start": 3, "end": 12, "tag": "suicidio"}, {"start": 224, "end": 239, "tag": "SaludParaTodos"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186311752004169728"], "created_at": "2019-10-21T16:02:16.000Z", "text": "El #suicidio es prevenible.\n\ud83d\udc49 Aprende a detectar los signos de alarma en personas en riesgo suicida. Realiza el curso virtual de @opsoms\n sobre Prevenci\u00f3n de la Autolesi\u00f3n y el Suicidio\n\u2712\ufe0f Ingresa  https://t.co/pMSECDYY1U \n\n#SaludParaTodos https://t.co/iksGWwx8G4", "id": "1186311752004169728", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "140670223"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186311746031706113"], "created_at": "2019-10-21T16:02:15.000Z", "text": "RT @KirikoElCalvo: Para el/la que no sepa lo que es, es un v\u00eddeo que se viraliz\u00f3 anoche muy corto de un chaval que se suicida peg\u00e1ndose un\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186281569658556417"}], "id": "1186311746031706113", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "592596019"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 58, "probability": 0.7767, "type": "Place", "normalized_text": "Peru\u00edbe"}], "urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/zYhnV3ruca", "expanded_url": "https://glo.bo/31F6596", "display_url": "glo.bo/31F6596"}, {"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/x3HROoKW2x", "expanded_url": "https://twitter.com/atribunasantos/status/1186311724208676864/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/x3HROoKW2x", "media_key": "3_1186311723168518144"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186311724208676864"], "created_at": "2019-10-21T16:02:10.000Z", "text": "Soldado da PM mata a mulher a tiros e se suicida em Peru\u00edbe https://t.co/zYhnV3ruca https://t.co/x3HROoKW2x", "id": "1186311724208676864", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 2}, "author_id": "75697948"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186311676573949952"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "mepz100", "id": "370230915"}, {"start": 9, "end": 22, "username": "FiscaliaPeru", "id": "302151609"}]}, "created_at": "2019-10-21T16:01:58.000Z", "text": "@mepz100 @FiscaliaPeru Hay q ir x mas hasta donde lleguen las investigaciones.. \"el q no la debe, no la teme\" dec\u00eda un suicida alguna vez", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186301114603450370"}], "id": "1186311676573949952", "in_reply_to_user_id": "370230915", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "134307007"}, {"entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/FI4oe4s3KD", "expanded_url": "https://megadiario.com.do/millonario-se-suicida-en-medio-de-una-demanda-por-estafar-a-su-familia/", "display_url": "megadiario.com.do/millonario-se-\u2026"}, {"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/554RAwVzid", "expanded_url": "https://twitter.com/MegaDiarioRD/status/1186311655065640960/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/554RAwVzid", "media_key": "3_1186311653329199106"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186311655065640960"], "created_at": "2019-10-21T16:01:53.000Z", "text": "Millonario se suicida en medio de una demanda por estafar a su\u00a0familia https://t.co/FI4oe4s3KD https://t.co/554RAwVzid", "id": "1186311655065640960", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1172158583108186112"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 251, "end": 264, "probability": 0.9345, "type": "Place", "normalized_text": "Am\u00e9rica Latina"}, {"start": 274, "end": 280, "probability": 0.9682, "type": "Place", "normalized_text": "Bol\u00edvia"}, {"start": 284, "end": 292, "probability": 0.9791, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "SissyRibs", "id": "956164090409480192"}, {"start": 11, "end": 26, "username": "taiguara_sousa", "id": "78691082"}, {"start": 27, "end": 41, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186311651332644870"], "created_at": "2019-10-21T16:01:52.000Z", "text": "@SissyRibs @taiguara_sousa @jairbolsonaro Ata. Se um grupo de direita matou gente h\u00e1 40 anos, isso justifica um grupo de esquerda matar gente hoje.\n\nTotalmente justific\u00e1vel.\n\nO fato \u00e9 que isso \u00e9 uma rea\u00e7\u00e3o da esquerda que perdeu as elei\u00e7\u00f5es em TODA a Am\u00e9rica Latina (exceto Bol\u00edvia e Venezuela por motivos \u00f3bvios).", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186287377830027264"}], "id": "1186311651332644870", "in_reply_to_user_id": "956164090409480192", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1134660940866248704"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186311451717320705"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "cleporati", "id": "30871522"}]}, "created_at": "2019-10-21T16:01:05.000Z", "text": "RT @cleporati: Pocas veces se ha visto una estrategia m\u00e1s suicida que la del gobierno, orientada a explotar la polarizaci\u00f3n desde una posic\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186280697792815104"}], "id": "1186311451717320705", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "64416034"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.9102, "type": "Person", "normalized_text": "JOVEN"}], "urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/TLlXtd43z4", "expanded_url": "https://domingo7.com.mx/joven-se-suicida-tras-discutir-con-su-padre-en-gam/", "display_url": "domingo7.com.mx/joven-se-suici\u2026"}, {"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/VNKtGqjNDp", "expanded_url": "https://twitter.com/domingo7th/status/1186311435401519105/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VNKtGqjNDp", "media_key": "3_1186311433757347840"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186311435401519105"], "created_at": "2019-10-21T16:01:01.000Z", "text": "JOVEN SE SUICIDA TRAS DISCUTIR CON SU PADRE EN\u00a0GAM https://t.co/TLlXtd43z4 https://t.co/VNKtGqjNDp", "id": "1186311435401519105", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "613127432"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 51, "probability": 0.5508, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186311369408368641"], "created_at": "2019-10-21T16:00:45.000Z", "text": "@Moonwangkook Vou dan\u00e7ar uma que \u00e9 tema do esquadr\u00e3o suicida tamb\u00e9m\nEu t\u00f4 botando f\u00e9 medo de sair algo errado", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186310914489929728"}], "id": "1186311369408368641", "in_reply_to_user_id": "922276712116817920", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1132592595534848001"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 61, "probability": 0.4786, "type": "Organization", "normalized_text": "Becaccece"}, {"start": 67, "end": 79, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Independiente"}, {"start": 176, "end": 189, "probability": 0.533, "type": "Other", "normalized_text": "Copa Argentina"}], "hashtags": [{"start": 66, "end": 80, "tag": "Independiente"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186311367743156225"], "created_at": "2019-10-21T16:00:45.000Z", "text": "Es una locura, y casi suicida, que la continuidad de Becaccece en #Independiente dependa del resultado del viernes. \nEl campeonato ya est\u00e1 perdido \u00bfSe va a esperar a perder la Copa Argentina para darse cuenta que no puede seguir?", "id": "1186311367743156225", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "150362314"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186311341776048128"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "donyito", "id": "82407229"}]}, "created_at": "2019-10-21T16:00:39.000Z", "text": "@donyito Este es el tipo de profesionales que necesita el pais.. Gente comprometida con liberar de una vez la patria del hedor comunista que nos dejo el borracho suicida y sus sucesores...", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186293567012114433"}], "id": "1186311341776048128", "in_reply_to_user_id": "82407229", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "203743611"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 89, "end": 94, "probability": 0.5613, "type": "Organization", "normalized_text": "Google"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186311253087662080"], "created_at": "2019-10-21T16:00:17.000Z", "text": "Sonhei a noite inteira com uma escritora q se matou e quando fui procurar o nome dela no Google descobri q ela s\u00f3 existia na minha cabe\u00e7a", "id": "1186311253087662080", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "897631713203036161"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1186311117460660224"], "created_at": "2019-10-21T15:59:45.000Z", "text": "RT @xy0ongi: tw // suicidio\nraga se vi capita in tl un video chiamato \u20181444\u2019 per favore NON guardatelo, non cercatelo nella barra delle ric\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185912673894064130"}], "id": "1186311117460660224", "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4635593601"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186311030185566208"], "created_at": "2019-10-21T15:59:24.000Z", "text": "um amigo de uma colega minha de aju se suicidou hoje e msm nn conhecendo ele essa not\u00edcia me deixou t\u00e3o triste, e tipo vei nem sei oq falar p ela pq em momentos assim \u00e9 dif\u00edcil confortar algu\u00e9m, a vida passa r\u00e1pido demais, aproveite o hoje... \ud83d\ude14", "id": "1186311030185566208", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1162520317048369152"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 49, "probability": 0.7742, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}], "mentions": [{"start": 13, "end": 21, "username": "omelete", "id": "9612112"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186310938800115712"], "created_at": "2019-10-21T15:59:03.000Z", "text": "@edlucasmota @omelete Tbm acho. S\u00f3 \u00e9 uma pena a DC ficar errado muito a m\u00e3o nos filmes\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f nem vou comentar sobre esquadr\u00e3o suicida", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185989678635405317"}], "id": "1186310938800115712", "in_reply_to_user_id": "4312600096", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "899407873364643841"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.7736, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 109, "end": 120, "probability": 0.8725, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "hashtags": [{"start": 56, "end": 62, "tag": "ebook"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186310902003441664"], "created_at": "2019-10-21T15:58:54.000Z", "text": "RT @ConchiAragonP: \u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0\n\n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formad\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185480069839511552"}], "id": "1186310902003441664", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2377459896"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 77, "probability": 0.9657, "type": "Person", "normalized_text": "AlanGarc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArgosMozart", "id": "122541642"}], "hashtags": [{"start": 67, "end": 78, "tag": "AlanGarc\u00eda"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186310900619382785"], "created_at": "2019-10-21T15:58:53.000Z", "text": "RT @ArgosMozart: Todos las propiedades del inmundo cobarde suicida #AlanGarc\u00eda deben ser allanados e incautados ... Todas esas propiedades\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186300906456915975"}], "id": "1186310900619382785", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3427382968"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.918, "type": "Place", "normalized_text": "Aguadilla"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/sinD4fU23R", "expanded_url": "http://uni.vi/ir0L101WD3Z", "display_url": "uni.vi/ir0L101WD3Z", "status": 200, "unwound_url": "https://www.univision.com/local/puerto-rico-wlii/joven-de-16-anos-se-suicida-con-el-arma-de-su-padre-en-aguadilla-video"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186310789256433665"], "created_at": "2019-10-21T15:58:27.000Z", "text": "Joven de 16 a\u00f1os se suicida con el arma de su padre en Aguadilla https://t.co/sinD4fU23R", "id": "1186310789256433665", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "242723312"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 47, "probability": 0.7864, "type": "Other", "normalized_text": "The Wrap"}, {"start": 50, "end": 56, "probability": 0.6262, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 92, "end": 108, "probability": 0.8146, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186310530094501888"], "created_at": "2019-10-21T15:57:25.000Z", "text": "RT @Centraldcnauta: A\u00cd SIM! \n\nSegundo o The Wrap, Coringa vai superar a bilheteria total de Esquadr\u00e3o Suicida hoje. \n\nEsquadr\u00e3o Suicida fez\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186278306485813248"}], "id": "1186310530094501888", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "479832232"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186310374825570305"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "rickcwstle", "id": "1361682773417852931"}]}, "created_at": "2019-10-21T15:56:48.000Z", "text": "@rickcwstle @nerompebla O corpo n\u00e3o \u00e9 a \u00fanica prova de que houve um crime de homic\u00eddio, principalmente pq ele pode n\u00e3o ser encontrado, por isso que existe um conjunto de provas constitu\u00eddas na investiga\u00e7\u00e3o. E o corpo pode n\u00e3o ser conclusivo, se tem um corpo \u00e9 certo que foi o suspeito que matou?", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186307546061115392"}], "id": "1186310374825570305", "in_reply_to_user_id": "184491786", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "184491786"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186310270471299072"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Zurine3", "id": "267058747"}]}, "created_at": "2019-10-21T15:56:23.000Z", "text": "RT @Zurine3: Un hombre asesina a su mujer y despu\u00e9s se suicida.\nSi no os gusta la realidad, no haber estudiado periodismo. https://t.co/SoI\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186175542644658176"}], "id": "1186310270471299072", "public_metrics": {"retweet_count": 1223, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1566915169"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186310160530231297"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "joicehasselmann", "id": "116519514"}]}, "created_at": "2019-10-21T15:55:57.000Z", "text": "@joicehasselmann Realmente coragem para fazer o certo e n\u00e3o se contaminar, \u00e9 para poucos. O teu egocentrismo j\u00e1 matou a tua carreira pol\u00edtica, agora esperneia enforcada, s\u00f3 o q te resta!!", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186097891670134790"}], "id": "1186310160530231297", "in_reply_to_user_id": "116519514", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "939669325396545536"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186309943617576960"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "jesusmarana", "id": "268470229"}]}, "created_at": "2019-10-21T15:55:05.000Z", "text": "RT @jesusmarana: \u201cEn un contexto de emergencias como la clim\u00e1tica, seguir desgast\u00e1ndose sin final en el juego de patriotas es suicida\u201d, se\u00f1\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186222172576112641"}], "id": "1186309943617576960", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "830470355869380609"}, {"withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "entities": {"urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/6Y99ENuQJK", "expanded_url": "https://es.rt.com/73af", "display_url": "es.rt.com/73af", "unwound_url": "https://es.rt.com/73af"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186309784250793984"], "created_at": "2019-10-21T15:54:27.000Z", "text": "RT @ActualidadRT: Un entrenador logra desarmar a un estudiante suicida y lo abraza de inmediato \n\ud83d\udc49 https://t.co/6Y99ENuQJK\n\nUn joven que en\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186284438185041920"}], "id": "1186309784250793984", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "147280834"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 17, "probability": 0.421, "type": "Person", "normalized_text": "Naucalpan"}], "urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/14xt5W0Ump", "expanded_url": "http://ow.ly/yKRB50wQogS", "display_url": "ow.ly/yKRB50wQogS"}, {"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/Eh5yp2Otmk", "expanded_url": "https://twitter.com/Arcadeleer/status/1186309604961116161/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Eh5yp2Otmk", "media_key": "3_1186309603606351873"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186309604961116161"], "created_at": "2019-10-21T15:53:45.000Z", "text": "Mujer de Naucalpan mata a sus tres hijos y luego se suicida\n\nhttps://t.co/14xt5W0Ump\ud83d\udc48 https://t.co/Eh5yp2Otmk", "id": "1186309604961116161", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "318156354"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 67, "probability": 0.6414, "type": "Other", "normalized_text": "INM-92E"}, {"start": 111, "end": 121, "probability": 0.4787, "type": "Person", "normalized_text": "Reina Sof\u00eda"}], "urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/yFONL6Nnwv", "expanded_url": "https://twitter.com/mlainox/status/1186309542163804166/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/yFONL6Nnwv", "media_key": "3_1186309533947154432"}], "mentions": [{"start": 8, "end": 22, "username": "RappiColombia", "id": "2838220979"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186309542163804166"], "created_at": "2019-10-21T15:53:30.000Z", "text": "Se\u00f1ores @RappiColombia, este suicida irresponsable de placas INM-92E se pas\u00f3 el sem\u00e1foro en rojo de la 127 con Reina Sof\u00eda y casi me lo llevo por delante. Encima de que le import\u00f3 un pito sigui\u00f3 andando y chateando (foto). https://t.co/yFONL6Nnwv", "id": "1186309542163804166", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "44739603"}, {"entities": {"urls": [{"start": 211, "end": 234, "url": "https://t.co/lmw5lHYnFr", "expanded_url": "https://www.republica.com.uy/seria-suicida-que-uruguay-pegara-un-viraje-a-la-derecha-que-promete-derribar-todos-los-logros-conseguidos-id734808/", "display_url": "republica.com.uy/seria-suicida-\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186309239247196160"], "created_at": "2019-10-21T15:52:17.000Z", "text": "\" Me refiero a los afectos y a la forma de sentir el compromiso con nuestros hermanos de vida, para centrar los esfuerzos en lograr los ideales de libertad, igualdad y solidaridad que nos merecemos como naci\u00f3n.\nhttps://t.co/lmw5lHYnFr", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186309237678526466"}], "id": "1186309239247196160", "in_reply_to_user_id": "2458104918", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2458104918"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 68, "probability": 0.8831, "type": "Organization", "normalized_text": "Marvel"}, {"start": 190, "end": 206, "probability": 0.5517, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 224, "end": 233, "probability": 0.6137, "type": "Other", "normalized_text": "The Batman"}], "urls": [{"start": 271, "end": 294, "url": "https://t.co/l52ezBJcna", "expanded_url": "https://twitter.com/mvmotoca/status/1186309033722028037/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/l52ezBJcna", "media_key": "3_1186309022133227521"}], "mentions": [{"start": 86, "end": 95, "username": "DCComics", "id": "18173624"}, {"start": 211, "end": 221, "username": "JamesGunn", "id": "14982315"}, {"start": 238, "end": 251, "username": "mattreevesLA", "id": "181769935"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186309033722028037"], "created_at": "2019-10-21T15:51:28.000Z", "text": "Quanto mais o tempo passa, mais fica claro que a pirotecnia da Marvel j\u00e1 deu, cansou. @DCComics estabelecendo novos pontos de partida nesse finalzinho de 2019. Lembrando que ainda teremos o Esquadr\u00e3o Suicida do @JamesGunn e The Batman do @mattreevesLA nos pr\u00f3ximos anos. https://t.co/l52ezBJcna", "id": "1186309033722028037", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "8651172"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186308916151341058"], "created_at": "2019-10-21T15:51:00.000Z", "text": "RT @lasbrujias: Igual que los pinches ni\u00f1os de cristal que se ofenden por la palabra puto pero buscan y re suben el video de un ser humano\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186307558044327939"}], "id": "1186308916151341058", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1081224906963066880"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186308867057209345"], "created_at": "2019-10-21T15:50:49.000Z", "text": "El suicida del v\u00eddeo 1444 mancho con sus est\u00fapidos sesos la obra de arte que esta atr\u00e1s de el, que imb\u00e9cil tan m\u00e1s insensible \ud83d\ude11\u261d\ufe0f", "id": "1186308867057209345", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 6, "quote_count": 1}, "author_id": "544073724"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 92, "probability": 0.9699, "type": "Place", "normalized_text": "Castilla-La Mancha"}], "urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/p2VdP8QoVc", "expanded_url": "https://dclm.es/noticias/91763/un-hombre-mata-presuntamente-a-su-mujer-con-un-arma-de-fuego-y-se-suicida", "display_url": "dclm.es/noticias/91763\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186308830919086080"], "created_at": "2019-10-21T15:50:40.000Z", "text": "Un hombre mata presuntamente a su mujer con un arma de fuego y se suicida (Castilla-La Mancha, Sucesos) https://t.co/p2VdP8QoVc", "id": "1186308830919086080", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "435111755"}, {"entities": {"urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/ALRzZhJEd3", "expanded_url": "https://twitter.com/MisOdios/status/1186101979279515648", "display_url": "twitter.com/MisOdios/statu\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186308653709692928"], "created_at": "2019-10-21T15:49:58.000Z", "text": "Pobre M E....si se levantara se suicida https://t.co/ALRzZhJEd3", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1186101979279515648"}], "id": "1186308653709692928", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "798239563554652160"}, {"geo": {"place_id": "00054d3a0a8df14e"}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186308451078680576"], "created_at": "2019-10-21T15:49:09.000Z", "text": "Ya se suicida el gaspi", "id": "1186308451078680576", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4070890960"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 71, "probability": 0.4901, "type": "Other", "normalized_text": "SuicidioyMedios"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/c8ZKcGotYW", "expanded_url": "https://azpressnews.blogspot.com/2019/10/la-conducta-suicida-no-es-un-trastorno.html?fbclid=IwAR1Sz1chLUSopx7z8tWIevQw5V0AVHzELb76pMSY27-EbXRUP3GjP9PVAa0", "display_url": "azpressnews.blogspot.com/2019/10/la-con\u2026"}, {"start": 122, "end": 145, "url": "https://t.co/O5KRqLbZim", "expanded_url": "https://twitter.com/sonriv/status/1186308439305269249/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/O5KRqLbZim", "media_key": "3_1186308434733473792"}], "mentions": [{"start": 76, "end": 85, "username": "anisalud", "id": "172703719"}], "hashtags": [{"start": 56, "end": 72, "tag": "SuicidioyMedios"}, {"start": 87, "end": 96, "tag": "Hablemos"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186308439305269249"], "created_at": "2019-10-21T15:49:07.000Z", "text": "La conducta suicida no es un trastorno mental\nEncuentro #SuicidioyMedios de @anisalud \n#Hablemos\n\nhttps://t.co/c8ZKcGotYW https://t.co/O5KRqLbZim", "id": "1186308439305269249", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "538196102"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 76, "probability": 0.8287, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.3014, "type": "Other", "normalized_text": "Joker"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "_DCBRASIL", "id": "1283023515034230788"}], "hashtags": [{"start": 106, "end": 112, "tag": "Joker"}, {"start": 113, "end": 124, "tag": "BoxOfffice"}, {"start": 125, "end": 137, "tag": "SuicidSquad"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186308333348773889"], "created_at": "2019-10-21T15:48:41.000Z", "text": "RT @_DCBRASIL: Coringa deve superar a bilheteria mundial de Esquadr\u00e3o Suicida($746M) nesta segunda-feira. #Joker #BoxOfffice #SuicidSquad\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186148499571838976"}], "id": "1186308333348773889", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "993298858296971264"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186308323525697536"], "created_at": "2019-10-21T15:48:39.000Z", "text": "Perguntei pra m\u00e3e se ela tava de f\u00e9rias, ela disse que sim, falei que ela tinha que ir no col amanh\u00e3 ela quase me matou kkkkkkkkk mas era mentira", "id": "1186308323525697536", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "927567279734312960"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 124, "end": 127, "probability": 0.9073, "type": "Organization", "normalized_text": "FCSE"}, {"start": 129, "end": 132, "probability": 0.8018, "type": "Organization", "normalized_text": "FFAA"}, {"start": 134, "end": 135, "probability": 0.6467, "type": "Organization", "normalized_text": "PL"}, {"start": 269, "end": 271, "probability": 0.8523, "type": "Organization", "normalized_text": "DEP"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "iescolar", "id": "14436317"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186308291313520641"], "created_at": "2019-10-21T15:48:31.000Z", "text": "@iescolar todos preocupados por los polic\u00edas heridos, por un pu\u00f1ado de votos, mientras cada 8 dias se suicida un miembro de FCSE/FFAA/PL por mobing y acoso laboral, mas de mil muertes, silenciadas conscientemente con complicidad de todo el sistema policial y judicial, DEP", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186280548622315524"}], "id": "1186308291313520641", "in_reply_to_user_id": "14436317", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3385813677"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 36, "probability": 0.8219, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Andreazza"}, {"start": 120, "end": 124, "probability": 0.5947, "type": "Person", "normalized_text": "Joice"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "radiobandnewsfm", "id": "26573303"}, {"start": 39, "end": 55, "username": "andreazzaeditor", "id": "2525807683"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186308237844459532"], "created_at": "2019-10-21T15:48:19.000Z", "text": "RT @radiobandnewsfm: Carlos Andreazza (@andreazzaeditor): \u201cA sinceridade suicida do delegado, a condescend\u00eancia boba de Joice e a aula de v\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186253981292646405"}], "id": "1186308237844459532", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "546125980"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 48, "probability": 0.4199, "type": "Other", "normalized_text": "uis"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186308190352396288"], "created_at": "2019-10-21T15:48:07.000Z", "text": "Yo pensaba que eras odioso cuando te vi en la uis, pero eres super chimbita y re parchable. A parte suicida como yo, xoxo \ud83d\udc95", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186298574004461569"}], "id": "1186308190352396288", "in_reply_to_user_id": "810321175876431872", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "810321175876431872"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186308179266719748"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "todossomoscozu", "id": "1169611366837170177"}]}, "created_at": "2019-10-21T15:48:05.000Z", "text": "@todossomoscozu Pues es que no mamessss skinssss rifaba para nuestra tirada emo suicida. Jajajajaja", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186271962684891136"}], "id": "1186308179266719748", "in_reply_to_user_id": "1169611366837170177", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "845079162"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186308125441298438"], "created_at": "2019-10-21T15:47:52.000Z", "text": "@chocapic420 Now it make more sense, um pouco suicida, eu normalmente meto nos rascunhos ou no bloco de notas, mas tamb\u00e9m entendo", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186306154399449093"}], "id": "1186308125441298438", "in_reply_to_user_id": "3291277783", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "844176980685799424"}, {"geo": {"place_id": "0933c11f6b472a2b"}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186308027084935168"], "created_at": "2019-10-21T15:47:28.000Z", "text": "Acabei de descobrir que um vizinho se matou ontem. Depress\u00e3o \u00e9 coisa s\u00e9ria e dever\u00edamos estar buscando formas de criar uma rede de apoio as pessoas que sofrem com isso.", "id": "1186308027084935168", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2972453351"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 80, "probability": 0.9587, "type": "Person", "normalized_text": "Keanon Lowen"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "DiarioLibre", "id": "34639484"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186308022819270656"], "created_at": "2019-10-21T15:47:27.000Z", "text": "RT @DiarioLibre: Las c\u00e1maras de seguridad muestran el momento en que Keanon Lowen sale de un aula con el arma en una mano.\n\nhttps://t.co/Se\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186306169968701441"}], "id": "1186308022819270656", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "51646502"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186308000006524930"], "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 31, "username": "joicehasselmann", "id": "116519514"}]}, "created_at": "2019-10-21T15:47:22.000Z", "text": "@elianebarrosp @joicehasselmann Infelizmente ela se matou politicamente....ja era... pode trocar de partido por aqui ela naum se cria mais....", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186286031169032192"}], "id": "1186308000006524930", "in_reply_to_user_id": "55616260", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1184908052006342658"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 42, "probability": 0.8541, "type": "Person", "normalized_text": "swiftie"}, {"start": 77, "end": 85, "probability": 0.7139, "type": "Other", "normalized_text": "long live"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186307955244830725"], "created_at": "2019-10-21T15:47:11.000Z", "text": "RT @thearchertswift: imposs\u00edvel ser swiftie e n\u00e3o se emocionar quando escuta long live vei juro q toda vez meus olhos enchem de l\u00e1grima pq\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186009488064700418"}], "id": "1186307955244830725", "public_metrics": {"retweet_count": 100, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1048750945830670337"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 55, "probability": 0.9316, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 76, "end": 79, "probability": 0.8752, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/XMzMoWsPtL", "expanded_url": "https://www.diariodosertao.com.br/noticias/policial/442828/universitario-que-bateu-em-moto-e-matou-jovem-em-cajazeiras-e-solto-apos-pagar-fianca-diz-delegado.html", "display_url": "diariodosertao.com.br/noticias/polic\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186307930108379136"], "created_at": "2019-10-21T15:47:05.000Z", "text": "Como sempre a hist\u00f3ria se repete, essa justi\u00e7a do Brasil \u00e9 falha, mais a de Deus n\u00e3o. https://t.co/XMzMoWsPtL", "id": "1186307930108379136", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "311283991"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 135, "end": 138, "probability": 0.9468, "type": "Place", "normalized_text": "Oreg"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "RedLopezDiaz", "id": "1153810906138238976"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186307740311924737"], "created_at": "2019-10-21T15:46:20.000Z", "text": "RT @RedLopezDiaz: Un entrenador logra desarmar a un estudiante suicida y lo abraza de inmediato.\n\nUn joven que entr\u00f3 a su instituto en Oreg\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186285046463893504"}], "id": "1186307740311924737", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "961270061972574209"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186307678391418880"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "luisamasera", "id": "3091730914"}]}, "created_at": "2019-10-21T15:46:05.000Z", "text": "@luisamasera Um cara que se matou c um tiro na cabe\u00e7a falando uns bgl....tem um link q t\u00e1 pelas redes e as pessoas est\u00e3o dando rt freneticamente....", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186307334844440576"}], "id": "1186307678391418880", "in_reply_to_user_id": "3091730914", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "273253398"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1186307569771515904"], "created_at": "2019-10-21T15:45:39.000Z", "text": "RT @moonym00d: tw // suicidio\n\nse vi capita in tl un video chiamato \u20181444\u2019 NON guardatelo, non cercatelo nella barra delle ricerche n\u00e9 su y\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185939338502311937"}], "id": "1186307569771515904", "public_metrics": {"retweet_count": 281, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1037075345088937985"}, {"entities": {"urls": [{"start": 175, "end": 198, "url": "https://t.co/NT7mHZZDsd", "expanded_url": "https://twitter.com/urioseuskal/status/1186109312730460160", "display_url": "twitter.com/urioseuskal/st\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186307558044327939"], "created_at": "2019-10-21T15:45:37.000Z", "text": "Igual que los pinches ni\u00f1os de cristal que se ofenden por la palabra puto pero buscan y re suben el video de un ser humano da\u00f1ado que se suicida en vivo asi de pendejos estan https://t.co/NT7mHZZDsd", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1186109312730460160"}], "id": "1186307558044327939", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "1350955549"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186307537769025543"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Kynchie", "id": "1429784525127790594"}, {"start": 9, "end": 20, "username": "whosbaddie", "id": "373112867"}]}, "created_at": "2019-10-21T15:45:32.000Z", "text": "@Kynchie @whosbaddie Eu disse q \u00e9 tr\u00e1gico, ele se suicidou mesmo?", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186307329739886593"}], "id": "1186307537769025543", "in_reply_to_user_id": "817763826208796674", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "4343129986"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 76, "probability": 0.8287, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.3014, "type": "Other", "normalized_text": "Joker"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "_DCBRASIL", "id": "1283023515034230788"}], "hashtags": [{"start": 106, "end": 112, "tag": "Joker"}, {"start": 113, "end": 124, "tag": "BoxOfffice"}, {"start": 125, "end": 137, "tag": "SuicidSquad"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186307487215034370"], "created_at": "2019-10-21T15:45:20.000Z", "text": "RT @_DCBRASIL: Coringa deve superar a bilheteria mundial de Esquadr\u00e3o Suicida($746M) nesta segunda-feira. #Joker #BoxOfffice #SuicidSquad\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186148499571838976"}], "id": "1186307487215034370", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1118345361704345600"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186307482412617728"], "entities": {"mentions": [{"start": 12, "end": 20, "username": "YBrunix", "id": "1050511931994529798"}]}, "created_at": "2019-10-21T15:45:18.000Z", "text": "No bote com @YBrunix, esse gajo \u00e9 suicida", "id": "1186307482412617728", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1014847706911641605"}, {"geo": {"place_id": "0142981624862aa5"}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186307433964228608"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "elcomercio_peru", "id": "233033221"}]}, "created_at": "2019-10-21T15:45:07.000Z", "text": "@elcomercio_peru Queee tan suicida es, bueno sabra la respuesta q le espera.\nElla ni ha dejado de cobrar todos estos a\u00f1os, ha seguido viviendo del estado y a\u00fan as\u00ed quiere m\u00e1s, angurrienta", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186261489537224705"}], "id": "1186307433964228608", "in_reply_to_user_id": "233033221", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 19, "quote_count": 0}, "author_id": "870449053787721730"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186307376451854336"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "hemischulz", "id": "3463813937"}]}, "created_at": "2019-10-21T15:44:53.000Z", "text": "RT @hemischulz: ter mente suicida eh foda", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186116188222439424"}], "id": "1186307376451854336", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1853014046"}, {"withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "entities": {"urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/6Y99ENuQJK", "expanded_url": "https://es.rt.com/73af", "display_url": "es.rt.com/73af", "unwound_url": "https://es.rt.com/73af"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186307318369177604"], "created_at": "2019-10-21T15:44:39.000Z", "text": "RT @ActualidadRT: Un entrenador logra desarmar a un estudiante suicida y lo abraza de inmediato \n\ud83d\udc49 https://t.co/6Y99ENuQJK\n\nUn joven que en\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186284438185041920"}], "id": "1186307318369177604", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "87471039"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 25, "probability": 0.5757, "type": "Other", "normalized_text": "Cocos"}, {"start": 47, "end": 72, "probability": 0.5858, "type": "Other", "normalized_text": "Investigaci\u00f3n Preparatoria"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArgosMozart", "id": "122541642"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186307288656683009"], "created_at": "2019-10-21T15:44:32.000Z", "text": "RT @ArgosMozart: Los Cocos ... 2do. juzgado de Investigaci\u00f3n Preparatoria acepta pedido fiscal de allanamiento y registro con fines de inca\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186292902332370946"}], "id": "1186307288656683009", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "488183226"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1186307251054829570"], "created_at": "2019-10-21T15:44:23.000Z", "text": "RT @moonym00d: tw // suicidio\n\nse vi capita in tl un video chiamato \u20181444\u2019 NON guardatelo, non cercatelo nella barra delle ricerche n\u00e9 su y\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185939338502311937"}], "id": "1186307251054829570", "public_metrics": {"retweet_count": 281, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "158851992"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 59, "probability": 0.2198, "type": "Other", "normalized_text": "Gato"}], "urls": [{"start": 194, "end": 217, "url": "https://t.co/64fk38vdZP", "expanded_url": "https://twitter.com/IDL_R/status/1186285372080377857", "display_url": "twitter.com/IDL_R/status/1\u2026"}], "mentions": [{"start": 21, "end": 36, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}]}, "geo": {"place_id": "01fd50ae72f37614"}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186307225389862912"], "created_at": "2019-10-21T15:44:17.000Z", "text": "Era cierto entonces, @AlanGarciaPeru era como la U\u00f1a de Gato, porque mientras m\u00e1s lo investigaban m\u00e1s propiedades le encontraban.\n\nUn delincuente completo este suicida, que pena no verte preso. https://t.co/64fk38vdZP", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1186285372080377857"}], "id": "1186307225389862912", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "46592261"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 60, "probability": 0.8365, "type": "Other", "normalized_text": "Halloween"}, {"start": 77, "end": 88, "probability": 0.9814, "type": "Person", "normalized_text": "Harley Quinn"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "decogardentv", "id": "626262647"}], "hashtags": [{"start": 51, "end": 61, "tag": "Halloween"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186307129977778177"], "created_at": "2019-10-21T15:43:54.000Z", "text": "RT @decogardentv: No sabes de qu\u00e9 disfrazarte este #Halloween? El disfraz de Harley Quinn es uno de los m\u00e1s demandados y, adem\u00e1s, no es nad\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186291867589271552"}], "id": "1186307129977778177", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "162043770"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186307096066842625"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "soy_gilbert", "id": "102771056"}]}, "created_at": "2019-10-21T15:43:46.000Z", "text": "RT @soy_gilbert: Hay vac\u00edos que no se llenan con comida, alcohol, cigarrillos, otras drogas, juegos compulsivos, ideaci\u00f3n suicida ni obsesi\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186306497573199872"}], "id": "1186307096066842625", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "99561790"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 21, "probability": 0.8091, "type": "Person", "normalized_text": "Casal"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "alexathaide", "id": "234548729"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186307000826810370"], "created_at": "2019-10-21T15:43:24.000Z", "text": "RT @alexathaide: Casal se separou h\u00e1 um ano pq o marido bateu e tentou matar a esposa. O fdp foi preso, e liberado. Um depois foi l\u00e1 e mato\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186304593761882113"}], "id": "1186307000826810370", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "103378175"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 42, "probability": 0.8541, "type": "Person", "normalized_text": "swiftie"}, {"start": 77, "end": 85, "probability": 0.7139, "type": "Other", "normalized_text": "long live"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186306972313882624"], "created_at": "2019-10-21T15:43:17.000Z", "text": "RT @thearchertswift: imposs\u00edvel ser swiftie e n\u00e3o se emocionar quando escuta long live vei juro q toda vez meus olhos enchem de l\u00e1grima pq\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186009488064700418"}], "id": "1186306972313882624", "public_metrics": {"retweet_count": 100, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "761004513763454976"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186306934368067585"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "ThatuNunes", "id": "49264273"}]}, "created_at": "2019-10-21T15:43:08.000Z", "text": "@ThatuNunes Um dos meus melhores amigos se matou.\nEu e o resto dos amigos \u00edntimos passamos quase uma d\u00e9cada preocupados, tentando ajudar...e depois, carregando a culpa do \"podia ter feito mais\".\n\nPra ouvir coachzinho me falar pra eu \"lembrar de quem \u00e9 positivo NA PROXIMA que alguem se matar\"", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186305695697850374"}], "id": "1186306934368067585", "in_reply_to_user_id": "49264273", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "14742966"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 80, "probability": 0.9587, "type": "Person", "normalized_text": "Keanon Lowen"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "DiarioLibre", "id": "34639484"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186306801563815936"], "created_at": "2019-10-21T15:42:36.000Z", "text": "RT @DiarioLibre: Las c\u00e1maras de seguridad muestran el momento en que Keanon Lowen sale de un aula con el arma en una mano.\n\nhttps://t.co/Se\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186306169968701441"}], "id": "1186306801563815936", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "449007126"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186306780923682816"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "cleporati", "id": "30871522"}]}, "created_at": "2019-10-21T15:42:31.000Z", "text": "RT @cleporati: Pocas veces se ha visto una estrategia m\u00e1s suicida que la del gobierno, orientada a explotar la polarizaci\u00f3n desde una posic\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186280697792815104"}], "id": "1186306780923682816", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "97404735"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 25, "probability": 0.825, "type": "Person", "normalized_text": "kendall"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186306695468929025"], "created_at": "2019-10-21T15:42:11.000Z", "text": "empece a gustar de kendall cuando se vuelve suicida x suerte hoy tengo terapia Y LE VOY A HABLAR DE SUCCESSION", "id": "1186306695468929025", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "141003535"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 241, "end": 246, "probability": 0.6092, "type": "Other", "normalized_text": "proc\u00e9s"}], "urls": [{"start": 248, "end": 271, "url": "https://t.co/7c15PGugoK", "expanded_url": "https://www.letraslibres.com/espana-mexico/politica/no-tiene-razon-la-defensa-notas-sobre-la-desobediencia-civil-y-la-sentencia-del-proces#.Xa3Rs5vMSRt.twitter", "display_url": "letraslibres.com/espana-mexico/\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186306693325643776"], "created_at": "2019-10-21T15:42:10.000Z", "text": "Muy interesante. \n\n\u201cun ordenamiento que consintiese la violaci\u00f3n de sus normas penales en aras de ese derecho a la disidencia ser\u00eda un ordenamiento suicida\u201d\n\n\u201cNo tiene raz\u00f3n la defensa\u201d: Notas sobre la desobediencia civil y la sentencia del proc\u00e9s https://t.co/7c15PGugoK", "id": "1186306693325643776", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "223122449"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186306604691607552"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Zurine3", "id": "267058747"}]}, "created_at": "2019-10-21T15:41:49.000Z", "text": "RT @Zurine3: Un hombre asesina a su mujer y despu\u00e9s se suicida.\nSi no os gusta la realidad, no haber estudiado periodismo. https://t.co/SoI\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186175542644658176"}], "id": "1186306604691607552", "public_metrics": {"retweet_count": 1223, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "407271380"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186306519073202179"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Zurine3", "id": "267058747"}]}, "created_at": "2019-10-21T15:41:29.000Z", "text": "RT @Zurine3: Un hombre asesina a su mujer y despu\u00e9s se suicida.\nSi no os gusta la realidad, no haber estudiado periodismo. https://t.co/SoI\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186175542644658176"}], "id": "1186306519073202179", "public_metrics": {"retweet_count": 1223, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "230696135"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186306497573199872"], "created_at": "2019-10-21T15:41:24.000Z", "text": "Hay vac\u00edos que no se llenan con comida, alcohol, cigarrillos, otras drogas, juegos compulsivos, ideaci\u00f3n suicida ni obsesiones; al contrario, se hacen cada vez m\u00e1s grandes e interminables.", "id": "1186306497573199872", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 2, "like_count": 28, "quote_count": 1}, "author_id": "102771056"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186306472847773698"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "cleporati", "id": "30871522"}]}, "created_at": "2019-10-21T15:41:18.000Z", "text": "RT @cleporati: Pocas veces se ha visto una estrategia m\u00e1s suicida que la del gobierno, orientada a explotar la polarizaci\u00f3n desde una posic\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186280697792815104"}], "id": "1186306472847773698", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "220544702"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 81, "end": 86, "probability": 0.9855, "type": "Place", "normalized_text": "Oregon"}, {"start": 89, "end": 102, "probability": 0.995, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "rpcpy", "id": "1239571546882150401"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186306390375227398"], "created_at": "2019-10-21T15:40:58.000Z", "text": "RT @rpcpy: Un entrenador logr\u00f3 desarmar a un estudiante suicida en un colegio en Oregon, Estados Unidos, y luego lo abraz\u00f3. El informe poli\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186303219661565953"}], "id": "1186306390375227398", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "476055519"}, {"withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "entities": {"urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/6Y99ENuQJK", "expanded_url": "https://es.rt.com/73af", "display_url": "es.rt.com/73af", "unwound_url": "https://es.rt.com/73af"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186306357261193221"], "created_at": "2019-10-21T15:40:50.000Z", "text": "RT @ActualidadRT: Un entrenador logra desarmar a un estudiante suicida y lo abraza de inmediato \n\ud83d\udc49 https://t.co/6Y99ENuQJK\n\nUn joven que en\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186284438185041920"}], "id": "1186306357261193221", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "175775547"}, {"entities": {"urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/eD2sJx2BAO", "expanded_url": "http://dlvr.it/RGfSFD", "display_url": "dlvr.it/RGfSFD"}, {"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/GMNeXdGyBK", "expanded_url": "https://twitter.com/Affaritaliani/status/1186305416474443776/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/GMNeXdGyBK", "media_key": "3_1186305414234697731"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Affaritaliani", "id": "35525950"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1186306196761989121"], "created_at": "2019-10-21T15:40:12.000Z", "text": "RT @Affaritaliani: Suicida dopo malattia sul lavoro Stato chiede 1 milione alla vedova https://t.co/eD2sJx2BAO https://t.co/GMNeXdGyBK", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186305416474443776"}], "id": "1186306196761989121", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "356159314"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 63, "probability": 0.9417, "type": "Person", "normalized_text": "Keanon Lowen"}, {"start": 133, "end": 134, "probability": 0.5852, "type": "Other", "normalized_text": "DL"}], "urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/SePoPyvs33", "expanded_url": "https://bit.ly/35PLWAi", "display_url": "bit.ly/35PLWAi"}], "hashtags": [{"start": 132, "end": 135, "tag": "DL"}, {"start": 136, "end": 148, "tag": "DiarioLibre"}, {"start": 149, "end": 158, "tag": "Noticias"}, {"start": 159, "end": 170, "tag": "Actualidad"}, {"start": 171, "end": 179, "tag": "Sucesos"}, {"start": 180, "end": 188, "tag": "Virales"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186306169968701441"], "created_at": "2019-10-21T15:40:06.000Z", "text": "Las c\u00e1maras de seguridad muestran el momento en que Keanon Lowen sale de un aula con el arma en una mano.\n\nhttps://t.co/SePoPyvs33\n\n#DL #DiarioLibre #Noticias #Actualidad #Sucesos #Virales", "id": "1186306169968701441", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "34639484"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 19, "probability": 0.8223, "type": "Other", "normalized_text": "Youtuber"}, {"start": 35, "end": 49, "probability": 0.6327, "type": "Other", "normalized_text": "TuxtlaGuti\u00e9rrez"}], "urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/1rgruDH0zC", "expanded_url": "https://bit.ly/2P45R8x", "display_url": "bit.ly/2P45R8x"}], "hashtags": [{"start": 34, "end": 50, "tag": "TuxtlaGuti\u00e9rrez"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186306145427820544"], "created_at": "2019-10-21T15:40:00.000Z", "text": "POLIC\u00cdACA | Youtuber se ahorca en #TuxtlaGuti\u00e9rrez https://t.co/1rgruDH0zC", "id": "1186306145427820544", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "2342958720"}, {"entities": {"urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/eb1hR2lZGb", "expanded_url": "https://twitter.com/jacqmitorres/status/1186306109281390592/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/eb1hR2lZGb", "media_key": "3_1186306104797605896"}]}, "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1186306109281390592"], "created_at": "2019-10-21T15:39:51.000Z", "text": "Si alg\u00fan d\u00eda se suicida (not that I want that), I\u2019ll always come back to this song https://t.co/eb1hR2lZGb", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186305129361891328"}], "id": "1186306109281390592", "in_reply_to_user_id": "73800328", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "73800328"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 101, "end": 105, "probability": 0.5011, "type": "Person", "normalized_text": "jared"}], "urls": [{"start": 126, "end": 149, "url": "https://t.co/VZV9fX3pmL", "expanded_url": "https://twitter.com/federibetto/status/1186306076725129217/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VZV9fX3pmL", "media_key": "3_1186306069372526599"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186306076725129217"], "created_at": "2019-10-21T15:39:43.000Z", "text": "Vieron que el vestuario del joker, en escuadr\u00f3n suicida es HORRIBLE? Bueno, aqui, la ropa que eleg\u00eda jared, super\u00f3 esa marca. https://t.co/VZV9fX3pmL", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186305645164814336"}], "id": "1186306076725129217", "in_reply_to_user_id": "95199522", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "95199522"}], "includes": {"users": [{"location": "Guarulhos, Brasil", "verified": false, "name": "Liability \u2122", "public_metrics": {"followers_count": 157, "following_count": 192, "tweet_count": 25857, "listed_count": 0}, "username": "tubarao_do_nemo", "id": "2908100872"}, {"location": "Porto, Portugal", "verified": false, "name": "\ud835\udd05\ud835\udd26\ud835\udd1f\ud835\udd29\ud835\udd26\ud835\udd32\ud835\udd31\ud835\udd2f\ud835\udd22\ud835\udd31\ud835\udd1e\ud835\udd30", "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 50, "tweet_count": 445, "listed_count": 0}, "username": "joaodesousa02", "id": "1019642284634247169"}, {"location": "Almer\u00eda-Granada ", "verified": false, "name": "Ana Buzz\ud83d\ude80", "public_metrics": {"followers_count": 823, "following_count": 723, "tweet_count": 50712, "listed_count": 13}, "username": "TheMindOfAna", "id": "2877917355"}, {"location": "Karrantza-Harana", "verified": false, "name": "Zuri\u00f1e", "public_metrics": {"followers_count": 112071, "following_count": 118102, "tweet_count": 390047, "listed_count": 463}, "username": "Zurine3", "id": "267058747"}, {"verified": false, "name": "Gre; JB \ud83d\udc06", "public_metrics": {"followers_count": 1533, "following_count": 812, "tweet_count": 12549, "listed_count": 21}, "username": "grebizzle", "id": "4462009396"}, {"verified": false, "name": "\u27b3", "public_metrics": {"followers_count": 2267, "following_count": 2333, "tweet_count": 24004, "listed_count": 3}, "username": "lamiafollemente", "id": "869900635"}, {"location": "Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Natalia Llorente \ud83d\udd3b", "public_metrics": {"followers_count": 146, "following_count": 353, "tweet_count": 33141, "listed_count": 2}, "username": "Brujeer", "id": "176241128"}, {"location": "Xix\u00f3n, Asturies", "verified": true, "name": "Sof\u00eda Casta\u00f1\u00f3n \ud83d\udc9c\ud83d\udc9b\ud83d\udc99", "public_metrics": {"followers_count": 39694, "following_count": 3794, "tweet_count": 19546, "listed_count": 393}, "username": "SofCastanon", "id": "3495603017"}, {"verified": false, "name": "Rodolfo  Vizcarra", "public_metrics": {"followers_count": 209, "following_count": 175, "tweet_count": 51237, "listed_count": 1}, "username": "estevizq", "id": "3730583722"}, {"verified": false, "name": "C\u00e9sar Lievand", "public_metrics": {"followers_count": 12227, "following_count": 9484, "tweet_count": 252349, "listed_count": 875}, "username": "ArgosMozart", "id": "122541642"}, {"location": "Paraguay", "verified": false, "name": "\u15e9\u14aa\u15eaE\u1587 \u15f0\u15e9\u1587TI\u144eE\u1614\ud83d\ude34", "public_metrics": {"followers_count": 939, "following_count": 888, "tweet_count": 3199, "listed_count": 0}, "username": "Alder_mar", "id": "870047360"}, {"location": "Paraguay", "verified": true, "name": "Trece", "public_metrics": {"followers_count": 285256, "following_count": 477, "tweet_count": 212436, "listed_count": 374}, "username": "trecepy", "id": "413981468"}, {"location": "Utopia", "verified": false, "name": "lucas", "public_metrics": {"followers_count": 2469, "following_count": 2255, "tweet_count": 46977, "listed_count": 0}, "username": "archerdeviI", "id": "4331508934"}, {"verified": false, "name": "Elard Flores", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 15, "tweet_count": 11, "listed_count": 0}, "username": "elard_flores", "id": "1185696096301006849"}, {"location": "Lima, Peru", "verified": true, "name": "Augusto Alvarez Rodrich", "public_metrics": {"followers_count": 2176302, "following_count": 1887, "tweet_count": 33158, "listed_count": 2875}, "username": "alvarezrodrich", "id": "112801997"}, {"location": "Paraty RJ", "verified": false, "name": "Fred Lula da Silva", "public_metrics": {"followers_count": 679, "following_count": 1247, "tweet_count": 42677, "listed_count": 2}, "username": "fred_maua", "id": "3251550112"}, {"verified": false, "name": "Andr\u00e9a Pach\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 30659, "following_count": 1242, "tweet_count": 3888, "listed_count": 45}, "username": "AndreaMPacha", "id": "3008850561"}, {"location": "Badajoz", "verified": false, "name": "Antonida Republicana \u270a", "public_metrics": {"followers_count": 367, "following_count": 1379, "tweet_count": 42186, "listed_count": 3}, "username": "ARepublico", "id": "321867311"}, {"location": "Ronda - Ja\u00e9n", "verified": false, "name": "Tania \ud83c\udf29\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 307, "following_count": 270, "tweet_count": 19140, "listed_count": 0}, "username": "Taniald23", "id": "2195566331"}, {"verified": false, "name": "Luisito007", "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 45, "tweet_count": 15591, "listed_count": 1}, "username": "LDeLasCasas1310", "id": "338565794"}, {"location": "Lima, Per\u00fa", "verified": false, "name": "Revista Caretas", "public_metrics": {"followers_count": 782742, "following_count": 1993, "tweet_count": 87214, "listed_count": 1451}, "username": "Caretas", "id": "44932117"}, {"location": "Val\u00eancia, Espanha", "verified": false, "name": "Noe\ud83c\udf99", "public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 227, "tweet_count": 15693, "listed_count": 0}, "username": "_noes__", "id": "776455347838062592"}, {"verified": false, "name": "maria ines", "public_metrics": {"followers_count": 514, "following_count": 819, "tweet_count": 22064, "listed_count": 0}, "username": "mariaim_", "id": "1617266965"}, {"location": "Ca\u00f1ada de Gomez, Argentina", "verified": false, "name": "Yoda. \ud83c\uddee\ud83c\uddf9 \ud83c\uddf7\ud83c\uddfa", "public_metrics": {"followers_count": 2693, "following_count": 2939, "tweet_count": 127714, "listed_count": 9}, "username": "Yoda15271485", "id": "962742501344980998"}, {"location": "Tu Culo ", "verified": false, "name": "Chola \u264e", "public_metrics": {"followers_count": 14297, "following_count": 131, "tweet_count": 33499, "listed_count": 75}, "username": "CholaSoberbia", "id": "55104043"}, {"location": "Livramento de Nossa Senhora", "verified": false, "name": "R\u00e1dio Portal Sudoeste", "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 8, "tweet_count": 3472, "listed_count": 0}, "username": "rportalsudoeste", "id": "66096492"}, {"location": "Rond\u00f4nia, Brasil", "verified": false, "name": "tamara vilhosa", "public_metrics": {"followers_count": 829, "following_count": 153, "tweet_count": 19522, "listed_count": 0}, "username": "arieldadeepwebb", "id": "975566179724136448"}, {"verified": false, "name": "mimo bigodudo", "public_metrics": {"followers_count": 2190, "following_count": 487, "tweet_count": 59227, "listed_count": 0}, "username": "hemischulz", "id": "3463813937"}, {"verified": false, "name": "Benjamin Cecenarro", "public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 177, "tweet_count": 2102, "listed_count": 0}, "username": "benja_cecenarro", "id": "1104266447423971329"}, {"location": "La Plata", "verified": false, "name": "Pancho", "public_metrics": {"followers_count": 10716, "following_count": 2021, "tweet_count": 161075, "listed_count": 62}, "username": "EstebannSanchez", "id": "149325374"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udd52\ud835\udd5f\ud835\udd52\ud835\udd5b\ud835\udd66", "public_metrics": {"followers_count": 657, "following_count": 575, "tweet_count": 69975, "listed_count": 4}, "username": "najupter_", "id": "2468334949"}, {"location": "salvador", "verified": false, "name": "sophia da puta \u00e9 \u2b501\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\u2764\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 186, "tweet_count": 33062, "listed_count": 2}, "username": "eusophiadaputa", "id": "188489335"}, {"verified": false, "name": "Tum\u00e1s", "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 191, "tweet_count": 197, "listed_count": 0}, "username": "PauloOcarteiro", "id": "1168589393461948416"}, {"location": "||-//", "verified": false, "name": "edU \u03a8", "public_metrics": {"followers_count": 260, "following_count": 190, "tweet_count": 70158, "listed_count": 0}, "username": "_edu_sm", "id": "1404581131"}, {"location": "Macei\u00f3, Brasil", "verified": false, "name": "pedin \u1d9c\u1d3f\u1da0", "public_metrics": {"followers_count": 570, "following_count": 614, "tweet_count": 19845, "listed_count": 0}, "username": "pedrobernardor", "id": "926611004284424192"}, {"location": "Monterrey, Nuevo Le\u00f3n", "verified": false, "name": "El C\u00f3digo Libre", "public_metrics": {"followers_count": 1273, "following_count": 300, "tweet_count": 20433, "listed_count": 0}, "username": "elcodigolibremx", "id": "1021782592582864897"}, {"location": "Barcelona", "verified": false, "name": "Joaqu\u00edn", "public_metrics": {"followers_count": 632, "following_count": 339, "tweet_count": 5840, "listed_count": 0}, "username": "_jkao_", "id": "379147003"}, {"location": "Aracaju  (Sergipe) ", "verified": false, "name": "SENOTICIAS.COM.BR", "public_metrics": {"followers_count": 10406, "following_count": 3091, "tweet_count": 39185, "listed_count": 47}, "username": "Senoticias", "id": "217592807"}, {"location": "Barquisimeto, Venezuela", "verified": false, "name": "Ruth Efigenia Ronero", "public_metrics": {"followers_count": 2692, "following_count": 3540, "tweet_count": 116148, "listed_count": 8}, "username": "RuthRonero", "id": "1382429288"}, {"location": "sobre mis pies...", "verified": false, "name": "AnaCarolina\ud83c\udf1f", "public_metrics": {"followers_count": 11105, "following_count": 5428, "tweet_count": 21775, "listed_count": 9}, "username": "carolacastroc", "id": "97723108"}, {"verified": true, "name": "@TomatazosCom", "public_metrics": {"followers_count": 65409, "following_count": 26113, "tweet_count": 152870, "listed_count": 490}, "username": "TomatazosCom", "id": "2994027541"}, {"location": "Santiago, Chile", "verified": false, "name": "Miguel Palacios", "public_metrics": {"followers_count": 436, "following_count": 696, "tweet_count": 87591, "listed_count": 0}, "username": "MiguelinPalacio", "id": "71293854"}, {"verified": true, "name": "cristian leporati", "public_metrics": {"followers_count": 55800, "following_count": 2755, "tweet_count": 117901, "listed_count": 211}, "username": "cleporati", "id": "30871522"}, {"location": "Monterrey", "verified": false, "name": "Memo Gonzalez 9", "public_metrics": {"followers_count": 1696, "following_count": 2503, "tweet_count": 13201, "listed_count": 6}, "username": "memogg9", "id": "242509759"}, {"location": "away from chaburro\u00b4s claws ", "verified": false, "name": "ElMico Mandante", "public_metrics": {"followers_count": 12645, "following_count": 12008, "tweet_count": 201772, "listed_count": 55}, "username": "elmicomandante", "id": "62137340"}, {"location": "Formosa, Argentina", "verified": false, "name": "\u2661", "public_metrics": {"followers_count": 626, "following_count": 380, "tweet_count": 16009, "listed_count": 0}, "username": "malenaclaugomez", "id": "1342090886"}, {"location": "Formosa, Argentina", "verified": false, "name": "Aar\u00f3n Johnson", "public_metrics": {"followers_count": 2614, "following_count": 4043, "tweet_count": 39228, "listed_count": 6}, "username": "JohnsonnAaron", "id": "448560954"}, {"location": "tijuana bc mx", "verified": false, "name": "Turi S\u00e1nchez", "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 167, "tweet_count": 7121, "listed_count": 1}, "username": "turi515", "id": "70607737"}, {"location": "Braga, Portugal", "verified": false, "name": ".", "public_metrics": {"followers_count": 140, "following_count": 100, "tweet_count": 16533, "listed_count": 0}, "username": "Barbosa_b_", "id": "1130533521892753410"}, {"location": "Brasilia, DF, Brazil", "verified": false, "name": "J.Augusto Cordeiro BRASIL", "public_metrics": {"followers_count": 7259, "following_count": 7630, "tweet_count": 223221, "listed_count": 22}, "username": "jaugcord", "id": "117041966"}, {"location": "Santa Catarina, Brasil", "verified": false, "name": "Marcos Vin\u00edcius", "public_metrics": {"followers_count": 1143, "following_count": 1159, "tweet_count": 24122, "listed_count": 3}, "username": "marcosmderto", "id": "4057999961"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": true, "name": "Coronel Tadeu VOTE 10 e VOTE 22", "public_metrics": {"followers_count": 66161, "following_count": 86, "tweet_count": 9408, "listed_count": 173}, "username": "CoronelTadeu", "id": "907301328988332033"}, {"location": "MIDNIGHTS out on oct21st", "verified": false, "name": "clar \ud83c\udf0c || miss grocery line \ud83c\udf3d\ud83c\udf45", "public_metrics": {"followers_count": 378, "following_count": 2134, "tweet_count": 14116, "listed_count": 1}, "username": "vi0lentblaze", "id": "3300458615"}, {"location": "\u2600\ufe0f\ud83e\udec0\ud83c\udf12\ud83d\udc7c\ud83c\udffb\ud83d\udc3b\u200d\u2744\ufe0f\ud83e\ude70\ud83c\udf53\ud83e\udd0d", "verified": false, "name": "sara \ud83c\udf42\ud83e\uddf6\ud83c\udf41", "public_metrics": {"followers_count": 2319, "following_count": 2598, "tweet_count": 64280, "listed_count": 11}, "username": "m1rtiillo", "id": "2729729597"}, {"verified": false, "name": "Mone", "public_metrics": {"followers_count": 204, "following_count": 481, "tweet_count": 4338, "listed_count": 1}, "username": "PablOlnego", "id": "492402897"}, {"verified": false, "name": "carmcas", "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 254, "tweet_count": 11566, "listed_count": 0}, "username": "carmcasni", "id": "354199707"}, {"location": "M\u00e1laga - Barcelona", "verified": true, "name": "Ana Bernal-Trivi\u00f1o", "public_metrics": {"followers_count": 89558, "following_count": 4377, "tweet_count": 182986, "listed_count": 860}, "username": "anaisbernal", "id": "67165437"}, {"location": "Londrina, Brasil", "verified": false, "name": "feilustrada", "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 64, "tweet_count": 267, "listed_count": 0}, "username": "feilustrada", "id": "1070984337942831104"}, {"location": "Medell\u00edn, Colombia", "verified": false, "name": "Wil Romero", "public_metrics": {"followers_count": 11225, "following_count": 12087, "tweet_count": 765334, "listed_count": 12}, "username": "wilromerol", "id": "4894716203"}, {"verified": false, "name": "Lentejodependiente", "public_metrics": {"followers_count": 1027, "following_count": 286, "tweet_count": 31647, "listed_count": 8}, "username": "maslentejas", "id": "258041705"}, {"location": "Getafe, Madrid", "verified": false, "name": "Irene Carminati\ud83d\udc18", "public_metrics": {"followers_count": 179, "following_count": 58, "tweet_count": 48, "listed_count": 0}, "username": "carmiinatii", "id": "2500928245"}, {"location": "CDMX", "verified": false, "name": "Itzel B \ud83d\udc51", "public_metrics": {"followers_count": 1383, "following_count": 654, "tweet_count": 15499, "listed_count": 5}, "username": "ItzelLush", "id": "299370338"}, {"location": "El pa\u00eds de las sombras largas.", "verified": false, "name": "Prozac\ud83e\udde3", "public_metrics": {"followers_count": 2037, "following_count": 188, "tweet_count": 48631, "listed_count": 15}, "username": "ProzacPizarnik", "id": "2230567164"}, {"location": "Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "M\u0489a\u0489g\u0489d\u0489a\u0489D\u0489J\u0489G\u0489", "public_metrics": {"followers_count": 3630, "following_count": 1471, "tweet_count": 222090, "listed_count": 30}, "username": "MagdaDJG", "id": "431771186"}, {"location": "Madrid, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Conchi Arag\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 13772, "following_count": 11800, "tweet_count": 154715, "listed_count": 0}, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}, {"verified": false, "name": "jimmy", "public_metrics": {"followers_count": 649, "following_count": 2744, "tweet_count": 287277, "listed_count": 33}, "username": "jimmy703243001", "id": "2588812315"}, {"location": "Caraguatatuba ", "verified": false, "name": "cat", "public_metrics": {"followers_count": 177, "following_count": 171, "tweet_count": 15889, "listed_count": 0}, "username": "badgalmarycat", "id": "1127925057941135367"}, {"location": "Merck ", "verified": false, "name": "Kadin", "public_metrics": {"followers_count": 541, "following_count": 302, "tweet_count": 10650, "listed_count": 0}, "username": "RicLadeira", "id": "774390486"}, {"verified": false, "name": "noe Bah", "public_metrics": {"followers_count": 2428, "following_count": 3822, "tweet_count": 259654, "listed_count": 44}, "username": "noebah", "id": "266892247"}, {"verified": false, "name": "Cristina Hern\u00e1ndez", "public_metrics": {"followers_count": 26563, "following_count": 1849, "tweet_count": 26545, "listed_count": 200}, "username": "Cristina_H_", "id": "279072208"}, {"location": "San Francisco Lachigolo", "verified": false, "name": "El Morro doroteo garcia", "public_metrics": {"followers_count": 4022, "following_count": 3590, "tweet_count": 146658, "listed_count": 11}, "username": "DoroteoMorro", "id": "442219631"}, {"location": "Puebla, M\u00e9xico", "verified": false, "name": "Javier L\u00f3pez D\u00edaz Personal", "public_metrics": {"followers_count": 98564, "following_count": 851, "tweet_count": 40722, "listed_count": 202}, "username": "RedLopezDiaz", "id": "1153810906138238976"}, {"location": "El cielo de los suicidas", "verified": false, "name": "Mere de Kyria", "public_metrics": {"followers_count": 478, "following_count": 1546, "tweet_count": 26459, "listed_count": 9}, "username": "MeresimoDeKyria", "id": "245559980"}, {"location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "verified": false, "name": "sisi\u26a2", "public_metrics": {"followers_count": 547, "following_count": 487, "tweet_count": 41563, "listed_count": 0}, "username": "silviaxx6", "id": "1093699239039913985"}, {"location": "Venus ", "verified": false, "name": "vveeennnuuusss", "public_metrics": {"followers_count": 611, "following_count": 1791, "tweet_count": 13016, "listed_count": 0}, "username": "grooviewitch", "id": "310434098"}, {"verified": false, "name": "JOHN LENNON", "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 212, "tweet_count": 5489, "listed_count": 0}, "username": "saravia_lucho", "id": "3326212498"}, {"verified": false, "name": "Karla Calle", "public_metrics": {"followers_count": 48563, "following_count": 1197, "tweet_count": 129823, "listed_count": 90}, "username": "KarlaCalle", "id": "97840455"}, {"location": "Pa\u00eds de Piratas ", "verified": false, "name": "Sin", "public_metrics": {"followers_count": 1330, "following_count": 2432, "tweet_count": 11208, "listed_count": 0}, "username": "GmartiAlBass", "id": "3081771035"}, {"location": "Conc\u00f3n, Chile", "verified": false, "name": "Pablo Rold\u00e1n L\u00f3pez \ud83c\udfac", "public_metrics": {"followers_count": 13648, "following_count": 13695, "tweet_count": 39472, "listed_count": 17}, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}, {"location": "Colima, M\u00e9xico", "verified": false, "name": "Concentrado Noticias", "public_metrics": {"followers_count": 2103, "following_count": 1713, "tweet_count": 172701, "listed_count": 21}, "username": "ConcentradoNoti", "id": "602489980"}, {"verified": false, "name": "Jorge Franco Yepez", "public_metrics": {"followers_count": 875, "following_count": 3509, "tweet_count": 45992, "listed_count": 1}, "username": "fullvideosyfoto", "id": "2732929516"}, {"location": "Lima-Per\u00fa", "verified": false, "name": "Julia Molinari", "public_metrics": {"followers_count": 6923, "following_count": 3929, "tweet_count": 267506, "listed_count": 30}, "username": "MolinariJulia", "id": "191485582"}, {"location": "Argentina ", "verified": false, "name": "ChePampa", "public_metrics": {"followers_count": 265, "following_count": 501, "tweet_count": 15636, "listed_count": 0}, "username": "che_pampa", "id": "839105668141449221"}, {"verified": false, "name": "di\u00e1\u2600\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 239, "following_count": 111, "tweet_count": 2229, "listed_count": 0}, "username": "diacarc", "id": "1024110616250863617"}, {"verified": false, "name": "bel\u00e9n", "public_metrics": {"followers_count": 714, "following_count": 131, "tweet_count": 12708, "listed_count": 0}, "username": "belenanahig", "id": "2352338215"}, {"location": "Mexico", "verified": false, "name": "RODROL", "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 264, "tweet_count": 7730, "listed_count": 0}, "username": "RodRolll", "id": "289918291"}, {"verified": true, "withheld": {"country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "name": "RT en Espa\u00f1ol", "public_metrics": {"followers_count": 3511379, "following_count": 67, "tweet_count": 795999, "listed_count": 12403}, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}, {"location": "M\u00e9xico-Tenochtitl\u00e1n", "verified": false, "name": "Alexios el aesthetic", "public_metrics": {"followers_count": 1499, "following_count": 2000, "tweet_count": 52193, "listed_count": 7}, "username": "PrincipeAlii", "id": "4813996220"}, {"location": "M\u00e9xico DF", "verified": false, "name": "ERRE", "public_metrics": {"followers_count": 957, "following_count": 770, "tweet_count": 22818, "listed_count": 4}, "username": "Pepiyonce", "id": "220902665"}, {"location": "Brasil", "verified": false, "name": "Tales Silva", "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 73, "tweet_count": 163, "listed_count": 0}, "username": "talesguta", "id": "1494511417"}, {"location": "Araraquara, Brasil", "verified": false, "name": "Paulo Elias Menezes", "public_metrics": {"followers_count": 1289, "following_count": 1617, "tweet_count": 53634, "listed_count": 6}, "username": "Paulo_E_Menezes", "id": "840914098464387072"}, {"location": "Trujillo, Per\u00fa", "verified": false, "name": "talosh88", "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 25, "tweet_count": 168, "listed_count": 0}, "username": "talosh88", "id": "142714890"}, {"location": "Lima", "verified": false, "name": "Dante Bobadilla R.", "public_metrics": {"followers_count": 7745, "following_count": 870, "tweet_count": 179844, "listed_count": 36}, "username": "Xileone", "id": "65372761"}, {"verified": false, "name": "\u2b52cocca\u2b52", "public_metrics": {"followers_count": 1847, "following_count": 1556, "tweet_count": 20541, "listed_count": 3}, "username": "shindeiruu_", "id": "2462664755"}, {"location": "Norway", "verified": false, "name": "Sham\ud83c\udf31", "public_metrics": {"followers_count": 4032, "following_count": 1350, "tweet_count": 34374, "listed_count": 5}, "username": "shamloveswangji", "id": "3145172908"}, {"verified": false, "name": "Splth32", "public_metrics": {"followers_count": 705, "following_count": 439, "tweet_count": 363062, "listed_count": 6}, "username": "Splth32", "id": "1863539299"}, {"location": "un lugar llamado mierda", "verified": false, "name": "\ud835\udd7a\ud835\udd89\ud835\udd8e\ud835\udd94\ud835\udd77\ud835\udd86\ud835\udd73\ud835\udd9a\ud835\udd92\ud835\udd86\ud835\udd93\ud835\udd8e\ud835\udd89\ud835\udd86\ud835\udd89\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\udfd3\u2652", "public_metrics": {"followers_count": 533, "following_count": 1655, "tweet_count": 77112, "listed_count": 1}, "username": "7aita7", "id": "987641519728361472"}, {"verified": false, "name": "ade\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\u26a7\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 278, "following_count": 434, "tweet_count": 7861, "listed_count": 1}, "username": "lasinrespeto", "id": "2520985928"}, {"verified": false, "name": "sali solete", "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 186, "tweet_count": 16914, "listed_count": 2}, "username": "SaliSolete", "id": "956124708"}, {"verified": false, "name": "Pepevilaala", "public_metrics": {"followers_count": 475, "following_count": 460, "tweet_count": 202748, "listed_count": 0}, "username": "pepevilaala", "id": "2334970492"}, {"location": "It\u00e1lia", "verified": false, "name": "Cerca Soluzioni Cruciverba", "public_metrics": {"followers_count": 957, "following_count": 29, "tweet_count": 1150986, "listed_count": 529}, "username": "zazoomnews", "id": "717039627916484608"}, {"verified": false, "name": "Fabian Olave", "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 255, "tweet_count": 1835, "listed_count": 0}, "username": "SoyFabymetal", "id": "1345151382"}, {"location": "BXD", "verified": false, "name": "trG", "public_metrics": {"followers_count": 526, "following_count": 425, "tweet_count": 23504, "listed_count": 3}, "username": "trgbeatz", "id": "3004794551"}, {"verified": false, "name": "Renata  Gusm\u00e3o", "public_metrics": {"followers_count": 130, "following_count": 244, "tweet_count": 4886, "listed_count": 0}, "username": "Renata25361583", "id": "1023761113123565573"}, {"verified": false, "name": "v\u034fal", "public_metrics": {"followers_count": 5483, "following_count": 378, "tweet_count": 80532, "listed_count": 16}, "username": "chstainsgf", "id": "796929601"}, {"location": "QueTeImporta", "verified": false, "name": "\u2605 \ud835\udce2\ud835\udcea\ud835\udcf7\ud835\udcfd\ud835\udcea\ud835\udcf9\ud835\udcea\ud835\udcf5\ud835\udcf8\ud835\udcf6\ud835\udcea \u2605\ud83d\udfe3", "public_metrics": {"followers_count": 385, "following_count": 327, "tweet_count": 44851, "listed_count": 6}, "username": "santapalomaa", "id": "88570157"}, {"location": "Peru", "verified": true, "name": "Canal N", "public_metrics": {"followers_count": 3469034, "following_count": 529, "tweet_count": 201324, "listed_count": 3259}, "username": "canalN_", "id": "248692867"}, {"location": "Venezuela", "verified": false, "name": "Fire girl\u2764\u200d\ud83d\udd25", "public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 122, "tweet_count": 1172, "listed_count": 0}, "username": "rangeeltania", "id": "1121239883857760256"}, {"location": "Citizen of the world", "verified": false, "name": "Mate in two!", "public_metrics": {"followers_count": 899, "following_count": 716, "tweet_count": 72872, "listed_count": 16}, "username": "PedManes", "id": "697617213579141121"}, {"verified": false, "name": "Mariagiovanna Maglie", "public_metrics": {"followers_count": 88686, "following_count": 336, "tweet_count": 18457, "listed_count": 250}, "username": "mgmaglie", "id": "47756372"}, {"location": "Malvinas Argentinas, Bs As. \ud83c\udfc1", "verified": false, "name": "yo kien mas", "public_metrics": {"followers_count": 1447, "following_count": 667, "tweet_count": 45274, "listed_count": 1}, "username": "gxdzuki", "id": "620145902"}, {"location": "argentina", "verified": false, "name": "acid burn", "public_metrics": {"followers_count": 6358, "following_count": 1088, "tweet_count": 96835, "listed_count": 16}, "username": "0hmyfuck", "id": "762237043"}, {"location": "Santa Catarina, Brasil", "verified": false, "name": "bianca", "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 193, "tweet_count": 998, "listed_count": 0}, "username": "BiancaaaBC", "id": "1103289583909961729"}, {"location": "\u034fc\u034fi\u034fr\u034fc\u034fu\u034fs", "verified": false, "name": "\u0581\u0251\u04bd\u04c0 | \u1d0d\u1d00\u3006\u026a\u1d05\u1d07\u0274\u1d1b", "public_metrics": {"followers_count": 574, "following_count": 730, "tweet_count": 28601, "listed_count": 12}, "username": "reasonsgael", "id": "1144990925929758721"}, {"verified": false, "name": "Jose Trinidad Pech Silveira", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 3, "tweet_count": 89, "listed_count": 0}, "username": "JoseTrinidadP17", "id": "1157123205779394566"}, {"location": "Formosa-Argentina", "verified": false, "name": "Camila Armoa", "public_metrics": {"followers_count": 295, "following_count": 485, "tweet_count": 10866, "listed_count": 0}, "username": "ArmoaCami", "id": "1202760666"}, {"location": "el planeta tierra", "verified": false, "name": "Cristina Cruz \ud83d\udd3b", "public_metrics": {"followers_count": 2157, "following_count": 2809, "tweet_count": 122752, "listed_count": 7}, "username": "cristinacruzfdz", "id": "2844127387"}, {"verified": false, "name": "\u02bc", "public_metrics": {"followers_count": 237, "following_count": 344, "tweet_count": 1383, "listed_count": 0}, "username": "drglords", "id": "1138592299783507973"}, {"location": "Los Angeles, CA", "verified": false, "name": "deplezione DEMAsica", "public_metrics": {"followers_count": 643, "following_count": 641, "tweet_count": 15906, "listed_count": 2}, "username": "demaisoverthere", "id": "960961970"}, {"location": "\ud835\udcd0. /\ud835\udcd5. \ud83e\ude90", "verified": false, "name": "moncherie\ud83c\udf77|\ud83d\udca7", "public_metrics": {"followers_count": 2135, "following_count": 1240, "tweet_count": 117346, "listed_count": 8}, "username": "pensierounanime", "id": "743724363636084737"}, {"location": "Mionica, Srbija", "verified": false, "name": "M. Dragojlovic", "public_metrics": {"followers_count": 8462, "following_count": 8683, "tweet_count": 88735, "listed_count": 11}, "username": "MilojkoDragojl2", "id": "4193199743"}, {"verified": false, "name": "Isabel", "public_metrics": {"followers_count": 2327, "following_count": 3802, "tweet_count": 116438, "listed_count": 2}, "username": "Isabel84348850", "id": "818892846837231616"}, {"verified": false, "name": "lidia concepcion", "public_metrics": {"followers_count": 977, "following_count": 363, "tweet_count": 167935, "listed_count": 34}, "username": "rolon_lidia03", "id": "2491213810"}, {"verified": false, "name": "Alessandro Fa\u00e7anha", "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 343, "tweet_count": 6989, "listed_count": 1}, "username": "abfacanha", "id": "853746363313651713"}, {"verified": false, "name": "LULA \u00c9 13!", "public_metrics": {"followers_count": 15285, "following_count": 11466, "tweet_count": 62232, "listed_count": 28}, "username": "gurudepre", "id": "847844733410041856"}, {"location": "Brasil", "verified": true, "name": "UOL Not\u00edcias", "public_metrics": {"followers_count": 4669766, "following_count": 151, "tweet_count": 565979, "listed_count": 7113}, "username": "UOLNoticias", "id": "14594698"}, {"location": "San Juan Bautista Tuxtepec", "verified": false, "name": "REPORTE1895", "public_metrics": {"followers_count": 132, "following_count": 242, "tweet_count": 12283, "listed_count": 1}, "username": "reporte1895", "id": "1138474193647853569"}, {"location": "\u2648\ufe0e \u263c \u2651\ufe0e \u263e \u264d\ufe0e \u2191 ", "verified": false, "name": "\ud83c\udf79", "public_metrics": {"followers_count": 7854, "following_count": 5218, "tweet_count": 51660, "listed_count": 15}, "username": "rosesforcory", "id": "896748977688858625"}, {"location": "Detr\u00e1s de ti ", "verified": false, "name": "petisuis", "public_metrics": {"followers_count": 365, "following_count": 216, "tweet_count": 33830, "listed_count": 1}, "username": "3limnz", "id": "733919510030352384"}, {"location": "Ravka", "verified": false, "name": "lua de marte", "public_metrics": {"followers_count": 2922, "following_count": 3268, "tweet_count": 10691, "listed_count": 1}, "username": "schreave__", "id": "3559617322"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udc1e\ud835\udc25\ud835\udc25\ud835\udc32", "public_metrics": {"followers_count": 996, "following_count": 779, "tweet_count": 8245, "listed_count": 12}, "username": "polinwhistledow", "id": "1156252477207064577"}, {"verified": false, "name": "fan de la ojitos de piscina aka Lauren Jauregui", "public_metrics": {"followers_count": 705, "following_count": 294, "tweet_count": 27929, "listed_count": 5}, "username": "jcigv92", "id": "466763991"}, {"verified": false, "name": "Andres Lalupu", "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 76, "tweet_count": 13043, "listed_count": 0}, "username": "andres_lalupu", "id": "773412971313790977"}, {"location": "Peru", "verified": false, "name": "La Salita del SIN \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 164373, "following_count": 994, "tweet_count": 67048, "listed_count": 167}, "username": "LaSalitadelSin", "id": "771351819171790848"}, {"location": "Palermo", "verified": false, "name": "gia\u0274", "public_metrics": {"followers_count": 1428, "following_count": 2208, "tweet_count": 51459, "listed_count": 63}, "username": "0x800a", "id": "379189837"}, {"location": "Foggia", "verified": false, "name": "Maicolciotti", "public_metrics": {"followers_count": 3726, "following_count": 2792, "tweet_count": 250321, "listed_count": 58}, "username": "Maicolciotti", "id": "170845973"}, {"verified": false, "name": "\u24db\u24e4\u24e9", "public_metrics": {"followers_count": 300, "following_count": 210, "tweet_count": 16307, "listed_count": 0}, "username": "__LuzV", "id": "1320989360"}, {"location": "Salta, Argentina", "verified": false, "name": "M\u1d00\u1d1b\u1d07\u1d0f", "public_metrics": {"followers_count": 552, "following_count": 392, "tweet_count": 16876, "listed_count": 1}, "username": "Marred95", "id": "2210628988"}, {"location": "En el cyberespacio", "verified": false, "name": "\ud83d\udd3b\u00b0Kentia\u00b0\ud83d\udc9c", "public_metrics": {"followers_count": 6353, "following_count": 6263, "tweet_count": 68045, "listed_count": 21}, "username": "Kenttia", "id": "323990695"}, {"location": "Morelia Michoacan", "verified": false, "name": "Marcos Morales", "public_metrics": {"followers_count": 107, "following_count": 171, "tweet_count": 10599, "listed_count": 0}, "username": "lic_marcoss", "id": "211261307"}, {"location": "Morelia, Michoac\u00e1n de Ocampo", "verified": false, "name": "Red 113 Michoac\u00e1n", "public_metrics": {"followers_count": 7320, "following_count": 593, "tweet_count": 170896, "listed_count": 82}, "username": "red113michoacan", "id": "2831914140"}, {"verified": false, "name": "Laura com L de Lula", "public_metrics": {"followers_count": 130, "following_count": 353, "tweet_count": 9745, "listed_count": 0}, "username": "lbeoli", "id": "1049662132453892096"}, {"location": "Multiverso", "verified": false, "name": "DCVERSO", "public_metrics": {"followers_count": 39800, "following_count": 1067, "tweet_count": 47933, "listed_count": 94}, "username": "DCverso1", "id": "1074468328163500033"}, {"location": "Mar del Plata, Argentina", "verified": false, "name": "Mrs. PDF \ud83d\udc9a \u2600\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 572, "following_count": 1479, "tweet_count": 12760, "listed_count": 5}, "username": "ferchucien", "id": "2255525918"}, {"location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "verified": false, "name": "Ale Loucau", "public_metrics": {"followers_count": 8930, "following_count": 2167, "tweet_count": 24014, "listed_count": 109}, "username": "ale_loucau", "id": "714195188667846657"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "name": "marcia silva", "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 40, "tweet_count": 402, "listed_count": 0}, "username": "Marcia58817470", "id": "1169750912920956934"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "name": "The Walking Dead Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 108184, "following_count": 77, "tweet_count": 24335, "listed_count": 176}, "username": "WalkingDeadBR", "id": "182933472"}, {"location": "chile", "verified": false, "name": "Betty", "public_metrics": {"followers_count": 147, "following_count": 451, "tweet_count": 11986, "listed_count": 1}, "username": "ayla12345678", "id": "342165096"}, {"location": "Lima, Peru", "verified": false, "name": "Ale \ud83e\udda6", "public_metrics": {"followers_count": 1652, "following_count": 170, "tweet_count": 6481, "listed_count": 5}, "username": "Alele__04", "id": "1013639417414766593"}, {"location": "S\u00e3o Paulo", "verified": true, "name": "CinePOP", "public_metrics": {"followers_count": 131230, "following_count": 813, "tweet_count": 202771, "listed_count": 600}, "username": "cinepop", "id": "14500217"}, {"verified": false, "name": "Danilo Albero", "public_metrics": {"followers_count": 248, "following_count": 325, "tweet_count": 16773, "listed_count": 5}, "username": "AlberoVergara", "id": "3976729425"}, {"location": "Porto Alegre, Brasil", "verified": false, "name": "amdornelles", "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 119, "tweet_count": 81, "listed_count": 0}, "username": "Anderso29576541", "id": "1038603198989262849"}, {"verified": true, "name": "R\u00e1dio BandNews FM", "public_metrics": {"followers_count": 1546238, "following_count": 169, "tweet_count": 214408, "listed_count": 3287}, "username": "radiobandnewsfm", "id": "26573303"}, {"location": "Humacao, Puerto Rico \ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f", "verified": false, "name": "\u2671 ATTABOY \u2671", "public_metrics": {"followers_count": 194, "following_count": 281, "tweet_count": 13325, "listed_count": 0}, "username": "nauxu", "id": "929861660373905408"}, {"location": "Brasil", "verified": false, "name": "Paola Barros \u2605", "public_metrics": {"followers_count": 792, "following_count": 2987, "tweet_count": 30119, "listed_count": 14}, "username": "tsurosolia", "id": "2916017967"}, {"location": "INFP-T/ She/Her/\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "verified": false, "name": "mile. \ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 216, "following_count": 222, "tweet_count": 3348, "listed_count": 2}, "username": "Mileinheavens", "id": "1025243954135093248"}, {"verified": false, "name": "\u0618Kaiser gf\ud80c\udd88", "public_metrics": {"followers_count": 852, "following_count": 891, "tweet_count": 16147, "listed_count": 0}, "username": "Ackaiser_", "id": "1088629990386778112"}, {"location": "Manaus/Am", "verified": false, "name": "\ud835\udd6e\ud835\udd94\ud835\udd87\ud835\udd97\ud835\udd86 \ud83d\udc0d", "public_metrics": {"followers_count": 2225, "following_count": 1338, "tweet_count": 108271, "listed_count": 4}, "username": "kalefcm", "id": "376534505"}, {"verified": false, "name": "Raf", "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 37, "tweet_count": 13663, "listed_count": 0}, "username": "Raf23711006", "id": "1052277858423451648"}, {"location": "kryptonian ", "verified": false, "name": "the amazing kelly", "public_metrics": {"followers_count": 5198, "following_count": 1480, "tweet_count": 370496, "listed_count": 39}, "username": "zainisout", "id": "1581403608"}, {"location": "Porto Alegre, Brasil", "verified": false, "name": "Maria De Fatima Fern", "public_metrics": {"followers_count": 246, "following_count": 407, "tweet_count": 70002, "listed_count": 4}, "username": "fatimaf13264600", "id": "3308057263"}, {"verified": false, "name": "DCO - Di\u00e1rio Causa Oper\u00e1ria", "public_metrics": {"followers_count": 10314, "following_count": 415, "tweet_count": 18159, "listed_count": 92}, "username": "DiarioDCO", "id": "55645620"}, {"location": "Valencia, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Lynn", "public_metrics": {"followers_count": 940, "following_count": 267, "tweet_count": 28479, "listed_count": 3}, "username": "lynndurax", "id": "1182412058651959298"}, {"verified": false, "name": "Carol", "public_metrics": {"followers_count": 2684, "following_count": 1106, "tweet_count": 24735, "listed_count": 1}, "username": "vicdrri", "id": "854893278726164483"}, {"location": "Poniente", "verified": false, "name": "Aemon Targaryan \u2716\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 15963, "following_count": 3160, "tweet_count": 637154, "listed_count": 39}, "username": "Aemon3428", "id": "2218795063"}, {"location": "Italy", "verified": false, "name": "bruno maggi", "public_metrics": {"followers_count": 3105, "following_count": 4420, "tweet_count": 260865, "listed_count": 145}, "username": "BrunoMaggi", "id": "421319874"}, {"verified": false, "name": "Federico.", "public_metrics": {"followers_count": 364, "following_count": 225, "tweet_count": 16451, "listed_count": 1}, "username": "federicobugna", "id": "327382306"}, {"location": "Z\u00e1rate, Argentina", "verified": false, "name": "Aldana", "public_metrics": {"followers_count": 1006, "following_count": 901, "tweet_count": 22278, "listed_count": 1}, "username": "AldiMilani", "id": "1898110855"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, SP, Brazil", "verified": false, "name": "= La C\u00f4nica =", "public_metrics": {"followers_count": 823, "following_count": 1345, "tweet_count": 12209, "listed_count": 24}, "username": "ludimilahashi", "id": "14400611"}, {"location": "Chile", "verified": false, "name": "Marcelo Zuniga", "public_metrics": {"followers_count": 309, "following_count": 387, "tweet_count": 90238, "listed_count": 0}, "username": "MarceloZuniga", "id": "155721230"}, {"verified": false, "name": "Sinistr\u00e3o \ud83d\ude80", "public_metrics": {"followers_count": 345, "following_count": 312, "tweet_count": 1115, "listed_count": 0}, "username": "JcFaixa", "id": "890034300195942400"}, {"location": "Beverly Hills, CA", "verified": false, "name": "EternoSheiik\ud83d\udd4a\ud83d\ude2d\ud83d\udc73\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 757, "following_count": 1070, "tweet_count": 1539, "listed_count": 0}, "username": "Marcelo95969030", "id": "1184509217874546691"}, {"verified": false, "name": "MJ099", "public_metrics": {"followers_count": 227, "following_count": 3855, "tweet_count": 30238, "listed_count": 0}, "username": "MJJ099", "id": "2400092886"}, {"location": "Fortaleza,Cear\u00e1  ", "verified": false, "name": "Geiciane", "public_metrics": {"followers_count": 301, "following_count": 370, "tweet_count": 12267, "listed_count": 1}, "username": "Geici_Lima", "id": "72313833"}, {"location": "Brasil", "verified": false, "name": "POPTime", "public_metrics": {"followers_count": 234332, "following_count": 6688, "tweet_count": 26659, "listed_count": 473}, "username": "siteptbr", "id": "918197046871502849"}, {"verified": false, "name": "Sdds Dalva", "public_metrics": {"followers_count": 83, "following_count": 439, "tweet_count": 14959, "listed_count": 1}, "username": "DArcoverde", "id": "299806158"}, {"verified": false, "name": "amufinada", "public_metrics": {"followers_count": 342, "following_count": 353, "tweet_count": 23554, "listed_count": 1}, "username": "oshemaria", "id": "301773739"}, {"location": "Minas Gerais, Brasil", "verified": false, "name": "David N.", "public_metrics": {"followers_count": 859, "following_count": 913, "tweet_count": 27469, "listed_count": 6}, "username": "datanis", "id": "60993963"}, {"verified": false, "name": "Joana d\u2019Arc", "public_metrics": {"followers_count": 933, "following_count": 776, "tweet_count": 51732, "listed_count": 10}, "username": "MyNameIsDarc", "id": "291111189"}, {"location": "Asuncion", "verified": false, "name": "Jorge of Bebbanburg", "public_metrics": {"followers_count": 1646, "following_count": 1637, "tweet_count": 138084, "listed_count": 40}, "username": "RubioAguilera", "id": "486681283"}, {"verified": false, "name": "Adr\u00a1ell\u00a1", "public_metrics": {"followers_count": 1245, "following_count": 551, "tweet_count": 58122, "listed_count": 1}, "username": "bene_drika", "id": "2945247849"}, {"verified": false, "name": "Carlos \u30ab\u30eb\u30ed\u30b9", "public_metrics": {"followers_count": 723, "following_count": 1167, "tweet_count": 26958, "listed_count": 2}, "username": "CarlosRed_", "id": "274177700"}, {"location": "VENUS", "verified": false, "name": "Fran De Leon", "public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 645, "tweet_count": 37505, "listed_count": 3}, "username": "Mf910", "id": "52274114"}, {"location": "Hell de Janeiro, Brasil.", "verified": false, "name": "Luciana de Mello", "public_metrics": {"followers_count": 5467, "following_count": 5486, "tweet_count": 166132, "listed_count": 46}, "username": "luindarkness", "id": "210118514"}, {"location": "Sao Paulo, Brazil", "verified": false, "name": "Dom Marcos", "public_metrics": {"followers_count": 263, "following_count": 393, "tweet_count": 32027, "listed_count": 5}, "username": "DomPedro4ever", "id": "27946584"}, {"location": "Castell\u00f3n, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Zoraida Granados Palma", "public_metrics": {"followers_count": 3628, "following_count": 1913, "tweet_count": 30615, "listed_count": 83}, "username": "zoraidapsico", "id": "215746407"}, {"location": "Getxo", "verified": false, "name": "Pablo Malo", "public_metrics": {"followers_count": 52207, "following_count": 9634, "tweet_count": 64285, "listed_count": 641}, "username": "pitiklinov", "id": "636025744"}, {"location": "\ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f", "verified": false, "name": "\ud83c\udff3\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 3317, "following_count": 290, "tweet_count": 18786, "listed_count": 1}, "username": "luccarip", "id": "156767946"}, {"location": "Montevideu, Uruguai", "verified": false, "name": "Renato Acha", "public_metrics": {"followers_count": 763, "following_count": 311, "tweet_count": 33998, "listed_count": 12}, "username": "reenatoacha", "id": "129864156"}, {"location": "Santiago", "verified": false, "name": "Rodrigo Palma", "public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 226, "tweet_count": 11767, "listed_count": 6}, "username": "RodrPalma", "id": "64636620"}, {"location": "Canc\u00fan, M\u00e9xico", "verified": false, "name": "Macronews", "public_metrics": {"followers_count": 1947, "following_count": 1633, "tweet_count": 95100, "listed_count": 74}, "username": "macronews", "id": "259876618"}, {"verified": false, "name": "Antonio Cervantes Ar", "public_metrics": {"followers_count": 290, "following_count": 414, "tweet_count": 284305, "listed_count": 0}, "username": "Antonio65005829", "id": "888018804747497472"}, {"verified": false, "name": "Notiziedi", "public_metrics": {"followers_count": 174, "following_count": 113, "tweet_count": 708824, "listed_count": 2}, "username": "Notiziedi_it", "id": "1118432292131753984"}, {"verified": false, "name": "Marcos Marcos", "public_metrics": {"followers_count": 290, "following_count": 292, "tweet_count": 53489, "listed_count": 1}, "username": "Stylus2468", "id": "2256816571"}, {"location": "Surco", "verified": false, "name": "carlos trece", "public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 507, "tweet_count": 6872, "listed_count": 0}, "username": "carlostrece4", "id": "744721935465070592"}, {"location": "Jap\u00e3o", "verified": false, "name": "Per\u00fa Hacia el 2021", "public_metrics": {"followers_count": 4373, "following_count": 2472, "tweet_count": 72825, "listed_count": 26}, "username": "2021_peru", "id": "744867732793896960"}, {"verified": false, "name": "Alejandro Palli", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 98, "tweet_count": 1619, "listed_count": 0}, "username": "AlejandroPalli2", "id": "1144063536064335872"}, {"location": "Lima, Peru", "verified": false, "name": "Pol\u00edtica La Rep\u00fablica", "public_metrics": {"followers_count": 461228, "following_count": 46, "tweet_count": 75482, "listed_count": 544}, "username": "Politica_LR", "id": "829750511624679424"}, {"location": "Santiago de Chile", "verified": false, "name": "No existe", "public_metrics": {"followers_count": 451, "following_count": 1124, "tweet_count": 12916, "listed_count": 5}, "username": "caroeleanor", "id": "8921422"}, {"verified": false, "name": "Adri\u00e0 Mu\u00f1oz \ud83c\udff4\udb40\udc67\udb40\udc62\udb40\udc65\udb40\udc6e\udb40\udc67\udb40\udc7f", "public_metrics": {"followers_count": 996, "following_count": 1388, "tweet_count": 56558, "listed_count": 25}, "username": "AdriBIF", "id": "216311211"}, {"location": "Miraflores, Lima.", "verified": false, "name": "AMESITA \ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 12519, "following_count": 10355, "tweet_count": 564316, "listed_count": 49}, "username": "AccionDeAmparo", "id": "3193276859"}, {"verified": false, "name": "Fernandopalominorios", "public_metrics": {"followers_count": 704, "following_count": 3337, "tweet_count": 23478, "listed_count": 0}, "username": "Fernand99158176", "id": "1042534999285624832"}, {"verified": false, "name": "Inmaculada Carmona A", "public_metrics": {"followers_count": 952, "following_count": 881, "tweet_count": 49007, "listed_count": 5}, "username": "InmaculadaCarm1", "id": "1962614796"}, {"location": "Utopia", "verified": false, "name": "\uc0b0", "public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 147, "tweet_count": 31593, "listed_count": 1}, "username": "Morellonomicom", "id": "1078056361261453312"}, {"location": "Mineirinho uai, Brasil", "verified": false, "name": "Jesse Lara \u2696\ufe0f\ud83d\udea9\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 1301, "following_count": 2938, "tweet_count": 6591, "listed_count": 0}, "username": "jesselara1963", "id": "3039384040"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brazil", "verified": true, "name": "Folha de S.Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 8551853, "following_count": 171773, "tweet_count": 611994, "listed_count": 13864}, "username": "folha", "id": "14594813"}, {"location": "Spain", "verified": false, "name": "Patricia Rod Zam", "public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 633, "tweet_count": 2509, "listed_count": 0}, "username": "Arshimara", "id": "86041458"}, {"verified": false, "name": "\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Leila C. Chujfi\ud83c\udff3\ufe0f\ud83c\udde8\ud83c\uddf4LA PAZ ES MI PROTESTA!", "public_metrics": {"followers_count": 30237, "following_count": 15507, "tweet_count": 423427, "listed_count": 44}, "username": "LeilaCaroChujfi", "id": "64416238"}, {"verified": false, "name": "\u274b", "public_metrics": {"followers_count": 2111, "following_count": 309, "tweet_count": 17298, "listed_count": 1}, "username": "Josefac0ntreras", "id": "1027146090"}, {"verified": false, "name": "Javiera Pinto", "public_metrics": {"followers_count": 2218, "following_count": 2843, "tweet_count": 44909, "listed_count": 5}, "username": "javipinto", "id": "24808361"}, {"location": "Fco beltr\u00e3o *-*", "verified": false, "name": "Patinha \u10d6", "public_metrics": {"followers_count": 351, "following_count": 292, "tweet_count": 45596, "listed_count": 2}, "username": "_Paatiinha", "id": "209162042"}, {"location": "Avellaneda, Argentina", "verified": false, "name": "Emiliano Dattoli", "public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 524, "tweet_count": 15539, "listed_count": 2}, "username": "emicanter", "id": "3363130125"}, {"location": "Warwick, England", "verified": false, "name": "Alexander Huanca L.", "public_metrics": {"followers_count": 166, "following_count": 399, "tweet_count": 3827, "listed_count": 0}, "username": "ahuancal", "id": "1706217848"}, {"location": "\ud835\udc57\ud835\udc4f \ud835\udc53\ud835\udc5c\ud835\udc59\ud835\udc59\ud835\udc5c\ud835\udc64\ud835\udc60", "verified": false, "name": "\ud835\udc4e\ud835\udc5a\ud835\udc4e\ud835\udc5b\ud835\udc51\ud835\udc4e", "public_metrics": {"followers_count": 4870, "following_count": 2172, "tweet_count": 112770, "listed_count": 26}, "username": "bieberollgz", "id": "351147540"}, {"verified": false, "name": "Usuario Smartphone", "public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 376, "tweet_count": 30665, "listed_count": 0}, "username": "parachutttte", "id": "2712074025"}, {"location": "Peru", "verified": false, "name": "claudia cisneros", "public_metrics": {"followers_count": 642394, "following_count": 5973, "tweet_count": 104904, "listed_count": 1563}, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}, {"location": "chiclayo Per\u00fa", "verified": false, "name": "alberto donayre", "public_metrics": {"followers_count": 122, "following_count": 604, "tweet_count": 11536, "listed_count": 0}, "username": "aldogam", "id": "298832360"}, {"location": "Lima", "verified": true, "name": "Mauricio Mulder", "public_metrics": {"followers_count": 587415, "following_count": 1391, "tweet_count": 8830, "listed_count": 808}, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}, {"verified": false, "name": "TCHUTCHUCO", "public_metrics": {"followers_count": 162, "following_count": 62, "tweet_count": 6924, "listed_count": 0}, "username": "jaimecoati15", "id": "255297727"}, {"verified": false, "name": "GALILEI", "public_metrics": {"followers_count": 290, "following_count": 242, "tweet_count": 11261, "listed_count": 0}, "username": "Thallys_Galilei", "id": "861018202633117696"}, {"verified": false, "name": "Fernando", "public_metrics": {"followers_count": 801, "following_count": 186, "tweet_count": 94023, "listed_count": 20}, "username": "Geryon001", "id": "192674981"}, {"verified": false, "name": "Javi Salamanca", "public_metrics": {"followers_count": 780, "following_count": 96, "tweet_count": 36284, "listed_count": 11}, "username": "SALAMANCAFJ", "id": "957953906"}, {"location": "Peru", "verified": false, "name": "JonathanQ", "public_metrics": {"followers_count": 130, "following_count": 1718, "tweet_count": 9797, "listed_count": 0}, "username": "jonathan_16m", "id": "74646580"}, {"verified": false, "name": "Dox", "public_metrics": {"followers_count": 2162, "following_count": 252, "tweet_count": 64368, "listed_count": 12}, "username": "Ma_Do_Sd", "id": "942670696202883072"}, {"verified": false, "name": "Nadja \ud83c\udf39", "public_metrics": {"followers_count": 14163, "following_count": 875, "tweet_count": 160983, "listed_count": 4}, "username": "NadjaGarrido", "id": "925896517"}, {"location": "\u2696\ufe0f ", "verified": false, "name": "ana #FicaDeolane", "public_metrics": {"followers_count": 23797, "following_count": 2830, "tweet_count": 236279, "listed_count": 45}, "username": "otareana", "id": "2303133158"}, {"location": "Sao Paulo, Brazil", "verified": false, "name": "Guga", "public_metrics": {"followers_count": 515, "following_count": 389, "tweet_count": 89631, "listed_count": 1}, "username": "gugaquepariu", "id": "271617657"}, {"location": "Coliseo Romano", "verified": false, "name": "Aquiles Underdog\ud83e\uddec\ud83e\udde0\ud83d\udc12", "public_metrics": {"followers_count": 943, "following_count": 1282, "tweet_count": 39773, "listed_count": 20}, "username": "WaldenDurden", "id": "967547347"}, {"location": "M\u00e9xico", "verified": false, "name": "Richie Bernal", "public_metrics": {"followers_count": 344, "following_count": 1340, "tweet_count": 38683, "listed_count": 4}, "username": "Ric3ric", "id": "143195520"}, {"location": "Ciudad de M\u00e9xico", "verified": false, "name": "Emmanuel Sarmiento", "public_metrics": {"followers_count": 6247, "following_count": 564, "tweet_count": 3100, "listed_count": 23}, "username": "emma_sar", "id": "450310216"}, {"location": "C\u00f3rdoba, Mementina", "verified": false, "name": "D\u00f3lar Peluquer\u00eda", "public_metrics": {"followers_count": 1098, "following_count": 803, "tweet_count": 49748, "listed_count": 10}, "username": "deficitcapilar", "id": "1749986696"}, {"location": "hard", "verified": false, "name": "naela", "public_metrics": {"followers_count": 2643, "following_count": 2093, "tweet_count": 34623, "listed_count": 2}, "username": "_xnae__", "id": "1075886870"}, {"location": "Santiago, Dominican Republic", "verified": false, "name": "Juan Baez Garcia", "public_metrics": {"followers_count": 990, "following_count": 892, "tweet_count": 102375, "listed_count": 2}, "username": "JuanGarcia238", "id": "1021569986387689474"}, {"location": "Dominican Republic", "verified": true, "name": "Diario Libre", "public_metrics": {"followers_count": 1635894, "following_count": 22861, "tweet_count": 373051, "listed_count": 2998}, "username": "DiarioLibre", "id": "34639484"}, {"location": "Lima, Per\u00fa", "verified": false, "name": "Walter Paredes Loli", "public_metrics": {"followers_count": 279, "following_count": 270, "tweet_count": 137321, "listed_count": 6}, "username": "Walparlol", "id": "261971977"}, {"location": "Callao, Peru", "verified": false, "name": "Araceli Pel\u00e1ez T.", "public_metrics": {"followers_count": 1491, "following_count": 1362, "tweet_count": 242643, "listed_count": 8}, "username": "apterrones", "id": "268580914"}, {"location": "Litoral de SP", "verified": false, "name": "Givaldo Reis", "public_metrics": {"followers_count": 2159, "following_count": 4930, "tweet_count": 19978, "listed_count": 19}, "username": "givaldoreis", "id": "61177951"}, {"location": "Gotham City", "verified": false, "name": "Rolland Boniin", "public_metrics": {"followers_count": 5191, "following_count": 5264, "tweet_count": 326533, "listed_count": 19}, "username": "Boniiin", "id": "1637086664"}, {"verified": false, "name": "#AdaoNegro - CCXP - HBO MAX", "public_metrics": {"followers_count": 57218, "following_count": 124, "tweet_count": 52369, "listed_count": 137}, "username": "dcc_brasil", "id": "1076971229515530241"}, {"location": "MURCIA", "verified": false, "name": "Ana R. G\u00f3mez\ud83d\udd3b", "public_metrics": {"followers_count": 830, "following_count": 1331, "tweet_count": 11639, "listed_count": 38}, "username": "dime_ok", "id": "791455460"}, {"verified": false, "name": "Comunicadoras 8M", "public_metrics": {"followers_count": 7224, "following_count": 260, "tweet_count": 1074, "listed_count": 97}, "username": "comunicadoras8m", "id": "1017705626087100417"}, {"location": "peru", "verified": false, "name": "jaime gamor", "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 317, "tweet_count": 1102, "listed_count": 0}, "username": "jaimedarkman", "id": "232714215"}, {"location": "Lima, Per\u00fa", "verified": false, "name": "milagrosleiva", "public_metrics": {"followers_count": 2008636, "following_count": 1133, "tweet_count": 141642, "listed_count": 1423}, "username": "MilagrosLeivaG", "id": "224916991"}, {"location": "Recreio, Brasil", "verified": false, "name": "vic", "public_metrics": {"followers_count": 552, "following_count": 394, "tweet_count": 19442, "listed_count": 0}, "username": "vicsdv_", "id": "1119405052349812736"}, {"location": "Barcelona", "verified": false, "name": "Anna", "public_metrics": {"followers_count": 132, "following_count": 425, "tweet_count": 9942, "listed_count": 3}, "username": "annapujoleta", "id": "908718946970427393"}, {"verified": false, "name": "Cristian De Palma", "public_metrics": {"followers_count": 2312, "following_count": 2890, "tweet_count": 101037, "listed_count": 3}, "username": "Cristiandepalma", "id": "372569108"}, {"location": "Porto Velho - RO", "verified": false, "name": "J040 B3NT0 D4 Z031R4 (de \ud83c\udfe0)", "public_metrics": {"followers_count": 275, "following_count": 56, "tweet_count": 325, "listed_count": 0}, "username": "jbcdazueira", "id": "360175678"}, {"location": "Peru", "verified": false, "name": "Arriba Per\u00fa!!\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 3157, "following_count": 2979, "tweet_count": 46501, "listed_count": 4}, "username": "CamarenaJenny", "id": "974190350"}, {"location": "Lima - Per\u00fa", "verified": true, "name": "Diario Correo", "public_metrics": {"followers_count": 1315264, "following_count": 500, "tweet_count": 402781, "listed_count": 2875}, "username": "diariocorreo", "id": "85840608"}, {"location": "Argentina", "verified": false, "name": "Animal \uf8ff", "public_metrics": {"followers_count": 271, "following_count": 226, "tweet_count": 8766, "listed_count": 1}, "username": "HernanCoronel_", "id": "112941207"}, {"location": "Catamarca, Argentina", "verified": false, "name": "Stefinieto", "public_metrics": {"followers_count": 107, "following_count": 466, "tweet_count": 4194, "listed_count": 1}, "username": "stefif", "id": "120645655"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "Luana Santos \u2728", "public_metrics": {"followers_count": 1315, "following_count": 1056, "tweet_count": 35002, "listed_count": 0}, "username": "LLSantos21", "id": "832982981568499712"}, {"verified": false, "name": "ana\ud83c\udf3b", "public_metrics": {"followers_count": 202, "following_count": 222, "tweet_count": 3185, "listed_count": 0}, "username": "anascuderi", "id": "995800227998298113"}, {"location": "east ravka", "verified": false, "name": "fl\u00e1via\u2718\ud83d\udd06", "public_metrics": {"followers_count": 2009, "following_count": 1891, "tweet_count": 48836, "listed_count": 46}, "username": "genyasred", "id": "1175888565705859072"}, {"verified": false, "name": "\ud83c\udf38COMMISSION OPEN!!\ud83c\udf38", "public_metrics": {"followers_count": 385, "following_count": 2056, "tweet_count": 37514, "listed_count": 10}, "username": "YukimaruTan_18", "id": "917917581411016706"}, {"verified": false, "name": "\u26a0\ufe0fME MUDO DE CUENTA\u26a0\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 18717, "following_count": 231, "tweet_count": 40604, "listed_count": 24}, "username": "NoMasUnaTalMeh", "id": "3390389591"}, {"verified": false, "name": "Stitch\u2764", "public_metrics": {"followers_count": 564, "following_count": 555, "tweet_count": 12712, "listed_count": 0}, "username": "sofiavvega", "id": "703597267"}, {"verified": false, "name": "MAV", "public_metrics": {"followers_count": 110, "following_count": 290, "tweet_count": 7215, "listed_count": 0}, "username": "_emofada", "id": "2385790430"}, {"verified": false, "name": "GERENTE COMPRAS", "public_metrics": {"followers_count": 382, "following_count": 258, "tweet_count": 270711, "listed_count": 36}, "username": "gerente_compras", "id": "335684090"}, {"verified": true, "name": "brozo xmiswebs", "public_metrics": {"followers_count": 7019677, "following_count": 1309, "tweet_count": 73884, "listed_count": 13021}, "username": "brozoxmiswebs", "id": "107120856"}, {"location": "Monte Grande, Barrio Malvinas", "verified": false, "name": "De BOCA como ROM\u00c1N \ud83d\udc99\ud83d\udc9b\ud83d\udc99", "public_metrics": {"followers_count": 291, "following_count": 194, "tweet_count": 45734, "listed_count": 3}, "username": "Nico_Rottweilas", "id": "193078198"}, {"verified": false, "name": "Von Geissler", "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 95, "tweet_count": 3858, "listed_count": 0}, "username": "VonGeissler", "id": "4089983836"}, {"verified": false, "name": "Enrico Usvelli", "public_metrics": {"followers_count": 342, "following_count": 660, "tweet_count": 27089, "listed_count": 0}, "username": "EnricoFarm", "id": "1032532981"}, {"location": "Cima del Exito", "verified": false, "name": "Israel Anguiano", "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 224, "tweet_count": 4377, "listed_count": 0}, "username": "heshmx77", "id": "3070286708"}, {"verified": false, "name": "Taquito de Chicharr\u00f3n \ud83c\udf2e", "public_metrics": {"followers_count": 1014, "following_count": 1408, "tweet_count": 7423, "listed_count": 0}, "username": "celes_negrito", "id": "1566555109"}, {"location": "#SiScherzaMaAncheNo", "verified": false, "name": "\ud83c\udf2c\ud83d\udd6f\ud835\udc9e\ud835\udcc1\ud835\udcb6\ud835\udcca\ud835\udcb9\ud835\udcbe\ud835\udcb6 \ud835\udcc1'\u2130\ud835\udc54\ud835\udc5c\ud835\udcbe\ud835\udcc8\ud835\udcc9\ud835\udcb6 \ud83d\udc63\ud83d\udc3e\ud83e\uded2", "public_metrics": {"followers_count": 591, "following_count": 740, "tweet_count": 15096, "listed_count": 0}, "username": "Claudia78jl", "id": "1143882415947046912"}, {"location": "Roma, Lazio", "verified": true, "name": "Agi Agenzia Italia", "public_metrics": {"followers_count": 250266, "following_count": 182, "tweet_count": 163304, "listed_count": 2363}, "username": "Agenzia_Italia", "id": "72248630"}, {"verified": false, "name": "\ud83d\udcb0", "public_metrics": {"followers_count": 175, "following_count": 87, "tweet_count": 40338, "listed_count": 0}, "username": "passabirra", "id": "768715548616261632"}, {"verified": false, "name": "miguel 13", "public_metrics": {"followers_count": 98, "following_count": 107, "tweet_count": 28284, "listed_count": 0}, "username": "Miguel96948659", "id": "1027897958191251456"}, {"verified": false, "name": "Juanjo \u00c1vila Garc\u00eda", "public_metrics": {"followers_count": 6111, "following_count": 5991, "tweet_count": 40048, "listed_count": 149}, "username": "literaturacine", "id": "558172142"}, {"location": "Llangr\u00e9u | Asturies | Spain", "verified": false, "name": "Leticia Garc\u00eda", "public_metrics": {"followers_count": 49124, "following_count": 38317, "tweet_count": 82653, "listed_count": 0}, "username": "Ms_Golightly", "id": "10848982"}, {"verified": false, "name": "karensilva", "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 128, "tweet_count": 1152, "listed_count": 0}, "username": "karensi78317555", "id": "1063461385936478210"}, {"verified": false, "name": "Norma Ticona", "public_metrics": {"followers_count": 655, "following_count": 1293, "tweet_count": 92105, "listed_count": 1}, "username": "TiconaNorma", "id": "765667064333869060"}, {"location": "Sorriso, Brasil", "verified": false, "name": "vi", "public_metrics": {"followers_count": 509, "following_count": 421, "tweet_count": 24956, "listed_count": 0}, "username": "campos_vitoria0", "id": "1102645042693455872"}, {"location": "pucela", "verified": false, "name": "pozillo", "public_metrics": {"followers_count": 359, "following_count": 342, "tweet_count": 20724, "listed_count": 0}, "username": "marioodp_", "id": "1049276281735528450"}, {"verified": false, "name": "Angel Down", "public_metrics": {"followers_count": 518, "following_count": 353, "tweet_count": 109950, "listed_count": 3}, "username": "Isabelmaribs", "id": "326126842"}, {"verified": false, "name": "Priyanka \ud83d\udc98", "public_metrics": {"followers_count": 23707, "following_count": 4258, "tweet_count": 48907, "listed_count": 77}, "username": "hugmenickyanka", "id": "495280453"}, {"verified": false, "name": "rossana deadata\ud83c\udf41\ud83c\udf42\ud83c\udf41", "public_metrics": {"followers_count": 1305, "following_count": 967, "tweet_count": 118557, "listed_count": 72}, "username": "Rosskitty77", "id": "497188910"}, {"location": "Vit\u00f3ria, 027", "verified": false, "name": "b", "public_metrics": {"followers_count": 1809, "following_count": 879, "tweet_count": 35527, "listed_count": 1}, "username": "bea_smoraes", "id": "3862550393"}, {"location": "Uberl\u00e2ndia, Brasil", "verified": false, "name": "eduardissimo", "public_metrics": {"followers_count": 8721, "following_count": 884, "tweet_count": 72144, "listed_count": 224}, "username": "eduardissimo", "id": "107403208"}, {"location": " brasil", "verified": false, "name": "PO\u00c7OES24HS.COM.BR", "public_metrics": {"followers_count": 246, "following_count": 131, "tweet_count": 64436, "listed_count": 0}, "username": "bekito36", "id": "268330996"}, {"location": "she / her", "verified": false, "name": "toruu", "public_metrics": {"followers_count": 569, "following_count": 491, "tweet_count": 14007, "listed_count": 4}, "username": "brightafteraiin", "id": "1050086700440014849"}, {"location": "Bogot\u00e1 D.C.", "verified": false, "name": "Ang\u00e9lica", "public_metrics": {"followers_count": 3611, "following_count": 1749, "tweet_count": 27404, "listed_count": 83}, "username": "Anyelik", "id": "22014225"}, {"location": "S\u00e3o Juli\u00e3o do Tojal", "verified": false, "name": "Cl\u00e1udio Moreira", "public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 293, "tweet_count": 24219, "listed_count": 0}, "username": "kikocole22", "id": "2499353704"}, {"location": "Montes Claros, Brasil", "verified": false, "name": "Ant\u00f4nio Augusto", "public_metrics": {"followers_count": 427, "following_count": 447, "tweet_count": 17536, "listed_count": 4}, "username": "juninlima", "id": "59869554"}, {"location": "Beverly Hills, CA", "verified": false, "name": "ana", "public_metrics": {"followers_count": 481, "following_count": 1300, "tweet_count": 4739, "listed_count": 0}, "username": "Anacarool218", "id": "916476373975404545"}, {"verified": false, "name": "Angel", "public_metrics": {"followers_count": 925, "following_count": 1506, "tweet_count": 63933, "listed_count": 13}, "username": "ablascos", "id": "856127714"}, {"location": "Madrid (Espa\u00f1a)", "verified": false, "name": "V\u00edctor Arrogante \u270a\ud83c\udf39\ud83d\udd3b", "public_metrics": {"followers_count": 108491, "following_count": 89219, "tweet_count": 839854, "listed_count": 820}, "username": "caval100", "id": "76593802"}, {"verified": false, "name": "Sei l\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 140, "following_count": 525, "tweet_count": 2387, "listed_count": 0}, "username": "CaioMenezes19", "id": "1109790972"}, {"location": "Santiago, Chile", "verified": false, "name": "Pordenone y Budoia 2005", "public_metrics": {"followers_count": 10239, "following_count": 3505, "tweet_count": 107248, "listed_count": 9}, "username": "PordenoneBudoia", "id": "1141444234295357443"}, {"verified": false, "name": "Carmen Hertz Diputada", "public_metrics": {"followers_count": 276961, "following_count": 8354, "tweet_count": 38104, "listed_count": 420}, "username": "carmen_hertz", "id": "351810153"}, {"location": "Paraguay", "verified": false, "name": "Jos\u00e9 Alejandro", "public_metrics": {"followers_count": 309, "following_count": 366, "tweet_count": 39704, "listed_count": 2}, "username": "josealejandropy", "id": "387816915"}, {"location": "Brasil sil sil", "verified": false, "name": "Cat", "public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 610, "tweet_count": 6430, "listed_count": 0}, "username": "caativero", "id": "898283025502437376"}, {"location": "Goi\u00e2nia, Brazil", "verified": false, "name": "Adriel Adams \ud83c\udf3b", "public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 340, "tweet_count": 4361, "listed_count": 0}, "username": "adrieladams", "id": "63970863"}, {"location": "M\u016b", "verified": false, "name": "Davi", "public_metrics": {"followers_count": 205, "following_count": 197, "tweet_count": 14595, "listed_count": 0}, "username": "DaviOliSherlock", "id": "1042591429581783045"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udd98\ud835\udd86\ud835\udd8f\ud835\udd94\ud835\udd99\ud835\udd86\ud835\udd97\ud835\udd8e\ud835\udd94", "public_metrics": {"followers_count": 237, "following_count": 371, "tweet_count": 17674, "listed_count": 1}, "username": "sajotario", "id": "761964096233299968"}, {"location": "Greendale, WI", "verified": false, "name": "Rusb\u00e9ula", "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 88, "tweet_count": 309, "listed_count": 0}, "username": "hey_alissino", "id": "2403456602"}, {"location": "Mystic Falls ", "verified": false, "name": "Everdeen\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25 #13", "public_metrics": {"followers_count": 185, "following_count": 173, "tweet_count": 28826, "listed_count": 0}, "username": "bombshellju", "id": "1053754200717492224"}, {"verified": false, "name": "MargaColl", "public_metrics": {"followers_count": 371, "following_count": 1358, "tweet_count": 9115, "listed_count": 2}, "username": "marga_coll", "id": "747706250"}, {"location": "pelo mund\u00e3o de Deus", "verified": false, "name": "Home Pass - 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3 - \ud83d\udcaf% ROBO DO BOLSONARO \ud83c\udf40\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 1726, "following_count": 2096, "tweet_count": 33337, "listed_count": 0}, "username": "homepassbh", "id": "1154901319855017985"}, {"location": "Brasil", "verified": true, "name": "Conex\u00e3o Pol\u00edtica", "public_metrics": {"followers_count": 699076, "following_count": 222, "tweet_count": 32270, "listed_count": 1185}, "username": "conexaopolitica", "id": "1523748277"}, {"location": "Grand Line", "verified": false, "name": "\ud835\uddba\ud835\uddc7\ud835\uddc7\ud835\uddba", "public_metrics": {"followers_count": 593, "following_count": 333, "tweet_count": 16455, "listed_count": 3}, "username": "delicatetoy", "id": "3286069979"}, {"verified": false, "name": "sasha from rio", "public_metrics": {"followers_count": 6241, "following_count": 4385, "tweet_count": 80442, "listed_count": 28}, "username": "bejeweledsoty", "id": "747735774"}, {"location": "Miami USA", "verified": false, "name": "Christina Balinotti", "public_metrics": {"followers_count": 443, "following_count": 351, "tweet_count": 3972, "listed_count": 4}, "username": "Cbalinotti", "id": "477958883"}, {"verified": false, "name": "Kfem", "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 75, "tweet_count": 2367, "listed_count": 0}, "username": "Kfem9", "id": "1087470716688175105"}, {"verified": false, "name": ".", "public_metrics": {"followers_count": 582, "following_count": 507, "tweet_count": 11706, "listed_count": 11}, "username": "srtafiorella", "id": "55689033"}, {"location": "S\u00e3o Paulo", "verified": false, "name": "Beatrice Portinari\u2615 Adele chegou", "public_metrics": {"followers_count": 3659, "following_count": 4033, "tweet_count": 66509, "listed_count": 13}, "username": "marvelcomicsgot", "id": "1082486439898763264"}, {"location": "Sevilla", "verified": false, "name": "IS PSOE SEVILLA", "public_metrics": {"followers_count": 630, "following_count": 901, "tweet_count": 14544, "listed_count": 10}, "username": "IS_PSOE_SEVILLA", "id": "2784141735"}, {"location": "Peru", "verified": false, "name": "@Heidyd", "public_metrics": {"followers_count": 168, "following_count": 488, "tweet_count": 19669, "listed_count": 0}, "username": "Heidy_Dian", "id": "2424965658"}, {"location": "Lima, Peru", "verified": false, "name": "Rosa Maria \u00c1lvarez", "public_metrics": {"followers_count": 489, "following_count": 787, "tweet_count": 22398, "listed_count": 0}, "username": "RosaMariaAlvar6", "id": "421571381"}, {"location": "Peru", "verified": false, "name": "JPS.Miguel", "public_metrics": {"followers_count": 888, "following_count": 1491, "tweet_count": 44800, "listed_count": 14}, "username": "sanmiguel678", "id": "2782745085"}, {"location": "somewhere", "verified": false, "name": "herbettinha", "public_metrics": {"followers_count": 175, "following_count": 107, "tweet_count": 6098, "listed_count": 2}, "username": "juherbetta", "id": "2961130043"}, {"location": "Rep\u00fablica Dominicana", "verified": true, "name": "Noticias SIN", "public_metrics": {"followers_count": 1609198, "following_count": 381, "tweet_count": 505139, "listed_count": 3185}, "username": "SIN24Horas", "id": "55660696"}, {"verified": false, "name": "Desde la punta del cerro...", "public_metrics": {"followers_count": 124, "following_count": 473, "tweet_count": 4154, "listed_count": 1}, "username": "fjselman", "id": "106175384"}, {"location": "Hogsmeade", "verified": false, "name": "\u00c5nita\ud83c\udf19", "public_metrics": {"followers_count": 130, "following_count": 205, "tweet_count": 2168, "listed_count": 0}, "username": "prettiestlight", "id": "1136057665824731136"}, {"location": "Rio Grande do Sul ", "verified": false, "name": "VS_\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1", "public_metrics": {"followers_count": 2590, "following_count": 611, "tweet_count": 384208, "listed_count": 11}, "username": "vilmar_v7", "id": "86103913"}, {"location": "Acre, Brazil", "verified": false, "name": "A Verdade Sempre Aparece no Futebol", "public_metrics": {"followers_count": 2718, "following_count": 1627, "tweet_count": 383057, "listed_count": 26}, "username": "AndreP1909", "id": "447121908"}, {"location": "Born in St.Cugat del Valles", "verified": false, "name": "Sergi Pla de los Rios", "public_metrics": {"followers_count": 460, "following_count": 1001, "tweet_count": 1411, "listed_count": 5}, "username": "igresalp", "id": "372161154"}, {"location": "SS-Donosti", "verified": true, "name": "Javier F. Barrera", "public_metrics": {"followers_count": 9585, "following_count": 2919, "tweet_count": 47123, "listed_count": 600}, "username": "juanlarzabal", "id": "8302582"}, {"verified": false, "name": "\u0618Kirito", "public_metrics": {"followers_count": 430, "following_count": 788, "tweet_count": 16033, "listed_count": 3}, "username": "httplostzin", "id": "3161453584"}, {"location": "Santa Catarina, Brasil", "verified": false, "name": "Marceline \ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 195, "following_count": 158, "tweet_count": 9080, "listed_count": 0}, "username": "GabiM182", "id": "1090271212326928384"}, {"verified": false, "name": "\ud83d\udc30", "public_metrics": {"followers_count": 330, "following_count": 225, "tweet_count": 23871, "listed_count": 4}, "username": "kouwbbs", "id": "1035963750"}, {"location": "Minas Gerais, Brasil", "verified": false, "name": "G", "public_metrics": {"followers_count": 1691, "following_count": 440, "tweet_count": 112956, "listed_count": 1}, "username": "ga_gaah", "id": "328247786"}, {"verified": false, "name": "rectaprovincia", "public_metrics": {"followers_count": 5672, "following_count": 1780, "tweet_count": 351328, "listed_count": 69}, "username": "rectaprovincia", "id": "91333394"}, {"location": "Puebla", "verified": false, "name": "RETO diario", "public_metrics": {"followers_count": 14164, "following_count": 1520, "tweet_count": 215380, "listed_count": 189}, "username": "retodiariomx", "id": "123164025"}, {"verified": false, "name": "M.A Lafu", "public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 132, "tweet_count": 11295, "listed_count": 0}, "username": "Scoto_Erigena", "id": "2285675564"}, {"location": "Xove, A Coru\u00f1a, Compostela", "verified": false, "name": "Ant\u00f3n Losada", "public_metrics": {"followers_count": 360373, "following_count": 1279, "tweet_count": 65935, "listed_count": 3062}, "username": "antonlosada", "id": "56331789"}, {"location": "in your heart baby", "verified": false, "name": "\ud83d\udd1eSasha Capricorn\u2606\uff9f.*\uff65\uff61\uff9f\ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 275, "following_count": 1074, "tweet_count": 1416, "listed_count": 2}, "username": "Sasha_Capricorn", "id": "1078148987562147840"}, {"verified": false, "name": "gurin \ud83d\udc27\ud83e\udd66\u02ce\u02d7", "public_metrics": {"followers_count": 1248, "following_count": 389, "tweet_count": 21888, "listed_count": 6}, "username": "Gurinpengin", "id": "1074020663738974209"}, {"verified": false, "name": "CEO noticias", "public_metrics": {"followers_count": 94, "following_count": 0, "tweet_count": 7395, "listed_count": 0}, "username": "ceo_noticias", "id": "1164661642648412160"}, {"location": "Sevilla, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "efejota\u270c\ud83d\udc9a\ud83c\udf3b", "public_metrics": {"followers_count": 847, "following_count": 779, "tweet_count": 98763, "listed_count": 17}, "username": "Fjnc1Freeman", "id": "2179933655"}, {"location": "Andaluc\u00eda", "verified": false, "name": "Verdes Equo \ud83c\udf3b Andaluc\u00eda", "public_metrics": {"followers_count": 4756, "following_count": 1926, "tweet_count": 46998, "listed_count": 147}, "username": "VerdesEquo_And", "id": "465053335"}, {"location": "C\u00f3rdoba, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Juanma", "public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 1023, "tweet_count": 9449, "listed_count": 11}, "username": "juanmatuti", "id": "996138804"}, {"location": "Formosa, Argentina", "verified": false, "name": "\ud835\udc76\ud835\udc93\ud835\udc8a\ud835\udc82\ud835\udc8f\ud835\udc82\u2727", "public_metrics": {"followers_count": 830, "following_count": 370, "tweet_count": 7097, "listed_count": 0}, "username": "OrianaPda", "id": "1021123632066637824"}, {"location": "Argentina", "verified": false, "name": "Gabriela Marisol", "public_metrics": {"followers_count": 470, "following_count": 1064, "tweet_count": 87411, "listed_count": 6}, "username": "Gabri_Marisol", "id": "1074860226"}, {"verified": false, "name": "Gizlaine", "public_metrics": {"followers_count": 996, "following_count": 334, "tweet_count": 440329, "listed_count": 22}, "username": "gizlaine2", "id": "3427382968"}, {"location": "deobi & monwenee \u2661", "verified": false, "name": "y\u03c3\u03c3 \u273f", "public_metrics": {"followers_count": 1412, "following_count": 889, "tweet_count": 37205, "listed_count": 14}, "username": "sonneykh", "id": "802181806468513792"}, {"verified": true, "name": "\ubaac\uc2a4\ud0c0\uc5d1\uc2a4_MONSTA X", "public_metrics": {"followers_count": 5148347, "following_count": 28, "tweet_count": 19771, "listed_count": 10249}, "username": "OfficialMonstaX", "id": "3030158859"}, {"verified": false, "name": "Sandra Mendoza", "public_metrics": {"followers_count": 541, "following_count": 1634, "tweet_count": 28396, "listed_count": 5}, "username": "SandraCallao", "id": "2424120169"}, {"location": "\u00dcT: 10.183806,-64.690281", "verified": false, "name": "Paola Ramirez L", "public_metrics": {"followers_count": 1061, "following_count": 1839, "tweet_count": 108129, "listed_count": 26}, "username": "Pao_RamirezL", "id": "108785527"}, {"location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "verified": false, "name": "No soy tu Psic\u00f3logo \u26a0\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 9493, "following_count": 6505, "tweet_count": 53589, "listed_count": 36}, "username": "soy_gilbert", "id": "102771056"}, {"verified": false, "name": "emi \u2746", "public_metrics": {"followers_count": 701, "following_count": 449, "tweet_count": 22663, "listed_count": 4}, "username": "milikooks", "id": "379422051"}, {"location": "Valpara\u00edso, Chile", "verified": false, "name": "Ren\u00e9 Squella Soto\ud83d\udc9a\ud83e\udd0e\ud83d\udda4", "public_metrics": {"followers_count": 4442, "following_count": 2831, "tweet_count": 47814, "listed_count": 20}, "username": "ReneSquellaSoto", "id": "263733354"}, {"location": "Berazategui, Argentina", "verified": false, "name": "Mine", "public_metrics": {"followers_count": 499, "following_count": 149, "tweet_count": 45237, "listed_count": 3}, "username": "_minee_farina_", "id": "2172943614"}, {"verified": false, "name": "\u043c\u03b1\u03b1\u044f\u0442\u03c5\ud83d\udc9e\ud83d\ude3b", "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 30, "tweet_count": 3, "listed_count": 0}, "username": "martina_erbes", "id": "1140053622518161408"}, {"verified": false, "name": "Abel", "public_metrics": {"followers_count": 941, "following_count": 269, "tweet_count": 1663, "listed_count": 0}, "username": "_abelfelipe", "id": "3549227716"}, {"verified": false, "name": "rafael d da silva", "public_metrics": {"followers_count": 367, "following_count": 699, "tweet_count": 10666, "listed_count": 0}, "username": "rafaelddasilva1", "id": "875027137471885312"}, {"location": "Salvador, Brasil", "verified": false, "name": "Cezar Leite \u00e9 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 5581, "following_count": 181, "tweet_count": 3223, "listed_count": 21}, "username": "cezarleiteofc", "id": "816703843576795138"}, {"location": "Colima Mexico", "verified": false, "name": "AFmedios", "public_metrics": {"followers_count": 21762, "following_count": 945, "tweet_count": 139715, "listed_count": 263}, "username": "AFmedios", "id": "43926196"}, {"verified": false, "name": "Maria Saldivia Aguil", "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 11, "tweet_count": 1488, "listed_count": 0}, "username": "NonaBkn", "id": "546973195"}, {"location": "Santiago", "verified": false, "name": "Fernando", "public_metrics": {"followers_count": 699, "following_count": 910, "tweet_count": 8738, "listed_count": 0}, "username": "fdodumay", "id": "245995738"}, {"verified": false, "name": "Boca Juniors - La12Tuittera", "public_metrics": {"followers_count": 1411168, "following_count": 231, "tweet_count": 171232, "listed_count": 1221}, "username": "la12tuittera", "id": "249345746"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udcd2\ud835\udce4", "public_metrics": {"followers_count": 243, "following_count": 1498, "tweet_count": 28410, "listed_count": 0}, "username": "PiolhoOppa", "id": "859054097793769472"}, {"location": "Brasil", "verified": false, "name": "Marcia Mondestte )*(", "public_metrics": {"followers_count": 146, "following_count": 358, "tweet_count": 14238, "listed_count": 0}, "username": "mondestte", "id": "1083031142461259777"}, {"location": "La Guajira - Riohacha", "verified": false, "name": "Jose Dario Perez", "public_metrics": {"followers_count": 575, "following_count": 375, "tweet_count": 48795, "listed_count": 8}, "username": "jodaperez", "id": "143561503"}, {"verified": false, "name": "\u0442on\u03b9 \u043d\u03b9l\u03b9\u0455\u0442a \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83d\udd3b \u2764\ufe0f\ud83d\udc9b\ud83d\udc9c", "public_metrics": {"followers_count": 310, "following_count": 604, "tweet_count": 27862, "listed_count": 4}, "username": "Tonihilista", "id": "447814587"}, {"verified": false, "name": "Mar\u00eda Alemis", "public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 332, "tweet_count": 65239, "listed_count": 30}, "username": "belensoles", "id": "2883891557"}, {"location": "Madrid", "verified": false, "name": "Feminicidio\u00b7net", "public_metrics": {"followers_count": 91359, "following_count": 3573, "tweet_count": 82610, "listed_count": 1001}, "username": "feminicidio", "id": "249112212"}, {"verified": false, "name": "Vicente de Paul", "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 669, "tweet_count": 6830, "listed_count": 1}, "username": "VicentedePaul1", "id": "533259551"}, {"location": "SP Brasil", "verified": false, "name": "Laa=Laa", "public_metrics": {"followers_count": 761, "following_count": 793, "tweet_count": 71367, "listed_count": 7}, "username": "Laalinha2", "id": "417943631"}, {"verified": false, "name": "lice", "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 227, "tweet_count": 10444, "listed_count": 0}, "username": "aIicerubim", "id": "1161742568725581825"}, {"location": "Curitiba, Brasil", "verified": false, "name": "nana", "public_metrics": {"followers_count": 423, "following_count": 390, "tweet_count": 8955, "listed_count": 2}, "username": "maricharneski", "id": "1086008143107293185"}, {"verified": false, "name": "gabi", "public_metrics": {"followers_count": 177, "following_count": 341, "tweet_count": 2959, "listed_count": 0}, "username": "gabizschi", "id": "1083591406353035265"}, {"location": "Burgos, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "\ud83e\udd40A N D R E A\ud83e\udd40", "public_metrics": {"followers_count": 812, "following_count": 696, "tweet_count": 12052, "listed_count": 3}, "username": "andreakeynox", "id": "785570803"}, {"location": "Ica, Peru", "verified": false, "name": "americo", "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 250, "tweet_count": 2807, "listed_count": 0}, "username": "americo1982", "id": "84693896"}, {"location": "Lima-Per\u00fa", "verified": false, "name": "Kike Bravo Prado\ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 72118, "following_count": 1768, "tweet_count": 101542, "listed_count": 135}, "username": "KikeBravoPrado", "id": "55704833"}, {"location": "hogwarts", "verified": false, "name": "mand", "public_metrics": {"followers_count": 1280, "following_count": 1169, "tweet_count": 42818, "listed_count": 7}, "username": "ahsokathanoss", "id": "1075513426921828355"}, {"verified": false, "name": "Valentina #SERVICIOS_P\u00daBLICOS \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \u2640\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 1506, "following_count": 2198, "tweet_count": 209913, "listed_count": 52}, "username": "22_dur", "id": "2600296657"}, {"location": "Londrina, Brasil", "verified": false, "name": "Chris Rantin \ud83d\udc0d", "public_metrics": {"followers_count": 1943, "following_count": 499, "tweet_count": 89085, "listed_count": 5}, "username": "Chris_Rantin", "id": "840385741087735809"}, {"location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "verified": false, "name": "F\u00e9lix C\u00e1ceres \ud83d\udc51", "public_metrics": {"followers_count": 1309, "following_count": 1684, "tweet_count": 20473, "listed_count": 8}, "username": "Felix5025", "id": "129325375"}, {"verified": false, "name": "Arcade en Tecnicolor", "public_metrics": {"followers_count": 3539, "following_count": 3263, "tweet_count": 5594, "listed_count": 28}, "username": "arcade_tecnico", "id": "1080078358413742080"}, {"verified": false, "name": "Edmundo Rivera", "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 443, "tweet_count": 1293, "listed_count": 0}, "username": "Edmundo_Humilis", "id": "2264030976"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "Michell\u00e3o\u2653", "public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 229, "tweet_count": 5115, "listed_count": 0}, "username": "mimycatgirl", "id": "265748805"}, {"location": "San Luis Potos\u00ed, Mexico", "verified": false, "name": "Omar Ni\u00f1o Noticias", "public_metrics": {"followers_count": 12389, "following_count": 1761, "tweet_count": 18361, "listed_count": 49}, "username": "OmarNNoticias", "id": "1368000038"}, {"verified": false, "name": "UNIDAS PODEMOS (Retuiteando) @UnidasPodemosrt", "public_metrics": {"followers_count": 6106, "following_count": 6732, "tweet_count": 201012, "listed_count": 102}, "username": "UnidasPodemosRT", "id": "1150769437"}, {"location": "Am\u00e9ricas", "verified": true, "name": "OPS/OMS", "public_metrics": {"followers_count": 424547, "following_count": 3642, "tweet_count": 56012, "listed_count": 2049}, "username": "opsoms", "id": "22276965"}, {"location": "Lima, Peru", "verified": true, "name": "OPS/OMS Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 43772, "following_count": 1331, "tweet_count": 20603, "listed_count": 261}, "username": "OPSOMSPeru", "id": "140670223"}, {"location": "Floresville, TX", "verified": false, "name": "\ud83c\udf49Alex\ud83c\udf49", "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 429, "tweet_count": 1824, "listed_count": 1}, "username": "XxXWatermelonXx", "id": "2290453602"}, {"location": "Miami, FL", "verified": true, "name": "originpc", "public_metrics": {"followers_count": 1142702, "following_count": 1034, "tweet_count": 18286, "listed_count": 877}, "username": "ORIGINPC", "id": "52168389"}, {"verified": false, "name": "Clauss", "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 666, "tweet_count": 4163, "listed_count": 0}, "username": "gosycoh", "id": "174751892"}, {"location": "\u02da\u2727\u208a\u204e @deadinsidekkj \u204e\u207a\u02f3\u2727\u0f1a \u2661", "verified": false, "name": "UL\u0399\u0394\u039c\u039e\u2020", "public_metrics": {"followers_count": 244, "following_count": 4464, "tweet_count": 22867, "listed_count": 0}, "username": "uliamedesu", "id": "1057809203237191682"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "name": "barbs", "public_metrics": {"followers_count": 1395, "following_count": 739, "tweet_count": 41945, "listed_count": 13}, "username": "naomuitotriste", "id": "819625322404581376"}, {"location": "Narnia", "verified": false, "name": "Ada~", "public_metrics": {"followers_count": 83, "following_count": 290, "tweet_count": 15234, "listed_count": 1}, "username": "Ri8059", "id": "1661007866"}, {"location": "Brasil", "verified": false, "name": "Emanuel", "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 169, "tweet_count": 1387, "listed_count": 0}, "username": "EmanoelAqui", "id": "342370747"}, {"verified": false, "name": "Rafa Vald\u00e9s", "public_metrics": {"followers_count": 1816, "following_count": 1349, "tweet_count": 181983, "listed_count": 39}, "username": "RafaRValdes", "id": "244893364"}, {"verified": false, "name": "Alberto Cuenca", "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 481, "tweet_count": 9098, "listed_count": 1}, "username": "alfab2534", "id": "703227725"}, {"location": "cul d'monde", "verified": false, "name": "alejandro nagy", "public_metrics": {"followers_count": 11964, "following_count": 1051, "tweet_count": 169086, "listed_count": 37}, "username": "Ale_Nagy", "id": "314361933"}, {"location": "Pernambuco, BR", "verified": false, "name": "Helena \ud83e\udd81", "public_metrics": {"followers_count": 817, "following_count": 861, "tweet_count": 71724, "listed_count": 8}, "username": "Helenakaroline", "id": "61328306"}, {"location": "Recife, Brasil", "verified": false, "name": "Descontrolada", "public_metrics": {"followers_count": 269, "following_count": 289, "tweet_count": 7713, "listed_count": 0}, "username": "Lucascandido001", "id": "818533020651155456"}, {"location": "Gustavo A. Madero, Distrito Fe", "verified": false, "name": "Noticias GAM CDMX", "public_metrics": {"followers_count": 3541, "following_count": 224, "tweet_count": 6051, "listed_count": 18}, "username": "Noti_Gam", "id": "850158316382814213"}, {"location": "so far, far away ... In Per\u00fa ", "verified": false, "name": "Miyu.lone", "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 41, "tweet_count": 3481, "listed_count": 1}, "username": "MiyuLone", "id": "118781223"}, {"location": "Valpara\u00edso, Chile", "verified": false, "name": "Andr\u00e9s Macchiavello \ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddfe\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa", "public_metrics": {"followers_count": 122, "following_count": 492, "tweet_count": 1704, "listed_count": 0}, "username": "Koke19171", "id": "1166744489865728001"}, {"location": "udi", "verified": false, "name": "thalita", "public_metrics": {"followers_count": 1191, "following_count": 435, "tweet_count": 46877, "listed_count": 1}, "username": "thalitamendex", "id": "3347058736"}, {"location": "Carmo / na levada venenosa", "verified": false, "name": "\u0618", "public_metrics": {"followers_count": 796, "following_count": 426, "tweet_count": 27412, "listed_count": 0}, "username": "PedroMeIo", "id": "796334721554939905"}, {"location": "Tampico.", "verified": false, "name": "pearly\u2728", "public_metrics": {"followers_count": 378, "following_count": 1387, "tweet_count": 17846, "listed_count": 0}, "username": "perla_nat", "id": "705614708"}, {"verified": false, "name": "pau", "public_metrics": {"followers_count": 24364, "following_count": 308, "tweet_count": 80099, "listed_count": 270}, "username": "unhelado", "id": "164743765"}, {"location": "Xalapa", "verified": false, "name": "victor villanueva", "public_metrics": {"followers_count": 246, "following_count": 370, "tweet_count": 6480, "listed_count": 1}, "username": "vicvillanueva", "id": "159547539"}, {"verified": false, "name": "\ud83c\udd5c\ud83c\udd50\ud83c\udd61\ud83c\udd52", "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 83, "tweet_count": 7449, "listed_count": 0}, "username": "Marcsine", "id": "914756003400384512"}, {"location": "Catalunya ", "verified": false, "name": "Pere Forcada Silenciat", "public_metrics": {"followers_count": 8682, "following_count": 885, "tweet_count": 20589, "listed_count": 54}, "username": "PereForcada", "id": "551355222"}, {"verified": false, "name": "El Don de los dones", "public_metrics": {"followers_count": 472, "following_count": 709, "tweet_count": 30382, "listed_count": 7}, "username": "Abogadesco", "id": "1654392542"}, {"verified": false, "name": "Storyline Bot", "public_metrics": {"followers_count": 1440, "following_count": 1, "tweet_count": 148881, "listed_count": 4}, "username": "StorylineBot", "id": "830847114976571392"}, {"location": "Brasil", "verified": false, "name": "Advogada Rosane Martins", "public_metrics": {"followers_count": 179, "following_count": 190, "tweet_count": 12610, "listed_count": 6}, "username": "rosanemartins1", "id": "70863647"}, {"location": "El Masnou, Barcelona", "verified": false, "name": "L\u00eddia Cordero Triay", "public_metrics": {"followers_count": 745, "following_count": 982, "tweet_count": 16898, "listed_count": 18}, "username": "lidiacctt", "id": "197097075"}, {"verified": false, "name": "willian Lopez", "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 38, "tweet_count": 12287, "listed_count": 0}, "username": "willian18410696", "id": "1184197928237359110"}, {"location": "Madrid - Barcelona", "verified": false, "name": "Montserrat Boix", "public_metrics": {"followers_count": 16335, "following_count": 5748, "tweet_count": 70627, "listed_count": 560}, "username": "montserratboix", "id": "40266370"}, {"location": "Lima Peru", "verified": false, "name": "Felix De La Cruz", "public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 229, "tweet_count": 10079, "listed_count": 2}, "username": "elcaminante919", "id": "605881493"}, {"location": "Pamplona, ", "verified": false, "name": "Mery Luzuriaga", "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 270, "tweet_count": 3804, "listed_count": 1}, "username": "Meryluzu", "id": "3017796688"}, {"verified": false, "name": "La guerra mas larga de la historia", "public_metrics": {"followers_count": 9554, "following_count": 6338, "tweet_count": 21754, "listed_count": 43}, "username": "GuerraMasLarga", "id": "1111320960018382849"}, {"verified": false, "name": "Alexandre Colameo", "public_metrics": {"followers_count": 223, "following_count": 1265, "tweet_count": 5720, "listed_count": 0}, "username": "AlexandreColam1", "id": "802265999529676800"}, {"location": "Lima, Per\u00fa", "verified": false, "name": "Luis Miguel Saravia", "public_metrics": {"followers_count": 447, "following_count": 462, "tweet_count": 40274, "listed_count": 0}, "username": "LMSaraviaC", "id": "197226430"}, {"location": "Lima, Peru", "verified": false, "name": "Exitosa Noticias", "public_metrics": {"followers_count": 813469, "following_count": 892, "tweet_count": 264056, "listed_count": 1042}, "username": "exitosape", "id": "2205328350"}, {"location": "Guayaquil, Ecuador", "verified": false, "name": "Christian Echeverria Mejia", "public_metrics": {"followers_count": 115, "following_count": 729, "tweet_count": 7818, "listed_count": 0}, "username": "echeverriacacho", "id": "527752300"}, {"verified": false, "name": "Red de Mujeres VERDES-EQUO\ud83c\udf3b\ud83d\udc9a\ud83d\udc9c", "public_metrics": {"followers_count": 3694, "following_count": 2863, "tweet_count": 16177, "listed_count": 118}, "username": "redequomujeres", "id": "2375737315"}, {"location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "verified": false, "name": "Pollo al ast \ud83d\ude80", "public_metrics": {"followers_count": 1298, "following_count": 187, "tweet_count": 137943, "listed_count": 18}, "username": "PioIin", "id": "2759360504"}, {"verified": false, "name": "mano brait", "public_metrics": {"followers_count": 276, "following_count": 320, "tweet_count": 3539, "listed_count": 0}, "username": "Theojesuss", "id": "1144414375043899392"}, {"location": "Spain", "verified": false, "name": "CRISIS", "public_metrics": {"followers_count": 158, "following_count": 477, "tweet_count": 14174, "listed_count": 15}, "username": "crisistemporal", "id": "77745491"}, {"location": "Espanha", "verified": true, "name": "Laura Cornejo", "public_metrics": {"followers_count": 36947, "following_count": 1233, "tweet_count": 112324, "listed_count": 276}, "username": "lauracorama", "id": "121472177"}, {"verified": false, "name": "Delia Carbajal", "public_metrics": {"followers_count": 176, "following_count": 249, "tweet_count": 19202, "listed_count": 0}, "username": "CarbajalDelia", "id": "914693266485936128"}, {"location": "\u2022Somewhere far away from here\u2022", "verified": false, "name": "el \u2661", "public_metrics": {"followers_count": 341, "following_count": 265, "tweet_count": 5814, "listed_count": 0}, "username": "_finnxschnapp_", "id": "1010982084943536130"}, {"location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "verified": false, "name": "Sepo \ud83d\udc09", "public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 283, "tweet_count": 6481, "listed_count": 2}, "username": "Racko_", "id": "838099167834681345"}, {"location": "@vascodagama", "verified": false, "name": "bia\ud83d\udca2", "public_metrics": {"followers_count": 3671, "following_count": 3178, "tweet_count": 122827, "listed_count": 8}, "username": "pjimdate", "id": "733731010429456384"}, {"verified": false, "name": "\u68b5\u4eba", "public_metrics": {"followers_count": 9729, "following_count": 139, "tweet_count": 32897, "listed_count": 48}, "username": "xozvs", "id": "1178514287440084992"}, {"verified": false, "name": "\ud83c\udf4f monjardin4 \ud83c\udf4f", "public_metrics": {"followers_count": 3124, "following_count": 3544, "tweet_count": 62702, "listed_count": 69}, "username": "monjardin4", "id": "1046013672"}, {"location": "Costa Rica", "verified": false, "name": "Franco.", "public_metrics": {"followers_count": 150, "following_count": 249, "tweet_count": 5422, "listed_count": 0}, "username": "fansaldi96", "id": "71112717"}, {"location": "San Jos\u00e9, Costa Rica", "verified": false, "name": "cristian cambronero", "public_metrics": {"followers_count": 30079, "following_count": 1758, "tweet_count": 64436, "listed_count": 222}, "username": "cambronero", "id": "18742900"}, {"location": "san angel", "verified": false, "name": "muebles y mudanzas amado s.a de c.v\ud83c\uddf1\ud83c\uddf7\ud83c\uddf1\ud83c\uddf7\ud83c\uddf1\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 1090, "following_count": 4848, "tweet_count": 26163, "listed_count": 0}, "username": "revistadenotici", "id": "112820507"}, {"location": "see you in heaven", "verified": false, "name": "\ud81a\udd10Playdate", "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 149, "tweet_count": 1984, "listed_count": 0}, "username": "PlayDate_isback", "id": "919245908092612608"}, {"location": "Estado de M\u00e9xico", "verified": false, "name": "Ultra Noticias Edo. Mex", "public_metrics": {"followers_count": 2349, "following_count": 697, "tweet_count": 45338, "listed_count": 63}, "username": "UltraNot_EdoMex", "id": "299916481"}, {"location": "Aracaju, Brasil", "verified": false, "name": "Kinho XIII", "public_metrics": {"followers_count": 994, "following_count": 1116, "tweet_count": 5418, "listed_count": 0}, "username": "kinhoomenezes", "id": "984767783316664326"}, {"location": "cancun", "verified": false, "name": "ernesto ventura amad", "public_metrics": {"followers_count": 799, "following_count": 4716, "tweet_count": 6271, "listed_count": 2}, "username": "venturaamado", "id": "85579203"}, {"location": "Lima, Peru", "verified": false, "name": "Eduardo Soto", "public_metrics": {"followers_count": 410, "following_count": 2085, "tweet_count": 98285, "listed_count": 2}, "username": "eduardo_xpq", "id": "1571466379"}, {"verified": false, "name": "Reina Solenopsis", "public_metrics": {"followers_count": 3266, "following_count": 4983, "tweet_count": 192053, "listed_count": 0}, "username": "ReinaSolenopsis", "id": "373565760"}, {"location": "Saltillo, Coahuila de Zaragoza", "verified": false, "name": "Burci", "public_metrics": {"followers_count": 930, "following_count": 1200, "tweet_count": 9016, "listed_count": 2}, "username": "sofiach1", "id": "347468805"}, {"location": "Saltillo, Coahuila de Zaragoza", "verified": false, "name": "Andrea Rivera", "public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 130, "tweet_count": 3862, "listed_count": 0}, "username": "_andreariveral", "id": "981574131631104000"}, {"location": "Cosa de vivir, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "\u16d2\u16c1\u16b2\u16cf\u16df\u16b1 \u16d7\u16a8\u16be\u16a2\u16d6\u16da \u16b7\u16a8\u16b1\u00de\u16c1\u16a8", "public_metrics": {"followers_count": 236, "following_count": 1313, "tweet_count": 287910, "listed_count": 28}, "username": "clonkei", "id": "1238653249"}, {"verified": false, "name": "[TheKing]", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 12, "tweet_count": 21, "listed_count": 0}, "username": "TheKing97735439", "id": "1167073865434112005"}, {"verified": false, "name": "ju\ud83d\udc8b", "public_metrics": {"followers_count": 972, "following_count": 243, "tweet_count": 7563, "listed_count": 3}, "username": "juuuustina", "id": "926286401498382336"}, {"verified": false, "name": "Allan Cunha", "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 97, "tweet_count": 2083, "listed_count": 0}, "username": "AllanPereiradC", "id": "87404935"}, {"location": "Salvador, Brasil", "verified": false, "name": "Hugo Alencar", "public_metrics": {"followers_count": 250, "following_count": 432, "tweet_count": 6857, "listed_count": 3}, "username": "hugoalencar78", "id": "53214368"}, {"verified": false, "name": "", "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 71, "tweet_count": 307, "listed_count": 0}, "username": "Freitas35100916", "id": "1185993983836729344"}, {"location": "Estados Unidos", "verified": false, "name": "XxSADGIRLxX", "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 1, "tweet_count": 4, "listed_count": 0}, "username": "XxSadGirlyxX", "id": "1118906408802635776"}, {"location": "Port\u00e3o, Brasil", "verified": false, "name": "Diovanna Quintanilha", "public_metrics": {"followers_count": 353, "following_count": 508, "tweet_count": 6647, "listed_count": 0}, "username": "DiovannaQ_", "id": "1060258658142113795"}, {"location": "Port\u00e3o, Brasil", "verified": false, "name": "LUCAS LEMOS !", "public_metrics": {"followers_count": 854, "following_count": 1605, "tweet_count": 15885, "listed_count": 0}, "username": "Lemoos17", "id": "603134717"}, {"location": "Angra dos reis -RJ", "verified": false, "name": "Cristian Pakarelli", "public_metrics": {"followers_count": 433, "following_count": 1310, "tweet_count": 4929, "listed_count": 1}, "username": "euPakarelli", "id": "324390446"}, {"location": "Brazil", "verified": true, "name": "Hugo Gloss", "public_metrics": {"followers_count": 5058932, "following_count": 4239, "tweet_count": 69986, "listed_count": 7933}, "username": "HugoGloss", "id": "15292534"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "name": "Clara (Taylor's Version)", "public_metrics": {"followers_count": 207, "following_count": 217, "tweet_count": 17783, "listed_count": 0}, "username": "ClaraDeOliveir2", "id": "819625172999294977"}, {"verified": false, "name": "Juana P\u00e9rez", "public_metrics": {"followers_count": 3424, "following_count": 1797, "tweet_count": 392549, "listed_count": 1}, "username": "JuanaPr27332865", "id": "950843668889526272"}, {"location": "En el No mundo...", "verified": false, "name": "Mario H.N.\u262d\u20e0", "public_metrics": {"followers_count": 231, "following_count": 348, "tweet_count": 9188, "listed_count": 0}, "username": "cardenal_bat", "id": "203743611"}, {"location": "the bad place (Chile)", "verified": false, "name": "danay", "public_metrics": {"followers_count": 2596, "following_count": 1383, "tweet_count": 228020, "listed_count": 33}, "username": "louvremus", "id": "143943790"}, {"location": "Natal, Brasil", "verified": false, "name": "Bruna", "public_metrics": {"followers_count": 130, "following_count": 111, "tweet_count": 12882, "listed_count": 0}, "username": "mepoupebruna", "id": "707363402272907265"}, {"location": "Minas Gerais, Brasil", "verified": false, "name": "luiZa", "public_metrics": {"followers_count": 899, "following_count": 468, "tweet_count": 17726, "listed_count": 0}, "username": "luh20andrade", "id": "3406324677"}, {"location": "brasil", "verified": false, "name": "Luis Felipe Oliveira", "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 220, "tweet_count": 433, "listed_count": 0}, "username": "suicida_roots", "id": "373708174"}, {"verified": false, "name": "Tania", "public_metrics": {"followers_count": 299, "following_count": 273, "tweet_count": 5038, "listed_count": 0}, "username": "taniabbarrios", "id": "1044371768251682816"}, {"verified": false, "name": "Ricardo Garc\u00eda", "public_metrics": {"followers_count": 458, "following_count": 1934, "tweet_count": 25651, "listed_count": 5}, "username": "rrgs128", "id": "3173315825"}, {"verified": false, "name": "Lourdes Gola", "public_metrics": {"followers_count": 207, "following_count": 859, "tweet_count": 48738, "listed_count": 0}, "username": "lougola2", "id": "856896141971083265"}, {"verified": false, "name": "Mariano Manzor", "public_metrics": {"followers_count": 267, "following_count": 262, "tweet_count": 3941, "listed_count": 2}, "username": "Mmanzor2900", "id": "1004948546"}, {"location": "RD", "verified": false, "name": "vianny\ud83c\udf3b", "public_metrics": {"followers_count": 1641, "following_count": 632, "tweet_count": 98839, "listed_count": 4}, "username": "vcmejia_", "id": "572345463"}, {"verified": false, "name": "martha pe\u00f1afiel", "public_metrics": {"followers_count": 465, "following_count": 695, "tweet_count": 125762, "listed_count": 2}, "username": "marthapenafiel", "id": "309946520"}, {"location": "Parnamirim, Brasil", "verified": false, "name": "Os\u00e9as Santos Jr", "public_metrics": {"followers_count": 136, "following_count": 1945, "tweet_count": 2289, "listed_count": 0}, "username": "oseasjr", "id": "69901265"}, {"location": "MX", "verified": false, "name": "Yorch!", "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 64, "tweet_count": 791, "listed_count": 3}, "username": "jaordorica", "id": "1953019184"}, {"location": "CDMX", "verified": false, "name": "Alberto", "public_metrics": {"followers_count": 42474, "following_count": 3320, "tweet_count": 43059, "listed_count": 192}, "username": "almagoch", "id": "116928096"}, {"location": "Mexico, DF", "verified": false, "name": "Mario A Ovalle", "public_metrics": {"followers_count": 486, "following_count": 1775, "tweet_count": 7498, "listed_count": 0}, "username": "Ovalle1A", "id": "3226293980"}, {"verified": false, "name": "Carlos Sarmiento", "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 195, "tweet_count": 435, "listed_count": 0}, "username": "casarmiento1105", "id": "2437069360"}, {"location": "Comentarista del Miedo", "verified": false, "name": "Nicol\u00e1s de Le\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 27217, "following_count": 11662, "tweet_count": 226572, "listed_count": 85}, "username": "salocinuy", "id": "106783409"}, {"location": "PIURA-PERU", "verified": false, "name": "GLADYS SULLON LEON", "public_metrics": {"followers_count": 188, "following_count": 1064, "tweet_count": 3891, "listed_count": 3}, "username": "GLADYSJESSY", "id": "214709670"}, {"location": "Lima - Per\u00fa", "verified": false, "name": "Nidia Vilchez", "public_metrics": {"followers_count": 25513, "following_count": 1674, "tweet_count": 8473, "listed_count": 167}, "username": "nidiavilchez", "id": "82714803"}, {"location": "Mx", "verified": false, "name": "GCL", "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 308, "tweet_count": 413, "listed_count": 0}, "username": "gcl_mx", "id": "829542521525116930"}, {"location": "Comalcalco, Tabasco", "verified": false, "name": "jes\u00fas herrera", "public_metrics": {"followers_count": 687, "following_count": 930, "tweet_count": 35074, "listed_count": 3}, "username": "jxherrera", "id": "107545333"}, {"verified": false, "name": "\u9ebbrs", "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 29, "tweet_count": 22581, "listed_count": 11}, "username": "mamigarita", "id": "1935608196"}, {"verified": false, "name": "Arale", "public_metrics": {"followers_count": 374, "following_count": 97, "tweet_count": 50968, "listed_count": 31}, "username": "petitagranota", "id": "3394941651"}, {"location": "RS, Brasil", "verified": false, "name": "J\u00falio Fan7asy", "public_metrics": {"followers_count": 83, "following_count": 120, "tweet_count": 2332, "listed_count": 1}, "username": "juliofan7asy", "id": "102084358"}, {"location": "Porto Alegre, Brasil", "verified": false, "name": "tigs", "public_metrics": {"followers_count": 286, "following_count": 795, "tweet_count": 12701, "listed_count": 0}, "username": "tiagojosefiaki", "id": "1067273015820468225"}, {"location": "Blue Stone Manor ", "verified": false, "name": "Mona", "public_metrics": {"followers_count": 1186, "following_count": 417, "tweet_count": 17864, "listed_count": 2}, "username": "naoneto", "id": "2311509625"}, {"location": "jb followed", "verified": false, "name": "gabi \ud83c\udf2a", "public_metrics": {"followers_count": 6276, "following_count": 4099, "tweet_count": 69018, "listed_count": 5}, "username": "NOPRAYSIDIO", "id": "1660781834"}, {"location": "o/dele-o", "verified": false, "name": "samu", "public_metrics": {"followers_count": 23305, "following_count": 3005, "tweet_count": 150886, "listed_count": 14}, "username": "bizzleorgy", "id": "817849903540011010"}, {"verified": false, "name": "Israel Jaimes", "public_metrics": {"followers_count": 622, "following_count": 1012, "tweet_count": 79881, "listed_count": 2}, "username": "israjaimes", "id": "150780874"}, {"location": "Venekiztan y a veces Colombia", "verified": false, "name": "\u270d\ud83c\udffcBreigner \ud83d\udc0d", "public_metrics": {"followers_count": 203, "following_count": 677, "tweet_count": 14329, "listed_count": 26}, "username": "BreignerTorres", "id": "1167407500028760064"}, {"location": "Val\u00eancia, Espanha", "verified": false, "name": "Aalex", "public_metrics": {"followers_count": 362, "following_count": 210, "tweet_count": 18847, "listed_count": 2}, "username": "99_sandrita", "id": "880229168"}, {"verified": false, "name": "Daniel Jesus", "public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 445, "tweet_count": 3716, "listed_count": 3}, "username": "dantriploj", "id": "57115415"}, {"location": "Sao Paulo, Brazil. ", "verified": false, "name": "Daniel Babalin", "public_metrics": {"followers_count": 509, "following_count": 1153, "tweet_count": 20812, "listed_count": 9}, "username": "babalin", "id": "16514043"}, {"location": "Hogwarts", "verified": false, "name": "Fran", "public_metrics": {"followers_count": 339, "following_count": 852, "tweet_count": 18114, "listed_count": 0}, "username": "ramosb_fran", "id": "789255444355309569"}, {"verified": true, "name": "Thiego Novais", "public_metrics": {"followers_count": 252943, "following_count": 799, "tweet_count": 144450, "listed_count": 254}, "username": "thiegonovais", "id": "15581072"}, {"verified": false, "name": "La_yayacotilla", "public_metrics": {"followers_count": 10148, "following_count": 7252, "tweet_count": 276350, "listed_count": 101}, "username": "Layaya_cotilla", "id": "1855014902"}, {"location": "Sevilla", "verified": false, "name": "Protestona \u06de", "public_metrics": {"followers_count": 246379, "following_count": 2098, "tweet_count": 83645, "listed_count": 861}, "username": "protestona1", "id": "1281187602"}, {"location": "Lima, Peru", "verified": false, "name": "Cesar Poliakoff", "public_metrics": {"followers_count": 104, "following_count": 452, "tweet_count": 8520, "listed_count": 1}, "username": "cpolia", "id": "224382265"}, {"location": "sa roqueta", "verified": false, "name": "marina\u2764\ufe0f\u200d\ud83e\ude79", "public_metrics": {"followers_count": 161, "following_count": 211, "tweet_count": 4776, "listed_count": 0}, "username": "marinaamudoy", "id": "4795263449"}, {"verified": false, "name": ".", "public_metrics": {"followers_count": 475, "following_count": 752, "tweet_count": 43294, "listed_count": 11}, "username": "jetsetlightning", "id": "891975460804014082"}, {"verified": false, "name": "ilaria", "public_metrics": {"followers_count": 9580, "following_count": 6802, "tweet_count": 13790, "listed_count": 15}, "username": "chocoila", "id": "976146312759595009"}, {"verified": false, "name": "fran", "public_metrics": {"followers_count": 300, "following_count": 171, "tweet_count": 273028, "listed_count": 8}, "username": "ffanklin", "id": "1672236961"}, {"location": "crici\u00fama, sc", "verified": false, "name": "betty", "public_metrics": {"followers_count": 452, "following_count": 1181, "tweet_count": 110202, "listed_count": 3}, "username": "badgirlnicelips", "id": "83473673"}, {"verified": false, "name": "Sol Taylor", "public_metrics": {"followers_count": 15268, "following_count": 6864, "tweet_count": 350558, "listed_count": 383}, "username": "SolTaylorRdL", "id": "138627969"}, {"location": "Guillena, Sevilla", "verified": false, "name": "Antonya,Tyty (#aol)\ud83d\udd3b\u2640\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 1867, "following_count": 3106, "tweet_count": 183900, "listed_count": 22}, "username": "alexlifepink", "id": "236448364"}, {"location": "Vilhena, Brasil", "verified": false, "name": "pudim de pinga", "public_metrics": {"followers_count": 322, "following_count": 173, "tweet_count": 5731, "listed_count": 0}, "username": "KarinaKriger1", "id": "784834870400937984"}, {"location": "La Victoria, Lima - Per\u00fa", "verified": false, "name": "Alianza Coraz\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 3974, "following_count": 358, "tweet_count": 105048, "listed_count": 20}, "username": "AlianzaCorazon_", "id": "1150793582"}, {"location": "Lima, Peru", "verified": false, "name": "Edi", "public_metrics": {"followers_count": 1507, "following_count": 980, "tweet_count": 45765, "listed_count": 4}, "username": "Edinho1901", "id": "46592261"}, {"location": "Cascais, Portugal", "verified": false, "name": "Nix \u0950", "public_metrics": {"followers_count": 301, "following_count": 286, "tweet_count": 2144, "listed_count": 0}, "username": "YBrunix", "id": "1050511931994529798"}, {"verified": false, "name": "Dijei", "public_metrics": {"followers_count": 102, "following_count": 183, "tweet_count": 2129, "listed_count": 0}, "username": "Afonso_Moreira1", "id": "1014847706911641605"}, {"location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "verified": false, "name": "\ud835\udc46\ud835\udc5c\ud835\udc59 \ud835\udc39\ud835\udc56\ud835\udc60\ud835\udc50\u210e\ud835\udc52\ud835\udc5f\ud83c\udf3a", "public_metrics": {"followers_count": 969, "following_count": 863, "tweet_count": 14369, "listed_count": 0}, "username": "solfischer01", "id": "591212041"}, {"verified": false, "name": "Campanilla \u2602\ufe0f \u2640 \u262d \u06de", "public_metrics": {"followers_count": 583, "following_count": 714, "tweet_count": 26765, "listed_count": 35}, "username": "campanilla", "id": "6476132"}, {"verified": false, "name": "Monique \u2728", "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 141, "tweet_count": 6642, "listed_count": 0}, "username": "mooniiqueelg", "id": "1633686092"}, {"location": "Asuncion, Paraguay", "verified": false, "name": "Casimiramendoza15@gm", "public_metrics": {"followers_count": 225, "following_count": 571, "tweet_count": 35462, "listed_count": 0}, "username": "Casimiramendoz3", "id": "858047003611328514"}, {"location": "capitan bado - paraguay", "verified": false, "name": "capitanbado.com", "public_metrics": {"followers_count": 2859, "following_count": 2107, "tweet_count": 107315, "listed_count": 20}, "username": "capitanbado", "id": "14525425"}, {"location": "Lima, Peru", "verified": false, "name": "CL", "public_metrics": {"followers_count": 1121, "following_count": 262, "tweet_count": 67568, "listed_count": 4}, "username": "Carloslamalope1", "id": "3345037991"}, {"location": " SAO PAULO selva de concreto\ud83c\udfe2", "verified": false, "name": "edson D. C. Panta \u264d\ud83d\udeac\ud83c\udf7a \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 522, "following_count": 626, "tweet_count": 25632, "listed_count": 4}, "username": "edsoncyce", "id": "184126976"}, {"location": "Curitiba | PR | Brasil", "verified": false, "name": "Cati", "public_metrics": {"followers_count": 237, "following_count": 274, "tweet_count": 10498, "listed_count": 3}, "username": "catinarezi", "id": "52094332"}, {"verified": false, "name": "Athanaan \ud83c\uddfe\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 611, "following_count": 420, "tweet_count": 26887, "listed_count": 0}, "username": "AthanaanG", "id": "2908830579"}, {"location": "no meu quarto, ouvindo o smile", "verified": false, "name": "maldoso bonzinho\ud83c\udf97 #Lula2022", "public_metrics": {"followers_count": 1185, "following_count": 1783, "tweet_count": 22703, "listed_count": 1}, "username": "910ahnisec", "id": "1049295515186335744"}, {"verified": false, "name": "tete \ud83d\udd2b", "public_metrics": {"followers_count": 231, "following_count": 375, "tweet_count": 14411, "listed_count": 0}, "username": "mariadotereza", "id": "189980105"}, {"location": "Algeciras", "verified": false, "name": "Bulbasaur\u2600\ud83c\udf31", "public_metrics": {"followers_count": 275, "following_count": 466, "tweet_count": 29844, "listed_count": 2}, "username": "Rubiiwe", "id": "592596019"}, {"verified": false, "name": "Kirik\u00f4", "public_metrics": {"followers_count": 653, "following_count": 514, "tweet_count": 66941, "listed_count": 11}, "username": "_Kirik0", "id": "902217380"}, {"location": "Santos, Brasil", "verified": true, "name": "Jornal A Tribuna", "public_metrics": {"followers_count": 174784, "following_count": 962, "tweet_count": 91969, "listed_count": 402}, "username": "atribunasantos", "id": "75697948"}, {"verified": false, "name": "Jorge Byrne", "public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 1086, "tweet_count": 16050, "listed_count": 0}, "username": "JorxeByrne", "id": "134307007"}, {"location": "Lima - Per\u00fa", "verified": false, "name": "Manuel \uf8ff", "public_metrics": {"followers_count": 1015, "following_count": 1576, "tweet_count": 41444, "listed_count": 11}, "username": "mepz100", "id": "370230915"}, {"location": "Santo Domingo", "verified": false, "name": "Mega News", "public_metrics": {"followers_count": 247, "following_count": 198, "tweet_count": 26309, "listed_count": 0}, "username": "MeganewsRD", "id": "1172158583108186112"}, {"location": "Brasil", "verified": false, "name": "\ud83c\uddea\ud83c\uddea\ud83c\udded\ud83c\uddf0Bruno Pereira\ud83c\udded\ud83c\uddf0\ud83c\uddea\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 264, "tweet_count": 4644, "listed_count": 0}, "username": "BrunoPereiraAc1", "id": "1134660940866248704"}, {"verified": false, "name": "Cissa dos 3\ufe0f\u20e3%", "public_metrics": {"followers_count": 1787, "following_count": 582, "tweet_count": 90151, "listed_count": 4}, "username": "SissyRibs", "id": "956164090409480192"}, {"location": "Santiago, Chile", "verified": false, "name": "Jorge Molina Pelayo", "public_metrics": {"followers_count": 1410, "following_count": 1295, "tweet_count": 230243, "listed_count": 13}, "username": "JMolinaPelayo", "id": "64416034"}, {"location": "Tehuac\u00e1n, Puebla", "verified": false, "name": "Domingo 7", "public_metrics": {"followers_count": 1491, "following_count": 447, "tweet_count": 67959, "listed_count": 25}, "username": "domingo7th", "id": "613127432"}, {"location": "South Side", "verified": false, "name": "L\u00f8ra H\u00f8lmes: vest psi \u2b50", "public_metrics": {"followers_count": 381, "following_count": 1184, "tweet_count": 82067, "listed_count": 6}, "username": "Alwem2", "id": "1132592595534848001"}, {"location": "\u2757Multifandom\u2757", "verified": false, "name": "\ud835\ude2f\ud835\ude22\ud835\ude2f\ud835\ude22;q? \u05b6\u05b8\u05a2", "public_metrics": {"followers_count": 2376, "following_count": 2633, "tweet_count": 175276, "listed_count": 24}, "username": "kirishartt", "id": "922276712116817920"}, {"location": "Buenos Aires - Argentina", "verified": false, "name": "Gonzalo Lemme", "public_metrics": {"followers_count": 656, "following_count": 577, "tweet_count": 6717, "listed_count": 12}, "username": "gonzalolemme", "id": "150362314"}, {"location": "B\u00edo-B\u00edo, Chile", "verified": false, "name": "Rockefeller Eastwood", "public_metrics": {"followers_count": 3002, "following_count": 2158, "tweet_count": 8181, "listed_count": 5}, "username": "donyito", "id": "82407229"}, {"location": "Belo Horizonte, Brasil", "verified": false, "name": "Marqu\u00eas de ***", "public_metrics": {"followers_count": 260, "following_count": 520, "tweet_count": 12662, "listed_count": 0}, "username": "a_do_mar", "id": "897631713203036161"}, {"location": "Ad un DJ set di Skrillex", "verified": false, "name": "Eli \u2074\u2075\u00b9 \u25e2 \u25e4|stream Dormi", "public_metrics": {"followers_count": 5469, "following_count": 4219, "tweet_count": 81415, "listed_count": 21}, "username": "VietatoMorireE", "id": "4635593601"}, {"location": "mxtx\u02d6meatbun\ud83e\udeb4| cql, shl", "verified": false, "name": "dil \ud83c\udfa0", "public_metrics": {"followers_count": 3276, "following_count": 1009, "tweet_count": 178648, "listed_count": 66}, "username": "xiaozhaning", "id": "984580833053986818"}, {"location": "Itabaiana, Brasil", "verified": false, "name": "emilly", "public_metrics": {"followers_count": 124, "following_count": 166, "tweet_count": 4873, "listed_count": 0}, "username": "emillyaso_", "id": "1162520317048369152"}, {"location": "Interior de SP ", "verified": false, "name": "Sabrina SG", "public_metrics": {"followers_count": 556, "following_count": 342, "tweet_count": 3233, "listed_count": 0}, "username": "spmademoiselle", "id": "899407873364643841"}, {"location": "Amazon.com", "verified": false, "name": "Saga Reflejo p\u00farpura", "public_metrics": {"followers_count": 1462, "following_count": 1509, "tweet_count": 25710, "listed_count": 39}, "username": "Reflejo_purpura", "id": "2377459896"}, {"location": "Mexico", "verified": false, "name": "Fernanda Cubillos", "public_metrics": {"followers_count": 897, "following_count": 1581, "tweet_count": 1642, "listed_count": 60}, "username": "MafeCubillos", "id": "242723312"}, {"location": "gotham", "verified": false, "name": "l\u00edvia \ud83d\udcd6: \u00e9 assim que come\u00e7a", "public_metrics": {"followers_count": 2773, "following_count": 1855, "tweet_count": 131070, "listed_count": 24}, "username": "swiftyoun", "id": "479832232"}, {"location": "Brasil", "verified": false, "name": "O Zaf Zaf", "public_metrics": {"followers_count": 312, "following_count": 410, "tweet_count": 929, "listed_count": 2}, "username": "asafejonatan", "id": "184491786"}, {"location": "salmantinocolomen\u00e7.TormesBes\u00f3s", "verified": false, "name": "tito hernandez\ud83c\udf97", "public_metrics": {"followers_count": 608, "following_count": 685, "tweet_count": 34839, "listed_count": 5}, "username": "titosantako", "id": "1566915169"}, {"location": "S\u00e3o Pedro de Alc\u00e2ntara, SC", "verified": false, "name": "Alinne - A Sulista Conservadora \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udf3b", "public_metrics": {"followers_count": 43317, "following_count": 43008, "tweet_count": 22471, "listed_count": 15}, "username": "GauchaLih", "id": "939669325396545536"}, {"location": "Sao Paulo, Brazil", "verified": true, "name": "Joice Hasselmann", "public_metrics": {"followers_count": 370123, "following_count": 254, "tweet_count": 59907, "listed_count": 1509}, "username": "joicehasselmann", "id": "116519514"}, {"location": "Torre Stark", "verified": false, "name": "Pascual", "public_metrics": {"followers_count": 1161, "following_count": 492, "tweet_count": 355698, "listed_count": 2}, "username": "viruto75", "id": "830470355869380609"}, {"location": "Madrid", "verified": false, "name": "Jes\u00fas Mara\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 444289, "following_count": 1658, "tweet_count": 60506, "listed_count": 4093}, "username": "jesusmarana", "id": "268470229"}, {"location": "Calabozo - Guarico", "verified": false, "name": "Kenia Morea", "public_metrics": {"followers_count": 1519, "following_count": 1998, "tweet_count": 7668, "listed_count": 3}, "username": "keniamoreaf", "id": "147280834"}, {"location": "Veracruz, M\u00e9xico", "verified": false, "name": "Arcadeleer", "public_metrics": {"followers_count": 2755, "following_count": 773, "tweet_count": 67605, "listed_count": 33}, "username": "Arcadeleer", "id": "318156354"}, {"location": "Bogota", "verified": false, "name": "Miguel Laino", "public_metrics": {"followers_count": 178, "following_count": 1184, "tweet_count": 1297, "listed_count": 1}, "username": "mlainox", "id": "44739603"}, {"verified": false, "name": "Banderas de L\u00edber", "public_metrics": {"followers_count": 1551, "following_count": 1487, "tweet_count": 5922, "listed_count": 3}, "username": "bandliber1312", "id": "2458104918"}, {"verified": false, "name": "mvmotoca", "public_metrics": {"followers_count": 275, "following_count": 1093, "tweet_count": 8498, "listed_count": 3}, "username": "mvmotoca", "id": "8651172"}, {"location": "Culiac\u00e1n, Sinaloa", "verified": false, "name": "Checo", "public_metrics": {"followers_count": 1241, "following_count": 4953, "tweet_count": 21831, "listed_count": 7}, "username": "Checo39473390", "id": "1081224906963066880"}, {"verified": false, "name": "Mon\ud83e\uddd9", "public_metrics": {"followers_count": 3191, "following_count": 1573, "tweet_count": 124370, "listed_count": 2}, "username": "LaPincheMonse", "id": "1350955549"}, {"location": "Ciudad de M\u00e9xico", "verified": false, "name": "Tuitzilopochtli", "public_metrics": {"followers_count": 35982, "following_count": 37305, "tweet_count": 241269, "listed_count": 96}, "username": "Tuitzilopochtli", "id": "544073724"}, {"verified": false, "name": "Diario de CLM", "public_metrics": {"followers_count": 11780, "following_count": 3330, "tweet_count": 76667, "listed_count": 169}, "username": "DiariodeCLM", "id": "435111755"}, {"location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "verified": false, "name": "DAMIANKILLER197", "public_metrics": {"followers_count": 5946, "following_count": 5335, "tweet_count": 89869, "listed_count": 0}, "username": "KILLER19710", "id": "798239563554652160"}, {"verified": false, "name": "Gustavo Beaverhausen", "public_metrics": {"followers_count": 371909, "following_count": 419, "tweet_count": 25820, "listed_count": 841}, "username": "MisOdios", "id": "217196502"}, {"location": "Las Heras, Argentina", "verified": false, "name": "lauti", "public_metrics": {"followers_count": 722, "following_count": 617, "tweet_count": 21576, "listed_count": 1}, "username": "LautyYanez1", "id": "4070890960"}, {"location": "Valladolid.Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Sonsoles Rivera \ud83c\udf97\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 681, "following_count": 1085, "tweet_count": 9595, "listed_count": 15}, "username": "sonriv", "id": "538196102"}, {"location": "Brazil", "verified": false, "name": "hawkgirl", "public_metrics": {"followers_count": 2016, "following_count": 2273, "tweet_count": 82644, "listed_count": 37}, "username": "dwcwaynes", "id": "993298858296971264"}, {"location": "Pelotas Rs", "verified": false, "name": "Leo Vigoritto", "public_metrics": {"followers_count": 889, "following_count": 882, "tweet_count": 2502, "listed_count": 0}, "username": "Leovigoritto_", "id": "927567279734312960"}, {"verified": false, "name": "carlos", "public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 612, "tweet_count": 21407, "listed_count": 2}, "username": "carlosoca17", "id": "3385813677"}, {"location": "Madrid // Espa\u00f1a", "verified": true, "name": "Ignacio Escolar", "public_metrics": {"followers_count": 1134092, "following_count": 6334, "tweet_count": 108128, "listed_count": 11886}, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"verified": false, "name": "Fique em casa", "public_metrics": {"followers_count": 1048, "following_count": 1001, "tweet_count": 135988, "listed_count": 12}, "username": "EoLili2010", "id": "546125980"}, {"location": "Bucaramanga, Colombia", "verified": false, "name": "camilo", "public_metrics": {"followers_count": 1454, "following_count": 331, "tweet_count": 3617, "listed_count": 1}, "username": "imcamilov", "id": "810321175876431872"}, {"verified": false, "name": "\uff44 \uff49 \uff45 \uff47 \uff4f", "public_metrics": {"followers_count": 3860, "following_count": 744, "tweet_count": 13265, "listed_count": 7}, "username": "_diegoest_", "id": "845079162"}, {"location": "Na \"Casa\"", "verified": false, "name": "yor\u00c1 \ud83d\udcae", "public_metrics": {"followers_count": 199, "following_count": 311, "tweet_count": 16227, "listed_count": 0}, "username": "SomthingSpcial", "id": "844176980685799424"}, {"location": "Campinas, Brasil", "verified": false, "name": "bugs", "public_metrics": {"followers_count": 1036, "following_count": 545, "tweet_count": 54421, "listed_count": 1}, "username": "bielpossato", "id": "2972453351"}, {"location": "Dominican Republic", "verified": false, "name": "D I A N A \ud83d\udc69\ud83c\udffd\u200d\ud83d\udcbb", "public_metrics": {"followers_count": 912, "following_count": 803, "tweet_count": 33580, "listed_count": 1}, "username": "dianacpeguero", "id": "51646502"}, {"verified": false, "name": "Souza88", "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 117, "tweet_count": 2367, "listed_count": 0}, "username": "DICO98168708", "id": "1184908052006342658"}, {"location": "Goi\u00e2nia, Goi\u00e1s", "verified": false, "name": "Eliane Barros", "public_metrics": {"followers_count": 1005, "following_count": 1505, "tweet_count": 5008, "listed_count": 4}, "username": "elianeebarros", "id": "55616260"}, {"verified": false, "name": "Larissa", "public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 95, "tweet_count": 2027, "listed_count": 0}, "username": "llarissa013", "id": "1048750945830670337"}, {"location": "Para\u00edba", "verified": false, "name": "Raul Net", "public_metrics": {"followers_count": 127, "following_count": 110, "tweet_count": 7154, "listed_count": 0}, "username": "raul_netline", "id": "311283991"}, {"location": "Tehuac\u00e1n, Puebla", "verified": false, "name": "victor valerio juarez", "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 46, "tweet_count": 1616, "listed_count": 0}, "username": "victorvalerioj1", "id": "961270061972574209"}, {"location": "Porto Alegre, Brasil", "verified": false, "name": "Thiago Pacheco \u2694\ufe0f\ud83d\udc19", "public_metrics": {"followers_count": 3351, "following_count": 1485, "tweet_count": 168235, "listed_count": 2}, "username": "thiagoantunesp_", "id": "273253398"}, {"verified": false, "name": "lu\u00edsa", "public_metrics": {"followers_count": 434, "following_count": 388, "tweet_count": 9919, "listed_count": 1}, "username": "luisamasera", "id": "3091730914"}, {"location": "New York, USA", "verified": false, "name": "ils\ud83c\udf3a", "public_metrics": {"followers_count": 791, "following_count": 996, "tweet_count": 14825, "listed_count": 0}, "username": "DameNarcissique", "id": "1037075345088937985"}, {"location": "Vitoria-Gasteiz, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Euskal", "public_metrics": {"followers_count": 635, "following_count": 1433, "tweet_count": 39168, "listed_count": 0}, "username": "urioseuskal", "id": "1086411277553942528"}, {"location": "Nosgoth", "verified": false, "name": "\ud835\udd76\ud835\udd8e\ud835\udd93\ud835\udd8c \ud835\udd94\ud835\udd8b \ud835\udd6f\ud835\udd8a\ud835\udd8c\ud835\udd8a\ud835\udd93\ud835\udd8a\ud835\udd97\ud835\udd86\ud835\udd88\ud835\udd9e", "public_metrics": {"followers_count": 226, "following_count": 1992, "tweet_count": 39402, "listed_count": 0}, "username": "Daku_StH", "id": "4343129986"}, {"verified": false, "name": "Clara", "public_metrics": {"followers_count": 1627, "following_count": 837, "tweet_count": 123282, "listed_count": 9}, "username": "mahoubitch", "id": "817763826208796674"}, {"verified": false, "name": "Call me Aycon Said TWD SPOILERS", "public_metrics": {"followers_count": 575, "following_count": 769, "tweet_count": 20073, "listed_count": 0}, "username": "MayDias24", "id": "1118345361704345600"}, {"verified": false, "name": "Salome S\u00e1nchez", "public_metrics": {"followers_count": 3036, "following_count": 3937, "tweet_count": 41875, "listed_count": 0}, "username": "Salomes32455", "id": "870449053787721730"}, {"location": "Lima, Per\u00fa", "verified": false, "name": "El Comercio", "public_metrics": {"followers_count": 1026450, "following_count": 418, "tweet_count": 317747, "listed_count": 1426}, "username": "elcomercio_peru", "id": "233033221"}, {"location": "Florian\u00f3polis, Brasil", "verified": false, "name": "tha\u00edx barb", "public_metrics": {"followers_count": 1376, "following_count": 615, "tweet_count": 16963, "listed_count": 0}, "username": "thaixbarbosa", "id": "1853014046"}, {"location": "Chile", "verified": false, "name": "Vita\u266a", "public_metrics": {"followers_count": 1919, "following_count": 4790, "tweet_count": 62534, "listed_count": 35}, "username": "Fideo_con_Pesto", "id": "87471039"}, {"location": "Lima, Per\u00fa", "verified": false, "name": "Ex Congresista Sin Chamba", "public_metrics": {"followers_count": 579, "following_count": 1684, "tweet_count": 44444, "listed_count": 5}, "username": "ManchanaMan", "id": "488183226"}, {"verified": false, "name": "\u041d\u0430\u0434\u044f \ud83d\udda4", "public_metrics": {"followers_count": 5007, "following_count": 4730, "tweet_count": 115806, "listed_count": 19}, "username": "IbelieveinJ_", "id": "158851992"}, {"location": "Per\u00fa", "verified": false, "name": "IDL-Reporteros", "public_metrics": {"followers_count": 856011, "following_count": 692, "tweet_count": 11608, "listed_count": 1482}, "username": "IDL_R", "id": "112570023"}, {"verified": false, "name": "Futesa", "public_metrics": {"followers_count": 425, "following_count": 114, "tweet_count": 238178, "listed_count": 118}, "username": "Futesa_fts", "id": "162043770"}, {"verified": true, "name": "Decogarden", "public_metrics": {"followers_count": 21920, "following_count": 18, "tweet_count": 17201, "listed_count": 227}, "username": "decogardentv", "id": "626262647"}, {"location": "Aragua, Venezuela", "verified": false, "name": "Ruben Rodriguez", "public_metrics": {"followers_count": 1924, "following_count": 950, "tweet_count": 145450, "listed_count": 12}, "username": "_Rubendrs", "id": "99561790"}, {"location": "mundo", "verified": false, "name": "Ricardo Manchester", "public_metrics": {"followers_count": 522, "following_count": 1199, "tweet_count": 74820, "listed_count": 9}, "username": "rmrmanchester64", "id": "103378175"}, {"location": "Salvador, Bahia", "verified": false, "name": "Alex Athaide", "public_metrics": {"followers_count": 2868, "following_count": 647, "tweet_count": 302410, "listed_count": 27}, "username": "alexathaide", "id": "234548729"}, {"verified": false, "name": "larissa", "public_metrics": {"followers_count": 867, "following_count": 1018, "tweet_count": 82886, "listed_count": 4}, "username": "larii071201", "id": "761004513763454976"}, {"location": "Curitiba", "verified": false, "name": "GabiKing", "public_metrics": {"followers_count": 1247, "following_count": 481, "tweet_count": 66282, "listed_count": 27}, "username": "gabikween", "id": "14742966"}, {"location": "Suzano, Brasil", "verified": false, "name": "ThatuNunes \ud83d\udcad", "public_metrics": {"followers_count": 27362, "following_count": 1022, "tweet_count": 461552, "listed_count": 1434}, "username": "ThatuNunes", "id": "49264273"}, {"verified": false, "name": "Laura Gabriela Llaverias Troncoso", "public_metrics": {"followers_count": 466, "following_count": 972, "tweet_count": 4750, "listed_count": 4}, "username": "LGabriela19", "id": "449007126"}, {"verified": false, "name": "Humaneee", "public_metrics": {"followers_count": 1756, "following_count": 4973, "tweet_count": 84701, "listed_count": 5}, "username": "Ayoyilez", "id": "97404735"}, {"verified": false, "name": "roc\u00edo", "public_metrics": {"followers_count": 958, "following_count": 697, "tweet_count": 21676, "listed_count": 0}, "username": "judithjudeath", "id": "141003535"}, {"location": "Palma de Mallorca", "verified": false, "name": "Kiko Alegret", "public_metrics": {"followers_count": 1241, "following_count": 1741, "tweet_count": 20637, "listed_count": 19}, "username": "kiko_ac", "id": "223122449"}, {"location": "Palencia - Valladolid ", "verified": false, "name": "menchu", "public_metrics": {"followers_count": 592, "following_count": 980, "tweet_count": 55208, "listed_count": 5}, "username": "Carmenpayo", "id": "407271380"}, {"location": "R\u00eda de Vigo-Pontevedra-Spain", "verified": false, "name": "Ulises", "public_metrics": {"followers_count": 23369, "following_count": 22305, "tweet_count": 317741, "listed_count": 151}, "username": "telemaco31", "id": "230696135"}, {"location": "Chile", "verified": false, "name": "vivirijilla", "public_metrics": {"followers_count": 840, "following_count": 4983, "tweet_count": 21055, "listed_count": 6}, "username": "vivirijilla", "id": "220544702"}, {"location": "Paraguay \ud83c\uddf5\ud83c\uddfe", "verified": false, "name": "Gaby", "public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 1457, "tweet_count": 4164, "listed_count": 3}, "username": "GaeteGabriela", "id": "476055519"}, {"location": "Venezuela", "verified": false, "name": "GIOVANNY SILVA", "public_metrics": {"followers_count": 9023, "following_count": 9638, "tweet_count": 183152, "listed_count": 32}, "username": "giosiva", "id": "175775547"}, {"verified": false, "name": "Marco Giannetti.", "public_metrics": {"followers_count": 485, "following_count": 99, "tweet_count": 303900, "listed_count": 141}, "username": "GiannettiMarco", "id": "356159314"}, {"location": "Milano, Italy", "verified": true, "name": "Affaritaliani.it", "public_metrics": {"followers_count": 70976, "following_count": 521, "tweet_count": 323726, "listed_count": 884}, "username": "Affaritaliani", "id": "35525950"}, {"location": "Tuxtla Guti\u00e9rrez, Chiapas", "verified": false, "name": "El Heraldo de Chiapas", "public_metrics": {"followers_count": 4155, "following_count": 297, "tweet_count": 111600, "listed_count": 89}, "username": "ElHeraldodeChis", "id": "2342958720"}, {"location": "00727, Puerto Rico", "verified": false, "name": "thibaut courtjawnz", "public_metrics": {"followers_count": 1971, "following_count": 1467, "tweet_count": 387799, "listed_count": 56}, "username": "bairoababy", "id": "73800328"}, {"location": "CABA", "verified": false, "name": "fet\u00e9n", "public_metrics": {"followers_count": 2134, "following_count": 608, "tweet_count": 152649, "listed_count": 25}, "username": "federibetto", "id": "95199522"}], "tweets": [{"entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/SoIinqxgke", "expanded_url": "https://twitter.com/ideal_granada/status/1186157237099794432", "display_url": "twitter.com/ideal_granada/\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186175542644658176"], "created_at": "2019-10-21T07:01:02.000Z", "text": "Un hombre asesina a su mujer y despu\u00e9s se suicida.\nSi no os gusta la realidad, no haber estudiado periodismo. https://t.co/SoIinqxgke", "id": "1186175542644658176", "public_metrics": {"retweet_count": 1223, "reply_count": 46, "like_count": 2138, "quote_count": 13}, "author_id": "267058747"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1186321473788661762"], "created_at": "2019-10-21T16:40:54.000Z", "text": "@dieinbenjisarms Ma uno magari ha la curiosit\u00e0 e va a vedere lo stesso", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186321263394021377"}], "id": "1186321473788661762", "in_reply_to_user_id": "4462009396", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "869900635"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 100, "end": 101, "probability": 0.4429, "type": "Other", "normalized_text": "de"}], "urls": [{"start": 213, "end": 236, "url": "https://t.co/rK2bLXOffZ", "expanded_url": "https://twitter.com/SofCastanon/status/1186231611777605632/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/rK2bLXOffZ", "media_key": "3_1186231606031409152"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186231611777605632"], "created_at": "2019-10-21T10:43:50.000Z", "text": "Un crimen deja muerto a un matrimonio, no. Un asesino mata a su mujer y luego se suicida. \nEl Pacto de Estado tambi\u00e9n interpela a los medios de comunicaci\u00f3n.\nY c\u00f3digo deontol\u00f3gico del periodismo.\nCambien esto ya. https://t.co/rK2bLXOffZ", "id": "1186231611777605632", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 2, "like_count": 127, "quote_count": 3}, "author_id": "3495603017"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 8, "probability": 0.4589, "type": "Other", "normalized_text": "Cocos"}, {"start": 44, "end": 55, "probability": 0.6326, "type": "Other", "normalized_text": "Preparatoria"}, {"start": 146, "end": 161, "probability": 0.6645, "type": "Other", "normalized_text": "Roxanne Cheesman"}, {"start": 236, "end": 246, "probability": 0.9124, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 270, "end": 278, "probability": 0.5486, "type": "Person", "normalized_text": "Luis Nava"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186292902332370946"], "created_at": "2019-10-21T14:47:22.000Z", "text": "Los Cocos ... 2do. juzgado de Investigaci\u00f3n Preparatoria acepta pedido fiscal de allanamiento y registro con fines de incautaci\u00f3n del inmueble de Roxanne Cheesman, codinome \n\u00a8Cukiche\u00a8,quien fuera pareja del expresidente cobarde suicida Alan Garc\u00eda,tras el testimonio de Luis Nava.", "id": "1186292902332370946", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 2, "like_count": 68, "quote_count": 0}, "author_id": "122541642"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 75, "probability": 0.9857, "type": "Place", "normalized_text": "Oregon"}, {"start": 78, "end": 91, "probability": 0.9944, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}, {"start": 228, "end": 238, "probability": 0.7165, "type": "Other", "normalized_text": "ElNoticiero"}], "urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/6jQeFZCs7i", "expanded_url": "https://twitter.com/rpcpy/status/1186303219661565953/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/6jQeFZCs7i", "media_key": "13_1186303065365762048"}], "hashtags": [{"start": 227, "end": 239, "tag": "ElNoticiero"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186303219661565953"], "created_at": "2019-10-21T15:28:22.000Z", "text": "Un entrenador logr\u00f3 desarmar a un estudiante suicida en un colegio en Oregon, Estados Unidos, y luego lo abraz\u00f3. El informe policial revel\u00f3 que el arma estaba cargada con una ronda y que el joven nunca apunt\u00f3 a otras personas. #ElNoticiero https://t.co/6jQeFZCs7i", "id": "1186303219661565953", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 25, "quote_count": 0}, "author_id": "413981468"}, {"entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/v9YT0uxO3y", "expanded_url": "https://twitter.com/VLADIMIR_CERRON/status/1186253062505189378", "display_url": "twitter.com/VLADIMIR_CERRO\u2026"}]}, "lang": "fi", "edit_history_tweet_ids": ["1186264222805745664"], "created_at": "2019-10-21T12:53:25.000Z", "text": "JA JA JA JA JA JA JA JA JA JA JA JA JA JA JA JA JA JA JA JA JA JA JA JA JA JA JA JA JA JA JA JA JA JA JA JA JA JA JA JA JA JA JA JA JA JA JA JA JA JA JA JA JA JA JA JA JA JA JA JA JA JA JA JA JA JA JA JA JA JA JA JA JA JA JA JA JA JA JA JA JA JA JA JA JA JA JA JA JA JA JA JA JA https://t.co/v9YT0uxO3y", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1186253062505189378"}], "id": "1186264222805745664", "public_metrics": {"retweet_count": 304, "reply_count": 168, "like_count": 1871, "quote_count": 12}, "author_id": "112801997"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1182056427243917315"], "created_at": "2019-10-09T22:13:08.000Z", "text": "Os aplausos nas arquibancadas para o goleiro que matou e esquartejou a mulher,n\u00e3o era o acolhimento de um egresso.\nA mesma torcida que durante e ap\u00f3s o julgamento torcia para o assassino e desqualificava a v\u00edtima, se viu livre para ecoar a viol\u00eancia, o machismo e a misoginia.", "id": "1182056427243917315", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 2, "like_count": 124, "quote_count": 3}, "author_id": "3008850561"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 8, "probability": 0.8875, "type": "Person", "normalized_text": "LuisNava"}, {"start": 93, "end": 102, "probability": 0.9447, "type": "Person", "normalized_text": "AlanGarcia"}], "urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/Q3FUsd5qvG", "expanded_url": "https://caretas.pe/politica/luis-nava-yo-voy-a-seguir-colaborando-con-la-justicia-en-todo-momento/", "display_url": "caretas.pe/politica/luis-\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "LuisNava"}, {"start": 92, "end": 103, "tag": "AlanGarcia"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186324661547745280"], "created_at": "2019-10-21T16:53:34.000Z", "text": "#LuisNava declar\u00f3 que demostrar\u00e1 la veracidad de su testimonio sobre la entrega de dinero a #AlanGarcia\nhttps://t.co/Q3FUsd5qvG", "id": "1186324661547745280", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 5, "like_count": 82, "quote_count": 0}, "author_id": "44932117"}, {"geo": {"place_id": "23b94c308d6825fa"}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186116188222439424"], "created_at": "2019-10-21T03:05:10.000Z", "text": "ter mente suicida eh foda", "id": "1186116188222439424", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 44, "quote_count": 0}, "author_id": "3463813937"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 13, "probability": 0.9777, "type": "Person", "normalized_text": "Almendra"}, {"start": 16, "end": 24, "probability": 0.9767, "type": "Person", "normalized_text": "Campuzano"}, {"start": 28, "end": 35, "probability": 0.9813, "type": "Person", "normalized_text": "De Rossi"}, {"start": 48, "end": 56, "probability": 0.9762, "type": "Person", "normalized_text": "Campuzano"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9424, "type": "Person", "normalized_text": "Almendra"}, {"start": 98, "end": 105, "probability": 0.9785, "type": "Person", "normalized_text": "De Rossi"}, {"start": 223, "end": 224, "probability": 0.9436, "type": "Person", "normalized_text": "DR"}, {"start": 227, "end": 231, "probability": 0.9727, "type": "Person", "normalized_text": "Tevez"}, {"start": 234, "end": 241, "probability": 0.9713, "type": "Person", "normalized_text": "Wanchope"}], "urls": [{"start": 264, "end": 287, "url": "https://t.co/MfSEghqQ1x", "expanded_url": "https://twitter.com/la12tuittera/status/1186311144866304000", "display_url": "twitter.com/la12tuittera/s\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186324992302211072"], "created_at": "2019-10-21T16:54:53.000Z", "text": "Entre Almendra, Campuzano y De Rossi prefiero a Campuzano, pero si va a jugar Almendra prefiero a De Rossi. Sus pases verticales pueden lastimar, su personalidad es otra y ademas en pelota parada suma mucho. Pero jugar con DR, Tevez, Wanchope ya me parece suicida https://t.co/MfSEghqQ1x", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1186311144866304000"}], "id": "1186324992302211072", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 6, "like_count": 41, "quote_count": 0}, "author_id": "149325374"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186330416715894784"], "entities": {"mentions": [{"start": 11, "end": 25, "username": "RicFerreira47", "id": "252031709"}]}, "created_at": "2019-10-21T17:16:26.000Z", "text": "@Dartagato @RicFerreira47 Tabaco com aqueles filtros? \ud83d\ude02\ud83d\ude02", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186329503062253568"}], "id": "1186330416715894784", "in_reply_to_user_id": "1168589393461948416", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1404581131"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186113448125566976"], "created_at": "2019-10-21T02:54:17.000Z", "text": "[Cuidado con los Chamos] \nEn las redes sociales, est\u00e1 circulando un v\u00eddeo llamado 1.444 sale un hombre con una escopeta se la coloca en su cabeza y al parecer se suicida. \nEstaba en vivo. Lo v\u00ed y me dieron ganas de vomitar. Es fuerte \ud83d\ude31\ud83d\ude28", "id": "1186113448125566976", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 4, "like_count": 11, "quote_count": 1}, "author_id": "97723108"}, {"entities": {"urls": [{"start": 211, "end": 234, "url": "https://t.co/cudyzBgYYz", "expanded_url": "https://twitter.com/cleporati/status/1186280697792815104/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/cudyzBgYYz", "media_key": "3_1186280684786278400"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186280697792815104"], "created_at": "2019-10-21T13:58:53.000Z", "text": "Pocas veces se ha visto una estrategia m\u00e1s suicida que la del gobierno, orientada a explotar la polarizaci\u00f3n desde una posici\u00f3n de poder; van a terminar recogiendo los frutos del monstruo que est\u00e1n despertando. https://t.co/cudyzBgYYz", "id": "1186280697792815104", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 5, "like_count": 61, "quote_count": 8}, "author_id": "30871522"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185830747766177792"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "salocinuy", "id": "106783409"}, {"start": 11, "end": 21, "username": "NosoyGabz", "id": "327408667"}]}, "created_at": "2019-10-20T08:10:56.000Z", "text": "@salocinuy @NosoyGabz No era una \u201cmetralleta\u201d y adem\u00e1s solo tenia un carrucho dentro. Su intenci\u00f3n era suicidarse, no masacrar a nadie. Sin embargo eso de suicidarse con una escopeta no ha de ser muy facil.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185604352649715713"}], "id": "1185830747766177792", "in_reply_to_user_id": "106783409", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 5, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "62137340"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186226665938194432"], "created_at": "2019-10-21T10:24:10.000Z", "text": "Sigo manifestando que la depresi\u00f3n es un arma suicida. No dejes que te consuma, busca ayuda y si nadie te escucha, escribime yo te quiero vivo \ud83d\udcaa\ud83c\udffb\u2665\ufe0f", "id": "1186226665938194432", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 81, "quote_count": 1}, "author_id": "448560954"}, {"geo": {"place_id": "5722ff20ba67083b"}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186342312319819778"], "created_at": "2019-10-21T18:03:43.000Z", "text": "O dono do burro ouviu o disparo, saiu, viu o burro morto, ficou enraivecido, tamb\u00e9m pegou seu rifle e atirou contra a mulher.\nAo voltar para casa, o campon\u00eas encontrou a mulher morta e matou o dono do burro.\nOs filhos do dono do burro, ao ver o pai morto, queimaram a fazenda.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186341814367858693"}], "id": "1186342312319819778", "in_reply_to_user_id": "117041966", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "117041966"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 49, "probability": 0.9475, "type": "Organization", "normalized_text": "PSL"}], "urls": [{"start": 167, "end": 190, "url": "https://t.co/Awv0i8aaTu", "expanded_url": "https://jovempannewscampinas.com.br/noticia/cel-tadeu-propoe-o-dialogo-para-resolver-as-divergencias-do-psl", "display_url": "jovempannewscampinas.com.br/noticia/cel-ta\u2026"}], "mentions": [{"start": 93, "end": 107, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186338366444277760"], "created_at": "2019-10-21T17:48:02.000Z", "text": "Estou trabalhando pela concilia\u00e7\u00e3o da crise no PSL a muito tempo. Acredito no que o nosso PR @jairbolsonaro disse: ser\u00e1 igual uma ferida que vai cicatrizar sozinha. \n\nhttps://t.co/Awv0i8aaTu", "id": "1186338366444277760", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 93, "like_count": 188, "quote_count": 1}, "author_id": "907301328988332033"}, {"entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/Pe8nolHNtR", "expanded_url": "https://twitter.com/moonym00d/status/1185939338502311937/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Pe8nolHNtR", "media_key": "3_1185939336040271873"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1185939338502311937"], "created_at": "2019-10-20T15:22:26.000Z", "text": "tw // suicidio\n\nse vi capita in tl un video chiamato \u20181444\u2019 NON guardatelo, non cercatelo nella barra delle ricerche n\u00e9 su youtube.\n\u00e8 il video di un ragazzo che si suicida sparandosi in testa e le immagini sono davvero chiare, scrollate via se vi capita in tl.\nLO SFONDO \u00c8 QUESTO https://t.co/Pe8nolHNtR", "id": "1185939338502311937", "public_metrics": {"retweet_count": 281, "reply_count": 12, "like_count": 365, "quote_count": 8}, "author_id": "2729729597"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 36, "probability": 0.6635, "type": "Place", "normalized_text": "La Zubia"}, {"start": 39, "end": 45, "probability": 0.8974, "type": "Place", "normalized_text": "Granada"}], "urls": [{"start": 197, "end": 220, "url": "https://t.co/A8yl6ndFGB", "expanded_url": "https://elpais.com/ccaa/2019/10/20/andalucia/1571580665_838258.html", "display_url": "elpais.com/ccaa/2019/10/2\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/ccaa/2019/10/20/andalucia/1571580665_838258.html"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185962933861474304"], "created_at": "2019-10-20T16:56:12.000Z", "text": "Un hombre mata a su mujer en La Zubia (Granada), y luego se suicida.\n\nUn hijo de la pareja ha descubierto los cad\u00e1veres en el domicilio familiar.\n\n(Esto sigue, y sigue, y sigue... y no pasa nada). https://t.co/A8yl6ndFGB", "id": "1185962933861474304", "public_metrics": {"retweet_count": 303, "reply_count": 15, "like_count": 230, "quote_count": 3}, "author_id": "67165437"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186278395832950784"], "created_at": "2019-10-21T13:49:44.000Z", "text": "Cuando hablaban del \u201cvideo maldito\u201d pens\u00e9 que se refer\u00edan al del ruso que se suicida, pero vi el video de una candidata que toca el piano de forma desconcertante y ahora no s\u00e9 a qu\u00e9 video se refieren", "id": "1186278395832950784", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 3, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "author_id": "258041705"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186336201663483905"], "created_at": "2019-10-21T17:39:26.000Z", "text": "Acabo de ver el video en donde alguien se suicida porque les pareci\u00f3 \"buena idea\" darle RT.\nNeta que falta de coraz\u00f3n, de empat\u00eda, de alma, de pinches todo.\nNo tienen idea lo que provocan.\n\nLos odio o todxs.\nSon unxs morbosxs de mierda.\nPinche mundo jodido.", "id": "1186336201663483905", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "2230567164"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 44, "probability": 0.8974, "type": "Other", "normalized_text": "PremioLiterario2019"}, {"start": 73, "end": 77, "probability": 0.7842, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 119, "end": 130, "probability": 0.8084, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/OQxcQ8OeJj", "expanded_url": "https://twitter.com/ConchiAragonP/status/1185480137518780417/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/OQxcQ8OeJj", "media_key": "3_1185480131298693121"}], "hashtags": [{"start": 25, "end": 45, "tag": "PremioLiterario2019"}, {"start": 72, "end": 78, "tag": "ebook"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185480137518780417"], "created_at": "2019-10-19T08:57:44.000Z", "text": "\u00bfSab\u00e9is q me presento al #PremioLiterario2019 con \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2?\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0\n\n\u00ab\u2015\u00bfQu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formado por 50 retos en el que cada participante tiene que superar cada uno de ellos. El juego concluye cuando el jugador se suicida\u00bb https://t.co/OQxcQ8OeJj", "id": "1185480137518780417", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 2, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "author_id": "845570925634424833"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 60, "probability": 0.9478, "type": "Person", "normalized_text": "AlanGarc\u00eda"}], "urls": [{"start": 175, "end": 198, "url": "https://t.co/Wk0JPCGGyi", "expanded_url": "https://larepublica.pe/politica/2019/10/21/alan-garcia-fiscalia-allana-casa-de-playa-vinculada-a-exlider-del-apra-equipo-especial-jose-domingo-perez/", "display_url": "larepublica.pe/politica/2019/\u2026"}], "hashtags": [{"start": 50, "end": 61, "tag": "AlanGarc\u00eda"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186300906456915975"], "created_at": "2019-10-21T15:19:11.000Z", "text": "Todos las propiedades del inmundo cobarde suicida #AlanGarc\u00eda deben ser allanados e incautados ... Todas esas propiedades son productos de dinero mal habido, robado al pa\u00eds. \nhttps://t.co/Wk0JPCGGyi", "id": "1186300906456915975", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 2, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "author_id": "122541642"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.5622, "type": "Other", "normalized_text": "Alasca"}, {"start": 39, "end": 44, "probability": 0.324, "type": "Other", "normalized_text": "Milles"}, {"start": 143, "end": 148, "probability": 0.543, "type": "Other", "normalized_text": "Alasca"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186341294253187072"], "created_at": "2019-10-21T17:59:40.000Z", "text": "li \u201cquem \u00e9 voc\u00ea, Alasca?\u201d de novo e: o Milles \u00e9 um bosta, eu queria entrar no livro e socar ele\n\nele passa a porra do livro todo idealizando a Alasca ao inv\u00e9s de realmente olhar pro que ela \u00e9\n\na\u00ed ela se mata e ele s\u00f3 foca no \u201cai ela me amava?\u201d ao inv\u00e9s de lamentar a morte dela", "id": "1186341294253187072", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1127925057941135367"}, {"entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/3ir1frj1bi", "expanded_url": "https://www.europapress.es/andalucia/noticia-hombre-mata-mujer-arma-fuego-despues-suicida-zubia-granada-20191020165841.html", "display_url": "europapress.es/andalucia/noti\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.europapress.es/andalucia/noticia-hombre-mata-mujer-arma-fuego-despues-suicida-zubia-granada-20191020165841.html"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185940849793912832"], "created_at": "2019-10-20T15:28:26.000Z", "text": "Hay una violencia, un terrorismo, que no cesa en nuestro pa\u00eds. \n\nLa ideolog\u00eda: el machismo\n\nhttps://t.co/3ir1frj1bi", "id": "1185940849793912832", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 2, "like_count": 39, "quote_count": 1}, "author_id": "279072208"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 117, "end": 126, "probability": 0.5508, "type": "Place", "normalized_text": "Oreg\u00f3n E.U"}], "urls": [{"start": 246, "end": 269, "url": "https://t.co/Btyoo04Xnb", "expanded_url": "https://twitter.com/RedLopezDiaz/status/1186285046463893504/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/Btyoo04Xnb", "media_key": "7_1186284995805143041"}], "mentions": [{"start": 232, "end": 245, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186285046463893504"], "created_at": "2019-10-21T14:16:09.000Z", "text": "Un entrenador logra desarmar a un estudiante suicida y lo abraza de inmediato.\n\nUn joven que entr\u00f3 a su instituto en Oreg\u00f3n E.U. \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 con una escopeta abandon\u00f3 la idea de suicidarse cuando se funde en un abrazo con su entrenador. V\u00eda @ActualidadRT https://t.co/Btyoo04Xnb", "id": "1186285046463893504", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 13, "like_count": 185, "quote_count": 4}, "author_id": "1153810906138238976"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 37, "probability": 0.8893, "type": "Person", "normalized_text": "Luis Nava"}], "urls": [{"start": 202, "end": 225, "url": "https://t.co/9LVDsDoZ5S", "expanded_url": "https://twitter.com/KarlaCalle/status/1013614928505245696/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9LVDsDoZ5S", "media_key": "3_1013614914324353025"}], "mentions": [{"start": 85, "end": 98, "username": "Cuarto_Poder", "id": "53775366"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1013614928505245696"], "created_at": "2018-07-02T02:46:45.000Z", "text": "\ud83d\udc4f\ud83c\udffcQu\u00e9 tal intervenci\u00f3n la de Luis Nava en la entrevista que le acaba de hacer Sol en @Cuarto_Poder ... SE LAS CANT\u00d3 TODITAS, PERO ME QUEDO CON ESTA FRASE\ud83d\udc47\ud83c\udffd\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\n\nApenas tenga la entrevista, se las paso!! https://t.co/9LVDsDoZ5S", "id": "1013614928505245696", "public_metrics": {"retweet_count": 87, "reply_count": 40, "like_count": 205, "quote_count": 9}, "author_id": "97840455"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185377176876658689"], "created_at": "2019-10-19T02:08:36.000Z", "text": "Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no le alcanza para vivir, pero les duele una estaci\u00f3n de metro en llamas, ese es el nivel de conciencia de esta sociedad.\nQue pena me da mi pa\u00eds.", "id": "1185377176876658689", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 122, "like_count": 5946, "quote_count": 75}, "author_id": "45823251"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 42, "probability": 0.7884, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 90, "end": 101, "probability": 0.8097, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}, {"start": 257, "end": 275, "probability": 0.7837, "type": "Other", "normalized_text": "PremioLiterario2019"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/TMbu7SWthi", "expanded_url": "https://twitter.com/ConchiAragonP/status/1185480069839511552/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/TMbu7SWthi", "media_key": "3_1185480063518679045"}], "hashtags": [{"start": 37, "end": 43, "tag": "ebook"}, {"start": 256, "end": 276, "tag": "PremioLiterario2019"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185480069839511552"], "created_at": "2019-10-19T08:57:28.000Z", "text": "\u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0\n\n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formado por cincuenta retos en el que cada participante tiene que superar cada uno de ellos. El juego concluye cuando el jugador se suicida\u00bb\n\n#PremioLiterario2019 https://t.co/TMbu7SWthi", "id": "1185480069839511552", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 1, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "author_id": "845570925634424833"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186336337831563265"], "entities": {"mentions": [{"start": 9, "end": 25, "username": "Omarquesadamart", "id": "783471864"}, {"start": 47, "end": 55, "username": "canalN_", "id": "248692867"}]}, "created_at": "2019-10-21T17:39:58.000Z", "text": "Viendo a @Omarquesadamart en estos momentos en @canalN_", "id": "1186336337831563265", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "191485582"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 85, "end": 86, "probability": 0.4308, "type": "Organization", "normalized_text": "FF"}, {"start": 99, "end": 103, "probability": 0.9722, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 125, "end": 129, "probability": 0.9704, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 181, "end": 187, "probability": 0.8982, "type": "Person", "normalized_text": "Roberto"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186338999025229825"], "created_at": "2019-10-21T17:50:33.000Z", "text": "Qu\u00e9 gracioso cuando un macrista pobre te quiere venir a decir qu\u00e9 va a pasar si gana FF. Votaste a Macri con expectativas, a Macri!!! Ten\u00e9s menos an\u00e1lisis a futuro que un perezoso, Roberto.", "id": "1186338999025229825", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 2, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "author_id": "1024110616250863617"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 42, "probability": 0.7884, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 90, "end": 101, "probability": 0.8097, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}, {"start": 257, "end": 275, "probability": 0.7837, "type": "Other", "normalized_text": "PremioLiterario2019"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/yJVqC3U3aG", "expanded_url": "https://twitter.com/ConchiAragonP/status/1185479877350318080/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/yJVqC3U3aG", "media_key": "3_1185479870614294533"}], "hashtags": [{"start": 37, "end": 43, "tag": "ebook"}, {"start": 256, "end": 276, "tag": "PremioLiterario2019"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185479877350318080"], "created_at": "2019-10-19T08:56:42.000Z", "text": "\u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0 \n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formado por cincuenta retos en el que cada participante tiene que superar cada uno de ellos. El juego concluye cuando el jugador se suicida\u00bb\n\n#PremioLiterario2019 https://t.co/yJVqC3U3aG", "id": "1185479877350318080", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "author_id": "845570925634424833"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 143, "end": 148, "probability": 0.9859, "type": "Place", "normalized_text": "Oreg\u00f3n"}, {"start": 151, "end": 156, "probability": 0.9694, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/6Y99ENuQJK", "expanded_url": "https://es.rt.com/73af", "display_url": "es.rt.com/73af", "unwound_url": "https://es.rt.com/73af"}, {"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/RRZaOIXf5E", "expanded_url": "https://twitter.com/ActualidadRT/status/1186284438185041920/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/RRZaOIXf5E", "media_key": "13_1186248343686729728"}]}, "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186284438185041920"], "created_at": "2019-10-21T14:13:44.000Z", "text": "Un entrenador logra desarmar a un estudiante suicida y lo abraza de inmediato \n\ud83d\udc49 https://t.co/6Y99ENuQJK\n\nUn joven que entr\u00f3 a su instituto en Oreg\u00f3n (EE.UU.) con una escopeta abandon\u00f3 la idea de suicidarse cuando se funde en un abrazo con su entrenador https://t.co/RRZaOIXf5E", "id": "1186284438185041920", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 13, "like_count": 165, "quote_count": 5}, "author_id": "100731315"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186335690042290179"], "created_at": "2019-10-21T17:37:24.000Z", "text": "@ElCreativoFeliz \u00bfDe qu\u00e9 va?\n\nSend link.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186289781707280385"}], "id": "1186335690042290179", "in_reply_to_user_id": "4813996220", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "220902665"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 228, "end": 241, "probability": 0.9771, "type": "Person", "normalized_text": "C. H. Spurgeon"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186281728928894978"], "created_at": "2019-10-21T14:02:58.000Z", "text": "\"Muitas pessoas n\u00e3o matariam um rato sem public\u00e1-lo. Sans\u00e3o matou um le\u00e3o e n\u00e3o disse nada sobre isso. Diga muito do que o Senhor fez por voc\u00ea. Diga pouco do que voc\u00ea fez pelo Senhor. N\u00e3o fale uma frase que se autoglorifique .\"\nC. H. Spurgeon", "id": "1186281728928894978", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "840914098464387072"}, {"entities": {"urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/sVIWHYZpSf", "expanded_url": "https://twitter.com/joseantoniokast/status/1186270053169156096", "display_url": "twitter.com/joseantoniokas\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186284960149397504"], "created_at": "2019-10-21T14:15:49.000Z", "text": "Las colas siempre son obra del accionar de la izquierda https://t.co/sVIWHYZpSf", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1186270053169156096"}], "id": "1186284960149397504", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "65372761"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1185915871757291521"], "created_at": "2019-10-20T13:49:11.000Z", "text": "Ragazzi se su YouTube vi esce un video chiamato 1444 o qui su twitter o altri social, scrollate per favore... \u00e8 il video di un ragazzo che si suicida sparandosi in testa", "id": "1185915871757291521", "public_metrics": {"retweet_count": 144, "reply_count": 4, "like_count": 315, "quote_count": 6}, "author_id": "3145172908"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 40, "probability": 0.8775, "type": "Person", "normalized_text": "Hartest"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186339307155525638"], "created_at": "2019-10-21T17:51:46.000Z", "text": "@HARTEST77 @hayqueserameba Aunque Hartest se suicid\u00f3 en el juego, igualmente es una persona sabia hahahahah \ud83d\ude39", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186338775212986370"}], "id": "1186339307155525638", "in_reply_to_user_id": "805755889248563201", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2520985928"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186288658070102017"], "entities": {"mentions": [{"start": 26, "end": 35, "username": "BecaBrix", "id": "37499660"}]}, "created_at": "2019-10-21T14:30:30.000Z", "text": "@bdtrvgxlv @Teodorico1967 @BecaBrix Segundo essa teoria tudo se resolve com o terrorismo que est\u00e3o fazendo. Que jovens tacam fogo em supermercado, saqueia e pessoas morrem queimadas... Blz espert\u00e3o esse \u00e9 o caminho e a forma democr\u00e1tica. Rid\u00edculo", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186229651208839173"}], "id": "1186288658070102017", "in_reply_to_user_id": "3004794551", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1023761113123565573"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 22, "probability": 0.2646, "type": "Other", "normalized_text": "Fiscal\u00eda"}, {"start": 74, "end": 78, "probability": 0.3078, "type": "Place", "normalized_text": "Cocos"}, {"start": 93, "end": 108, "probability": 0.5865, "type": "Person", "normalized_text": "Roxanne Cheesman"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/iwo8dLvpHD", "expanded_url": "http://ow.ly/qcc330pKRdS", "display_url": "ow.ly/qcc330pKRdS", "unwound_url": "http://ow.ly/qcc330pKRdS"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186329397550297088"], "created_at": "2019-10-21T17:12:23.000Z", "text": "Miembros de la Fiscal\u00eda contin\u00faan allanamiento en la casa de playa en Los Cocos propiedad de Roxanne Cheesman https://t.co/iwo8dLvpHD", "id": "1186329397550297088", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 23, "like_count": 58, "quote_count": 2}, "author_id": "248692867"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1186066435824640000"], "created_at": "2019-10-20T23:47:29.000Z", "text": "\"Una popolazione pari alla provincia di Lecce non pu\u00f2 cambiare le sorti del governo\".Cos\u00ec #Giuseppi sul #\u207fvotoinUmbria.Secondo voi queste frasi geniali,che riescono a far incazzare umbri e leccesi contemporaneamente,gliele scrive Casalino o le pensa da solo?", "id": "1186066435824640000", "public_metrics": {"retweet_count": 732, "reply_count": 415, "like_count": 2690, "quote_count": 75}, "entities": {"hashtags": [{"start": 90, "end": 99, "tag": "Giuseppi"}, {"start": 104, "end": 118, "tag": "\u207fvotoinUmbria"}]}, "author_id": "47756372"}, {"entities": {"urls": [{"start": 191, "end": 214, "url": "https://t.co/RNqTxRKsiz", "expanded_url": "https://twitter.com/ofLateMacrism/status/1185574816398622721", "display_url": "twitter.com/ofLateMacrism/\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185962111274500097"], "created_at": "2019-10-20T16:52:56.000Z", "text": "Cada vez que hablan del hambre seg\u00fan el precio de la polenta, el arroz blanco, la harina de trigo, los fideos secos y otras porquer\u00edas que no te aportan ni verga, se suicida un nutricionista https://t.co/RNqTxRKsiz", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1185574816398622721"}], "id": "1185962111274500097", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 2, "like_count": 798, "quote_count": 3}, "author_id": "762237043"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 45, "probability": 0.6358, "type": "Other", "normalized_text": "contaa"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "millenninha06", "id": "2796310592"}, {"start": 28, "end": 39, "username": "BiancaaaBC", "id": "1103289583909961729"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186335446420377601"], "created_at": "2019-10-21T17:36:26.000Z", "text": "@millenninha06 @alightdemon @BiancaaaBC contaa", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185708114806476802"}], "id": "1186335446420377601", "in_reply_to_user_id": "2796310592", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1144990925929758721"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/v3mg5uuMvV", "expanded_url": "http://zpr.io/tGnYL", "display_url": "zpr.io/tGnYL", "status": 200, "unwound_url": "https://www1.folha.uol.com.br/mundo/2019/10/em-templo-xintoista-bolsonaro-diz-que-precisa-se-livrar-do-mal.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social-media&utm_content=geral&utm_campaign=noticias"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186272196852891649"], "created_at": "2019-10-21T13:25:06.000Z", "text": "Em templo xinto\u00edsta, Bolsonaro diz que precisa se livrar do mal https://t.co/v3mg5uuMvV", "id": "1186272196852891649", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 499, "like_count": 370, "quote_count": 161}, "author_id": "14594698"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 123, "end": 127, "probability": 0.6321, "type": "Person", "normalized_text": "maven"}, {"start": 250, "end": 252, "probability": 0.5088, "type": "Person", "normalized_text": "cal"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "yes_bridgertons", "id": "927226551124492289"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186070212539568128"], "created_at": "2019-10-21T00:02:29.000Z", "text": "@yes_bridgertons sabe o que mais me doi nisso, \u00e9 porque eles se amavam sabe, antes de tudo e apesar dos pesares se amavam, maven e cal se amavam, e me doi pensar como isso tudo foi destru\u00eddo, como no final um irm\u00e3o matou o outro, como nesse momento, cal e maven estavam se matando para si mesmo", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185973876792147968"}], "id": "1186070212539568128", "in_reply_to_user_id": "927226551124492289", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 3, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "author_id": "1156252477207064577"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 21, "probability": 0.5902, "type": "Person", "normalized_text": "AllananCasaDeCheesman"}, {"start": 104, "end": 113, "probability": 0.8266, "type": "Person", "normalized_text": "AlanGarcia"}], "urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/qRNlVtSDXV", "expanded_url": "https://twitter.com/gvillasis/status/1186282918727041026", "display_url": "twitter.com/gvillasis/stat\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 22, "tag": "AllananCasaDeCheesman"}, {"start": 103, "end": 114, "tag": "AlanGarcia"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186286768578027520"], "created_at": "2019-10-21T14:23:00.000Z", "text": "#AllananCasaDeCheesman\nLa fiscal\u00eda se encuentra allanando la casa de playa de la ex pareja del cobarde #AlanGarcia https://t.co/qRNlVtSDXV", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1186282918727041026"}], "id": "1186286768578027520", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 1, "like_count": 206, "quote_count": 1}, "author_id": "771351819171790848"}, {"entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/3NShQubMmC", "expanded_url": "http://flip.it/0wji8p", "display_url": "flip.it/0wji8p"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1186334681106653190"], "created_at": "2019-10-21T17:33:23.000Z", "text": "Suicida per malattia sul lavoro, lo Stato richiede 1 milione di euro alla vedova\n\nhttps://t.co/3NShQubMmC", "id": "1186334681106653190", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "170845973"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185699898303352833"], "created_at": "2019-10-19T23:30:59.000Z", "text": "Volvemos a la t\u00e1ctica suicida de tratar de estudiar 5 unidades en un dia", "id": "1185699898303352833", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 3, "like_count": 29, "quote_count": 1}, "author_id": "2210628988"}, {"entities": {"urls": [{"start": 44, "end": 67, "url": "https://t.co/KHpEmXSZi3", "expanded_url": "https://twitter.com/red113michoacan/status/1186322722307137536/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/KHpEmXSZi3", "media_key": "7_1186322178901450752"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "Video"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186322722307137536"], "created_at": "2019-10-21T16:45:52.000Z", "text": "#Video\nHombre se suicida dentro de un carro https://t.co/KHpEmXSZi3", "id": "1186322722307137536", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2831914140"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 27, "probability": 0.8456, "type": "Other", "normalized_text": "The Wrap"}, {"start": 30, "end": 36, "probability": 0.5072, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 72, "end": 88, "probability": 0.8869, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 98, "end": 114, "probability": 0.745, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 154, "end": 158, "probability": 0.6797, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}], "urls": [{"start": 188, "end": 211, "url": "https://t.co/jESbcvDTib", "expanded_url": "https://twitter.com/Centraldcnauta/status/1186278306485813248/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jESbcvDTib", "media_key": "16_1186278296541106178"}], "hashtags": [{"start": 153, "end": 159, "tag": "Joker"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186278306485813248"], "created_at": "2019-10-21T13:49:22.000Z", "text": "A\u00cd SIM! \n\nSegundo o The Wrap, Coringa vai superar a bilheteria total de Esquadr\u00e3o Suicida hoje. \n\nEsquadr\u00e3o Suicida fez 746 milh\u00f5es ao redor do mundo. \n\n#Joker est\u00e1 em cartaz nos cinemas. https://t.co/jESbcvDTib", "id": "1186278306485813248", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 2, "like_count": 96, "quote_count": 3}, "author_id": "1074468328163500033"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 36, "probability": 0.6009, "type": "Person", "normalized_text": "Gini"}, {"start": 67, "end": 71, "probability": 0.9829, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186335217142976512"], "created_at": "2019-10-21T17:35:31.000Z", "text": "Cada vez que usan el coeficiente Gini para analizar lo que pasa en Chile se suicida un hada de la generalizaci\u00f3n abstracta", "id": "1186335217142976512", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "714195188667846657"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 70, "probability": 0.4905, "type": "Person", "normalized_text": "Carol"}, {"start": 82, "end": 86, "probability": 0.5406, "type": "Other", "normalized_text": "Gamma"}], "urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/sTf7vDVbRy", "expanded_url": "https://geekdama.me/2N0AvNx", "display_url": "geekdama.me/2N0AvNx"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186318449926168576"], "created_at": "2019-10-21T16:28:53.000Z", "text": "GAMMA MORREU!? Muitos f\u00e3s est\u00e3o especulando que o Sussurrador que Carol matou \u00e9 a Gamma! Ser\u00e1 mesmo?\n\nhttps://t.co/sTf7vDVbRy", "id": "1186318449926168576", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 48, "quote_count": 0}, "author_id": "182933472"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 15, "probability": 0.7984, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Andreazza"}, {"start": 99, "end": 103, "probability": 0.7278, "type": "Person", "normalized_text": "Joice"}, {"start": 156, "end": 158, "probability": 0.7741, "type": "Organization", "normalized_text": "PSL"}, {"start": 185, "end": 191, "probability": 0.9328, "type": "Other", "normalized_text": "Youtube"}], "urls": [{"start": 194, "end": 217, "url": "https://t.co/CVTwnQUgvX", "expanded_url": "https://youtu.be/apJ4yci5JdU", "display_url": "youtu.be/apJ4yci5JdU"}, {"start": 220, "end": 243, "url": "https://t.co/2dRWdpFJ1d", "expanded_url": "https://twitter.com/radiobandnewsfm/status/1186253981292646405/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/2dRWdpFJ1d", "media_key": "13_1186252816878391296"}], "mentions": [{"start": 18, "end": 34, "username": "andreazzaeditor", "id": "2525807683"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186253981292646405"], "created_at": "2019-10-21T12:12:43.000Z", "text": "Carlos Andreazza (@andreazzaeditor): \u201cA sinceridade suicida do delegado, a condescend\u00eancia boba de Joice e a aula de velha pol\u00edtica do bolsonarismo no caso PSL\u201d. Confira nosso canal do Youtube: https://t.co/CVTwnQUgvX \ud83d\udd0d https://t.co/2dRWdpFJ1d", "id": "1186253981292646405", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 18, "like_count": 154, "quote_count": 9}, "author_id": "26573303"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 36, "probability": 0.9415, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 51, "end": 55, "probability": 0.8889, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 126, "end": 142, "probability": 0.6408, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 244, "end": 267, "url": "https://t.co/DBScqRIPw9", "expanded_url": "https://twitter.com/Milaizen/status/1186107116790136838/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/DBScqRIPw9", "media_key": "7_1186106922870755330"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186107116790136838"], "created_at": "2019-10-21T02:29:08.000Z", "text": "Voc\u00eas falam falam falam do Jared Leto por causa do Joker mas nunca viram o v\u00eddeo que ele se defendeu de todas as acusa\u00e7\u00f5es de Esquadr\u00e3o Suicida. \nAchei interessante ressaltar, porque \u00e9 f\u00e1cil falar mal dos outros, apontar na cara e tudo mais... https://t.co/DBScqRIPw9", "id": "1186107116790136838", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 3, "like_count": 129, "quote_count": 7}, "author_id": "1025243954135093248"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 44, "probability": 0.914, "type": "Place", "normalized_text": "Alaska"}, {"start": 112, "end": 117, "probability": 0.863, "type": "Place", "normalized_text": "Alaska"}], "urls": [{"start": 157, "end": 180, "url": "https://t.co/vcMYmOQI7u", "expanded_url": "https://twitter.com/kalefcm/status/1185554517322063872/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vcMYmOQI7u", "media_key": "3_1185554514469904384"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1185554517322063872"], "created_at": "2019-10-19T13:53:18.000Z", "text": "N\u00e3o sei se voc\u00eas sabem mas Quem \u00e9 voc\u00ea Alaska virou s\u00e9rie e o \u00fanico motivo de eu querer assistir \u00e9 pra saber se Alaska morreu de acidente ou se ela se matou https://t.co/vcMYmOQI7u", "id": "1185554517322063872", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 3, "like_count": 29, "quote_count": 2}, "author_id": "376534505"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 40, "probability": 0.742, "type": "Organization", "normalized_text": "PCdoB"}], "urls": [{"start": 154, "end": 177, "url": "https://t.co/qSCMT9O2ED", "expanded_url": "http://ow.ly/wA9t50wQlEV", "display_url": "ow.ly/wA9t50wQlEV"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186333937003618304"], "created_at": "2019-10-21T17:30:26.000Z", "text": "Reafirmando sua pol\u00edtica suicida, o PCdoB reiterou recentemente o seu apoio \u00e0 entrega da Base de Alc\u00e2ntara para o imperialismo norte americano.\n\nEntenda: https://t.co/qSCMT9O2ED", "id": "1186333937003618304", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "55645620"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186287918211579905"], "created_at": "2019-10-21T14:27:34.000Z", "text": "Que triste que nadie nunca me haya regalado un desayuno para mi cumplea\u00f1os, son tan lindos \ud83d\ude2d", "id": "1186287918211579905", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1898110855"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186334511983972353"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "JcFaixa", "id": "890034300195942400"}]}, "created_at": "2019-10-21T17:32:43.000Z", "text": "@JcFaixa jc s\u00f3 se treina uma coisa de cada vez jc kkkkkkkkkk fil\u00f3sofo WL o feio", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186334271180423168"}], "id": "1186334511983972353", "in_reply_to_user_id": "890034300195942400", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1184509217874546691"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.9647, "type": "Person", "normalized_text": "Miley Cyrus"}, {"start": 39, "end": 47, "probability": 0.8841, "type": "Other", "normalized_text": "Instagram"}], "urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/KIep6WrVOG", "expanded_url": "https://twitter.com/bljcmie/status/1186107023500275712/video/1", "display_url": "twitter.com/bljcmie/status\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186288181483835393"], "created_at": "2019-10-21T14:28:37.000Z", "text": "Miley Cyrus faz declara\u00e7\u00e3o pol\u00eamica no Instagram e divide opini\u00f5es: \u201cVoc\u00ea n\u00e3o precisa ser gay, existem boas pessoas por a\u00ed, voc\u00ea s\u00f3 precisa encontr\u00e1-las. Eu sempre pensei que tinha que ser l\u00e9sbica, porque todos os caras s\u00e3o maus, mas isso n\u00e3o \u00e9 verdade\u201d.\n https://t.co/KIep6WrVOG", "id": "1186288181483835393", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 144, "like_count": 1075, "quote_count": 611}, "author_id": "918197046871502849"}, {"entities": {"urls": [{"start": 129, "end": 152, "url": "https://t.co/cOd80NWIPE", "expanded_url": "https://azpressnews.blogspot.com/2019/10/la-conducta-suicida-no-es-un-trastorno.html", "display_url": "azpressnews.blogspot.com/2019/10/la-con\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://azpressnews.blogspot.com/2019/10/la-conducta-suicida-no-es-un-trastorno.html"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186185127371640832"], "created_at": "2019-10-21T07:39:07.000Z", "text": "\u201cLa conducta suicida no es un trastorno mental sino simplemente una conducta y, por consiguiente, no se debe a una sola causa. \u201c https://t.co/cOd80NWIPE", "id": "1186185127371640832", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 4, "like_count": 69, "quote_count": 2}, "author_id": "636025744"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 97, "end": 107, "probability": 0.973, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "urls": [{"start": 144, "end": 167, "url": "https://t.co/HqCppOAvdj", "expanded_url": "https://larepublica.pe/politica/2019/10/20/odebrecht-barata-le-decia-a-alan-garcia-como-redactar-decretos-de-urgencia-luis-nava/", "display_url": "larepublica.pe/politica/2019/\u2026"}]}, "geo": {"place_id": "ad39e8439def2ef9"}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186026846690766848"], "created_at": "2019-10-20T21:10:10.000Z", "text": "\"No solo un MISERABLE LADR\u00d3N Y COBARDE SUICIDA sino un TRAIDOR AL PER\u00da \ud83c\uddf5\ud83c\uddea!!! \n\nBarata le dec\u00eda a Alan Garc\u00eda c\u00f3mo redactar decretos de urgencia https://t.co/HqCppOAvdj", "id": "1186026846690766848", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 2, "like_count": 51, "quote_count": 0}, "author_id": "744867732793896960"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 15, "probability": 0.9128, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Basombr\u00edo"}, {"start": 102, "end": 112, "probability": 0.9656, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/YIWZ9nedWi", "expanded_url": "https://larepublica.pe/politica/2019/10/20/basombrio-simbolos-tan-fuertes-como-la-lonchera-y-el-yate-terminan-de-destrozar-la-imagen-de-alan-garcia-apra-congreso-elecciones-2020/", "display_url": "larepublica.pe/politica/2019/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://larepublica.pe/politica/2019/10/20/basombrio-simbolos-tan-fuertes-como-la-lonchera-y-el-yate-terminan-de-destrozar-la-imagen-de-alan-garcia-apra-congreso-elecciones-2020/"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186037218848247808"], "created_at": "2019-10-20T21:51:23.000Z", "text": "Carlos Basombr\u00edo: \u201cS\u00edmbolos tan fuertes como la lonchera y el yate terminan de destrozar la imagen de Alan Garc\u00eda\u201d https://t.co/YIWZ9nedWi", "id": "1186037218848247808", "public_metrics": {"retweet_count": 94, "reply_count": 22, "like_count": 331, "quote_count": 5}, "author_id": "829750511624679424"}, {"geo": {"place_id": "006099b7317c8404"}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185705820396380160"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "AugustaCornejo", "id": "2802223832"}]}, "created_at": "2019-10-19T23:54:31.000Z", "text": "@AugustaCornejo QUE SEA HUEVON. NO CREO PERO SI QUE NOS HIZO HACER QUE ERA HUEVON. EL SUICIDA LONCHERITA SALI\u00d3 M\u00c1S VIVO QUE TODOS.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185684649911214081"}], "id": "1185705820396380160", "in_reply_to_user_id": "2802223832", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "1042534999285624832"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 19, "probability": 0.676, "type": "Person", "normalized_text": "Riddler"}, {"start": 34, "end": 41, "probability": 0.6376, "type": "Person", "normalized_text": "Batwoman"}, {"start": 80, "end": 85, "probability": 0.7847, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 136, "end": 139, "probability": 0.6454, "type": "Person", "normalized_text": "Cory"}, {"start": 142, "end": 148, "probability": 0.4375, "type": "Person", "normalized_text": "Riddler"}, {"start": 153, "end": 158, "probability": 0.5573, "type": "Other", "normalized_text": "Gotham"}, {"start": 187, "end": 188, "probability": 0.8006, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}], "urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/aS38Jymx0V", "expanded_url": "https://twitter.com/Morellonomicom/status/1186332517697228800/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/aS38Jymx0V", "media_key": "3_1186332508830552064"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186332517697228800"], "created_at": "2019-10-21T17:24:47.000Z", "text": "He le\u00eddo que Riddler no estar\u00e1 en Batwoman porque aparecer\u00e1 en la nueva peli de Batman y me he venido arriba pensando en mi amo y se\u00f1or Cory (Riddler en Gotham).\nObviamente, una vez m\u00e1s, DC me decepciona cambiando de actor 24/7 para todo. :) https://t.co/aS38Jymx0V", "id": "1186332517697228800", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1078056361261453312"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/gkXzHJQTJl", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/mundo/2019/10/em-templo-xintoista-bolsonaro-diz-que-precisa-se-livrar-do-mal.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/mundo/2019/10/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www1.folha.uol.com.br/mundo/2019/10/em-templo-xintoista-bolsonaro-diz-que-precisa-se-livrar-do-mal.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186270437170438145"], "created_at": "2019-10-21T13:18:06.000Z", "text": "Em templo xinto\u00edsta, Bolsonaro diz que precisa se livrar do mal https://t.co/gkXzHJQTJl", "id": "1186270437170438145", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 380, "like_count": 182, "quote_count": 78}, "author_id": "14594813"}, {"entities": {"urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/0Z3dqkCtPM", "expanded_url": "https://youtu.be/YBcYXfenYzI", "display_url": "youtu.be/YBcYXfenYzI", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1567354327588605952/Yncvp2_g?format=jpg&name=orig", "width": 480, "height": 360}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1567354327588605952/Yncvp2_g?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "\u00bfQu\u00e9 son los fondos buitre?", "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=YBcYXfenYzI&feature=youtu.be"}], "mentions": [{"start": 166, "end": 177, "username": "juan_alies", "id": "847468694061989888"}, {"start": 178, "end": 194, "username": "pedrosalazar420", "id": "546871427"}, {"start": 195, "end": 211, "username": "LuisGui17167201", "id": "4290460221"}, {"start": 212, "end": 224, "username": "lbertoortiz", "id": "1104996810"}, {"start": 225, "end": 239, "username": "lidyramirezpa", "id": "2935805182"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186332133020839937"], "created_at": "2019-10-21T17:23:16.000Z", "text": "Me preocupa de gran manera que el candidato alternativo m\u00e1s opcionado a la alcald\u00eda sus \u00fanicas propuestas sean lucha anticorrupci\u00f3n y venta de deuda a fondos buitre. @juan_alies @pedrosalazar420 @LuisGui17167201 @lbertoortiz @lidyramirezpa \n\nhttps://t.co/0Z3dqkCtPM", "id": "1186332133020839937", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 2, "like_count": 6, "quote_count": 1}, "author_id": "64416238"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185625473084280838"], "created_at": "2019-10-19T18:35:15.000Z", "text": "Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "id": "1185625473084280838", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 18, "like_count": 3152, "quote_count": 23}, "author_id": "24808361"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 44, "probability": 0.3484, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}, {"start": 51, "end": 54, "probability": 0.4113, "type": "Other", "normalized_text": "Apra"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "nidiavilchez", "id": "82714803"}, {"start": 14, "end": 20, "username": "matuk", "id": "14541101"}, {"start": 21, "end": 34, "username": "NuevoPeruMov", "id": "800035902844080128"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186306504464502784"], "created_at": "2019-10-21T15:41:25.000Z", "text": "@nidiavilchez @matuk @NuevoPeruMov Es como AG y el Apra \ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186285264227975168"}], "id": "1186306504464502784", "in_reply_to_user_id": "82714803", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1706217848"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 174, "end": 179, "probability": 0.8644, "type": "Person", "normalized_text": "Garcia"}], "urls": [{"start": 200, "end": 223, "url": "https://t.co/8FG4MiEElz", "expanded_url": "https://twitter.com/Ricardoddlvic/status/1185942512046788609", "display_url": "twitter.com/Ricardoddlvic/\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185954791308050432"], "created_at": "2019-10-20T16:23:50.000Z", "text": "El gobierno del difunto suicida fue absolutamente de derecha. Que el discurso de campa\u00f1a haya sido lo opuesto s\u00f3lo fue una muestra m\u00e1s de la demagogia y enga\u00f1o permanente de Garcia al pueblo peruano. https://t.co/8FG4MiEElz", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1185942512046788609"}], "id": "1185954791308050432", "public_metrics": {"retweet_count": 157, "reply_count": 55, "like_count": 776, "quote_count": 11}, "author_id": "32532614"}, {"entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/baQUF1Hj86", "expanded_url": "https://twitter.com/Mauriciomulder/status/1185933815019196416/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/baQUF1Hj86", "media_key": "3_1185933764091928576"}, {"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/baQUF1Hj86", "expanded_url": "https://twitter.com/Mauriciomulder/status/1185933815019196416/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/baQUF1Hj86", "media_key": "3_1185933799118561280"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185933815019196416"], "created_at": "2019-10-20T15:00:29.000Z", "text": "La verdad siempre se impone. Las bajezas caen por su propio peso https://t.co/baQUF1Hj86", "id": "1185933815019196416", "public_metrics": {"retweet_count": 294, "reply_count": 334, "like_count": 831, "quote_count": 14}, "author_id": "235139317"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1186253511597711360"], "created_at": "2019-10-21T12:10:51.000Z", "text": "Mi immagino il medico legale che compila il certificato di morte di Marco Violi:\n\"Causa del decesso: cyber-bullismo\"", "id": "1186253511597711360", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "942670696202883072"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186331103306616832"], "created_at": "2019-10-21T17:19:10.000Z", "text": "acabei de ver um v\u00eddeo de um cara se suicidando com um tiro na cabe\u00e7a e parece que a cabe\u00e7a dele abre no meio... \nto traumatizada", "id": "1186331103306616832", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2303133158"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 147, "end": 167, "probability": 0.4212, "type": "Other", "normalized_text": "Psiqui\u00e1trica Mexicana"}], "urls": [{"start": 172, "end": 195, "url": "https://t.co/pk4QAG5r92", "expanded_url": "https://onlinelibrary.wiley.com/doi/pdf/10.1002/mgg3.983", "display_url": "onlinelibrary.wiley.com/doi/pdf/10.100\u2026"}]}, "geo": {"place_id": "07d9cd12d4487004"}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186306063521341440"], "created_at": "2019-10-21T15:39:40.000Z", "text": "Los resultados de este estudio revelan que algunos genes candidatos pueden considerarse biomarcadores de riesgo para conducta suicida en poblaci\u00f3n Psiqui\u00e1trica Mexicana. \n\nhttps://t.co/pk4QAG5r92", "id": "1186306063521341440", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "author_id": "450310216"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 16, "probability": 0.5124, "type": "Person", "normalized_text": "amumu"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186197190684876800"], "created_at": "2019-10-21T08:27:03.000Z", "text": "las skin de amumu son todas una poronga no hay ni una linda", "id": "1186197190684876800", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 32, "quote_count": 0}, "author_id": "1075886870"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 63, "probability": 0.9417, "type": "Person", "normalized_text": "Keanon Lowen"}, {"start": 133, "end": 134, "probability": 0.5852, "type": "Other", "normalized_text": "DL"}], "urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/SePoPyvs33", "expanded_url": "https://bit.ly/35PLWAi", "display_url": "bit.ly/35PLWAi"}], "hashtags": [{"start": 132, "end": 135, "tag": "DL"}, {"start": 136, "end": 148, "tag": "DiarioLibre"}, {"start": 149, "end": 158, "tag": "Noticias"}, {"start": 159, "end": 170, "tag": "Actualidad"}, {"start": 171, "end": 179, "tag": "Sucesos"}, {"start": 180, "end": 188, "tag": "Virales"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186306169968701441"], "created_at": "2019-10-21T15:40:06.000Z", "text": "Las c\u00e1maras de seguridad muestran el momento en que Keanon Lowen sale de un aula con el arma en una mano.\n\nhttps://t.co/SePoPyvs33\n\n#DL #DiarioLibre #Noticias #Actualidad #Sucesos #Virales", "id": "1186306169968701441", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "34639484"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 61, "probability": 0.706, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 99, "end": 108, "probability": 0.5405, "type": "Other", "normalized_text": "BoxOfffice"}, {"start": 111, "end": 121, "probability": 0.5038, "type": "Other", "normalized_text": "SuicidSquad"}], "urls": [{"start": 141, "end": 164, "url": "https://t.co/NTfBjOXAQV", "expanded_url": "https://twitter.com/_DCBRASIL/status/1186148499571838976/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/NTfBjOXAQV", "media_key": "7_1186148446358691840"}], "mentions": [{"start": 131, "end": 139, "username": "TheWrap", "id": "18742360"}], "hashtags": [{"start": 91, "end": 97, "tag": "Joker"}, {"start": 98, "end": 109, "tag": "BoxOfffice"}, {"start": 110, "end": 122, "tag": "SuicidSquad"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186148499571838976"], "created_at": "2019-10-21T05:13:34.000Z", "text": "Coringa deve superar a bilheteria mundial de Esquadr\u00e3o Suicida($746M) nesta segunda-feira. #Joker #BoxOfffice #SuicidSquad \n\n(Via: @TheWrap) https://t.co/NTfBjOXAQV", "id": "1186148499571838976", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 6, "like_count": 267, "quote_count": 0}, "author_id": "1076971229515530241"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 135, "probability": 0.7026, "type": "Place", "normalized_text": "La Zubia"}], "urls": [{"start": 177, "end": 200, "url": "https://t.co/AwCTN5AXR3", "expanded_url": "https://twitter.com/comunicadoras8m/status/1186249278664204288/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/AwCTN5AXR3", "media_key": "3_1186249266462887936"}], "mentions": [{"start": 1, "end": 15, "username": "ideal_granada", "id": "102687520"}], "hashtags": [{"start": 156, "end": 176, "tag": "PeriodignoFeminista"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186249278664204288"], "created_at": "2019-10-21T11:54:02.000Z", "text": ".@ideal_granada Que os parece si dejamos la ambig\u00fcedad enrevesada y contamos la verdad? Un hombre asesina a tiros a su mujer en La Zubia y luego se suicida #PeriodignoFeminista https://t.co/AwCTN5AXR3", "id": "1186249278664204288", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 1, "like_count": 80, "quote_count": 5}, "author_id": "1017705626087100417"}, {"entities": {"urls": [{"start": 149, "end": 172, "url": "https://t.co/9VqnvR9Ksa", "expanded_url": "https://elcomercio.pe/opinion/columnistas/no-hay-cadaver-no-hay-delito-por-federico-salazar-noticia/", "display_url": "elcomercio.pe/opinion/column\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elcomercio.pe/opinion/columnistas/no-hay-cadaver-no-hay-delito-por-federico-salazar-noticia/"}], "mentions": [{"start": 177, "end": 193, "username": "elcomercio_peru", "id": "233033221"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186124756447387650"], "created_at": "2019-10-21T03:39:13.000Z", "text": "\"yo interpreto, yo disuelvo, yo te niego derecho a demanda, yo te juzgo y yo te cierro (y, si puedo, te encierro)\"\ud83d\udc49\ud83d\udc49\ud83d\udc49\ud83d\udc49 No hay cad\u00e1ver, no hay delito https://t.co/9VqnvR9Ksa v\u00eda @elcomercio_peru", "id": "1186124756447387650", "public_metrics": {"retweet_count": 621, "reply_count": 694, "like_count": 1447, "quote_count": 45}, "author_id": "224916991"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 149, "end": 152, "probability": 0.5093, "type": "Person", "normalized_text": "alan"}, {"start": 264, "end": 268, "probability": 0.582, "type": "Other", "normalized_text": "felix"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186330102910599168"], "created_at": "2019-10-21T17:15:12.000Z", "text": "Calcule seu coeficiente de aluno jbc: \nMatou aula do xisto: 1 pnt\nJa furou fila do lanche: 1 pnt\nJa quis xingar o naza: 1 pnt\nJa se perguntou como o alan consegue comprar tanto celular: 1 pnt\nDeu um bico na bola de v\u00f4lei na presen\u00e7a da fran: 1 pnt\nJa tretou com a felix: 1 pnt\n+", "id": "1186330102910599168", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 7, "like_count": 20, "quote_count": 6}, "author_id": "360175678"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 18, "probability": 0.9047, "type": "Person", "normalized_text": "Luis Nava"}, {"start": 60, "end": 69, "probability": 0.256, "type": "Person", "normalized_text": "Rebagliati"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/QWsptZrDmr", "expanded_url": "https://diariocorreo.pe/politica/luis-nava-es-trasladado-de-emergencia-al-hospital-rebagliati-por-problemas-cardiacos-918021/", "display_url": "diariocorreo.pe/politica/luis-\u2026"}, {"start": 119, "end": 142, "url": "https://t.co/lEmRW2TfCZ", "expanded_url": "https://twitter.com/diariocorreo/status/1186326719290073088/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lEmRW2TfCZ", "media_key": "3_1186326656572690432"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "LO\u00daLTIMO"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186326719290073088"], "created_at": "2019-10-21T17:01:45.000Z", "text": "#LO\u00daLTIMO Luis Nava es trasladado de emergencia al hospital Rebagliati por problemas card\u00edacos\nhttps://t.co/QWsptZrDmr https://t.co/lEmRW2TfCZ", "id": "1186326719290073088", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 21, "like_count": 5, "quote_count": 7}, "author_id": "85840608"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 43, "probability": 0.6238, "type": "Person", "normalized_text": "Anita"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "anitaaaf", "id": "92155107"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186290047584223233"], "created_at": "2019-10-21T14:36:02.000Z", "text": "@anitaaaf Eso no se escucha un domingo Anita!", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186282375023595521"}], "id": "1186290047584223233", "in_reply_to_user_id": "92155107", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "120645655"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 47, "probability": 0.4696, "type": "Person", "normalized_text": "Polin"}, {"start": 150, "end": 157, "probability": 0.6108, "type": "Organization", "normalized_text": "bookstan"}], "urls": [{"start": 259, "end": 282, "url": "https://t.co/PPuHyboFDh", "expanded_url": "https://twitter.com/flavia_mary_/status/1186239392760897536/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PPuHyboFDh", "media_key": "3_1186239390319820800"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186239392760897536"], "created_at": "2019-10-21T11:14:45.000Z", "text": "Poxa eu fui toda animada mostrar a foto de Polin pra minha m\u00e3e a\u00ed ela d\u00e1 um sorrisinho e diz: \"Ah, minha filha, volta pra realidade\" \ud83e\udd27\nMatou o meu eu bookstan que quer JUSTAMENTE ficar preso nos livros pq se dependesse de mim eu nem queria t\u00e1 aqui nessa vida https://t.co/PPuHyboFDh", "id": "1186239392760897536", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "author_id": "1175888565705859072"}, {"entities": {"urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/9JeLwKeplH", "expanded_url": "http://ow.ly/HaOV50wPaEe", "display_url": "ow.ly/HaOV50wPaEe"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185689592655220736"], "created_at": "2019-10-19T22:50:02.000Z", "text": "Cuando el mundo parece empecinado en arrasar con una regi\u00f3n, prestar ayuda puede ser una misi\u00f3n suicida.\nhttps://t.co/9JeLwKeplH", "id": "1185689592655220736", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 5, "like_count": 171, "quote_count": 2}, "author_id": "107120856"}, {"entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/IinBCaBgL9", "expanded_url": "https://www.agi.it/cronaca/malattia_lavoro_suicida-6403193/news/2019-10-21/", "display_url": "agi.it/cronaca/malatt\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.agi.it/cronaca/malattia_lavoro_suicida-6403193/news/2019-10-21/"}], "hashtags": [{"start": 105, "end": 109, "tag": "agi"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1186327846748327936"], "created_at": "2019-10-21T17:06:14.000Z", "text": "Suicida per malattia sul lavoro, lo Stato richiede 1 milione di euro alla vedova https://t.co/IinBCaBgL9 #agi", "id": "1186327846748327936", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "72248630"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.9565, "type": "Person", "normalized_text": "Francesca Woodman"}], "urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/UPXEK5jUag", "expanded_url": "https://elpais.com/ccaa/2019/10/03/madrid/1570119299_852414.html?ssm=TW_CC", "display_url": "elpais.com/ccaa/2019/10/0\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/ccaa/2019/10/03/madrid/1570119299_852414.html?ssm=TW_CC"}], "mentions": [{"start": 83, "end": 91, "username": "el_pais", "id": "7996082"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186300027586711552"], "created_at": "2019-10-21T15:15:41.000Z", "text": "Francesca Woodman. Los \u00e1ngeles de la fot\u00f3grafa suicida https://t.co/UPXEK5jUag v\u00eda @el_pais", "id": "1186300027586711552", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 1, "like_count": 31, "quote_count": 2}, "author_id": "10848982"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 54, "probability": 0.9583, "type": "Other", "normalized_text": "instagram"}, {"start": 101, "end": 104, "probability": 0.567, "type": "Organization", "normalized_text": "real"}], "urls": [{"start": 121, "end": 144, "url": "https://t.co/vlUd2bzlf2", "expanded_url": "https://twitter.com/laineyyjeann/status/1185416266707718146/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/vlUd2bzlf2", "media_key": "7_1185416183807279104"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1185972342348042240"], "created_at": "2019-10-20T17:33:35.000Z", "text": "eu pensei que essa crian\u00e7a fosse um filtro do instagram finalmente chegando na era da duvida entre o real e o imaginario https://t.co/vlUd2bzlf2", "id": "1185972342348042240", "public_metrics": {"retweet_count": 17014, "reply_count": 333, "like_count": 67581, "quote_count": 1265}, "author_id": "107403208"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 78, "probability": 0.5722, "type": "Place", "normalized_text": "La Zubia"}, {"start": 81, "end": 87, "probability": 0.9507, "type": "Place", "normalized_text": "Granada"}, {"start": 139, "end": 142, "probability": 0.454, "type": "Other", "normalized_text": "Dana"}], "urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/lERPCbU6IX", "expanded_url": "http://www.multiforo.eu/Noticias/2019/Octubre2019/Octubre_21.htm", "display_url": "multiforo.eu/Noticias/2019/\u2026"}], "mentions": [{"start": 90, "end": 101, "username": "publico_es", "id": "17676713"}], "hashtags": [{"start": 127, "end": 137, "tag": "21Octubre"}, {"start": 138, "end": 143, "tag": "Dana"}, {"start": 144, "end": 174, "tag": "QuienTieneQueDormirBienEresT\u00fa"}, {"start": 175, "end": 179, "tag": "10N"}, {"start": 180, "end": 200, "tag": "EleccionesGenerales"}, {"start": 201, "end": 223, "tag": "EleccionesMadeInSpain"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186323753271283712"], "created_at": "2019-10-21T16:49:58.000Z", "text": "Un hombre mata a su mujer con un arma de fuego y despu\u00e9s se suicida en La Zubia (Granada) @publico_es\n\nhttps://t.co/lERPCbU6IX\n#21Octubre #Dana #QuienTieneQueDormirBienEresT\u00fa #10N #EleccionesGenerales #EleccionesMadeInSpain", "id": "1186323753271283712", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "76593802"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 61, "probability": 0.6144, "type": "Other", "normalized_text": "FFAA"}, {"start": 232, "end": 237, "probability": 0.9825, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}], "mentions": [{"start": 24, "end": 40, "username": "sebastianpinera", "id": "13623532"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1149147208450793472"], "created_at": "2019-07-11T02:43:39.000Z", "text": "irresponsabilidad grave @sebastianpinera x decreto enviar FFAA a las fronteras \u201ca combatir narcotr\u00e1fico\u201d inconcebible q en s XXI se instalen agendas pol\u00edticas con participaci\u00f3n de militares, la tendencia es al rev\u00e9s, experiencia en M\u00e9xico fue desastrosa", "id": "1149147208450793472", "public_metrics": {"retweet_count": 508, "reply_count": 498, "like_count": 976, "quote_count": 83}, "author_id": "351810153"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1185882510733070336"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "EDERLUIZSILVAD1", "id": "1040739049047244801"}, {"start": 17, "end": 24, "username": "otempo", "id": "29274419"}]}, "created_at": "2019-10-20T11:36:37.000Z", "text": "@EDERLUIZSILVAD1 @otempo mulher foi morta por irresponsabilidade nao pela bala da arma", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185651223644516352"}], "id": "1185882510733070336", "in_reply_to_user_id": "1040739049047244801", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 420, "quote_count": 1}, "author_id": "761964096233299968"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 11, "probability": 0.9086, "type": "Organization", "normalized_text": "PSL"}, {"start": 14, "end": 18, "probability": 0.6127, "type": "Person", "normalized_text": "Joice"}, {"start": 47, "end": 55, "probability": 0.9715, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/7ilfdI06Xq", "expanded_url": "http://dlvr.it/RGfZ0p", "display_url": "dlvr.it/RGfZ0p", "status": 200, "unwound_url": "https://www.conexaopolitica.com.br/ultimas/joice-hasselmann-diz-que-nao-vassala-de-bolsonaro-e-que-vai-revelar-tudo-que-sabe/?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter&utm_campaign=joice-hasselmann-diz-que-nao-vassala-de-bolsonaro-e-que-vai-revelar-tudo-que-sabe"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186313328420773894"], "created_at": "2019-10-21T16:08:32.000Z", "text": "Crise no PSL: Joice diz que n\u00e3o \u00e9 \u2018vassala\u2019 de Bolsonaro e assegura que vai \u2018revelar tudo\u2019 o que sabe https://t.co/7ilfdI06Xq", "id": "1186313328420773894", "public_metrics": {"retweet_count": 267, "reply_count": 1011, "like_count": 1761, "quote_count": 130}, "author_id": "1523748277"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 21, "probability": 0.8523, "type": "Person", "normalized_text": "swiftie"}, {"start": 56, "end": 64, "probability": 0.706, "type": "Other", "normalized_text": "long live"}, {"start": 127, "end": 132, "probability": 0.7185, "type": "Person", "normalized_text": "taylor"}], "urls": [{"start": 135, "end": 158, "url": "https://t.co/g4WU6cGb0b", "expanded_url": "https://twitter.com/taylorsinhawaii/status/1186009322758852608/video/1", "display_url": "twitter.com/taylorsinhawai\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186009488064700418"], "created_at": "2019-10-20T20:01:11.000Z", "text": "imposs\u00edvel ser swiftie e n\u00e3o se emocionar quando escuta long live vei juro q toda vez meus olhos enchem de l\u00e1grima pq me matou taylor  https://t.co/g4WU6cGb0b", "id": "1186009488064700418", "public_metrics": {"retweet_count": 100, "reply_count": 8, "like_count": 277, "quote_count": 23}, "author_id": "747735774"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.4754, "type": "Person", "normalized_text": "Pamela"}, {"start": 8, "end": 18, "probability": 0.5794, "type": "Person", "normalized_text": "Pilar Nores"}], "urls": [{"start": 259, "end": 282, "url": "https://t.co/31jGGWUbBt", "expanded_url": "https://twitter.com/MadameTempestad/status/1185557972954558464", "display_url": "twitter.com/MadameTempesta\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185908009765130249"], "created_at": "2019-10-20T13:17:57.000Z", "text": "Pamela, Pilar Nores soporto todo y de todo por ambici\u00f3n. Hoy es due\u00f1a de un gran patrimonio. Para es una mujer indigna y tan delincuente como el suicida. Nunca trabajo est\u00e1 mujer y tiene lo que tiene sabiendo cu\u00e1l era su or\u00edgen. Una zorra elegante la se\u00f1ora\ud83d\udc00 https://t.co/31jGGWUbBt", "id": "1185908009765130249", "public_metrics": {"retweet_count": 73, "reply_count": 25, "like_count": 217, "quote_count": 7}, "author_id": "421571381"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 52, "probability": 0.967, "type": "Person", "normalized_text": "Bruno Silva"}, {"start": 67, "end": 76, "probability": 0.6459, "type": "Person", "normalized_text": "Sarrafiore"}, {"start": 98, "end": 102, "probability": 0.4432, "type": "Person", "normalized_text": "trip\u00e9"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186302871890845698"], "created_at": "2019-10-21T15:26:59.000Z", "text": "@vilmar_07 Mas ontem deveria ter tirado o Bruno Silva quando p\u00f3s o Sarrafiore.. n\u00e3o largou m\u00e3o do trip\u00e9", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186293703012474880"}], "id": "1186302871890845698", "in_reply_to_user_id": "86103913", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "447121908"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186313172157943810"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "lauracorama", "id": "121472177"}]}, "created_at": "2019-10-21T16:07:55.000Z", "text": "@lauracorama Pues s\u00ed, el cari\u00f1o inmenso por un proyecto en el que creo y conf\u00edo desde antes de su primer d\u00eda. Y los bombones te los acepto encantado. Me encanta el chocolate y el Periodismo que lo cuenta todo y no se queda a medias", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186312650181005315"}], "id": "1186313172157943810", "in_reply_to_user_id": "121472177", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "8302582"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.9805, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "urls": [{"start": 119, "end": 142, "url": "https://t.co/ouYnQzyRce", "expanded_url": "https://twitter.com/antonlosada/status/1186281686268567555/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/ouYnQzyRce", "media_key": "7_1186281600264392705"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186281686268567555"], "created_at": "2019-10-21T14:02:48.000Z", "text": "Espa\u00f1a roza el mill\u00f3n de millonarios. Un par de recortes m\u00e1s y lo habremos conseguido. Merece la pena. En 45 segundos. https://t.co/ouYnQzyRce", "id": "1186281686268567555", "public_metrics": {"retweet_count": 3429, "reply_count": 260, "like_count": 5490, "quote_count": 162}, "author_id": "56331789"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186148371737788419"], "created_at": "2019-10-21T05:13:04.000Z", "text": "@hetians_ Dicen que est\u00e1 muy feo, pERO NADIE ME DICE DE QU\u00c9 SE TRATA :'(", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186109933282123776"}], "id": "1186148371737788419", "in_reply_to_user_id": "1082503792321617920", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1074020663738974209"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 216, "end": 223, "probability": 0.7142, "type": "Place", "normalized_text": "La Zubia"}, {"start": 226, "end": 232, "probability": 0.9515, "type": "Place", "normalized_text": "Granada"}, {"start": 235, "end": 243, "probability": 0.9401, "type": "Place", "normalized_text": "Andaluc\u00eda"}], "urls": [{"start": 247, "end": 270, "url": "https://t.co/FiO1W2emaU", "expanded_url": "https://elpais.com/ccaa/2019/10/20/andalucia/1571580665_838258.html", "display_url": "elpais.com/ccaa/2019/10/2\u2026"}], "hashtags": [{"start": 147, "end": 165, "tag": "ViolenciaMachista"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186168992366501889"], "created_at": "2019-10-21T06:35:00.000Z", "text": "Muy tristes con la noticia de este nuevo asesinato machista y que hace que en 2019, a estas fechas, ya hayan matado a tantas mujeres como en 2018. #ViolenciaMachista. \nUn hombre mata a su mujer y luego se suicida en La Zubia, Granada. Andaluc\u00eda . https://t.co/FiO1W2emaU", "id": "1186168992366501889", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 1}, "author_id": "465053335"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 9, "probability": 0.9503, "type": "Organization", "normalized_text": "MONSTA_X"}, {"start": 13, "end": 18, "probability": 0.8893, "type": "Organization", "normalized_text": "MONSTA"}, {"start": 23, "end": 26, "probability": 0.4331, "type": "Organization", "normalized_text": "MINI"}, {"start": 80, "end": 92, "probability": 0.7451, "type": "Organization", "normalized_text": "CONCEPT_PHOTO"}, {"start": 103, "end": 109, "probability": 0.7593, "type": "Person", "normalized_text": "MINHYUK"}, {"start": 113, "end": 114, "probability": 0.5423, "type": "Person", "normalized_text": "\uc8fc\ud5cc"}, {"start": 117, "end": 124, "probability": 0.8107, "type": "Person", "normalized_text": "JOOHONEY"}, {"start": 134, "end": 135, "probability": 0.6699, "type": "Organization", "normalized_text": "\ucef4\ubc31"}, {"start": 146, "end": 152, "probability": 0.8774, "type": "Organization", "normalized_text": "MONSTAX"}, {"start": 164, "end": 171, "probability": 0.7907, "type": "Organization", "normalized_text": "FIND_YOU"}, {"start": 175, "end": 182, "probability": 0.8869, "type": "Organization", "normalized_text": "MONSTAX_"}], "urls": [{"start": 190, "end": 213, "url": "https://t.co/tMeV0ChZS8", "expanded_url": "https://twitter.com/OfficialMonstaX/status/1186268474605101056/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tMeV0ChZS8", "media_key": "3_1186268442069889025"}, {"start": 190, "end": 213, "url": "https://t.co/tMeV0ChZS8", "expanded_url": "https://twitter.com/OfficialMonstaX/status/1186268474605101056/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tMeV0ChZS8", "media_key": "3_1186268454308859909"}, {"start": 190, "end": 213, "url": "https://t.co/tMeV0ChZS8", "expanded_url": "https://twitter.com/OfficialMonstaX/status/1186268474605101056/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tMeV0ChZS8", "media_key": "3_1186268462957522945"}], "hashtags": [{"start": 1, "end": 10, "tag": "MONSTA_X"}, {"start": 79, "end": 93, "tag": "CONCEPT_PHOTO"}, {"start": 98, "end": 101, "tag": "\ubbfc\ud601"}, {"start": 102, "end": 110, "tag": "MINHYUK"}, {"start": 112, "end": 115, "tag": "\uc8fc\ud5cc"}, {"start": 116, "end": 125, "tag": "JOOHONEY"}, {"start": 127, "end": 136, "tag": "\ubaac\uc2a4\ud0c0\uc5d1\uc2a4_\ucef4\ubc31"}, {"start": 138, "end": 144, "tag": "\ubaac\uc2a4\ud0c0\uc5d1\uc2a4"}, {"start": 145, "end": 153, "tag": "MONSTAX"}, {"start": 155, "end": 162, "tag": "FOLLOW"}, {"start": 163, "end": 172, "tag": "FIND_YOU"}, {"start": 174, "end": 189, "tag": "MONSTAX_FOLLOW"}]}, "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1186268474605101056"], "created_at": "2019-10-21T13:10:18.000Z", "text": "[#MONSTA_X] \nMONSTA X  MINI ALBUM \n\"FOLLOW\" : FIND YOU \n\n2019.10.28 RELEASE\n\n\ud83d\udccc\n#CONCEPT_PHOTO - 4\n#\ubbfc\ud601 #MINHYUK \n#\uc8fc\ud5cc #JOOHONEY\n\n#\ubaac\uc2a4\ud0c0\uc5d1\uc2a4_\ucef4\ubc31 \n#\ubaac\uc2a4\ud0c0\uc5d1\uc2a4 #MONSTAX \n#FOLLOW #FIND_YOU \n#MONSTAX_FOLLOW https://t.co/tMeV0ChZS8", "id": "1186268474605101056", "public_metrics": {"retweet_count": 18908, "reply_count": 2595, "like_count": 49449, "quote_count": 2126}, "author_id": "3030158859"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186306497573199872"], "created_at": "2019-10-21T15:41:24.000Z", "text": "Hay vac\u00edos que no se llenan con comida, alcohol, cigarrillos, otras drogas, juegos compulsivos, ideaci\u00f3n suicida ni obsesiones; al contrario, se hacen cada vez m\u00e1s grandes e interminables.", "id": "1186306497573199872", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 2, "like_count": 28, "quote_count": 1}, "author_id": "102771056"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 89, "end": 95, "probability": 0.9642, "type": "Other", "normalized_text": "YouTube"}, {"start": 184, "end": 190, "probability": 0.8849, "type": "Other", "normalized_text": "YouTube"}], "urls": [{"start": 221, "end": 244, "url": "https://t.co/oCYqzFyA5x", "expanded_url": "https://twitter.com/FelipeRamrez15/status/1185981211765694465/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/oCYqzFyA5x", "media_key": "3_1185981200269111297"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185981211765694465"], "created_at": "2019-10-20T18:08:50.000Z", "text": "\u00bfSaben ese v\u00eddeo en el que un chico se suicida en un en vivo en la depweb que termin\u00f3 en YouTube y se est\u00e1 volviendo viral por su supuesta \"maldici\u00f3n\"? Pues ese v\u00eddeo lo encuentras en YouTube como \"1444\". ABRO HILO\n#1444 https://t.co/oCYqzFyA5x", "id": "1185981211765694465", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 7, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "3549227716"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.9474, "type": "Person", "normalized_text": "Judas"}, {"start": 12, "end": 16, "probability": 0.8338, "type": "Person", "normalized_text": "Jesus"}, {"start": 33, "end": 38, "probability": 0.9644, "type": "Person", "normalized_text": "Dayane"}, {"start": 118, "end": 125, "probability": 0.6181, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 128, "end": 132, "probability": 0.9185, "type": "Person", "normalized_text": "Judas"}, {"start": 237, "end": 241, "probability": 0.8929, "type": "Person", "normalized_text": "Judas"}], "mentions": [{"start": 46, "end": 60, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}, {"start": 63, "end": 75, "username": "BolsonaroSP", "id": "74756085"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1185927424191672321"], "created_at": "2019-10-20T14:35:06.000Z", "text": "Judas traiu Jesus por 30 moedas. Dayane traiu @jairbolsonaro e @BolsonaroSP pelo Fundo Partid\u00e1rio e uma secretaria em Salvador. Judas se arrependeu e suicidou-se. A traidora usa as redes para atacar os pr\u00f3prios eleitores.\nMuito pior que Judas!", "id": "1185927424191672321", "public_metrics": {"retweet_count": 567, "reply_count": 83, "like_count": 1955, "quote_count": 30}, "author_id": "816703843576795138"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186120140020244485"], "created_at": "2019-10-21T03:20:53.000Z", "text": "@GLORIAHAUSDORF Es q ah\u00ed radica el inter\u00e9s de los comunachos \u201cun pacto social con EL PUEBLO\u201d pero como \u201cel pueblo\u201d somos muchos, ellos ser\u00edan quienes nos representan y \u201cnegocian\u201d x nosotros, son entonces nuestros interlocutores, ellos quieren firmar ese pacto, pero ser\u00eda un pacto suicida. FUERA!", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186090686057189376"}], "id": "1186120140020244485", "in_reply_to_user_id": "1466209602", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "245995738"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.9291, "type": "Person", "normalized_text": "Alfaro"}, {"start": 26, "end": 32, "probability": 0.9302, "type": "Person", "normalized_text": "Andrada"}, {"start": 35, "end": 43, "probability": 0.9459, "type": "Person", "normalized_text": "Buffarini"}, {"start": 46, "end": 50, "probability": 0.9329, "type": "Person", "normalized_text": "L\u00f3pez"}, {"start": 53, "end": 62, "probability": 0.9147, "type": "Person", "normalized_text": "Izquierdoz"}, {"start": 65, "end": 67, "probability": 0.9173, "type": "Person", "normalized_text": "M\u00e1s"}, {"start": 71, "end": 76, "probability": 0.8912, "type": "Person", "normalized_text": "Salvio"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.8813, "type": "Person", "normalized_text": "Marcone"}, {"start": 88, "end": 95, "probability": 0.9031, "type": "Person", "normalized_text": "Almendra"}, {"start": 99, "end": 105, "probability": 0.8147, "type": "Person", "normalized_text": "DeRossi"}, {"start": 109, "end": 120, "probability": 0.8211, "type": "Person", "normalized_text": "Mac Allister"}, {"start": 123, "end": 128, "probability": 0.906, "type": "Person", "normalized_text": "Zarate"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.8322, "type": "Person", "normalized_text": "T\u00e9vez"}, {"start": 143, "end": 149, "probability": 0.9145, "type": "Person", "normalized_text": "Hurtado"}, {"start": 153, "end": 160, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "Wanchope"}, {"start": 193, "end": 200, "probability": 0.8923, "type": "Person", "normalized_text": "De Rossi"}, {"start": 203, "end": 207, "probability": 0.8902, "type": "Person", "normalized_text": "Tevez"}, {"start": 211, "end": 215, "probability": 0.8773, "type": "Person", "normalized_text": "Abila"}], "urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/14ZGdzBqU4", "expanded_url": "https://twitter.com/La12tuittera/status/1186311144866304000/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/14ZGdzBqU4", "media_key": "3_1186310998799667200"}], "hashtags": [{"start": 16, "end": 23, "tag": "Alfaro"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186311144866304000"], "created_at": "2019-10-21T15:59:52.000Z", "text": "XI que par\u00f3 hoy #Alfaro:\n\nAndrada; Buffarini, L\u00f3pez, Izquierdoz, M\u00e1s; \nSalvio, Marcone, Almendra *(DeRossi), Mac Allister, Zarate \n*(T\u00e9vez)  y Hurtado *(Wanchope)\n\nEn un momento de la practica De Rossi, Tevez y Abila, tuvieron la pechera TITULAR . \n\n@claudiociviello @LaOral630 https://t.co/14ZGdzBqU4", "id": "1186311144866304000", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 29, "like_count": 214, "quote_count": 8}, "author_id": "249345746"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 81, "probability": 0.7315, "type": "Place", "normalized_text": "La Zubia"}], "urls": [{"start": 194, "end": 217, "url": "https://t.co/YZMFEsVUJ1", "expanded_url": "https://elpais.com/ccaa/2019/10/20/andalucia/1571580665_838258.html#?ref=rss&format=simple&link=guid", "display_url": "elpais.com/ccaa/2019/10/2\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/ccaa/2019/10/20/andalucia/1571580665_838258.html#?ref=rss&format=simple&link=guid"}], "hashtags": [{"start": 167, "end": 179, "tag": "Feminicidio"}, {"start": 181, "end": 192, "tag": "NiUnaMenos"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186175285709791232"], "created_at": "2019-10-21T07:00:00.000Z", "text": "Un hombre mata a su mujer y luego se suicida en la localidad granadina de La Zubia\nUn hijo de la pareja ha hallado este domingo los cad\u00e1veres en el domicilio familiar\n#Feminicidio \n#NiUnaMenos \nhttps://t.co/YZMFEsVUJ1", "id": "1186175285709791232", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 2, "like_count": 24, "quote_count": 1}, "author_id": "249112212"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 35, "probability": 0.9627, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 80, "end": 86, "probability": 0.6546, "type": "Place", "normalized_text": "Palacio"}], "urls": [{"start": 141, "end": 164, "url": "https://t.co/g7TM8Yxvqu", "expanded_url": "https://twitter.com/KikeBravoPrado/status/1186279310325358592/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/g7TM8Yxvqu", "media_key": "7_1186279172307591171"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186279310325358592"], "created_at": "2019-10-21T13:53:22.000Z", "text": "\u00a1Espera un ratito! \u00bfEste Alan Garc\u00eda es del que hablas? \u00bfEl que te condecor\u00f3 en Palacio? \u00bfAc\u00e1 todav\u00eda no era ladr\u00f3n? Hasta lo besaste...2010 https://t.co/g7TM8Yxvqu", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186278402279575553"}], "id": "1186279310325358592", "in_reply_to_user_id": "55704833", "public_metrics": {"retweet_count": 245, "reply_count": 119, "like_count": 477, "quote_count": 38}, "author_id": "55704833"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 13, "probability": 0.6049, "type": "Other", "normalized_text": "The Authority"}, {"start": 26, "end": 30, "probability": 0.7834, "type": "Person", "normalized_text": "Ellis"}, {"start": 37, "end": 47, "probability": 0.748, "type": "Person", "normalized_text": "Bryan Hitch"}, {"start": 234, "end": 241, "probability": 0.81, "type": "Other", "normalized_text": "The Boys"}, {"start": 246, "end": 253, "probability": 0.4582, "type": "Other", "normalized_text": "Watchmen"}, {"start": 256, "end": 266, "probability": 0.5763, "type": "Other", "normalized_text": "WatchmenHBO"}], "urls": [{"start": 268, "end": 291, "url": "https://t.co/AN7RodsRUK", "expanded_url": "https://twitter.com/arcade_tecnico/status/1186322243476951040/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/AN7RodsRUK", "media_key": "3_1186322233586794496"}], "hashtags": [{"start": 245, "end": 254, "tag": "Watchmen"}, {"start": 255, "end": 267, "tag": "WatchmenHBO"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186322243476951040"], "created_at": "2019-10-21T16:43:58.000Z", "text": "\"The Authority\". De nuevo Ellis, con Bryan Hitch. El mayor grupo de superh\u00e9roes del mundo asume el papel de dioses que resuelve los conflictos globales de manera expeditiva y violenta sin rendir cuentas a nadie. Un claro recursor de \"The Boys\". #Watchmen #WatchmenHBO https://t.co/AN7RodsRUK", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186320890256154624"}], "id": "1186322243476951040", "in_reply_to_user_id": "1080078358413742080", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1080078358413742080"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 158, "end": 159, "probability": 0.4997, "type": "Other", "normalized_text": "la"}], "urls": [{"start": 198, "end": 221, "url": "https://t.co/pMSECDYY1U", "expanded_url": "https://mooc.campusvirtualsp.org/course/view.php?id=99", "display_url": "mooc.campusvirtualsp.org/course/view.ph\u2026"}, {"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/iksGWwx8G4", "expanded_url": "https://twitter.com/OPSOMSPeru/status/1186311752004169728/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/iksGWwx8G4", "media_key": "3_1186311747248050180"}], "mentions": [{"start": 129, "end": 136, "username": "opsoms", "id": "22276965"}], "hashtags": [{"start": 3, "end": 12, "tag": "suicidio"}, {"start": 224, "end": 239, "tag": "SaludParaTodos"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186311752004169728"], "created_at": "2019-10-21T16:02:16.000Z", "text": "El #suicidio es prevenible.\n\ud83d\udc49 Aprende a detectar los signos de alarma en personas en riesgo suicida. Realiza el curso virtual de @opsoms\n sobre Prevenci\u00f3n de la Autolesi\u00f3n y el Suicidio\n\u2712\ufe0f Ingresa  https://t.co/pMSECDYY1U \n\n#SaludParaTodos https://t.co/iksGWwx8G4", "id": "1186311752004169728", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "140670223"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.6381, "type": "Other", "normalized_text": "NEURON"}], "urls": [{"start": 150, "end": 173, "url": "https://t.co/rU1prtHaP5", "expanded_url": "http://bit.ly/32lIPOz", "display_url": "bit.ly/32lIPOz"}, {"start": 174, "end": 197, "url": "https://t.co/AdhdUUn1WB", "expanded_url": "https://twitter.com/ORIGINPC/status/1185572026611834881/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/AdhdUUn1WB", "media_key": "3_1185572024145580035"}], "mentions": [{"start": 113, "end": 129, "username": "BascllyHomeless", "id": "2900562600"}]}, "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1185572026611834881"], "created_at": "2019-10-19T15:02:52.000Z", "text": "\ud83c\udf81 [GAMING PC GIVEAWAY] \ud83c\udf81\n\nEnter for a chance to win an ORIGIN PC NEURON gaming desktop as featured in the latest @BascllyHomeless video!\n\nEnter here: https://t.co/rU1prtHaP5 https://t.co/AdhdUUn1WB", "id": "1185572026611834881", "public_metrics": {"retweet_count": 22559, "reply_count": 9301, "like_count": 2815, "quote_count": 573}, "author_id": "52168389"}, {"geo": {"place_id": "e2e743f3f58bd158"}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186321589333299200"], "created_at": "2019-10-21T16:41:22.000Z", "text": "o amor entre um psicopata e uma suicida e o mais lindo que tem\n\nele mataria ela    ela morreria ele", "id": "1186321589333299200", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 2}, "author_id": "819625322404581376"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 12, "probability": 0.52, "type": "Other", "normalized_text": "Eunaosourobo"}, {"start": 108, "end": 114, "probability": 0.9319, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 13, "tag": "Eunaosourobo"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186318879393570818"], "created_at": "2019-10-21T16:30:36.000Z", "text": "#Eunaosourobo Tudo ela relativiza. Ex: Vc escreveu tal coisa... - N\u00e3o escrevi n\u00e3o... - Mas est\u00e1 aqui no seu Twitter, - N\u00e3o mas veja bem \u00e9 q \u00e9 q.. etc. Mto Lenga lenga", "id": "1186318879393570818", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "342370747"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186318198838366208"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "fromero70", "id": "299808443"}]}, "created_at": "2019-10-21T16:27:53.000Z", "text": "@fromero70 Mi viejo cuando joven uso carburo (ten\u00edan un gran problema con hormigueros muy grandes)\nCon eso se cargaba los gasometros p/soldadura autogena.\nNo qued\u00f3 ni uno! Tampoco le quedaron cejas al viejo!.\nFogonazo brutal", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186309160075481088"}], "id": "1186318198838366208", "in_reply_to_user_id": "299808443", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "314361933"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186320492715823105"], "created_at": "2019-10-21T16:37:00.000Z", "text": "Minha irm\u00e3 chegou do col\u00e9gio dizendo que um menino da escola que ela estuda se suicidou. \u00c9 muito incr\u00edvel como o n\u00edvel de jovens se suicidando aumenta cada vez mais", "id": "1186320492715823105", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "818533020651155456"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 12, "probability": 0.5948, "type": "Place", "normalized_text": "ChileSeCanso"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 13, "tag": "ChileSeCanso"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185923399383764992"], "created_at": "2019-10-20T14:19:06.000Z", "text": "#ChileSeCanso\nNo les duele un abuelo k mata a su pareja y luego se suicida porque la pension no le alcanza pero les duele una estacion de metro en llamas, ese es el nivel de conciencia d esta sociedad. Para lo del metro hay planes de contingencia, pero para un jubilado nunca.", "id": "1185923399383764992", "public_metrics": {"retweet_count": 563, "reply_count": 12, "like_count": 1040, "quote_count": 13}, "author_id": "1166744489865728001"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.8597, "type": "Person", "normalized_text": "Mecano"}, {"start": 89, "end": 91, "probability": 0.596, "type": "Person", "normalized_text": "VIH"}], "urls": [{"start": 188, "end": 211, "url": "https://t.co/Y0a8y4Wo5Q", "expanded_url": "https://twitter.com/NoiseyenEspanol/status/1181656672093253635", "display_url": "twitter.com/NoiseyenEspano\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181665253857402880"], "created_at": "2019-10-08T20:18:45.000Z", "text": "El fallo positivo de Mecano. \u00bfHan le\u00eddo la letra? Se trata sobre una persona que contrae VIH y se suicida sin confes\u00e1rselo a su pareja (quien narra la historia) por miedo al qu\u00e9 dir\u00e1n. :( https://t.co/Y0a8y4Wo5Q", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1181656672093253635"}], "id": "1181665253857402880", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 9, "like_count": 299, "quote_count": 6}, "author_id": "164743765"}, {"entities": {"urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/zhOflzOfpz", "expanded_url": "https://twitter.com/erieless/status/1185344808111529984/video/1", "display_url": "twitter.com/erieless/statu\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186005335326281729"], "created_at": "2019-10-20T19:44:41.000Z", "text": "Como convertir a un ciudadano que pasa por la calle, en independentista en 5 segundos. Atenci\u00f3n al v\u00eddeo \nhttps://t.co/zhOflzOfpz", "id": "1186005335326281729", "public_metrics": {"retweet_count": 2808, "reply_count": 62, "like_count": 2083, "quote_count": 108}, "author_id": "551355222"}, {"entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/zu4Ur5634d", "expanded_url": "https://twitter.com/ideal_granada/status/1186157237099794432", "display_url": "twitter.com/ideal_granada/\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186191422904516608"], "created_at": "2019-10-21T08:04:08.000Z", "text": "Buenos d\u00edas\u00a1Os ha quedado un titular fantasmag\u00f3rico: El crimen que nadie comete deja un matrimonio muerto a tiros.\nCon lo f\u00e1cil que era decir Un asesino machista mata a su mujer y luego se suicida. \n48 mujeres asesinadas por sus parejas en 2019 y a\u00fan blanque\u00e1is el crimen machista https://t.co/zu4Ur5634d", "id": "1186191422904516608", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 6, "like_count": 64, "quote_count": 2}, "author_id": "1111320960018382849"}, {"entities": {"urls": [{"start": 152, "end": 175, "url": "https://t.co/3TiXZHuQH9", "expanded_url": "http://bit.ly/33L3qMn", "display_url": "bit.ly/33L3qMn", "status": 200, "unwound_url": "https://exitosanoticias.pe/v1/si-no-dejamos-la-confrontacion-podemos-caer-en-la-ola-chavista/"}], "mentions": [{"start": 15, "end": 31, "username": "gonzalesposadal", "id": "730567425930862593"}, {"start": 53, "end": 69, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}], "hashtags": [{"start": 3, "end": 12, "tag": "Pol\u00edtica"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186166849559584768"], "created_at": "2019-10-21T06:26:29.000Z", "text": "\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #Pol\u00edtica I @gonzalesposadal dice que Gobierno de @MartinVizcarraC debe apostar por una concertaci\u00f3n con las fuerzas democr\u00e1ticas y evitar el caos.\n\nhttps://t.co/3TiXZHuQH9", "id": "1186166849559584768", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 80, "like_count": 49, "quote_count": 10}, "author_id": "2205328350"}, {"entities": {"urls": [{"start": 24, "end": 47, "url": "https://t.co/D9McozpYDd", "expanded_url": "https://twitter.com/hospederiavc/status/1182421835893428226", "display_url": "twitter.com/hospederiavc/s\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186319339814838272"], "created_at": "2019-10-21T16:32:26.000Z", "text": "CAGAOS\nSOIS UNOS CAGAOS https://t.co/D9McozpYDd", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1182421835893428226"}], "id": "1186319339814838272", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2759360504"}, {"entities": {"urls": [{"start": 220, "end": 243, "url": "https://t.co/zt0oRPjcTD", "expanded_url": "https://twitter.com/lauracorama/status/1186211724984311808/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zt0oRPjcTD", "media_key": "3_1186211712552308736"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186211724984311808"], "created_at": "2019-10-21T09:24:48.000Z", "text": "Tu marido te dispara cinco tiros en la cara. \u00c9l se apunta a la sien. Titular: \"Matrimonio muerto a tiros\". Ni asesinada te respetan porque \u00e9l ha \"muerto\", no se ha suicidado despu\u00e9s de matarte, al parecer es una v\u00edctima https://t.co/zt0oRPjcTD", "id": "1186211724984311808", "public_metrics": {"retweet_count": 1249, "reply_count": 34, "like_count": 1649, "quote_count": 25}, "author_id": "121472177"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 156, "end": 160, "probability": 0.893, "type": "Person", "normalized_text": "jimin"}], "urls": [{"start": 181, "end": 204, "url": "https://t.co/gEreuyPWRK", "expanded_url": "https://twitter.com/btsfeel/status/1186111399392624640/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/gEreuyPWRK", "media_key": "7_1186111248351539200"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186111399392624640"], "created_at": "2019-10-21T02:46:09.000Z", "text": "ATEN\u00c7\u00c3O!\n\ngente, n\u00e3o assistem o video 1444, ele \u00e9 video onde um homem se suicida, e \u00e9 totalmente explicito, vamos esquecer de tudo isso e curtam o video do jimin sorrindo por favor https://t.co/gEreuyPWRK", "id": "1186111399392624640", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 1, "like_count": 37, "quote_count": 0}, "author_id": "1178514287440084992"}, {"entities": {"urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/xwM3whbkfB", "expanded_url": "https://twitter.com/cambronero/status/1186098085958766594/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xwM3whbkfB", "media_key": "3_1186098079608508417"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186098085958766594"], "created_at": "2019-10-21T01:53:14.000Z", "text": "\u00bfC\u00f3mo se suicida un presidente por culpa de su comunicaci\u00f3n? https://t.co/xwM3whbkfB", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186094482418208768"}], "id": "1186098085958766594", "in_reply_to_user_id": "18742900", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 2, "like_count": 27, "quote_count": 1}, "author_id": "18742900"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186317691189108736"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "sofiach1", "id": "347468805"}]}, "created_at": "2019-10-21T16:25:52.000Z", "text": "@sofiach1 QUE ESSSSSS", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185987279656902657"}], "id": "1186317691189108736", "in_reply_to_user_id": "347468805", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "981574131631104000"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 14, "probability": 0.7417, "type": "Other", "normalized_text": "1444"}], "urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/YlNUljzHI9", "expanded_url": "https://twitter.com/juuuustina/status/1186105926304124929/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YlNUljzHI9", "media_key": "3_1186105919974842375"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186105926304124929"], "created_at": "2019-10-21T02:24:24.000Z", "text": "yo mirando 1444 por sexta vez a ver si por fin me muero https://t.co/YlNUljzHI9", "id": "1186105926304124929", "public_metrics": {"retweet_count": 157, "reply_count": 16, "like_count": 534, "quote_count": 8}, "author_id": "926286401498382336"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 15, "probability": 0.6014, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 18, "end": 31, "probability": 0.8962, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.3698, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 46, "end": 62, "probability": 0.856, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 65, "end": 73, "probability": 0.2865, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 78, "end": 87, "probability": 0.5231, "type": "Other", "normalized_text": "The Batman"}, {"start": 92, "end": 93, "probability": 0.5885, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "omelete", "id": "9612112"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186265009090977792"], "created_at": "2019-10-21T12:56:32.000Z", "text": "@omelete Coringa, Aves de Rapina (Arlequina), Esquadr\u00e3o Suicida (Arlequina) e The Batman. A DC n\u00e3o estaria montando um mini universo compartilhado com esses 4 filmes?", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185994090917306369"}], "id": "1186265009090977792", "in_reply_to_user_id": "9612112", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "53214368"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 34, "probability": 0.8733, "type": "Person", "normalized_text": "Josiane"}, {"start": 39, "end": 43, "probability": 0.8373, "type": "Person", "normalized_text": "Jesus"}, {"start": 70, "end": 81, "probability": 0.9602, "type": "Person", "normalized_text": "Maria da Paz"}, {"start": 162, "end": 166, "probability": 0.8813, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}], "urls": [{"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/WcOSVdmIge", "expanded_url": "http://bit.ly/2qqobhW", "display_url": "bit.ly/2qqobhW"}, {"start": 169, "end": 192, "url": "https://t.co/ViNfG3W6DC", "expanded_url": "https://twitter.com/HugoGloss/status/1186015919790788608/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ViNfG3W6DC", "media_key": "3_1186015914245926919"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186015919790788608"], "created_at": "2019-10-20T20:26:45.000Z", "text": "A Dona do Peda\u00e7o: Desfecho! Josiane v\u00ea Jesus e se converte na pris\u00e3o; Maria da Paz se emociona com declara\u00e7\u00e3o da filha  https://t.co/WcOSVdmIge (Foto: Divulga\u00e7\u00e3o/Globo) https://t.co/ViNfG3W6DC", "id": "1186015919790788608", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 108, "like_count": 704, "quote_count": 201}, "author_id": "15292534"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186311341776048128"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "donyito", "id": "82407229"}]}, "created_at": "2019-10-21T16:00:39.000Z", "text": "@donyito Este es el tipo de profesionales que necesita el pais.. Gente comprometida con liberar de una vez la patria del hedor comunista que nos dejo el borracho suicida y sus sucesores...", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186293567012114433"}], "id": "1186311341776048128", "in_reply_to_user_id": "82407229", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "203743611"}, {"geo": {"place_id": "5c6224bdeba537fa"}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1185922116983672832"], "created_at": "2019-10-20T14:14:00.000Z", "text": "ATEN\u00c7\u00c3O, HOMENS, repitam comigo: N\u00c3O devo puxar uma menina pelo bra\u00e7o, cintura, cabelo, ROSTO (essa me matou de raiva) ou de qualquer jeito que seja desrespeitoso, n\u00e3o \u00e9 assim q se inicia uma conversa\n\nn\u00f3s meninas n\u00e3o ficamos com esse tipo de cara, N\u00c3O SEJA UM PAU NO CU, obrigada", "id": "1185922116983672832", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 1, "like_count": 76, "quote_count": 2}, "author_id": "3406324677"}, {"lang": "qam", "edit_history_tweet_ids": ["1186312789637373960"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "DiovannaQ_", "id": "1060258658142113795"}, {"start": 27, "end": 36, "username": "Lemoos17", "id": "603134717"}]}, "created_at": "2019-10-21T16:06:24.000Z", "text": "@DiovannaQ_ @alexandelicia @Lemoos17", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186299421719433216"}], "id": "1186312789637373960", "in_reply_to_user_id": "1060258658142113795", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "373708174"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 110, "end": 113, "probability": 0.9252, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Ricardoddlvic", "id": "1185793041782624256"}, {"start": 15, "end": 31, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186168088787640320"], "created_at": "2019-10-21T06:31:24.000Z", "text": "@Ricardoddlvic @claudiacisneros Jajaja jajaja jajaja jajaja los Primeros terroristas fueron los apristas. Con Alan solo nos robaron y se enriquecieron los amigos del suicida. Banda mafiosa y corrupta.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185942512046788609"}], "id": "1186168088787640320", "in_reply_to_user_id": "1185793041782624256", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "856896141971083265"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 107, "end": 114, "probability": 0.8695, "type": "Person", "normalized_text": "Almendra"}], "urls": [{"start": 270, "end": 293, "url": "https://t.co/TkwbT9KAI2", "expanded_url": "https://twitter.com/la12tuittera/status/1186308269322711041", "display_url": "twitter.com/la12tuittera/s\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186315726048677889"], "created_at": "2019-10-21T16:18:04.000Z", "text": "Puede que el Tano no est\u00e9 100%, y que la edad le pese pero hasta en una pierna deber\u00eda jugar por encima de Almendra, un tipo que nunca termino de explotar y llego a ser descartado los \u00faltimos 6 meses. Este partido te lo ganan tipos experimentados no pibitos sin sangre. https://t.co/TkwbT9KAI2", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1186308269322711041"}], "id": "1186315726048677889", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "1004948546"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186312817353379840"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "almagoch", "id": "116928096"}]}, "created_at": "2019-10-21T16:06:30.000Z", "text": "@almagoch Nos puedes compartir el background del paciente? Qu\u00e9 le hab\u00eda sucedido? Impresionante el resultado final!!! \ud83d\udc4f\ud83c\udffd\ud83d\udc4f\ud83c\udffd\ud83d\udc4f\ud83c\udffd", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186288988002246656"}], "id": "1186312817353379840", "in_reply_to_user_id": "116928096", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "3226293980"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 13, "probability": 0.9572, "type": "Place", "normalized_text": "Oregon"}], "urls": [{"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/djrHgJ7SZw", "expanded_url": "https://twitter.com/ABC/status/1185586884858306560/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/djrHgJ7SZw", "media_key": "13_1185586614849953797"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185604352649715713"], "created_at": "2019-10-19T17:11:19.000Z", "text": "Pas\u00f3 en Oregon, un entrenador de secundaria desarm\u00f3 a un estudiante con una metralleta y luego lo abraz\u00f3 manteni\u00e9ndolo tranquilo mientras llamaban a los servicios de emergencia. \u00bfSe dan cuenta la masacre que evit\u00f3? Tremendo. https://t.co/djrHgJ7SZw", "id": "1185604352649715713", "public_metrics": {"retweet_count": 42065, "reply_count": 1144, "like_count": 143477, "quote_count": 3259}, "author_id": "106783409"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 33, "probability": 0.6205, "type": "Person", "normalized_text": "Luis Nava"}, {"start": 95, "end": 98, "probability": 0.7677, "type": "Organization", "normalized_text": "INPE"}, {"start": 131, "end": 134, "probability": 0.3973, "type": "Person", "normalized_text": "Nava"}, {"start": 258, "end": 262, "probability": 0.6026, "type": "Person", "normalized_text": "Atala"}], "mentions": [{"start": 116, "end": 129, "username": "FiscaliaPeru", "id": "302151609"}, {"start": 156, "end": 168, "username": "RPPNoticias", "id": "9075022"}]}, "geo": {"place_id": "005bf2190435cf68"}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186281466768048128"], "created_at": "2019-10-21T14:01:56.000Z", "text": "Escuch\u00e9 con sorpresa que Luis Nava cuenta con un tratamiento especial -ratificado por jefe del INPE- a pedido de la @FiscaliaPeru. Nava declara a la prensa @RPPNoticias desde penal con toda libertad. Negociaci\u00f3n para su detenci\u00f3n domiciliaria,  como lo hizo Atala? Por supuesto!", "id": "1186281466768048128", "public_metrics": {"retweet_count": 107, "reply_count": 13, "like_count": 288, "quote_count": 2}, "author_id": "82714803"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185617591227879424"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "PaolaBM66", "id": "201550749"}, {"start": 11, "end": 27, "username": "FedericoArreola", "id": "74153376"}]}, "created_at": "2019-10-19T18:03:56.000Z", "text": "@PaolaBM66 @FedericoArreola Jajajaja, y a esto les gusta a todos los fachos, \u00a1est\u00e1n en un nivel de desconcierto y desesperaci\u00f3n que a denuestos de una mujer los festejan! Pobres perdedores que no han aprendido a perder. \u00a1Hoy me he hecho famoso!", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185587107793817600"}], "id": "1185617591227879424", "in_reply_to_user_id": "201550749", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 16, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "107545333"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 27, "probability": 0.5313, "type": "Other", "normalized_text": "the sims"}, {"start": 159, "end": 166, "probability": 0.4684, "type": "Other", "normalized_text": "the sims"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186313566728704003"], "created_at": "2019-10-21T16:09:29.000Z", "text": "pr\u00f3xima expans\u00e3o do the sims confirmada, vai ser universidadessss\nputa merda eu vo morrer de felicidade\nuniversidade\nvou poder fracassar nela tamb\u00e9m \nagora no the sims tamb\u00e9m", "id": "1186313566728704003", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "1067273015820468225"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 39, "probability": 0.5688, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}, {"start": 53, "end": 60, "probability": 0.5492, "type": "Other", "normalized_text": "Bullying"}, {"start": 95, "end": 98, "probability": 0.8233, "type": "Other", "normalized_text": "Glee"}], "urls": [{"start": 217, "end": 240, "url": "https://t.co/lSbhb7I7eT", "expanded_url": "https://twitter.com/gleetruly/status/1185551344356249601/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lSbhb7I7eT", "media_key": "16_1185551330565378048"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1185551344356249601"], "created_at": "2019-10-19T13:40:41.000Z", "text": "\u1809 PROBLEMAS NA ADOLESC\u00caNCIA \u1809\n\nDepress\u00e3o, Homofobia, Bullying, Suic\u00eddio tamb\u00e9m s\u00e3o tratados em Glee, o mais importante \u00e9 que, al\u00e9m de nos mostrar que isso acontece, ainda nos ensina jeitos de superar esses problemas. https://t.co/lSbhb7I7eT", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185551327096705035"}], "id": "1185551344356249601", "in_reply_to_user_id": "817849903540011010", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 23, "quote_count": 1}, "author_id": "817849903540011010"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 54, "probability": 0.9599, "type": "Place", "normalized_text": "Caracas"}], "mentions": [{"start": 264, "end": 275, "username": "DisobeyVen", "id": "1065607220203802624"}], "hashtags": [{"start": 29, "end": 35, "tag": "metro"}, {"start": 47, "end": 55, "tag": "Caracas"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186079805709660160"], "created_at": "2019-10-21T00:40:36.000Z", "text": "Oigan, mamertos Chilenos, el #metro de aqu\u00ed de #Caracas es gratis, \u00bfPor qu\u00e9 no vienen aqu\u00ed a disfrutar de sus servicios?\n\nLo \u00fanico que tienen que hacer es acostumbrarse a los cortes de luz, los trenes destruidos, los retrasos, y uno que otro suicida en las v\u00edas.\n\n@DisobeyVen", "id": "1186079805709660160", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 5, "like_count": 95, "quote_count": 3}, "author_id": "1167407500028760064"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 95, "end": 105, "probability": 0.7161, "type": "Other", "normalized_text": "super heroi"}, {"start": 124, "end": 131, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "watchmen"}, {"start": 134, "end": 141, "probability": 0.8481, "type": "Other", "normalized_text": "watchmen"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "isabelacom2l", "id": "100839060"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186146687938633728"], "created_at": "2019-10-21T05:06:22.000Z", "text": "@isabelacom2l kkkk sorry, na real nunca vi entao nao posso falar mal... mas \u00e9 q odeio filme de super heroi num geral (menos watchmen, watchmen \u00e9 top)", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186123551805509638"}], "id": "1186146687938633728", "in_reply_to_user_id": "100839060", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "16514043"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 47, "probability": 0.5424, "type": "Other", "normalized_text": "Animais Fant\u00e1sticos"}, {"start": 51, "end": 69, "probability": 0.6375, "type": "Other", "normalized_text": "The Batman\nAvatar 2"}, {"start": 81, "end": 87, "probability": 0.567, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 122, "end": 123, "probability": 0.4949, "type": "Other", "normalized_text": "da"}, {"start": 133, "end": 136, "probability": 0.4669, "type": "Other", "normalized_text": "Thor"}, {"start": 140, "end": 148, "probability": 0.6414, "type": "Other", "normalized_text": "Space Jam"}, {"start": 152, "end": 158, "probability": 0.5637, "type": "Other", "normalized_text": "Cruella"}, {"start": 160, "end": 173, "probability": 0.6372, "type": "Other", "normalized_text": "Jurassic World"}, {"start": 177, "end": 200, "probability": 0.5036, "type": "Other", "normalized_text": "Shang-Chi \nIndiana Jones"}, {"start": 232, "end": 232, "probability": 0.5074, "type": "Other", "normalized_text": "e"}], "urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/A5ysScjBXT", "expanded_url": "https://twitter.com/thiegonovais/status/1184455631329202177/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/A5ysScjBXT", "media_key": "16_1184455624182194176"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1184455631329202177"], "created_at": "2019-10-16T13:06:43.000Z", "text": "2021 at\u00e9 ent\u00e3o nos cinemas:\n\nAnimais Fant\u00e1sticos 3\nThe Batman\nAvatar 2\nEsquadr\u00e3o Suicida 2\nDoutor Estranho: No Multiverso da Loucura\nThor 4\nSpace Jam 2\nCruella\nJurassic World 3\nShang-Chi \nIndiana Jones 5\nMiss\u00e3o Imposs\u00edvel 7\nVelozes e Furiosos 10\n\nMinha conta banc\u00e1ria t\u00e1 assim: https://t.co/A5ysScjBXT", "id": "1184455631329202177", "public_metrics": {"retweet_count": 391, "reply_count": 27, "like_count": 1545, "quote_count": 40}, "author_id": "15581072"}, {"entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/ASvLhKWQmG", "expanded_url": "https://www.diariocordoba.com/noticias/cordobalocal/hombre-suicida-tirarse-cuarto-piso-agobiado-desahucio_781521.html", "display_url": "diariocordoba.com/noticias/cordo\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.diariocordoba.com/cordoba-ciudad/2013/02/09/hombre-suicida-tirarse-cuarto-piso-37431746.html"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185566377781923840"], "created_at": "2019-10-19T14:40:25.000Z", "text": "No es un suicidio, es un ASESINATO, y tiene culpables. \n\nhttps://t.co/ASvLhKWQmG", "id": "1185566377781923840", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 6, "like_count": 100, "quote_count": 0}, "author_id": "1281187602"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1186007535804993541"], "created_at": "2019-10-20T19:53:26.000Z", "text": "tw // suicidio\n\nraga se vi capita in tl un video chiamato \u20181444\u2019 per favore NON guardatelo, non cercatelo nella barra delle ricerche n\u00e9 su youtube.\n\u00e8 il video di un ragazzo che si suicida sparandosi in testa e le immagini sono davvero chiare, scrollate via se vi capita in tl.", "id": "1186007535804993541", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 36, "quote_count": 2}, "author_id": "976146312759595009"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 59, "probability": 0.2198, "type": "Other", "normalized_text": "Gato"}], "urls": [{"start": 194, "end": 217, "url": "https://t.co/64fk38vdZP", "expanded_url": "https://twitter.com/IDL_R/status/1186285372080377857", "display_url": "twitter.com/IDL_R/status/1\u2026"}], "mentions": [{"start": 21, "end": 36, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}]}, "geo": {"place_id": "01fd50ae72f37614"}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186307225389862912"], "created_at": "2019-10-21T15:44:17.000Z", "text": "Era cierto entonces, @AlanGarciaPeru era como la U\u00f1a de Gato, porque mientras m\u00e1s lo investigaban m\u00e1s propiedades le encontraban.\n\nUn delincuente completo este suicida, que pena no verte preso. https://t.co/64fk38vdZP", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1186285372080377857"}], "id": "1186307225389862912", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "46592261"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186307482412617728"], "entities": {"mentions": [{"start": 12, "end": 20, "username": "YBrunix", "id": "1050511931994529798"}]}, "created_at": "2019-10-21T15:45:18.000Z", "text": "No bote com @YBrunix, esse gajo \u00e9 suicida", "id": "1186307482412617728", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1014847706911641605"}, {"entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/wBxe9qrtW5", "expanded_url": "https://www.capitanbado.com/otros/lamentable-nino-de-10-anos-se-suicida-en-horqueta/144780", "display_url": "capitanbado.com/otros/lamentab\u2026"}, {"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/s65xwPvgS5", "expanded_url": "https://twitter.com/capitanbado/status/1186295724612505600/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/s65xwPvgS5", "media_key": "3_1186295722691452928"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186295724612505600"], "created_at": "2019-10-21T14:58:35.000Z", "text": "Lamentable: Ni\u00f1o de 10 a\u00f1os se suicida en\u00a0Horqueta https://t.co/wBxe9qrtW5 https://t.co/s65xwPvgS5", "id": "1186295724612505600", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "14525425"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 47, "probability": 0.6347, "type": "Other", "normalized_text": "de Investigaci\u00f3n Preparatoria"}, {"start": 119, "end": 134, "probability": 0.823, "type": "Person", "normalized_text": "Roxanne Cheesman"}, {"start": 158, "end": 166, "probability": 0.7685, "type": "Person", "normalized_text": "Luis Nava"}], "urls": [{"start": 168, "end": 191, "url": "https://t.co/PC59BSJsFR", "expanded_url": "http://ow.ly/jYvh30pKNa0", "display_url": "ow.ly/jYvh30pKNa0", "status": 200, "unwound_url": "https://canaln.pe/actualidad/alan-garcia-fiscalia-allana-casa-playa-roxanne-cheesman-n393173?hootPostID=59824df0fa9b090fb28cd6c93efd42da"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186288602839429120"], "created_at": "2019-10-21T14:30:17.000Z", "text": "El Segundo Juzgado de Investigaci\u00f3n Preparatoria acept\u00f3 el pedido fiscal para registro e incautaci\u00f3n de la vivienda de Roxanne Cheesman tras el testimonio de Luis Nava https://t.co/PC59BSJsFR", "id": "1186288602839429120", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 5, "like_count": 96, "quote_count": 2}, "author_id": "248692867"}, {"entities": {"urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/9fDKrZ0v5X", "expanded_url": "https://twitter.com/cesinhaa_castro/status/1186207855021572096/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9fDKrZ0v5X", "media_key": "3_1186207576788209665"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186207855021572096"], "created_at": "2019-10-21T09:09:25.000Z", "text": "um motivo pra ficar feliz no dia \u00e9 ver uma cena dessa\n\nbom dia\u2764 https://t.co/9fDKrZ0v5X", "id": "1186207855021572096", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "author_id": "1049295515186335744"}, {"entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/0twVVvic5S", "expanded_url": "https://twitter.com/_Kirik0/status/1186280592456998914", "display_url": "twitter.com/_Kirik0/status\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186281569658556417"], "created_at": "2019-10-21T14:02:20.000Z", "text": "Para el/la que no sepa lo que es, es un v\u00eddeo que se viraliz\u00f3 anoche muy corto de un chaval que se suicida peg\u00e1ndose un tiro. Y dicen que si no pones la fecha en la que has visto el v\u00eddeo tienes una maldici\u00f3n, una tonter\u00eda, pero que a j\u00f3venes puede afectarles en varios sentidos https://t.co/0twVVvic5S", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1186280592456998914"}], "id": "1186281569658556417", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "902217380"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 28, "probability": 0.7882, "type": "Person", "normalized_text": "LuisNava"}, {"start": 117, "end": 126, "probability": 0.9169, "type": "Person", "normalized_text": "ue #AlanGa"}, {"start": 164, "end": 174, "probability": 0.8848, "type": "Person", "normalized_text": "!!\n#JorgeBa"}], "urls": [{"start": 250, "end": 273, "url": "https://t.co/DRcZk4eHu9", "expanded_url": "https://elcomercio.pe/politica/alan-garcia-allanan-vivienda-de-roxanne-cheesman-en-playa-los-cocos-noticia/", "display_url": "elcomercio.pe/politica/alan-\u2026"}], "mentions": [{"start": 87, "end": 100, "username": "FiscaliaPeru", "id": "302151609"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 29, "tag": "LuisNava"}, {"start": 120, "end": 131, "tag": "AlanGarcia"}, {"start": 167, "end": 179, "tag": "JorgeBarata"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186301114603450370"], "created_at": "2019-10-21T15:20:00.000Z", "text": "Bast\u00f3 testimonio de #LuisNava para continuar con arbitrarios allanamientos x parte de \u2066@FiscaliaPeru\u2069, no les basta que #AlanGarcia se haya suicidado, van por m\u00e1s !!!\n#JorgeBarata no ha reconocido haber dado dinero a expresidente pero eso no importa https://t.co/DRcZk4eHu9", "id": "1186301114603450370", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "370230915"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 54, "probability": 0.7572, "type": "Place", "normalized_text": "sp"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "taiguara_sousa", "id": "78691082"}, {"start": 16, "end": 30, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186287377830027264"], "created_at": "2019-10-21T14:25:25.000Z", "text": "@taiguara_sousa @jairbolsonaro essa porra de foro de sp nada mais \u00e9 do que uma resposta ao plano condor. S\u00d3 ISSO!\n\u00c9 o CPAC da esquerda, troca de ideias.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185996777981431808"}], "id": "1186287377830027264", "in_reply_to_user_id": "78691082", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "956164090409480192"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186310914489929728"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "Alwem2", "id": "1132592595534848001"}]}, "created_at": "2019-10-21T15:58:57.000Z", "text": "@Alwem2 AAAAAA pqp \u00edcone de apresenta\u00e7\u00e3o", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186309116433780747"}], "id": "1186310914489929728", "in_reply_to_user_id": "1132592595534848001", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "922276712116817920"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 73, "probability": 0.5863, "type": "Other", "normalized_text": "Derecho Penal"}, {"start": 236, "end": 253, "probability": 0.6841, "type": "Organization", "normalized_text": "Ministerio P\u00fablico"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186293567012114433"], "created_at": "2019-10-21T14:50:01.000Z", "text": "Soy abogado con 19 a\u00f1os de experiencia, tengo un mag\u00edster en Derecho Penal. \nMe ofrezco para integrar de manera completamente gratuita cualquier equipo ,que se dedique a la defensa penal de uniformados que sean investigados por el puto Ministerio P\u00fablico.\nSer\u00e1 un honor.", "id": "1186293567012114433", "public_metrics": {"retweet_count": 7692, "reply_count": 962, "like_count": 15449, "quote_count": 406}, "author_id": "82407229"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1185912673894064130"], "created_at": "2019-10-20T13:36:29.000Z", "text": "tw // suicidio\nraga se vi capita in tl un video chiamato \u20181444\u2019 per favore NON guardatelo, non cercatelo nella barra delle ricerche n\u00e9 su youtube.\n\u00e8 il video di un ragazzo che si suicida sparandosi in testa e le immagini sono davvero chiare, scrollate via se vi capita in tl.", "id": "1185912673894064130", "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 5, "like_count": 190, "quote_count": 3}, "author_id": "984580833053986818"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186307546061115392"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "rickcwstle", "id": "1361682773417852931"}]}, "created_at": "2019-10-21T15:45:34.000Z", "text": "@rickcwstle @nerompebla Amada? Vc sabe por acaso quais s\u00e3o os conceitos de crime tentado e morte presumida pra supor isso tudo?", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186305861096034304"}], "id": "1186307546061115392", "in_reply_to_user_id": "831752542556143616", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 7, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "184491786"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 12, "probability": 0.7066, "type": "Person", "normalized_text": "Lassie"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186097891670134790"], "created_at": "2019-10-21T01:52:28.000Z", "text": "Quem \u00e9 Lassie n\u00e3o pode posar de pitbull. Coragem \u00e9 para poucos.", "id": "1186097891670134790", "public_metrics": {"retweet_count": 284, "reply_count": 3477, "like_count": 3590, "quote_count": 310}, "author_id": "116519514"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 167, "end": 174, "probability": 0.9334, "type": "Place", "normalized_text": "Catalu\u00f1a"}], "urls": [{"start": 176, "end": 199, "url": "https://t.co/ihwWhrPKJ5", "expanded_url": "https://twitter.com/_infoLibre/status/1186205583831162880", "display_url": "twitter.com/_infoLibre/sta\u2026"}], "mentions": [{"start": 126, "end": 135, "username": "xdelucas", "id": "540143028"}], "hashtags": [{"start": 166, "end": 175, "tag": "Catalu\u00f1a"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186222172576112641"], "created_at": "2019-10-21T10:06:19.000Z", "text": "\u201cEn un contexto de emergencias como la clim\u00e1tica, seguir desgast\u00e1ndose sin final en el juego de patriotas es suicida\u201d, se\u00f1ala @xdelucas en este interesante art\u00edculo. #Catalu\u00f1a https://t.co/ihwWhrPKJ5", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1186205583831162880"}], "id": "1186222172576112641", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 1, "like_count": 30, "quote_count": 0}, "author_id": "268470229"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 16, "probability": 0.9569, "type": "Person", "normalized_text": "MARIO BERGARA"}, {"start": 40, "end": 52, "probability": 0.8045, "type": "Person", "normalized_text": "CHARO LAITANO"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186309237678526466"], "created_at": "2019-10-21T15:52:17.000Z", "text": "Con MARIO BERGARA al SENADO vot\u00e1 a  \n\ud83d\udc49  CHARO LAITANO que dijo\"Cuando hablo de \u00e9tica no hablo de no robar, porque que eso es elemental e incuestionable. Me refiero a la decencia que se espera de todos nosotros.\"", "id": "1186309237678526466", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2458104918"}, {"entities": {"urls": [{"start": 175, "end": 198, "url": "https://t.co/NT7mHZZDsd", "expanded_url": "https://twitter.com/urioseuskal/status/1186109312730460160", "display_url": "twitter.com/urioseuskal/st\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186307558044327939"], "created_at": "2019-10-21T15:45:37.000Z", "text": "Igual que los pinches ni\u00f1os de cristal que se ofenden por la palabra puto pero buscan y re suben el video de un ser humano da\u00f1ado que se suicida en vivo asi de pendejos estan https://t.co/NT7mHZZDsd", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1186109312730460160"}], "id": "1186307558044327939", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "1350955549"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.7064, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186101979279515648"], "created_at": "2019-10-21T02:08:43.000Z", "text": "Alberto cerr\u00f3 con una canci\u00f3n de fog\u00f3n. Qu\u00e9 depresi\u00f3n.", "id": "1186101979279515648", "public_metrics": {"retweet_count": 303, "reply_count": 73, "like_count": 1691, "quote_count": 12}, "author_id": "217196502"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.9574, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 62, "end": 70, "probability": 0.9269, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}, {"start": 88, "end": 92, "probability": 0.3502, "type": "Person", "normalized_text": "Torra"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/8Pnk8iFnQx", "expanded_url": "https://www.eldiario.es/catalunya/politica/Sanchez-visita-Via-Laietana-Barcelona_0_955055038.html", "display_url": "eldiario.es/catalunya/poli\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eldiario.es/catalunya/politica/sanchez-visita-via-laietana-barcelona_1_1296673.html"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186280548622315524"], "created_at": "2019-10-21T13:58:17.000Z", "text": "S\u00e1nchez visita a los polic\u00edas heridos en un viaje rel\u00e1mpago a Barcelona sin reuni\u00f3n con Torra https://t.co/8Pnk8iFnQx", "id": "1186280548622315524", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 70, "like_count": 39, "quote_count": 7}, "author_id": "14436317"}, {"entities": {"urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/GZBQFTBdw8", "expanded_url": "https://twitter.com/imcamilov/status/1186298574004461569/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/GZBQFTBdw8", "media_key": "3_1186298572024754178"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186298574004461569"], "created_at": "2019-10-21T15:09:55.000Z", "text": "les juro que yo nunca hago esto, pero como soy bien b\u00e1sico y hoy no fui a la u, toc\u00f3.\nA veeeeeer https://t.co/GZBQFTBdw8", "id": "1186298574004461569", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 26, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "author_id": "810321175876431872"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 12, "probability": 0.6596, "type": "Other", "normalized_text": "Amlovers"}], "urls": [{"start": 118, "end": 141, "url": "https://t.co/2O2fIhr6lg", "expanded_url": "https://twitter.com/urioseuskal/status/1186109312730460160/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2O2fIhr6lg", "media_key": "3_1186109304283136000"}], "mentions": [{"start": 45, "end": 54, "username": "interjet", "id": "73485035"}], "hashtags": [{"start": 4, "end": 13, "tag": "Amlovers"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186109312730460160"], "created_at": "2019-10-21T02:37:51.000Z", "text": "Los #Amlovers casi sacrifican a la piloto de @interjet y ahora aplauden que hayan liberado a peligroso delincuente... https://t.co/2O2fIhr6lg", "id": "1186109312730460160", "public_metrics": {"retweet_count": 157, "reply_count": 16, "like_count": 372, "quote_count": 10}, "author_id": "1086411277553942528"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186307329739886593"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Daku_StH", "id": "4343129986"}, {"start": 10, "end": 21, "username": "whosbaddie", "id": "373112867"}]}, "created_at": "2019-10-21T15:44:42.000Z", "text": "@Daku_StH @whosbaddie Cara tinha uma filha pequena mano", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186307080694710274"}], "id": "1186307329739886593", "in_reply_to_user_id": "4343129986", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "817763826208796674"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.9554, "type": "Person", "normalized_text": "Martha Ch\u00e1vez"}, {"start": 39, "end": 52, "probability": 0.9547, "type": "Organization", "normalized_text": "Fuerza Popular"}, {"start": 57, "end": 64, "probability": 0.8787, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}], "urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/vn8ANqBxKS", "expanded_url": "https://elcomercio.pe/politica/martha-chavez-no-descarta-postular-con-fuerza-popular-al-congreso-en-el-2020-noticia/", "display_url": "elcomercio.pe/politica/marth\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elcomercio.pe/politica/martha-chavez-no-descarta-postular-con-fuerza-popular-al-congreso-en-el-2020-noticia/"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186261489537224705"], "created_at": "2019-10-21T12:42:33.000Z", "text": "Martha Ch\u00e1vez no descarta postular con Fuerza Popular al Congreso en el 2020 https://t.co/vn8ANqBxKS", "id": "1186261489537224705", "public_metrics": {"retweet_count": 65, "reply_count": 257, "like_count": 284, "quote_count": 47}, "author_id": "233033221"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 44, "probability": 0.6563, "type": "Person", "normalized_text": "Mar\u00eda de los \u00c1ngeles \u00c1lvarez"}, {"start": 103, "end": 118, "probability": 0.5488, "type": "Person", "normalized_text": "Roxanne Cheesman"}, {"start": 123, "end": 131, "probability": 0.6168, "type": "Place", "normalized_text": "Los Cocos"}, {"start": 137, "end": 140, "probability": 0.9151, "type": "Place", "normalized_text": "Asia"}], "urls": [{"start": 143, "end": 166, "url": "https://t.co/TONUdhWFVG", "expanded_url": "https://twitter.com/IDL_R/status/1186285372080377857/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/TONUdhWFVG", "media_key": "3_1186285357421215744"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "\u00daLTIMO"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186285372080377857"], "created_at": "2019-10-21T14:17:27.000Z", "text": "#\u00daLTIMO La jueza Mar\u00eda de los \u00c1ngeles \u00c1lvarez orden\u00f3 el allanamiento y registro de la casa de playa de Roxanne Cheesman en Los Cocos, en Asia. https://t.co/TONUdhWFVG", "id": "1186285372080377857", "public_metrics": {"retweet_count": 488, "reply_count": 65, "like_count": 1553, "quote_count": 44}, "author_id": "112570023"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 42, "probability": 0.8722, "type": "Other", "normalized_text": "Halloween"}, {"start": 59, "end": 70, "probability": 0.9812, "type": "Person", "normalized_text": "Harley Quinn"}], "urls": [{"start": 143, "end": 166, "url": "https://t.co/1Y34BPbMFs", "expanded_url": "http://bit.ly/disfraz-harley-quinn-halloween-tw", "display_url": "bit.ly/disfraz-harley\u2026"}], "hashtags": [{"start": 33, "end": 43, "tag": "Halloween"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186291867589271552"], "created_at": "2019-10-21T14:43:16.000Z", "text": "No sabes de qu\u00e9 disfrazarte este #Halloween? El disfraz de Harley Quinn es uno de los m\u00e1s demandados y, adem\u00e1s, no es nada dif\u00edcil de hacer\ud83e\udd21 \n\nhttps://t.co/1Y34BPbMFs", "id": "1186291867589271552", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "626262647"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.8029, "type": "Person", "normalized_text": "Casal"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186304593761882113"], "created_at": "2019-10-21T15:33:50.000Z", "text": "Casal se separou h\u00e1 um ano pq o marido bateu e tentou matar a esposa. O fdp foi preso, e liberado. Um depois foi l\u00e1 e matou a ex esposa. Culpa de quem? Da nossa justi\u00e7a brasileira que \u00e9 c\u00famplice de assassinos", "id": "1186304593761882113", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 21, "quote_count": 1}, "author_id": "234548729"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186305695697850374"], "created_at": "2019-10-21T15:38:13.000Z", "text": "@gabicoiradas Exato. Elas falam, eu aceno e deixo que se virem com as consequ\u00eancias, porque se eu falo o que acho estou sendo negativa, t\u00f3xica etc. Ent\u00e3o nem me desgasto mais. Foi foda ajustar o foda-se dentro de mim, pq eu ainda me importava, mas hoje t\u00f4 bem de boas", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186305243581161472"}], "id": "1186305695697850374", "in_reply_to_user_id": "14742966", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "49264273"}, {"entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/eD2sJx2BAO", "expanded_url": "http://dlvr.it/RGfSFD", "display_url": "dlvr.it/RGfSFD"}, {"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/GMNeXdGyBK", "expanded_url": "https://twitter.com/Affaritaliani/status/1186305416474443776/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/GMNeXdGyBK", "media_key": "3_1186305414234697731"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1186305416474443776"], "created_at": "2019-10-21T15:37:06.000Z", "text": "Suicida dopo malattia sul lavoro Stato chiede 1 milione alla vedova https://t.co/eD2sJx2BAO https://t.co/GMNeXdGyBK", "id": "1186305416474443776", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "35525950"}, {"entities": {"urls": [{"start": 12, "end": 35, "url": "https://t.co/d9xmjPTfzi", "expanded_url": "https://twitter.com/jacqmitorres/status/1186305129361891328/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/d9xmjPTfzi", "media_key": "3_1186305124353884162"}]}, "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1186305129361891328"], "created_at": "2019-10-21T15:35:57.000Z", "text": "STAY STRONG https://t.co/d9xmjPTfzi", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186294484126126080"}], "id": "1186305129361891328", "in_reply_to_user_id": "73800328", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "73800328"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.6129, "type": "Other", "normalized_text": "Guas\u00f3n"}, {"start": 59, "end": 68, "probability": 0.947, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 177, "end": 180, "probability": 0.7281, "type": "Person", "normalized_text": "Leto"}], "urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/PyRcVrbG78", "expanded_url": "https://twitter.com/federibetto/status/1186305645164814336/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PyRcVrbG78", "media_key": "3_1186305638256783360"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186305645164814336"], "created_at": "2019-10-21T15:38:00.000Z", "text": "Acabo de entrar a leerla nota. Si el Guas\u00f3n que interpret\u00f3 Jared Leto (dise\u00f1ado por el director) les pareci\u00f3 una mierda, ni se atrevan a ver esta versi\u00f3n, dise\u00f1ado por el mismo Leto.\n\nEs algo asi como vomitar acostado mirando para arriba. https://t.co/PyRcVrbG78", "id": "1186305645164814336", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "95199522"}], "places": [{"full_name": "Bras\u00edlia, Brasil", "id": "5722ff20ba67083b"}, {"full_name": "Ba\u010dka Palanka, Srbija", "id": "001870ac65d195bf"}, {"full_name": "Recife, Brasil", "id": "f207b85be9f1513e"}, {"full_name": "Praia Grande, Brasil", "id": "e2e743f3f58bd158"}, {"full_name": "Sant Cugat del Vall\u00e8s, Espa\u00f1a", "id": "ea962961b94011f1"}, {"full_name": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "97bcdfca1a2dca59"}, {"full_name": "Parnamirim, Brasil", "id": "eb064d2fe812dac8"}, {"full_name": "Mendoza, Argentina", "id": "00054d3a0a8df14e"}, {"full_name": "Campinas, Brasil", "id": "0933c11f6b472a2b"}, {"full_name": "San Borja, Peru", "id": "0142981624862aa5"}, {"full_name": "Miraflores, Peru", "id": "01fd50ae72f37614"}]}, "errors": [{"value": "1642863493", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1642863493].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1642863493", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1186122765931286528", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1186122765931286528].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1186122765931286528", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "833460411047436288", "value": "833460411047436288", "detail": "User has been suspended: [833460411047436288].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1186335322659008513", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1186335322659008513", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1186335322659008513].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1186333813552623616", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1186333813552623616", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1186333813552623616].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1186089121044926464", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1186089121044926464", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1186089121044926464].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "4866668507", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [4866668507].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "4866668507", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1186257218775240704", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1186257218775240704].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1186257218775240704", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1186036458303492096", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1186036458303492096", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1186036458303492096].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1186327535593967616", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1186327535593967616", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1186327535593967616].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "556386976", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [556386976].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "556386976", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1186325168018395140", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1186325168018395140].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1186325168018395140", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1186324113197092864", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1186324113197092864", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1186324113197092864].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "79463151", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [79463151].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "79463151", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1186327496553390080", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1186327496553390080].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1186327496553390080", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1186278910075506689", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1186278910075506689", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1186278910075506689].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1186327003315789824", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1186327003315789824", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1186327003315789824].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1186326641435385858", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1186326641435385858", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1186326641435385858].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "789586056660279296", "value": "789586056660279296", "detail": "User has been suspended: [789586056660279296].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1186323400299548674", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1186323400299548674", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1186323400299548674].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1186323566066917376", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1186323566066917376", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1186323566066917376].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1186320936821243904", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1186320936821243904", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1186320936821243904].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "723528224974749697", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [723528224974749697].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "723528224974749697", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1186290901204819968", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1186290901204819968].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1186290901204819968", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1186085041593602049", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1186085041593602049].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1186085041593602049", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1186316799790505990", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1186316799790505990", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1186316799790505990].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1172326749247422464", "value": "1172326749247422464", "detail": "User has been suspended: [1172326749247422464].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1186148927499837440", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1186148927499837440", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1186148927499837440].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1280634494", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1280634494].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1280634494", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1186116877896110086", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1186116877896110086].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1186116877896110086", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "4312600096", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [4312600096].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "4312600096", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1185989678635405317", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1185989678635405317].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1185989678635405317", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1169611366837170177", "value": "1169611366837170177", "detail": "User has been suspended: [1169611366837170177].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1186271962684891136", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1186271962684891136", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1186271962684891136].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "3291277783", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [3291277783].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "3291277783", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1186306154399449093", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1186306154399449093].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1186306154399449093", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1186286031169032192", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1186286031169032192].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1186286031169032192", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1186307334844440576", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1186307334844440576", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1186307334844440576].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}], "meta": {"newest_id": "1186346370329956352", "oldest_id": "1186306076725129217", "result_count": 462, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm90noj4p8oycbm17ijxln9oxgj99"}}