{"data": [{"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203302976489689090"}], "entities": {"urls": [{"start": 270, "end": 293, "url": "https://t.co/LdgZ9kESFY", "expanded_url": "https://twitter.com/frednietzs/status/1203302976489689090", "display_url": "twitter.com/frednietzs/sta\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203468768653000709"], "created_at": "2019-12-08T00:18:08.000Z", "id": "1203468768653000709", "author_id": "96866653", "text": "La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les resulta)\n\nLo que ustedes tienen no es valentia, se llama ideaci\u00f3n suicida.\nEl reflejo de las pocas habilidades que tienes para enfrentar la vida. https://t.co/LdgZ9kESFY", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 37, "end": 60, "url": "https://t.co/I3r9LYQ4jy", "expanded_url": "https://twitter.com/xavii_ki/status/1203411044221231107", "display_url": "twitter.com/xavii_ki/statu\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203468669671628801"], "created_at": "2019-12-08T00:17:44.000Z", "id": "1203468669671628801", "author_id": "4857987994", "text": "mi pez suicida,,,,,,,, rafaelo mi bb https://t.co/I3r9LYQ4jy", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "edit_history_tweet_ids": ["1203468582807625728"], "created_at": "2019-12-08T00:17:24.000Z", "id": "1203468582807625728", "author_id": "1189009613921931264", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "renatoconserva1", "id": "1167066094219272192"}, {"start": 21, "end": 30, "username": "praduque", "id": "163835769"}, {"start": 31, "end": 43, "username": "rosedbarros", "id": "123710016"}, {"start": 44, "end": 59, "username": "claudioedantas", "id": "2923397967"}], "annotations": [{"start": 91, "end": 95, "probability": 0.9632, "type": "Person", "normalized_text": "Lenin"}, {"start": 101, "end": 106, "probability": 0.9352, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 120, "end": 126, "probability": 0.3543, "type": "Other", "normalized_text": "Governo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203466974052913159"}], "edit_history_tweet_ids": ["1203468363441291264"], "created_at": "2019-12-08T00:16:31.000Z", "id": "1203468363441291264", "author_id": "155049513", "text": "RT @renatoconserva1: @praduque @RoseDBarros @claudioedantas Ditadura de verdade, como a do Lenin. No Brasil foi mais um Governo Militar. Se\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "edit_history_tweet_ids": ["1203468356193525761"], "created_at": "2019-12-08T00:16:30.000Z", "id": "1203468356193525761", "author_id": "1194253212964065280", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "edit_history_tweet_ids": ["1203468353538576384"], "created_at": "2019-12-08T00:16:29.000Z", "id": "1203468353538576384", "author_id": "1275783282", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "edit_history_tweet_ids": ["1203468324241170432"], "created_at": "2019-12-08T00:16:22.000Z", "id": "1203468324241170432", "author_id": "887134856223830021", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "edit_history_tweet_ids": ["1203468070280450048"], "created_at": "2019-12-08T00:15:21.000Z", "id": "1203468070280450048", "author_id": "898224792523943936", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "edit_history_tweet_ids": ["1203468016597577728"], "created_at": "2019-12-08T00:15:09.000Z", "id": "1203468016597577728", "author_id": "1578207240", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "edit_history_tweet_ids": ["1203467969189294085"], "created_at": "2019-12-08T00:14:57.000Z", "id": "1203467969189294085", "author_id": "1164176095731683329", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/9OyMgn8aiD", "expanded_url": "https://twitter.com/Sahhcabrall/status/1203466637296504834", "display_url": "twitter.com/Sahhcabrall/st\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203467963912851456"], "created_at": "2019-12-08T00:14:56.000Z", "id": "1203467963912851456", "author_id": "1062025189746196480", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705 \nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u274c https://t.co/9OyMgn8aiD", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "edit_history_tweet_ids": ["1203467937430024193"], "created_at": "2019-12-08T00:14:50.000Z", "id": "1203467937430024193", "author_id": "286528335", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "edit_history_tweet_ids": ["1203467908589993989"], "created_at": "2019-12-08T00:14:43.000Z", "id": "1203467908589993989", "author_id": "1079452054597316608", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "edit_history_tweet_ids": ["1203467852373798914"], "created_at": "2019-12-08T00:14:30.000Z", "id": "1203467852373798914", "author_id": "2153643096", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "edit_history_tweet_ids": ["1203467774401662976"], "created_at": "2019-12-08T00:14:11.000Z", "id": "1203467774401662976", "author_id": "95696278", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "LaulettaMiguel", "id": "1106600142608699392"}, {"start": 20, "end": 29, "username": "jozernan", "id": "932838421088829440"}, {"start": 30, "end": 41, "username": "KdeKremlin", "id": "4429552155"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199497308259389440"}], "edit_history_tweet_ids": ["1203467643329617921"], "created_at": "2019-12-08T00:13:40.000Z", "id": "1203467643329617921", "author_id": "1297472929", "text": "RT @LaulettaMiguel: @jozernan @KdeKremlin En 31 a\u00f1os de trabajo en salud mental no s\u00e9 cu\u00e1l es el discurso de un suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ExpresoPeru", "id": "225232891"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 60, "probability": 0.5042, "type": "Other", "normalized_text": "Ministerio de la Mujer"}, {"start": 76, "end": 86, "probability": 0.6104, "type": "Other", "normalized_text": "Vulnerables"}, {"start": 89, "end": 92, "probability": 0.3746, "type": "Place", "normalized_text": "MIMP"}, {"start": 116, "end": 138, "probability": 0.5912, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional del Pe"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 34, "tag": "AltoALaViolencia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203463184897716224"}], "edit_history_tweet_ids": ["1203467636291637248"], "created_at": "2019-12-08T00:13:38.000Z", "id": "1203467636291637248", "author_id": "1165743506427654150", "text": "RT @ExpresoPeru: #AltoALaViolencia| El Ministerio de la Mujer y Poblaciones Vulnerables (MIMP) hizo un llamado a la Polic\u00eda Nacional del Pe\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1203467625063469060"], "created_at": "2019-12-08T00:13:35.000Z", "id": "1203467625063469060", "author_id": "895792148284624898", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u274c", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tarsogenro", "id": "135269423"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203397641624834048"}], "edit_history_tweet_ids": ["1203467555182129152"], "created_at": "2019-12-08T00:13:19.000Z", "id": "1203467555182129152", "author_id": "170498695", "text": "RT @tarsogenro: Alguns anos depois um se suicidou e o outro foi pendurado de cabe\u00e7a pra baixo. N\u00e3o h\u00e1 mal que sempre dure... https://t.co/7\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "edit_history_tweet_ids": ["1203467415637700610"], "created_at": "2019-12-08T00:12:45.000Z", "id": "1203467415637700610", "author_id": "705028450738970624", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "publico_es", "id": "17676713"}], "urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/SXpynxlFKL", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/matrimonio-suicida-cordoba-detectarle-cancer.html", "display_url": "publico.es/sociedad/matri\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203449356529131520"}], "edit_history_tweet_ids": ["1203467387825205250"], "created_at": "2019-12-08T00:12:39.000Z", "id": "1203467387825205250", "author_id": "1094123515", "text": "RT @publico_es: La pareja se despidi\u00f3 de sus amigos y les dijo que se iba de viaje https://t.co/SXpynxlFKL", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "renatoconserva1", "id": "1167066094219272192"}, {"start": 21, "end": 30, "username": "praduque", "id": "163835769"}, {"start": 31, "end": 43, "username": "rosedbarros", "id": "123710016"}, {"start": 44, "end": 59, "username": "claudioedantas", "id": "2923397967"}], "annotations": [{"start": 91, "end": 95, "probability": 0.9632, "type": "Person", "normalized_text": "Lenin"}, {"start": 101, "end": 106, "probability": 0.9352, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 120, "end": 126, "probability": 0.3543, "type": "Other", "normalized_text": "Governo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203466974052913159"}], "edit_history_tweet_ids": ["1203467354740580352"], "created_at": "2019-12-08T00:12:31.000Z", "id": "1203467354740580352", "author_id": "123710016", "text": "RT @renatoconserva1: @praduque @RoseDBarros @claudioedantas Ditadura de verdade, como a do Lenin. No Brasil foi mais um Governo Militar. Se\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 76, "probability": 0.5615, "type": "Person", "normalized_text": "Puccini"}, {"start": 135, "end": 139, "probability": 0.5474, "type": "Person", "normalized_text": "Tosca"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/5WM3Hmdz3p", "expanded_url": "https://twitter.com/boteroitaly/status/1203467311988060161/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5WM3Hmdz3p", "media_key": "3_1203467308104081408"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203467311988060161"], "created_at": "2019-12-08T00:12:21.000Z", "id": "1203467311988060161", "author_id": "1465400479", "text": "Es amor junto con celos y tragedia el elemento esencial del trabajo d Puccini. El gesto loco no puede justificarse, pero es cierto que Tosca es una pena. El personaje tiene una caracterizaci\u00f3n muy fuerte y, dentro de esto, una psicolog\u00eda muy d\u00e9bil:en una raptura suicida. Sublime https://t.co/5WM3Hmdz3p", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Llega_Ixtab", "id": "1133367760673824768"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203331408737030144"}], "edit_history_tweet_ids": ["1203467273610153984"], "created_at": "2019-12-08T00:12:12.000Z", "id": "1203467273610153984", "author_id": "233040316", "text": "RT @Llega_Ixtab: Un tio explica que su hermano se suicida porque su familia no le compra vestidos, no le compra mu\u00f1ecas, y no le permite vi\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "edit_history_tweet_ids": ["1203467259869618177"], "created_at": "2019-12-08T00:12:08.000Z", "id": "1203467259869618177", "author_id": "165614606", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "weblaindustria", "id": "190017511"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 28, "probability": 0.9552, "type": "Place", "normalized_text": "Trujillo"}, {"start": 62, "end": 70, "probability": 0.9158, "type": "Place", "normalized_text": "Pacasmayo"}, {"start": 73, "end": 83, "probability": 0.4653, "type": "Place", "normalized_text": "La Libertad"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/lbgkhwVzUe", "expanded_url": "http://bit.ly/2DXOy2u", "display_url": "bit.ly/2DXOy2u", "status": 200, "unwound_url": "http://laindustria.pe/nota/12262-policia-asesina-a-pareja-y-luego-se-suicida"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 29, "tag": "Trujillo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203365960629063680"}], "edit_history_tweet_ids": ["1203467160280010752"], "created_at": "2019-12-08T00:11:45.000Z", "id": "1203467160280010752", "author_id": "546148492", "text": "RT @weblaindustria: #Trujillo Un nuevo caso de feminicidio en Pacasmayo, La Libertad.\nhttps://t.co/lbgkhwVzUe", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tarsogenro", "id": "135269423"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203397641624834048"}], "edit_history_tweet_ids": ["1203467140365537282"], "created_at": "2019-12-08T00:11:40.000Z", "id": "1203467140365537282", "author_id": "56814907", "text": "RT @tarsogenro: Alguns anos depois um se suicidou e o outro foi pendurado de cabe\u00e7a pra baixo. N\u00e3o h\u00e1 mal que sempre dure... https://t.co/7\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203458640516190211"}], "entities": {"urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/xflOLSdDWS", "expanded_url": "https://twitter.com/iWe3l/status/1203458640516190211", "display_url": "twitter.com/iWe3l/status/1\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203467113253482500"], "created_at": "2019-12-08T00:11:33.000Z", "id": "1203467113253482500", "author_id": "965031345322909699", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou:  \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u274c https://t.co/xflOLSdDWS", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 115, "probability": 0.6406, "type": "Other", "normalized_text": "TECNICALLY"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203467107582783490"], "created_at": "2019-12-08T00:11:32.000Z", "id": "1203467107582783490", "author_id": "1046518147061297152", "text": "Cuando me pongo a estudiar entro en modo suicida porque en el momento en  que no entiendo algo estoy como TECNICALLY IF I KILL MYSELF THE PROBLEM WILL BE SOLVED", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "elcomercio_peru", "id": "233033221"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 46, "probability": 0.8164, "type": "Place", "normalized_text": "La Libertad"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203451457565011968"}], "edit_history_tweet_ids": ["1203467098011394048"], "created_at": "2019-12-08T00:11:30.000Z", "id": "1203467098011394048", "author_id": "30540112", "text": "RT @elcomercio_peru: Feminicidio en La Libertad: polic\u00eda mata de un disparo a su esposa, tambi\u00e9n agente, y luego se suicida https://t.co/vs\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tarsogenro", "id": "135269423"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203397641624834048"}], "edit_history_tweet_ids": ["1203467010254004231"], "created_at": "2019-12-08T00:11:09.000Z", "id": "1203467010254004231", "author_id": "1128068846101856256", "text": "RT @tarsogenro: Alguns anos depois um se suicidou e o outro foi pendurado de cabe\u00e7a pra baixo. N\u00e3o h\u00e1 mal que sempre dure... https://t.co/7\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "163835769", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "praduque", "id": "163835769"}, {"start": 10, "end": 22, "username": "rosedbarros", "id": "123710016"}, {"start": 23, "end": 38, "username": "claudioedantas", "id": "2923397967"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 74, "probability": 0.9609, "type": "Person", "normalized_text": "Lenin"}, {"start": 80, "end": 85, "probability": 0.9268, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 191, "end": 196, "probability": 0.5131, "type": "Other", "normalized_text": "Cubana"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203424244744556546"}], "edit_history_tweet_ids": ["1203466974052913159"], "created_at": "2019-12-08T00:11:00.000Z", "id": "1203466974052913159", "author_id": "1167066094219272192", "text": "@praduque @RoseDBarros @claudioedantas Ditadura de verdade, como a do Lenin. No Brasil foi mais um Governo Militar. Se fosse uma Ditadura militar mesmo, tinha morrido muita gente. A Ditadura Cubana matou 100.000.", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1203466872349503489"], "created_at": "2019-12-08T00:10:36.000Z", "id": "1203466872349503489", "author_id": "1094677331631849472", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro:", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "carlos_dpf", "id": "851338779319312384"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203249240526471169"}], "edit_history_tweet_ids": ["1203466455922151425"], "created_at": "2019-12-08T00:08:57.000Z", "id": "1203466455922151425", "author_id": "927864087501000704", "text": "RT @carlos_dpf: Si con cosas como esta y otras por el estilo que vemos venir, los partidos constitucionalistas no son capaces de empezar a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 87, "probability": 0.9335, "type": "Person", "normalized_text": "john lennon"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203466410560761857"], "created_at": "2019-12-08T00:08:46.000Z", "id": "1203466410560761857", "author_id": "942744732563894275", "text": "Ficam famoso e a humildade vira lixo n\u00e9, come\u00e7am a se achar a bala que matou john lennon \ud83e\udd2e\ud83e\udd2e", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "euauguster", "id": "420442338"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203465866677047298"}], "edit_history_tweet_ids": ["1203466325512916993"], "created_at": "2019-12-08T00:08:25.000Z", "id": "1203466325512916993", "author_id": "189695395", "text": "RT @euauguster: E se saudade n\u00e3o mata, hoje ela quase me matou.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tarsogenro", "id": "135269423"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203397641624834048"}], "edit_history_tweet_ids": ["1203466300523208705"], "created_at": "2019-12-08T00:08:20.000Z", "id": "1203466300523208705", "author_id": "69768937", "text": "RT @tarsogenro: Alguns anos depois um se suicidou e o outro foi pendurado de cabe\u00e7a pra baixo. N\u00e3o h\u00e1 mal que sempre dure... https://t.co/7\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tarsogenro", "id": "135269423"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203397641624834048"}], "edit_history_tweet_ids": ["1203466255304478720"], "created_at": "2019-12-08T00:08:09.000Z", "id": "1203466255304478720", "author_id": "961429296", "text": "RT @tarsogenro: Alguns anos depois um se suicidou e o outro foi pendurado de cabe\u00e7a pra baixo. N\u00e3o h\u00e1 mal que sempre dure... https://t.co/7\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "edit_history_tweet_ids": ["1203466246014017537"], "created_at": "2019-12-08T00:08:07.000Z", "id": "1203466246014017537", "author_id": "170856264", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "edit_history_tweet_ids": ["1203466099897110529"], "created_at": "2019-12-08T00:07:32.000Z", "id": "1203466099897110529", "author_id": "938781452715610116", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "rocio_soldado", "id": "1080527243754000385"}, {"start": 68, "end": 82, "username": "KeikoFujimori", "id": "53189543"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 66, "probability": 0.4616, "type": "Person", "normalized_text": "Kash"}, {"start": 113, "end": 114, "probability": 0.5707, "type": "Organization", "normalized_text": "AG"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203310793338417153"}], "edit_history_tweet_ids": ["1203466095346307072"], "created_at": "2019-12-08T00:07:31.000Z", "id": "1203466095346307072", "author_id": "232579139", "text": "RT @rocio_soldado: Pocos c\u00f3mplices le van quedando a la se\u00f1ora Kash @KeikoFujimori \nNunca pudo emular al suicida AG, pero vaya que lo ha in\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1203466023325831170"], "created_at": "2019-12-08T00:07:13.000Z", "id": "1203466023325831170", "author_id": "1072590015526514688", "text": "\"Como uma pessoa vai de 'absolutamente tranquilo' a suicida em 6 semanas?\"", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "49645637", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "visaomacro", "id": "1484579507197595650"}], "annotations": [{"start": 212, "end": 217, "probability": 0.9096, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203324729387606016"}], "edit_history_tweet_ids": ["1203465980787204096"], "created_at": "2019-12-08T00:07:03.000Z", "id": "1203465980787204096", "author_id": "179356588", "text": "@visaomacro \u00d3timo. Pol\u00edtica \u00e9 assim. Ngm matou ngm. Qdo mata a\u00ed pra mim cruzou a linha pra banda de l\u00e1 . Fora isso sempre tem espa\u00e7o para conversar e se entender por um bem maior em comum. Afinal, todos querem o Brasil melhor certo? E pra isso em  2022 a esquerda n\u00e3o pode vencer.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "edit_history_tweet_ids": ["1203465941067223040"], "created_at": "2019-12-08T00:06:54.000Z", "id": "1203465941067223040", "author_id": "859598668349009920", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1203465866677047298"], "created_at": "2019-12-08T00:06:36.000Z", "id": "1203465866677047298", "author_id": "420442338", "text": "E se saudade n\u00e3o mata, hoje ela quase me matou.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}, {"start": 13, "end": 26, "username": "margotrobbie", "id": "904750027440099328"}], "annotations": [{"start": 92, "end": 97, "probability": 0.7007, "type": "Other", "normalized_text": "CCXP19"}, {"start": 100, "end": 105, "probability": 0.5684, "type": "Other", "normalized_text": "GEEKse"}], "urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/zcEapB4Imb", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1203464513011535872/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zcEapB4Imb", "media_key": "3_1203464480736321536"}], "hashtags": [{"start": 91, "end": 98, "tag": "CCXP19"}, {"start": 99, "end": 106, "tag": "GEEKse"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203464513011535872"}], "edit_history_tweet_ids": ["1203465800084021254"], "created_at": "2019-12-08T00:06:20.000Z", "id": "1203465800084021254", "author_id": "4875416044", "text": "RT @omelete: @MargotRobbie ARLEQUINA DE ESQUADR\u00c3O SUICIDA AMEA\u00c7ANDO TE BATER COM UM BAST\u00c3O #CCXP19 #GEEKse https://t.co/zcEapB4Imb", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tarsogenro", "id": "135269423"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203397641624834048"}], "edit_history_tweet_ids": ["1203465768748408832"], "created_at": "2019-12-08T00:06:13.000Z", "id": "1203465768748408832", "author_id": "2916527639", "text": "RT @tarsogenro: Alguns anos depois um se suicidou e o outro foi pendurado de cabe\u00e7a pra baixo. N\u00e3o h\u00e1 mal que sempre dure... https://t.co/7\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "edit_history_tweet_ids": ["1203465481363034114"], "created_at": "2019-12-08T00:05:04.000Z", "id": "1203465481363034114", "author_id": "489915219", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "edit_history_tweet_ids": ["1203465349913546754"], "created_at": "2019-12-08T00:04:33.000Z", "id": "1203465349913546754", "author_id": "90927282", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 269, "end": 292, "url": "https://t.co/AfQmuO6HlM", "expanded_url": "https://twitter.com/analindimais/status/1203462199093682177", "display_url": "twitter.com/analindimais/s\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203465263741579264"], "created_at": "2019-12-08T00:04:12.000Z", "id": "1203465263741579264", "author_id": "1051280249420431360", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\ndepend\u00eancia: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula:\u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c ser conhecido pela escola toda n\u00e3o necessariamente significa ser popular\ndiretoria: \u2705 https://t.co/AfQmuO6HlM", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tarsogenro", "id": "135269423"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203397641624834048"}], "edit_history_tweet_ids": ["1203465242283532289"], "created_at": "2019-12-08T00:04:07.000Z", "id": "1203465242283532289", "author_id": "917778463", "text": "RT @tarsogenro: Alguns anos depois um se suicidou e o outro foi pendurado de cabe\u00e7a pra baixo. N\u00e3o h\u00e1 mal que sempre dure... https://t.co/7\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 27, "probability": 0.9073, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203465227205009409"], "created_at": "2019-12-08T00:04:04.000Z", "id": "1203465227205009409", "author_id": "1192437878472753152", "text": "assistindo esquadr\u00e3o suicida, n\u00e3o enjoo nem fudeno", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "edit_history_tweet_ids": ["1203465190601371648"], "created_at": "2019-12-08T00:03:55.000Z", "id": "1203465190601371648", "author_id": "111718256", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "edit_history_tweet_ids": ["1203465108153917441"], "created_at": "2019-12-08T00:03:35.000Z", "id": "1203465108153917441", "author_id": "883070466511994882", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1203465007805190149"], "created_at": "2019-12-08T00:03:11.000Z", "id": "1203465007805190149", "author_id": "101100572", "text": "Tan tonto como un suicida con 50 cicatrices !!!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "edit_history_tweet_ids": ["1203464974519164928"], "created_at": "2019-12-08T00:03:03.000Z", "id": "1203464974519164928", "author_id": "2423069288", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "OJonathanF", "id": "1031590702394875904"}, {"start": 16, "end": 30, "username": "sapoensaboad0", "id": "1220475460120907781"}], "annotations": [{"start": 129, "end": 133, "probability": 0.8988, "type": "Place", "normalized_text": "Bahia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203327040222613504"}], "edit_history_tweet_ids": ["1203464825877270530"], "created_at": "2019-12-08T00:02:28.000Z", "id": "1203464825877270530", "author_id": "1056980070244462593", "text": "RT @OJonathanF: @sapoensaboad0 J\u00e1 que t\u00e1 todo mundo contando hist\u00f3rias, vamos l\u00e1.\n\nMeu bisav\u00f4 paterno era um coronel poderoso na Bahia. A f\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "edit_history_tweet_ids": ["1203464599707815943"], "created_at": "2019-12-08T00:01:34.000Z", "id": "1203464599707815943", "author_id": "787805672", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1203464586021818369"], "created_at": "2019-12-08T00:01:31.000Z", "id": "1203464586021818369", "author_id": "914992380239122432", "text": "Toxica suicida, me hizo la noche esta mina jajajajaja", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "9612112", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "margotrobbie", "id": "904750027440099328"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 84, "probability": 0.617, "type": "Other", "normalized_text": "CCXP19"}, {"start": 87, "end": 92, "probability": 0.5707, "type": "Other", "normalized_text": "GEEKse"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/zcEapB4Imb", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1203464513011535872/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zcEapB4Imb", "media_key": "3_1203464480736321536"}], "hashtags": [{"start": 78, "end": 85, "tag": "CCXP19"}, {"start": 86, "end": 93, "tag": "GEEKse"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203464206189772800"}], "edit_history_tweet_ids": ["1203464513011535872"], "created_at": "2019-12-08T00:01:13.000Z", "id": "1203464513011535872", "author_id": "9612112", "text": "@MargotRobbie ARLEQUINA DE ESQUADR\u00c3O SUICIDA AMEA\u00c7ANDO TE BATER COM UM BAST\u00c3O #CCXP19 #GEEKse https://t.co/zcEapB4Imb", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 8, "like_count": 50, "quote_count": 2}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 259, "end": 282, "url": "https://t.co/l1BhlO2J1g", "expanded_url": "https://twitter.com/clarammota_/status/1203456252157857792", "display_url": "twitter.com/clarammota_/st\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203464502144110592"], "created_at": "2019-12-08T00:01:11.000Z", "id": "1203464502144110592", "author_id": "1195025743924867072", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: (na bagun\u00e7a) \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: (Visitei mto a Roseana)\u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u274c https://t.co/l1BhlO2J1g", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "52municipios", "id": "524589593"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202556536117235712"}], "edit_history_tweet_ids": ["1203464299571798016"], "created_at": "2019-12-08T00:00:22.000Z", "id": "1203464299571798016", "author_id": "742468226282557440", "text": "RT @52municipios: La muerte de 47 emigrantes me hace pensar que la trata de esclavos se ha sofisticado mucho. Ahora los negreros no necesit\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1203464125071921155"], "created_at": "2019-12-07T23:59:41.000Z", "id": "1203464125071921155", "author_id": "43429563", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705 (s\u00f3 fui ter no ensino m\u00e9dio e em educa\u00e7\u00e3o f\u00edsica)\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705 \nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "edit_history_tweet_ids": ["1203464093723758594"], "created_at": "2019-12-07T23:59:33.000Z", "id": "1203464093723758594", "author_id": "2161229313", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tarsogenro", "id": "135269423"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203397641624834048"}], "edit_history_tweet_ids": ["1203464083556708357"], "created_at": "2019-12-07T23:59:31.000Z", "id": "1203464083556708357", "author_id": "84477872", "text": "RT @tarsogenro: Alguns anos depois um se suicidou e o outro foi pendurado de cabe\u00e7a pra baixo. N\u00e3o h\u00e1 mal que sempre dure... https://t.co/7\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "edit_history_tweet_ids": ["1203464018406469632"], "created_at": "2019-12-07T23:59:15.000Z", "id": "1203464018406469632", "author_id": "411861036", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "edit_history_tweet_ids": ["1203464015567044609"], "created_at": "2019-12-07T23:59:15.000Z", "id": "1203464015567044609", "author_id": "2893584689", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "FuerzasDelOrden", "id": "2325467407"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 57, "probability": 0.8033, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203386711323140096"}], "edit_history_tweet_ids": ["1203463968838291456"], "created_at": "2019-12-07T23:59:04.000Z", "id": "1203463968838291456", "author_id": "934443328720064512", "text": "RT @FuerzasDelOrden: Cuatro agentes de la Polic\u00eda Nacional salvan in extremis a un hombre que se tir\u00f3 al mar atado de pies y manos en el pu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "77224066", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Rodri_Bruno", "id": "77224066"}, {"start": 13, "end": 23, "username": "dinaldocj", "id": "1405292276541181952"}, {"start": 24, "end": 36, "username": "diogodantas", "id": "19285827"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203406749748932608"}], "edit_history_tweet_ids": ["1203463716940832769"], "created_at": "2019-12-07T23:58:04.000Z", "id": "1203463716940832769", "author_id": "57720587", "text": "@Rodri_Bruno @dinaldocj @diogodantas Deixa eu levantar o pe que a mocinha ta passando pano kkkkkk cara ve uma noticia q o time de merda dele q matou 10 criancas vai entrar com recurso para nao pagar 10 mil reais pras familias e oq tem a dizer eh q ja paga 5 como se 15 mil fosse algo kkkkkkk eh tao cretino qto o time", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "1153740946976268289", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202969734083481600"}], "edit_history_tweet_ids": ["1203463692379136001"], "created_at": "2019-12-07T23:57:58.000Z", "id": "1203463692379136001", "author_id": "983732120169402368", "text": "@catsorti brigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705 \nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: pior q n lembro \nse popularizou: \u2705 \ndiretoria: \u2705", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "edit_history_tweet_ids": ["1203463689841643520"], "created_at": "2019-12-07T23:57:57.000Z", "id": "1203463689841643520", "author_id": "715474154", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "edit_history_tweet_ids": ["1203463599886389249"], "created_at": "2019-12-07T23:57:36.000Z", "id": "1203463599886389249", "author_id": "908526307", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "FuerzasDelOrden", "id": "2325467407"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 57, "probability": 0.8033, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203386711323140096"}], "edit_history_tweet_ids": ["1203463559537188864"], "created_at": "2019-12-07T23:57:26.000Z", "id": "1203463559537188864", "author_id": "311623230", "text": "RT @FuerzasDelOrden: Cuatro agentes de la Polic\u00eda Nacional salvan in extremis a un hombre que se tir\u00f3 al mar atado de pies y manos en el pu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 209, "end": 232, "url": "https://t.co/Sd7byJD2pS", "expanded_url": "https://t.co/Sd7byJD2pS", "display_url": "t.co/Sd7byJD2pS"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203463481531523073"], "created_at": "2019-12-07T23:57:07.000Z", "id": "1203463481531523073", "author_id": "982445857181257728", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\ndepend\u00eancia: ainda n\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: sei la\ndiretoria: \u2705 https://t.co/Sd7byJD2pS", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "elcomercio_peru", "id": "233033221"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 46, "probability": 0.8164, "type": "Place", "normalized_text": "La Libertad"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203451457565011968"}], "edit_history_tweet_ids": ["1203463480554053632"], "created_at": "2019-12-07T23:57:07.000Z", "id": "1203463480554053632", "author_id": "535410429", "text": "RT @elcomercio_peru: Feminicidio en La Libertad: polic\u00eda mata de un disparo a su esposa, tambi\u00e9n agente, y luego se suicida https://t.co/vs\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "edit_history_tweet_ids": ["1203463445024256001"], "created_at": "2019-12-07T23:56:59.000Z", "id": "1203463445024256001", "author_id": "1185663001250205697", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tarsogenro", "id": "135269423"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203397641624834048"}], "edit_history_tweet_ids": ["1203463361394085889"], "created_at": "2019-12-07T23:56:39.000Z", "id": "1203463361394085889", "author_id": "18166038", "text": "RT @tarsogenro: Alguns anos depois um se suicidou e o outro foi pendurado de cabe\u00e7a pra baixo. N\u00e3o h\u00e1 mal que sempre dure... https://t.co/7\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "3229688410", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Ludmiila20", "id": "1374203955773865984"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203463158314229761"}], "edit_history_tweet_ids": ["1203463329093685249"], "created_at": "2019-12-07T23:56:31.000Z", "id": "1203463329093685249", "author_id": "1095046147549351937", "text": "@ludmiila20 *c suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "fr"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ExpresoPeru", "id": "225232891"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 60, "probability": 0.5042, "type": "Other", "normalized_text": "Ministerio de la Mujer"}, {"start": 76, "end": 86, "probability": 0.6104, "type": "Other", "normalized_text": "Vulnerables"}, {"start": 89, "end": 92, "probability": 0.3746, "type": "Place", "normalized_text": "MIMP"}, {"start": 116, "end": 138, "probability": 0.5912, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional del Pe"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 34, "tag": "AltoALaViolencia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203463184897716224"}], "edit_history_tweet_ids": ["1203463304766771201"], "created_at": "2019-12-07T23:56:25.000Z", "id": "1203463304766771201", "author_id": "249897936", "text": "RT @ExpresoPeru: #AltoALaViolencia| El Ministerio de la Mujer y Poblaciones Vulnerables (MIMP) hizo un llamado a la Polic\u00eda Nacional del Pe\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "policiaH50", "id": "1065831412677382144"}], "hashtags": [{"start": 128, "end": 133, "tag": "Vigo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203365201762017281"}], "edit_history_tweet_ids": ["1203463276660695040"], "created_at": "2019-12-07T23:56:19.000Z", "id": "1203463276660695040", "author_id": "847866882", "text": "RT @policiah50: \ud83d\udd1dPolic\u00edas nacionales \ud83d\udc6e\u200d\u2642\ufe0fsalvan in extremis a un hombre que se tir\u00f3 al mar atado de pie y manos en el puerto de #Vigo\ud83c\udfc5\ud83c\udfc5\ud83c\udfc5\ud83c\udfc5 #\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LucaLombroso", "id": "69238668"}, {"start": 18, "end": 31, "username": "MircoBagnari", "id": "394305101"}, {"start": 32, "end": 43, "username": "sbonaccini", "id": "61765111"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203356197618880512"}], "edit_history_tweet_ids": ["1203463267315781639"], "created_at": "2019-12-07T23:56:16.000Z", "id": "1203463267315781639", "author_id": "1426298784", "text": "RT @LucaLombroso: @MircoBagnari @sbonaccini Fare il negazionista climatico \u00e8 un atteggiamento suicida dobbiamo cambiare lo stile di vita ma\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tarsogenro", "id": "135269423"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203397641624834048"}], "edit_history_tweet_ids": ["1203463198059433985"], "created_at": "2019-12-07T23:56:00.000Z", "id": "1203463198059433985", "author_id": "1008837959636996102", "text": "RT @tarsogenro: Alguns anos depois um se suicidou e o outro foi pendurado de cabe\u00e7a pra baixo. N\u00e3o h\u00e1 mal que sempre dure... https://t.co/7\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 43, "probability": 0.5039, "type": "Other", "normalized_text": "Ministerio de la Mujer"}, {"start": 47, "end": 69, "probability": 0.5508, "type": "Other", "normalized_text": "Poblaciones Vulnerables"}, {"start": 72, "end": 75, "probability": 0.3271, "type": "Place", "normalized_text": "MIMP"}, {"start": 99, "end": 114, "probability": 0.845, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 120, "end": 123, "probability": 0.8989, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}], "urls": [{"start": 250, "end": 273, "url": "https://t.co/x7hEBJW4kW", "expanded_url": "https://www.expreso.com.pe/alto-a-la-violencia/policia-mata-a-su-esposa-y-despues-se-suicida/", "display_url": "expreso.com.pe/alto-a-la-viol\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 17, "tag": "AltoALaViolencia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203463184897716224"], "created_at": "2019-12-07T23:55:57.000Z", "id": "1203463184897716224", "author_id": "225232891", "text": "#AltoALaViolencia| El Ministerio de la Mujer y Poblaciones Vulnerables (MIMP) hizo un llamado a la Polic\u00eda Nacional del Per\u00fa para que realicen diversas actividades y capacitaciones con el fin de prevenir la violencia de g\u00e9nero entre sus integrantes.\nhttps://t.co/x7hEBJW4kW", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/FcgdTTtlqL", "expanded_url": "https://twitter.com/falcao_leandro/status/1203450947588042752", "display_url": "twitter.com/falcao_leandro\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203463168468623360"], "created_at": "2019-12-07T23:55:53.000Z", "id": "1203463168468623360", "author_id": "1018618012642004993", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705\n\nCrl quase zerei a escola mano https://t.co/FcgdTTtlqL", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 2}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tarsogenro", "id": "135269423"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203397641624834048"}], "edit_history_tweet_ids": ["1203463123635757057"], "created_at": "2019-12-07T23:55:42.000Z", "id": "1203463123635757057", "author_id": "59974085", "text": "RT @tarsogenro: Alguns anos depois um se suicidou e o outro foi pendurado de cabe\u00e7a pra baixo. N\u00e3o h\u00e1 mal que sempre dure... https://t.co/7\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tarsogenro", "id": "135269423"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203397641624834048"}], "edit_history_tweet_ids": ["1203463084578353153"], "created_at": "2019-12-07T23:55:33.000Z", "id": "1203463084578353153", "author_id": "782684269604769792", "text": "RT @tarsogenro: Alguns anos depois um se suicidou e o outro foi pendurado de cabe\u00e7a pra baixo. N\u00e3o h\u00e1 mal que sempre dure... https://t.co/7\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "edit_history_tweet_ids": ["1203463052454244352"], "created_at": "2019-12-07T23:55:25.000Z", "id": "1203463052454244352", "author_id": "888565067440152577", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1203463006287478785"], "created_at": "2019-12-07T23:55:14.000Z", "id": "1203463006287478785", "author_id": "996773473916682240", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u274c\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u274c", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "maximumneto", "id": "14610057"}, {"start": 17, "end": 30, "username": "ZoilaReyna10", "id": "1043648404205854723"}, {"start": 31, "end": 42, "username": "g_bouillon", "id": "136098302"}, {"start": 43, "end": 53, "username": "MiuraMike", "id": "305781329"}, {"start": 54, "end": 63, "username": "RoberNET", "id": "90825912"}, {"start": 64, "end": 76, "username": "soy_militar", "id": "3901023133"}, {"start": 77, "end": 84, "username": "Donvix", "id": "21450023"}], "annotations": [{"start": 120, "end": 124, "probability": 0.8938, "type": "Person", "normalized_text": "L\u00f3pez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203458323854442496"}], "edit_history_tweet_ids": ["1203462975778111489"], "created_at": "2019-12-07T23:55:07.000Z", "id": "1203462975778111489", "author_id": "85198149", "text": "RT @maximumneto: @ZoilaReyna10 @g_bouillon @MiuraMike @RoberNET @Soy_Militar @Donvix @SanMaquiavelo As\u00ed es. El error de L\u00f3pez -y su \"staff\"\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "52municipios", "id": "524589593"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202556536117235712"}], "edit_history_tweet_ids": ["1203462907956269057"], "created_at": "2019-12-07T23:54:51.000Z", "id": "1203462907956269057", "author_id": "548481495", "text": "RT @52municipios: La muerte de 47 emigrantes me hace pensar que la trata de esclavos se ha sofisticado mucho. Ahora los negreros no necesit\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tarsogenro", "id": "135269423"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203397641624834048"}], "edit_history_tweet_ids": ["1203462877027418112"], "created_at": "2019-12-07T23:54:43.000Z", "id": "1203462877027418112", "author_id": "38184296", "text": "RT @tarsogenro: Alguns anos depois um se suicidou e o outro foi pendurado de cabe\u00e7a pra baixo. N\u00e3o h\u00e1 mal que sempre dure... https://t.co/7\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "1144082906391941122", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "ogatopiro", "id": "1144082906391941122"}, {"start": 11, "end": 24, "username": "MandyReverse", "id": "1172653386887499776"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203461462443868160"}], "edit_history_tweet_ids": ["1203462702879903744"], "created_at": "2019-12-07T23:54:02.000Z", "id": "1203462702879903744", "author_id": "14449355", "text": "@ogatopiro @MandyReverse eis que surge o verdadeiro esquadrao suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 30, "probability": 0.923, "type": "Other", "normalized_text": "whats"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203462679534419968"], "created_at": "2019-12-07T23:53:56.000Z", "id": "1203462679534419968", "author_id": "1009227832977973249", "text": "Tem um bolsominion no meu whats que eu acho que ele \u00e9 suicida s\u00f3 pode", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "edit_history_tweet_ids": ["1203462666448191488"], "created_at": "2019-12-07T23:53:53.000Z", "id": "1203462666448191488", "author_id": "56876622", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tarsogenro", "id": "135269423"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203397641624834048"}], "edit_history_tweet_ids": ["1203462626031869952"], "created_at": "2019-12-07T23:53:43.000Z", "id": "1203462626031869952", "author_id": "174901520", "text": "RT @tarsogenro: Alguns anos depois um se suicidou e o outro foi pendurado de cabe\u00e7a pra baixo. N\u00e3o h\u00e1 mal que sempre dure... https://t.co/7\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "edit_history_tweet_ids": ["1203462534117888000"], "created_at": "2019-12-07T23:53:22.000Z", "id": "1203462534117888000", "author_id": "2834341156", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 197, "end": 220, "url": "https://t.co/DBpxocOEEF", "expanded_url": "https://t.co/DBpxocOEEF", "display_url": "t.co/DBpxocOEEF"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203462526224257024"], "created_at": "2019-12-07T23:53:20.000Z", "id": "1203462526224257024", "author_id": "841049194341269504", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \ndiretoria: \u2705 https://t.co/DBpxocOEEF", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 2}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "cinepop", "id": "14500217"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 32, "probability": 0.8901, "type": "Other", "normalized_text": "O Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 57, "end": 67, "probability": 0.9521, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 91, "end": 96, "probability": 0.7942, "type": "Organization", "normalized_text": "Marvel"}, {"start": 103, "end": 104, "probability": 0.8969, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}], "urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/3gRs1bpUBm", "expanded_url": "http://cinepop.com.br/o-esquadrao-suicida-anunciada-no-elenco-alice-braga-vai-estrelar-filme-da-marvel-e-da-dc-231887", "display_url": "cinepop.com.br/o-esquadrao-su\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203460183772540929"}], "edit_history_tweet_ids": ["1203462460067450880"], "created_at": "2019-12-07T23:53:04.000Z", "id": "1203462460067450880", "author_id": "2213224056", "text": "RT @cinepop: 'O Esquadr\u00e3o Suicida': Anunciada no elenco, Alice Braga vai estrelar filme da Marvel e da DC - https://t.co/3gRs1bpUBm https:/\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 268, "end": 291, "url": "https://t.co/hbXzuwSUMu", "expanded_url": "https://twitter.com/juliarossatto_/status/1203173514775322624", "display_url": "twitter.com/juliarossatto_\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203462427419009024"], "created_at": "2019-12-07T23:52:56.000Z", "id": "1203462427419009024", "author_id": "1078360140498325505", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u274c\nfoi expulso de sala: \u274c\naluno destaque: j\u00e1 fui uma vez (veio at\u00e9 o papelzinho na pasta de prova\ud83e\udd29)\nse popularizou: ???? amada kkk\ndiretoria: \u274c https://t.co/hbXzuwSUMu", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tarsogenro", "id": "135269423"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203397641624834048"}], "edit_history_tweet_ids": ["1203462371592814593"], "created_at": "2019-12-07T23:52:43.000Z", "id": "1203462371592814593", "author_id": "2312919115", "text": "RT @tarsogenro: Alguns anos depois um se suicidou e o outro foi pendurado de cabe\u00e7a pra baixo. N\u00e3o h\u00e1 mal que sempre dure... https://t.co/7\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1203462325531009024"], "created_at": "2019-12-07T23:52:32.000Z", "id": "1203462325531009024", "author_id": "3129175893", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1203462138112749569"], "created_at": "2019-12-07T23:51:47.000Z", "id": "1203462138112749569", "author_id": "1129052990005022722", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou:  \nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:  \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque:\u274c\nse popularizou:  \u2705\u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "4896654551", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203449367824404485"}], "entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 87, "probability": 0.8613, "type": "Other", "normalized_text": "baywatch"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203461960005799936"], "created_at": "2019-12-07T23:51:05.000Z", "id": "1203461960005799936", "author_id": "2667974519", "text": "@lautigeno La chica en el tren,cuenta bloqueada,es la hierba alta,robando vidas,baywatch,escuadron suicida,listo ahi tenes pa toda la nait", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1203461940435132421"], "created_at": "2019-12-07T23:51:00.000Z", "id": "1203461940435132421", "author_id": "1587115490", "text": "se a vergonha n\u00e3o me matou ontem   ela n\u00e3o me mata nunca mais", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "edit_history_tweet_ids": ["1203461905224019968"], "created_at": "2019-12-07T23:50:52.000Z", "id": "1203461905224019968", "author_id": "948572083", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/rPWDdZPi6A", "expanded_url": "https://twitter.com/amovinhodoce/status/1203444771538317313", "display_url": "twitter.com/amovinhodoce/s\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203461893274423296"], "created_at": "2019-12-07T23:50:49.000Z", "id": "1203461893274423296", "author_id": "4480292188", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c (n\u00e3o dou ousadia)\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/rPWDdZPi6A", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "cinepop", "id": "14500217"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 32, "probability": 0.8901, "type": "Other", "normalized_text": "O Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 57, "end": 67, "probability": 0.9521, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 91, "end": 96, "probability": 0.7942, "type": "Organization", "normalized_text": "Marvel"}, {"start": 103, "end": 104, "probability": 0.8969, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}], "urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/3gRs1bpUBm", "expanded_url": "http://cinepop.com.br/o-esquadrao-suicida-anunciada-no-elenco-alice-braga-vai-estrelar-filme-da-marvel-e-da-dc-231887", "display_url": "cinepop.com.br/o-esquadrao-su\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203460183772540929"}], "edit_history_tweet_ids": ["1203461743265112064"], "created_at": "2019-12-07T23:50:13.000Z", "id": "1203461743265112064", "author_id": "76260603", "text": "RT @cinepop: 'O Esquadr\u00e3o Suicida': Anunciada no elenco, Alice Braga vai estrelar filme da Marvel e da DC - https://t.co/3gRs1bpUBm https:/\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.9195, "type": "Other", "normalized_text": "El Mat\u00f3,"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203461706518847488"], "created_at": "2019-12-07T23:50:04.000Z", "id": "1203461706518847488", "author_id": "29513674", "text": "Me puse a escuchar el disco nuevo de El Mat\u00f3, y que lindo pero que baj\u00f3n che! Sale ese pacto suicida!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "740914935157432321", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203416482329309185"}], "edit_history_tweet_ids": ["1203461681877266433"], "created_at": "2019-12-07T23:49:58.000Z", "id": "1203461681877266433", "author_id": "703224407817383936", "text": "@brhmaga A gente se enforcou com uma cordinha", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1203461604895055874"], "created_at": "2019-12-07T23:49:40.000Z", "id": "1203461604895055874", "author_id": "1171272112847425538", "text": "Que triste es la vida, por eso es que les dejo mi carta suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "maximumneto", "id": "14610057"}, {"start": 17, "end": 30, "username": "ZoilaReyna10", "id": "1043648404205854723"}, {"start": 31, "end": 42, "username": "g_bouillon", "id": "136098302"}, {"start": 43, "end": 53, "username": "MiuraMike", "id": "305781329"}, {"start": 54, "end": 63, "username": "RoberNET", "id": "90825912"}, {"start": 64, "end": 76, "username": "soy_militar", "id": "3901023133"}, {"start": 77, "end": 84, "username": "Donvix", "id": "21450023"}], "annotations": [{"start": 120, "end": 124, "probability": 0.8938, "type": "Person", "normalized_text": "L\u00f3pez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203458323854442496"}], "edit_history_tweet_ids": ["1203461501299892225"], "created_at": "2019-12-07T23:49:15.000Z", "id": "1203461501299892225", "author_id": "21450023", "text": "RT @maximumneto: @ZoilaReyna10 @g_bouillon @MiuraMike @RoberNET @Soy_Militar @Donvix @SanMaquiavelo As\u00ed es. El error de L\u00f3pez -y su \"staff\"\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1172653386887499776", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "MandyReverse", "id": "1172653386887499776"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203427853964128258"}], "edit_history_tweet_ids": ["1203461462443868160"], "created_at": "2019-12-07T23:49:06.000Z", "id": "1203461462443868160", "author_id": "1144082906391941122", "text": "@MandyReverse Primeiro super-her\u00f3i suicida?", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 201, "end": 224, "url": "https://t.co/S4EkvYJIxl", "expanded_url": "https://t.co/S4EkvYJIxl", "display_url": "t.co/S4EkvYJIxl"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203461415362842627"], "created_at": "2019-12-07T23:48:55.000Z", "id": "1203461415362842627", "author_id": "4192924881", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: (?) \ndiretoria: \u274c https://t.co/S4EkvYJIxl", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203455153426325506"}], "entities": {"urls": [{"start": 228, "end": 251, "url": "https://t.co/6i5SjVdUCE", "expanded_url": "https://twitter.com/claralbbh/status/1203455153426325506", "display_url": "twitter.com/claralbbh/stat\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203461407704043520"], "created_at": "2019-12-07T23:48:53.000Z", "id": "1203461407704043520", "author_id": "1076958668799860742", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula\u274c\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u2705\n\ncerto https://t.co/6i5SjVdUCE", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 4}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "cinepop", "id": "14500217"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 32, "probability": 0.8901, "type": "Other", "normalized_text": "O Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 57, "end": 67, "probability": 0.9521, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 91, "end": 96, "probability": 0.7942, "type": "Organization", "normalized_text": "Marvel"}, {"start": 103, "end": 104, "probability": 0.8969, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}], "urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/3gRs1bpUBm", "expanded_url": "http://cinepop.com.br/o-esquadrao-suicida-anunciada-no-elenco-alice-braga-vai-estrelar-filme-da-marvel-e-da-dc-231887", "display_url": "cinepop.com.br/o-esquadrao-su\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203460183772540929"}], "edit_history_tweet_ids": ["1203461287512027138"], "created_at": "2019-12-07T23:48:24.000Z", "id": "1203461287512027138", "author_id": "2955751827", "text": "RT @cinepop: 'O Esquadr\u00e3o Suicida': Anunciada no elenco, Alice Braga vai estrelar filme da Marvel e da DC - https://t.co/3gRs1bpUBm https:/\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "cinepop", "id": "14500217"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 32, "probability": 0.8901, "type": "Other", "normalized_text": "O Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 57, "end": 67, "probability": 0.9521, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 91, "end": 96, "probability": 0.7942, "type": "Organization", "normalized_text": "Marvel"}, {"start": 103, "end": 104, "probability": 0.8969, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}], "urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/3gRs1bpUBm", "expanded_url": "http://cinepop.com.br/o-esquadrao-suicida-anunciada-no-elenco-alice-braga-vai-estrelar-filme-da-marvel-e-da-dc-231887", "display_url": "cinepop.com.br/o-esquadrao-su\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203460183772540929"}], "edit_history_tweet_ids": ["1203461211435798529"], "created_at": "2019-12-07T23:48:06.000Z", "id": "1203461211435798529", "author_id": "151588533", "text": "RT @cinepop: 'O Esquadr\u00e3o Suicida': Anunciada no elenco, Alice Braga vai estrelar filme da Marvel e da DC - https://t.co/3gRs1bpUBm https:/\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "luismi_rubio", "id": "397606893"}, {"start": 18, "end": 27, "username": "SantiSRG", "id": "874016743"}, {"start": 28, "end": 35, "username": "iBranx", "id": "298764635"}, {"start": 36, "end": 45, "username": "ely20120", "id": "854792022"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203460768114642945"}], "edit_history_tweet_ids": ["1203461177331867651"], "created_at": "2019-12-07T23:47:58.000Z", "id": "1203461177331867651", "author_id": "874016743", "text": "RT @luismi_rubio: @SantiSRG @iBranx @ely20120 Toda la ma\u00f1ana macho buscandolo y nada m\u00e1s encontrarlo va y se suicida \ud83d\ude12", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203457519508688898"}], "entities": {"urls": [{"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/6yrqEJ3Alc", "expanded_url": "https://twitter.com/pesantosq/status/1203457519508688898", "display_url": "twitter.com/pesantosq/stat\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203461136315813888"], "created_at": "2019-12-07T23:47:48.000Z", "id": "1203461136315813888", "author_id": "989826604389027840", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705 (4\u00ba melhor conta?)\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705 \nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u2705 https://t.co/6yrqEJ3Alc", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203436950021128197"}], "entities": {"urls": [{"start": 252, "end": 275, "url": "https://t.co/1ElL3ZYpmV", "expanded_url": "https://twitter.com/emmasoffice/status/1203436950021128197", "display_url": "twitter.com/emmasoffice/st\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203461103193337857"], "created_at": "2019-12-07T23:47:40.000Z", "id": "1203461103193337857", "author_id": "1192523981322170369", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u274c\n\nCARALHO EU SOU UMA VERGONHA https://t.co/1ElL3ZYpmV", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 24, "probability": 0.6537, "type": "Person", "normalized_text": "Mahler"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203460790394720257"], "created_at": "2019-12-07T23:46:26.000Z", "id": "1203460790394720257", "author_id": "805852709450485760", "text": "ouvi a primeira de Mahler, tirei uma sonequinha, acordei e continuo suicida. \u00e9 isto: self care is a sham.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "874016743", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "SantiSRG", "id": "874016743"}, {"start": 10, "end": 17, "username": "iBranx", "id": "298764635"}, {"start": 18, "end": 27, "username": "ely20120", "id": "854792022"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203419824719908864"}], "edit_history_tweet_ids": ["1203460768114642945"], "created_at": "2019-12-07T23:46:20.000Z", "id": "1203460768114642945", "author_id": "397606893", "text": "@SantiSRG @iBranx @ely20120 Toda la ma\u00f1ana macho buscandolo y nada m\u00e1s encontrarlo va y se suicida \ud83d\ude12", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1203460539801915393"], "created_at": "2019-12-07T23:45:26.000Z", "id": "1203460539801915393", "author_id": "3097442830", "text": "EU NAO MATEI O SEU PAI ELE QUERIA ME MATAR ELE QUE SE MATOU", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "1107566812437377025", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "evymagro_", "id": "1107566812437377025"}], "annotations": [{"start": 209, "end": 211, "probability": 0.5014, "type": "Other", "normalized_text": "bjs"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203459641956610049"}], "edit_history_tweet_ids": ["1203460532642209793"], "created_at": "2019-12-07T23:45:24.000Z", "id": "1203460532642209793", "author_id": "1078325162402082818", "text": "@evymagro_ N\u00e3o tenho nenhum contato com meu av\u00f4 infelizmente, minha m\u00e3e n\u00e3o sai mais de casa, ela tenta se matar direto e ningu\u00e9m sabe. Minha m\u00e3e j\u00e1 e uma suicida e ningu\u00e9m sabe, eu espero que meu av\u00f4 melhore bjs pra ele", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "publico_es", "id": "17676713"}], "urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/SXpynxlFKL", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/matrimonio-suicida-cordoba-detectarle-cancer.html", "display_url": "publico.es/sociedad/matri\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203449356529131520"}], "edit_history_tweet_ids": ["1203460518675124230"], "created_at": "2019-12-07T23:45:21.000Z", "id": "1203460518675124230", "author_id": "416533014", "text": "RT @publico_es: La pareja se despidi\u00f3 de sus amigos y les dijo que se iba de viaje https://t.co/SXpynxlFKL", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tarsogenro", "id": "135269423"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203397641624834048"}], "edit_history_tweet_ids": ["1203460446960988160"], "created_at": "2019-12-07T23:45:04.000Z", "id": "1203460446960988160", "author_id": "130210900", "text": "RT @tarsogenro: Alguns anos depois um se suicidou e o outro foi pendurado de cabe\u00e7a pra baixo. N\u00e3o h\u00e1 mal que sempre dure... https://t.co/7\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203459366105550849"}], "entities": {"urls": [{"start": 207, "end": 230, "url": "https://t.co/1YsE5XJXLi", "expanded_url": "https://twitter.com/manu_cnr/status/1203459366105550849", "display_url": "twitter.com/manu_cnr/statu\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203460404174827520"], "created_at": "2019-12-07T23:44:54.000Z", "id": "1203460404174827520", "author_id": "4826846147", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2611\ufe0f\nnota vermelha \u2611\ufe0f\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2611\ufe0f\ndepend\u00eancia: \u2611\ufe0f\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2611\ufe0f\nmatou aula: \u2611\ufe0f\nfoi expulso de sala: \u2611\ufe0f\naluno destaque: \u274e\nse popularizou: \u2611\ufe0f\ndiretoria: \u2611\ufe0f https://t.co/1YsE5XJXLi", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "edit_history_tweet_ids": ["1203460323400912897"], "created_at": "2019-12-07T23:44:34.000Z", "id": "1203460323400912897", "author_id": "546917569", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "edit_history_tweet_ids": ["1203460195810267137"], "created_at": "2019-12-07T23:44:04.000Z", "id": "1203460195810267137", "author_id": "104228758", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 19, "probability": 0.9372, "type": "Other", "normalized_text": "O Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 44, "end": 54, "probability": 0.9529, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 78, "end": 83, "probability": 0.8568, "type": "Organization", "normalized_text": "Marvel"}, {"start": 90, "end": 91, "probability": 0.899, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/3gRs1bpUBm", "expanded_url": "http://cinepop.com.br/o-esquadrao-suicida-anunciada-no-elenco-alice-braga-vai-estrelar-filme-da-marvel-e-da-dc-231887", "display_url": "cinepop.com.br/o-esquadrao-su\u2026"}, {"start": 119, "end": 142, "url": "https://t.co/9PHOlF4DTx", "expanded_url": "https://twitter.com/cinepop/status/1203460183772540929/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9PHOlF4DTx", "media_key": "3_1203460181637636102"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203460183772540929"], "created_at": "2019-12-07T23:44:01.000Z", "id": "1203460183772540929", "author_id": "14500217", "text": "'O Esquadr\u00e3o Suicida': Anunciada no elenco, Alice Braga vai estrelar filme da Marvel e da DC - https://t.co/3gRs1bpUBm https://t.co/9PHOlF4DTx", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 2, "like_count": 43, "quote_count": 4}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "edit_history_tweet_ids": ["1203460072933855232"], "created_at": "2019-12-07T23:43:35.000Z", "id": "1203460072933855232", "author_id": "1187479848614322182", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1067348820865024000", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "BiLlIeMyDaRlInG", "id": "1402364326644797443"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203459584934977536"}], "edit_history_tweet_ids": ["1203460026981068800"], "created_at": "2019-12-07T23:43:24.000Z", "id": "1203460026981068800", "author_id": "1020846106115297280", "text": "@billiemydarling a curiosidade matou um gato, veja se n\u00e3o \u00e9 a pr\u00f3xima", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 25, "probability": 0.6223, "type": "Person", "normalized_text": "mariana"}, {"start": 96, "end": 102, "probability": 0.6205, "type": "Person", "normalized_text": "mariana"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203459983867875330"], "created_at": "2019-12-07T23:43:14.000Z", "geo": {"place_id": "ebc521c404949ae5"}, "id": "1203459983867875330", "author_id": "1480152834", "text": "agr que lembrei da mariana falando que a m\u00e3e dela falou que eu tenho mt pensamento suicida ai a mariana falou que era meme KKputs rindo de nervoso", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/9BBdJJuh0r", "expanded_url": "https://twitter.com/STvitinhoo/status/1203067834387046400", "display_url": "twitter.com/STvitinhoo/sta\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203459836559679489"], "created_at": "2019-12-07T23:42:38.000Z", "id": "1203459836559679489", "author_id": "819613715754520576", "text": "se matou o cara pq n\u00e3o matou ela que era a errada no bgl kkkkkkk tmnc https://t.co/9BBdJJuh0r", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 18, "end": 41, "url": "https://t.co/pptpAehQk2", "expanded_url": "https://twitter.com/canal_bbb/status/1203395116133732353", "display_url": "twitter.com/canal_bbb/stat\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203459797758234624"], "created_at": "2019-12-07T23:42:29.000Z", "id": "1203459797758234624", "author_id": "1115564652", "text": "esquadr\u00e3o suicida https://t.co/pptpAehQk2", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 184, "end": 207, "url": "https://t.co/1ybslI4Fqa", "expanded_url": "https://t.co/1ybslI4Fqa", "display_url": "t.co/1ybslI4Fqa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203459656871530497"], "created_at": "2019-12-07T23:41:56.000Z", "id": "1203459656871530497", "author_id": "171458438", "text": "ASESINO. Ha dicho cosas tr\u00e1nsfobas (no lo s\u00e9, eso dec\u00eds), se suicida su hermana trans y le llam\u00e1is ASESINO. Es que hay gente que est\u00e1 en el mundo consumiendo ox\u00edgeno sin merecerlo eh. https://t.co/1ybslI4Fqa", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 19, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "edit_history_tweet_ids": ["1203459531822362625"], "created_at": "2019-12-07T23:41:26.000Z", "id": "1203459531822362625", "author_id": "547240927", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "edit_history_tweet_ids": ["1203459472984870917"], "created_at": "2019-12-07T23:41:12.000Z", "id": "1203459472984870917", "author_id": "889130971580248064", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1203459448091619330"], "created_at": "2019-12-07T23:41:06.000Z", "id": "1203459448091619330", "author_id": "1127177014866268160", "text": "E o namorado da minha tia que caiu hj, quase se matou o desgra\u00e7ado  KKKKK", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203458391164755971"}], "entities": {"urls": [{"start": 258, "end": 281, "url": "https://t.co/sce17cKLOO", "expanded_url": "https://twitter.com/dgolucas/status/1203458391164755971", "display_url": "twitter.com/dgolucas/statu\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203459366105550849"], "created_at": "2019-12-07T23:40:46.000Z", "id": "1203459366105550849", "author_id": "715017022401343489", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705 (n\u00e3o na atual)\nse popularizou: \u2705 (n\u00e3o na atual)\ndiretoria: \u274c s\u00f3 pra bater um papo com elas https://t.co/sce17cKLOO", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203387246033944576"}], "entities": {"urls": [{"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/MTIhMNpDW5", "expanded_url": "https://twitter.com/thaynafarias09/status/1203387246033944576", "display_url": "twitter.com/thaynafarias09\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203459353019396097"], "created_at": "2019-12-07T23:40:43.000Z", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "id": "1203459353019396097", "author_id": "757193757540356096", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: Acho que n\u00e3o \u274c\ndiretoria: \u2705\nFORMEI: \u2705 https://t.co/MTIhMNpDW5", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203454193786400768"}], "entities": {"urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/TnIVcujA3o", "expanded_url": "https://twitter.com/IvanDuque/status/1203454193786400768", "display_url": "twitter.com/IvanDuque/stat\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203459344798490625"], "created_at": "2019-12-07T23:40:41.000Z", "id": "1203459344798490625", "author_id": "281080917", "text": "\u00bfPor qu\u00e9 no se suicida, se\u00f1or? Suic\u00eddese. https://t.co/TnIVcujA3o", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 171, "end": 183, "username": "Chileokulto", "id": "967183981"}], "urls": [{"start": 184, "end": 207, "url": "https://t.co/Xc812v519S", "expanded_url": "https://twitter.com/vicenteolazaran/status/1203459171708030976/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Xc812v519S", "media_key": "3_1203459166095974406"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203459171708030976"], "created_at": "2019-12-07T23:40:00.000Z", "id": "1203459171708030976", "author_id": "42335135", "text": "Basta con decirle a un tonto que tiene fuerza, o que es \"primera linea \" y har\u00e1 cualquier cosa, ya sea un crimen o un acto suicida. Lo har\u00e1 sin chistar ni hacer preguntas @Chileokulto https://t.co/Xc812v519S", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "elcomercio_peru", "id": "233033221"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 46, "probability": 0.8164, "type": "Place", "normalized_text": "La Libertad"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203451457565011968"}], "edit_history_tweet_ids": ["1203459042661810181"], "created_at": "2019-12-07T23:39:29.000Z", "id": "1203459042661810181", "author_id": "101882373", "text": "RT @elcomercio_peru: Feminicidio en La Libertad: polic\u00eda mata de un disparo a su esposa, tambi\u00e9n agente, y luego se suicida https://t.co/vs\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "FuerzasDelOrden", "id": "2325467407"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 57, "probability": 0.8033, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203386711323140096"}], "edit_history_tweet_ids": ["1203459022512373760"], "created_at": "2019-12-07T23:39:24.000Z", "id": "1203459022512373760", "author_id": "822125126", "text": "RT @FuerzasDelOrden: Cuatro agentes de la Polic\u00eda Nacional salvan in extremis a un hombre que se tir\u00f3 al mar atado de pies y manos en el pu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "edit_history_tweet_ids": ["1203458949581852673"], "created_at": "2019-12-07T23:39:07.000Z", "id": "1203458949581852673", "author_id": "1149047495349219331", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/Rp7Eih1kza", "expanded_url": "https://twitter.com/Joao_F_10/status/1203455761801777153", "display_url": "twitter.com/Joao_F_10/stat\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203458760158699522"], "created_at": "2019-12-07T23:38:22.000Z", "id": "1203458760158699522", "author_id": "1179836729567711232", "text": "N\u00e3o d\u00e1 para escolher entre as duas seria uma miss\u00e3o suicida\ud83d\ude02\ud83d\ude02 https://t.co/Rp7Eih1kza", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203453060405698560"}], "entities": {"urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/sErvjqOv91", "expanded_url": "https://twitter.com/marinathomaz3/status/1203453060405698560", "display_url": "twitter.com/marinathomaz3/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203458716940619776"], "created_at": "2019-12-07T23:38:11.000Z", "id": "1203458716940619776", "author_id": "982077944964308993", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque:\u274c\nse popularizou:  \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u274c https://t.co/sErvjqOv91", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203458100474368001"}], "entities": {"urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/qWU0NSQ4pA", "expanded_url": "https://twitter.com/pfvsah/status/1203458100474368001", "display_url": "twitter.com/pfvsah/status/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203458640516190211"], "created_at": "2019-12-07T23:37:53.000Z", "id": "1203458640516190211", "author_id": "320435308", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou:  \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u274c https://t.co/qWU0NSQ4pA", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "maximumneto", "id": "14610057"}, {"start": 17, "end": 30, "username": "ZoilaReyna10", "id": "1043648404205854723"}, {"start": 31, "end": 42, "username": "g_bouillon", "id": "136098302"}, {"start": 43, "end": 53, "username": "MiuraMike", "id": "305781329"}, {"start": 54, "end": 63, "username": "RoberNET", "id": "90825912"}, {"start": 64, "end": 76, "username": "soy_militar", "id": "3901023133"}, {"start": 77, "end": 84, "username": "Donvix", "id": "21450023"}], "annotations": [{"start": 120, "end": 124, "probability": 0.8938, "type": "Person", "normalized_text": "L\u00f3pez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203458323854442496"}], "edit_history_tweet_ids": ["1203458639782133760"], "created_at": "2019-12-07T23:37:53.000Z", "id": "1203458639782133760", "author_id": "305781329", "text": "RT @maximumneto: @ZoilaReyna10 @g_bouillon @MiuraMike @RoberNET @Soy_Militar @Donvix @SanMaquiavelo As\u00ed es. El error de L\u00f3pez -y su \"staff\"\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 56, "probability": 0.6672, "type": "Person", "normalized_text": "meredith"}, {"start": 95, "end": 99, "probability": 0.6506, "type": "Person", "normalized_text": "derek"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203458611332177921"], "created_at": "2019-12-07T23:37:46.000Z", "geo": {"place_id": "c9f2f46c0d1b963d"}, "id": "1203458611332177921", "author_id": "67382496", "text": "esse epis\u00f3dio que tem o jantar na casa antiga da meredith que ela conheceu a doutora que matou derek foi se foder o meu cora\u00e7\u00e3o", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203457300071145473"}], "edit_history_tweet_ids": ["1203458552402268161"], "created_at": "2019-12-07T23:37:32.000Z", "id": "1203458552402268161", "author_id": "976563503858376706", "text": "RT @skyeolker: acho muito engra\u00e7ado eles colocarem POLICIA MILITAR p refor\u00e7ar a seguran\u00e7a se quem matou os jovens foi a PR\u00d3PRIA POLICIA MIL\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 58, "probability": 0.5185, "type": "Organization", "normalized_text": "junior"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203458408952844288"], "created_at": "2019-12-07T23:36:58.000Z", "id": "1203458408952844288", "author_id": "2842969643", "text": "auxilio, mi novio est\u00e1 q se suicida porque perdi\u00f3 el junior", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203326283796635650"}], "entities": {"urls": [{"start": 215, "end": 238, "url": "https://t.co/xNGpcOKjw9", "expanded_url": "https://twitter.com/ileedipmac/status/1203326283796635650", "display_url": "twitter.com/ileedipmac/sta\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203458391164755971"], "created_at": "2019-12-07T23:36:54.000Z", "id": "1203458391164755971", "author_id": "1019415728850657280", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: n\u00e3o sei responder \ndiretoria: \u2705 https://t.co/xNGpcOKjw9", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 3}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203427772120682497"}], "entities": {"urls": [{"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/E8rJpjJqLc", "expanded_url": "https://twitter.com/angellktty/status/1203427772120682497", "display_url": "twitter.com/angellktty/sta\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203458375343841285"], "created_at": "2019-12-07T23:36:50.000Z", "id": "1203458375343841285", "author_id": "1112390458276220929", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque:\u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u274c https://t.co/E8rJpjJqLc", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "1043648404205854723", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "ZoilaReyna10", "id": "1043648404205854723"}, {"start": 14, "end": 25, "username": "g_bouillon", "id": "136098302"}, {"start": 26, "end": 36, "username": "MiuraMike", "id": "305781329"}, {"start": 37, "end": 46, "username": "RoberNET", "id": "90825912"}, {"start": 47, "end": 59, "username": "soy_militar", "id": "3901023133"}, {"start": 60, "end": 67, "username": "Donvix", "id": "21450023"}], "annotations": [{"start": 103, "end": 109, "probability": 0.5796, "type": "Person", "normalized_text": "L\u00f3pez -"}, {"start": 184, "end": 199, "probability": 0.5981, "type": "Other", "normalized_text": "Patente Di Corso"}, {"start": 261, "end": 267, "probability": 0.4042, "type": "Person", "normalized_text": "Lopitoz"}, {"start": 286, "end": 291, "probability": 0.5491, "type": "Other", "normalized_text": "Drumpf"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203457647686639617"}], "edit_history_tweet_ids": ["1203458323854442496"], "created_at": "2019-12-07T23:36:38.000Z", "id": "1203458323854442496", "author_id": "14610057", "text": "@ZoilaReyna10 @g_bouillon @MiuraMike @RoberNET @Soy_Militar @Donvix @SanMaquiavelo As\u00ed es. El error de L\u00f3pez -y su \"staff\" fue may\u00fasculo *de hecho raya en sabotaje. El darle un a\u00f1o de Patente Di Corso al crimen organizado -solo hay que ver los \"decomisos\" bajo Lopitoz ha sido suicida. Drumpf los tiene agarrados de sus min\u00fasculos tanates.", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 200, "end": 203, "probability": 0.5111, "type": "Other", "normalized_text": "gabi"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203458138441224192"], "created_at": "2019-12-07T23:35:54.000Z", "id": "1203458138441224192", "author_id": "1051896374432854019", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705 fui presa kskkfjsk ai gabi\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u274c", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "edit_history_tweet_ids": ["1203458122024718336"], "created_at": "2019-12-07T23:35:50.000Z", "id": "1203458122024718336", "author_id": "140104840", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203450665743388675"}], "entities": {"urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/6DMavIPTLb", "expanded_url": "https://twitter.com/flowerrmoon/status/1203450665743388675", "display_url": "twitter.com/flowerrmoon/st\u2026"}], "hashtags": [{"start": 61, "end": 65, "tag": "pas"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203458100474368001"], "created_at": "2019-12-07T23:35:44.000Z", "id": "1203458100474368001", "author_id": "3154085404", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: (verbalmente #pas) \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:\u274c \ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u274c https://t.co/6DMavIPTLb", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1203458099669016577"], "created_at": "2019-12-07T23:35:44.000Z", "id": "1203458099669016577", "author_id": "4560960027", "text": "Hoy mi mejor amiga se fue en una misi\u00f3n suicida a borrar un nude m\u00edo del celular de un man (sin que \u00e9l se diera cuenta) y todo sali\u00f3 muy bien", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "edit_history_tweet_ids": ["1203458094484873219"], "created_at": "2019-12-07T23:35:43.000Z", "id": "1203458094484873219", "author_id": "1047948880929804288", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203435005038473216"}], "entities": {"urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/MteKTJq0We", "expanded_url": "https://twitter.com/weyxsblood/status/1203435005038473216", "display_url": "twitter.com/weyxsblood/sta\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203457990923345920"], "created_at": "2019-12-07T23:35:18.000Z", "id": "1203457990923345920", "author_id": "1022175669537660929", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u274c https://t.co/MteKTJq0We", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 2}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203439226307694592"}], "entities": {"urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/ddsJVKPj6V", "expanded_url": "https://twitter.com/robinsfault/status/1203439226307694592", "display_url": "twitter.com/robinsfault/st\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203457884371275776"], "created_at": "2019-12-07T23:34:53.000Z", "id": "1203457884371275776", "author_id": "1122518497786040320", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u274c\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u274c https://t.co/ddsJVKPj6V", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203422430900953092"}], "entities": {"urls": [{"start": 206, "end": 229, "url": "https://t.co/BUj03p2vmK", "expanded_url": "https://twitter.com/matheusouzaaaa/status/1203422430900953092", "display_url": "twitter.com/matheusouzaaaa\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203457828528295946"], "created_at": "2019-12-07T23:34:40.000Z", "id": "1203457828528295946", "author_id": "232617042", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o\u274c\ndepend\u00eancia \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o \u2705\nmatou aula\u2705\nfoi expulso de sala \u2705\naluno destaque\u274c\nse popularizou \u274c\ndiretoria \u274c\nexpulsa da escola \u274c https://t.co/BUj03p2vmK", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tarsogenro", "id": "135269423"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203397641624834048"}], "edit_history_tweet_ids": ["1203457699624693760"], "created_at": "2019-12-07T23:34:09.000Z", "id": "1203457699624693760", "author_id": "1086041403308822534", "text": "RT @tarsogenro: Alguns anos depois um se suicidou e o outro foi pendurado de cabe\u00e7a pra baixo. N\u00e3o h\u00e1 mal que sempre dure... https://t.co/7\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/l8JiczNQhY", "expanded_url": "https://twitter.com/akadyansilva1/status/1203455108215955456", "display_url": "twitter.com/akadyansilva1/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203457615646343168"], "created_at": "2019-12-07T23:33:49.000Z", "id": "1203457615646343168", "author_id": "1100874679710031874", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274e https://t.co/l8JiczNQhY", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "edit_history_tweet_ids": ["1203457612118974464"], "created_at": "2019-12-07T23:33:48.000Z", "id": "1203457612118974464", "author_id": "1075938828957962240", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/HQ8VcNPug9", "expanded_url": "https://www.elespanol.com/reportajes/20191207/dianne-jaime-juntos-muerte-suicida-marido-enfermo/450205489_0.html?utm_term=Autofeed&utm_campaign=Echobox&utm_medium=Social&utm_source=Facebook#Echobox=1575748113", "display_url": "elespanol.com/reportajes/201\u2026"}, {"start": 24, "end": 47, "url": "https://t.co/HQ8VcNPug9", "expanded_url": "https://www.elespanol.com/reportajes/20191207/dianne-jaime-juntos-muerte-suicida-marido-enfermo/450205489_0.html?utm_term=Autofeed&utm_campaign=Echobox&utm_medium=Social&utm_source=Facebook#Echobox=1575748113", "display_url": "elespanol.com/reportajes/201\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203457591797592069"], "created_at": "2019-12-07T23:33:43.000Z", "id": "1203457591797592069", "author_id": "182832623", "text": "https://t.co/HQ8VcNPug9 https://t.co/HQ8VcNPug9", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "lang": "zxx"}, {"entities": {"urls": [{"start": 252, "end": 275, "url": "https://t.co/H1CpKTpg3n", "expanded_url": "https://t.co/H1CpKTpg3n", "display_url": "t.co/H1CpKTpg3n"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203457519508688898"], "created_at": "2019-12-07T23:33:26.000Z", "id": "1203457519508688898", "author_id": "894327863608049666", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705(se for abaixo da m\u00e9dia, sim)\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u2705 https://t.co/H1CpKTpg3n", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 4}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tarsogenro", "id": "135269423"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203397641624834048"}], "edit_history_tweet_ids": ["1203457472645812225"], "created_at": "2019-12-07T23:33:15.000Z", "id": "1203457472645812225", "author_id": "3401963717", "text": "RT @tarsogenro: Alguns anos depois um se suicidou e o outro foi pendurado de cabe\u00e7a pra baixo. N\u00e3o h\u00e1 mal que sempre dure... https://t.co/7\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "edit_history_tweet_ids": ["1203457432430751744"], "created_at": "2019-12-07T23:33:05.000Z", "id": "1203457432430751744", "author_id": "1564333429", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tarsogenro", "id": "135269423"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203397641624834048"}], "edit_history_tweet_ids": ["1203457317221605376"], "created_at": "2019-12-07T23:32:38.000Z", "id": "1203457317221605376", "author_id": "50613002", "text": "RT @tarsogenro: Alguns anos depois um se suicidou e o outro foi pendurado de cabe\u00e7a pra baixo. N\u00e3o h\u00e1 mal que sempre dure... https://t.co/7\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1203457300071145473"], "created_at": "2019-12-07T23:32:34.000Z", "id": "1203457300071145473", "author_id": "799355443424493573", "text": "acho muito engra\u00e7ado eles colocarem POLICIA MILITAR p refor\u00e7ar a seguran\u00e7a se quem matou os jovens foi a PR\u00d3PRIA POLICIA MILITAR", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203436220828790790"}], "entities": {"urls": [{"start": 199, "end": 222, "url": "https://t.co/BVxfws7Bna", "expanded_url": "https://twitter.com/gabrixela_/status/1203436220828790790", "display_url": "twitter.com/gabrixela_/sta\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203457258086162432"], "created_at": "2019-12-07T23:32:24.000Z", "id": "1203457258086162432", "author_id": "799029375484252163", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c https://t.co/BVxfws7Bna", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1203457199504347136"], "created_at": "2019-12-07T23:32:10.000Z", "id": "1203457199504347136", "author_id": "993176258769977350", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou:  \u2705\nnota vermelha: ja\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:  AP \nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: pq eu tava comendo\naluno destaque:KKKKKK\nse popularizou:  \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "edit_history_tweet_ids": ["1203457160459489280"], "created_at": "2019-12-07T23:32:00.000Z", "id": "1203457160459489280", "author_id": "118826939", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1193294044077723649", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "wl_white", "id": "1193294044077723649"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203456400334213120"}], "edit_history_tweet_ids": ["1203457053001424901"], "created_at": "2019-12-07T23:31:35.000Z", "id": "1203457053001424901", "author_id": "4826174237", "text": "@wl_white En cierto punto casi me da alto infarto xD\nEspec\u00edficamente cuando sali del almac\u00e9n, me persegu\u00eda un recolector y yo corria bien suicida xd", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tarsogenro", "id": "135269423"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203397641624834048"}], "edit_history_tweet_ids": ["1203456880695271427"], "created_at": "2019-12-07T23:30:54.000Z", "id": "1203456880695271427", "author_id": "522693614", "text": "RT @tarsogenro: Alguns anos depois um se suicidou e o outro foi pendurado de cabe\u00e7a pra baixo. N\u00e3o h\u00e1 mal que sempre dure... https://t.co/7\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tarsogenro", "id": "135269423"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203397641624834048"}], "edit_history_tweet_ids": ["1203456782351454209"], "created_at": "2019-12-07T23:30:30.000Z", "id": "1203456782351454209", "author_id": "1142589626353405952", "text": "RT @tarsogenro: Alguns anos depois um se suicidou e o outro foi pendurado de cabe\u00e7a pra baixo. N\u00e3o h\u00e1 mal que sempre dure... https://t.co/7\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tarsogenro", "id": "135269423"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203397641624834048"}], "edit_history_tweet_ids": ["1203456700919013377"], "created_at": "2019-12-07T23:30:11.000Z", "id": "1203456700919013377", "author_id": "52076129", "text": "RT @tarsogenro: Alguns anos depois um se suicidou e o outro foi pendurado de cabe\u00e7a pra baixo. N\u00e3o h\u00e1 mal que sempre dure... https://t.co/7\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tarsogenro", "id": "135269423"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203397641624834048"}], "edit_history_tweet_ids": ["1203456688470269952"], "created_at": "2019-12-07T23:30:08.000Z", "id": "1203456688470269952", "author_id": "496520128", "text": "RT @tarsogenro: Alguns anos depois um se suicidou e o outro foi pendurado de cabe\u00e7a pra baixo. N\u00e3o h\u00e1 mal que sempre dure... https://t.co/7\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1203456656958533633"], "created_at": "2019-12-07T23:30:00.000Z", "id": "1203456656958533633", "author_id": "107830035", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez na\nESCOLA?\n\nbrigou \u274c\nnota vermelha \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "publico_es", "id": "17676713"}], "urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/SXpynxlFKL", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/matrimonio-suicida-cordoba-detectarle-cancer.html", "display_url": "publico.es/sociedad/matri\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203449356529131520"}], "edit_history_tweet_ids": ["1203456430537183232"], "created_at": "2019-12-07T23:29:06.000Z", "id": "1203456430537183232", "author_id": "373042248", "text": "RT @publico_es: La pareja se despidi\u00f3 de sus amigos y les dijo que se iba de viaje https://t.co/SXpynxlFKL", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MauroTinoco", "id": "1430970369356169217"}, {"start": 17, "end": 33, "username": "EdwinSanchez_18", "id": "150430685"}, {"start": 34, "end": 43, "username": "JuMaJaRa", "id": "99845052"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 66, "probability": 0.9847, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203411520094375937"}], "edit_history_tweet_ids": ["1203456388527206400"], "created_at": "2019-12-07T23:28:56.000Z", "id": "1203456388527206400", "author_id": "3064104143", "text": "RT @maurotinoco: @EdwinSanchez_18 @JuMaJaRa Ser polic\u00eda en Colombia es un acto suicida, se carga un arma de dotaci\u00f3n que nunca se puede usar", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1203456383670247425"], "created_at": "2019-12-07T23:28:55.000Z", "id": "1203456383670247425", "author_id": "1096390304742166531", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou:  \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:  \u2705\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque:\u274c\nse popularizou:  \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "edit_history_tweet_ids": ["1203456362094706689"], "created_at": "2019-12-07T23:28:50.000Z", "id": "1203456362094706689", "author_id": "353346540", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "edit_history_tweet_ids": ["1203456271925559296"], "created_at": "2019-12-07T23:28:29.000Z", "id": "1203456271925559296", "author_id": "1187506987401121792", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "edit_history_tweet_ids": ["1203456005910278146"], "created_at": "2019-12-07T23:27:25.000Z", "id": "1203456005910278146", "author_id": "96747120", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "edit_history_tweet_ids": ["1203456004035362822"], "created_at": "2019-12-07T23:27:25.000Z", "id": "1203456004035362822", "author_id": "1188899507511218181", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "edit_history_tweet_ids": ["1203455979431616512"], "created_at": "2019-12-07T23:27:19.000Z", "id": "1203455979431616512", "author_id": "1098015218440028160", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tarsogenro", "id": "135269423"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203397641624834048"}], "edit_history_tweet_ids": ["1203455925874544641"], "created_at": "2019-12-07T23:27:06.000Z", "id": "1203455925874544641", "author_id": "1055327436802531328", "text": "RT @tarsogenro: Alguns anos depois um se suicidou e o outro foi pendurado de cabe\u00e7a pra baixo. N\u00e3o h\u00e1 mal que sempre dure... https://t.co/7\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "edit_history_tweet_ids": ["1203455916600954886"], "created_at": "2019-12-07T23:27:04.000Z", "id": "1203455916600954886", "author_id": "317965695", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tarsogenro", "id": "135269423"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203397641624834048"}], "edit_history_tweet_ids": ["1203455910099726337"], "created_at": "2019-12-07T23:27:02.000Z", "id": "1203455910099726337", "author_id": "163296619", "text": "RT @tarsogenro: Alguns anos depois um se suicidou e o outro foi pendurado de cabe\u00e7a pra baixo. N\u00e3o h\u00e1 mal que sempre dure... https://t.co/7\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "edit_history_tweet_ids": ["1203455837441794048"], "created_at": "2019-12-07T23:26:45.000Z", "id": "1203455837441794048", "author_id": "105267926", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203452633987637253"}], "entities": {"urls": [{"start": 246, "end": 269, "url": "https://t.co/hmuFEls9z5", "expanded_url": "https://twitter.com/sorrisx/status/1203452633987637253", "display_url": "twitter.com/sorrisx/status\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203455795054161922"], "created_at": "2019-12-07T23:26:35.000Z", "id": "1203455795054161922", "author_id": "1051480505051435008", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c(que eu me lembre n\u00e3o)\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705 https://t.co/hmuFEls9z5", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 96, "probability": 0.8347, "type": "Person", "normalized_text": "Mour\u00e3o"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/tBaMyd0h5g", "expanded_url": "https://expressodiario.com/matou-alguem-nao-importa-se-12-anos-vai-cumprir-pena-como-se-tivesse-20-ou-30-diz-mourao/", "display_url": "expressodiario.com/matou-alguem-n\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203455726317912067"], "created_at": "2019-12-07T23:26:18.000Z", "id": "1203455726317912067", "author_id": "460438682", "text": "\"Matou algu\u00e9m? N\u00e3o importa se tem 12 anos, vai cumprir pena como se tivesse 20 ou 30\", diz Mour\u00e3o https://t.co/tBaMyd0h5g", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 249, "end": 272, "url": "https://t.co/KBp45fa6cf", "expanded_url": "https://t.co/KBp45fa6cf", "display_url": "t.co/KBp45fa6cf"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203455723558121472"], "created_at": "2019-12-07T23:26:18.000Z", "id": "1203455723558121472", "author_id": "1180078883166703616", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\u2705\u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\u2705 (fiz *muitos* amigos)\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/KBp45fa6cf", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1203455718910840832"], "created_at": "2019-12-07T23:26:17.000Z", "id": "1203455718910840832", "author_id": "1115350071858667520", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705 na porrada nunca \nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \ud83d\udeab destaque em faltas \nse popularizou: \u2705\nfoi pra diretoria: \u2705\nchorou na sala: \ud83d\udeab\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "253176236", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "A24COM", "id": "253176236"}, {"start": 8, "end": 17, "username": "alferdez", "id": "149991703"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203308487884840960"}], "edit_history_tweet_ids": ["1203455574207275014"], "created_at": "2019-12-07T23:25:42.000Z", "id": "1203455574207275014", "author_id": "1009046652953513984", "text": "@A24COM @alferdez El escuadr\u00f3n suicida, los mejores delincuentes!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1203455549100216320"], "created_at": "2019-12-07T23:25:36.000Z", "id": "1203455549100216320", "author_id": "1006711315019296768", "text": "Se eu n\u00e3o twittar mais nada pelas pr\u00f3ximas 2h significa que minha m\u00e3e me matou a paulada", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "edit_history_tweet_ids": ["1203455459543408642"], "created_at": "2019-12-07T23:25:15.000Z", "id": "1203455459543408642", "author_id": "947823463", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "edit_history_tweet_ids": ["1203455395924197376"], "created_at": "2019-12-07T23:25:00.000Z", "id": "1203455395924197376", "author_id": "132051308", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "FuerzasDelOrden", "id": "2325467407"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 57, "probability": 0.8033, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203386711323140096"}], "edit_history_tweet_ids": ["1203455387816595461"], "created_at": "2019-12-07T23:24:58.000Z", "id": "1203455387816595461", "author_id": "844338338005946368", "text": "RT @FuerzasDelOrden: Cuatro agentes de la Polic\u00eda Nacional salvan in extremis a un hombre que se tir\u00f3 al mar atado de pies y manos en el pu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "edit_history_tweet_ids": ["1203455383383228416"], "created_at": "2019-12-07T23:24:57.000Z", "id": "1203455383383228416", "author_id": "838555442129272832", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "eduardomanchon", "id": "755850"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203295901390983169"}], "edit_history_tweet_ids": ["1203455322876268544"], "created_at": "2019-12-07T23:24:42.000Z", "id": "1203455322876268544", "author_id": "126374082", "text": "RT @eduardomanchon: El modelo de capital riesgo est\u00e1 basado en que grandes beneficios conllevan grandes riesgos, pero eso no significa que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "edit_history_tweet_ids": ["1203455275463778305"], "created_at": "2019-12-07T23:24:31.000Z", "id": "1203455275463778305", "author_id": "329432580", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "edit_history_tweet_ids": ["1203455212415049729"], "created_at": "2019-12-07T23:24:16.000Z", "id": "1203455212415049729", "author_id": "2893986741", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203436950021128197"}], "entities": {"urls": [{"start": 252, "end": 275, "url": "https://t.co/2aT7NF98ty", "expanded_url": "https://twitter.com/emmasoffice/status/1203436950021128197", "display_url": "twitter.com/emmasoffice/st\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203455153426325506"], "created_at": "2019-12-07T23:24:02.000Z", "id": "1203455153426325506", "author_id": "1057010795932987398", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u274c\n\nCARALHO EU SOU UMA VERGONHA https://t.co/2aT7NF98ty", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1203455148716109825"], "created_at": "2019-12-07T23:24:01.000Z", "id": "1203455148716109825", "author_id": "1141427472598282247", "text": "estoy escuchando m\u00fasica re suicida jajajaj", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "edit_history_tweet_ids": ["1203455017346326528"], "created_at": "2019-12-07T23:23:29.000Z", "id": "1203455017346326528", "author_id": "1103799805950726146", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 31, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "C\u00f3rdoba"}, {"start": 76, "end": 81, "probability": 0.5889, "type": "Other", "normalized_text": "c\u00e1ncer"}], "urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/zluuRCgc6h", "expanded_url": "https://www.elplural.com/sociedad/suicida-pareja-cordoba-marido-diagnosticaran-cancer-terminal_229188102", "display_url": "elplural.com/sociedad/suici\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203454960723251200"], "created_at": "2019-12-07T23:23:16.000Z", "id": "1203454960723251200", "author_id": "400621547", "text": "Se suicida una pareja en C\u00f3rdoba despu\u00e9s de que al marido le diagnosticaran c\u00e1ncer terminal https://t.co/zluuRCgc6h", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 69, "probability": 0.6746, "type": "Other", "normalized_text": "c\u00e1ncer"}], "urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/20MJCimluV", "expanded_url": "https://www.diarioinformacion.com/sucesos/2019/12/07/matrimonio-suicida-despues-marido-le/2213876.html", "display_url": "diarioinformacion.com/sucesos/2019/1\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203454899993874435"], "created_at": "2019-12-07T23:23:01.000Z", "id": "1203454899993874435", "author_id": "1125246860", "text": "Un matrimonio se suicida despu\u00e9s de que al marido le detectasen c\u00e1ncer terminal https://t.co/20MJCimluV", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "edit_history_tweet_ids": ["1203454872546414594"], "created_at": "2019-12-07T23:22:55.000Z", "id": "1203454872546414594", "author_id": "1054852372852281344", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "edit_history_tweet_ids": ["1203454864602341378"], "created_at": "2019-12-07T23:22:53.000Z", "id": "1203454864602341378", "author_id": "326959868", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "edit_history_tweet_ids": ["1203454721035558913"], "created_at": "2019-12-07T23:22:19.000Z", "id": "1203454721035558913", "author_id": "761683729", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "edit_history_tweet_ids": ["1203454617192927233"], "created_at": "2019-12-07T23:21:54.000Z", "id": "1203454617192927233", "author_id": "396966917", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1203454609194393600"], "created_at": "2019-12-07T23:21:52.000Z", "id": "1203454609194393600", "author_id": "993500633092317184", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou:  \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:  \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque:\u274c\nse popularizou:  \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 1}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "edit_history_tweet_ids": ["1203454605754953729"], "created_at": "2019-12-07T23:21:51.000Z", "id": "1203454605754953729", "author_id": "109305829", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "edit_history_tweet_ids": ["1203454588122062849"], "created_at": "2019-12-07T23:21:47.000Z", "id": "1203454588122062849", "author_id": "1199355527802830848", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tarsogenro", "id": "135269423"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203397641624834048"}], "edit_history_tweet_ids": ["1203454573882564609"], "created_at": "2019-12-07T23:21:44.000Z", "id": "1203454573882564609", "author_id": "968221119856676864", "text": "RT @tarsogenro: Alguns anos depois um se suicidou e o outro foi pendurado de cabe\u00e7a pra baixo. N\u00e3o h\u00e1 mal que sempre dure... https://t.co/7\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jovenandaluz", "id": "1342908914"}, {"start": 114, "end": 124, "username": "El_Plural", "id": "158313996"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 49, "probability": 0.9832, "type": "Place", "normalized_text": "C\u00f3rdoba"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203356835312525312"}], "edit_history_tweet_ids": ["1203454548343427072"], "created_at": "2019-12-07T23:21:38.000Z", "id": "1203454548343427072", "author_id": "2170501720", "text": "RT @jovenandaluz: Se suicida una pareja en C\u00f3rdoba despu\u00e9s de que al marido le diagnosticaran c\u00e1ncer terminal via @El_Plural https://t.co/J\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203371372153626625"}], "entities": {"annotations": [{"start": 119, "end": 128, "probability": 0.62, "type": "Organization", "normalized_text": "de Polic\u00eda"}], "urls": [{"start": 135, "end": 158, "url": "https://t.co/DkceA9iNI4", "expanded_url": "https://twitter.com/ManosLimpiasCo/status/1203371372153626625", "display_url": "twitter.com/ManosLimpiasCo\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203454412183744512"], "created_at": "2019-12-07T23:21:05.000Z", "geo": {"place_id": "015ebf2571d0d8ce"}, "id": "1203454412183744512", "author_id": "2313213647", "text": "Detenerlas y judicializarlas por Terroristas ... hoy son carteles , manana una camioneta suicida como la de la Escuela de Polic\u00eda .... https://t.co/DkceA9iNI4", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203450151773384704"}], "entities": {"urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/pjgIotNCSR", "expanded_url": "https://twitter.com/kauhgouveia/status/1203450151773384704", "display_url": "twitter.com/kauhgouveia/st\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203454319363870730"], "created_at": "2019-12-07T23:20:43.000Z", "id": "1203454319363870730", "author_id": "1162510124801503233", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou:\u2714\nnota vermelha:\u2714\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u2714\nmatou aula:\u2714\nexpulso de sala:\u2714\naluno destaque:\u2714(a mt tmp)\nse popularizou:\u274c\ndiretoria:\u2714\nchorou na sala:\u2714\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u274c\nsou um lixo mermo https://t.co/pjgIotNCSR", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203444796112691200"}], "entities": {"urls": [{"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/asq5EoObM2", "expanded_url": "https://twitter.com/louxsglden/status/1203444796112691200", "display_url": "twitter.com/louxsglden/sta\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203454293665361920"], "created_at": "2019-12-07T23:20:37.000Z", "id": "1203454293665361920", "author_id": "1183449517510811648", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c\n\ntalvez eu seja uma boa aluna https://t.co/asq5EoObM2", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1203454293392711682"], "created_at": "2019-12-07T23:20:37.000Z", "id": "1203454293392711682", "author_id": "393853331", "text": "ele se enforcou mano \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 23, "probability": 0.4476, "type": "Person", "normalized_text": "Azula"}, {"start": 33, "end": 36, "probability": 0.6059, "type": "Person", "normalized_text": "aang"}, {"start": 89, "end": 94, "probability": 0.8895, "type": "Other", "normalized_text": "Avatar"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203454271712321537"], "created_at": "2019-12-07T23:20:32.000Z", "id": "1203454271712321537", "author_id": "2184043728", "text": "Se vcs repararem a Azula matou o aang num epis\u00f3dio, ela matou o avatar e quebrou o ciclo Avatar e mm assim vcs acham que ela n e a pessoa mais poderosa da serie , ela e o tio dela, burros", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "edit_history_tweet_ids": ["1203454215437406208"], "created_at": "2019-12-07T23:20:18.000Z", "id": "1203454215437406208", "author_id": "70257325", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "edit_history_tweet_ids": ["1203454204553117697"], "created_at": "2019-12-07T23:20:16.000Z", "id": "1203454204553117697", "author_id": "703788681509871617", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1184250424859209728", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203452876770689024"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 28, "probability": 0.5372, "type": "Organization", "normalized_text": "Moriarty"}, {"start": 59, "end": 64, "probability": 0.5773, "type": "Person", "normalized_text": "Hudson"}, {"start": 67, "end": 74, "probability": 0.8018, "type": "Person", "normalized_text": "Lestrade"}, {"start": 78, "end": 81, "probability": 0.8659, "type": "Person", "normalized_text": "John"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203454115860426752"], "created_at": "2019-12-07T23:19:54.000Z", "id": "1203454115860426752", "author_id": "1184250424859209728", "text": "ele n se jogou mas o Moriarty se matou, oq vai ser da Sra. Hudson, Lestrade e John?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "edit_history_tweet_ids": ["1203453860024668160"], "created_at": "2019-12-07T23:18:53.000Z", "id": "1203453860024668160", "author_id": "734168038015012864", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203430382084997121"}], "entities": {"urls": [{"start": 237, "end": 260, "url": "https://t.co/AB4Ka9nCJ8", "expanded_url": "https://twitter.com/skarafa_f/status/1203430382084997121", "display_url": "twitter.com/skarafa_f/stat\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203453715757371392"], "created_at": "2019-12-07T23:18:19.000Z", "id": "1203453715757371392", "author_id": "927652850410442753", "text": "Quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez: ESCOLA\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o \u274c\ndepend\u00eancia \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o \u274c\nmatou aula \u274c\nfoi expulso de sala \u274c\naluno destaque \u2705\nse popularizou \u2705\nnamorou \u2705\nbeijou \u2705\nfoi pego beijando \u274c\n\naluno muito exemplar https://t.co/AB4Ka9nCJ8", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/HI5WOtgzQw", "expanded_url": "https://t.co/HI5WOtgzQw", "display_url": "t.co/HI5WOtgzQw"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203453695826055168"], "created_at": "2019-12-07T23:18:14.000Z", "id": "1203453695826055168", "author_id": "1137883911407767553", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque:\u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/HI5WOtgzQw", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "edit_history_tweet_ids": ["1203453558554845184"], "created_at": "2019-12-07T23:17:42.000Z", "id": "1203453558554845184", "author_id": "54920394", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "edit_history_tweet_ids": ["1203453490925883397"], "created_at": "2019-12-07T23:17:25.000Z", "id": "1203453490925883397", "author_id": "490940000", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "edit_history_tweet_ids": ["1203453455362404353"], "created_at": "2019-12-07T23:17:17.000Z", "id": "1203453455362404353", "author_id": "1194434424559022080", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "publico_es", "id": "17676713"}], "urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/SXpynxlFKL", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/matrimonio-suicida-cordoba-detectarle-cancer.html", "display_url": "publico.es/sociedad/matri\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203449356529131520"}], "edit_history_tweet_ids": ["1203453415935954945"], "created_at": "2019-12-07T23:17:08.000Z", "id": "1203453415935954945", "author_id": "1482733890", "text": "RT @publico_es: La pareja se despidi\u00f3 de sus amigos y les dijo que se iba de viaje https://t.co/SXpynxlFKL", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/tuK9GuO6EK", "expanded_url": "https://twitter.com/pinheirobibs/status/1203452861952208897", "display_url": "twitter.com/pinheirobibs/s\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203453339519897600"], "created_at": "2019-12-07T23:16:49.000Z", "id": "1203453339519897600", "author_id": "1114675139197767686", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou:\u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u2705 https://t.co/tuK9GuO6EK", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "820814746840629248", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "emmasoffice", "id": "820814746840629248"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203436950021128197"}], "edit_history_tweet_ids": ["1203453337854709761"], "created_at": "2019-12-07T23:16:49.000Z", "id": "1203453337854709761", "author_id": "1065069697593430016", "text": "@emmasoffice quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u274c", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "edit_history_tweet_ids": ["1203453294313713671"], "created_at": "2019-12-07T23:16:39.000Z", "id": "1203453294313713671", "author_id": "1106293838270947328", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203452633987637253"}], "entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/LjjlxXsBf4", "expanded_url": "https://twitter.com/sorrisx/status/1203452633987637253", "display_url": "twitter.com/sorrisx/status\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203453257357631488"], "created_at": "2019-12-07T23:16:30.000Z", "id": "1203453257357631488", "author_id": "908744216905437184", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705 https://t.co/LjjlxXsBf4", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 3}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "go440", "id": "12634562"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 76, "probability": 0.8179, "type": "Person", "normalized_text": "Almirante"}, {"start": 105, "end": 108, "probability": 0.3921, "type": "Person", "normalized_text": "Blas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203400132408020992"}], "edit_history_tweet_ids": ["1203453248402870275"], "created_at": "2019-12-07T23:16:28.000Z", "id": "1203453248402870275", "author_id": "1144985413385371648", "text": "RT @go440: @Olavarrietaalm1 @miguelmontejo74 @ppmadrid Enhorabuena, Almirante. Gran hilo. Los padres del Blas estamos convencidos de que te\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203346376303763456"}], "entities": {"urls": [{"start": 197, "end": 220, "url": "https://t.co/ZnsYh6Vfju", "expanded_url": "https://twitter.com/elRomulin/status/1203346376303763456", "display_url": "twitter.com/elRomulin/stat\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203453215892803585"], "created_at": "2019-12-07T23:16:20.000Z", "id": "1203453215892803585", "author_id": "706501279116357632", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u274c\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\ndepend\u00eancia: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705 https://t.co/ZnsYh6Vfju", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1203453188382302209"], "created_at": "2019-12-07T23:16:13.000Z", "id": "1203453188382302209", "author_id": "955069401757356032", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u274c\nnota vermelha \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/0Tm12c9N14", "expanded_url": "https://t.co/0Tm12c9N14", "display_url": "t.co/0Tm12c9N14"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203453177162539010"], "created_at": "2019-12-07T23:16:11.000Z", "id": "1203453177162539010", "author_id": "1090665629840035841", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2795\u2796\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/0Tm12c9N14", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "edit_history_tweet_ids": ["1203453152575545345"], "created_at": "2019-12-07T23:16:05.000Z", "id": "1203453152575545345", "author_id": "1446734958", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "FuerzasDelOrden", "id": "2325467407"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 57, "probability": 0.8033, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203386711323140096"}], "edit_history_tweet_ids": ["1203453152009359360"], "created_at": "2019-12-07T23:16:05.000Z", "id": "1203453152009359360", "author_id": "3081214971", "text": "RT @FuerzasDelOrden: Cuatro agentes de la Polic\u00eda Nacional salvan in extremis a un hombre que se tir\u00f3 al mar atado de pies y manos en el pu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1203453060405698560"], "created_at": "2019-12-07T23:15:43.000Z", "id": "1203453060405698560", "author_id": "1028643021473153025", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque:\u2705\nse popularizou:  \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u274c", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 236, "end": 259, "url": "https://t.co/JhODJqJh08", "expanded_url": "https://t.co/JhODJqJh08", "display_url": "t.co/JhODJqJh08"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203453054462418944"], "created_at": "2019-12-07T23:15:41.000Z", "id": "1203453054462418944", "author_id": "1175914883893878785", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: ainda n\u00e3o \nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\u2705\u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/JhODJqJh08", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "1058528088399724544", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203449305002127360"}], "edit_history_tweet_ids": ["1203453014176124928"], "created_at": "2019-12-07T23:15:32.000Z", "id": "1203453014176124928", "author_id": "1174430534094786561", "text": "@QTellini Quase se matou", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "elcomercio_peru", "id": "233033221"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 46, "probability": 0.8164, "type": "Place", "normalized_text": "La Libertad"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203451457565011968"}], "edit_history_tweet_ids": ["1203452993829588999"], "created_at": "2019-12-07T23:15:27.000Z", "id": "1203452993829588999", "author_id": "132707651", "text": "RT @elcomercio_peru: Feminicidio en La Libertad: polic\u00eda mata de un disparo a su esposa, tambi\u00e9n agente, y luego se suicida https://t.co/vs\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203443119959822336"}], "entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/crBeTBlWTg", "expanded_url": "https://twitter.com/F00LEGACY/status/1203443119959822336", "display_url": "twitter.com/F00LEGACY/stat\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203452822005657600"], "created_at": "2019-12-07T23:14:46.000Z", "id": "1203452822005657600", "author_id": "985562807579144193", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/crBeTBlWTg", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/d74kNHyIe6", "expanded_url": "https://twitter.com/xxschlibeans/status/1203443926918684678", "display_url": "twitter.com/xxschlibeans/s\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203452633987637253"], "created_at": "2019-12-07T23:14:01.000Z", "id": "1203452633987637253", "author_id": "961758397384282112", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705 https://t.co/d74kNHyIe6", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 5, "quote_count": 6}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203396715308564480"}], "entities": {"urls": [{"start": 215, "end": 238, "url": "https://t.co/7MxbnLj43C", "expanded_url": "https://twitter.com/ViMeloG01/status/1203396715308564480", "display_url": "twitter.com/ViMeloG01/stat\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203452616480559106"], "created_at": "2019-12-07T23:13:57.000Z", "id": "1203452616480559106", "author_id": "997005684", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705 Em art. e geo. \ud83d\ude05\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705 https://t.co/7MxbnLj43C", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tarsogenro", "id": "135269423"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203397641624834048"}], "edit_history_tweet_ids": ["1203452543847809025"], "created_at": "2019-12-07T23:13:40.000Z", "id": "1203452543847809025", "author_id": "280710722", "text": "RT @tarsogenro: Alguns anos depois um se suicidou e o outro foi pendurado de cabe\u00e7a pra baixo. N\u00e3o h\u00e1 mal que sempre dure... https://t.co/7\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1203452509710405634"], "created_at": "2019-12-07T23:13:32.000Z", "id": "1203452509710405634", "author_id": "1054368353383604224", "text": "I a jesca q 30 mnts cmg dentro do quarto tampo minha respira\u00e7\u00e3o, me enforcou, me bateu i ainda disse:Se vc sair do quarto ela me bate d cinta kkkkk", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "elcomercio_peru", "id": "233033221"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 46, "probability": 0.8164, "type": "Place", "normalized_text": "La Libertad"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203451457565011968"}], "edit_history_tweet_ids": ["1203452329112096769"], "created_at": "2019-12-07T23:12:48.000Z", "id": "1203452329112096769", "author_id": "1440123198", "text": "RT @elcomercio_peru: Feminicidio en La Libertad: polic\u00eda mata de un disparo a su esposa, tambi\u00e9n agente, y luego se suicida https://t.co/vs\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "2021_peru", "id": "744867732793896960"}, {"start": 15, "end": 31, "username": "RenattoBautista", "id": "283279534"}, {"start": 32, "end": 47, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203095152102739969"}], "edit_history_tweet_ids": ["1203452266050703361"], "created_at": "2019-12-07T23:12:33.000Z", "id": "1203452266050703361", "author_id": "138665585", "text": "RT @2021_peru: @RenattoBautista @AlanGarciaPeru ...,o sea \u00b4castigo divino\u00b4,...no nos alegrar\u00edamos pero a ver si diosito manda que te caigas\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 82, "probability": 0.9352, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203452135226191872"], "created_at": "2019-12-07T23:12:02.000Z", "id": "1203452135226191872", "author_id": "59937005", "text": "A\u00ed vc quer curtir o s\u00e1bado na TV com jogo novo e acaba assistindo Esquadr\u00e3o Suicida...\ud83d\ude2a\ud83d\ude12\ud83d\ude44", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/mJJPL85cmF", "expanded_url": "https://twitter.com/inseongrl/status/1203452062740209667/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mJJPL85cmF", "media_key": "3_1203452051696619527"}, {"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/mJJPL85cmF", "expanded_url": "https://twitter.com/inseongrl/status/1203452062740209667/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mJJPL85cmF", "media_key": "3_1203452051738517504"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203452062740209667"], "created_at": "2019-12-07T23:11:45.000Z", "id": "1203452062740209667", "author_id": "774307855", "text": "lindo parece o pijama que vargas tava usando quando se matou https://t.co/mJJPL85cmF", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "edit_history_tweet_ids": ["1203451998168895488"], "created_at": "2019-12-07T23:11:30.000Z", "id": "1203451998168895488", "author_id": "3245584270", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "3490873162", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "carod2015", "id": "3490873162"}], "annotations": [{"start": 108, "end": 112, "probability": 0.608, "type": "Place", "normalized_text": "Leliq"}, {"start": 271, "end": 274, "probability": 0.519, "type": "Other", "normalized_text": "rusa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203303254039433217"}], "edit_history_tweet_ids": ["1203451959019212800"], "created_at": "2019-12-07T23:11:20.000Z", "id": "1203451959019212800", "author_id": "727821902421622784", "text": "@carod2015 Disculpe la ignorancia, pero \u00bflos pases ser\u00edan pasivos remunerados que, si bien sustituyen a las Leliq, tienen vencimiento m\u00e1s breve? En tal caso, ser\u00edan como un suicida que acelera la velocidad de giro y los disparos del revolver con el que juega a la ruleta rusa.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 13, "probability": 0.4722, "type": "Person", "normalized_text": "Giselle"}, {"start": 128, "end": 137, "probability": 0.5228, "type": "Other", "normalized_text": "bomsucesso"}], "hashtags": [{"start": 127, "end": 138, "tag": "bomsucesso"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203451941759725568"], "created_at": "2019-12-07T23:11:16.000Z", "id": "1203451941759725568", "author_id": "96565673", "text": "deixar Giselle sozinha no apartamento \u00e9 assinar atestado de suicida. os meninos precisam estar l\u00e1, escondidos no outro quarto. #bomsucesso", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "edit_history_tweet_ids": ["1203451938676858882"], "created_at": "2019-12-07T23:11:15.000Z", "id": "1203451938676858882", "author_id": "118438505", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "edit_history_tweet_ids": ["1203451929537470466"], "created_at": "2019-12-07T23:11:13.000Z", "id": "1203451929537470466", "author_id": "1332653509", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "edit_history_tweet_ids": ["1203451892833161216"], "created_at": "2019-12-07T23:11:04.000Z", "id": "1203451892833161216", "author_id": "42030163", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 69, "probability": 0.59, "type": "Other", "normalized_text": "Mulher Maravilha"}, {"start": 72, "end": 82, "probability": 0.6205, "type": "Other", "normalized_text": "Vi\u00fava Negra"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.3821, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203451887149862912"], "created_at": "2019-12-07T23:11:03.000Z", "id": "1203451887149862912", "author_id": "3063816958", "text": "\u00danico filme de super hero\u00edna/vil\u00e3 que ser\u00e1 bom \u00e9 o da Mulher Maravilha, Vi\u00fava Negra e Arlequina ser\u00e3o ruins dms, pique homem de ferro 3, thor, esquadr\u00e3o suicida...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "edit_history_tweet_ids": ["1203451723823665152"], "created_at": "2019-12-07T23:10:24.000Z", "id": "1203451723823665152", "author_id": "910269620875137025", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "edit_history_tweet_ids": ["1203451710993252357"], "created_at": "2019-12-07T23:10:21.000Z", "id": "1203451710993252357", "author_id": "996855997732880385", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tarsogenro", "id": "135269423"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203397641624834048"}], "edit_history_tweet_ids": ["1203451641816588288"], "created_at": "2019-12-07T23:10:05.000Z", "id": "1203451641816588288", "author_id": "578088310", "text": "RT @tarsogenro: Alguns anos depois um se suicidou e o outro foi pendurado de cabe\u00e7a pra baixo. N\u00e3o h\u00e1 mal que sempre dure... https://t.co/7\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "816250840314945536", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203450907314311170"}], "edit_history_tweet_ids": ["1203451594571964417"], "created_at": "2019-12-07T23:09:53.000Z", "id": "1203451594571964417", "author_id": "277173856", "text": "@delernaa Llamar t\u00edo a quien se suicida porque no siente serlo, m\u00e1s all\u00e1 de qu\u00e9 le haya llevado a ello, no s\u00f3lo es sumamente ofensivo, tambi\u00e9n es innecesario. Y ese ego que nos lleva a tener siempre que dar nuestra opini\u00f3n, aunque duela a quien no nos la ha pedido, es asqueroso.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "edit_history_tweet_ids": ["1203451566742818817"], "created_at": "2019-12-07T23:09:47.000Z", "id": "1203451566742818817", "author_id": "246441201", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1203451537487515648"], "created_at": "2019-12-07T23:09:40.000Z", "id": "1203451537487515648", "author_id": "897973089295896577", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou:\u2714\nnota vermelha:\u2714\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nmatou aula:\u2714\nexpulso de sala:\u2714\naluno destaque:\u2714\nse popularizou:\u2714\ndiretoria:\u274c\nchorou na sala:\u2714\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u274c", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "lancelot_xbal", "id": "214593619"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/IeB3iMRPjQ", "expanded_url": "https://www.abc.es/sociedad/abci-matrimonio-suicida-despues-marido-detectasen-cancer-terminal-201912071358_noticia.html#vca=amp-rrss-inducido&vmc=abc-es&vso=tw&vli=noticia.foto", "display_url": "abc.es/sociedad/abci-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.abc.es/sociedad/abci-matrimonio-suicida-despues-marido-detectasen-cancer-terminal-201912071358_noticia.html#vca=amp-rrss-inducido&vmc=abc-es&vso=tw&vli=noticia.foto"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203384153699475461"}], "edit_history_tweet_ids": ["1203451485712998401"], "created_at": "2019-12-07T23:09:27.000Z", "id": "1203451485712998401", "author_id": "304574313", "text": "RT @lancelot_xbal: Un matrimonio se suicida despu\u00e9s de que al marido le detectasen c\u00e1ncer terminal. https://t.co/IeB3iMRPjQ La pareja canad\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 25, "probability": 0.7855, "type": "Place", "normalized_text": "La Libertad"}], "urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/vsfLddp8X4", "expanded_url": "https://elcomercio.pe/peru/la-libertad/feminicidio-en-la-libertad-policia-mata-de-un-disparo-a-su-esposa-tambien-agente-y-luego-se-suicida-noticia/", "display_url": "elcomercio.pe/peru/la-libert\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elcomercio.pe/peru/la-libertad/estamoshartas-feminicidio-en-la-libertad-policia-mata-de-un-disparo-a-su-esposa-tambien-agente-y-luego-se-suicida-noticia/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203451457565011968"], "created_at": "2019-12-07T23:09:21.000Z", "id": "1203451457565011968", "author_id": "233033221", "text": "Feminicidio en La Libertad: polic\u00eda mata de un disparo a su esposa, tambi\u00e9n agente, y luego se suicida https://t.co/vsfLddp8X4", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 7, "like_count": 34, "quote_count": 2}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1203451410504916992"], "created_at": "2019-12-07T23:09:09.000Z", "id": "1203451410504916992", "author_id": "1089543868268363776", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u274c\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u2705", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203436950021128197"}], "entities": {"urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/7MfYa39ZrC", "expanded_url": "https://twitter.com/emmasoffice/status/1203436950021128197", "display_url": "twitter.com/emmasoffice/st\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203451401818562564"], "created_at": "2019-12-07T23:09:07.000Z", "id": "1203451401818562564", "author_id": "1033766631552503808", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705 (fundamental foram bons tempos)\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u2705 https://t.co/7MfYa39ZrC", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.9478, "type": "Person", "normalized_text": "Thiago"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203451365047095296"], "created_at": "2019-12-07T23:08:59.000Z", "id": "1203451365047095296", "author_id": "946571017383763968", "text": "Thiago quase me matou do cora\u00e7\u00e3o, n\u00e3o sei oq seria de mim se tivesse acontecido alguma coisa com ele", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "23313476", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "pattricialeite", "id": "23313476"}, {"start": 16, "end": 28, "username": "beani_diego", "id": "1034561273206374400"}, {"start": 29, "end": 42, "username": "luciano_hang", "id": "36411489"}, {"start": 43, "end": 56, "username": "AbrahamWeint", "id": "1120399498692497408"}, {"start": 57, "end": 71, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}, {"start": 72, "end": 80, "username": "SF_Moro", "id": "1113094855281008641"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203446807629639681"}], "edit_history_tweet_ids": ["1203451296990277638"], "created_at": "2019-12-07T23:08:42.000Z", "id": "1203451296990277638", "author_id": "919993667850555393", "text": "@pattricialeite @beani_diego @luciano_hang @AbrahamWeint @jairbolsonaro @SF_Moro O menino n\u00e3o tem como se defender, mas eu como ser humano, cidad\u00e3o e vizinho tenho a obriga\u00e7\u00e3o de intervir! Isso \u00e9 ser HUMANO, sim \u00e9 mais simples colocar na conta da m\u00e3e, afinal foi ela quem matou, n\u00e3o eu! Colocar na conta do estado que por vezes descobriu o caso depois do \u00f3bito.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.7623, "type": "Person", "normalized_text": "Layo"}, {"start": 18, "end": 22, "probability": 0.5699, "type": "Person", "normalized_text": "Tebas"}, {"start": 32, "end": 37, "probability": 0.5111, "type": "Person", "normalized_text": "P\u00e8lope"}, {"start": 42, "end": 45, "probability": 0.2713, "type": "Person", "normalized_text": "Pisa"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.5577, "type": "Person", "normalized_text": "Layo"}, {"start": 81, "end": 87, "probability": 0.6325, "type": "Person", "normalized_text": "Crisipo"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.6959, "type": "Person", "normalized_text": "P\u00e8lope"}, {"start": 146, "end": 151, "probability": 0.7234, "type": "Person", "normalized_text": "P\u00e8lope"}, {"start": 175, "end": 179, "probability": 0.7032, "type": "Person", "normalized_text": "Apolo"}, {"start": 187, "end": 190, "probability": 0.797, "type": "Person", "normalized_text": "Layo"}, {"start": 198, "end": 202, "probability": 0.4932, "type": "Person", "normalized_text": "Edipo"}], "urls": [{"start": 205, "end": 228, "url": "https://t.co/6fVCwgg2Li", "expanded_url": "https://twitter.com/alasalas18ago/status/1203451287376990209/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6fVCwgg2Li", "media_key": "3_1203451282532503552"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203451287376990209"], "created_at": "2019-12-07T23:08:40.000Z", "id": "1203451287376990209", "author_id": "2287295010", "text": "Layo expulsado de Tebas, el rey P\u00e8lope de Pisa le d\u00e0 asilo. Layo rapta y viola a Crisipo hijo de P\u00e8lope su bienhechor. Crisipo se suicida. El rey P\u00e8lope lanza la maldici\u00f3n de Apolo sobre Layo. Nace Edipo. https://t.co/6fVCwgg2Li", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "edit_history_tweet_ids": ["1203451234646155264"], "created_at": "2019-12-07T23:08:28.000Z", "id": "1203451234646155264", "author_id": "99296620", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1120093405307183106", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203450975111045120"}], "entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 7, "probability": 0.3997, "type": "Other", "normalized_text": "Shin"}, {"start": 54, "end": 60, "probability": 0.4241, "type": "Other", "normalized_text": "Deirara"}, {"start": 73, "end": 78, "probability": 0.9467, "type": "Organization", "normalized_text": "Itachi"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203451213368430593"], "created_at": "2019-12-07T23:08:22.000Z", "id": "1203451213368430593", "author_id": "1120093405307183106", "text": "* | Shin n\u00e3o era um membro oficial\n\n** | tecnicamente Deirara se matou / Itachi tava doente e semi-cego", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tarsogenro", "id": "135269423"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203397641624834048"}], "edit_history_tweet_ids": ["1203451187183398915"], "created_at": "2019-12-07T23:08:16.000Z", "id": "1203451187183398915", "author_id": "1149658819653492736", "text": "RT @tarsogenro: Alguns anos depois um se suicidou e o outro foi pendurado de cabe\u00e7a pra baixo. N\u00e3o h\u00e1 mal que sempre dure... https://t.co/7\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/1nWkjGwQHl", "expanded_url": "https://twitter.com/sofainess/status/1203449591829553152", "display_url": "twitter.com/sofainess/stat\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203451164580294656"], "created_at": "2019-12-07T23:08:11.000Z", "id": "1203451164580294656", "author_id": "1074620968763617280", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u274c https://t.co/1nWkjGwQHl", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 264, "end": 287, "url": "https://t.co/7CUeojPUyj", "expanded_url": "https://t.co/7CUeojPUyj", "display_url": "t.co/7CUeojPUyj"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203450999689621505"], "created_at": "2019-12-07T23:07:32.000Z", "id": "1203450999689621505", "author_id": "2246939809", "text": "Quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez: ESCOLA\n\nbrigou \u274c\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o \u274c, mas quase em\ndepend\u00eancia \u2705\u2705\u2705\u2705\u2705 ELITE raiz era s\u00f3 depend\u00eancia\nrecupera\u00e7\u00e3o \u2705\nmatou aula \u274c\nfoi expulso de sala \u274c \naluno destaque \u274c\nse popularizou \u274c\nnamorou \u2705\nbeijou \u2705\nfoi pego beijando \u2705 https://t.co/7CUeojPUyj", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 2}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "974367806115467264", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203440142117146624"}], "edit_history_tweet_ids": ["1203450979313737728"], "created_at": "2019-12-07T23:07:27.000Z", "id": "1203450979313737728", "author_id": "866426808", "text": "@JospNG Es si un sr llama a las mujeres hijas de puta porque su hermano se ha suicidado tras una separaci\u00f3n.  No es para acosarlo pero est\u00e1 equivocado. Y no s\u00e9, me parece un relato un poco falso. Se suicida por el acoso escolar y familiar; porque nombras a las terf?", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "FuerzasDelOrden", "id": "2325467407"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 57, "probability": 0.8033, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203386711323140096"}], "edit_history_tweet_ids": ["1203450950037516289"], "created_at": "2019-12-07T23:07:20.000Z", "id": "1203450950037516289", "author_id": "949524868030173184", "text": "RT @FuerzasDelOrden: Cuatro agentes de la Polic\u00eda Nacional salvan in extremis a un hombre que se tir\u00f3 al mar atado de pies y manos en el pu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.4629, "type": "Other", "normalized_text": "Ni\u00f1a"}, {"start": 20, "end": 27, "probability": 0.6277, "type": "Other", "normalized_text": "bullying"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/VKbP0sbY9i", "expanded_url": "https://trib.al/wwncemO", "display_url": "trib.al/wwncemO"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203450794613325824"], "created_at": "2019-12-07T23:06:43.000Z", "id": "1203450794613325824", "author_id": "293290314", "text": "Ni\u00f1a se suicida por bullying y la encuentra su hermana de 9 a\u00f1os https://t.co/VKbP0sbY9i", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "edit_history_tweet_ids": ["1203450719321374720"], "created_at": "2019-12-07T23:06:25.000Z", "id": "1203450719321374720", "author_id": "1172908242420273153", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203444621378031621"}], "entities": {"urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/lwjetWqAEg", "expanded_url": "https://twitter.com/zynvibez/status/1203444621378031621", "display_url": "twitter.com/zynvibez/statu\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203450717958266880"], "created_at": "2019-12-07T23:06:24.000Z", "id": "1203450717958266880", "author_id": "1113540323999985664", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705\n\ntudo em ordem https://t.co/lwjetWqAEg", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 249, "end": 272, "url": "https://t.co/briIoZqdn4", "expanded_url": "https://twitter.com/silliecosmic/status/1203449810067558400", "display_url": "twitter.com/silliecosmic/s\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203450665743388675"], "created_at": "2019-12-07T23:06:12.000Z", "id": "1203450665743388675", "author_id": "894286172645732352", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: (verbalmente) \u2705\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: (de faltas) \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:\u274c \ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u274c https://t.co/briIoZqdn4", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "rocio_soldado", "id": "1080527243754000385"}, {"start": 68, "end": 82, "username": "KeikoFujimori", "id": "53189543"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 66, "probability": 0.4616, "type": "Person", "normalized_text": "Kash"}, {"start": 113, "end": 114, "probability": 0.5707, "type": "Organization", "normalized_text": "AG"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203310793338417153"}], "edit_history_tweet_ids": ["1203450570926895109"], "created_at": "2019-12-07T23:05:49.000Z", "id": "1203450570926895109", "author_id": "756874949025988608", "text": "RT @rocio_soldado: Pocos c\u00f3mplices le van quedando a la se\u00f1ora Kash @KeikoFujimori \nNunca pudo emular al suicida AG, pero vaya que lo ha in\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203436950021128197"}], "entities": {"urls": [{"start": 231, "end": 254, "url": "https://t.co/my1pia0zSs", "expanded_url": "https://twitter.com/emmasoffice/status/1203436950021128197", "display_url": "twitter.com/emmasoffice/st\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203450431390855169"], "created_at": "2019-12-07T23:05:16.000Z", "id": "1203450431390855169", "author_id": "1048986157047013376", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u2705\n\nputskk https://t.co/my1pia0zSs", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "918449335993622528", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "nobregathsa", "id": "918449335993622528"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203447313403961346"}], "edit_history_tweet_ids": ["1203450415846694913"], "created_at": "2019-12-07T23:05:12.000Z", "id": "1203450415846694913", "author_id": "1124247768158150656", "text": "@nobregathsa vc se matou de estudar e eu fui descobrir oq era pra estudar hj kkkkkkkkkkkk", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "edit_history_tweet_ids": ["1203450369315164162"], "created_at": "2019-12-07T23:05:01.000Z", "id": "1203450369315164162", "author_id": "2581613941", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tarsogenro", "id": "135269423"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203397641624834048"}], "edit_history_tweet_ids": ["1203450286263721984"], "created_at": "2019-12-07T23:04:41.000Z", "id": "1203450286263721984", "author_id": "3310207402", "text": "RT @tarsogenro: Alguns anos depois um se suicidou e o outro foi pendurado de cabe\u00e7a pra baixo. N\u00e3o h\u00e1 mal que sempre dure... https://t.co/7\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "edit_history_tweet_ids": ["1203450154935865344"], "created_at": "2019-12-07T23:04:10.000Z", "id": "1203450154935865344", "author_id": "188022696", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 247, "end": 270, "url": "https://t.co/e7g6YCodgQ", "expanded_url": "https://t.co/e7g6YCodgQ", "display_url": "t.co/e7g6YCodgQ"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203450151773384704"], "created_at": "2019-12-07T23:04:09.000Z", "id": "1203450151773384704", "author_id": "1175576682251640835", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u274c\n\ncomportada porem burra https://t.co/e7g6YCodgQ", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 3}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Vetesantos", "id": "819613715754520576"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/9BBdJJuh0r", "expanded_url": "https://twitter.com/STvitinhoo/status/1203067834387046400", "display_url": "twitter.com/STvitinhoo/sta\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203447408035848194"}], "edit_history_tweet_ids": ["1203450111461859328"], "created_at": "2019-12-07T23:04:00.000Z", "id": "1203450111461859328", "author_id": "791445115122352128", "text": "RT @Vetesantos: se matou o cara pq n\u00e3o matou ela que era a errada no bgl kkkkkkk tmnc https://t.co/9BBdJJuh0r", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "edit_history_tweet_ids": ["1203450057678368769"], "created_at": "2019-12-07T23:03:47.000Z", "id": "1203450057678368769", "author_id": "1901949198", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "publico_es", "id": "17676713"}], "urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/SXpynxlFKL", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/matrimonio-suicida-cordoba-detectarle-cancer.html", "display_url": "publico.es/sociedad/matri\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203449356529131520"}], "edit_history_tweet_ids": ["1203449872550125569"], "created_at": "2019-12-07T23:03:03.000Z", "id": "1203449872550125569", "author_id": "86032339", "text": "RT @publico_es: La pareja se despidi\u00f3 de sus amigos y les dijo que se iba de viaje https://t.co/SXpynxlFKL", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1191096359245557762", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "joaodgcrf", "id": "1191096359245557762"}], "annotations": [{"start": 129, "end": 130, "probability": 0.8187, "type": "Person", "normalized_text": "JJ"}, {"start": 171, "end": 172, "probability": 0.5051, "type": "Person", "normalized_text": "JS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203021186055262210"}], "edit_history_tweet_ids": ["1203449820310114304"], "created_at": "2019-12-07T23:02:50.000Z", "id": "1203449820310114304", "author_id": "57211812", "text": "@joaodgcrf N\u00e3o \u00e9 ficar em cima do muro, mas \u00e9 perverso ter que escolher entre os 2. O justo e racional seria um pr\u00eamio para cada JJ conseguiu tirar tudo do melhor elenco. JS conseguiu tirar tudo de um elenco deficit\u00e1rio somado a uma diretoria suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "edit_history_tweet_ids": ["1203449802790506499"], "created_at": "2019-12-07T23:02:46.000Z", "id": "1203449802790506499", "author_id": "1198712354189565954", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203447262162178054"}], "entities": {"urls": [{"start": 41, "end": 64, "url": "https://t.co/1FC39sxhb6", "expanded_url": "https://twitter.com/gabres_rx/status/1203447262162178054/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/1FC39sxhb6", "media_key": "7_1203447206726062082"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203449664760156160"], "created_at": "2019-12-07T23:02:13.000Z", "id": "1203449664760156160", "author_id": "318464135", "text": "RT @gabres_rx: E minha largatixa suicida https://t.co/1FC39sxhb6", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "edit_history_tweet_ids": ["1203449655637499904"], "created_at": "2019-12-07T23:02:11.000Z", "id": "1203449655637499904", "author_id": "1713502615", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tarsogenro", "id": "135269423"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203397641624834048"}], "edit_history_tweet_ids": ["1203449624373137409"], "created_at": "2019-12-07T23:02:04.000Z", "id": "1203449624373137409", "author_id": "801517887735398402", "text": "RT @tarsogenro: Alguns anos depois um se suicidou e o outro foi pendurado de cabe\u00e7a pra baixo. N\u00e3o h\u00e1 mal que sempre dure... https://t.co/7\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "edit_history_tweet_ids": ["1203449609596608512"], "created_at": "2019-12-07T23:02:00.000Z", "id": "1203449609596608512", "author_id": "1195768821652566016", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "992182731084849152", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203449598599159810"}], "edit_history_tweet_ids": ["1203449600373350401"], "created_at": "2019-12-07T23:01:58.000Z", "id": "1203449600373350401", "author_id": "992182731084849152", "text": "Y todos mis planes de movilizaci\u00f3n y cacerola pasan a un segundo plano, porque la vida sigue y hay que comer, pero jueputa, si quemaramos esta ciudad todas juntas de las manos, y si acabaramos todo esto. Yo pongo mi cuerpo y mi tendencia suicida. Pero no quiero estar m\u00e1s triste", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "policiaH50", "id": "1065831412677382144"}], "hashtags": [{"start": 128, "end": 133, "tag": "Vigo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203365201762017281"}], "edit_history_tweet_ids": ["1203449539413327876"], "created_at": "2019-12-07T23:01:43.000Z", "id": "1203449539413327876", "author_id": "1462683432", "text": "RT @policiah50: \ud83d\udd1dPolic\u00edas nacionales \ud83d\udc6e\u200d\u2642\ufe0fsalvan in extremis a un hombre que se tir\u00f3 al mar atado de pie y manos en el puerto de #Vigo\ud83c\udfc5\ud83c\udfc5\ud83c\udfc5\ud83c\udfc5 #\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "33804533", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "FabioPorchat", "id": "33804533"}], "annotations": [{"start": 125, "end": 133, "probability": 0.9892, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203384935576461314"}], "edit_history_tweet_ids": ["1203449480412061696"], "created_at": "2019-12-07T23:01:29.000Z", "id": "1203449480412061696", "author_id": "466425042", "text": "@FabioPorchat Ent\u00e3o seu partido fazia o que? Matou milhares nas filas dos hospitais, deixou monte de gente morrendo de fome. Bolsonaro n\u00e3o se vinga e sim tenta trabalhar em um pa\u00eds que tem \"bostas\" como voc\u00ea que se acha um apresentador.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "edit_history_tweet_ids": ["1203449432618000385"], "created_at": "2019-12-07T23:01:18.000Z", "id": "1203449432618000385", "author_id": "308236871", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Llega_Ixtab", "id": "1133367760673824768"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203331408737030144"}], "edit_history_tweet_ids": ["1203449419376537600"], "created_at": "2019-12-07T23:01:15.000Z", "id": "1203449419376537600", "author_id": "582065452", "text": "RT @Llega_Ixtab: Un tio explica que su hermano se suicida porque su familia no le compra vestidos, no le compra mu\u00f1ecas, y no le permite vi\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/SXpynxlFKL", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/matrimonio-suicida-cordoba-detectarle-cancer.html", "display_url": "publico.es/sociedad/matri\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203449356529131520"], "created_at": "2019-12-07T23:01:00.000Z", "id": "1203449356529131520", "author_id": "17676713", "text": "La pareja se despidi\u00f3 de sus amigos y les dijo que se iba de viaje https://t.co/SXpynxlFKL", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 2, "like_count": 8, "quote_count": 1}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 184, "end": 207, "url": "https://t.co/pvNFuqZ9L0", "expanded_url": "https://twitter.com/tuitavictoria/status/1203447396967079936", "display_url": "twitter.com/tuitavictoria/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203449286207385600"], "created_at": "2019-12-07T23:00:43.000Z", "id": "1203449286207385600", "author_id": "1185659799385657351", "text": "brigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705 https://t.co/pvNFuqZ9L0", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "edit_history_tweet_ids": ["1203449265244143616"], "created_at": "2019-12-07T23:00:38.000Z", "id": "1203449265244143616", "author_id": "127857864", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "edit_history_tweet_ids": ["1203449181924450304"], "created_at": "2019-12-07T23:00:18.000Z", "id": "1203449181924450304", "author_id": "2736632361", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "2889924326", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "lalorivasdiaz", "id": "2889924326"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203385159900434434"}], "edit_history_tweet_ids": ["1203449164312412160"], "created_at": "2019-12-07T23:00:14.000Z", "id": "1203449164312412160", "author_id": "2463842264", "text": "@lalorivasdiaz Carnal creo que lo confundes con ideacion suicida. Te invito a marcar a las l\u00edneas de atenci\u00f3n al suicido: 01 800 710 24 96", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 39, "probability": 0.4518, "type": "Organization", "normalized_text": "dbd"}], "urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/bWS3NrEBGk", "expanded_url": "https://twitter.com/memes_bizarre/status/1203121301319307264?s=19", "display_url": "twitter.com/memes_bizarre/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203449156477628417"], "created_at": "2019-12-07T23:00:12.000Z", "id": "1203449156477628417", "author_id": "3256132204", "text": "Yo cuando el guiri de mi partida del dbd se suicida en menos de 60seg https://t.co/bWS3NrEBGk", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "El_Plural", "id": "158313996"}], "urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/EYHnii6q36", "expanded_url": "https://www.elplural.com/sociedad/suicida-pareja-cordoba-marido-diagnosticaran-cancer-terminal_229188102", "display_url": "elplural.com/sociedad/suici\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203418724520398850"}], "edit_history_tweet_ids": ["1203449118141616133"], "created_at": "2019-12-07T23:00:03.000Z", "id": "1203449118141616133", "author_id": "707017390060650496", "text": "RT @El_Plural: Los han encontrado muertos en su vivienda\nhttps://t.co/EYHnii6q36", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "edit_history_tweet_ids": ["1203449009337249792"], "created_at": "2019-12-07T22:59:37.000Z", "id": "1203449009337249792", "author_id": "69847342", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203436950021128197"}], "entities": {"urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/TlwcC25dor", "expanded_url": "https://twitter.com/emmasoffice/status/1203436950021128197", "display_url": "twitter.com/emmasoffice/st\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203448977561141248"], "created_at": "2019-12-07T22:59:29.000Z", "id": "1203448977561141248", "author_id": "1130983395121651724", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:\u274c \ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u274c https://t.co/TlwcC25dor", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "edit_history_tweet_ids": ["1203448887601745926"], "created_at": "2019-12-07T22:59:08.000Z", "id": "1203448887601745926", "author_id": "273582425", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1203448620663607296"], "created_at": "2019-12-07T22:58:04.000Z", "id": "1203448620663607296", "author_id": "3027237017", "text": "eu me sinto realizada pq pela primeira vez vivi um dia INTEIRO no presente, sem me preocupar se amanh\u00e3 vai estar bom assim ou n\u00e3o\npra mim tanto faz\n2019 me matou de vdd mas felizmente atitudes f\u00fateis foram junto", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "edit_history_tweet_ids": ["1203448544276946945"], "created_at": "2019-12-07T22:57:46.000Z", "id": "1203448544276946945", "author_id": "245543181", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "edit_history_tweet_ids": ["1203448185424941056"], "created_at": "2019-12-07T22:56:21.000Z", "id": "1203448185424941056", "author_id": "104474159", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.4993, "type": "Other", "normalized_text": "ESCOLA"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203448151782428672"], "created_at": "2019-12-07T22:56:13.000Z", "id": "1203448151782428672", "author_id": "992098314198962176", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez na \nESCOLA\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705 \npegou algu\u00e9m no banheiro:\u274c\n\nKibei", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "edit_history_tweet_ids": ["1203448046236950529"], "created_at": "2019-12-07T22:55:47.000Z", "id": "1203448046236950529", "author_id": "150268217", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "220093636", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "mayenazol", "id": "220093636"}, {"start": 57, "end": 68, "username": "KarlaCalle", "id": "97840455"}], "annotations": [{"start": 87, "end": 98, "probability": 0.6583, "type": "Other", "normalized_text": "Mayor Crisis"}, {"start": 281, "end": 292, "probability": 0.4725, "type": "Other", "normalized_text": "apranuncamas"}], "hashtags": [{"start": 280, "end": 293, "tag": "apranuncamas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203298329083273216"}], "edit_history_tweet_ids": ["1203447987885813760"], "created_at": "2019-12-07T22:55:33.000Z", "geo": {"place_id": "78b12dcc2bb6ea4d"}, "id": "1203447987885813760", "author_id": "1251899604", "text": "@mayenazol La salud mental de la pobre viuda del suicida @KarlaCalle est\u00e1 cada vez con Mayor Crisis. Esta pobre Alma rodeada de familia pr\u00f3fuga y &amp;%$#\u20ac% la \u00fanica forma que encuentra algo de notoriedad es metiendo a fastidiar, difamar y calificar  a personas que ella envidia.\n#apranuncamas", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "edit_history_tweet_ids": ["1203447970303217666"], "created_at": "2019-12-07T22:55:29.000Z", "id": "1203447970303217666", "author_id": "341245521", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ElCinefago", "id": "195355651"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 38, "probability": 0.7925, "type": "Other", "normalized_text": "elcinequehevistoen2019"}, {"start": 47, "end": 54, "probability": 0.9433, "type": "Other", "normalized_text": "RogueOne"}, {"start": 74, "end": 81, "probability": 0.9353, "type": "Other", "normalized_text": "StarWars"}, {"start": 125, "end": 138, "probability": 0.9654, "type": "Person", "normalized_text": "Gareth Edwards"}], "hashtags": [{"start": 16, "end": 39, "tag": "elcinequehevistoen2019"}, {"start": 46, "end": 55, "tag": "RogueOne"}, {"start": 73, "end": 82, "tag": "StarWars"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203436549196713984"}], "edit_history_tweet_ids": ["1203447918377746432"], "created_at": "2019-12-07T22:55:17.000Z", "id": "1203447918377746432", "author_id": "776791021460025344", "text": "RT @ElCinefago: #elcinequehevistoen2019\n\n351. #RogueOne: Una historia de #StarWars (8/10)\n\nLa cr\u00f3nica de una misi\u00f3n suicida. Gareth Edwards\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "edit_history_tweet_ids": ["1203447889780854785"], "created_at": "2019-12-07T22:55:10.000Z", "id": "1203447889780854785", "author_id": "201033113", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/9CzNkfGOSf", "expanded_url": "https://t.co/9CzNkfGOSf", "display_url": "t.co/9CzNkfGOSf"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203447873477791744"], "created_at": "2019-12-07T22:55:06.000Z", "id": "1203447873477791744", "author_id": "768214581932064768", "text": "J\u00e1 q eu to saindo da escola \n\nquais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/9CzNkfGOSf", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "edit_history_tweet_ids": ["1203447836580483072"], "created_at": "2019-12-07T22:54:57.000Z", "id": "1203447836580483072", "author_id": "2801917294", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tarsogenro", "id": "135269423"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203397641624834048"}], "edit_history_tweet_ids": ["1203447819224408064"], "created_at": "2019-12-07T22:54:53.000Z", "id": "1203447819224408064", "author_id": "61789047", "text": "RT @tarsogenro: Alguns anos depois um se suicidou e o outro foi pendurado de cabe\u00e7a pra baixo. N\u00e3o h\u00e1 mal que sempre dure... https://t.co/7\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203436950021128197"}], "entities": {"urls": [{"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/B3V3FHDspa", "expanded_url": "https://twitter.com/emmasoffice/status/1203436950021128197", "display_url": "twitter.com/emmasoffice/st\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203447788434075648"], "created_at": "2019-12-07T22:54:46.000Z", "id": "1203447788434075648", "author_id": "1153160624454668289", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u274c\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u274c\n\nsou muito sem gra\u00e7a https://t.co/B3V3FHDspa", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "edit_history_tweet_ids": ["1203447654979497984"], "created_at": "2019-12-07T22:54:14.000Z", "id": "1203447654979497984", "author_id": "721121670", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 69, "probability": 0.6045, "type": "Other", "normalized_text": "Nuestro Tiempo"}], "urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/h49WdBwCRi", "expanded_url": "https://cronicasnuestrotiempo.com/2019/08/16/mata-a-su-hija-de-cinco-anos-y-se-suicida/", "display_url": "cronicasnuestrotiempo.com/2019/08/16/mat\u2026", "unwound_url": "http://cronicasnuestrotiempo.com/2019/08/16/mata-a-su-hija-de-cinco-anos-y-se-suicida/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203447602093731841"], "created_at": "2019-12-07T22:54:01.000Z", "id": "1203447602093731841", "author_id": "958453028323053568", "text": "Mata a su hija de cinco a\u00f1os y se suicida - Cr\u00f3nicas de Nuestro Tiempo https://t.co/h49WdBwCRi", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/LXrRP38aND", "expanded_url": "https://t.co/LXrRP38aND", "display_url": "t.co/LXrRP38aND"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203447576579706885"], "created_at": "2019-12-07T22:53:55.000Z", "id": "1203447576579706885", "author_id": "1076914051047919616", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u274c https://t.co/LXrRP38aND", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/86qgxarqzi", "expanded_url": "https://www.informazione.it/a/275409A1-983B-4356-8C37-DEF7485B700A/Suicida-dopo-aver-ucciso-l-ex-moglie-l-INPS-chiede-soldi-alle-figlie", "display_url": "informazione.it/a/275409A1-983\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203447526671687685"], "created_at": "2019-12-07T22:53:43.000Z", "id": "1203447526671687685", "author_id": "317671787", "text": "Suicida dopo aver ucciso l\u2019ex moglie: l\u2019INPS chiede soldi alle figlie https://t.co/86qgxarqzi", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "levante_emv", "id": "8204452"}], "annotations": [{"start": 83, "end": 88, "probability": 0.6119, "type": "Other", "normalized_text": "c\u00e1ncer"}], "urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/pvgJl8Jtdn", "expanded_url": "https://www.levante-emv.com/sucesos/2019/12/07/matrimonio-suicida-despues-marido-le/1953484.html", "display_url": "levante-emv.com/sucesos/2019/1\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203366906058727424"}], "edit_history_tweet_ids": ["1203447524620722181"], "created_at": "2019-12-07T22:53:43.000Z", "id": "1203447524620722181", "author_id": "880433467976286208", "text": "RT @levante_emv: \u26ab\ufe0fUn matrimonio se suicida despu\u00e9s de que al marido le detectasen c\u00e1ncer terminal https://t.co/pvgJl8Jtdn https://t.co/OT2\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "anajuliabanlei", "id": "66600968"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203386349132210176"}], "edit_history_tweet_ids": ["1203447500549570560"], "created_at": "2019-12-07T22:53:37.000Z", "id": "1203447500549570560", "author_id": "556201197", "text": "RT @anajuliabanlei: Esta sonda suicida pesaba 320 kg, y media 1,3 metros. Estaba protegida por un escudo t\u00e9rmico que era capaz de soportar\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203411270503940097"}], "edit_history_tweet_ids": ["1203447493398278144"], "created_at": "2019-12-07T22:53:36.000Z", "id": "1203447493398278144", "author_id": "466833522", "text": "RT @maaryluux: Feministas radicales: los ni\u00f1os y ni\u00f1as pueden jugar con lo que quieran, vestir como quieran, hacer lo que quieran. No hay c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/9BBdJJuh0r", "expanded_url": "https://twitter.com/STvitinhoo/status/1203067834387046400", "display_url": "twitter.com/STvitinhoo/sta\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203447408035848194"], "created_at": "2019-12-07T22:53:15.000Z", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "id": "1203447408035848194", "author_id": "819613715754520576", "text": "se matou o cara pq n\u00e3o matou ela que era a errada no bgl kkkkkkk tmnc https://t.co/9BBdJJuh0r", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203446291352698880"}], "entities": {"urls": [{"start": 226, "end": 249, "url": "https://t.co/5Tg3VF1lP9", "expanded_url": "https://twitter.com/medusaleyla/status/1203446291352698880", "display_url": "twitter.com/medusaleyla/st\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203447372673630208"], "created_at": "2019-12-07T22:53:07.000Z", "id": "1203447372673630208", "author_id": "927497044503212033", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: (?)\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/5Tg3VF1lP9", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "edit_history_tweet_ids": ["1203447326733455361"], "created_at": "2019-12-07T22:52:56.000Z", "id": "1203447326733455361", "author_id": "213483685", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/AOVKElW0SS", "expanded_url": "https://twitter.com/amovinhodoce/status/1203444771538317313", "display_url": "twitter.com/amovinhodoce/s\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203447298207993856"], "created_at": "2019-12-07T22:52:49.000Z", "id": "1203447298207993856", "author_id": "792064481568387072", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u2705 https://t.co/AOVKElW0SS", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 26, "end": 49, "url": "https://t.co/1FC39sxhb6", "expanded_url": "https://twitter.com/gabres_rx/status/1203447262162178054/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/1FC39sxhb6", "media_key": "7_1203447206726062082"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203447262162178054"], "created_at": "2019-12-07T22:52:40.000Z", "id": "1203447262162178054", "author_id": "138206244", "text": "E minha largatixa suicida https://t.co/1FC39sxhb6", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "edit_history_tweet_ids": ["1203447246139863040"], "created_at": "2019-12-07T22:52:37.000Z", "id": "1203447246139863040", "author_id": "57428823", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203323882981199872"}], "entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/ZQaZnKmiud", "expanded_url": "https://twitter.com/pedroodutra/status/1203323882981199872", "display_url": "twitter.com/pedroodutra/st\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203447161138102273"], "created_at": "2019-12-07T22:52:16.000Z", "id": "1203447161138102273", "author_id": "723692195581169664", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez\nESCOLA\n\nbrigou: sim\nnota vermelha: sim\nreprova\u00e7\u00e3o: n\u00e3o \ndepend\u00eancia: n\u00e3o \nrecupera\u00e7\u00e3o: sim\nmatou aula: sim\nfoi expulso de sala: sim\naluno destaque: sim \nse popularizou: sim\ndiretoria: sim\nchorou na sala: kkkkkk de lei\npegou algu\u00e9m no banheiro: sim https://t.co/ZQaZnKmiud", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 3}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "1167602625233264648", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203193838111805441"}], "edit_history_tweet_ids": ["1203447121770356736"], "created_at": "2019-12-07T22:52:07.000Z", "id": "1203447121770356736", "author_id": "794364640650207232", "text": "@alan_igarza Ex suicida jsjsjjejdkfkdkdw", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "tr"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Montse831", "id": "1195852328638832640"}, {"start": 15, "end": 26, "username": "romanreye5", "id": "231551057"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202935181453209600"}], "edit_history_tweet_ids": ["1203447074529906688"], "created_at": "2019-12-07T22:51:56.000Z", "id": "1203447074529906688", "author_id": "948520153", "text": "RT @Montse831: @romanreye5 Si,yo tb pienso que falso pq se puede ayudar a muchas personas,pq quien se suicida es pq quiere acabar con su su\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1203446988878024704"], "created_at": "2019-12-07T22:51:35.000Z", "id": "1203446988878024704", "author_id": "858119399655473152", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u274c\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 158, "end": 181, "url": "https://t.co/9C3DR6XNee", "expanded_url": "https://twitter.com/titapadilha/status/1203446947211816961/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/9C3DR6XNee", "media_key": "7_1203446842689761281"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203446947211816961"], "created_at": "2019-12-07T22:51:25.000Z", "id": "1203446947211816961", "author_id": "35854627", "text": "A minha m\u00e3e quase matou atropelado o meu gato, mas ele foi muito ninja e se salvou. Detalhe: ELE \u00c9 CEGO!!\n\nEu estou abismada at\u00e9 agora. E desesperada tamb\u00e9m. https://t.co/9C3DR6XNee", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "edit_history_tweet_ids": ["1203446930166222850"], "created_at": "2019-12-07T22:51:21.000Z", "id": "1203446930166222850", "author_id": "385949592", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "edit_history_tweet_ids": ["1203446912692539392"], "created_at": "2019-12-07T22:51:17.000Z", "id": "1203446912692539392", "author_id": "1083422910042255361", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "edit_history_tweet_ids": ["1203446745902075906"], "created_at": "2019-12-07T22:50:37.000Z", "id": "1203446745902075906", "author_id": "360175541", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tarsogenro", "id": "135269423"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203397641624834048"}], "edit_history_tweet_ids": ["1203446675479683074"], "created_at": "2019-12-07T22:50:21.000Z", "id": "1203446675479683074", "author_id": "948526421646938112", "text": "RT @tarsogenro: Alguns anos depois um se suicidou e o outro foi pendurado de cabe\u00e7a pra baixo. N\u00e3o h\u00e1 mal que sempre dure... https://t.co/7\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "edit_history_tweet_ids": ["1203446642797633537"], "created_at": "2019-12-07T22:50:13.000Z", "id": "1203446642797633537", "author_id": "50185365", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "edit_history_tweet_ids": ["1203446553316397056"], "created_at": "2019-12-07T22:49:51.000Z", "id": "1203446553316397056", "author_id": "106204495", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203444619150802945"}], "entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/fEhhJULyUV", "expanded_url": "https://twitter.com/babybia222/status/1203444619150802945", "display_url": "twitter.com/babybia222/sta\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203446524044365827"], "created_at": "2019-12-07T22:49:44.000Z", "id": "1203446524044365827", "author_id": "1134776680730583045", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u274c\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/fEhhJULyUV", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 3}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "edit_history_tweet_ids": ["1203446522320474118"], "created_at": "2019-12-07T22:49:44.000Z", "id": "1203446522320474118", "author_id": "117940831", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203444619150802945"}], "entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/BLUkiGkB5A", "expanded_url": "https://twitter.com/babybia222/status/1203444619150802945", "display_url": "twitter.com/babybia222/sta\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203446291352698880"], "created_at": "2019-12-07T22:48:49.000Z", "id": "1203446291352698880", "author_id": "773520457828040704", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/BLUkiGkB5A", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 2}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "1184691045235351552", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Fssfd17", "id": "1419273419292610563"}, {"start": 9, "end": 21, "username": "esdrasoliba", "id": "276153913"}, {"start": 22, "end": 37, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203438226943496193"}], "edit_history_tweet_ids": ["1203446195844198407"], "created_at": "2019-12-07T22:48:26.000Z", "id": "1203446195844198407", "author_id": "1166895888364638215", "text": "@fssfd17 @esdrasoliba @QuebrandoOTabu \u201cCivilizou os \u00edndios\u201d \nApaga essa merda que d\u00e1 tempo!!! A igreja matou, massacrou, perseguiu, ofendeu, escravizou e puniu os ind\u00edgenas e outros que se recusavam a seguir o catolicismo empregado. N\u00e3o fode denovo, eu falo q a igreja torna as pessoas ignorantes com hist\u00f3ria...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "edit_history_tweet_ids": ["1203446162642083841"], "created_at": "2019-12-07T22:48:18.000Z", "id": "1203446162642083841", "author_id": "269479183", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1203446157566971905"], "created_at": "2019-12-07T22:48:17.000Z", "id": "1203446157566971905", "author_id": "978442016647507968", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705 \nchorou na sala: \u2705 \npegou algu\u00e9m no banheiro:\u274c", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "edit_history_tweet_ids": ["1203446129138032640"], "created_at": "2019-12-07T22:48:10.000Z", "id": "1203446129138032640", "author_id": "1094798761790967808", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1203446074679156736"], "created_at": "2019-12-07T22:47:57.000Z", "id": "1203446074679156736", "author_id": "1686485731", "text": "eu guardei meu melhor e aguardei a hora errada, eu fui t\u00e3o suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 116, "end": 118, "probability": 0.8276, "type": "Place", "normalized_text": "rio"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203446014788689920"], "created_at": "2019-12-07T22:47:43.000Z", "id": "1203446014788689920", "author_id": "800477607141572609", "text": "Uma vez um cara disse que eu tinha \"tend\u00eancia suicida\" s\u00f3 pq eu disse que eu n\u00e3o tinha medo de temporais no meio do rio. Que eu gostava da adrenalina que dava.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "842382120312033280", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "falaturdg", "id": "842382120312033280"}, {"start": 11, "end": 27, "username": "Danielly_lopess", "id": "1169320699959422979"}, {"start": 28, "end": 44, "username": "Wesleyfalcodeo2", "id": "949107235556294656"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203422631690690566"}], "edit_history_tweet_ids": ["1203446012666425344"], "created_at": "2019-12-07T22:47:43.000Z", "geo": {"place_id": "7343e9c57b3427b5"}, "id": "1203446012666425344", "author_id": "4198159175", "text": "@falaturdg @Danielly_lopess @Wesleyfalcodeo2 mais q tu ent\u00e3o nem se fala seu suicida sabe nada", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 132, "end": 145, "username": "elespanolcom", "id": "2905232597"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.7397, "type": "Person", "normalized_text": "Dianne"}, {"start": 9, "end": 13, "probability": 0.6809, "type": "Person", "normalized_text": "Jaime"}], "urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/HHOwjRmFOQ", "expanded_url": "https://www.elespanol.com/reportajes/20191207/dianne-jaime-juntos-muerte-suicida-marido-enfermo/450205489_0.html", "display_url": "elespanol.com/reportajes/201\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203445968236171264"], "created_at": "2019-12-07T22:47:32.000Z", "id": "1203445968236171264", "author_id": "342853871", "text": "Dianne y Jaime, juntos hasta en la muerte: ella se suicida con su marido, muy enfermo de c\u00e1ncer https://t.co/HHOwjRmFOQ a trav\u00e9s de @elespanolcom", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203444997124739078"}], "entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/nOrQK0nnhR", "expanded_url": "https://twitter.com/httpsweetener/status/1203444997124739078", "display_url": "twitter.com/httpsweetener/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203445821552902147"], "created_at": "2019-12-07T22:46:57.000Z", "id": "1203445821552902147", "author_id": "1195781245545959426", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez?\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u274c\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/nOrQK0nnhR", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1203445774539001856"], "created_at": "2019-12-07T22:46:46.000Z", "id": "1203445774539001856", "author_id": "834221066511872000", "text": "o marido da minha amiga de inf\u00e2ncia se matou e eu nem sei o que fazer", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "edit_history_tweet_ids": ["1203445713092456448"], "created_at": "2019-12-07T22:46:31.000Z", "id": "1203445713092456448", "author_id": "348766484", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1203445683178606592"], "created_at": "2019-12-07T22:46:24.000Z", "id": "1203445683178606592", "author_id": "1138901020619288577", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u274c\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque:\u274c\nse popularizou: sla\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "DilaComments", "id": "1421461146"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 28, "probability": 0.9561, "type": "Person", "normalized_text": "Mayra Cardi"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202600126277128192"}], "edit_history_tweet_ids": ["1203445583995965440"], "created_at": "2019-12-07T22:46:00.000Z", "id": "1203445583995965440", "author_id": "195973117", "text": "RT @DilaComments: Mayra Cardi, a life coach que quer mandar em todo mundo, mas n\u00e3o organiza nem a pr\u00f3pria vida e acabou virando b\u00edgama. htt\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 34, "probability": 0.8628, "type": "Person", "normalized_text": "Greta"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203445538223480833"], "created_at": "2019-12-07T22:45:49.000Z", "id": "1203445538223480833", "author_id": "1603947654", "text": "Daqui a uns anos, acham que a Greta se suicida ou morre de overdose?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203444583486689282"}], "entities": {"urls": [{"start": 183, "end": 206, "url": "https://t.co/YHqTcrMWMi", "expanded_url": "https://twitter.com/xhanszs/status/1203444583486689282", "display_url": "twitter.com/xhanszs/status\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203445457042788354"], "created_at": "2019-12-07T22:45:30.000Z", "id": "1203445457042788354", "author_id": "791414967882874880", "text": "Brigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u2705 https://t.co/YHqTcrMWMi", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "edit_history_tweet_ids": ["1203445400054747137"], "created_at": "2019-12-07T22:45:16.000Z", "id": "1203445400054747137", "author_id": "102049960", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "edit_history_tweet_ids": ["1203445350780026880"], "created_at": "2019-12-07T22:45:05.000Z", "id": "1203445350780026880", "author_id": "63829976", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 197, "end": 220, "url": "https://t.co/xmXreD08pt", "expanded_url": "https://twitter.com/KoelblManoela/status/1203434202408144897", "display_url": "twitter.com/KoelblManoela/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203445335684726789"], "created_at": "2019-12-07T22:45:01.000Z", "id": "1203445335684726789", "author_id": "1095471666115817472", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u2611\nnota vermelha \u2611\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2716\ndepend\u00eancia: \u2611\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2611\nmatou aula: \u2611\nfoi expulso de sala: \u2611\naluno destaque: \u2716\nse popularizou: \u2716\ndiretoria: \u2611 https://t.co/xmXreD08pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "edit_history_tweet_ids": ["1203445259671355392"], "created_at": "2019-12-07T22:44:43.000Z", "id": "1203445259671355392", "author_id": "1166864535338328064", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "edit_history_tweet_ids": ["1203445168722128896"], "created_at": "2019-12-07T22:44:21.000Z", "id": "1203445168722128896", "author_id": "1187468360780410881", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "edit_history_tweet_ids": ["1203445146697814017"], "created_at": "2019-12-07T22:44:16.000Z", "id": "1203445146697814017", "author_id": "338584980", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1556751008", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "MarkinCJ22", "id": "1556751008"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 73, "probability": 0.3706, "type": "Other", "normalized_text": "vlad"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203444948852457472"}], "edit_history_tweet_ids": ["1203445108802228224"], "created_at": "2019-12-07T22:44:07.000Z", "id": "1203445108802228224", "author_id": "2389455732", "text": "@MarkinCJ22 Kkkkkkkkkkkkk carai mano mlq mt ruim\nSe matou 2 vezes pro vlad", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "edit_history_tweet_ids": ["1203445107879489536"], "created_at": "2019-12-07T22:44:07.000Z", "id": "1203445107879489536", "author_id": "1186073588807409664", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Hugo_VillaG", "id": "747909447742197761"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203342740148379649"}], "edit_history_tweet_ids": ["1203445061469507589"], "created_at": "2019-12-07T22:43:56.000Z", "id": "1203445061469507589", "author_id": "1059853897982980101", "text": "RT @Hugo_VillaG: Naciste para estudiar y trabajar toda la vida, entonces ser artista es una misi\u00f3n suicida \ud83d\ude43\ud83d\ude43.", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1203445058445434880"], "created_at": "2019-12-07T22:43:55.000Z", "id": "1203445058445434880", "author_id": "1091044836621410305", "text": "na fam\u00edlia da minha madrasta tem uma menina que se suicidou. N\u00e3o cheguei a conhec\u00ea -la mas sempre falam bastante e as vezes me sinto at\u00e9 um pouco desconfort\u00e1vel, pq antes uma das tias dizia que eu lembrava muito ela, e agora a pr\u00f3pria m\u00e3e disse isso. n\u00e3o sei como reagir", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203441619544002560"}], "entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/mvfobmZBE2", "expanded_url": "https://twitter.com/Recessxytired/status/1203441619544002560", "display_url": "twitter.com/Recessxytired/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203444997124739078"], "created_at": "2019-12-07T22:43:40.000Z", "id": "1203444997124739078", "author_id": "1195134847293042689", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez?\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705 \npegou algu\u00e9m no banheiro:\u274c https://t.co/mvfobmZBE2", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 2}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1203444882204954624"], "created_at": "2019-12-07T22:43:13.000Z", "id": "1203444882204954624", "author_id": "1138832449478246401", "text": "tava lembrando aqui que eu quase morri de panelada kkk\nnunca vou esquecer que minha m\u00e3e quase me matou catando uma panela cheio de feij\u00e3o queimado em mim \nse eu n\u00e3o fosse r\u00e1pida o suficiente naquele dia eu estava morta \nhoje em dia eu fa\u00e7o piada com isso e fico rindo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Llega_Ixtab", "id": "1133367760673824768"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203331408737030144"}], "edit_history_tweet_ids": ["1203444872709099520"], "created_at": "2019-12-07T22:43:11.000Z", "id": "1203444872709099520", "author_id": "895607893", "text": "RT @Llega_Ixtab: Un tio explica que su hermano se suicida porque su familia no le compra vestidos, no le compra mu\u00f1ecas, y no le permite vi\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "edit_history_tweet_ids": ["1203444837598425088"], "created_at": "2019-12-07T22:43:02.000Z", "id": "1203444837598425088", "author_id": "1022677238", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1203444796112691200"], "created_at": "2019-12-07T22:42:52.000Z", "id": "1203444796112691200", "author_id": "1178418303586521090", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705 ontem kkk\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c\n\nAcho q eu n\u00e3o sou uma boa alunakkk", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 3}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "edit_history_tweet_ids": ["1203444734984966149"], "created_at": "2019-12-07T22:42:38.000Z", "id": "1203444734984966149", "author_id": "177587678", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 230, "end": 253, "url": "https://t.co/OMeoYQyxex", "expanded_url": "https://t.co/OMeoYQyxex", "display_url": "t.co/OMeoYQyxex"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203444702483222529"], "created_at": "2019-12-07T22:42:30.000Z", "id": "1203444702483222529", "author_id": "967888544843862016", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705 \nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705 \nchorou na sala: \u274c\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c\u274c\u274c\u274c\u274c https://t.co/OMeoYQyxex", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1203444690290388992"], "created_at": "2019-12-07T22:42:27.000Z", "id": "1203444690290388992", "author_id": "2936137126", "text": "nem sei porque t\u00f4 dizendo isso mas n\u00e3o \u00e9 f\u00e1cil crescer e descobrir que seu pai se suicidou meses depois do seu nascimento k", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "edit_history_tweet_ids": ["1203444675002155009"], "created_at": "2019-12-07T22:42:24.000Z", "id": "1203444675002155009", "author_id": "1188108276296306690", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "FuerzasDelOrden", "id": "2325467407"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 57, "probability": 0.8033, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203386711323140096"}], "edit_history_tweet_ids": ["1203444658178789376"], "created_at": "2019-12-07T22:42:20.000Z", "id": "1203444658178789376", "author_id": "1168215556975149062", "text": "RT @FuerzasDelOrden: Cuatro agentes de la Polic\u00eda Nacional salvan in extremis a un hombre que se tir\u00f3 al mar atado de pies y manos en el pu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/FmOQlLcgWI", "expanded_url": "https://t.co/FmOQlLcgWI", "display_url": "t.co/FmOQlLcgWI"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203444621378031621"], "created_at": "2019-12-07T22:42:11.000Z", "id": "1203444621378031621", "author_id": "1028433673228615680", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c\n\ntudo em ordem https://t.co/FmOQlLcgWI", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 229, "end": 252, "url": "https://t.co/qTj2XE7XHF", "expanded_url": "https://twitter.com/xxschlibeans/status/1203443926918684678", "display_url": "twitter.com/xxschlibeans/s\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203444619150802945"], "created_at": "2019-12-07T22:42:10.000Z", "id": "1203444619150802945", "author_id": "4784975799", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705 auge https://t.co/qTj2XE7XHF", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 183, "end": 206, "url": "https://t.co/vKwxb4vnQo", "expanded_url": "https://twitter.com/declanrjao/status/1203438724291420169", "display_url": "twitter.com/declanrjao/sta\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203444583486689282"], "created_at": "2019-12-07T22:42:02.000Z", "id": "1203444583486689282", "author_id": "877280167068139521", "text": "Brigou: \u2705\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u274c https://t.co/vKwxb4vnQo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "edit_history_tweet_ids": ["1203444505334165506"], "created_at": "2019-12-07T22:41:43.000Z", "id": "1203444505334165506", "author_id": "62609858", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "149991703", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "alferdez", "id": "149991703"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 62, "probability": 0.9345, "type": "Person", "normalized_text": "Nissman"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203444493829185536"], "created_at": "2019-12-07T22:41:40.000Z", "id": "1203444493829185536", "author_id": "997620897719771136", "text": "@alferdez Te queda poca vid a la jefa te suicida como a Nissman", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "pamki", "id": "52323332"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203358343173148673"}], "edit_history_tweet_ids": ["1203444473767682048"], "created_at": "2019-12-07T22:41:36.000Z", "id": "1203444473767682048", "author_id": "243693089", "text": "RT @pamki: Tanto en j\u00f3venes como en adultos, una conmoci\u00f3n cerebral incrementa de 1.6-2 veces el riesgo de realizar un intento suicida, sob\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "edit_history_tweet_ids": ["1203444460606181382"], "created_at": "2019-12-07T22:41:32.000Z", "id": "1203444460606181382", "author_id": "4217510530", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203439233345691648"}], "entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/zLLQRpdjou", "expanded_url": "https://twitter.com/madebylivs/status/1203439233345691648", "display_url": "twitter.com/madebylivs/sta\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203444374991970304"], "created_at": "2019-12-07T22:41:12.000Z", "id": "1203444374991970304", "author_id": "2617349841", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705 https://t.co/zLLQRpdjou", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "edit_history_tweet_ids": ["1203444349121581061"], "created_at": "2019-12-07T22:41:06.000Z", "id": "1203444349121581061", "author_id": "441535756", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "395218906", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Corriere", "id": "395218906"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203392635630698496"}], "edit_history_tweet_ids": ["1203444301386178561"], "created_at": "2019-12-07T22:40:55.000Z", "id": "1203444301386178561", "author_id": "1196047515772227586", "text": "@Corriere Vergogna \u00e8 questo che voleva evitare Celentano massacrato dai social,ho visto un politico in televisione divertirsi  insieme alla sua degna compagnia ai danni di una ragazza, c'\u00e8 chi si suicida per casi simili, credo che dovrebbero suicidarsi chi violenta e schernisce le donne.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 137, "end": 147, "probability": 0.4198, "type": "Other", "normalized_text": "EternoFelsk"}, {"start": 179, "end": 182, "probability": 0.7311, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}], "hashtags": [{"start": 136, "end": 148, "tag": "EternoFelsk"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203444290799706112"], "created_at": "2019-12-07T22:40:52.000Z", "id": "1203444290799706112", "author_id": "1156029970126450688", "text": "Chega em casa e receber a not\u00edcia que o irm\u00e3o que estava dividido a cela ctg no inferno se matou, n\u00e3o \u00e9 f\u00e1cil, nao ta caindo minha fixa\n#EternoFelsk vai ficar na mente irm\u00e3o, que Deus esteja com vc", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "edit_history_tweet_ids": ["1203444209220509696"], "created_at": "2019-12-07T22:40:33.000Z", "id": "1203444209220509696", "author_id": "1865052138", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "edit_history_tweet_ids": ["1203444041028911104"], "created_at": "2019-12-07T22:39:52.000Z", "id": "1203444041028911104", "author_id": "349393687", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "edit_history_tweet_ids": ["1203443997861175303"], "created_at": "2019-12-07T22:39:42.000Z", "id": "1203443997861175303", "author_id": "416838819", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "edit_history_tweet_ids": ["1203443968912117760"], "created_at": "2019-12-07T22:39:35.000Z", "id": "1203443968912117760", "author_id": "1186038099882729479", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "lancelot_xbal", "id": "214593619"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/IeB3iMRPjQ", "expanded_url": "https://www.abc.es/sociedad/abci-matrimonio-suicida-despues-marido-detectasen-cancer-terminal-201912071358_noticia.html#vca=amp-rrss-inducido&vmc=abc-es&vso=tw&vli=noticia.foto", "display_url": "abc.es/sociedad/abci-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.abc.es/sociedad/abci-matrimonio-suicida-despues-marido-detectasen-cancer-terminal-201912071358_noticia.html#vca=amp-rrss-inducido&vmc=abc-es&vso=tw&vli=noticia.foto"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203384153699475461"}], "edit_history_tweet_ids": ["1203443964071813121"], "created_at": "2019-12-07T22:39:34.000Z", "id": "1203443964071813121", "author_id": "464137798", "text": "RT @lancelot_xbal: Un matrimonio se suicida despu\u00e9s de que al marido le detectasen c\u00e1ncer terminal. https://t.co/IeB3iMRPjQ La pareja canad\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "278647387", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "jotagrana", "id": "278647387"}, {"start": 11, "end": 23, "username": "nacho991960", "id": "528709424"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 114, "probability": 0.8262, "type": "Organization", "normalized_text": "ERC"}, {"start": 166, "end": 174, "probability": 0.9818, "type": "Place", "normalized_text": "Catalunya"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203440575527174144"}], "edit_history_tweet_ids": ["1203443869767086088"], "created_at": "2019-12-07T22:39:12.000Z", "id": "1203443869767086088", "author_id": "2763461914", "text": "@jotagrana @nacho991960 @grilomarujo @Pablo_Iglesias_ Hay un elemento que no hab\u00e9is tenido en consideraci\u00f3n: si ERC apoya la investidura, se suicida pol\u00edticamente en Catalunya. Puede que vayamos a 3as. elecciones, y hay que estar fuertes. Si nos hundimos por chorradas as\u00ed, nuestro enemigo (el fascismo) lo va a tener muy facil", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "edit_history_tweet_ids": ["1203443869280559105"], "created_at": "2019-12-07T22:39:11.000Z", "id": "1203443869280559105", "author_id": "1597407326", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "EstherCld", "id": "730617932"}, {"start": 111, "end": 121, "username": "El_Plural", "id": "158313996"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 46, "probability": 0.9832, "type": "Place", "normalized_text": "C\u00f3rdoba"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203419170957938689"}], "edit_history_tweet_ids": ["1203443854118203392"], "created_at": "2019-12-07T22:39:08.000Z", "id": "1203443854118203392", "author_id": "2563536273", "text": "RT @EstherCld: Se suicida una pareja en C\u00f3rdoba despu\u00e9s de que al marido le diagnosticaran c\u00e1ncer terminal via @El_Plural https://t.co/cJHe\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "dntwit", "id": "395388847"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 58, "probability": 0.5447, "type": "Person", "normalized_text": "Lamego"}], "urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/7ubZAtaK8p", "expanded_url": "http://dlvr.it/RKsKCz", "display_url": "dlvr.it/RKsKCz", "status": 200, "unwound_url": "https://www.dn.pt/pais/homem-tenta-matar-mulher-e-suicida-se-em-lamego-11594222.html?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203443701990584320"}], "edit_history_tweet_ids": ["1203443818441388032"], "created_at": "2019-12-07T22:38:59.000Z", "id": "1203443818441388032", "author_id": "390841505", "text": "RT @dntwit: Homem tenta matar mulher e suicida-se em Lamego https://t.co/7ubZAtaK8p", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "edit_history_tweet_ids": ["1203443810421874688"], "created_at": "2019-12-07T22:38:57.000Z", "id": "1203443810421874688", "author_id": "540444013", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203436950021128197"}], "entities": {"urls": [{"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/jmKNJXBEq1", "expanded_url": "https://twitter.com/emmasoffice/status/1203436950021128197", "display_url": "twitter.com/emmasoffice/st\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203443779207933952"], "created_at": "2019-12-07T22:38:50.000Z", "id": "1203443779207933952", "author_id": "967975981171474438", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro\u2705 https://t.co/jmKNJXBEq1", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tarsogenro", "id": "135269423"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203397641624834048"}], "edit_history_tweet_ids": ["1203443763613511681"], "created_at": "2019-12-07T22:38:46.000Z", "id": "1203443763613511681", "author_id": "18224488", "text": "RT @tarsogenro: Alguns anos depois um se suicidou e o outro foi pendurado de cabe\u00e7a pra baixo. N\u00e3o h\u00e1 mal que sempre dure... https://t.co/7\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "edit_history_tweet_ids": ["1203443749587693568"], "created_at": "2019-12-07T22:38:43.000Z", "id": "1203443749587693568", "author_id": "887337976849674241", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "edit_history_tweet_ids": ["1203443731501912064"], "created_at": "2019-12-07T22:38:39.000Z", "id": "1203443731501912064", "author_id": "990395963553533952", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "FuerzasDelOrden", "id": "2325467407"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 57, "probability": 0.8033, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203386711323140096"}], "edit_history_tweet_ids": ["1203443712874962944"], "created_at": "2019-12-07T22:38:34.000Z", "id": "1203443712874962944", "author_id": "810161171701477376", "text": "RT @FuerzasDelOrden: Cuatro agentes de la Polic\u00eda Nacional salvan in extremis a un hombre que se tir\u00f3 al mar atado de pies y manos en el pu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1203443708450025472"], "created_at": "2019-12-07T22:38:33.000Z", "id": "1203443708450025472", "author_id": "1186406229591109633", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c\n\neu tenho V\u00c1RIAS hist\u00f3rias de diretoria kkkkk", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.5991, "type": "Person", "normalized_text": "Lamego"}], "urls": [{"start": 48, "end": 71, "url": "https://t.co/7ubZAtaK8p", "expanded_url": "http://dlvr.it/RKsKCz", "display_url": "dlvr.it/RKsKCz", "status": 200, "unwound_url": "https://www.dn.pt/pais/homem-tenta-matar-mulher-e-suicida-se-em-lamego-11594222.html?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203443701990584320"], "created_at": "2019-12-07T22:38:32.000Z", "id": "1203443701990584320", "author_id": "395388847", "text": "Homem tenta matar mulher e suicida-se em Lamego https://t.co/7ubZAtaK8p", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "edit_history_tweet_ids": ["1203443645552181250"], "created_at": "2019-12-07T22:38:18.000Z", "id": "1203443645552181250", "author_id": "388604451", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1203443616754085888"], "created_at": "2019-12-07T22:38:11.000Z", "id": "1203443616754085888", "author_id": "1148040421735567361", "text": "caralho que susto mano\na mina gritou pq o papagaio estava andando pela casa\nDEU UM GRITO MANO\ncomo se fosse um cachorro enorme \nc t\u00e1 doido \nquase me matou", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1203443616636637184"], "created_at": "2019-12-07T22:38:11.000Z", "id": "1203443616636637184", "author_id": "931017642902777856", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705 \nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705 \nchorou na sala: \u2705 \npegou algu\u00e9m no banheiro:\u274c\n\nkkkkkkk ent neh...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "edit_history_tweet_ids": ["1203443579068321793"], "created_at": "2019-12-07T22:38:02.000Z", "id": "1203443579068321793", "author_id": "1604796990", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 184, "end": 207, "url": "https://t.co/eMQnyGY9v4", "expanded_url": "https://twitter.com/declanrjao/status/1203438724291420169", "display_url": "twitter.com/declanrjao/sta\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203443431433003008"], "created_at": "2019-12-07T22:37:27.000Z", "id": "1203443431433003008", "author_id": "328052629", "text": "brigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/eMQnyGY9v4", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "820814746840629248", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "emmasoffice", "id": "820814746840629248"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203436950021128197"}], "edit_history_tweet_ids": ["1203443390689480704"], "created_at": "2019-12-07T22:37:17.000Z", "id": "1203443390689480704", "author_id": "817506984710852608", "text": "@emmasoffice quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u274c", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "2353767500", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "el_tope_suicida", "id": "2353767500"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203362567936040960"}], "edit_history_tweet_ids": ["1203443361903865856"], "created_at": "2019-12-07T22:37:11.000Z", "id": "1203443361903865856", "author_id": "2749070017", "text": "@el_tope_suicida \u30bf\u30c3\u30c4\u30a7\u30eb\u30d6\u30eb\u30e0\u3063\u3066\u306e\u3068\u30d5\u30ed\u30c3\u30b0\u30de\u30f3\u3089\u3057\u3044\u3063\u3059\ud83e\udd23\ud83e\udd23", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ja"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tarsogenro", "id": "135269423"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203397641624834048"}], "edit_history_tweet_ids": ["1203443353838346240"], "created_at": "2019-12-07T22:37:09.000Z", "id": "1203443353838346240", "author_id": "73499343", "text": "RT @tarsogenro: Alguns anos depois um se suicidou e o outro foi pendurado de cabe\u00e7a pra baixo. N\u00e3o h\u00e1 mal que sempre dure... https://t.co/7\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "aspo_sevilla", "id": "1335436776"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.6314, "type": "Other", "normalized_text": "c\u00e1ncer"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/O7mCakg9kt", "expanded_url": "https://sevilla.abc.es/sociedad/abci-matrimonio-suicida-despues-marido-detectasen-cancer-terminal-201912071358_noticia.html#vca=rrss-inducido&vmc=abcdesevilla-es&vso=tw&vli=noticia-foto", "display_url": "sevilla.abc.es/sociedad/abci-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://sevilla.abc.es/sociedad/abci-matrimonio-suicida-despues-marido-detectasen-cancer-terminal-201912071358_noticia.html#vca=rrss-inducido&vmc=abcdesevilla-es&vso=tw&vli=noticia-foto"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203401992858750976"}], "edit_history_tweet_ids": ["1203443341054091268"], "created_at": "2019-12-07T22:37:06.000Z", "id": "1203443341054091268", "author_id": "210930715", "text": "RT @aspo_sevilla: Un matrimonio se suicida despu\u00e9s de que al marido le detectasen c\u00e1ncer terminal https://t.co/O7mCakg9kt", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 187, "end": 193, "probability": 0.4361, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203443266697539584"], "created_at": "2019-12-07T22:36:48.000Z", "geo": {"place_id": "a6cc8dd0faec0a58"}, "id": "1203443266697539584", "author_id": "4899578595", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nfoi expulso de sala: \u2705 EG time\naluno destaque: \u274c por 0,5 ponto Daniela me paga\nse popularizou: \u2705 \ndiretoria: \u2705", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "edit_history_tweet_ids": ["1203443220975357952"], "created_at": "2019-12-07T22:36:37.000Z", "id": "1203443220975357952", "author_id": "1124943772998148096", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "edit_history_tweet_ids": ["1203443218895036420"], "created_at": "2019-12-07T22:36:36.000Z", "id": "1203443218895036420", "author_id": "516855427", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tarsogenro", "id": "135269423"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203397641624834048"}], "edit_history_tweet_ids": ["1203443178839384073"], "created_at": "2019-12-07T22:36:27.000Z", "id": "1203443178839384073", "author_id": "296963006", "text": "RT @tarsogenro: Alguns anos depois um se suicidou e o outro foi pendurado de cabe\u00e7a pra baixo. N\u00e3o h\u00e1 mal que sempre dure... https://t.co/7\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "edit_history_tweet_ids": ["1203443147214401538"], "created_at": "2019-12-07T22:36:19.000Z", "id": "1203443147214401538", "author_id": "1201913493450117122", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203439226307694592"}], "entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/knFdxn52Jh", "expanded_url": "https://twitter.com/robinsfault/status/1203439226307694592", "display_url": "twitter.com/robinsfault/st\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203443119959822336"], "created_at": "2019-12-07T22:36:13.000Z", "id": "1203443119959822336", "author_id": "1193958190901280771", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/knFdxn52Jh", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "1079421829213761537", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "GcLuciana", "id": "1079421829213761537"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203408614343372800"}], "edit_history_tweet_ids": ["1203443000128540675"], "created_at": "2019-12-07T22:35:44.000Z", "id": "1203443000128540675", "author_id": "885008612032217089", "text": "@GcLuciana Ai que d\u00f3! Que triste!!! A pobre pessoa que se matou talvez precisasse de um pouco de aten\u00e7\u00e3o.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/aW5hz20hVY", "expanded_url": "https://t.co/aW5hz20hVY", "display_url": "t.co/aW5hz20hVY"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203442928397537285"], "created_at": "2019-12-07T22:35:27.000Z", "id": "1203442928397537285", "author_id": "1011299040674353152", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705 \ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u274c https://t.co/aW5hz20hVY", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203436950021128197"}], "entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/Thm0h4sa3f", "expanded_url": "https://twitter.com/emmasoffice/status/1203436950021128197", "display_url": "twitter.com/emmasoffice/st\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203442869404655617"], "created_at": "2019-12-07T22:35:13.000Z", "id": "1203442869404655617", "author_id": "2221778648", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/Thm0h4sa3f", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "1161791423127183360", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203438851928313856"}], "edit_history_tweet_ids": ["1203442740262064131"], "created_at": "2019-12-07T22:34:42.000Z", "id": "1203442740262064131", "author_id": "1161791423127183360", "text": "um 410 veio me ajudar\nme roupou pra cima, comecei morrer pros hunter denv\nele matou todos e perguntou se eu tava bem e se sabia a saida kkkkkkkkkk", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "edit_history_tweet_ids": ["1203442736940142595"], "created_at": "2019-12-07T22:34:42.000Z", "id": "1203442736940142595", "author_id": "1104044753799266305", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1203442685769592841"], "created_at": "2019-12-07T22:34:29.000Z", "id": "1203442685769592841", "author_id": "954739291489472512", "text": "Eu esqueci o anivers\u00e1rio da minha melhor amiga! Algu\u00e9m me suicida, pvff", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "edit_history_tweet_ids": ["1203442564025790464"], "created_at": "2019-12-07T22:34:00.000Z", "id": "1203442564025790464", "author_id": "275250016", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203110913181659139"}], "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 88, "probability": 0.7832, "type": "Other", "normalized_text": "borderline"}], "urls": [{"start": 159, "end": 182, "url": "https://t.co/mYOwXVpMaP", "expanded_url": "https://twitter.com/IandeAlbuquerq/status/1203110913181659139", "display_url": "twitter.com/IandeAlbuquerq\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203442527136878592"], "created_at": "2019-12-07T22:33:52.000Z", "id": "1203442527136878592", "author_id": "2389500480", "text": "Obrigada por me fazer sentir mais sozinha e suicida porque meus pais acham que borderline \u00e9 drama. Espero sobreviver a noite. E qie meu chefe abusivo se foda. https://t.co/mYOwXVpMaP", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "edit_history_tweet_ids": ["1203442500096143360"], "created_at": "2019-12-07T22:33:45.000Z", "id": "1203442500096143360", "author_id": "119601906", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "edit_history_tweet_ids": ["1203442441505955841"], "created_at": "2019-12-07T22:33:31.000Z", "id": "1203442441505955841", "author_id": "604973505", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "pamki", "id": "52323332"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203358343173148673"}], "edit_history_tweet_ids": ["1203442432773427204"], "created_at": "2019-12-07T22:33:29.000Z", "id": "1203442432773427204", "author_id": "20418607", "text": "RT @pamki: Tanto en j\u00f3venes como en adultos, una conmoci\u00f3n cerebral incrementa de 1.6-2 veces el riesgo de realizar un intento suicida, sob\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "edit_history_tweet_ids": ["1203442340469395459"], "created_at": "2019-12-07T22:33:07.000Z", "id": "1203442340469395459", "author_id": "197298782", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "edit_history_tweet_ids": ["1203442137226006528"], "created_at": "2019-12-07T22:32:19.000Z", "id": "1203442137226006528", "author_id": "119372456", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "edit_history_tweet_ids": ["1203442062898675712"], "created_at": "2019-12-07T22:32:01.000Z", "id": "1203442062898675712", "author_id": "32170978", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "abc_es", "id": "19923515"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 81, "probability": 0.6314, "type": "Other", "normalized_text": "c\u00e1ncer"}], "urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/d25XvlTinR", "expanded_url": "http://ver.abc.es/qg32z3", "display_url": "ver.abc.es/qg32z3", "status": 200, "unwound_url": "https://www.abc.es/sociedad/abci-matrimonio-suicida-despues-marido-detectasen-cancer-terminal-201912071358_noticia.html#vca=rrss&vmc=abc-es&vso=tw&vli=cm-general&_tcode=cWczMnoz"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203325798515654883"}], "edit_history_tweet_ids": ["1203442014542540801"], "created_at": "2019-12-07T22:31:49.000Z", "id": "1203442014542540801", "author_id": "881178186196955138", "text": "RT @abc_es: Un matrimonio se suicida despu\u00e9s de que al marido le detectasen c\u00e1ncer terminal https://t.co/d25XvlTinR", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "edit_history_tweet_ids": ["1203441920766296075"], "created_at": "2019-12-07T22:31:27.000Z", "id": "1203441920766296075", "author_id": "304730194", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "73526083", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203441885244727301"}], "entities": {"annotations": [{"start": 182, "end": 186, "probability": 0.6994, "type": "Person", "normalized_text": "Maria"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203441889002901506"], "created_at": "2019-12-07T22:31:19.000Z", "id": "1203441889002901506", "author_id": "73526083", "text": "Depois de uns minutos a cena se repetiu. Um barulho de algu\u00e9m saindo do elevador e o interfone toca. Atendi e ficou uns segundos em sil\u00eancio \"Al\u00f4? Al\u00f4?\"\nA\u00ed a pessoa responde \"Oi \u00e9 a Maria do 10 andar, posso ir a\u00ed fazer pipoca no seu microondas?\" \nMARIA QUASE ME MATOU", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "edit_history_tweet_ids": ["1203441858170572800"], "created_at": "2019-12-07T22:31:12.000Z", "id": "1203441858170572800", "author_id": "157411491", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "edit_history_tweet_ids": ["1203441852906692608"], "created_at": "2019-12-07T22:31:11.000Z", "id": "1203441852906692608", "author_id": "20405058", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1203441848578138114"], "created_at": "2019-12-07T22:31:10.000Z", "id": "1203441848578138114", "author_id": "887821148175695872", "text": "T\u00e3o novo e j\u00e1 suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203439226307694592"}], "entities": {"urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/8mYEoM0jmT", "expanded_url": "https://twitter.com/robinsfault/status/1203439226307694592", "display_url": "twitter.com/robinsfault/st\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203441643606679552"], "created_at": "2019-12-07T22:30:21.000Z", "id": "1203441643606679552", "author_id": "1183183204867547136", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u2705 https://t.co/8mYEoM0jmT", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "edit_history_tweet_ids": ["1203441624203878400"], "created_at": "2019-12-07T22:30:16.000Z", "id": "1203441624203878400", "author_id": "1260431576", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1203441619544002560"], "created_at": "2019-12-07T22:30:15.000Z", "id": "1203441619544002560", "author_id": "1185195491845464068", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705 (foi de felicidade)\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u274c\n\nAcho que \u00e9 razo\u00e1vel skskk", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "edit_history_tweet_ids": ["1203441512731828226"], "created_at": "2019-12-07T22:29:50.000Z", "id": "1203441512731828226", "author_id": "90160788", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "52municipios", "id": "524589593"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202556536117235712"}], "edit_history_tweet_ids": ["1203441473007575041"], "created_at": "2019-12-07T22:29:40.000Z", "id": "1203441473007575041", "author_id": "2615039000", "text": "RT @52municipios: La muerte de 47 emigrantes me hace pensar que la trata de esclavos se ha sofisticado mucho. Ahora los negreros no necesit\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "edit_history_tweet_ids": ["1203441427339993089"], "created_at": "2019-12-07T22:29:29.000Z", "id": "1203441427339993089", "author_id": "588728948", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203436950021128197"}], "entities": {"urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/dD4F2kQ2Uv", "expanded_url": "https://twitter.com/emmasoffice/status/1203436950021128197", "display_url": "twitter.com/emmasoffice/st\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203441338873794562"], "created_at": "2019-12-07T22:29:08.000Z", "id": "1203441338873794562", "author_id": "1083893623790415873", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u274c https://t.co/dD4F2kQ2Uv", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 2}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "edit_history_tweet_ids": ["1203441251212779522"], "created_at": "2019-12-07T22:28:47.000Z", "id": "1203441251212779522", "author_id": "34358936", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tarsogenro", "id": "135269423"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203397641624834048"}], "edit_history_tweet_ids": ["1203441204240814081"], "created_at": "2019-12-07T22:28:36.000Z", "id": "1203441204240814081", "author_id": "103700891", "text": "RT @tarsogenro: Alguns anos depois um se suicidou e o outro foi pendurado de cabe\u00e7a pra baixo. N\u00e3o h\u00e1 mal que sempre dure... https://t.co/7\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "edit_history_tweet_ids": ["1203441202848120832"], "created_at": "2019-12-07T22:28:36.000Z", "id": "1203441202848120832", "author_id": "119495815", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1203441191020355585"], "created_at": "2019-12-07T22:28:33.000Z", "id": "1203441191020355585", "author_id": "789750703", "text": "Centrocampo Lazio piu forte di quello Juve.Poi Sarri si suicida togliendo Bernardeschi e lasciando 2 punte in 10 con un centrocampo inferiore.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 83, "probability": 0.5833, "type": "Person", "normalized_text": "Talvez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203441100708569089"], "created_at": "2019-12-07T22:28:11.000Z", "id": "1203441100708569089", "author_id": "787348999019884544", "text": "uma sociedade INTEIRA que SE MATOU praticamente pra renascer em outra Era que Talvez (apenas Talvez) suportasse sua Loucura", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "edit_history_tweet_ids": ["1203441041841512448"], "created_at": "2019-12-07T22:27:57.000Z", "id": "1203441041841512448", "author_id": "1184877035874902016", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "edit_history_tweet_ids": ["1203440891769147392"], "created_at": "2019-12-07T22:27:22.000Z", "id": "1203440891769147392", "author_id": "426316219", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1203440882030202880"], "created_at": "2019-12-07T22:27:19.000Z", "id": "1203440882030202880", "author_id": "2942875288", "text": "Nada m\u00e1s suicida que mandarse 1/4 de helado cuando ten\u00e9s un dolor de muela de la puta madre (?)", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 36, "probability": 0.8793, "type": "Person", "normalized_text": "Stalin"}], "urls": [{"start": 140, "end": 163, "url": "https://t.co/NvcrVVP187", "expanded_url": "https://pt.quora.com/Porque-%25C3%25A9-que-os-russos-elogiam-Stalin-todos-os-anos-durante-o-dia-da-vit%25C3%25B3ria-quando-ele-matou-milh%25C3%25B5es-de-russos-Os-russos-n%25C3%25A3o-se-importam/answer/Paulo-Santos-50?srid=n3imh", "display_url": "pt.quora.com/Porque-%25C3%2\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203440862564364288"], "created_at": "2019-12-07T22:27:15.000Z", "id": "1203440862564364288", "author_id": "2906449342", "text": "Porque \u00e9 que os russos elogiam Stalin todos os anos durante o dia da vit\u00f3ria quando ele matou milh\u00f5es de russos? Os russos n\u00e3o se importam? https://t.co/NvcrVVP187", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "FuerzasDelOrden", "id": "2325467407"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 57, "probability": 0.8033, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203386711323140096"}], "edit_history_tweet_ids": ["1203440838325493760"], "created_at": "2019-12-07T22:27:09.000Z", "id": "1203440838325493760", "author_id": "455324158", "text": "RT @FuerzasDelOrden: Cuatro agentes de la Polic\u00eda Nacional salvan in extremis a un hombre que se tir\u00f3 al mar atado de pies y manos en el pu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 235, "end": 258, "url": "https://t.co/f2adeWvJet", "expanded_url": "https://twitter.com/tecogkr/status/1203440169803829250", "display_url": "twitter.com/tecogkr/status\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203440680523255813"], "created_at": "2019-12-07T22:26:31.000Z", "id": "1203440680523255813", "author_id": "1113902565383655440", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2714\ufe0f\nnota vermelha: \u2714\ufe0f\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2716\ufe0f\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2716\ufe0f\nmatou aula: \u2714\ufe0f\nexpulso de sala: \u2716\ufe0f\naluno destaque: \u2714\ufe0f\nse popularizou: \u2716\ufe0f\ndiretoria: \u2714\ufe0f\nchorou na sala: \u2714\ufe0f\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2716\ufe0f https://t.co/f2adeWvJet", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "chrisbustc", "id": "875801195368955904"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 29, "probability": 0.286, "type": "Organization", "normalized_text": "Roche"}, {"start": 54, "end": 57, "probability": 0.7528, "type": "Organization", "normalized_text": "APRA"}, {"start": 76, "end": 91, "probability": 0.3245, "type": "Organization", "normalized_text": "LoncheritaGarcia"}, {"start": 97, "end": 101, "probability": 0.9609, "type": "Place", "normalized_text": "Miami"}], "hashtags": [{"start": 53, "end": 58, "tag": "APRA"}, {"start": 75, "end": 92, "tag": "LoncheritaGarcia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203001295424106498"}], "edit_history_tweet_ids": ["1203440643839840258"], "created_at": "2019-12-07T22:26:22.000Z", "id": "1203440643839840258", "author_id": "158253089", "text": "RT @chrisbustc: [\ud83d\udcf9Video] Roche internacional para el #APRA y la memoria de #LoncheritaGarcia. En Miami, ante medios y p\u00fablico internacional\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "abc_es", "id": "19923515"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 81, "probability": 0.6314, "type": "Other", "normalized_text": "c\u00e1ncer"}], "urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/d25XvlTinR", "expanded_url": "http://ver.abc.es/qg32z3", "display_url": "ver.abc.es/qg32z3", "status": 200, "unwound_url": "https://www.abc.es/sociedad/abci-matrimonio-suicida-despues-marido-detectasen-cancer-terminal-201912071358_noticia.html#vca=rrss&vmc=abc-es&vso=tw&vli=cm-general&_tcode=cWczMnoz"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203325798515654883"}], "edit_history_tweet_ids": ["1203440409680187392"], "created_at": "2019-12-07T22:25:27.000Z", "id": "1203440409680187392", "author_id": "816616194971201536", "text": "RT @abc_es: Un matrimonio se suicida despu\u00e9s de que al marido le detectasen c\u00e1ncer terminal https://t.co/d25XvlTinR", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "FuerzasDelOrden", "id": "2325467407"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 57, "probability": 0.8033, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203386711323140096"}], "edit_history_tweet_ids": ["1203440356672577539"], "created_at": "2019-12-07T22:25:14.000Z", "id": "1203440356672577539", "author_id": "713113886799564800", "text": "RT @FuerzasDelOrden: Cuatro agentes de la Polic\u00eda Nacional salvan in extremis a un hombre que se tir\u00f3 al mar atado de pies y manos en el pu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "edit_history_tweet_ids": ["1203440325907361792"], "created_at": "2019-12-07T22:25:07.000Z", "id": "1203440325907361792", "author_id": "356510251", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/U1WfifA1kV", "expanded_url": "https://twitter.com/zjmpetit/status/1203439257504890881", "display_url": "twitter.com/zjmpetit/statu\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203440150610665474"], "created_at": "2019-12-07T22:24:25.000Z", "id": "1203440150610665474", "author_id": "840782680857989120", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/U1WfifA1kV", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "lang": "pt"}], "includes": {"users": [{"verified": false, "name": "Danilo Nieto\ud83d\udee1\ufe0f", "id": "96866653", "public_metrics": {"followers_count": 815, "following_count": 823, "tweet_count": 96937, "listed_count": 49}, "location": "San Salvador, El Salvador", "username": "DaniloNietoY"}, {"verified": false, "name": "Fred Nietz", "id": "1185446319772569600", "public_metrics": {"followers_count": 7641, "following_count": 4579, "tweet_count": 11624, "listed_count": 0}, "location": "Santiago, Chile", "username": "frednietzs"}, {"verified": false, "name": "A L B A", "id": "4857987994", "public_metrics": {"followers_count": 404, "following_count": 259, "tweet_count": 113343, "listed_count": 5}, "location": "barcelona, catalunya \ud83c\udf3b", "username": "exydream"}, {"verified": false, "name": "Rulo", "id": "1189009613921931264", "public_metrics": {"followers_count": 140, "following_count": 616, "tweet_count": 1855, "listed_count": 1}, "username": "Rulo31181754"}, {"verified": false, "name": "Raul Vasconcellos", "id": "155049513", "public_metrics": {"followers_count": 416, "following_count": 1975, "tweet_count": 60981, "listed_count": 2}, "location": "Rio de Janeiro", "username": "raulvasconcello"}, {"verified": false, "name": "renato conservador", "id": "1167066094219272192", "public_metrics": {"followers_count": 110, "following_count": 300, "tweet_count": 2553, "listed_count": 0}, "username": "renatoconserva1"}, {"verified": false, "name": "\u2693\ufe0fgaiusmarii\u2693\ufe0f", "id": "1194253212964065280", "public_metrics": {"followers_count": 3337, "following_count": 3637, "tweet_count": 4034, "listed_count": 1}, "location": "Chile", "username": "gaiusmarii"}, {"verified": false, "name": "arrierotop1", "id": "1275783282", "public_metrics": {"followers_count": 188, "following_count": 281, "tweet_count": 7063, "listed_count": 0}, "username": "arrierotop1"}, {"verified": false, "name": "Jacqueline Dotte", "id": "887134856223830021", "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 24, "tweet_count": 3714, "listed_count": 1}, "username": "DotteJacqueline"}, {"verified": false, "name": "Ken Adams", "id": "898224792523943936", "public_metrics": {"followers_count": 140, "following_count": 285, "tweet_count": 5033, "listed_count": 0}, "location": "Chile", "username": "kenAdams1974"}, {"verified": false, "name": "logan21", "id": "1578207240", "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 61, "tweet_count": 1330, "listed_count": 0}, "username": "AlexSoza21"}, {"verified": false, "name": "Hector", "id": "1164176095731683329", "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 53, "tweet_count": 587, "listed_count": 0}, "username": "Hector43308298"}, {"verified": false, "name": "arii\u2728\ud83c\udf2a", "id": "1062025189746196480", "public_metrics": {"followers_count": 434, "following_count": 323, "tweet_count": 7597, "listed_count": 1}, "username": "_ariannapaes"}, {"verified": false, "name": "Luis A. Guti\u00e9rrez Torres \ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "id": "286528335", "public_metrics": {"followers_count": 4310, "following_count": 4999, "tweet_count": 88999, "listed_count": 8}, "location": "Chile", "username": "luisgutierrezt"}, {"verified": false, "name": "carmen madariaga", "id": "1079452054597316608", "public_metrics": {"followers_count": 8354, "following_count": 7943, "tweet_count": 71048, "listed_count": 7}, "username": "carmenmadariag8"}, {"verified": false, "name": "Hocico E' Tarro", "id": "2153643096", "public_metrics": {"followers_count": 2432, "following_count": 2443, "tweet_count": 11525, "listed_count": 0}, "username": "Hocico_E_Tarro"}, {"verified": false, "name": "Checho Campos ( #RechazoDeSalida )", "id": "95696278", "public_metrics": {"followers_count": 1081, "following_count": 921, "tweet_count": 14962, "listed_count": 39}, "location": "Santiago, Chile.", "username": "chech0x"}, {"verified": false, "name": "Hija del manso", "id": "1297472929", "public_metrics": {"followers_count": 245, "following_count": 693, "tweet_count": 7031, "listed_count": 0}, "location": "Racoon City ", "username": "hijadelmanso"}, {"verified": false, "name": "\u041c\u0438\u0433\u0435\u043b\u044c \u041b\u0430\u0443\u043b\u0435\u0442\u0442\u0430", "id": "1106600142608699392", "public_metrics": {"followers_count": 7260, "following_count": 5580, "tweet_count": 77762, "listed_count": 6}, "location": "Villa Crespo, CABA", "username": "LaulettaMiguel"}, {"verified": false, "name": "YCruzattevelyn", "id": "1165743506427654150", "public_metrics": {"followers_count": 408, "following_count": 511, "tweet_count": 45665, "listed_count": 3}, "username": "cruzattevelyn"}, {"verified": false, "name": "Diario Expreso", "id": "225232891", "public_metrics": {"followers_count": 418827, "following_count": 622, "tweet_count": 166734, "listed_count": 784}, "location": "Per\u00fa", "username": "ExpresoPeru"}, {"verified": false, "name": "_xnyxx", "id": "895792148284624898", "public_metrics": {"followers_count": 981, "following_count": 404, "tweet_count": 24816, "listed_count": 0}, "location": "033/027", "username": "_xnyxx"}, {"verified": false, "name": "Pec do Queiroz #ReformaN\u00e3oAux\u00edlioSim", "id": "170498695", "public_metrics": {"followers_count": 6079, "following_count": 6062, "tweet_count": 714049, "listed_count": 26}, "location": "Brazil", "username": "89nuncamais"}, {"verified": false, "name": "Tarso Genro", "id": "135269423", "public_metrics": {"followers_count": 150011, "following_count": 463, "tweet_count": 11266, "listed_count": 963}, "location": "Rio Grande do Sul", "username": "tarsogenro"}, {"verified": false, "name": "Soy Elisa", "id": "705028450738970624", "public_metrics": {"followers_count": 411, "following_count": 384, "tweet_count": 26854, "listed_count": 0}, "username": "Olah_soy_Elisa"}, {"verified": false, "name": "Baal", "id": "1094123515", "public_metrics": {"followers_count": 130, "following_count": 336, "tweet_count": 22819, "listed_count": 3}, "location": "En mi torre de Babel", "username": "bartificador"}, {"verified": true, "name": "P\u00fablico", "id": "17676713", "public_metrics": {"followers_count": 1148948, "following_count": 1582, "tweet_count": 549102, "listed_count": 15487}, "location": "Madrid, Spain", "username": "publico_es"}, {"verified": false, "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Rose Barros\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "123710016", "public_metrics": {"followers_count": 147460, "following_count": 8267, "tweet_count": 307434, "listed_count": 155}, "location": "Sao Paulo State, Brazil", "username": "rosedbarros"}, {"verified": false, "name": "Martin Eduardo Botero", "id": "1465400479", "public_metrics": {"followers_count": 11543, "following_count": 11865, "tweet_count": 33545, "listed_count": 13}, "location": "Mil\u00e1n- Madrid - London UE ", "username": "boteroitaly"}, {"verified": false, "name": "praxia", "id": "233040316", "public_metrics": {"followers_count": 709, "following_count": 604, "tweet_count": 43544, "listed_count": 1}, "username": "yo_csa"}, {"verified": false, "name": "Carmen", "id": "1133367760673824768", "public_metrics": {"followers_count": 3026, "following_count": 2417, "tweet_count": 37965, "listed_count": 9}, "username": "Llega_Ixtab"}, {"verified": false, "name": "Dany", "id": "165614606", "public_metrics": {"followers_count": 543, "following_count": 161, "tweet_count": 38410, "listed_count": 9}, "location": "Valpara\u00edso", "username": "estoychato"}, {"verified": false, "name": "R\u026a\u1d04\u1d00\u0280\u1d05\u1d0f Z\u1d07\u0262\u1d00\u0280\u0280\u1d00", "id": "546148492", "public_metrics": {"followers_count": 132, "following_count": 260, "tweet_count": 24165, "listed_count": 0}, "location": "Lima, Peru", "username": "R_Zegarra"}, {"verified": false, "name": "Diario La Industria", "id": "190017511", "public_metrics": {"followers_count": 22446, "following_count": 435, "tweet_count": 96803, "listed_count": 199}, "location": "Trujillo, La Libertad, Per\u00fa", "username": "weblaindustria"}, {"verified": false, "name": "Martinha \ud83d\udcaf%PT 13 \ud83e\udd85", "id": "56814907", "public_metrics": {"followers_count": 18619, "following_count": 18406, "tweet_count": 111659, "listed_count": 18}, "location": "S\u00e3o Paulo Brasil", "username": "DfMartinha"}, {"verified": false, "name": "Mrs. Sainz \ud83c\udfce", "id": "965031345322909699", "public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 166, "tweet_count": 18604, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo", "username": "mandaseries"}, {"verified": false, "name": "\ua731\u1d1b\u1d00\u0299 \u1d21\u1d07\u029f\u029f\ud83d\udd2a\ud83e\udd87 \ud83c\udf83", "id": "320435308", "public_metrics": {"followers_count": 642, "following_count": 618, "tweet_count": 65714, "listed_count": 6}, "location": "Rio de Janeiro, Brazil", "username": "iWe3l"}, {"verified": false, "name": "Mercutio", "id": "1046518147061297152", "public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 70, "tweet_count": 5051, "listed_count": 0}, "location": "he/him ", "username": "yasssspillss"}, {"verified": false, "name": "Diego G.", "id": "30540112", "public_metrics": {"followers_count": 1613, "following_count": 1273, "tweet_count": 241275, "listed_count": 69}, "location": "Lima, PERU", "username": "dgrados"}, {"verified": false, "name": "El Comercio", "id": "233033221", "public_metrics": {"followers_count": 1026433, "following_count": 418, "tweet_count": 317743, "listed_count": 1426}, "location": "Lima, Per\u00fa", "username": "elcomercio_peru"}, {"verified": false, "name": "Eliquei\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea913", "id": "1128068846101856256", "public_metrics": {"followers_count": 8059, "following_count": 8074, "tweet_count": 187843, "listed_count": 2}, "username": "Eliquei1"}, {"verified": false, "name": "Maneuu", "id": "1094677331631849472", "public_metrics": {"followers_count": 296, "following_count": 362, "tweet_count": 2637, "listed_count": 0}, "location": "Governador Valadares, Brasil", "username": "Du_guerrieri"}, {"verified": false, "name": "Juli\u00e1n moreno", "id": "927864087501000704", "public_metrics": {"followers_count": 107, "following_count": 17, "tweet_count": 24577, "listed_count": 7}, "location": "Tarragona", "username": "Julinmoreno17"}, {"verified": false, "name": "Carlos DP", "id": "851338779319312384", "public_metrics": {"followers_count": 2073, "following_count": 2124, "tweet_count": 49250, "listed_count": 1}, "location": "Espa\u00f1a", "username": "carlos_dpf"}, {"verified": false, "name": "Vit\u00f3ria yorrana", "id": "942744732563894275", "public_metrics": {"followers_count": 9272, "following_count": 556, "tweet_count": 30309, "listed_count": 4}, "location": "ES / DF", "username": "vyorrana1"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udc53\ud835\udc52\ud835\udc59", "id": "189695395", "public_metrics": {"followers_count": 439, "following_count": 413, "tweet_count": 45247, "listed_count": 0}, "location": "Brasil", "username": "felfano"}, {"verified": false, "name": "Vote 13!", "id": "420442338", "public_metrics": {"followers_count": 19465, "following_count": 6616, "tweet_count": 22190, "listed_count": 4}, "location": "Curitiba, Brasil", "username": "euauguster"}, {"verified": false, "name": "Adria Dias", "id": "69768937", "public_metrics": {"followers_count": 878, "following_count": 777, "tweet_count": 47661, "listed_count": 0}, "location": "Natal - Rn - Brasil", "username": "DiasAdria"}, {"verified": false, "name": "Paulo F. Silveira", "id": "961429296", "public_metrics": {"followers_count": 499, "following_count": 673, "tweet_count": 160720, "listed_count": 1}, "username": "PFSilveira"}, {"verified": false, "name": "JuliaSara\u00ae\ufe0feid", "id": "170856264", "public_metrics": {"followers_count": 10021, "following_count": 10022, "tweet_count": 311221, "listed_count": 1}, "location": "Santiago, Metropolitana de Santiago", "username": "Sajubare"}, {"verified": false, "name": "Crist\u00f3bal Romero Reeves", "id": "938781452715610116", "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 153, "tweet_count": 146, "listed_count": 0}, "username": "romero_reeves"}, {"verified": false, "name": "Luis Olivares Herrer", "id": "232579139", "public_metrics": {"followers_count": 1045, "following_count": 939, "tweet_count": 107888, "listed_count": 2}, "location": "Per\u00fa", "username": "9michelangelo"}, {"verified": false, "name": "Rocio Soldado", "id": "1080527243754000385", "public_metrics": {"followers_count": 929, "following_count": 526, "tweet_count": 37548, "listed_count": 1}, "username": "rocio_soldado"}, {"verified": false, "name": "Astronauta \u2667", "id": "1072590015526514688", "public_metrics": {"followers_count": 516, "following_count": 792, "tweet_count": 16806, "listed_count": 2}, "location": "Horizonte de Eventos", "username": "Singularidade_"}, {"verified": false, "name": "Marcos A", "id": "179356588", "public_metrics": {"followers_count": 1088, "following_count": 2485, "tweet_count": 46239, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo BR", "username": "MarcosAlves_L"}, {"verified": false, "name": "RoxyyPilyy", "id": "859598668349009920", "public_metrics": {"followers_count": 777, "following_count": 269, "tweet_count": 88460, "listed_count": 1}, "location": "Turqu\u00eda", "username": "pilar_akarsu"}, {"verified": false, "name": "Eu mesmo!", "id": "4875416044", "public_metrics": {"followers_count": 212, "following_count": 2078, "tweet_count": 3365, "listed_count": 0}, "username": "NomeDoUsuarioh"}, {"verified": true, "name": "omelete", "id": "9612112", "public_metrics": {"followers_count": 1768357, "following_count": 304, "tweet_count": 89512, "listed_count": 4585}, "location": "Cozinha Omel\u00e9tica - SP, Brasil", "username": "omelete"}, {"verified": false, "name": "Fofinho", "id": "2916527639", "public_metrics": {"followers_count": 663, "following_count": 1139, "tweet_count": 28887, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Jo\u00e3o del Rei, Brasil", "username": "marcuspaulods"}, {"verified": false, "name": "Marce \ud83d\udc99\ud83c\udfb6\ud83d\udc3e\ud83d\ude37", "id": "489915219", "public_metrics": {"followers_count": 1618, "following_count": 1290, "tweet_count": 39876, "listed_count": 6}, "location": "Santiago Chile", "username": "vmar91"}, {"verified": false, "name": "Cristobal Chinchilla", "id": "90927282", "public_metrics": {"followers_count": 266, "following_count": 313, "tweet_count": 8724, "listed_count": 5}, "location": "Chile", "username": "cchinchilla"}, {"verified": false, "name": "Belial de motoquinha - imprimindo seu pacto em 3D", "id": "1051280249420431360", "public_metrics": {"followers_count": 1071, "following_count": 463, "tweet_count": 148735, "listed_count": 2}, "location": "apoia.se/fausto", "username": "PanzerF4ust"}, {"verified": false, "name": "Ricardo Aldunate \ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8(38%)", "id": "917778463", "public_metrics": {"followers_count": 3265, "following_count": 4970, "tweet_count": 252041, "listed_count": 3}, "location": "Campinas, Brasil", "username": "aldunate_r"}, {"verified": false, "name": "\u00e9 o mota", "id": "1192437878472753152", "public_metrics": {"followers_count": 1468, "following_count": 1574, "tweet_count": 3258, "listed_count": 0}, "username": "jrmota__"}, {"verified": false, "name": "Valentina Ya\u00f1ez", "id": "111718256", "public_metrics": {"followers_count": 215, "following_count": 138, "tweet_count": 2131, "listed_count": 3}, "location": "Vi\u00f1a del Mar", "username": "valentinaym"}, {"verified": false, "name": "Luis Vivanco", "id": "883070466511994882", "public_metrics": {"followers_count": 276, "following_count": 497, "tweet_count": 19145, "listed_count": 0}, "username": "lvivanco1966"}, {"verified": false, "name": "Jose Rafael CP", "id": "101100572", "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 430, "tweet_count": 2586, "listed_count": 0}, "location": "Venezuela,EDO Guarico,San Juan", "username": "JoseRafaCP"}, {"verified": false, "name": "J", "id": "2423069288", "public_metrics": {"followers_count": 287, "following_count": 34, "tweet_count": 4124, "listed_count": 0}, "location": "Santiago", "username": "JosephmKings"}, {"verified": false, "name": "n\u00e3o bin\u00e1rio g\u00f3tica", "id": "1056980070244462593", "public_metrics": {"followers_count": 993, "following_count": 1138, "tweet_count": 108764, "listed_count": 12}, "username": "larindemizinha"}, {"verified": false, "name": "Jonathan", "id": "1031590702394875904", "public_metrics": {"followers_count": 1547, "following_count": 160, "tweet_count": 20493, "listed_count": 1}, "location": "Brasil", "username": "OJonathanF"}, {"verified": false, "name": "Carlos Ytalo Ordo\u00f1ez", "id": "787805672", "public_metrics": {"followers_count": 4694, "following_count": 5164, "tweet_count": 75637, "listed_count": 0}, "location": "Santiago de Cile", "username": "ytaloordonez"}, {"verified": false, "name": "Majo\ud83c\udf38", "id": "914992380239122432", "public_metrics": {"followers_count": 311, "following_count": 294, "tweet_count": 20193, "listed_count": 0}, "username": "MajoGimeneeez"}, {"verified": false, "name": "\ud83e\udd8bkauany\ud83e\udd8b", "id": "1195025743924867072", "public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 175, "tweet_count": 2283, "listed_count": 0}, "username": "kau_barbieri"}, {"verified": false, "name": "Victoria Merino Naranjo", "id": "742468226282557440", "public_metrics": {"followers_count": 1306, "following_count": 1656, "tweet_count": 61531, "listed_count": 3}, "location": "Lanzarote ", "username": "MerinoNara"}, {"verified": false, "name": "ALFONSO", "id": "524589593", "public_metrics": {"followers_count": 36178, "following_count": 10421, "tweet_count": 140433, "listed_count": 138}, "location": "MD, no, gracias.", "username": "52municipios"}, {"verified": false, "name": "Je\u00e3o", "id": "43429563", "public_metrics": {"followers_count": 559, "following_count": 262, "tweet_count": 236879, "listed_count": 27}, "location": "Brasil", "username": "jeaoviana"}, {"verified": false, "name": "Pedro Cortes", "id": "2161229313", "public_metrics": {"followers_count": 1077, "following_count": 291, "tweet_count": 145090, "listed_count": 1}, "username": "S0Crt"}, {"verified": false, "name": "um velho", "id": "84477872", "public_metrics": {"followers_count": 1570, "following_count": 1201, "tweet_count": 164168, "listed_count": 22}, "username": "O__Oyg"}, {"verified": false, "name": "claudio ovando", "id": "411861036", "public_metrics": {"followers_count": 551, "following_count": 822, "tweet_count": 48435, "listed_count": 0}, "location": "Curic\u00f3, Chile", "username": "MillagyOvando"}, {"verified": false, "name": "Mauricio S\u00e1ez", "id": "2893584689", "public_metrics": {"followers_count": 224, "following_count": 784, "tweet_count": 2896, "listed_count": 2}, "location": "Santiago, Chile", "username": "mau_omar"}, {"verified": false, "name": "Giuseppe", "id": "934443328720064512", "public_metrics": {"followers_count": 332, "following_count": 1117, "tweet_count": 22509, "listed_count": 0}, "location": "Espa\u00f1a", "username": "giuseppe_verdin"}, {"verified": false, "name": "Antidisturbios \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "id": "2325467407", "public_metrics": {"followers_count": 80553, "following_count": 592, "tweet_count": 26391, "listed_count": 254}, "location": "Espa\u00f1a \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 ", "username": "FuerzasDelOrden"}, {"verified": false, "name": "Davi Brito", "id": "57720587", "public_metrics": {"followers_count": 833, "following_count": 680, "tweet_count": 75148, "listed_count": 2}, "location": "Brisbane, Queensland", "username": "davi_brito"}, {"verified": false, "name": "la bella farnese \ud83e\udd87 urano VIII", "id": "983732120169402368", "public_metrics": {"followers_count": 129, "following_count": 254, "tweet_count": 5153, "listed_count": 0}, "username": "__Lenore_"}, {"verified": false, "name": "ver\u00f4nica", "id": "1153740946976268289", "public_metrics": {"followers_count": 19932, "following_count": 808, "tweet_count": 22086, "listed_count": 11}, "location": "i could spend hours talking about how much i love and admire park jimin; i would move mountains for him \u2765", "username": "jimymoonie"}, {"verified": false, "name": "Yusuf Quezada", "id": "715474154", "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 144, "tweet_count": 3564, "listed_count": 0}, "username": "yusuf_quezada"}, {"verified": false, "name": "Carlos Bermudez", "id": "908526307", "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 313, "tweet_count": 13457, "listed_count": 0}, "location": "Lima, Peru", "username": "betoBermudez3"}, {"verified": false, "name": "INMA S.R.\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "id": "311623230", "public_metrics": {"followers_count": 5539, "following_count": 2293, "tweet_count": 215858, "listed_count": 30}, "location": "Andaluc\u00eda, Espa\u00f1a", "username": "MeigaSr"}, {"verified": false, "name": "Felipe", "id": "982445857181257728", "public_metrics": {"followers_count": 455, "following_count": 422, "tweet_count": 9871, "listed_count": 0}, "location": "Belo Horizonte, Brasil", "username": "Pessanh_a"}, {"verified": false, "name": "Isaac Sialer", "id": "535410429", "public_metrics": {"followers_count": 2541, "following_count": 575, "tweet_count": 583817, "listed_count": 78}, "location": "Japon", "username": "ISialer"}, {"verified": false, "name": "Mujer del 44% . Fuerza LEGI\u00d3N VERDE.", "id": "1185663001250205697", "public_metrics": {"followers_count": 10604, "following_count": 10823, "tweet_count": 243694, "listed_count": 3}, "location": "EN LA DERECHA! ", "username": "Pichu350"}, {"verified": false, "name": "Paulo Teixeira", "id": "18166038", "public_metrics": {"followers_count": 2205, "following_count": 1146, "tweet_count": 117905, "listed_count": 115}, "location": "Leiria, Portugal", "username": "Speeder76"}, {"verified": false, "name": "Aguchi\ud83d\udcab", "id": "1095046147549351937", "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 285, "tweet_count": 10040, "listed_count": 0}, "location": "Monte Grande", "username": "Agus_LlanosOka"}, {"verified": false, "name": "Lulu\u2728", "id": "3229688410", "public_metrics": {"followers_count": 129, "following_count": 223, "tweet_count": 8082, "listed_count": 1}, "username": "ludmila_lujan12"}, {"verified": false, "name": "F O X.   DARWIN", "id": "249897936", "public_metrics": {"followers_count": 323, "following_count": 889, "tweet_count": 56572, "listed_count": 0}, "location": "Arequipa, Peru", "username": "FOXDARWIN776"}, {"verified": false, "name": "Leyl@", "id": "847866882", "public_metrics": {"followers_count": 260, "following_count": 198, "tweet_count": 4820, "listed_count": 0}, "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "username": "leylavirginia"}, {"verified": false, "name": "h50.es", "id": "1015715521961103360", "public_metrics": {"followers_count": 20401, "following_count": 2795, "tweet_count": 13820, "listed_count": 79}, "username": "h50digital"}, {"verified": false, "name": "Paolavegan \ud83c\udf0d", "id": "1426298784", "public_metrics": {"followers_count": 145, "following_count": 29, "tweet_count": 3165, "listed_count": 10}, "location": "Bolonha, Em\u00edlia Romana", "username": "paola_d1"}, {"verified": false, "name": "luca lombroso", "id": "69238668", "public_metrics": {"followers_count": 8218, "following_count": 1574, "tweet_count": 61303, "listed_count": 202}, "username": "LucaLombroso"}, {"verified": false, "name": "Jean Carlos Sousa de Santana", "id": "1008837959636996102", "public_metrics": {"followers_count": 403, "following_count": 1193, "tweet_count": 30532, "listed_count": 1}, "username": "JeanCar22314751"}, {"verified": false, "name": "Vitu", "id": "1018618012642004993", "public_metrics": {"followers_count": 450, "following_count": 931, "tweet_count": 16261, "listed_count": 1}, "location": "Barreirinhas- Ma/S\u00e3o Lu\u00eds - Ma", "username": "Victor__San"}, {"verified": false, "name": "Andr\u00e9 Buriti", "id": "59974085", "public_metrics": {"followers_count": 262, "following_count": 440, "tweet_count": 62891, "listed_count": 2}, "username": "andreburiti"}, {"verified": false, "name": "@ZaparBrasilToniSelvagem/ ex Zapagao @ ZaparBrasil", "id": "782684269604769792", "public_metrics": {"followers_count": 358, "following_count": 533, "tweet_count": 8922, "listed_count": 1}, "location": "Santo Andr\u00e9 .S\u00e3o Paulo .", "username": "AntonioZapar"}, {"verified": false, "name": "Giova61", "id": "888565067440152577", "public_metrics": {"followers_count": 4399, "following_count": 5004, "tweet_count": 21127, "listed_count": 0}, "location": "Conc\u00f3n, Chile", "username": "gfvindigni61"}, {"verified": false, "name": "gigi", "id": "996773473916682240", "public_metrics": {"followers_count": 2871, "following_count": 3268, "tweet_count": 30945, "listed_count": 7}, "location": "forks", "username": "horanmedicine"}, {"verified": false, "name": "Jos\u00e9 Beltran Blanco", "id": "85198149", "public_metrics": {"followers_count": 670, "following_count": 701, "tweet_count": 51621, "listed_count": 0}, "location": "\u00dcT: 19.1650378,-96.1105835", "username": "BeltranB2012"}, {"verified": false, "name": "Neto Novoa", "id": "14610057", "public_metrics": {"followers_count": 4101, "following_count": 3987, "tweet_count": 280746, "listed_count": 143}, "location": "N23.16,  W109.71", "username": "maximumneto"}, {"verified": false, "name": "\ud83d\ude4b\u2640", "id": "548481495", "public_metrics": {"followers_count": 4502, "following_count": 4006, "tweet_count": 348225, "listed_count": 98}, "username": "loimportante60"}, {"verified": false, "name": "chandler", "id": "38184296", "public_metrics": {"followers_count": 442, "following_count": 852, "tweet_count": 89454, "listed_count": 2}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "JohnnyDalle"}, {"verified": false, "name": "rauen", "id": "14449355", "public_metrics": {"followers_count": 331, "following_count": 666, "tweet_count": 15269, "listed_count": 2}, "location": "Garopaba, Brasil", "username": "Rauen"}, {"verified": false, "name": "gatopiro", "id": "1144082906391941122", "public_metrics": {"followers_count": 1943, "following_count": 740, "tweet_count": 72306, "listed_count": 2}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "ogatopiro"}, {"verified": false, "name": "Presuntinho", "id": "1009227832977973249", "public_metrics": {"followers_count": 447, "following_count": 493, "tweet_count": 13110, "listed_count": 1}, "location": "Marab\u00e1, Brasil", "username": "MrSotirakis"}, {"verified": false, "name": "hapuc", "id": "56876622", "public_metrics": {"followers_count": 911, "following_count": 988, "tweet_count": 4950, "listed_count": 6}, "location": "San Miguel, Chile", "username": "ivonnehapuc"}, {"verified": false, "name": "cadulorena", "id": "174901520", "public_metrics": {"followers_count": 6197, "following_count": 1186, "tweet_count": 629708, "listed_count": 69}, "username": "cadulorena"}, {"verified": false, "name": "Consu weinstein", "id": "2834341156", "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 450, "tweet_count": 2197, "listed_count": 0}, "username": "consuelo_we"}, {"verified": false, "name": "\ud835\ude13\ud835\ude22\ud835\ude3a\ud835\ude34 \ua9c2", "id": "841049194341269504", "public_metrics": {"followers_count": 492, "following_count": 434, "tweet_count": 19303, "listed_count": 0}, "location": "beaga - c\u00e7", "username": "whylalas"}, {"verified": false, "name": "Claudinho", "id": "2213224056", "public_metrics": {"followers_count": 1206, "following_count": 3596, "tweet_count": 36174, "listed_count": 4}, "location": "Brasil", "username": "claudinho2342"}, {"verified": true, "name": "CinePOP", "id": "14500217", "public_metrics": {"followers_count": 131231, "following_count": 813, "tweet_count": 202771, "listed_count": 600}, "location": "S\u00e3o Paulo", "username": "cinepop"}, {"verified": false, "name": "luli :)", "id": "1078360140498325505", "public_metrics": {"followers_count": 200, "following_count": 138, "tweet_count": 6155, "listed_count": 0}, "username": "luanaaxg"}, {"verified": false, "name": "novos baianos - acabou chorare", "id": "2312919115", "public_metrics": {"followers_count": 549, "following_count": 452, "tweet_count": 157888, "listed_count": 16}, "username": "capetalinhos"}, {"verified": false, "name": "Bela adormecida", "id": "3129175893", "public_metrics": {"followers_count": 1989, "following_count": 1297, "tweet_count": 99855, "listed_count": 0}, "location": "Angra dos Reis, Brasil", "username": "larissaestves"}, {"verified": false, "name": "alice", "id": "1129052990005022722", "public_metrics": {"followers_count": 650, "following_count": 383, "tweet_count": 9591, "listed_count": 0}, "username": "alicerorizz"}, {"verified": false, "name": "Jude\ud83c\udf19", "id": "2667974519", "public_metrics": {"followers_count": 952, "following_count": 838, "tweet_count": 20954, "listed_count": 0}, "username": "Fiore_Junco"}, {"verified": false, "name": "davi", "id": "1587115490", "public_metrics": {"followers_count": 1443, "following_count": 1445, "tweet_count": 71125, "listed_count": 2}, "location": "Uberl\u00e2ndia MG", "username": "davims_"}, {"verified": false, "name": "matias bahamondes", "id": "948572083", "public_metrics": {"followers_count": 110, "following_count": 105, "tweet_count": 8700, "listed_count": 0}, "username": "versingrmatix"}, {"verified": false, "name": "nando targaryen", "id": "4480292188", "public_metrics": {"followers_count": 2028, "following_count": 1400, "tweet_count": 116542, "listed_count": 4}, "location": "sem amigos por aqui", "username": "nandosnx"}, {"verified": false, "name": "\ud83c\udf83\ud83d\udd2a HorrorFan #BB24 #IStandWithSashaAndNaomi \ud83c\udf83\ud83d\udd2a", "id": "76260603", "public_metrics": {"followers_count": 1548, "following_count": 4999, "tweet_count": 172950, "listed_count": 27}, "username": "theloveguru619"}, {"verified": false, "name": "Lore Na \ud83d\udc9a", "id": "29513674", "public_metrics": {"followers_count": 94, "following_count": 297, "tweet_count": 3113, "listed_count": 0}, "location": "Las Flores , Buenos Aires", "username": "lorenarena87"}, {"verified": false, "name": "Andre Mags", "id": "703224407817383936", "public_metrics": {"followers_count": 1802, "following_count": 1663, "tweet_count": 20304, "listed_count": 3}, "location": "Palmeiras, Brasil", "username": "DeMagnoli"}, {"verified": false, "name": "Bruno Magalh\u00e3es", "id": "740914935157432321", "public_metrics": {"followers_count": 10699, "following_count": 482, "tweet_count": 2098, "listed_count": 44}, "username": "brunera1914"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udc0d\ud835\udc1e\ud835\udc1a \ud835\udfd7\ud835\udfd7\ud835\udfd7", "id": "1171272112847425538", "public_metrics": {"followers_count": 3849, "following_count": 729, "tweet_count": 33552, "listed_count": 0}, "username": "whereismyweedd"}, {"verified": false, "name": "DonVix", "id": "21450023", "public_metrics": {"followers_count": 41418, "following_count": 997, "tweet_count": 829364, "listed_count": 446}, "location": "Oriente.", "username": "Donvix"}, {"verified": false, "name": "Amandaverso", "id": "1172653386887499776", "public_metrics": {"followers_count": 14048, "following_count": 939, "tweet_count": 66146, "listed_count": 30}, "username": "MandyReverse"}, {"verified": false, "name": "Barros\u1d9c\u1d49\u1d9c", "id": "4192924881", "public_metrics": {"followers_count": 621, "following_count": 433, "tweet_count": 34947, "listed_count": 3}, "location": "Belo Horizonte, Brasil", "username": "RMBarrosss"}, {"verified": false, "name": "ati \u26a2\ufe0e", "id": "1076958668799860742", "public_metrics": {"followers_count": 6486, "following_count": 6360, "tweet_count": 34128, "listed_count": 34}, "location": "boku no hero academy ", "username": "kenmabakery"}, {"verified": false, "name": "clara", "id": "1057010795932987398", "public_metrics": {"followers_count": 2720, "following_count": 2096, "tweet_count": 42211, "listed_count": 34}, "location": "RJ, Brasil | she/they | PT/ENG", "username": "claralbbh"}, {"verified": false, "name": "Alice Braga \u2661", "id": "2955751827", "public_metrics": {"followers_count": 8728, "following_count": 302, "tweet_count": 5153, "listed_count": 9}, "location": "Brasil", "username": "teamalicebraga"}, {"verified": false, "name": "Koda", "id": "151588533", "public_metrics": {"followers_count": 424, "following_count": 2824, "tweet_count": 56265, "listed_count": 7}, "location": "Guaruj\u00e1/SP/Brasil", "username": "_koda3"}, {"verified": false, "name": "Santi", "id": "874016743", "public_metrics": {"followers_count": 217, "following_count": 207, "tweet_count": 10135, "listed_count": 1}, "username": "SantiSRG"}, {"verified": false, "name": "Luismi", "id": "397606893", "public_metrics": {"followers_count": 92, "following_count": 153, "tweet_count": 1572, "listed_count": 0}, "username": "luismi_rubio"}, {"verified": false, "name": "fal", "id": "989826604389027840", "public_metrics": {"followers_count": 728, "following_count": 576, "tweet_count": 20787, "listed_count": 1}, "location": "Campina Grande, Brasil", "username": "gofalcyourself"}, {"verified": false, "name": "pedro", "id": "894327863608049666", "public_metrics": {"followers_count": 743, "following_count": 778, "tweet_count": 24149, "listed_count": 3}, "location": "Campina Grande, Brasil", "username": "pesantosq"}, {"verified": false, "name": "gabs \u1d4f\u1d56|| \ud83d\udcd6: relendo devil's night\u00b3", "id": "1192523981322170369", "public_metrics": {"followers_count": 2645, "following_count": 2714, "tweet_count": 14147, "listed_count": 13}, "location": "in a galaxy far, far away.....", "username": "skyn0bi"}, {"verified": false, "name": ".", "id": "820814746840629248", "public_metrics": {"followers_count": 10051, "following_count": 1958, "tweet_count": 52442, "listed_count": 18}, "location": "Bel\u00e9m, Brasil", "username": "emmasoffice"}, {"verified": false, "name": "saoko papi, saoko", "id": "805852709450485760", "public_metrics": {"followers_count": 219, "following_count": 1609, "tweet_count": 12710, "listed_count": 0}, "location": "Brazil", "username": "pfvtiremmedaqui"}, {"verified": false, "name": "XXXSaladation", "id": "3097442830", "public_metrics": {"followers_count": 272, "following_count": 552, "tweet_count": 48607, "listed_count": 7}, "location": "Mans\u00e3o Thug Stronda", "username": "cogumelo21"}, {"verified": false, "name": "Marcelly", "id": "1078325162402082818", "public_metrics": {"followers_count": 445, "following_count": 249, "tweet_count": 4772, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "Inara_Marcelly"}, {"verified": false, "name": "evinhaa", "id": "1107566812437377025", "public_metrics": {"followers_count": 216, "following_count": 686, "tweet_count": 8688, "listed_count": 1}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "evymagro_"}, {"verified": false, "name": "miquel colom", "id": "416533014", "public_metrics": {"followers_count": 1435, "following_count": 1504, "tweet_count": 389468, "listed_count": 43}, "location": "Palma", "username": "quelcolom"}, {"verified": false, "name": "LULA PRESIDENTE 2022\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u2764\ufe0f\ud83d\udc99", "id": "130210900", "public_metrics": {"followers_count": 3316, "following_count": 4465, "tweet_count": 48058, "listed_count": 1}, "location": "Brasil", "username": "leona_brasil"}, {"verified": false, "name": "N\u2c6f\ua4f7N\u2c6f\ua4f7", "id": "4826846147", "public_metrics": {"followers_count": 227, "following_count": 219, "tweet_count": 4522, "listed_count": 0}, "location": "Minas Gerais, Brazil", "username": "DanieelSoares_"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udd92\ud835\udd86\ud835\udd93\ud835\udd9a #Lula13", "id": "715017022401343489", "public_metrics": {"followers_count": 2882, "following_count": 1386, "tweet_count": 63774, "listed_count": 2}, "location": "na bancada", "username": "manu_cnr"}, {"verified": false, "name": "teresamarchant", "id": "546917569", "public_metrics": {"followers_count": 940, "following_count": 1370, "tweet_count": 7868, "listed_count": 0}, "location": "Santa Cec\u00edlia, S\u00e3o Paulo", "username": "teresamarchant"}, {"verified": false, "name": "Helga", "id": "104228758", "public_metrics": {"followers_count": 325, "following_count": 350, "tweet_count": 7020, "listed_count": 0}, "location": "Santiago, chile", "username": "Helga_E"}, {"verified": false, "name": "margarita riquelme #ApoyoACarabineros", "id": "1187479848614322182", "public_metrics": {"followers_count": 209, "following_count": 0, "tweet_count": 12924, "listed_count": 0}, "location": "#yoapoyoacarabineros ", "username": "margari05864159"}, {"verified": false, "name": "sara is sleeping rn.", "id": "1020846106115297280", "public_metrics": {"followers_count": 221, "following_count": 564, "tweet_count": 22609, "listed_count": 0}, "location": "oporto", "username": "sararajao"}, {"verified": false, "name": "\u0280\u1d00\ua731\u029c\u1d0f\u1d1c\u1d0d\u1d0f\u0274 || COMMS OPEN", "id": "1067348820865024000", "public_metrics": {"followers_count": 3016, "following_count": 302, "tweet_count": 28343, "listed_count": 21}, "location": "he/it", "username": "rashxou"}, {"verified": false, "name": "kakau", "id": "1480152834", "public_metrics": {"followers_count": 604, "following_count": 399, "tweet_count": 13462, "listed_count": 0}, "username": "kakaushot"}, {"verified": false, "name": "vt\ud83e\udd48", "id": "819613715754520576", "public_metrics": {"followers_count": 1774, "following_count": 775, "tweet_count": 44309, "listed_count": 2}, "location": "Inhoa\u00edba, Rio de Janeiro", "username": "Vetesantos"}, {"verified": false, "name": "rere \u2605", "id": "1115564652", "public_metrics": {"followers_count": 1095, "following_count": 1754, "tweet_count": 25903, "listed_count": 2}, "location": "my hidden talents include roma", "username": "sevenrxngss"}, {"verified": false, "name": "Sergio", "id": "171458438", "public_metrics": {"followers_count": 1691, "following_count": 598, "tweet_count": 129339, "listed_count": 14}, "username": "SergioAG_"}, {"verified": false, "name": "yani \ud83c\udde8\ud83c\uddf1\u270c\ud83c\udde6\ud83c\uddfa", "id": "547240927", "public_metrics": {"followers_count": 335, "following_count": 1057, "tweet_count": 1204, "listed_count": 0}, "location": "Cairns, Queensland", "username": "castillo_yanira"}, {"verified": false, "name": "Ramonero", "id": "889130971580248064", "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 155, "tweet_count": 1390, "listed_count": 0}, "location": "Santiago, Chile", "username": "Ramonero_7"}, {"verified": false, "name": "luisinha", "id": "1127177014866268160", "public_metrics": {"followers_count": 194, "following_count": 232, "tweet_count": 1856, "listed_count": 0}, "location": "Santa Catarina, Brasil", "username": "Ludalmolin1"}, {"verified": false, "name": "gurgel lucas", "id": "1019415728850657280", "public_metrics": {"followers_count": 250, "following_count": 213, "tweet_count": 4057, "listed_count": 0}, "username": "dgolucas"}, {"verified": false, "name": "INARA\u00cd \u270a\ud83c\udfff\u270a\ud83c\udffe\u270a\ud83c\udffd", "id": "757193757540356096", "public_metrics": {"followers_count": 488, "following_count": 586, "tweet_count": 11097, "listed_count": 0}, "location": "Central perk", "username": "IndaraPires22"}, {"verified": false, "name": "Thay Farias", "id": "2920555845", "public_metrics": {"followers_count": 613, "following_count": 385, "tweet_count": 78132, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "thaynafarias09"}, {"verified": false, "name": "Juli\u00e1n", "id": "281080917", "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 202, "tweet_count": 643, "listed_count": 0}, "username": "SirBonScott"}, {"verified": true, "name": "Iv\u00e1n Duque \ud83c\udde8\ud83c\uddf4", "id": "77653794", "public_metrics": {"followers_count": 2526151, "following_count": 1758, "tweet_count": 36557, "listed_count": 2524}, "username": "IvanDuque"}, {"verified": false, "name": "Daniela tiene pirula", "id": "42335135", "public_metrics": {"followers_count": 867, "following_count": 990, "tweet_count": 7874, "listed_count": 0}, "location": "Valdivia. Chile", "username": "vicenteolazaran"}, {"verified": false, "name": "Sebasti\u00e1n", "id": "101882373", "public_metrics": {"followers_count": 1624, "following_count": 654, "tweet_count": 82935, "listed_count": 11}, "location": "Lima, Peru", "username": "vargasescribe"}, {"verified": false, "name": "Espa\u00f1ol Catal\u00e1n", "id": "822125126", "public_metrics": {"followers_count": 1981, "following_count": 2059, "tweet_count": 39984, "listed_count": 5}, "location": "TODA ESPA\u00d1A", "username": "Espanol_ctlan"}, {"verified": false, "name": "maria angelica rodriguez", "id": "1149047495349219331", "public_metrics": {"followers_count": 102, "following_count": 289, "tweet_count": 1821, "listed_count": 1}, "username": "anrodrival"}, {"verified": false, "name": "Rita Inacio", "id": "1179836729567711232", "public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 101, "tweet_count": 95, "listed_count": 0}, "username": "RitaInacioo"}, {"verified": false, "name": "pi \ud83e\udd85", "id": "982077944964308993", "public_metrics": {"followers_count": 618, "following_count": 859, "tweet_count": 37079, "listed_count": 7}, "location": "formula 1", "username": "pimocelim"}, {"verified": false, "name": "mah pauli", "id": "1028643021473153025", "public_metrics": {"followers_count": 351, "following_count": 290, "tweet_count": 10160, "listed_count": 1}, "location": "aonde eu sonhar", "username": "marinathomaz3"}, {"verified": false, "name": "sarah", "id": "3154085404", "public_metrics": {"followers_count": 1374, "following_count": 1351, "tweet_count": 23840, "listed_count": 4}, "location": "Mato Grosso, Brasil", "username": "pfvsah"}, {"verified": false, "name": "Mike Moreno A", "id": "305781329", "public_metrics": {"followers_count": 760, "following_count": 1921, "tweet_count": 108018, "listed_count": 1}, "location": "Sierra Monte Bajo", "username": "MiuraMike"}, {"verified": false, "name": "rt no fixado // r to the roque 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "id": "67382496", "public_metrics": {"followers_count": 1114, "following_count": 740, "tweet_count": 315571, "listed_count": 59}, "location": "+083", "username": "daechw1ta_"}, {"verified": false, "name": "morreu", "id": "976563503858376706", "public_metrics": {"followers_count": 537, "following_count": 486, "tweet_count": 37567, "listed_count": 6}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brazil", "username": "jinxtrbI"}, {"verified": false, "name": "soso&mayu perfil d casal", "id": "799355443424493573", "public_metrics": {"followers_count": 1356, "following_count": 785, "tweet_count": 171999, "listed_count": 11}, "location": "pfp: @yonumo", "username": "taeyongmcr"}, {"verified": false, "name": "Dani", "id": "2842969643", "public_metrics": {"followers_count": 412, "following_count": 165, "tweet_count": 35525, "listed_count": 0}, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "username": "NoemiAlzate"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udd10 \u271e", "id": "892523832988372997", "public_metrics": {"followers_count": 1517, "following_count": 970, "tweet_count": 17261, "listed_count": 1}, "username": "ileedipmac"}, {"verified": false, "name": "jorja", "id": "1112390458276220929", "public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 111, "tweet_count": 27204, "listed_count": 0}, "location": "perdida", "username": "ggegebr"}, {"verified": false, "name": "\u0299\u026a\u0299\u026a\u1d04\u1d00", "id": "718564495967313921", "public_metrics": {"followers_count": 213, "following_count": 349, "tweet_count": 16164, "listed_count": 1}, "location": "\u043f\u0440\u0435\u043a\u0440\u0430\u0441\u043d\u044b\u0439", "username": "angellktty"}, {"verified": false, "name": "Kazita no. 1", "id": "1043648404205854723", "public_metrics": {"followers_count": 3283, "following_count": 4556, "tweet_count": 91443, "listed_count": 5}, "location": "Ontario, Canada", "username": "ZoilaReyna10"}, {"verified": false, "name": "\u0493\u029f\u1d00\u1d20 \ud83c\udff9", "id": "1051896374432854019", "public_metrics": {"followers_count": 2393, "following_count": 2368, "tweet_count": 9766, "listed_count": 7}, "location": "1D & 5sos", "username": "demilovatsf"}, {"verified": false, "name": "Fernando Anibal", "id": "140104840", "public_metrics": {"followers_count": 225, "following_count": 345, "tweet_count": 85398, "listed_count": 2}, "username": "zerosgear"}, {"verified": false, "name": "Jessica", "id": "894286172645732352", "public_metrics": {"followers_count": 1380, "following_count": 982, "tweet_count": 58471, "listed_count": 6}, "username": "flowerrmoon"}, {"verified": false, "name": "Spooky Gab\ud83c\udf83", "id": "4560960027", "public_metrics": {"followers_count": 145, "following_count": 252, "tweet_count": 11554, "listed_count": 0}, "location": "Armenia, Colombia", "username": "lunarosa___"}, {"verified": false, "name": "Jose 33\ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "id": "1047948880929804288", "public_metrics": {"followers_count": 1084, "following_count": 1629, "tweet_count": 30282, "listed_count": 0}, "username": "IronJoseO"}, {"verified": false, "name": "ppeu", "id": "1022175669537660929", "public_metrics": {"followers_count": 227, "following_count": 202, "tweet_count": 16644, "listed_count": 0}, "username": "caribesh"}, {"verified": false, "name": "lanito", "id": "936943068862967809", "public_metrics": {"followers_count": 15242, "following_count": 12403, "tweet_count": 54437, "listed_count": 23}, "username": "weyxsblood"}, {"verified": false, "name": "\u0482 mika", "id": "1122518497786040320", "public_metrics": {"followers_count": 964, "following_count": 793, "tweet_count": 20267, "listed_count": 22}, "username": "poetsxsadie"}, {"verified": false, "name": "suzana.", "id": "926266964149964800", "public_metrics": {"followers_count": 26527, "following_count": 20475, "tweet_count": 152116, "listed_count": 155}, "location": "49/50", "username": "robinsfault"}, {"verified": false, "name": "Ana Carolina \ud83c\udf44", "id": "232617042", "public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 104, "tweet_count": 3414, "listed_count": 1}, "username": "AnaCarolinda_98"}, {"verified": false, "name": "Matheus Souza \ud83e\udd18", "id": "63362992", "public_metrics": {"followers_count": 325, "following_count": 387, "tweet_count": 25477, "listed_count": 92}, "location": "Porto Alegre , RS", "username": "matheusouzaaaa"}, {"verified": false, "name": "Elisabete Matos", "id": "1086041403308822534", "public_metrics": {"followers_count": 361, "following_count": 1047, "tweet_count": 37750, "listed_count": 0}, "username": "betajardelino"}, {"verified": false, "name": "marry", "id": "1100874679710031874", "public_metrics": {"followers_count": 430, "following_count": 327, "tweet_count": 9559, "listed_count": 0}, "username": "card0somarry"}, {"verified": false, "name": "Myner", "id": "1075938828957962240", "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 23, "tweet_count": 3381, "listed_count": 0}, "location": "Chile", "username": "Berny40057770"}, {"verified": false, "name": "\u00c1LVARO DE LA FUENTE", "id": "182832623", "public_metrics": {"followers_count": 771, "following_count": 1619, "tweet_count": 2676, "listed_count": 3}, "location": "Puente Genil", "username": "alvaropeman"}, {"verified": false, "name": "Cecilia", "id": "3401963717", "public_metrics": {"followers_count": 3974, "following_count": 4080, "tweet_count": 8882, "listed_count": 4}, "username": "LyBatom"}, {"verified": false, "name": "Luchi Creaciones", "id": "1564333429", "public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 47, "tweet_count": 260, "listed_count": 1}, "username": "luchicreaciones"}, {"verified": false, "name": "Saint Denis", "id": "50613002", "public_metrics": {"followers_count": 4506, "following_count": 5006, "tweet_count": 608467, "listed_count": 17}, "location": "Teresina, Brasil", "username": "Saodionisio"}, {"verified": false, "name": "Fabi\ud83e\udd91", "id": "799029375484252163", "public_metrics": {"followers_count": 980, "following_count": 774, "tweet_count": 18353, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "Jaofbn"}, {"verified": false, "name": "gabriela", "id": "1188922981894021121", "public_metrics": {"followers_count": 424, "following_count": 367, "tweet_count": 15212, "listed_count": 1}, "location": "letras - ufrj", "username": "gabrixela_"}, {"verified": false, "name": "\u043c\u03b1r\ud83d\udc97", "id": "993176258769977350", "public_metrics": {"followers_count": 1010, "following_count": 597, "tweet_count": 24271, "listed_count": 5}, "username": "moonxmarr"}, {"verified": false, "name": "Patricio S\u00e1nchez \ud83d\udc0d\ud83d\ude99\ud83d\udcaa\ud83c\udffb\ud83e\uddc9\ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "id": "118826939", "public_metrics": {"followers_count": 1765, "following_count": 1468, "tweet_count": 66982, "listed_count": 18}, "location": "Padre Las Casas, Chile", "username": "patoliberta"}, {"verified": false, "name": "M\u03b9\u0285\u0199\u10e7 \u019a\u050b\u04bd B\u03b1\u019a \ud83e\udd87", "id": "4826174237", "public_metrics": {"followers_count": 605, "following_count": 124, "tweet_count": 36329, "listed_count": 9}, "location": "Horny Jail", "username": "Milky_bat"}, {"verified": false, "name": "Jonas - \ud83d\ude37 protejam-se.\ud83c\udde8\ud83c\uddfa", "id": "522693614", "public_metrics": {"followers_count": 1373, "following_count": 1871, "tweet_count": 45822, "listed_count": 1}, "location": "Cuiab\u00e1, Brasil", "username": "nadaareclamar"}, {"verified": false, "name": "\ud83d\udea9Mister Eme 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "id": "1142589626353405952", "public_metrics": {"followers_count": 1608, "following_count": 5003, "tweet_count": 88690, "listed_count": 0}, "location": "Brasil", "username": "MarcioD57968098"}, {"verified": false, "name": "carla gastal \ud83c\udf35\ud83d\udc9c", "id": "52076129", "public_metrics": {"followers_count": 5231, "following_count": 5727, "tweet_count": 619428, "listed_count": 116}, "location": "Campeche, Santa Catarina", "username": "carlagastal"}, {"verified": false, "name": "RapWill", "id": "496520128", "public_metrics": {"followers_count": 738, "following_count": 2079, "tweet_count": 99691, "listed_count": 8}, "location": "Manaus, Brasil", "username": "RAPWILL_98"}, {"verified": false, "name": "D\u00e9bora Delgado", "id": "107830035", "public_metrics": {"followers_count": 301, "following_count": 134, "tweet_count": 48278, "listed_count": 3}, "location": "Lima Duarte, Brasil", "username": "deboradelgadon"}, {"verified": false, "name": "Sabri.\ud83e\udd84\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83e\udd9d\ud83d\udc07\ud83d\udc9b\ud83d\udc1d\ud83d\udc0f\ud83d\udc10\ud83d\udeb2", "id": "373042248", "public_metrics": {"followers_count": 1252, "following_count": 812, "tweet_count": 113146, "listed_count": 14}, "location": "Comunidad Valenciana, Espa\u00f1a", "username": "sabarte"}, {"verified": false, "name": "CHATEAUBRIAND", "id": "3064104143", "public_metrics": {"followers_count": 6154, "following_count": 5899, "tweet_count": 390794, "listed_count": 16}, "username": "CHATEAUBRIAND15"}, {"verified": false, "name": "mauro", "id": "61598926", "public_metrics": {"followers_count": 1124, "following_count": 1407, "tweet_count": 4630, "listed_count": 0}, "location": "Eje Cafetero", "username": "mauro_draco"}, {"verified": false, "name": "destefani\ud83e\udd85", "id": "1096390304742166531", "public_metrics": {"followers_count": 2908, "following_count": 1240, "tweet_count": 9410, "listed_count": 4}, "username": "ldestefani_"}, {"verified": false, "name": "Rous", "id": "353346540", "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 166, "tweet_count": 4042, "listed_count": 0}, "username": "roma_fuentes"}, {"verified": false, "name": "Antonio Fernandez", "id": "1187506987401121792", "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 56, "tweet_count": 602, "listed_count": 0}, "username": "Antonio85897154"}, {"verified": false, "name": "\u2693Ricardo Cort\u00e9s\ud83d\udee9\ufe0f", "id": "96747120", "public_metrics": {"followers_count": 8594, "following_count": 8183, "tweet_count": 117546, "listed_count": 4}, "location": "Marte", "username": "Ricaloren"}, {"verified": false, "name": "Jacque", "id": "1188899507511218181", "public_metrics": {"followers_count": 132, "following_count": 55, "tweet_count": 3510, "listed_count": 0}, "username": "Jacque15078065"}, {"verified": false, "name": "Christian Troncoso", "id": "1098015218440028160", "public_metrics": {"followers_count": 2482, "following_count": 2232, "tweet_count": 12341, "listed_count": 3}, "username": "2021Votactm"}, {"verified": false, "name": "Max\ud83d\udea9", "id": "1055327436802531328", "public_metrics": {"followers_count": 2988, "following_count": 4980, "tweet_count": 79734, "listed_count": 1}, "location": "SP", "username": "MaxChar13"}, {"verified": false, "name": "Malbri", "id": "317965695", "public_metrics": {"followers_count": 325, "following_count": 1295, "tweet_count": 4456, "listed_count": 0}, "location": "Chile", "username": "amalbran"}, {"verified": false, "name": "Palm\u00e9rio D\u00f3ria", "id": "163296619", "public_metrics": {"followers_count": 106029, "following_count": 18443, "tweet_count": 97816, "listed_count": 487}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "palmeriodoria"}, {"verified": false, "name": "Carlos B", "id": "105267926", "public_metrics": {"followers_count": 177, "following_count": 282, "tweet_count": 23826, "listed_count": 1}, "location": "Santiago-Chile", "username": "CarlosBrauer"}, {"verified": false, "name": "kaka\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25", "id": "1051480505051435008", "public_metrics": {"followers_count": 521, "following_count": 333, "tweet_count": 14478, "listed_count": 0}, "location": "Minas Gerais, Brasil", "username": "imnotkarenv"}, {"verified": false, "name": "poliglota do amor\u1d9c\u02b3\u1da0 LULA13 \u2b50\u2764\ud83c\udf39 \u2739", "id": "961758397384282112", "public_metrics": {"followers_count": 4708, "following_count": 3536, "tweet_count": 153860, "listed_count": 1}, "location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil", "username": "sorrisx"}, {"verified": false, "name": "Luciana Im\u00f3veis", "id": "460438682", "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 12, "tweet_count": 26451, "listed_count": 0}, "location": "Alto da Lapa-S\u00e3o Paulo-Brasil", "username": "LuBorgesImoveis"}, {"verified": false, "name": "Rich Kid Blues'", "id": "1180078883166703616", "public_metrics": {"followers_count": 1535, "following_count": 2815, "tweet_count": 29293, "listed_count": 8}, "location": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 sao Lu\u00eds do maranh\u00e3o ", "username": "t0onana"}, {"verified": false, "name": "A s t a", "id": "1115350071858667520", "public_metrics": {"followers_count": 322, "following_count": 275, "tweet_count": 10892, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil", "username": "uriahheepx"}, {"verified": false, "name": "Nicola Cardinale", "id": "1009046652953513984", "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 107, "tweet_count": 2918, "listed_count": 0}, "location": "Corrientes, Argentina", "username": "NicolaCardinal6"}, {"verified": true, "name": "A24.com", "id": "253176236", "public_metrics": {"followers_count": 765389, "following_count": 1029, "tweet_count": 145248, "listed_count": 1719}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "A24COM"}, {"verified": false, "name": "Jujuba", "id": "1006711315019296768", "public_metrics": {"followers_count": 122, "following_count": 168, "tweet_count": 3489, "listed_count": 0}, "location": "Curitiba, Brasil", "username": "Haliski_"}, {"verified": false, "name": "Cristi\u00e1n Anan\u00edas P.", "id": "947823463", "public_metrics": {"followers_count": 2582, "following_count": 3858, "tweet_count": 33402, "listed_count": 4}, "username": "AnaniasCristian"}, {"verified": false, "name": "rodd -Type \ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "id": "132051308", "public_metrics": {"followers_count": 888, "following_count": 681, "tweet_count": 17842, "listed_count": 3}, "location": "Birmingham ", "username": "roddbourne"}, {"verified": false, "name": "jos\u00e9rafaribeslluch", "id": "844338338005946368", "public_metrics": {"followers_count": 700, "following_count": 1499, "tweet_count": 41920, "listed_count": 1}, "location": "Carcaixent, Espa\u00f1a", "username": "JoseRibes4"}, {"verified": false, "name": "PATRIOTA", "id": "838555442129272832", "public_metrics": {"followers_count": 502, "following_count": 845, "tweet_count": 6086, "listed_count": 0}, "location": "Donde siempre ", "username": "Cristiansosilva"}, {"verified": false, "name": "Beatriz Taranc\u00f3n S\u00e1nchez", "id": "126374082", "public_metrics": {"followers_count": 491, "following_count": 2308, "tweet_count": 3736, "listed_count": 6}, "location": "Madrid", "username": "btarancons"}, {"verified": false, "name": "Eduardo Manch\u00f3n", "id": "755850", "public_metrics": {"followers_count": 12860, "following_count": 66, "tweet_count": 7771, "listed_count": 397}, "location": "Barcelona", "username": "eduardomanchon"}, {"verified": false, "name": "Ricardo Pati\u00f1o", "id": "329432580", "public_metrics": {"followers_count": 71, "following_count": 211, "tweet_count": 679, "listed_count": 0}, "username": "ricardopatinoc"}, {"verified": false, "name": "Cmau", "id": "2893986741", "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 69, "tweet_count": 1652, "listed_count": 0}, "username": "cmaulenesc"}, {"verified": false, "name": "lauri", "id": "1141427472598282247", "public_metrics": {"followers_count": 347, "following_count": 235, "tweet_count": 17342, "listed_count": 0}, "location": "Marcos Paz, Argentina", "username": "lauri_mareco"}, {"verified": false, "name": "soledad leiva", "id": "1103799805950726146", "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 101, "tweet_count": 2638, "listed_count": 0}, "username": "soledad44949811"}, {"verified": false, "name": "jose antonio gomez s", "id": "400621547", "public_metrics": {"followers_count": 3607, "following_count": 3960, "tweet_count": 178714, "listed_count": 28}, "username": "joseantoniogo43"}, {"verified": false, "name": "Marco Networker", "id": "1125246860", "public_metrics": {"followers_count": 98, "following_count": 192, "tweet_count": 28045, "listed_count": 5}, "location": "Le\u00f3n,Espa\u00f1a.", "username": "ariannaymarco"}, {"verified": false, "name": "Andr\u00e9s Prado N. #Rechazo", "id": "1054852372852281344", "public_metrics": {"followers_count": 3786, "following_count": 4389, "tweet_count": 43653, "listed_count": 0}, "location": "planeta tierra", "username": "Andres_PradoN"}, {"verified": false, "name": "Raul", "id": "326959868", "public_metrics": {"followers_count": 251, "following_count": 300, "tweet_count": 7833, "listed_count": 0}, "username": "rab7654"}, {"verified": false, "name": "javier_librepensador", "id": "761683729", "public_metrics": {"followers_count": 571, "following_count": 2736, "tweet_count": 4424, "listed_count": 0}, "location": "Santiago, Chile", "username": "javier92912700"}, {"verified": false, "name": "Rompe el lapiz y marca la K", "id": "396966917", "public_metrics": {"followers_count": 5077, "following_count": 1676, "tweet_count": 62881, "listed_count": 3}, "location": "Peru ", "username": "JMNH74"}, {"verified": false, "name": "isabela", "id": "993500633092317184", "public_metrics": {"followers_count": 4194, "following_count": 612, "tweet_count": 105709, "listed_count": 13}, "location": "curitiba, brasil ", "username": "idavelatt"}, {"verified": false, "name": "Manuel Bustamante G", "id": "109305829", "public_metrics": {"followers_count": 1260, "following_count": 1969, "tweet_count": 4254, "listed_count": 1}, "location": "Maule, Chile", "username": "ManuBustamanteG"}, {"verified": false, "name": "paz,amor, armon\u00eda, voto rechazo", "id": "1199355527802830848", "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 170, "tweet_count": 184, "listed_count": 0}, "location": "Chile", "username": "InesCerro1"}, {"verified": false, "name": "bebelbbb", "id": "968221119856676864", "public_metrics": {"followers_count": 6154, "following_count": 4355, "tweet_count": 174354, "listed_count": 3}, "location": "Sao Paulo", "username": "bebelbbb"}, {"verified": false, "name": "Ricardo Gil Ferrer", "id": "2170501720", "public_metrics": {"followers_count": 415, "following_count": 397, "tweet_count": 69479, "listed_count": 19}, "username": "ferrerrg"}, {"verified": false, "name": "Andaluz", "id": "1342908914", "public_metrics": {"followers_count": 9647, "following_count": 8761, "tweet_count": 165514, "listed_count": 0}, "username": "jovenandaluz"}, {"verified": false, "name": "Paco Molina Navarro", "id": "2313213647", "public_metrics": {"followers_count": 445, "following_count": 903, "tweet_count": 29569, "listed_count": 4}, "location": "Bogot\u00e1, Colombia", "username": "pa73co"}, {"verified": false, "name": "Indignados Colombia \ud83c\udde8\ud83c\uddf4", "id": "326918491", "public_metrics": {"followers_count": 122683, "following_count": 6550, "tweet_count": 74736, "listed_count": 422}, "location": "#CongresoCorrupto", "username": "ManosLimpiasCo"}, {"verified": false, "name": "figueiredo", "id": "1162510124801503233", "public_metrics": {"followers_count": 261, "following_count": 174, "tweet_count": 26922, "listed_count": 1}, "username": "annafigs"}, {"verified": false, "name": "summer child", "id": "1175576682251640835", "public_metrics": {"followers_count": 515, "following_count": 645, "tweet_count": 28588, "listed_count": 3}, "location": "Hotel San Diego", "username": "kauhgouveia"}, {"verified": false, "name": "Little Flower \ud83d\udc30|", "id": "1183449517510811648", "public_metrics": {"followers_count": 254, "following_count": 328, "tweet_count": 10783, "listed_count": 0}, "location": "Gravity Falls ", "username": "Bell_tozier"}, {"verified": false, "name": "bella\u00b2\u2078 \u534c \ud83d\udef0", "id": "1178418303586521090", "public_metrics": {"followers_count": 1743, "following_count": 1869, "tweet_count": 15676, "listed_count": 19}, "location": "malta", "username": "louxsglden"}, {"verified": false, "name": "Lady \ud83c\udf3b", "id": "393853331", "public_metrics": {"followers_count": 1695, "following_count": 1244, "tweet_count": 39695, "listed_count": 8}, "location": "Volta Redonda, Brasil", "username": "yeoliight_"}, {"verified": false, "name": "Francisco \u2728", "id": "2184043728", "public_metrics": {"followers_count": 1631, "following_count": 947, "tweet_count": 84935, "listed_count": 8}, "location": "Porto, Portugal", "username": "jorgeffs16"}, {"verified": false, "name": "Eliza Cooper", "id": "70257325", "public_metrics": {"followers_count": 2424, "following_count": 2023, "tweet_count": 26871, "listed_count": 2}, "location": "Chile", "username": "gcevda"}, {"verified": false, "name": "Carolina Gatica", "id": "703788681509871617", "public_metrics": {"followers_count": 154, "following_count": 87, "tweet_count": 1192, "listed_count": 0}, "location": "Vi\u00f1a del Mar, Chile", "username": "CarolinaGatic19"}, {"verified": false, "name": "smigol", "id": "1184250424859209728", "public_metrics": {"followers_count": 1507, "following_count": 1547, "tweet_count": 26072, "listed_count": 3}, "username": "hanisungs"}, {"verified": false, "name": "CESAR N ALVA B", "id": "734168038015012864", "public_metrics": {"followers_count": 2562, "following_count": 2069, "tweet_count": 279415, "listed_count": 5}, "location": "Port St Lucie, FL", "username": "cesaralva58"}, {"verified": false, "name": "VEN\u00dcS", "id": "927652850410442753", "public_metrics": {"followers_count": 552, "following_count": 838, "tweet_count": 8890, "listed_count": 0}, "location": "Ara\u00e7atuba, Brasil", "username": "gongadissimaa"}, {"verified": false, "name": "Rafa", "id": "4898261585", "public_metrics": {"followers_count": 1241, "following_count": 1028, "tweet_count": 24494, "listed_count": 0}, "location": "Valpara\u00edso sp, Brasil", "username": "skarafa_f"}, {"verified": false, "name": "du", "id": "1137883911407767553", "public_metrics": {"followers_count": 274, "following_count": 211, "tweet_count": 2804, "listed_count": 0}, "username": "dudatumonism"}, {"verified": false, "name": "Alexis Esteban", "id": "54920394", "public_metrics": {"followers_count": 508, "following_count": 1312, "tweet_count": 5451, "listed_count": 0}, "location": "Santiago", "username": "AlexisPezoa"}, {"verified": false, "name": "DiVeRgEnTe \ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "id": "490940000", "public_metrics": {"followers_count": 1046, "following_count": 1015, "tweet_count": 13559, "listed_count": 0}, "location": "Chile", "username": "_solowilly"}, {"verified": false, "name": "Carol Severino", "id": "1194434424559022080", "public_metrics": {"followers_count": 1343, "following_count": 538, "tweet_count": 1202, "listed_count": 0}, "username": "CarolSeverino5"}, {"verified": false, "name": "Inma Velasco Juez", "id": "1482733890", "public_metrics": {"followers_count": 734, "following_count": 185, "tweet_count": 388132, "listed_count": 7}, "username": "InmaVelascoJuez"}, {"verified": false, "name": "bia", "id": "1114675139197767686", "public_metrics": {"followers_count": 146, "following_count": 131, "tweet_count": 1140, "listed_count": 0}, "location": "Bel\u00e9m, Brasil", "username": "Biaaalopes1"}, {"verified": false, "name": "alyssa", "id": "1065069697593430016", "public_metrics": {"followers_count": 1906, "following_count": 2491, "tweet_count": 2893, "listed_count": 5}, "location": "\u2726s\u0251turn\u17f9", "username": "hey_aiko"}, {"verified": false, "name": "Vannessa.s", "id": "1106293838270947328", "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 89, "tweet_count": 1394, "listed_count": 0}, "location": "Santiago, Chile", "username": "Vannessas9"}, {"verified": false, "name": "\u00e9 Lula l\u00e1 e Lula c\u00e1", "id": "908744216905437184", "public_metrics": {"followers_count": 1010, "following_count": 781, "tweet_count": 53497, "listed_count": 0}, "location": "Anjo da Guarda, S\u00e3o Lu\u00eds", "username": "rannierethekid"}, {"verified": false, "name": "TUNERA X JER\ud83d\udc97", "id": "1144985413385371648", "public_metrics": {"followers_count": 180, "following_count": 301, "tweet_count": 32458, "listed_count": 1}, "username": "SraLezo"}, {"verified": false, "name": "Pablo Gozalo", "id": "12634562", "public_metrics": {"followers_count": 184, "following_count": 277, "tweet_count": 2811, "listed_count": 0}, "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "username": "go440"}, {"verified": false, "name": "Muleke Neutro", "id": "706501279116357632", "public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 175, "tweet_count": 11578, "listed_count": 0}, "location": "Londrina, Brasil", "username": "Pindroga043"}, {"verified": false, "name": "romulin", "id": "2911280862", "public_metrics": {"followers_count": 396, "following_count": 400, "tweet_count": 37631, "listed_count": 0}, "location": "Londrina-PR", "username": "elRomulin"}, {"verified": false, "name": "ander", "id": "955069401757356032", "public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 125, "tweet_count": 3105, "listed_count": 0}, "location": "Ji-Paradise", "username": "olimaanderson"}, {"verified": false, "name": "he is sad", "id": "1090665629840035841", "public_metrics": {"followers_count": 419, "following_count": 425, "tweet_count": 13942, "listed_count": 0}, "location": "my mind", "username": "PsychoPatto"}, {"verified": false, "name": "Ricardo", "id": "1446734958", "public_metrics": {"followers_count": 266, "following_count": 383, "tweet_count": 3101, "listed_count": 0}, "username": "rtperomarta"}, {"verified": false, "name": "Mercedes Fern\u00e1ndez", "id": "3081214971", "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 139, "tweet_count": 2525, "listed_count": 0}, "location": "A Corunha, Espanha", "username": "merceftorr"}, {"verified": false, "name": "\ud83d\udc94", "id": "1175914883893878785", "public_metrics": {"followers_count": 378, "following_count": 293, "tweet_count": 8114, "listed_count": 0}, "location": "osasco", "username": "saidaquifiu_"}, {"verified": false, "name": "maria", "id": "1174430534094786561", "public_metrics": {"followers_count": 608, "following_count": 295, "tweet_count": 1156, "listed_count": 0}, "username": "luvieimaria"}, {"verified": false, "name": "Quinho", "id": "1058528088399724544", "public_metrics": {"followers_count": 1528, "following_count": 1174, "tweet_count": 23369, "listed_count": 0}, "location": "Santa Catarina, Brasil", "username": "TelliniQuinho"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udd78\ud835\udd86\ud835\udd97\ud835\udd91\ud835\udd8a\ud835\udd93", "id": "132707651", "public_metrics": {"followers_count": 221, "following_count": 358, "tweet_count": 42532, "listed_count": 1}, "location": "PERU", "username": "MARLENYSUAREZG"}, {"verified": false, "name": "s\u05b4\u05b6\u05b8te", "id": "985562807579144193", "public_metrics": {"followers_count": 720, "following_count": 830, "tweet_count": 9691, "listed_count": 0}, "username": "joohyunie_"}, {"verified": false, "name": "ariz\u00f8na.", "id": "1193958190901280771", "public_metrics": {"followers_count": 19492, "following_count": 11156, "tweet_count": 92715, "listed_count": 99}, "location": "love (n.) a great interest and pleasure in something or an intense feeling of deep affection. that is everything i feel for you, \ud835\ude01\ud835\uddee\ud835\uddff\ud835\ude01\ud835\uddee\ud835\uddf4\ud835\uddf9\ud835\uddf6\ud835\uddee \u2661\ufe0e", "username": "F00LEGACY"}, {"verified": false, "name": "H\u00edtallo", "id": "997005684", "public_metrics": {"followers_count": 683, "following_count": 253, "tweet_count": 5801, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "Hitallo_Castro"}, {"verified": false, "name": "V7n7c7us \u25e4\u2720\u25e2", "id": "813520662706974720", "public_metrics": {"followers_count": 209, "following_count": 286, "tweet_count": 7029, "listed_count": 0}, "location": "Liverpool, England", "username": "ViMeloG01"}, {"verified": false, "name": "Antifa Tiago Plautz - PT", "id": "280710722", "public_metrics": {"followers_count": 501, "following_count": 1686, "tweet_count": 45890, "listed_count": 2}, "location": "Itapema, Brasil", "username": "tiagoplautz"}, {"verified": false, "name": "Katrini\ud83d\udd25", "id": "1054368353383604224", "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 77, "tweet_count": 138, "listed_count": 0}, "username": "KahNunes18"}, {"verified": false, "name": "Noticias Lima Per\u00fa \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "id": "1440123198", "public_metrics": {"followers_count": 1545, "following_count": 177, "tweet_count": 7246, "listed_count": 8}, "location": "Te sigue", "username": "Noticias_LimaPe"}, {"verified": false, "name": "Juan VILLEGUEZ Jr.", "id": "138665585", "public_metrics": {"followers_count": 551, "following_count": 1767, "tweet_count": 58664, "listed_count": 9}, "location": "San Jose, Costa Rica", "username": "jwvilleguez_cr"}, {"verified": false, "name": "Per\u00fa Hacia el 2021", "id": "744867732793896960", "public_metrics": {"followers_count": 4373, "following_count": 2472, "tweet_count": 72825, "listed_count": 26}, "location": "Jap\u00e3o", "username": "2021_peru"}, {"verified": false, "name": "Jo\u00e3o Roberto", "id": "59937005", "public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 186, "tweet_count": 2519, "listed_count": 0}, "username": "Joao_Filhoo"}, {"verified": false, "name": "luiza", "id": "774307855", "public_metrics": {"followers_count": 3318, "following_count": 113, "tweet_count": 225439, "listed_count": 0}, "username": "inseongf"}, {"verified": false, "name": "Pablo Fe\u00ae\ufe0fn\u00e1ndez \ud83d\udc9a\ud83d\udc9a\ud83d\udc9a\ud83d\udc9a\ud83d\udc9a\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "id": "3245584270", "public_metrics": {"followers_count": 4310, "following_count": 4200, "tweet_count": 314148, "listed_count": 11}, "username": "PabloFdezD"}, {"verified": false, "name": "Marcos Avella", "id": "727821902421622784", "public_metrics": {"followers_count": 2999, "following_count": 897, "tweet_count": 61627, "listed_count": 5}, "username": "avella_marcos"}, {"verified": false, "name": "Carlos  Rodriguez", "id": "3490873162", "public_metrics": {"followers_count": 74490, "following_count": 393, "tweet_count": 48076, "listed_count": 421}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "carod2015"}, {"verified": false, "name": "saturnino \ud83e\ude90\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "id": "96565673", "public_metrics": {"followers_count": 294, "following_count": 128, "tweet_count": 19079, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro / RJ", "username": "luastewart_"}, {"verified": false, "name": "\u00c1lvaro S\u00e1ez", "id": "118438505", "public_metrics": {"followers_count": 294, "following_count": 590, "tweet_count": 6009, "listed_count": 0}, "location": "Antofagasta, Chile", "username": "alvarosaez1978"}, {"verified": false, "name": "Danitza Karlezi", "id": "1332653509", "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 33, "tweet_count": 2266, "listed_count": 0}, "username": "DKarlezi"}, {"verified": false, "name": "Andrea R\u00edos Escudel", "id": "42030163", "public_metrics": {"followers_count": 450, "following_count": 1476, "tweet_count": 56231, "listed_count": 14}, "location": "Chile", "username": "ariose2020"}, {"verified": false, "name": "luc\u00e3o \ud83c\udfae", "id": "3063816958", "public_metrics": {"followers_count": 3638, "following_count": 398, "tweet_count": 53058, "listed_count": 20}, "username": "Iuccao"}, {"verified": false, "name": "Pastor Roma\u00f1a Azalde", "id": "910269620875137025", "public_metrics": {"followers_count": 292, "following_count": 1632, "tweet_count": 17024, "listed_count": 0}, "location": "Penal Challapalca", "username": "PsTimanacopara"}, {"verified": false, "name": "Mirla Palma \ud83c\udde8\ud83c\uddf1 \ud83c\udde8\ud83c\uddf1 \ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83d\udc6e\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\udc6e\u200d\u2640\ufe0f", "id": "996855997732880385", "public_metrics": {"followers_count": 1776, "following_count": 1504, "tweet_count": 73109, "listed_count": 0}, "username": "palma_mirla"}, {"verified": false, "name": "Z\u00e9", "id": "578088310", "public_metrics": {"followers_count": 358, "following_count": 615, "tweet_count": 83438, "listed_count": 7}, "location": "Fortaleza-Ce, Brasil", "username": "Zefacilitador"}, {"verified": false, "name": "Enigmah", "id": "277173856", "public_metrics": {"followers_count": 529, "following_count": 571, "tweet_count": 34531, "listed_count": 7}, "location": "Andaluc\u00eda & Canarias", "username": "SoyEnigmah"}, {"verified": false, "name": "Tali", "id": "816250840314945536", "public_metrics": {"followers_count": 408, "following_count": 552, "tweet_count": 11203, "listed_count": 2}, "username": "delern_nat"}, {"verified": false, "name": "Majarba", "id": "246441201", "public_metrics": {"followers_count": 252, "following_count": 498, "tweet_count": 3688, "listed_count": 0}, "username": "majarba"}, {"verified": false, "name": "quem \u00e9 yas?", "id": "897973089295896577", "public_metrics": {"followers_count": 529, "following_count": 786, "tweet_count": 24306, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil", "username": "apoetisaz"}, {"verified": false, "name": "joseantoniogramage", "id": "304574313", "public_metrics": {"followers_count": 1131, "following_count": 972, "tweet_count": 123697, "listed_count": 44}, "location": "Ontinyent - Valencia", "username": "jagramage"}, {"verified": false, "name": "Lobo \ud83c\uddea\ud83c\udde6", "id": "214593619", "public_metrics": {"followers_count": 10475, "following_count": 83, "tweet_count": 121786, "listed_count": 42}, "location": "Andaluc\u00eda~Canarias   \u2605Espa\u00f1a\u2605", "username": "lancelot_xbal"}, {"verified": false, "name": "luiza \ud83e\uddc0", "id": "1089543868268363776", "public_metrics": {"followers_count": 1889, "following_count": 2103, "tweet_count": 4769, "listed_count": 3}, "location": "emy", "username": "laursnjagua"}, {"verified": false, "name": "aninha", "id": "1033766631552503808", "public_metrics": {"followers_count": 1430, "following_count": 1634, "tweet_count": 64903, "listed_count": 2}, "location": "Bel\u00e9m, Brasil", "username": "chastcolin"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udd2a\ud835\udd22\ud835\udd21\ud835\udd22\ud835\udd26\ud835\udd2f\ud835\udd2c\ud835\udd30\ud83e\udd8b", "id": "946571017383763968", "public_metrics": {"followers_count": 3112, "following_count": 702, "tweet_count": 20067, "listed_count": 0}, "location": "021/ ZO\ud83c\udf34", "username": "J___medeiros"}, {"verified": false, "name": "Carlos Alberto", "id": "919993667850555393", "public_metrics": {"followers_count": 3995, "following_count": 4376, "tweet_count": 64178, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "call_suporte"}, {"verified": false, "name": "Pattricia Pitombo", "id": "23313476", "public_metrics": {"followers_count": 991, "following_count": 3849, "tweet_count": 29377, "listed_count": 15}, "location": "Bahia, Brasil", "username": "pattricialeite"}, {"verified": false, "name": "Aladino Ramirez (chile)", "id": "2287295010", "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 832, "tweet_count": 3762, "listed_count": 0}, "location": "SANTIAGO - CHILE", "username": "alasalas18ago"}, {"verified": false, "name": "JC Concha", "id": "99296620", "public_metrics": {"followers_count": 172, "following_count": 426, "tweet_count": 1032, "listed_count": 1}, "location": "Vi\u00f1a del Mar, Chile", "username": "JuanCarlosConch"}, {"verified": false, "name": "\u0397\u03a3R\u00dd$\u00d8\u00d1 \u00d0\u016e\u0104\u0158\u0166\u039e", "id": "1120093405307183106", "public_metrics": {"followers_count": 128, "following_count": 629, "tweet_count": 30331, "listed_count": 0}, "location": "Bom Jesus do Itabapoana, RJ", "username": "filhodohery"}, {"verified": false, "name": "VAi de Retro", "id": "1149658819653492736", "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 344, "tweet_count": 4868, "listed_count": 0}, "username": "Leitor83940470"}, {"verified": false, "name": "\u00a9", "id": "1074620968763617280", "public_metrics": {"followers_count": 199, "following_count": 135, "tweet_count": 7785, "listed_count": 0}, "username": "YwCris"}, {"verified": false, "name": "pirilampo ray \ud83c\udf1f", "id": "2246939809", "public_metrics": {"followers_count": 900, "following_count": 397, "tweet_count": 34485, "listed_count": 0}, "username": "mesbarb"}, {"verified": false, "name": "A. Warrior", "id": "866426808", "public_metrics": {"followers_count": 473, "following_count": 324, "tweet_count": 6980, "listed_count": 0}, "location": "Barcelona, Espa\u00f1a", "username": "A_Warrior18"}, {"verified": false, "name": "IsaKoi", "id": "949524868030173184", "public_metrics": {"followers_count": 679, "following_count": 1698, "tweet_count": 18732, "listed_count": 1}, "location": "Barcelona.  ESPA\u00d1A", "username": "koi_isa"}, {"verified": false, "name": "Naila", "id": "293290314", "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 16, "tweet_count": 19621, "listed_count": 0}, "location": "santa rosa", "username": "nabevi"}, {"verified": false, "name": "chechi lagos", "id": "1172908242420273153", "public_metrics": {"followers_count": 378, "following_count": 367, "tweet_count": 9145, "listed_count": 0}, "username": "nannysteinr"}, {"verified": false, "name": "bianquinha \u2640\ufe0f", "id": "1113540323999985664", "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 7, "tweet_count": 830, "listed_count": 0}, "username": "bianquinha322"}, {"verified": false, "name": "\u0618juju", "id": "1028433673228615680", "public_metrics": {"followers_count": 2216, "following_count": 2319, "tweet_count": 60436, "listed_count": 7}, "location": "\u200f\u200e\u062c\u0627\u0641\u0627\u062f", "username": "zynvibez"}, {"verified": false, "name": "Brujivegana", "id": "756874949025988608", "public_metrics": {"followers_count": 321, "following_count": 588, "tweet_count": 84187, "listed_count": 5}, "location": "Munique, Baviera", "username": "gissemuro"}, {"verified": false, "name": "samara", "id": "1048986157047013376", "public_metrics": {"followers_count": 2386, "following_count": 2391, "tweet_count": 27307, "listed_count": 3}, "username": "fishpotatx"}, {"verified": false, "name": "Math", "id": "1124247768158150656", "public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 568, "tweet_count": 9671, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "Matheus_Episode"}, {"verified": false, "name": "a thaisa", "id": "918449335993622528", "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 113, "tweet_count": 7224, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "nobregathsa"}, {"verified": false, "name": "Dadou", "id": "2581613941", "public_metrics": {"followers_count": 319, "following_count": 444, "tweet_count": 16054, "listed_count": 1}, "username": "sheymadadou"}, {"verified": false, "name": "gbzada", "id": "3310207402", "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 112, "tweet_count": 2757, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Gon\u00e7alo, Brasil", "username": "eugbteixeira"}, {"verified": false, "name": "nancyF G", "id": "188022696", "public_metrics": {"followers_count": 543, "following_count": 1644, "tweet_count": 23302, "listed_count": 5}, "location": "libertad y democracia", "username": "nancypelu"}, {"verified": false, "name": "St piloto \ud83d\ude80\ud83c\udf88", "id": "791445115122352128", "public_metrics": {"followers_count": 1361, "following_count": 848, "tweet_count": 22538, "listed_count": 1}, "username": "STvitinhoo"}, {"verified": false, "name": "Albur", "id": "1901949198", "public_metrics": {"followers_count": 3134, "following_count": 502, "tweet_count": 346211, "listed_count": 21}, "location": "Dominican Republic", "username": "albur1948"}, {"verified": false, "name": "F. Fuster-Fabra Fdz. Interdependent Equity\ud83c\udf19\u2728\ud83c\udf1e", "id": "86032339", "public_metrics": {"followers_count": 1047, "following_count": 934, "tweet_count": 143807, "listed_count": 126}, "location": "Spain", "username": "f_fusterfabra"}, {"verified": false, "name": "Vladimir Rocha", "id": "57211812", "public_metrics": {"followers_count": 535, "following_count": 1770, "tweet_count": 4363, "listed_count": 1}, "location": "Belo Horizonte MG", "username": "vladimirh"}, {"verified": false, "name": "Jo\u00e3o\u1d9c\u02b3\u1da0", "id": "1191096359245557762", "public_metrics": {"followers_count": 6167, "following_count": 5780, "tweet_count": 25866, "listed_count": 2}, "username": "joaodgcrf"}, {"verified": false, "name": "Libertaria2020", "id": "1198712354189565954", "public_metrics": {"followers_count": 8710, "following_count": 8495, "tweet_count": 99386, "listed_count": 1}, "username": "Libertaria20201"}, {"verified": false, "name": "J\u00e3o", "id": "318464135", "public_metrics": {"followers_count": 773, "following_count": 400, "tweet_count": 26508, "listed_count": 0}, "location": "Minas Gerais", "username": "mendesjao"}, {"verified": false, "name": "\uff4b\uff48\uff49\uff45\uff56", "id": "138206244", "public_metrics": {"followers_count": 278, "following_count": 311, "tweet_count": 5246, "listed_count": 0}, "location": "Agony", "username": "1khiev"}, {"verified": false, "name": "Rodrigo Rivadeneira", "id": "1713502615", "public_metrics": {"followers_count": 268, "following_count": 420, "tweet_count": 18548, "listed_count": 0}, "username": "rrivade"}, {"verified": false, "name": "UBUNTU\ud83d\udea9", "id": "801517887735398402", "public_metrics": {"followers_count": 2296, "following_count": 3301, "tweet_count": 79846, "listed_count": 7}, "username": "ikc300"}, {"verified": false, "name": "gogaarancibia", "id": "1195768821652566016", "public_metrics": {"followers_count": 195, "following_count": 579, "tweet_count": 21988, "listed_count": 0}, "username": "gogaarancibia"}, {"verified": false, "name": "Monte Oscuro", "id": "992182731084849152", "public_metrics": {"followers_count": 148, "following_count": 1298, "tweet_count": 4845, "listed_count": 0}, "username": "Lacephala"}, {"verified": false, "name": "Procuradora Dolores", "id": "1462683432", "public_metrics": {"followers_count": 1952, "following_count": 4049, "tweet_count": 103192, "listed_count": 11}, "location": "Murcia", "username": "procudolores"}, {"verified": false, "name": "Live On  Host", "id": "466425042", "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 28, "tweet_count": 240, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro", "username": "LiveOnHost"}, {"verified": true, "name": "Fabio Porchat", "id": "33804533", "public_metrics": {"followers_count": 9178452, "following_count": 1339, "tweet_count": 14381, "listed_count": 3282}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "FabioPorchat"}, {"verified": false, "name": "L.V.", "id": "308236871", "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 435, "tweet_count": 3825, "listed_count": 0}, "location": "Planeta Tierra ", "username": "l_villamizar"}, {"verified": false, "name": "hartadcrisis", "id": "582065452", "public_metrics": {"followers_count": 1512, "following_count": 1850, "tweet_count": 41581, "listed_count": 9}, "location": "Madrid", "username": "hartadcrisis"}, {"verified": false, "name": "\u0618", "id": "1185659799385657351", "public_metrics": {"followers_count": 3619, "following_count": 74, "tweet_count": 11752, "listed_count": 11}, "location": "\u0644\u0627\u0631\u0627", "username": "sexnbp"}, {"verified": false, "name": "Raul Inocente", "id": "127857864", "public_metrics": {"followers_count": 1262, "following_count": 2555, "tweet_count": 116254, "listed_count": 7}, "location": "LIMA PERU", "username": "rralbert"}, {"verified": false, "name": "Catalina \ud83e\udd14", "id": "2736632361", "public_metrics": {"followers_count": 6262, "following_count": 3916, "tweet_count": 674130, "listed_count": 233}, "location": "Chile", "username": "Catalina_valpo"}, {"verified": false, "name": "Aurelio Chavez", "id": "2463842264", "public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 497, "tweet_count": 1837, "listed_count": 0}, "username": "aureliocrm"}, {"verified": false, "name": "Lalo Rivas", "id": "2889924326", "public_metrics": {"followers_count": 213, "following_count": 768, "tweet_count": 267, "listed_count": 0}, "location": "Guadalajara, Jalisco", "username": "lalorivasdiaz"}, {"verified": false, "name": "Nirvana", "id": "3256132204", "public_metrics": {"followers_count": 416, "following_count": 302, "tweet_count": 12625, "listed_count": 3}, "username": "s1ckomod3"}, {"verified": false, "name": "Julia Alvarez Rey", "id": "707017390060650496", "public_metrics": {"followers_count": 1448, "following_count": 1402, "tweet_count": 117767, "listed_count": 7}, "location": "Leon", "username": "juliaalvarey"}, {"verified": true, "name": "El Plural", "id": "158313996", "public_metrics": {"followers_count": 101056, "following_count": 1637, "tweet_count": 219961, "listed_count": 2233}, "location": "Espa\u00f1a", "username": "El_Plural"}, {"verified": false, "name": "MejorSinVisos", "id": "69847342", "public_metrics": {"followers_count": 1311, "following_count": 4209, "tweet_count": 45561, "listed_count": 28}, "location": "Twitterland", "username": "paismel"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udda3\ud835\uddba\ud835\uddc7!\ud835\uddbe\ud835\uddc5", "id": "1130983395121651724", "public_metrics": {"followers_count": 1462, "following_count": 1776, "tweet_count": 31227, "listed_count": 11}, "location": "\ud835\udc0a\ud835\udc16\ud835\udc00\ud835\udc0d\ud835\udc06\ud835\udc18\ud835\udc00", "username": "unhappyxcryboy"}, {"verified": false, "name": "Benjamin Jadue \ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8", "id": "273582425", "public_metrics": {"followers_count": 127, "following_count": 160, "tweet_count": 1115, "listed_count": 0}, "username": "benja_jadue"}, {"verified": false, "name": "Srta. Conrado", "id": "3027237017", "public_metrics": {"followers_count": 699, "following_count": 1211, "tweet_count": 26550, "listed_count": 1}, "username": "mswhitebanana"}, {"verified": false, "name": "Franco", "id": "245543181", "public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 359, "tweet_count": 1385, "listed_count": 0}, "location": "Valpara\u00edso, Chile", "username": "elpelucasabeeee"}, {"verified": false, "name": "Erica Alvarado G.", "id": "104474159", "public_metrics": {"followers_count": 377, "following_count": 420, "tweet_count": 25800, "listed_count": 0}, "username": "Erica_Alv"}, {"verified": false, "name": "\u05b4\u05b6\u05b8", "id": "992098314198962176", "public_metrics": {"followers_count": 2858, "following_count": 2630, "tweet_count": 19008, "listed_count": 33}, "location": "\u2014 \ud83d\udcd6", "username": "mafearea"}, {"verified": false, "name": "Cecilia Palma F", "id": "150268217", "public_metrics": {"followers_count": 1873, "following_count": 1491, "tweet_count": 308081, "listed_count": 16}, "username": "cejoaquina"}, {"verified": false, "name": "tessa tapia", "id": "1251899604", "public_metrics": {"followers_count": 209, "following_count": 939, "tweet_count": 4002, "listed_count": 0}, "location": "Lima \ud83c\uddf5\ud83c\uddea  Paris \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7", "username": "asesora74"}, {"verified": false, "name": "Maye\u2077\u26d1", "id": "220093636", "public_metrics": {"followers_count": 20519, "following_count": 906, "tweet_count": 93133, "listed_count": 37}, "location": "Per\u00fa, pero away from you.", "username": "mayenazol"}, {"verified": false, "name": "Cristina N\u00fa\u00f1ez I", "id": "341245521", "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 182, "tweet_count": 450, "listed_count": 0}, "location": "Santiago - Chile ", "username": "cnuneziriarte"}, {"verified": false, "name": "Stars wars related n", "id": "776791021460025344", "public_metrics": {"followers_count": 709, "following_count": 2, "tweet_count": 217473, "listed_count": 2}, "username": "Rogue1movie"}, {"verified": false, "name": "El Cin\u00e9fago \ud83c\uddee\ud83c\udde8 G3r4rd0 m4Gr0 \ud83e\udd87\ud83c\udf83", "id": "195355651", "public_metrics": {"followers_count": 7378, "following_count": 2809, "tweet_count": 69729, "listed_count": 129}, "location": "Barcelona / Las Palmas", "username": "ElCinefago"}, {"verified": false, "name": "Mar\u00eda Angelica", "id": "201033113", "public_metrics": {"followers_count": 7137, "following_count": 7851, "tweet_count": 148795, "listed_count": 18}, "location": "Chile", "username": "abuelitatecno"}, {"verified": false, "name": "rina", "id": "768214581932064768", "public_metrics": {"followers_count": 705, "following_count": 1243, "tweet_count": 19151, "listed_count": 1}, "location": "ela/dela", "username": "kkurangel"}, {"verified": false, "name": "\ud83c\udde8\ud83c\uddf1 Jorge \ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "id": "2801917294", "public_metrics": {"followers_count": 4380, "following_count": 3765, "tweet_count": 137427, "listed_count": 0}, "username": "Jorgevin1"}, {"verified": false, "name": "Antonio Carlos Evangelista", "id": "61789047", "public_metrics": {"followers_count": 537, "following_count": 2568, "tweet_count": 15579, "listed_count": 0}, "location": "Uberaba, Brasil", "username": "kakaevangelista"}, {"verified": false, "name": "victor. \ud83d\udcbf", "id": "1153160624454668289", "public_metrics": {"followers_count": 1093, "following_count": 1352, "tweet_count": 17869, "listed_count": 3}, "location": ".", "username": "jaoptions"}, {"verified": false, "name": "Nina", "id": "721121670", "public_metrics": {"followers_count": 9867, "following_count": 2224, "tweet_count": 66328, "listed_count": 7}, "location": "Peru", "username": "Conanacen"}, {"verified": false, "name": "Antonio Cend\u00e1n Fraga.", "id": "958453028323053568", "public_metrics": {"followers_count": 19185, "following_count": 20644, "tweet_count": 119396, "listed_count": 56}, "location": "Galicia ", "username": "antoniocendanf1"}, {"verified": false, "name": "complicada", "id": "1076914051047919616", "public_metrics": {"followers_count": 215, "following_count": 354, "tweet_count": 7540, "listed_count": 0}, "username": "marialuba_"}, {"verified": false, "name": "informazione interno", "id": "317671787", "public_metrics": {"followers_count": 4487, "following_count": 5, "tweet_count": 3767902, "listed_count": 165}, "location": "Italia", "username": "infoitinterno"}, {"verified": false, "name": "Juan guillamo", "id": "880433467976286208", "public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 157, "tweet_count": 12434, "listed_count": 1}, "username": "JuanGuillamo84"}, {"verified": true, "name": "Levante-EMV", "id": "8204452", "public_metrics": {"followers_count": 257915, "following_count": 1978, "tweet_count": 253057, "listed_count": 2325}, "location": "Valencia", "username": "levante_emv"}, {"verified": false, "name": "Omar Velazquez \u738b\u7ef4\u6770", "id": "556201197", "public_metrics": {"followers_count": 162, "following_count": 902, "tweet_count": 5009, "listed_count": 2}, "location": "Aguascalientes, M\u00e9xico", "username": "ChanekeVj"}, {"verified": false, "name": "Ana Julia", "id": "66600968", "public_metrics": {"followers_count": 27251, "following_count": 2101, "tweet_count": 33590, "listed_count": 365}, "location": "San Luis Potos\u00ed, M\u00e9xico", "username": "anajuliabanlei"}, {"verified": false, "name": ".", "id": "466833522", "public_metrics": {"followers_count": 489, "following_count": 849, "tweet_count": 51641, "listed_count": 4}, "location": "Magix", "username": "vittallgx"}, {"verified": false, "name": "hada religona imaginactora", "id": "170390677", "public_metrics": {"followers_count": 2606, "following_count": 357, "tweet_count": 81067, "listed_count": 10}, "location": "Emulaci\u00f3n", "username": "aluzdelmar"}, {"verified": false, "name": "ana.", "id": "927497044503212033", "public_metrics": {"followers_count": 569, "following_count": 239, "tweet_count": 27413, "listed_count": 0}, "username": "n4lu1sa"}, {"verified": false, "name": "medusa", "id": "773520457828040704", "public_metrics": {"followers_count": 1858, "following_count": 910, "tweet_count": 69450, "listed_count": 1}, "location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil", "username": "medusaleyla"}, {"verified": false, "name": "Patricia \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "id": "213483685", "public_metrics": {"followers_count": 16694, "following_count": 2443, "tweet_count": 311220, "listed_count": 49}, "location": "Igual me entero!!!", "username": "Patricia_Neyra"}, {"verified": false, "name": "gustavo \ud83c\udf44", "id": "792064481568387072", "public_metrics": {"followers_count": 885, "following_count": 270, "tweet_count": 14530, "listed_count": 1}, "location": "Bahia, Brasil", "username": "tutavu_"}, {"verified": false, "name": "Gmo Leon Butler", "id": "57428823", "public_metrics": {"followers_count": 279, "following_count": 754, "tweet_count": 19897, "listed_count": 3}, "location": "Santiago, Chile", "username": "gleon_unap"}, {"verified": false, "name": "namorada do neymar", "id": "723692195581169664", "public_metrics": {"followers_count": 649, "following_count": 359, "tweet_count": 27129, "listed_count": 1}, "username": "juliacclaudino"}, {"verified": false, "name": "\u30da\u30c9\u30ed\u30c7\u30e5\u30c8\u30e9\u00b9\u2079\u2070\u00b2", "id": "897874946990514176", "public_metrics": {"followers_count": 410, "following_count": 702, "tweet_count": 18615, "listed_count": 1}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "pedroodutra"}, {"verified": false, "name": "\u60b2\u3057\u3044A s h", "id": "794364640650207232", "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 155, "tweet_count": 348, "listed_count": 0}, "username": "juanntroste"}, {"verified": false, "name": "Totii", "id": "1167602625233264648", "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 92, "tweet_count": 184, "listed_count": 0}, "username": "rip_toti"}, {"verified": false, "name": "Ana Matias De Juana", "id": "948520153", "public_metrics": {"followers_count": 215, "following_count": 544, "tweet_count": 2150, "listed_count": 6}, "location": "donostia -san sebastian", "username": "Anemiren5De"}, {"verified": false, "name": "Montse83", "id": "1195852328638832640", "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 75, "tweet_count": 169, "listed_count": 0}, "location": "Torredonjimeno, Ja\u00e9n ", "username": "Montse831"}, {"verified": false, "name": "bru", "id": "858119399655473152", "public_metrics": {"followers_count": 904, "following_count": 414, "tweet_count": 31397, "listed_count": 0}, "location": "Ji-Paran\u00e1, Brasil", "username": "tbruna_santos"}, {"verified": false, "name": "Tita Padilha", "id": "35854627", "public_metrics": {"followers_count": 965, "following_count": 429, "tweet_count": 15668, "listed_count": 8}, "location": "Bel\u00e9m", "username": "titapadilha"}, {"verified": false, "name": "Uno solo", "id": "385949592", "public_metrics": {"followers_count": 1000, "following_count": 1242, "tweet_count": 43470, "listed_count": 10}, "location": "Las Condes, Stgo", "username": "UnSoloOso"}, {"verified": false, "name": "Mario Esteban", "id": "1083422910042255361", "public_metrics": {"followers_count": 142, "following_count": 178, "tweet_count": 8598, "listed_count": 0}, "username": "Marioecastro1"}, {"verified": false, "name": "Rafael Solar", "id": "360175541", "public_metrics": {"followers_count": 1401, "following_count": 4001, "tweet_count": 26102, "listed_count": 0}, "location": "Chile", "username": "H026486Rafael"}, {"verified": false, "name": "Jos\u00e9 Carlos \ud83d\udea9", "id": "948526421646938112", "public_metrics": {"followers_count": 1580, "following_count": 5001, "tweet_count": 30792, "listed_count": 0}, "username": "jcfilhogyn68"}, {"verified": false, "name": "\ud83d\udc38Deplorable Alex\ud83d\udc38", "id": "50185365", "public_metrics": {"followers_count": 3134, "following_count": 3103, "tweet_count": 80938, "listed_count": 19}, "username": "3Deplorable"}, {"verified": false, "name": "CASCABEL", "id": "106204495", "public_metrics": {"followers_count": 190, "following_count": 74, "tweet_count": 6167, "listed_count": 0}, "location": "Santiago", "username": "cascabel40"}, {"verified": false, "name": "renascido \ud83d\udc1d", "id": "1134776680730583045", "public_metrics": {"followers_count": 971, "following_count": 2434, "tweet_count": 27295, "listed_count": 1}, "username": "ueps_q"}, {"verified": false, "name": "LULA 13 \u2b50\ufe0f\u2764\ufe0f", "id": "4784975799", "public_metrics": {"followers_count": 552, "following_count": 511, "tweet_count": 66695, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil", "username": "babybia222"}, {"verified": false, "name": "Jorge Pe\u00f1a Guerrero", "id": "117940831", "public_metrics": {"followers_count": 340, "following_count": 1086, "tweet_count": 22317, "listed_count": 1}, "username": "jpena004"}, {"verified": false, "name": "Blink \u2728", "id": "1166895888364638215", "public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 102, "tweet_count": 506, "listed_count": 0}, "location": "K-12 ", "username": "webanagatinha"}, {"verified": false, "name": "Juan Jos\u00e9", "id": "269479183", "public_metrics": {"followers_count": 267, "following_count": 403, "tweet_count": 3857, "listed_count": 0}, "location": "chile", "username": "jjgigena"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udd98\ud835\udd94\ud835\udd91\ud835\udd86\ud835\udd97", "id": "978442016647507968", "public_metrics": {"followers_count": 2466, "following_count": 3552, "tweet_count": 52086, "listed_count": 3}, "location": "ele/dele - ela/dela ", "username": "AD4WONGRE"}, {"verified": false, "name": "Miguel Angel Aguirre Guzman", "id": "1094798761790967808", "public_metrics": {"followers_count": 243, "following_count": 1605, "tweet_count": 6518, "listed_count": 0}, "location": "La Serena, Chile", "username": "MiguelA33583540"}, {"verified": false, "name": "duda", "id": "1686485731", "public_metrics": {"followers_count": 17029, "following_count": 12807, "tweet_count": 178322, "listed_count": 24}, "location": "\ud835\udff8\ud835\udff8 . \ud835\udff6\ud835\udff8 . \ud835\udff8\ud835\udff8   \ud83d\udc8d", "username": "bangpwink"}, {"verified": false, "name": "14h \ud83c\udf83", "id": "800477607141572609", "public_metrics": {"followers_count": 419, "following_count": 457, "tweet_count": 15313, "listed_count": 0}, "location": "Amazonas, Brasil", "username": "iahlikeadude"}, {"verified": false, "name": "mlqpierre \ud83d\udd90\ud83c\udffb\ud83d\ude1d\ud83e\udd1a\ud83c\udffb", "id": "4198159175", "public_metrics": {"followers_count": 812, "following_count": 414, "tweet_count": 43171, "listed_count": 0}, "location": "bxd", "username": "Pgl2p"}, {"verified": false, "name": "rd", "id": "842382120312033280", "public_metrics": {"followers_count": 763, "following_count": 454, "tweet_count": 5581, "listed_count": 0}, "location": "Rio de janeiro", "username": "falaturdg"}, {"verified": false, "name": "Sergio Mar\u00eda Velasco", "id": "342853871", "public_metrics": {"followers_count": 1081, "following_count": 1355, "tweet_count": 4682, "listed_count": 13}, "location": "Puente Genil, Espa\u00f1a", "username": "sergiomvelasco"}, {"verified": false, "name": "dan.", "id": "1195781245545959426", "public_metrics": {"followers_count": 1286, "following_count": 1222, "tweet_count": 13740, "listed_count": 2}, "location": "versions of me", "username": "finalbrth"}, {"verified": false, "name": "nath \u26a2 \ud83d\udcd6: enquanto eu n\u00e3o te encontro", "id": "1195134847293042689", "public_metrics": {"followers_count": 4024, "following_count": 4554, "tweet_count": 34657, "listed_count": 9}, "location": "na boca e na mente delas (lies", "username": "httpsweetener"}, {"verified": false, "name": "Vanenosa \u00c9 13 \u2b50\ufe0f", "id": "834221066511872000", "public_metrics": {"followers_count": 1715, "following_count": 1223, "tweet_count": 45834, "listed_count": 1}, "location": "vr/rj", "username": "dearjdinah"}, {"verified": false, "name": "JRPMusico", "id": "348766484", "public_metrics": {"followers_count": 5482, "following_count": 5499, "tweet_count": 70913, "listed_count": 3}, "location": "stgo, chile", "username": "JuanPalaciosO"}, {"verified": false, "name": "cac\u00e1 \u2755", "id": "1138901020619288577", "public_metrics": {"followers_count": 390, "following_count": 405, "tweet_count": 11459, "listed_count": 0}, "username": "cacaraimundo"}, {"verified": false, "name": "gabi", "id": "195973117", "public_metrics": {"followers_count": 2222, "following_count": 1569, "tweet_count": 255521, "listed_count": 8}, "location": "Michael Jackson \u2022 Lisa Marie ", "username": "pridesarthur"}, {"verified": false, "name": "Dila", "id": "1421461146", "public_metrics": {"followers_count": 4967, "following_count": 472, "tweet_count": 137857, "listed_count": 16}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "DilaComments"}, {"verified": false, "name": "\ud83c\udf3b", "id": "1603947654", "public_metrics": {"followers_count": 256, "following_count": 182, "tweet_count": 28001, "listed_count": 1}, "location": "Porto", "username": "RitaAPSantos"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udd30\ud835\udd1e\ud835\udd2b\ud835\udd31\ud835\udd26\ud835\udd1e\ud835\udd24\ud835\udd2c \ud83c\udf0c", "id": "791414967882874880", "public_metrics": {"followers_count": 509, "following_count": 377, "tweet_count": 31990, "listed_count": 1}, "username": "bsxnt"}, {"verified": false, "name": "sthef", "id": "877280167068139521", "public_metrics": {"followers_count": 618, "following_count": 617, "tweet_count": 39718, "listed_count": 1}, "username": "xhanszs"}, {"verified": false, "name": "Clau....", "id": "102049960", "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 750, "tweet_count": 1908, "listed_count": 0}, "location": "Chile", "username": "clauditaen"}, {"verified": false, "name": "German del 22% al 44% y al 62%", "id": "63829976", "public_metrics": {"followers_count": 2129, "following_count": 2647, "tweet_count": 52215, "listed_count": 2}, "location": "Chile", "username": "Germanvent"}, {"verified": false, "name": "naia\ud83d\udc38", "id": "1095471666115817472", "public_metrics": {"followers_count": 314, "following_count": 238, "tweet_count": 10019, "listed_count": 0}, "location": "Curitiba, Brazil", "username": "naii_depine"}, {"verified": false, "name": "Eduardo Ram\u00edrez", "id": "1166864535338328064", "public_metrics": {"followers_count": 3280, "following_count": 4095, "tweet_count": 10521, "listed_count": 0}, "location": "Puente Alto, Chile", "username": "Eduardo25939357"}, {"verified": false, "name": "CRUZADAS", "id": "1187468360780410881", "public_metrics": {"followers_count": 973, "following_count": 958, "tweet_count": 24971, "listed_count": 0}, "username": "CRUZADAS7"}, {"verified": false, "name": "Segismundo Vega", "id": "338584980", "public_metrics": {"followers_count": 380, "following_count": 826, "tweet_count": 40454, "listed_count": 1}, "location": "el cerro", "username": "huasitodecampo"}, {"verified": false, "name": "f\u00e3 n\u00b01 do p\u00e9rimore", "id": "2389455732", "public_metrics": {"followers_count": 546, "following_count": 826, "tweet_count": 56824, "listed_count": 1}, "location": "Brasil", "username": "GuilhermeSCarri"}, {"verified": false, "name": "Drugba \ud83e\udd77\ud83c\udffe", "id": "1556751008", "public_metrics": {"followers_count": 2400, "following_count": 1908, "tweet_count": 29906, "listed_count": 0}, "location": "Cabo Frio, Brasil", "username": "MarkinCJ22"}, {"verified": false, "name": "Jos\u00e9 y Selena", "id": "1186073588807409664", "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 197, "tweet_count": 1596, "listed_count": 1}, "username": "Jos34073885"}, {"verified": false, "name": "Za\u00edd", "id": "1059853897982980101", "public_metrics": {"followers_count": 175, "following_count": 459, "tweet_count": 2255, "listed_count": 0}, "username": "Andrewd0317"}, {"verified": false, "name": "ciscokidd", "id": "747909447742197761", "public_metrics": {"followers_count": 393, "following_count": 701, "tweet_count": 7269, "listed_count": 0}, "location": "zac", "username": "Hugo_VillaG"}, {"verified": false, "name": "\u2727 \u0f7b\u0f74 Nala", "id": "1091044836621410305", "public_metrics": {"followers_count": 997, "following_count": 1085, "tweet_count": 33271, "listed_count": 0}, "location": "Recife - PE", "username": "viadinhadalua"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udc00\ud835\udc25\ud835\udc32 \ud83c\udf38 mm3 \ud83d\ude2d\u2022.\u0307\ud81a\udd68\u0597\ud83d\udc97\u2b5f \u0748\u0748-\u0747", "id": "1185195491845464068", "public_metrics": {"followers_count": 3757, "following_count": 3497, "tweet_count": 28359, "listed_count": 25}, "location": "k-12 sleepaway school", "username": "Recessxytired"}, {"verified": false, "name": "elli \ud83c\udf52\u2079 BRAND NEW", "id": "1138832449478246401", "public_metrics": {"followers_count": 2358, "following_count": 1751, "tweet_count": 52678, "listed_count": 7}, "location": "ONLY DREAM", "username": "douxiumin"}, {"verified": false, "name": "Marta", "id": "895607893", "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 115, "tweet_count": 4609, "listed_count": 0}, "username": "MartusWaltus"}, {"verified": false, "name": "Jose", "id": "1022677238", "public_metrics": {"followers_count": 4694, "following_count": 3651, "tweet_count": 53971, "listed_count": 6}, "location": "Rep\u00fablica de Chile ", "username": "josebeCL"}, {"verified": false, "name": "Luisa Meza", "id": "177587678", "public_metrics": {"followers_count": 397, "following_count": 857, "tweet_count": 12559, "listed_count": 3}, "location": "Chile ", "username": "LuisaTable"}, {"verified": false, "name": "RiB \ud83e\udd8d", "id": "967888544843862016", "public_metrics": {"followers_count": 481, "following_count": 459, "tweet_count": 8626, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil", "username": "MlqOff"}, {"verified": false, "name": "luan", "id": "2936137126", "public_metrics": {"followers_count": 1259, "following_count": 428, "tweet_count": 125987, "listed_count": 16}, "username": "thgrudges"}, {"verified": false, "name": "uvj", "id": "1188108276296306690", "public_metrics": {"followers_count": 555, "following_count": 1854, "tweet_count": 4686, "listed_count": 1}, "username": "JOSEFFVV"}, {"verified": false, "name": "Lola Gonz\u00e1lez", "id": "1168215556975149062", "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 229, "tweet_count": 10443, "listed_count": 0}, "username": "LolaGon41614256"}, {"verified": false, "name": "Lore de la Secta", "id": "62609858", "public_metrics": {"followers_count": 2412, "following_count": 1998, "tweet_count": 56381, "listed_count": 1}, "location": "Chile", "username": "Lore976"}, {"verified": false, "name": "lylyso1952\ud83d\ude3e\ud83d\udcaa", "id": "997620897719771136", "public_metrics": {"followers_count": 1095, "following_count": 1378, "tweet_count": 4050, "listed_count": 0}, "location": "Mar del Plata, Argentina", "username": "Liliana64382123"}, {"verified": true, "name": "Alberto Fern\u00e1ndez", "id": "149991703", "public_metrics": {"followers_count": 2259470, "following_count": 7172, "tweet_count": 31633, "listed_count": 2417}, "location": "Buenos Aires", "username": "alferdez"}, {"verified": false, "name": "Oscar No\u00e9 Rubio", "id": "243693089", "public_metrics": {"followers_count": 606, "following_count": 755, "tweet_count": 9097, "listed_count": 3}, "location": "Guadalajara  Jalisco", "username": "oscarnoerubio"}, {"verified": false, "name": "Pamela Herrera D\u00edaz", "id": "52323332", "public_metrics": {"followers_count": 13506, "following_count": 2651, "tweet_count": 95086, "listed_count": 49}, "location": "Ciudad de M\u00e9xico \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83d\udccd", "username": "pamki"}, {"verified": false, "name": "Ine", "id": "4217510530", "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 114, "tweet_count": 365, "listed_count": 0}, "username": "Ine079"}, {"verified": false, "name": "\u2113\u03b9z\u03b9\u00ea", "id": "2617349841", "public_metrics": {"followers_count": 2781, "following_count": 1446, "tweet_count": 35927, "listed_count": 0}, "location": "noia city", "username": "lizie_sm"}, {"verified": false, "name": "l\u00edvia hastings", "id": "4031594649", "public_metrics": {"followers_count": 359, "following_count": 457, "tweet_count": 35074, "listed_count": 0}, "username": "madebylivs"}, {"verified": false, "name": "Prefiero la Contitucion de Lagos RECHAZO", "id": "441535756", "public_metrics": {"followers_count": 3535, "following_count": 4966, "tweet_count": 12972, "listed_count": 7}, "location": "Sangiago - Chile", "username": "MeImportaUnaRaj"}, {"verified": false, "name": "Nina", "id": "1196047515772227586", "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 45, "tweet_count": 1519, "listed_count": 0}, "username": "Nina70747367"}, {"verified": true, "name": "Corriere della Sera", "id": "395218906", "public_metrics": {"followers_count": 2688386, "following_count": 242, "tweet_count": 527529, "listed_count": 8962}, "location": "Milano", "username": "Corriere"}, {"verified": false, "name": "Matheus\u2022\ud83c\udf10 \u262d", "id": "1156029970126450688", "public_metrics": {"followers_count": 161, "following_count": 296, "tweet_count": 5094, "listed_count": 0}, "location": "NaLaje \ud83c\udde8\ud83c\uddf3 Blumenau Z/\u00d8", "username": "_schina047"}, {"verified": false, "name": "Huguel Ossand\u00f3n", "id": "1865052138", "public_metrics": {"followers_count": 871, "following_count": 1094, "tweet_count": 29487, "listed_count": 0}, "username": "huguel1956"}, {"verified": false, "name": "Margaret Kendall", "id": "349393687", "public_metrics": {"followers_count": 376, "following_count": 1129, "tweet_count": 12912, "listed_count": 0}, "location": "Chile", "username": "Kueenkam"}, {"verified": false, "name": "Francisco", "id": "416838819", "public_metrics": {"followers_count": 2039, "following_count": 5001, "tweet_count": 46513, "listed_count": 9}, "username": "kanquisurf1"}, {"verified": false, "name": "Ariel Araya", "id": "1186038099882729479", "public_metrics": {"followers_count": 812, "following_count": 999, "tweet_count": 8299, "listed_count": 0}, "location": "Chile", "username": "usuario_segundo"}, {"verified": false, "name": "Angel Folgui", "id": "464137798", "public_metrics": {"followers_count": 349, "following_count": 445, "tweet_count": 36590, "listed_count": 1}, "username": "afolgosol"}, {"verified": false, "name": "Viking", "id": "2763461914", "public_metrics": {"followers_count": 11066, "following_count": 9345, "tweet_count": 115630, "listed_count": 17}, "location": "Espa\u00f1a, Republica Federal ", "username": "wallanderviking"}, {"verified": false, "name": "Jotagrana", "id": "278647387", "public_metrics": {"followers_count": 4429, "following_count": 4471, "tweet_count": 103905, "listed_count": 12}, "location": "Granada", "username": "jotagrana"}, {"verified": false, "name": "Marta Valdebenito", "id": "1597407326", "public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 41, "tweet_count": 1181, "listed_count": 0}, "location": "Santiago, Chile", "username": "MartaValdebeni2"}, {"verified": false, "name": "La visigoda", "id": "2563536273", "public_metrics": {"followers_count": 3343, "following_count": 1976, "tweet_count": 327396, "listed_count": 0}, "location": ":-D", "username": "LasPuches"}, {"verified": false, "name": "Esther #cuchillasNO", "id": "730617932", "public_metrics": {"followers_count": 6363, "following_count": 2740, "tweet_count": 330191, "listed_count": 167}, "username": "EstherCld"}, {"verified": false, "name": "JCM \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9 #94 #metz #porto#Mortagua\ud83d\udc89\ud83d\udc89\ud83d\udc89", "id": "390841505", "public_metrics": {"followers_count": 1677, "following_count": 4948, "tweet_count": 234181, "listed_count": 77}, "location": "Mort\u00e1gua, Portugal", "username": "Carlos007Joao"}, {"verified": false, "name": "Di\u00e1rio de Not\u00edcias", "id": "395388847", "public_metrics": {"followers_count": 272220, "following_count": 42, "tweet_count": 330708, "listed_count": 1267}, "location": "Lisboa", "username": "dntwit"}, {"verified": false, "name": "Helga Cuadra Tustch", "id": "540444013", "public_metrics": {"followers_count": 759, "following_count": 123, "tweet_count": 154783, "listed_count": 0}, "username": "Quiquita57"}, {"verified": false, "name": "\ud83c\udf0a+\ud83c\udfdd", "id": "967975981171474438", "public_metrics": {"followers_count": 353, "following_count": 938, "tweet_count": 22398, "listed_count": 1}, "username": "marilhacomlh"}, {"verified": false, "name": "Ewerton Leite", "id": "18224488", "public_metrics": {"followers_count": 202, "following_count": 690, "tweet_count": 39728, "listed_count": 2}, "location": "Belem, PA, Brazil", "username": "emleite"}, {"verified": false, "name": "Herman Monta\u00f1a", "id": "887337976849674241", "public_metrics": {"followers_count": 161, "following_count": 279, "tweet_count": 12705, "listed_count": 0}, "location": "Colchagua, Libertador General ", "username": "herman_montana"}, {"verified": false, "name": "ELIZABETH\ud83c\udde8\ud83c\uddf1# PATRIOTA \ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "id": "990395963553533952", "public_metrics": {"followers_count": 1682, "following_count": 2003, "tweet_count": 13256, "listed_count": 0}, "location": "#MUJERESPORKAST \u270c\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\u270c\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\u270c", "username": "ElizabethNMorel"}, {"verified": false, "name": "ASMontanes", "id": "810161171701477376", "public_metrics": {"followers_count": 256, "following_count": 390, "tweet_count": 71459, "listed_count": 0}, "username": "Fandebarreiros2"}, {"verified": false, "name": "\u2113\u03b1(\u03c5\u044f)\u03b1 | loser [r+e]\ud83c\udf88", "id": "1186406229591109633", "public_metrics": {"followers_count": 151, "following_count": 106, "tweet_count": 1326, "listed_count": 1}, "location": "Derry\ud83c\udf88", "username": "justwzier"}, {"verified": false, "name": "PELAOFACHO", "id": "388604451", "public_metrics": {"followers_count": 501, "following_count": 657, "tweet_count": 36281, "listed_count": 0}, "location": "Colina, Chile", "username": "pelaofacho"}, {"verified": false, "name": "o erro", "id": "1148040421735567361", "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 104, "tweet_count": 3939, "listed_count": 0}, "username": "LimaLyno"}, {"verified": false, "name": "mr.saxobeat 57/90", "id": "931017642902777856", "public_metrics": {"followers_count": 9634, "following_count": 7044, "tweet_count": 60196, "listed_count": 22}, "location": "ela/dela", "username": "tinyventii"}, {"verified": false, "name": "Mario Bravo Valenzue", "id": "1604796990", "public_metrics": {"followers_count": 189, "following_count": 327, "tweet_count": 10356, "listed_count": 2}, "username": "mabravov52"}, {"verified": false, "name": "meidson", "id": "328052629", "public_metrics": {"followers_count": 3396, "following_count": 597, "tweet_count": 31056, "listed_count": 8}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "meidsonx"}, {"verified": false, "name": "camz \ud83d\udcd6", "id": "817506984710852608", "public_metrics": {"followers_count": 2510, "following_count": 2902, "tweet_count": 10339, "listed_count": 4}, "location": " hufflepuff", "username": "darkillyrian"}, {"verified": false, "name": "LAMU\u4f1a\u9577", "id": "2749070017", "public_metrics": {"followers_count": 2077, "following_count": 1837, "tweet_count": 120448, "listed_count": 33}, "location": "\u30e9\u30e0\u30fc", "username": "powpowaoaoda"}, {"verified": false, "name": "Peter_ Lyra", "id": "73499343", "public_metrics": {"followers_count": 2263, "following_count": 2079, "tweet_count": 256231, "listed_count": 66}, "location": "Brasil", "username": "Peter_Lyra"}, {"verified": false, "name": "Jose Francisco L\u00f3pez", "id": "210930715", "public_metrics": {"followers_count": 875, "following_count": 2376, "tweet_count": 277507, "listed_count": 35}, "location": "Portillo, Espa\u00f1a", "username": "jofralo05"}, {"verified": false, "name": "Aspose", "id": "1335436776", "public_metrics": {"followers_count": 48934, "following_count": 45445, "tweet_count": 89491, "listed_count": 175}, "location": "Sevilla ", "username": "aspo_sevilla"}, {"verified": false, "name": "Gustavo Brait \ud83c\udfad", "id": "4899578595", "public_metrics": {"followers_count": 853, "following_count": 637, "tweet_count": 46928, "listed_count": 3}, "location": "Brasil", "username": "gustavbrait"}, {"verified": false, "name": "Jerem\u00edas perez", "id": "1124943772998148096", "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 104, "tweet_count": 463, "listed_count": 0}, "location": "Chile", "username": "jeremy_jpc"}, {"verified": false, "name": "Mariana_reyes", "id": "516855427", "public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 413, "tweet_count": 9944, "listed_count": 1}, "username": "marmarreco"}, {"verified": false, "name": "jhony brabo", "id": "296963006", "public_metrics": {"followers_count": 289, "following_count": 579, "tweet_count": 20186, "listed_count": 0}, "username": "vitalindo_"}, {"verified": false, "name": "Juan Carlos Gonzalez", "id": "1201913493450117122", "public_metrics": {"followers_count": 3918, "following_count": 4993, "tweet_count": 17692, "listed_count": 3}, "location": "Santiago de Chile", "username": "JuanCar76653864"}, {"verified": false, "name": "MS\ud83d\udea9#LulaMeuHeroi\u2763\ufe0f\u2764\ufe0f", "id": "885008612032217089", "public_metrics": {"followers_count": 2394, "following_count": 1811, "tweet_count": 5117, "listed_count": 4}, "location": "Dresden, Sachsen", "username": "Maggie57240106"}, {"verified": false, "name": "\ud83c\udf1f\ud83d\udea9Luciana GC\ud83d\udea9\ud83e\udd29\ud83d\udc26", "id": "1079421829213761537", "public_metrics": {"followers_count": 21459, "following_count": 20904, "tweet_count": 41363, "listed_count": 18}, "username": "GcLuciana"}, {"verified": false, "name": "\u211d\ud835\udd52\ud835\udd57\ud835\udd52~", "id": "1011299040674353152", "public_metrics": {"followers_count": 465, "following_count": 411, "tweet_count": 20053, "listed_count": 3}, "username": "RTrauchinski"}, {"verified": false, "name": "isabela \u2720", "id": "2221778648", "public_metrics": {"followers_count": 484, "following_count": 421, "tweet_count": 18695, "listed_count": 0}, "location": "rio de janeiro ", "username": "isageber"}, {"verified": false, "name": "g", "id": "1161791423127183360", "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 33, "tweet_count": 5207, "listed_count": 0}, "username": "guisithos"}, {"verified": false, "name": "Yeca", "id": "1104044753799266305", "public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 320, "tweet_count": 15676, "listed_count": 0}, "username": "Yeca79122394"}, {"verified": false, "name": "Fi di m\u00e9dico", "id": "954739291489472512", "public_metrics": {"followers_count": 107, "following_count": 269, "tweet_count": 2204, "listed_count": 0}, "location": "Vespasiano, Brasil", "username": "Gui_giudice"}, {"verified": false, "name": "alex diaz neira", "id": "275250016", "public_metrics": {"followers_count": 201, "following_count": 344, "tweet_count": 30981, "listed_count": 0}, "location": "Colina, Chile", "username": "alexromandiaz"}, {"verified": false, "name": "\u5929\u707d", "id": "2389500480", "public_metrics": {"followers_count": 107, "following_count": 93, "tweet_count": 23843, "listed_count": 1}, "username": "empresstensai"}, {"verified": false, "name": "Iand\u00ea Albuquerque", "id": "73368315", "public_metrics": {"followers_count": 291587, "following_count": 317, "tweet_count": 36519, "listed_count": 812}, "location": "Recife, PE", "username": "IandeAlbuquerq"}, {"verified": false, "name": "JFL", "id": "119601906", "public_metrics": {"followers_count": 2014, "following_count": 1503, "tweet_count": 158384, "listed_count": 2}, "username": "ITAMAF"}, {"verified": false, "name": "Ale Monzalvett", "id": "604973505", "public_metrics": {"followers_count": 1850, "following_count": 1528, "tweet_count": 14467, "listed_count": 0}, "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "username": "ale_mztt"}, {"verified": false, "name": "Juan Carlos", "id": "20418607", "public_metrics": {"followers_count": 685, "following_count": 633, "tweet_count": 94353, "listed_count": 22}, "location": "chilangostlan", "username": "chak100"}, {"verified": false, "name": "Roger", "id": "197298782", "public_metrics": {"followers_count": 1702, "following_count": 2810, "tweet_count": 34816, "listed_count": 0}, "location": "Am\u00e9rica del Sur", "username": "rlei2000"}, {"verified": false, "name": "Andrea Rojas \ud83d\udc9a\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83d\udcaa", "id": "119372456", "public_metrics": {"followers_count": 267, "following_count": 238, "tweet_count": 11881, "listed_count": 1}, "username": "rojasandy"}, {"verified": false, "name": "Claudio Soto", "id": "32170978", "public_metrics": {"followers_count": 652, "following_count": 1210, "tweet_count": 7667, "listed_count": 1}, "location": "Concepci\u00f3n, Chile", "username": "ClaudioSoto"}, {"verified": false, "name": "Bego\u00f1a", "id": "881178186196955138", "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 68, "tweet_count": 19010, "listed_count": 0}, "username": "Begoa98934601"}, {"verified": true, "name": "ABC.es", "id": "19923515", "public_metrics": {"followers_count": 2262712, "following_count": 14654, "tweet_count": 565212, "listed_count": 19199}, "location": "Espa\u00f1a", "username": "abc_es"}, {"verified": false, "name": "Todos por la paz", "id": "304730194", "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 79, "tweet_count": 774, "listed_count": 1}, "username": "maxbarrah"}, {"verified": false, "name": "Alex", "id": "73526083", "public_metrics": {"followers_count": 251, "following_count": 309, "tweet_count": 12515, "listed_count": 1}, "location": "Vit\u00f3ria, Brasil", "username": "bzinhamey"}, {"verified": false, "name": "Manfred von Vial", "id": "157411491", "public_metrics": {"followers_count": 7213, "following_count": 7237, "tweet_count": 23251, "listed_count": 7}, "location": "Chile", "username": "electronicko"}, {"verified": false, "name": "Marco A.Ibarra C", "id": "20405058", "public_metrics": {"followers_count": 3192, "following_count": 3428, "tweet_count": 142376, "listed_count": 23}, "location": "Santiago de Chile", "username": "MAICMU"}, {"verified": false, "name": "BELTR\u00c3O \ud83e\uddd9", "id": "887821148175695872", "public_metrics": {"followers_count": 1281, "following_count": 1229, "tweet_count": 42791, "listed_count": 0}, "location": "022", "username": "rdmarques99"}, {"verified": false, "name": "yas\ud83c\udf52 | \ud83e\udd8b\ud83d\udc51", "id": "1183183204867547136", "public_metrics": {"followers_count": 171, "following_count": 222, "tweet_count": 5340, "listed_count": 2}, "location": "Recife, Brasil", "username": "mscarosella"}, {"verified": false, "name": "Semper Fidelis", "id": "1260431576", "public_metrics": {"followers_count": 148, "following_count": 220, "tweet_count": 5583, "listed_count": 0}, "location": "Los R\u00edos, Chile", "username": "gord_astro"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udcd2\ud835\udcf5\ud835\udcea\ud835\udcfe-\ud835\ude81\ud835\ude8e\ud835\ude92\ud835\ude94\ud835\ude92", "id": "90160788", "public_metrics": {"followers_count": 1583, "following_count": 1724, "tweet_count": 9600, "listed_count": 0}, "location": "Santiago Chile providencia", "username": "kolorina6"}, {"verified": false, "name": "Belinda Duro", "id": "2615039000", "public_metrics": {"followers_count": 7505, "following_count": 5018, "tweet_count": 1642249, "listed_count": 250}, "location": "Espa\u00f1a.", "username": "DuroBelinda"}, {"verified": false, "name": "July", "id": "588728948", "public_metrics": {"followers_count": 3845, "following_count": 4354, "tweet_count": 155988, "listed_count": 7}, "username": "july_gaymer"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udc25\ud835\udc1a\ud835\udc2b\ud835\udc1e\ud835\udc1c\u0327\ud835\udc1a \ud83c\udf3a\ud83d\udcd6\ud83c\udf83", "id": "1083893623790415873", "public_metrics": {"followers_count": 1423, "following_count": 1115, "tweet_count": 58439, "listed_count": 20}, "location": "ela/dela", "username": "larilevinez"}, {"verified": false, "name": "Fabian Martinez \ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "id": "34358936", "public_metrics": {"followers_count": 3153, "following_count": 3509, "tweet_count": 137517, "listed_count": 1}, "username": "Fabian_Martinez"}, {"verified": false, "name": "Artur Rocha", "id": "103700891", "public_metrics": {"followers_count": 2353, "following_count": 2306, "tweet_count": 190552, "listed_count": 2}, "username": "Arturdarocha"}, {"verified": false, "name": "JP \ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "id": "119495815", "public_metrics": {"followers_count": 387, "following_count": 920, "tweet_count": 14102, "listed_count": 3}, "location": "Metropolitana de Santiago", "username": "jpelunico"}, {"verified": false, "name": "Valentino Marangon", "id": "789750703", "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 32, "tweet_count": 3144, "listed_count": 0}, "location": "Porto Viro(RO)", "username": "ValentinoMarang"}, {"verified": false, "name": "\u26e4Prince of the Sahkyas\u26e4", "id": "787348999019884544", "public_metrics": {"followers_count": 727, "following_count": 4978, "tweet_count": 161556, "listed_count": 1}, "location": "Belory Hills, Hell", "username": "thales_gomez"}, {"verified": false, "name": "Felipe", "id": "1184877035874902016", "public_metrics": {"followers_count": 2725, "following_count": 2757, "tweet_count": 9288, "listed_count": 0}, "location": "Chile", "username": "Truthovertribe2"}, {"verified": false, "name": "Samuel", "id": "426316219", "public_metrics": {"followers_count": 513, "following_count": 549, "tweet_count": 12990, "listed_count": 0}, "username": "MeEnterePorTwit"}, {"verified": false, "name": "\u2660\ufe0f", "id": "2942875288", "public_metrics": {"followers_count": 299, "following_count": 285, "tweet_count": 91456, "listed_count": 14}, "location": "Buenos Aires", "username": "_Jairoeze_"}, {"verified": false, "name": "Paulo Alex. Santos", "id": "2906449342", "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 113, "tweet_count": 1437, "listed_count": 0}, "location": "Aveiro, Portugal", "username": "pas_athos"}, {"verified": false, "name": "Jose A R \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "id": "455324158", "public_metrics": {"followers_count": 4088, "following_count": 4999, "tweet_count": 151779, "listed_count": 15}, "location": "espa\u00f1a", "username": "_JARINCON"}, {"verified": false, "name": "lua", "id": "1113902565383655440", "public_metrics": {"followers_count": 1272, "following_count": 93, "tweet_count": 46249, "listed_count": 41}, "location": "they/she \u2022 20 \u2022 evie \u2661", "username": "rcbinbckley"}, {"verified": false, "name": "Luis Enrique D\u00e1vila", "id": "158253089", "public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 747, "tweet_count": 28765, "listed_count": 0}, "location": "Peru", "username": "Luendama"}, {"verified": false, "name": "Christian Bustamante \u00ae", "id": "875801195368955904", "public_metrics": {"followers_count": 33647, "following_count": 6433, "tweet_count": 20557, "listed_count": 57}, "location": "Lima, Peru", "username": "chrisbustc"}, {"verified": false, "name": "lilymarlen\ud83c\udf4e\ud83c\udf1d\ud83c\udf1e", "id": "816616194971201536", "public_metrics": {"followers_count": 13457, "following_count": 14363, "tweet_count": 314924, "listed_count": 0}, "location": "Chile\ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "username": "blancanievesch"}, {"verified": false, "name": "Fernando", "id": "713113886799564800", "public_metrics": {"followers_count": 1441, "following_count": 5010, "tweet_count": 23680, "listed_count": 2}, "location": "Barcelona, Espa\u00f1a\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "username": "Nando_BS64"}, {"verified": false, "name": "Maximus", "id": "356510251", "public_metrics": {"followers_count": 193, "following_count": 48, "tweet_count": 12066, "listed_count": 0}, "username": "Gladiador_CL"}, {"verified": false, "name": "mari \u2b50\ufe0f", "id": "840782680857989120", "public_metrics": {"followers_count": 10362, "following_count": 10605, "tweet_count": 59367, "listed_count": 18}, "username": "mwriliacevans"}], "tweets": [{"edit_history_tweet_ids": ["1203302976489689090"], "created_at": "2019-12-07T13:19:20.000Z", "id": "1203302976489689090", "author_id": "1185446319772569600", "text": "La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les resulta)\n\nLo que ustedes tienen no es valentia, se llama ideaci\u00f3n suicida.\nEl reflejo de las pocas habilidades que tienes para enfrentar la vida.", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 472, "like_count": 4871, "quote_count": 212}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "163835769", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "praduque", "id": "163835769"}, {"start": 10, "end": 22, "username": "rosedbarros", "id": "123710016"}, {"start": 23, "end": 38, "username": "claudioedantas", "id": "2923397967"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 74, "probability": 0.9609, "type": "Person", "normalized_text": "Lenin"}, {"start": 80, "end": 85, "probability": 0.9268, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 191, "end": 196, "probability": 0.5131, "type": "Other", "normalized_text": "Cubana"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203424244744556546"}], "edit_history_tweet_ids": ["1203466974052913159"], "created_at": "2019-12-08T00:11:00.000Z", "id": "1203466974052913159", "author_id": "1167066094219272192", "text": "@praduque @RoseDBarros @claudioedantas Ditadura de verdade, como a do Lenin. No Brasil foi mais um Governo Militar. Se fosse uma Ditadura militar mesmo, tinha morrido muita gente. A Ditadura Cubana matou 100.000.", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "932838421088829440", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "jozernan", "id": "932838421088829440"}, {"start": 10, "end": 21, "username": "KdeKremlin", "id": "4429552155"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199492236687429632"}], "edit_history_tweet_ids": ["1199497308259389440"], "created_at": "2019-11-27T01:16:58.000Z", "id": "1199497308259389440", "author_id": "1106600142608699392", "text": "@jozernan @KdeKremlin En 31 a\u00f1os de trabajo en salud mental no s\u00e9 cu\u00e1l es el discurso de un suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 43, "probability": 0.5039, "type": "Other", "normalized_text": "Ministerio de la Mujer"}, {"start": 47, "end": 69, "probability": 0.5508, "type": "Other", "normalized_text": "Poblaciones Vulnerables"}, {"start": 72, "end": 75, "probability": 0.3271, "type": "Place", "normalized_text": "MIMP"}, {"start": 99, "end": 114, "probability": 0.845, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 120, "end": 123, "probability": 0.8989, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}], "urls": [{"start": 250, "end": 273, "url": "https://t.co/x7hEBJW4kW", "expanded_url": "https://www.expreso.com.pe/alto-a-la-violencia/policia-mata-a-su-esposa-y-despues-se-suicida/", "display_url": "expreso.com.pe/alto-a-la-viol\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 17, "tag": "AltoALaViolencia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203463184897716224"], "created_at": "2019-12-07T23:55:57.000Z", "id": "1203463184897716224", "author_id": "225232891", "text": "#AltoALaViolencia| El Ministerio de la Mujer y Poblaciones Vulnerables (MIMP) hizo un llamado a la Polic\u00eda Nacional del Per\u00fa para que realicen diversas actividades y capacitaciones con el fin de prevenir la violencia de g\u00e9nero entre sus integrantes.\nhttps://t.co/x7hEBJW4kW", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203320759914876931"}], "entities": {"urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/7xRuMxybtW", "expanded_url": "https://twitter.com/FotosDeFatos/status/1203320759914876931", "display_url": "twitter.com/FotosDeFatos/s\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203397641624834048"], "created_at": "2019-12-07T19:35:30.000Z", "id": "1203397641624834048", "author_id": "135269423", "text": "Alguns anos depois um se suicidou e o outro foi pendurado de cabe\u00e7a pra baixo. N\u00e3o h\u00e1 mal que sempre dure... https://t.co/7xRuMxybtW", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 74, "like_count": 2436, "quote_count": 35}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/SXpynxlFKL", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/matrimonio-suicida-cordoba-detectarle-cancer.html", "display_url": "publico.es/sociedad/matri\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203449356529131520"], "created_at": "2019-12-07T23:01:00.000Z", "id": "1203449356529131520", "author_id": "17676713", "text": "La pareja se despidi\u00f3 de sus amigos y les dijo que se iba de viaje https://t.co/SXpynxlFKL", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 2, "like_count": 8, "quote_count": 1}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1203331408737030144"], "created_at": "2019-12-07T15:12:19.000Z", "id": "1203331408737030144", "author_id": "1133367760673824768", "text": "Un tio explica que su hermano se suicida porque su familia no le compra vestidos, no le compra mu\u00f1ecas, y no le permite vivir como quiere.\nLa culpa es del feminismo, y adem\u00e1s, es tt el insulto con el que nos se\u00f1alan\nHistorias contadas por hombres en las que la mujer es la bruja\ud83e\udd37\u200d\u2640\ufe0f", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 6, "like_count": 189, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 8, "probability": 0.8931, "type": "Place", "normalized_text": "Trujillo"}, {"start": 42, "end": 50, "probability": 0.9247, "type": "Place", "normalized_text": "Pacasmayo"}, {"start": 53, "end": 63, "probability": 0.3858, "type": "Place", "normalized_text": "La Libertad"}], "urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/lbgkhwVzUe", "expanded_url": "http://bit.ly/2DXOy2u", "display_url": "bit.ly/2DXOy2u", "status": 200, "unwound_url": "http://laindustria.pe/nota/12262-policia-asesina-a-pareja-y-luego-se-suicida"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "Trujillo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203365960629063680"], "created_at": "2019-12-07T17:29:37.000Z", "id": "1203365960629063680", "author_id": "190017511", "text": "#Trujillo Un nuevo caso de feminicidio en Pacasmayo, La Libertad.\nhttps://t.co/lbgkhwVzUe", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 2}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203458100474368001"}], "entities": {"urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/qWU0NSQ4pA", "expanded_url": "https://twitter.com/pfvsah/status/1203458100474368001", "display_url": "twitter.com/pfvsah/status/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203458640516190211"], "created_at": "2019-12-07T23:37:53.000Z", "id": "1203458640516190211", "author_id": "320435308", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou:  \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u274c https://t.co/qWU0NSQ4pA", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 25, "probability": 0.7855, "type": "Place", "normalized_text": "La Libertad"}], "urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/vsfLddp8X4", "expanded_url": "https://elcomercio.pe/peru/la-libertad/feminicidio-en-la-libertad-policia-mata-de-un-disparo-a-su-esposa-tambien-agente-y-luego-se-suicida-noticia/", "display_url": "elcomercio.pe/peru/la-libert\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elcomercio.pe/peru/la-libertad/estamoshartas-feminicidio-en-la-libertad-policia-mata-de-un-disparo-a-su-esposa-tambien-agente-y-luego-se-suicida-noticia/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203451457565011968"], "created_at": "2019-12-07T23:09:21.000Z", "id": "1203451457565011968", "author_id": "233033221", "text": "Feminicidio en La Libertad: polic\u00eda mata de un disparo a su esposa, tambi\u00e9n agente, y luego se suicida https://t.co/vsfLddp8X4", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 7, "like_count": 34, "quote_count": 2}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203217660240171009"}], "entities": {"annotations": [{"start": 202, "end": 205, "probability": 0.9449, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}], "urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/BvY7KDGVJN", "expanded_url": "https://twitter.com/GuajeSalvaje/status/1203217660240171009", "display_url": "twitter.com/GuajeSalvaje/s\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203249240526471169"], "created_at": "2019-12-07T09:45:48.000Z", "id": "1203249240526471169", "author_id": "851338779319312384", "text": "Si con cosas como esta y otras por el estilo que vemos venir, los partidos constitucionalistas no son capaces de empezar a organizar grandes movilizaciones pac\u00edficas, una y otra vez hasta que el infame PSOE desista de esa suicida actitud, tendremos lo que nos merecemos.\n\ud83e\udd37\ud83c\udffc\u200d\u2642\ufe0f https://t.co/BvY7KDGVJN", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1203465866677047298"], "created_at": "2019-12-08T00:06:36.000Z", "id": "1203465866677047298", "author_id": "420442338", "text": "E se saudade n\u00e3o mata, hoje ela quase me matou.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 49, "end": 63, "username": "KeikoFujimori", "id": "53189543"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 47, "probability": 0.4037, "type": "Person", "normalized_text": "Kash"}, {"start": 94, "end": 95, "probability": 0.6165, "type": "Organization", "normalized_text": "AG"}], "urls": [{"start": 179, "end": 202, "url": "https://t.co/h2DFLTtRp0", "expanded_url": "https://twitter.com/IDL_R/status/1203207785984356352", "display_url": "twitter.com/IDL_R/status/1\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203207785984356352"}], "edit_history_tweet_ids": ["1203310793338417153"], "created_at": "2019-12-07T13:50:24.000Z", "id": "1203310793338417153", "author_id": "1080527243754000385", "text": "Pocos c\u00f3mplices le van quedando a la se\u00f1ora Kash @KeikoFujimori \nNunca pudo emular al suicida AG, pero vaya que lo ha intentado junt\u00e1ndose con cuanta lacra se cruz\u00f3 en su camino. https://t.co/h2DFLTtRp0", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 3, "like_count": 28, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "9612112", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "margotrobbie", "id": "904750027440099328"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 84, "probability": 0.617, "type": "Other", "normalized_text": "CCXP19"}, {"start": 87, "end": 92, "probability": 0.5707, "type": "Other", "normalized_text": "GEEKse"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/zcEapB4Imb", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1203464513011535872/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zcEapB4Imb", "media_key": "3_1203464480736321536"}], "hashtags": [{"start": 78, "end": 85, "tag": "CCXP19"}, {"start": 86, "end": 93, "tag": "GEEKse"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203464206189772800"}], "edit_history_tweet_ids": ["1203464513011535872"], "created_at": "2019-12-08T00:01:13.000Z", "id": "1203464513011535872", "author_id": "9612112", "text": "@MargotRobbie ARLEQUINA DE ESQUADR\u00c3O SUICIDA AMEA\u00c7ANDO TE BATER COM UM BAST\u00c3O #CCXP19 #GEEKse https://t.co/zcEapB4Imb", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 8, "like_count": 50, "quote_count": 2}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "1133331171633455105", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "sapoensaboad0", "id": "1220475460120907781"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 117, "probability": 0.9287, "type": "Place", "normalized_text": "Bahia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203011059080159237"}], "edit_history_tweet_ids": ["1203327040222613504"], "created_at": "2019-12-07T14:54:57.000Z", "id": "1203327040222613504", "author_id": "1031590702394875904", "text": "@sapoensaboad0 J\u00e1 que t\u00e1 todo mundo contando hist\u00f3rias, vamos l\u00e1.\n\nMeu bisav\u00f4 paterno era um coronel poderoso na Bahia. A filha dele, minha av\u00f3, a preferida, se casou e na festa um cara matou outro por uma d\u00edvida.\n\nMeu biso deu dois bezerros pro delegado matar o cara que atrapalhou a festa.", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 4, "like_count": 343, "quote_count": 2}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "9612112", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "margotrobbie", "id": "904750027440099328"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 54, "probability": 0.8226, "type": "Other", "normalized_text": "CCXP19"}, {"start": 57, "end": 62, "probability": 0.7863, "type": "Other", "normalized_text": "GEEKse"}], "urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/V4aXHYkc3w", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1203464206189772800/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/V4aXHYkc3w", "media_key": "3_1203464189039255552"}], "hashtags": [{"start": 48, "end": 55, "tag": "CCXP19"}, {"start": 56, "end": 63, "tag": "GEEKse"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203464066183966721"}], "edit_history_tweet_ids": ["1203464206189772800"], "created_at": "2019-12-08T00:00:00.000Z", "id": "1203464206189772800", "author_id": "9612112", "text": "@MargotRobbie ARLEQUINA DE NOVOS 52 SENDO MEIGA #CCXP19 #GEEKse https://t.co/V4aXHYkc3w", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 37, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 129, "end": 134, "probability": 0.9683, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1frica"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1202556536117235712"], "created_at": "2019-12-05T11:53:15.000Z", "id": "1202556536117235712", "author_id": "524589593", "text": "La muerte de 47 emigrantes me hace pensar que la trata de esclavos se ha sofisticado mucho. Ahora los negreros no necesitan ir a \u00c1frica, atraparlos con redes y venderlos en subasta p\u00fablica. Ahora el viaje suicida se lo pagan los propios africanos y muchos mueren en el intento.", "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 2, "like_count": 43, "quote_count": 5}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 269, "end": 280, "username": "policiaH50", "id": "1065831412677382144"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 36, "probability": 0.6457, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 126, "end": 129, "probability": 0.5618, "type": "Place", "normalized_text": "Vigo"}, {"start": 233, "end": 238, "probability": 0.507, "type": "Other", "normalized_text": "H\u00e9roes"}], "urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/wNWGx8m9vi", "expanded_url": "https://www.policiah50.com/policias-nacionales-salvan-in-extremis-a-un-hombre-que-se-tiro-al-mar-atado-de-pie-y-manos-en-el-puerto-de-vigo/", "display_url": "policiah50.com/policias-nacio\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.h50.es/policias-nacionales-salvan-in-extremis-a-un-hombre-que-se-tiro-al-mar-atado-de-pie-y-manos-en-el-puerto-de-vigo/"}], "hashtags": [{"start": 232, "end": 239, "tag": "H\u00e9roes"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203386711323140096"], "created_at": "2019-12-07T18:52:04.000Z", "id": "1203386711323140096", "author_id": "2325467407", "text": "Cuatro agentes de la Polic\u00eda Nacional salvan in extremis a un hombre que se tir\u00f3 al mar atado de pies y manos en el puerto de Vigo.\nEvitaron que el hombre suicida falleciera irremediablemente ahogado, arriesgando sus propias vidas. #H\u00e9roes  https://t.co/wNWGx8m9vi v\u00eda @policiah50", "public_metrics": {"retweet_count": 122, "reply_count": 14, "like_count": 420, "quote_count": 4}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1095046147549351937", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Agus_LlanosOka", "id": "1095046147549351937"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.5198, "type": "Other", "normalized_text": "4ever"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203462920346181635"}], "edit_history_tweet_ids": ["1203463158314229761"], "created_at": "2019-12-07T23:55:50.000Z", "id": "1203463158314229761", "author_id": "3229688410", "text": "@Agus_LlanosOka 4ever", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "en"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 121, "end": 123, "probability": 0.4561, "type": "Other", "normalized_text": " #h"}, {"start": 161, "end": 163, "probability": 0.3747, "type": "Place", "normalized_text": " #G"}], "urls": [{"start": 167, "end": 190, "url": "https://t.co/3GLQCbgReS", "expanded_url": "https://www.policiah50.com/policias-nacionales-salvan-in-extremis-a-un-hombre-que-se-tiro-al-mar-atado-de-pie-y-manos-en-el-puerto-de-vigo/", "display_url": "policiah50.com/policias-nacio\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.h50.es/policias-nacionales-salvan-in-extremis-a-un-hombre-que-se-tiro-al-mar-atado-de-pie-y-manos-en-el-puerto-de-vigo/"}], "hashtags": [{"start": 112, "end": 117, "tag": "Vigo"}, {"start": 122, "end": 126, "tag": "h50"}, {"start": 127, "end": 143, "tag": "PoliciaNacional"}, {"start": 144, "end": 152, "tag": "Rescate"}, {"start": 153, "end": 161, "tag": "Suicida"}, {"start": 162, "end": 166, "tag": "GAC"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203365201762017281"], "created_at": "2019-12-07T17:26:36.000Z", "id": "1203365201762017281", "author_id": "1015715521961103360", "text": "\ud83d\udd1dPolic\u00edas nacionales \ud83d\udc6e\u200d\u2642\ufe0fsalvan in extremis a un hombre que se tir\u00f3 al mar atado de pie y manos en el puerto de #Vigo\ud83c\udfc5\ud83c\udfc5\ud83c\udfc5\ud83c\udfc5 #h50 #PoliciaNacional #Rescate #Suicida #GAC\nhttps://t.co/3GLQCbgReS", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 5, "like_count": 115, "quote_count": 3}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "394305101", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "MircoBagnari", "id": "394305101"}, {"start": 14, "end": 25, "username": "sbonaccini", "id": "61765111"}], "urls": [{"start": 193, "end": 216, "url": "https://t.co/02sWAIaXKD", "expanded_url": "https://twitter.com/LucaLombroso/status/1203356197618880512/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/02sWAIaXKD", "media_key": "3_1203356187841957888"}, {"start": 193, "end": 216, "url": "https://t.co/02sWAIaXKD", "expanded_url": "https://twitter.com/LucaLombroso/status/1203356197618880512/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/02sWAIaXKD", "media_key": "3_1203356187821060097"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203317724786700288"}], "edit_history_tweet_ids": ["1203356197618880512"], "created_at": "2019-12-07T16:50:49.000Z", "id": "1203356197618880512", "author_id": "69238668", "text": "@MircoBagnari @sbonaccini Fare il negazionista climatico \u00e8 un atteggiamento suicida dobbiamo cambiare lo stile di vita ma soprattutto modello di sviluppo e abbandonare consumismo e usa e getta https://t.co/02sWAIaXKD", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"in_reply_to_user_id": "1043648404205854723", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "ZoilaReyna10", "id": "1043648404205854723"}, {"start": 14, "end": 25, "username": "g_bouillon", "id": "136098302"}, {"start": 26, "end": 36, "username": "MiuraMike", "id": "305781329"}, {"start": 37, "end": 46, "username": "RoberNET", "id": "90825912"}, {"start": 47, "end": 59, "username": "soy_militar", "id": "3901023133"}, {"start": 60, "end": 67, "username": "Donvix", "id": "21450023"}], "annotations": [{"start": 103, "end": 109, "probability": 0.5796, "type": "Person", "normalized_text": "L\u00f3pez -"}, {"start": 184, "end": 199, "probability": 0.5981, "type": "Other", "normalized_text": "Patente Di Corso"}, {"start": 261, "end": 267, "probability": 0.4042, "type": "Person", "normalized_text": "Lopitoz"}, {"start": 286, "end": 291, "probability": 0.5491, "type": "Other", "normalized_text": "Drumpf"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203457647686639617"}], "edit_history_tweet_ids": ["1203458323854442496"], "created_at": "2019-12-07T23:36:38.000Z", "id": "1203458323854442496", "author_id": "14610057", "text": "@ZoilaReyna10 @g_bouillon @MiuraMike @RoberNET @Soy_Militar @Donvix @SanMaquiavelo As\u00ed es. El error de L\u00f3pez -y su \"staff\" fue may\u00fasculo *de hecho raya en sabotaje. El darle un a\u00f1o de Patente Di Corso al crimen organizado -solo hay que ver los \"decomisos\" bajo Lopitoz ha sido suicida. Drumpf los tiene agarrados de sus min\u00fasculos tanates.", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1172653386887499776", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "MandyReverse", "id": "1172653386887499776"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203427853964128258"}], "edit_history_tweet_ids": ["1203461462443868160"], "created_at": "2019-12-07T23:49:06.000Z", "id": "1203461462443868160", "author_id": "1144082906391941122", "text": "@MandyReverse Primeiro super-her\u00f3i suicida?", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 19, "probability": 0.9372, "type": "Other", "normalized_text": "O Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 44, "end": 54, "probability": 0.9529, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 78, "end": 83, "probability": 0.8568, "type": "Organization", "normalized_text": "Marvel"}, {"start": 90, "end": 91, "probability": 0.899, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/3gRs1bpUBm", "expanded_url": "http://cinepop.com.br/o-esquadrao-suicida-anunciada-no-elenco-alice-braga-vai-estrelar-filme-da-marvel-e-da-dc-231887", "display_url": "cinepop.com.br/o-esquadrao-su\u2026"}, {"start": 119, "end": 142, "url": "https://t.co/9PHOlF4DTx", "expanded_url": "https://twitter.com/cinepop/status/1203460183772540929/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9PHOlF4DTx", "media_key": "3_1203460181637636102"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203460183772540929"], "created_at": "2019-12-07T23:44:01.000Z", "id": "1203460183772540929", "author_id": "14500217", "text": "'O Esquadr\u00e3o Suicida': Anunciada no elenco, Alice Braga vai estrelar filme da Marvel e da DC - https://t.co/3gRs1bpUBm https://t.co/9PHOlF4DTx", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 2, "like_count": 43, "quote_count": 4}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 122, "end": 127, "probability": 0.7505, "type": "Organization", "normalized_text": "Marvel"}, {"start": 146, "end": 151, "probability": 0.9008, "type": "Organization", "normalized_text": "Disney"}], "urls": [{"start": 179, "end": 202, "url": "https://t.co/V7BZMmyKJq", "expanded_url": "https://nationalfile.com/marvels-first-trans-superhero-a-12-year-old-who-had-transition-paid-by-church-insurance/", "display_url": "nationalfile.com/marvels-first-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://nationalfile.com/marvels-first-trans-superhero-a-12-year-old-who-had-transition-paid-by-church-insurance/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203427853964128258"], "created_at": "2019-12-07T21:35:33.000Z", "id": "1203427853964128258", "author_id": "1172653386887499776", "text": "Garoto de 12 anos que teve bloqueadores da puberdade pagos pelo seguro da igreja se torna o primeiro super-her\u00f3i trans da Marvel.\n\nComo sempre, a Disney destruindo as crian\u00e7as. \ud83d\ude21 https://t.co/V7BZMmyKJq", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 11, "like_count": 89, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203436950021128197"}], "entities": {"urls": [{"start": 252, "end": 275, "url": "https://t.co/2aT7NF98ty", "expanded_url": "https://twitter.com/emmasoffice/status/1203436950021128197", "display_url": "twitter.com/emmasoffice/st\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203455153426325506"], "created_at": "2019-12-07T23:24:02.000Z", "id": "1203455153426325506", "author_id": "1057010795932987398", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u274c\n\nCARALHO EU SOU UMA VERGONHA https://t.co/2aT7NF98ty", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "874016743", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "SantiSRG", "id": "874016743"}, {"start": 10, "end": 17, "username": "iBranx", "id": "298764635"}, {"start": 18, "end": 27, "username": "ely20120", "id": "854792022"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203419824719908864"}], "edit_history_tweet_ids": ["1203460768114642945"], "created_at": "2019-12-07T23:46:20.000Z", "id": "1203460768114642945", "author_id": "397606893", "text": "@SantiSRG @iBranx @ely20120 Toda la ma\u00f1ana macho buscandolo y nada m\u00e1s encontrarlo va y se suicida \ud83d\ude12", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 252, "end": 275, "url": "https://t.co/H1CpKTpg3n", "expanded_url": "https://t.co/H1CpKTpg3n", "display_url": "t.co/H1CpKTpg3n"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203457519508688898"], "created_at": "2019-12-07T23:33:26.000Z", "id": "1203457519508688898", "author_id": "894327863608049666", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705(se for abaixo da m\u00e9dia, sim)\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u2705 https://t.co/H1CpKTpg3n", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 4}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203436589449383936"}], "entities": {"urls": [{"start": 252, "end": 275, "url": "https://t.co/RLwWoQG9VT", "expanded_url": "https://twitter.com/kiernanpoetry/status/1203436589449383936", "display_url": "twitter.com/kiernanpoetry/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203436950021128197"], "created_at": "2019-12-07T22:11:42.000Z", "id": "1203436950021128197", "author_id": "820814746840629248", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u274c\n\nCARALHO EU SOU UMA VERGONHA https://t.co/RLwWoQG9VT", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 5, "like_count": 11, "quote_count": 33}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "397606893", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "luismi_rubio", "id": "397606893"}, {"start": 14, "end": 21, "username": "iBranx", "id": "298764635"}, {"start": 22, "end": 31, "username": "ely20120", "id": "854792022"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203418556899233795"}], "edit_history_tweet_ids": ["1203419824719908864"], "created_at": "2019-12-07T21:03:39.000Z", "id": "1203419824719908864", "author_id": "874016743", "text": "@luismi_rubio @iBranx @ely20120 No digas na de la tortuga de los cojones que me suisido \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1078325162402082818", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203458990732124162"}], "entities": {"annotations": [{"start": 193, "end": 195, "probability": 0.8347, "type": "Other", "normalized_text": "wpp"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203459641956610049"], "created_at": "2019-12-07T23:41:52.000Z", "id": "1203459641956610049", "author_id": "1107566812437377025", "text": "@NaraCelly21 eu tento, mas ela n\u00e3o quer, digo o mesmo sobre meu pai ele est\u00e1 descontrolado com a bebida, mas segue bem, s\u00f3 ela que vem mais  aqui, quando ele mandar aquelas mensagens chatas no wpp de bom dia, responde ele, puxa assunto com ele tbm!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203458391164755971"}], "entities": {"urls": [{"start": 258, "end": 281, "url": "https://t.co/sce17cKLOO", "expanded_url": "https://twitter.com/dgolucas/status/1203458391164755971", "display_url": "twitter.com/dgolucas/statu\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203459366105550849"], "created_at": "2019-12-07T23:40:46.000Z", "id": "1203459366105550849", "author_id": "715017022401343489", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705 (n\u00e3o na atual)\nse popularizou: \u2705 (n\u00e3o na atual)\ndiretoria: \u274c s\u00f3 pra bater um papo com elas https://t.co/sce17cKLOO", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "1020846106115297280", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "sararajao", "id": "1020846106115297280"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203459374007640064"}], "edit_history_tweet_ids": ["1203459584934977536"], "created_at": "2019-12-07T23:41:38.000Z", "id": "1203459584934977536", "author_id": "1067348820865024000", "text": "@sararajao Amada??????? Estou curiosa agora", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203326283796635650"}], "entities": {"urls": [{"start": 215, "end": 238, "url": "https://t.co/xNGpcOKjw9", "expanded_url": "https://twitter.com/ileedipmac/status/1203326283796635650", "display_url": "twitter.com/ileedipmac/sta\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203458391164755971"], "created_at": "2019-12-07T23:36:54.000Z", "id": "1203458391164755971", "author_id": "1019415728850657280", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: n\u00e3o sei responder \ndiretoria: \u2705 https://t.co/xNGpcOKjw9", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 3}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203383399727140864"}], "entities": {"urls": [{"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/EPtFmlUwAY", "expanded_url": "https://twitter.com/drielyxx/status/1203383399727140864", "display_url": "twitter.com/drielyxx/statu\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203387246033944576"], "created_at": "2019-12-07T18:54:11.000Z", "id": "1203387246033944576", "author_id": "2920555845", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: ????????\ndiretoria: \u274c\nFORMEI: \u2705 https://t.co/EPtFmlUwAY", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 57, "end": 71, "username": "AmericadeCali", "id": "557927601"}, {"start": 187, "end": 200, "username": "JuniorClubSA", "id": "266675787"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203454193786400768"], "created_at": "2019-12-07T23:20:13.000Z", "id": "1203454193786400768", "author_id": "77653794", "text": "Muy emocionados por este nuevo t\u00edtulo de nuestro querido @AmericadeCali. Felicitaciones a todos los jugadores y cuerpo t\u00e9cnico por esta excelente campa\u00f1a; y un merecido reconocimiento al @JuniorClubSA por un gran torneo. La afici\u00f3n de la mechita a celebrar con alegr\u00eda y en paz.", "public_metrics": {"retweet_count": 1936, "reply_count": 1881, "like_count": 9501, "quote_count": 475}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1203453060405698560"], "created_at": "2019-12-07T23:15:43.000Z", "id": "1203453060405698560", "author_id": "1028643021473153025", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque:\u2705\nse popularizou:  \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u274c", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203450665743388675"}], "entities": {"urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/6DMavIPTLb", "expanded_url": "https://twitter.com/flowerrmoon/status/1203450665743388675", "display_url": "twitter.com/flowerrmoon/st\u2026"}], "hashtags": [{"start": 61, "end": 65, "tag": "pas"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203458100474368001"], "created_at": "2019-12-07T23:35:44.000Z", "id": "1203458100474368001", "author_id": "3154085404", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: (verbalmente #pas) \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:\u274c \ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u274c https://t.co/6DMavIPTLb", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1203457300071145473"], "created_at": "2019-12-07T23:32:34.000Z", "id": "1203457300071145473", "author_id": "799355443424493573", "text": "acho muito engra\u00e7ado eles colocarem POLICIA MILITAR p refor\u00e7ar a seguran\u00e7a se quem matou os jovens foi a PR\u00d3PRIA POLICIA MILITAR", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 208, "end": 231, "url": "https://t.co/V2F2K6wLsF", "expanded_url": "https://t.co/V2F2K6wLsF", "display_url": "t.co/V2F2K6wLsF"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203326283796635650"], "created_at": "2019-12-07T14:51:57.000Z", "id": "1203326283796635650", "author_id": "892523832988372997", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque:  no pr\u00e9 j\u00e1 \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705 https://t.co/V2F2K6wLsF", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/c1LMHKhRtm", "expanded_url": "https://twitter.com/viccenzoooo/status/1203411220386201601", "display_url": "twitter.com/viccenzoooo/st\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203427772120682497"], "created_at": "2019-12-07T21:35:14.000Z", "id": "1203427772120682497", "author_id": "718564495967313921", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque:\u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u274c https://t.co/c1LMHKhRtm", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 3}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "136098302", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "g_bouillon", "id": "136098302"}, {"start": 12, "end": 22, "username": "MiuraMike", "id": "305781329"}, {"start": 23, "end": 35, "username": "maximumneto", "id": "14610057"}, {"start": 36, "end": 45, "username": "RoberNET", "id": "90825912"}, {"start": 46, "end": 58, "username": "soy_militar", "id": "3901023133"}, {"start": 59, "end": 66, "username": "Donvix", "id": "21450023"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203453044870045701"}], "edit_history_tweet_ids": ["1203457647686639617"], "created_at": "2019-12-07T23:33:57.000Z", "id": "1203457647686639617", "author_id": "1043648404205854723", "text": "@g_bouillon @MiuraMike @maximumneto @RoberNET @Soy_Militar @Donvix @SanMaquiavelo Y con el narco", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 249, "end": 272, "url": "https://t.co/briIoZqdn4", "expanded_url": "https://twitter.com/silliecosmic/status/1203449810067558400", "display_url": "twitter.com/silliecosmic/s\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203450665743388675"], "created_at": "2019-12-07T23:06:12.000Z", "id": "1203450665743388675", "author_id": "894286172645732352", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: (verbalmente) \u2705\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: (de faltas) \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:\u274c \ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u274c https://t.co/briIoZqdn4", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/8sSHBEHfpj", "expanded_url": "https://twitter.com/IamABrooklynBB/status/1203367849911345153", "display_url": "twitter.com/IamABrooklynBB\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203435005038473216"], "created_at": "2019-12-07T22:03:58.000Z", "id": "1203435005038473216", "author_id": "936943068862967809", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u274c https://t.co/8sSHBEHfpj", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 12}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/TbztSrWbYN", "expanded_url": "https://twitter.com/declanrjao/status/1203438724291420169", "display_url": "twitter.com/declanrjao/sta\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203439226307694592"], "created_at": "2019-12-07T22:20:45.000Z", "id": "1203439226307694592", "author_id": "926266964149964800", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u274c https://t.co/TbztSrWbYN", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 7}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203261883970674688"}], "entities": {"urls": [{"start": 206, "end": 229, "url": "https://t.co/J2XaREUczp", "expanded_url": "https://twitter.com/kassimentz/status/1203261883970674688", "display_url": "twitter.com/kassimentz/sta\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203422430900953092"], "created_at": "2019-12-07T21:14:00.000Z", "id": "1203422430900953092", "author_id": "63362992", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o\u274c\ndepend\u00eancia \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o \u2705\nmatou aula\u2705\nfoi expulso de sala \u274c\naluno destaque\u2705\nse popularizou \u2705\ndiretoria \u2705\nexpulsa da escola \u274c https://t.co/J2XaREUczp", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203369929229115392"}], "entities": {"urls": [{"start": 199, "end": 222, "url": "https://t.co/1EFbLRAoPk", "expanded_url": "https://twitter.com/nicwIle/status/1203369929229115392", "display_url": "twitter.com/nicwIle/status\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203436220828790790"], "created_at": "2019-12-07T22:08:48.000Z", "id": "1203436220828790790", "author_id": "1188922981894021121", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c https://t.co/1EFbLRAoPk", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "150430685", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "EdwinSanchez_18", "id": "150430685"}, {"start": 17, "end": 26, "username": "JuMaJaRa", "id": "99845052"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 49, "probability": 0.9882, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203401589832192007"}], "edit_history_tweet_ids": ["1203411520094375937"], "created_at": "2019-12-07T20:30:39.000Z", "id": "1203411520094375937", "author_id": "61598926", "text": "@EdwinSanchez_18 @JuMaJaRa Ser polic\u00eda en Colombia es un acto suicida, se carga un arma de dotaci\u00f3n que nunca se puede usar", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 23, "quote_count": 1}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/d74kNHyIe6", "expanded_url": "https://twitter.com/xxschlibeans/status/1203443926918684678", "display_url": "twitter.com/xxschlibeans/s\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203452633987637253"], "created_at": "2019-12-07T23:14:01.000Z", "id": "1203452633987637253", "author_id": "961758397384282112", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705 https://t.co/d74kNHyIe6", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 5, "quote_count": 6}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "alferdez", "id": "149991703"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 42, "probability": 0.5303, "type": "Person", "normalized_text": "Gabinete"}], "urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/lJM595sJXv", "expanded_url": "https://www.a24.com/politica/gabinete-acompanara-alberto-fernandez-dijo-siento-he-logrado-mejores-07122019_ByMO87KTr", "display_url": "a24.com/politica/gabin\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203308487884840960"], "created_at": "2019-12-07T13:41:14.000Z", "id": "1203308487884840960", "author_id": "253176236", "text": "\ud83d\udde3\ufe0f @alferdez y la conformaci\u00f3n del Gabinete: \u201cSiento que lo logr\u00e9, est\u00e1n los mejores\u201d\n\nhttps://t.co/lJM595sJXv", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 406, "like_count": 159, "quote_count": 44}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "755850", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203295251185754113"}], "edit_history_tweet_ids": ["1203295901390983169"], "created_at": "2019-12-07T12:51:13.000Z", "id": "1203295901390983169", "author_id": "755850", "text": "El modelo de capital riesgo est\u00e1 basado en que grandes beneficios conllevan grandes riesgos, pero eso no significa que asumir riesgos sea intr\u00ednsecamente positivo. Eso lleva a no calibrar riesgos y terminar en una estrategia suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 19, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 96, "end": 106, "username": "El_Plural", "id": "158313996"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 31, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "C\u00f3rdoba"}, {"start": 76, "end": 81, "probability": 0.5334, "type": "Other", "normalized_text": "c\u00e1ncer"}], "urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/Jq3jN2kJkA", "expanded_url": "https://www.elplural.com/sociedad/suicida-pareja-cordoba-marido-diagnosticaran-cancer-terminal_229188102", "display_url": "elplural.com/sociedad/suici\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203356835312525312"], "created_at": "2019-12-07T16:53:21.000Z", "id": "1203356835312525312", "author_id": "1342908914", "text": "Se suicida una pareja en C\u00f3rdoba despu\u00e9s de que al marido le diagnosticaran c\u00e1ncer terminal via @El_Plural https://t.co/Jq3jN2kJkA", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/frcbNsAT7m", "expanded_url": "https://twitter.com/carolgomezt/status/1203364970974646272/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/frcbNsAT7m", "media_key": "7_1203364666711453696"}], "hashtags": [{"start": 10, "end": 28, "tag": "PlantonEnElDorado"}, {"start": 29, "end": 43, "tag": "7DElParoSigue"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203371372153626625"], "created_at": "2019-12-07T17:51:07.000Z", "id": "1203371372153626625", "author_id": "326918491", "text": "OJO en el #PlantonEnElDorado #7DElParoSigue est\u00e1n deteniendo manifestantes pac\u00edficos que solo sostienen carteles.\n\nEste gobierno no tolera ninguna clase de manfiestaci\u00f3n en contra de sus pol\u00edticas. Intimidan mujeres y j\u00f3venes. Esto tiene que cambiar.\n\n https://t.co/frcbNsAT7m", "public_metrics": {"retweet_count": 1142, "reply_count": 86, "like_count": 1506, "quote_count": 57}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 247, "end": 270, "url": "https://t.co/e7g6YCodgQ", "expanded_url": "https://t.co/e7g6YCodgQ", "display_url": "t.co/e7g6YCodgQ"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203450151773384704"], "created_at": "2019-12-07T23:04:09.000Z", "id": "1203450151773384704", "author_id": "1175576682251640835", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u274c\n\ncomportada porem burra https://t.co/e7g6YCodgQ", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 3}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1203444796112691200"], "created_at": "2019-12-07T22:42:52.000Z", "id": "1203444796112691200", "author_id": "1178418303586521090", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705 ontem kkk\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c\n\nAcho q eu n\u00e3o sou uma boa alunakkk", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 3}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 12, "probability": 0.6203, "type": "Person", "normalized_text": "sherlock"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203452876770689024"], "created_at": "2019-12-07T23:14:59.000Z", "id": "1203452876770689024", "author_id": "1184250424859209728", "text": "se o sherlock se jogar de l\u00e1 e morrer de verdade... eu juro q dou meu cu na esquina", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203328638076309504"}], "entities": {"urls": [{"start": 235, "end": 258, "url": "https://t.co/veN13MCjdR", "expanded_url": "https://twitter.com/Bgbrll/status/1203328638076309504", "display_url": "twitter.com/Bgbrll/status/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203430382084997121"], "created_at": "2019-12-07T21:45:36.000Z", "geo": {"place_id": "8719b3c81521bc19"}, "id": "1203430382084997121", "author_id": "4898261585", "text": "Quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez: ESCOLA\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o \u274c\ndepend\u00eancia \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o \u2705\nmatou aula \u2705\nfoi expulso de sala \u274c\naluno destaque \u274c\nse popularizou \u2705\nnamorou \u2705\nbeijou \u2705\nfoi pego beijando \u2705\n\naluno exemplar sim https://t.co/veN13MCjdR", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "1146292585725661184", "entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 33, "username": "miguelmontejo74", "id": "1099995652468232193"}, {"start": 34, "end": 43, "username": "ppmadrid", "id": "18979745"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 65, "probability": 0.8245, "type": "Person", "normalized_text": "Almirante"}, {"start": 94, "end": 97, "probability": 0.4705, "type": "Person", "normalized_text": "Blas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203330470756392966"}], "edit_history_tweet_ids": ["1203400132408020992"], "created_at": "2019-12-07T19:45:24.000Z", "id": "1203400132408020992", "author_id": "12634562", "text": "@Olavarrietaalm1 @miguelmontejo74 @ppmadrid Enhorabuena, Almirante. Gran hilo. Los padres del Blas estamos convencidos de que tenemos la raz\u00f3n y el Tiempo, implacable, nos la terminar\u00e1 dando. S\u00f3lo una cerraz\u00f3n pol\u00edtica absurda y suicida, podr\u00eda retrasarlo impedirlo. Conf\u00edo en q lograremos llegar a una soluci\u00f3n razonable.", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203345171846434820"}], "entities": {"urls": [{"start": 213, "end": 236, "url": "https://t.co/RhWALFuGbr", "expanded_url": "https://twitter.com/luabrantegani/status/1203345171846434820", "display_url": "twitter.com/luabrantegani/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203346376303763456"], "created_at": "2019-12-07T16:11:47.000Z", "id": "1203346376303763456", "author_id": "2911280862", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u274c\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: Ajuajauahauaj \u274c\u274c\u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705 https://t.co/RhWALFuGbr", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1203449305002127360"], "created_at": "2019-12-07T23:00:47.000Z", "id": "1203449305002127360", "author_id": "1058528088399724544", "text": "Mano eu ri tanto com o v\u00eddeo q eu erro a bike", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203439226307694592"}], "entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/knFdxn52Jh", "expanded_url": "https://twitter.com/robinsfault/status/1203439226307694592", "display_url": "twitter.com/robinsfault/st\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203443119959822336"], "created_at": "2019-12-07T22:36:13.000Z", "id": "1203443119959822336", "author_id": "1193958190901280771", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/knFdxn52Jh", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 198, "end": 221, "url": "https://t.co/OTS2F6cQUM", "expanded_url": "https://twitter.com/b_marinelle/status/1203316005730164738", "display_url": "twitter.com/b_marinelle/st\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203396715308564480"], "created_at": "2019-12-07T19:31:49.000Z", "id": "1203396715308564480", "author_id": "813520662706974720", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705 https://t.co/OTS2F6cQUM", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "283279534", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "RenattoBautista", "id": "283279534"}, {"start": 17, "end": 32, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}], "annotations": [{"start": 270, "end": 280, "probability": 0.9246, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garcia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202056274713677826"}], "edit_history_tweet_ids": ["1203095152102739969"], "created_at": "2019-12-06T23:33:31.000Z", "id": "1203095152102739969", "author_id": "744867732793896960", "text": "@RenattoBautista @AlanGarciaPeru ...,o sea \u00b4castigo divino\u00b4,...no nos alegrar\u00edamos pero a ver si diosito manda que te caigas de \u00b4hocico\u00b4para que dejes de hacer comentarios llenos de veneno tratando de salvar \u00b4la imagen\u00b4 del \u00b4cobarde ladr\u00f3n y suicida\u00b4 ah, y doctor bamba Alan Garcia .", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203057879185575937"}], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 62, "probability": 0.7576, "type": "Organization", "normalized_text": "BCRA"}, {"start": 162, "end": 167, "probability": 0.3559, "type": "Other", "normalized_text": "Leliqs"}], "urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/f51eKt1vea", "expanded_url": "https://twitter.com/alerodri1976/status/1203057879185575937", "display_url": "twitter.com/alerodri1976/s\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203303254039433217"], "created_at": "2019-12-07T13:20:26.000Z", "id": "1203303254039433217", "author_id": "3490873162", "text": "El sistema monetario en pesos es un castillo de naipes. El BCRA no ejerce control sobre la verdadera liquidez en pesos que es una inmensa piramide asentada sobre Leliqs, Pases, Plazos Fijos, Letras y Fondos. Ahi esta la verdadera liquidez del sistema sin ningun respaldo real. https://t.co/f51eKt1vea", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 1, "like_count": 34, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "277173856", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "SoyEnigmah", "id": "277173856"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203443269612572672"}], "edit_history_tweet_ids": ["1203450907314311170"], "created_at": "2019-12-07T23:07:09.000Z", "id": "1203450907314311170", "author_id": "816250840314945536", "text": "@SoyEnigmah Qu\u00e9 entiendes por ofender? Afirmar que la disforia es un trastorno? Mantener que un ni\u00f1o deber\u00eda poder ser como quiera sin que eso implique ser una ni\u00f1a y viceversa y sin que su entorno -porque fueron ellos y no las feministas- intente cambiarle porque se averg\u00fcenzan de \u00e9l?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 69, "probability": 0.4769, "type": "Other", "normalized_text": "c\u00e1ncer"}, {"start": 162, "end": 173, "probability": 0.8096, "type": "Place", "normalized_text": "Puente Genil"}, {"start": 176, "end": 182, "probability": 0.8529, "type": "Place", "normalized_text": "C\u00f3rdoba"}, {"start": 236, "end": 238, "probability": 0.6835, "type": "Organization", "normalized_text": "DEP"}], "urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/IeB3iMRPjQ", "expanded_url": "https://www.abc.es/sociedad/abci-matrimonio-suicida-despues-marido-detectasen-cancer-terminal-201912071358_noticia.html#vca=amp-rrss-inducido&vmc=abc-es&vso=tw&vli=noticia.foto", "display_url": "abc.es/sociedad/abci-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.abc.es/sociedad/abci-matrimonio-suicida-despues-marido-detectasen-cancer-terminal-201912071358_noticia.html#vca=amp-rrss-inducido&vmc=abc-es&vso=tw&vli=noticia.foto"}], "hashtags": [{"start": 235, "end": 239, "tag": "DEP"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203384153699475461"], "created_at": "2019-12-07T18:41:54.000Z", "id": "1203384153699475461", "author_id": "214593619", "text": "Un matrimonio se suicida despu\u00e9s de que al marido le detectasen c\u00e1ncer terminal. https://t.co/IeB3iMRPjQ La pareja canadiense, que fue hallada en su domicilio de Puente Genil (C\u00f3rdoba), dej\u00f3 una carta en la que se explicaba el motivo. #DEP", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 5, "like_count": 15, "quote_count": 1}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1203450975111045120"], "created_at": "2019-12-07T23:07:26.000Z", "id": "1203450975111045120", "author_id": "1120093405307183106", "text": "Personagens que derrotaram algum Akatsuki:\n\n- Naruto [3] - Kakuzu, Pain, \"Tobi\"\n- Shikamaru [1] - Hidan\n- Sakura [1,5*] - Sasori, Shin\n- Gai [1] - Kisame\n- Sasuke [1**] - Deidara, Itachi\n- Yagura [1] - J\u00fczo\n- \"Tobi\" [1] - Konan", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "et"}, {"entities": {"urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/FmOQlLcgWI", "expanded_url": "https://t.co/FmOQlLcgWI", "display_url": "t.co/FmOQlLcgWI"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203444621378031621"], "created_at": "2019-12-07T22:42:11.000Z", "id": "1203444621378031621", "author_id": "1028433673228615680", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c\n\ntudo em ordem https://t.co/FmOQlLcgWI", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 68, "end": 84, "username": "Matheus_Episode", "id": "1124247768158150656"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/zJwx2jO00e", "expanded_url": "https://twitter.com/canetinsbs/status/1203431005027262464", "display_url": "twitter.com/canetinsbs/sta\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203447313403961346"], "created_at": "2019-12-07T22:52:53.000Z", "id": "1203447313403961346", "author_id": "918449335993622528", "text": "e o filha da puta tira 14 sem reda\u00e7\u00e3o\nmas fodase \neu tirei mais q o @Matheus_Episode https://t.co/zJwx2jO00e", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/9BBdJJuh0r", "expanded_url": "https://twitter.com/STvitinhoo/status/1203067834387046400", "display_url": "twitter.com/STvitinhoo/sta\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203447408035848194"], "created_at": "2019-12-07T22:53:15.000Z", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "id": "1203447408035848194", "author_id": "819613715754520576", "text": "se matou o cara pq n\u00e3o matou ela que era a errada no bgl kkkkkkk tmnc https://t.co/9BBdJJuh0r", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.9559, "type": "Person", "normalized_text": "Ana Tha\u00eds Matos"}, {"start": 34, "end": 41, "probability": 0.5624, "type": "Organization", "normalized_text": "Sampaoli"}, {"start": 66, "end": 86, "probability": 0.8456, "type": "Organization", "normalized_text": "Campeonato Brasileiro"}, {"start": 122, "end": 129, "probability": 0.9568, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203021186055262210"], "created_at": "2019-12-06T18:39:36.000Z", "id": "1203021186055262210", "author_id": "1191096359245557762", "text": "Ana Tha\u00eds Matos acaba de votar no Sampaoli como melhor t\u00e9cnico do Campeonato Brasileiro. \n\nO que essa mulher tem contra o Flamengo?", "public_metrics": {"retweet_count": 269, "reply_count": 320, "like_count": 3171, "quote_count": 73}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 26, "end": 49, "url": "https://t.co/1FC39sxhb6", "expanded_url": "https://twitter.com/gabres_rx/status/1203447262162178054/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/1FC39sxhb6", "media_key": "7_1203447206726062082"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203447262162178054"], "created_at": "2019-12-07T22:52:40.000Z", "id": "1203447262162178054", "author_id": "138206244", "text": "E minha largatixa suicida https://t.co/1FC39sxhb6", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "992182731084849152", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203449596871094273"}], "edit_history_tweet_ids": ["1203449598599159810"], "created_at": "2019-12-07T23:01:57.000Z", "id": "1203449598599159810", "author_id": "992182731084849152", "text": "Y as\u00ed como yo, somos muchas queriendo otras cosas y padeciendo por culpa de gente sin alma pero con plata que se autodenominan \"patr\u00f3n\" con mucho orgullo y acumulan riqueza gracias a nuestros cuerpos que secan, que humillan, que explotan", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 10, "probability": 0.9788, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203384935576461314"], "created_at": "2019-12-07T18:45:01.000Z", "id": "1203384935576461314", "author_id": "33804533", "text": "O Bolsonaro n\u00e3o governa, ele se vinga.", "public_metrics": {"retweet_count": 11590, "reply_count": 4287, "like_count": 80430, "quote_count": 740}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1203385159900434434"], "created_at": "2019-12-07T18:45:54.000Z", "id": "1203385159900434434", "author_id": "2889924326", "text": "De esas que te levantas tan crudo que ni respirar dan ganas \ud83d\ude2a", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/EYHnii6q36", "expanded_url": "https://www.elplural.com/sociedad/suicida-pareja-cordoba-marido-diagnosticaran-cancer-terminal_229188102", "display_url": "elplural.com/sociedad/suici\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203418724520398850"], "created_at": "2019-12-07T20:59:17.000Z", "id": "1203418724520398850", "author_id": "158313996", "text": "Los han encontrado muertos en su vivienda\nhttps://t.co/EYHnii6q36", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203294151179165698"}], "entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/waNBdf81Sc", "expanded_url": "https://twitter.com/KarlaCalle/status/1203294151179165698", "display_url": "twitter.com/KarlaCalle/sta\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203298329083273216"], "created_at": "2019-12-07T13:00:52.000Z", "id": "1203298329083273216", "author_id": "220093636", "text": "USTED DIJO QUE NO LA REPRESENTAN. Cuando yo digo pregunt\u00e9 \u00bfQui\u00e9n quisiera representarte? Nadie me respondi\u00f3. Ud es libre de escoger su m\u00e9dico, yo no puedo escoger a mis pacientes. As\u00ed seg\u00fan ud yo sea \"progre\" o \"feminazi\", le aseguro que no cambiar\u00eda mi atenci\u00f3n para con usted. https://t.co/waNBdf81Sc", "public_metrics": {"retweet_count": 89, "reply_count": 103, "like_count": 921, "quote_count": 2}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 22, "probability": 0.7357, "type": "Other", "normalized_text": "elcinequehevistoen2019"}, {"start": 31, "end": 38, "probability": 0.9477, "type": "Other", "normalized_text": "RogueOne"}, {"start": 58, "end": 65, "probability": 0.9025, "type": "Other", "normalized_text": "StarWars"}, {"start": 109, "end": 122, "probability": 0.9668, "type": "Person", "normalized_text": "Gareth Edwards"}], "urls": [{"start": 264, "end": 287, "url": "https://t.co/FDgRUyj4hL", "expanded_url": "https://twitter.com/ElCinefago/status/1203436549196713984/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/FDgRUyj4hL", "media_key": "16_1203436539549798402"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 23, "tag": "elcinequehevistoen2019"}, {"start": 30, "end": 39, "tag": "RogueOne"}, {"start": 57, "end": 66, "tag": "StarWars"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203436549196713984"], "created_at": "2019-12-07T22:10:06.000Z", "id": "1203436549196713984", "author_id": "195355651", "text": "#elcinequehevistoen2019\n\n351. #RogueOne: Una historia de #StarWars (8/10)\n\nLa cr\u00f3nica de una misi\u00f3n suicida. Gareth Edwards se encarga de contar una historia cuyo final sabemos de antemano, pero haciendo que resulte emocionante. El \u00faltimo tramo b\u00e9lico es oro puro https://t.co/FDgRUyj4hL", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 71, "probability": 0.6502, "type": "Other", "normalized_text": "c\u00e1ncer"}], "urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/pvgJl8Jtdn", "expanded_url": "https://www.levante-emv.com/sucesos/2019/12/07/matrimonio-suicida-despues-marido-le/1953484.html", "display_url": "levante-emv.com/sucesos/2019/1\u2026"}, {"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/OT2wTAkoC2", "expanded_url": "https://twitter.com/levante_emv/status/1203366906058727424/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/OT2wTAkoC2", "media_key": "3_1203366902141202437"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203366906058727424"], "created_at": "2019-12-07T17:33:22.000Z", "id": "1203366906058727424", "author_id": "8204452", "text": "\u26ab\ufe0fUn matrimonio se suicida despu\u00e9s de que al marido le detectasen c\u00e1ncer terminal https://t.co/pvgJl8Jtdn https://t.co/OT2wTAkoC2", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "66600968", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203386341880262656"}], "entities": {"annotations": [{"start": 196, "end": 202, "probability": 0.3577, "type": "Place", "normalized_text": "J\u00fapiter"}], "urls": [{"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/pbvgr5uS30", "expanded_url": "https://twitter.com/anajuliabanlei/status/1203386349132210176/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/pbvgr5uS30", "media_key": "3_1203386343688040448"}, {"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/pbvgr5uS30", "expanded_url": "https://twitter.com/anajuliabanlei/status/1203386349132210176/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/pbvgr5uS30", "media_key": "3_1203386343750922240"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203386349132210176"], "created_at": "2019-12-07T18:50:38.000Z", "id": "1203386349132210176", "author_id": "66600968", "text": "Esta sonda suicida pesaba 320 kg, y media 1,3 metros. Estaba protegida por un escudo t\u00e9rmico que era capaz de soportar  las altas temperaturas producidas en la entrada en la atm\u00f3sfera superior de J\u00fapiter, a la impresionante velocidad de unos 48 km/s. https://t.co/pbvgr5uS30", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1203411270503940097"], "created_at": "2019-12-07T20:29:39.000Z", "id": "1203411270503940097", "author_id": "170390677", "text": "Feministas radicales: los ni\u00f1os y ni\u00f1as pueden jugar con lo que quieran, vestir como quieran, hacer lo que quieran. No hay cosas de ni\u00f1os ni cosas de ni\u00f1as.\n\nLa gente: lAs tErfS sOn uN pElIgrO y Son fAscIstas x Su cUlpA c sUicida la gEnTe ojAl\u00c1 c mUerAN", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203444619150802945"}], "entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/BLUkiGkB5A", "expanded_url": "https://twitter.com/babybia222/status/1203444619150802945", "display_url": "twitter.com/babybia222/sta\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203446291352698880"], "created_at": "2019-12-07T22:48:49.000Z", "id": "1203446291352698880", "author_id": "773520457828040704", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/BLUkiGkB5A", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 2}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/rKBcDip9h8", "expanded_url": "https://twitter.com/Ste1815/status/1203316147631935490", "display_url": "twitter.com/Ste1815/status\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203323882981199872"], "created_at": "2019-12-07T14:42:25.000Z", "id": "1203323882981199872", "author_id": "897874946990514176", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez\nESCOLA\n\nbrigou: sim\nnota vermelha: sim\nreprova\u00e7\u00e3o: simkkrs\ndepend\u00eancia: n \nrecupera\u00e7\u00e3o: sim\nmatou aula: nem sei oq \u00e9 isso\nfoi expulso de sala: sim \naluno destaque: sim  \nse popularizou: n\ndiretoria: sim \nchorou na sala:n\npegou algu\u00e9m no banheiro: n https://t.co/rKBcDip9h8", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "231551057", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "romanreye5", "id": "231551057"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201950448808267776"}], "edit_history_tweet_ids": ["1202935181453209600"], "created_at": "2019-12-06T12:57:51.000Z", "id": "1202935181453209600", "author_id": "1195852328638832640", "text": "@romanreye5 Si,yo tb pienso que falso pq se puede ayudar a muchas personas,pq quien se suicida es pq quiere acabar con su sufrimiento,no con su vida. Ayudemos a que eso no pase.", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 229, "end": 252, "url": "https://t.co/qTj2XE7XHF", "expanded_url": "https://twitter.com/xxschlibeans/status/1203443926918684678", "display_url": "twitter.com/xxschlibeans/s\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203444619150802945"], "created_at": "2019-12-07T22:42:10.000Z", "id": "1203444619150802945", "author_id": "4784975799", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705 auge https://t.co/qTj2XE7XHF", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "1169320699959422979", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Danielly_lopess", "id": "1169320699959422979"}, {"start": 34, "end": 40, "username": "Pgl2p", "id": "4198159175"}, {"start": 41, "end": 57, "username": "Wesleyfalcodeo2", "id": "949107235556294656"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203253188096352256"}], "edit_history_tweet_ids": ["1203422631690690566"], "created_at": "2019-12-07T21:14:48.000Z", "id": "1203422631690690566", "author_id": "842382120312033280", "text": "@Danielly_lopess pilota mais q tu @Pgl2p @Wesleyfalcodeo2", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203441619544002560"}], "entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/mvfobmZBE2", "expanded_url": "https://twitter.com/Recessxytired/status/1203441619544002560", "display_url": "twitter.com/Recessxytired/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203444997124739078"], "created_at": "2019-12-07T22:43:40.000Z", "id": "1203444997124739078", "author_id": "1195134847293042689", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez?\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705 \npegou algu\u00e9m no banheiro:\u274c https://t.co/mvfobmZBE2", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 2}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202363737920937987"}], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.9543, "type": "Person", "normalized_text": "Mayra Cardi"}], "urls": [{"start": 118, "end": 141, "url": "https://t.co/wDT4Puaf7r", "expanded_url": "https://twitter.com/quem/status/1202363737920937987", "display_url": "twitter.com/quem/status/12\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1202600126277128192"], "created_at": "2019-12-05T14:46:27.000Z", "id": "1202600126277128192", "author_id": "1421461146", "text": "Mayra Cardi, a life coach que quer mandar em todo mundo, mas n\u00e3o organiza nem a pr\u00f3pria vida e acabou virando b\u00edgama. https://t.co/wDT4Puaf7r", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 19, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 183, "end": 206, "url": "https://t.co/vKwxb4vnQo", "expanded_url": "https://twitter.com/declanrjao/status/1203438724291420169", "display_url": "twitter.com/declanrjao/sta\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203444583486689282"], "created_at": "2019-12-07T22:42:02.000Z", "id": "1203444583486689282", "author_id": "877280167068139521", "text": "Brigou: \u2705\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u274c https://t.co/vKwxb4vnQo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "2389455732", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "GuilhermeSCarri", "id": "2389455732"}], "annotations": [{"start": 124, "end": 127, "probability": 0.4171, "type": "Other", "normalized_text": "lane"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203436435803713538"}], "edit_history_tweet_ids": ["1203444948852457472"], "created_at": "2019-12-07T22:43:29.000Z", "id": "1203444948852457472", "author_id": "1556751008", "text": "@GuilhermeSCarri fudeu os 2 games kdsakdsakdsak , mas mec semana que vem marcar uma comp da hora mano , eu sei q eu n perdi lane stompei o bot plat", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1203342740148379649"], "created_at": "2019-12-07T15:57:20.000Z", "id": "1203342740148379649", "author_id": "747909447742197761", "text": "Naciste para estudiar y trabajar toda la vida, entonces ser artista es una misi\u00f3n suicida \ud83d\ude43\ud83d\ude43.", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1203441619544002560"], "created_at": "2019-12-07T22:30:15.000Z", "id": "1203441619544002560", "author_id": "1185195491845464068", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705 (foi de felicidade)\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u274c\n\nAcho que \u00e9 razo\u00e1vel skskk", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203355992295120903"}], "entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/RNJLCQEuBS", "expanded_url": "https://twitter.com/MedscapePsych/status/1203355992295120903", "display_url": "twitter.com/MedscapePsych/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203358343173148673"], "created_at": "2019-12-07T16:59:20.000Z", "geo": {"place_id": "8e098f6d686001a9"}, "id": "1203358343173148673", "author_id": "52323332", "text": "Tanto en j\u00f3venes como en adultos, una conmoci\u00f3n cerebral incrementa de 1.6-2 veces el riesgo de realizar un intento suicida, sobre todo en hombres.\nAunque falta mucha investigaci\u00f3n por hacer, es urgente educar, concientizar, monitorear los casos y difundir esta informaci\u00f3n. \ud83e\udde0\ud83d\udc47\ud83c\udffb https://t.co/RNJLCQEuBS", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/BWKTKRnv8i", "expanded_url": "https://twitter.com/daliagnogueira/status/1203436802234867712", "display_url": "twitter.com/daliagnogueira\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203439233345691648"], "created_at": "2019-12-07T22:20:46.000Z", "id": "1203439233345691648", "author_id": "4031594649", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705 (por motivos bons)\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705 https://t.co/BWKTKRnv8i", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 3}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/nsXrN0vmix", "expanded_url": "https://trib.al/97MRmrL", "display_url": "trib.al/97MRmrL", "status": 200, "unwound_url": "https://www.corriere.it/cronache/19_dicembre_07/cosi-mi-ha-ridotto-divertendosi-ragazza-picchiata-compagno-pubblica-foto-violenze-35eeb868-191a-11ea-9d71-bd7f739c6491.shtml"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203392635630698496"], "created_at": "2019-12-07T19:15:36.000Z", "id": "1203392635630698496", "author_id": "395218906", "text": "\u00abCos\u00ec mi ha ridotto divertendosi\u00bb: ragazza pubblica le foto delle violenze del compagno https://t.co/nsXrN0vmix", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 17, "like_count": 36, "quote_count": 2}, "lang": "it"}, {"in_reply_to_user_id": "2763461914", "entities": {"mentions": [{"start": 14, "end": 26, "username": "nacho991960", "id": "528709424"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203425300329177096"}], "edit_history_tweet_ids": ["1203440575527174144"], "created_at": "2019-12-07T22:26:06.000Z", "id": "1203440575527174144", "author_id": "278647387", "text": "@wallandervlc @nacho991960 @grilomarujo @Pablo_Iglesias_ Autocensurarnos no va a mejorar nada, muy al contrario seria demostrar sumisi\u00f3n o debilidad, la opini\u00f3n debe ser libre y una herramienta para mejorar, no busquemos enemigos donde no existen, todos estamos en el mismo bando, cada cual con su opini\u00f3n", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 96, "end": 106, "username": "El_Plural", "id": "158313996"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 31, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "C\u00f3rdoba"}, {"start": 76, "end": 81, "probability": 0.5334, "type": "Other", "normalized_text": "c\u00e1ncer"}], "urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/cJHehK0y3Y", "expanded_url": "https://www.elplural.com/sociedad/suicida-pareja-cordoba-marido-diagnosticaran-cancer-terminal_229188102", "display_url": "elplural.com/sociedad/suici\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203419170957938689"], "created_at": "2019-12-07T21:01:03.000Z", "id": "1203419170957938689", "author_id": "730617932", "text": "Se suicida una pareja en C\u00f3rdoba despu\u00e9s de que al marido le diagnosticaran c\u00e1ncer terminal via @El_Plural https://t.co/cJHehK0y3Y", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.5991, "type": "Person", "normalized_text": "Lamego"}], "urls": [{"start": 48, "end": 71, "url": "https://t.co/7ubZAtaK8p", "expanded_url": "http://dlvr.it/RKsKCz", "display_url": "dlvr.it/RKsKCz", "status": 200, "unwound_url": "https://www.dn.pt/pais/homem-tenta-matar-mulher-e-suicida-se-em-lamego-11594222.html?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203443701990584320"], "created_at": "2019-12-07T22:38:32.000Z", "id": "1203443701990584320", "author_id": "395388847", "text": "Homem tenta matar mulher e suicida-se em Lamego https://t.co/7ubZAtaK8p", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 69, "probability": 0.6746, "type": "Other", "normalized_text": "c\u00e1ncer"}], "urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/O7mCakg9kt", "expanded_url": "https://sevilla.abc.es/sociedad/abci-matrimonio-suicida-despues-marido-detectasen-cancer-terminal-201912071358_noticia.html#vca=rrss-inducido&vmc=abcdesevilla-es&vso=tw&vli=noticia-foto", "display_url": "sevilla.abc.es/sociedad/abci-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://sevilla.abc.es/sociedad/abci-matrimonio-suicida-despues-marido-detectasen-cancer-terminal-201912071358_noticia.html#vca=rrss-inducido&vmc=abcdesevilla-es&vso=tw&vli=noticia-foto"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203401992858750976"], "created_at": "2019-12-07T19:52:47.000Z", "id": "1203401992858750976", "author_id": "1335436776", "text": "Un matrimonio se suicida despu\u00e9s de que al marido le detectasen c\u00e1ncer terminal https://t.co/O7mCakg9kt", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 1, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1203408614343372800"], "created_at": "2019-12-07T20:19:06.000Z", "id": "1203408614343372800", "author_id": "1079421829213761537", "text": "Era uma vez uma pessoa que conheceu outra, um tanto famosa, e recebeu muitos elogios e convites que mostravam desejo de proximidade.Achou que talvez n\u00e3o merecesse, por isso se afastou e n\u00e3o levou adiante o que poderia ser amizade.\nHoje a pessoa soube que a outra, famosa,se matou.", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 12, "like_count": 80, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1203438851928313856"], "created_at": "2019-12-07T22:19:15.000Z", "id": "1203438851928313856", "author_id": "1161791423127183360", "text": "mrori pra um hunter\nperdi o unico machado q eu tinha\ncorri la com pot e recuperei o machado\ndeixei a corda na bag\ncai num buraco", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1203110913181659139"], "created_at": "2019-12-07T00:36:09.000Z", "id": "1203110913181659139", "author_id": "73368315", "text": "desculpa a sinceridade mas ningu\u00e9m tem obriga\u00e7\u00e3o de cuidar de voc\u00ea. isso \u00e9 sua responsabilidade. ningu\u00e9m vai ficar pra sempre na sua vida, \u00e0s vezes ser\u00e1 s\u00f3 voc\u00ea e voc\u00ea mesmo. \u00e9 s\u00f3 voc\u00ea quem fica no final de tudo. voc\u00ea e seus medos, voc\u00ea e seus sonhos, voc\u00ea e o seu amor por voc\u00ea.", "public_metrics": {"retweet_count": 9165, "reply_count": 58, "like_count": 21429, "quote_count": 596}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 69, "probability": 0.6746, "type": "Other", "normalized_text": "c\u00e1ncer"}], "urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/d25XvlTinR", "expanded_url": "http://ver.abc.es/qg32z3", "display_url": "ver.abc.es/qg32z3", "status": 200, "unwound_url": "https://www.abc.es/sociedad/abci-matrimonio-suicida-despues-marido-detectasen-cancer-terminal-201912071358_noticia.html#vca=rrss&vmc=abc-es&vso=tw&vli=cm-general&_tcode=cWczMnoz"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203325798515654883"], "created_at": "2019-12-07T14:50:01.000Z", "id": "1203325798515654883", "author_id": "19923515", "text": "Un matrimonio se suicida despu\u00e9s de que al marido le detectasen c\u00e1ncer terminal https://t.co/d25XvlTinR", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 3, "like_count": 20, "quote_count": 6}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1203441885244727301"], "created_at": "2019-12-07T22:31:18.000Z", "id": "1203441885244727301", "author_id": "73526083", "text": "T\u00f4 eu deitada aqui com enxaqueca, sozinha, n\u00e3o pedi comida e nem to esperando ningu\u00e9m. Do nada toca a campainha. Atendi a primeira vez: nada. Olhei no olho m\u00e1gico vi o corredor com luz ligada e um vulto entrando no elevador. \nVoltei pra deitar intrigada.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 13, "probability": 0.5562, "type": "Place", "normalized_text": "Roche"}, {"start": 38, "end": 41, "probability": 0.6899, "type": "Organization", "normalized_text": "APRA"}, {"start": 60, "end": 75, "probability": 0.3311, "type": "Other", "normalized_text": "LoncheritaGarcia"}, {"start": 81, "end": 85, "probability": 0.9336, "type": "Place", "normalized_text": "Miami"}, {"start": 126, "end": 141, "probability": 0.5637, "type": "Person", "normalized_text": "MarioVargasLlosa"}, {"start": 238, "end": 241, "probability": 0.7918, "type": "Place", "normalized_text": "Peru"}, {"start": 244, "end": 247, "probability": 0.4499, "type": "Organization", "normalized_text": "MVLL"}], "urls": [{"start": 259, "end": 282, "url": "https://t.co/gIrKmfXi7U", "expanded_url": "https://twitter.com/chrisbustc/status/1203001295424106498/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/gIrKmfXi7U", "media_key": "7_1203001214876704768"}], "hashtags": [{"start": 37, "end": 42, "tag": "APRA"}, {"start": 59, "end": 76, "tag": "LoncheritaGarcia"}, {"start": 125, "end": 142, "tag": "MarioVargasLlosa"}, {"start": 212, "end": 222, "tag": "BienHecho"}, {"start": 224, "end": 236, "tag": "BuenViernes"}, {"start": 237, "end": 242, "tag": "Peru"}, {"start": 243, "end": 248, "tag": "MVLL"}, {"start": 249, "end": 258, "tag": "LoUltimo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203001295424106498"], "created_at": "2019-12-06T17:20:34.000Z", "id": "1203001295424106498", "author_id": "875801195368955904", "text": "[\ud83d\udcf9Video] Roche internacional para el #APRA y la memoria de #LoncheritaGarcia. En Miami, ante medios y p\u00fablico internacional, #MarioVargasLlosa se\u00f1ala que el suicida del ego colosal ser\u00e1 recordado como un LADR\u00d3N. #BienHecho. #BuenViernes #Peru #MVLL #LoUltimo https://t.co/gIrKmfXi7U", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 11, "like_count": 397, "quote_count": 4}, "lang": "es"}], "places": [{"full_name": "Miguel Pereira, Brasil", "id": "ebc521c404949ae5"}, {"full_name": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "97bcdfca1a2dca59"}, {"full_name": "Jo\u00e3o Pessoa, Brasil", "id": "c9f2f46c0d1b963d"}, {"full_name": "Bucaramanga, Colombia", "id": "015ebf2571d0d8ce"}, {"full_name": "Montreuil, France", "id": "78b12dcc2bb6ea4d"}, {"full_name": "Belford Roxo, Brasil", "id": "7343e9c57b3427b5"}, {"full_name": "S\u00e3o Caetano do Sul, Brasil", "id": "a6cc8dd0faec0a58"}]}, "errors": [{"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "163835769", "value": "163835769", "detail": "User has been suspended: [163835769].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1203424244744556546", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1203424244744556546", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1203424244744556546].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "49645637", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [49645637].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "49645637", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1203324729387606016", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1203324729387606016].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1203324729387606016", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "77224066", "value": "77224066", "detail": "User has been suspended: [77224066].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1203406749748932608", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1203406749748932608", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1203406749748932608].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1202969734083481600", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1202969734083481600", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1202969734083481600].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "4896654551", "value": "4896654551", "detail": "User has been suspended: [4896654551].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1203449367824404485", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1203449367824404485].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1203449367824404485", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1203416482329309185", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1203416482329309185].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1203416482329309185", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1193294044077723649", "value": "1193294044077723649", "detail": "User has been suspended: [1193294044077723649].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1203456400334213120", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1203456400334213120", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1203456400334213120].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1203446807629639681", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1203446807629639681", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1203446807629639681].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "974367806115467264", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [974367806115467264].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "974367806115467264", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1203440142117146624", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1203440142117146624].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1203440142117146624", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1203193838111805441", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1203193838111805441].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1203193838111805441", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1184691045235351552", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1184691045235351552].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1184691045235351552", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1203438226943496193", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1203438226943496193].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1203438226943496193", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "2353767500", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [2353767500].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2353767500", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1203362567936040960", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1203362567936040960].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1203362567936040960", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}], "meta": {"newest_id": "1203468768653000709", "oldest_id": "1203440150610665474", "result_count": 481, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fo6vfiy3v9zf1hwat0p7uv1xdkuvst"}}