{"data": [{"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168249709665902593"}], "author_id": "1003348426543726594", "id": "1168278137026830336", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "whomath", "id": "160394832"}, {"start": 9, "end": 22, "username": "orgasmcabeyo", "id": "2437821991"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 37, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T21:43:08.000Z", "in_reply_to_user_id": "160394832", "edit_history_tweet_ids": ["1168278137026830336"], "text": "@whomath @orgasmcabeyo Tu v\u00ea o n\u00edvel de intelecto da pessoa quando ele fala \"Pede pra idosa de 75 anos se ela se matou aos 16.\"\nKkkkkkk\nPessoas ignorantes s\u00e3o incapazes de ter empatia"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168277597194788865"}], "author_id": "1011045615042809856", "id": "1168278125874241538", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 43, "probability": 0.7871, "type": "Person", "normalized_text": "Stanley"}, {"start": 60, "end": 64, "probability": 0.8357, "type": "Person", "normalized_text": "Eddie"}]}, "created_at": "2019-09-01T21:43:05.000Z", "in_reply_to_user_id": "940741282472906752", "edit_history_tweet_ids": ["1168278125874241538"], "text": "@alicgrabowski Na obra original kk o Stanley se suicida e o Eddie \u00e9 morto pelo It"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "3074212820", "id": "1168278022929207296", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T21:42:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168278022929207296"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "1104502402483453953", "id": "1168277906092711936", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T21:42:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168277906092711936"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168153905919909888"}], "author_id": "766411014", "id": "1168277650659512320", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "ujerte", "id": "2332327350"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 16, "probability": 0.5664, "type": "Person", "normalized_text": "Chico"}, {"start": 20, "end": 24, "probability": 0.4619, "type": "Person", "normalized_text": "Chica"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 287, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T21:41:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168277650659512320"], "text": "RT @ujerte: Chico y Chica ambos desarrolladores tienen una tormentosa relaci\u00f3n y rompen.\nElla hace 5 d\u00edas le acusa de \"abusos sexuales\" en\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168227706460413952"}], "author_id": "614502358", "id": "1168277491859034113", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "joanbaldovi", "id": "378944786"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T21:40:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168277491859034113"], "text": "RT @joanbaldovi: Dar una segunda oportunidad a la derecha\ud83d\udcb8\ud83c\udf83\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f es suicida.\n\nPSOE\ud83e\udd40y Podemos\ud83c\udf46 tendr\u00edan que ponerse a hablar de una pu\u00f1etera\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168227706460413952"}], "author_id": "252738807", "id": "1168277414654484480", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "joanbaldovi", "id": "378944786"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T21:40:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168277414654484480"], "text": "RT @joanbaldovi: Dar una segunda oportunidad a la derecha\ud83d\udcb8\ud83c\udf83\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f es suicida.\n\nPSOE\ud83e\udd40y Podemos\ud83c\udf46 tendr\u00edan que ponerse a hablar de una pu\u00f1etera\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "1090339402570706946", "id": "1168277304293953541", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 40, "probability": 0.5706, "type": "Other", "normalized_text": "walkie"}]}, "created_at": "2019-09-01T21:39:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168277304293953541"], "text": "dadme un coche nos comunicamos por walkie y cuando la gente se ponga suicida lo sub\u00eds en mi coche m\u00e1xima seguridad os doy una mascota por malito."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "359691529", "id": "1168277285537009667", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T21:39:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168277285537009667"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168153905919909888"}], "author_id": "14836440", "id": "1168277198547116038", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "ujerte", "id": "2332327350"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 16, "probability": 0.5664, "type": "Person", "normalized_text": "Chico"}, {"start": 20, "end": 24, "probability": 0.4619, "type": "Person", "normalized_text": "Chica"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 287, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T21:39:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168277198547116038"], "text": "RT @ujerte: Chico y Chica ambos desarrolladores tienen una tormentosa relaci\u00f3n y rompen.\nElla hace 5 d\u00edas le acusa de \"abusos sexuales\" en\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168026694034214918"}], "author_id": "130724346", "id": "1168277178607255552", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elsacodelcoco", "id": "6057112"}, {"start": 19, "end": 33, "username": "DeborahLRivas", "id": "928253023"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 82, "probability": 0.68, "type": "Person", "normalized_text": "Deborah"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T21:39:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168277178607255552"], "text": "RT @elsacodelcoco: @DeborahLRivas @PainSniperX7 @TheDemiurg @BeautiFunGames Deborah, analicemos la situaci\u00f3n.\n\n1. Acusan a alguien de algo\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168141510438731776"}], "author_id": "792359976", "id": "1168277122491801601", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AtilaLadinsky", "id": "1589103805"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 26, "probability": 0.798, "type": "Organization", "normalized_text": "Betis"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 103, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T21:39:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168277122491801601"], "text": "RT @AtilaLadinsky: El Betis es la vida y hay que ser un suicida para no quererlo."}, {"lang": "pt", "author_id": "412312037", "id": "1168277111322398720", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 17, "probability": 0.359, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "created_at": "2019-09-01T21:39:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168277111322398720"], "text": "meu deus esquadr\u00e3o suicida \u00e9 MUITO RUIM"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168244531176849408"}], "author_id": "948662901795164160", "id": "1168277105253027840", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "bchartsnet", "id": "788794760764985344"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T21:39:02.000Z", "in_reply_to_user_id": "788794760764985344", "edit_history_tweet_ids": ["1168277105253027840"], "text": "@bchartsnet Meu vizinho se enforcou no meu quintal n\u00e3o foi f\u00e1cil a dor"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168245548530503680"}], "author_id": "1022473193909637121", "id": "1168277080192233473", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Caiovbsilva", "id": "803119601060118528"}, {"start": 17, "end": 32, "username": "gallifreyniana", "id": "2617151855"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 54, "probability": 0.8833, "type": "Person", "normalized_text": "Superman"}, {"start": 96, "end": 98, "probability": 0.4887, "type": "Person", "normalized_text": "zod"}, {"start": 122, "end": 125, "probability": 0.8499, "type": "Person", "normalized_text": "Lois"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T21:38:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168277080192233473"], "text": "RT @Caiovbsilva: @gallifreyniana Mto clubista. Superman se suicida pra matar o Apocalipse TB. O zod n\u00e3o queria nada com a Lois ele ia terra\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1168249709665902593"}], "author_id": "984848713116979200", "id": "1168277064019058688", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T21:38:52.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/9b5Hmf4AVs", "expanded_url": "https://twitter.com/whomath/status/1168249709665902593", "display_url": "twitter.com/whomath/status\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168277064019058688"], "text": "venha perguntar pra senhora viva se ela se matou https://t.co/9b5Hmf4AVs"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168276626343387142"}], "author_id": "1072564124847091713", "id": "1168277052568551426", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T21:38:49.000Z", "in_reply_to_user_id": "1072564124847091713", "edit_history_tweet_ids": ["1168277052568551426"], "text": "quem \u00e9 suicida sabe que o cara t\u00e1 s\u00f3 sendo babaca mas isso n\u00e3o nos impede de nos sentir UNS PEDA\u00c7OS DE BOSTA"}, {"lang": "pt", "author_id": "349685607", "id": "1168277036441460738", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.6656, "type": "Person", "normalized_text": "Caio"}]}, "created_at": "2019-09-01T21:38:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168277036441460738"], "text": "Caio falou q tava com fome, pedi logo um arroz a piamontese com escalope a molho madeira e fritas \u2764\ufe0f  espero q ele se matou de comer  \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168227706460413952"}], "author_id": "849328179147886596", "id": "1168276914487910403", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "joanbaldovi", "id": "378944786"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T21:38:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168276914487910403"], "text": "RT @joanbaldovi: Dar una segunda oportunidad a la derecha\ud83d\udcb8\ud83c\udf83\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f es suicida.\n\nPSOE\ud83e\udd40y Podemos\ud83c\udf46 tendr\u00edan que ponerse a hablar de una pu\u00f1etera\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168153905919909888"}], "author_id": "844684915899842565", "id": "1168276851267121155", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "ujerte", "id": "2332327350"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 16, "probability": 0.5664, "type": "Person", "normalized_text": "Chico"}, {"start": 20, "end": 24, "probability": 0.4619, "type": "Person", "normalized_text": "Chica"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 287, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T21:38:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168276851267121155"], "text": "RT @ujerte: Chico y Chica ambos desarrolladores tienen una tormentosa relaci\u00f3n y rompen.\nElla hace 5 d\u00edas le acusa de \"abusos sexuales\" en\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168268637582635008"}], "author_id": "788148119296942080", "id": "1168276845822918656", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "lalairib", "id": "160024063"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T21:38:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168276845822918656"], "text": "RT @lalairib: evitem compartilhar esse v\u00eddeo asqueroso do c******** m*** pq pode ser gatilho pra quem tem idea\u00e7\u00e3o suicida. sejam + respons\u00e1\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "1130907816972161024", "id": "1168276835802767360", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T21:37:57.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/tQ0rQWhcJs", "expanded_url": "https://twitter.com/musadosmemes/status/1168241659970277378", "display_url": "twitter.com/musadosmemes/s\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168276835802767360"], "text": "Acho q ela descobriu qm eu era e se suicidou\n\n(Levem na zoa\u00e7\u00e3o e nn pro cora\u00e7\u00e3o) https://t.co/tQ0rQWhcJs"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1168249709665902593"}], "author_id": "3105253701", "id": "1168276835337216001", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T21:37:57.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/Sp5PKtS9Dq", "expanded_url": "https://twitter.com/whomath/status/1168249709665902593", "display_url": "twitter.com/whomath/status\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168276835337216001"], "text": "ue q cara burro como uma pessoa de 75 anos se matou com 16, ai ela n ia ter 75 ne mt idiota ele https://t.co/Sp5PKtS9Dq"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1168263243502096385"}], "author_id": "320154534", "id": "1168276824851394561", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 54, "probability": 0.9673, "type": "Person", "normalized_text": "bolsonaro"}], "urls": [{"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/QbS9YQNDnp", "expanded_url": "https://twitter.com/agoranoticiasbr/status/1168263243502096385", "display_url": "twitter.com/agoranoticiasb\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-01T21:37:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168276824851394561"], "text": "Se isto n\u00e3o \u00e9 fake, o que dizer? V\u00e3o culpar o bolsonaro, em qual parte? Ele matou a baleia? Ele n\u00e3o organizou a fila? Ele n\u00e3o salvou a baleia? O que dir\u00e1 o fant\u00e1stico? Ser\u00e1 que teremos ativismo ? Ou jornalismo? @RedeGlobo https://t.co/QbS9YQNDnp"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167894807793950721"}], "author_id": "934747012263751680", "id": "1168276824679419906", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "NareHop", "id": "125033823"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T21:37:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168276824679419906"], "text": "RT @NareHop: Desarrollador indie abusa sexualmente, viola y maltrata a otra desarrolladora. Esta se calla hasta que se le hinchan los cojon\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168274399310602242"}], "author_id": "1160243698166390790", "id": "1168276796246286337", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "RafaelPerin7", "id": "1158946151539859456"}, {"start": 14, "end": 30, "username": "SilOliverOlive1", "id": "1148042962661720064"}, {"start": 31, "end": 37, "username": "exame", "id": "30070288"}, {"start": 38, "end": 49, "username": "ggreenwald", "id": "16076032"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T21:37:48.000Z", "in_reply_to_user_id": "1158946151539859456", "edit_history_tweet_ids": ["1168276796246286337"], "text": "@RafaelPerin7 @SilOliverOlive1 @exame @ggreenwald Voc\u00ea se lembra do seu melhor amigo que faleceu?\nEle me falou que \u00e9 voc\u00ea que matou a minha m\u00e3e e que voc\u00ea \u00e9 um ped\u00f3filo que estuprou minha irm\u00e3zinha e a matou.\nSer\u00e1 que voc\u00ea \u00e9 tudo o que ele falou, vc \u00e9 matador e estuprador, ou tem que ter prova(s) antes de condenar ou matar vc?"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "3330428872", "id": "1168276652033499137", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T21:37:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168276652033499137"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168153905919909888"}], "author_id": "871021667593719808", "id": "1168276572438237186", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "ujerte", "id": "2332327350"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 16, "probability": 0.5664, "type": "Person", "normalized_text": "Chico"}, {"start": 20, "end": 24, "probability": 0.4619, "type": "Person", "normalized_text": "Chica"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 287, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T21:36:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168276572438237186"], "text": "RT @ujerte: Chico y Chica ambos desarrolladores tienen una tormentosa relaci\u00f3n y rompen.\nElla hace 5 d\u00edas le acusa de \"abusos sexuales\" en\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168251420988121088"}], "author_id": "3322047556", "id": "1168276540339232768", "entities": {"mentions": [{"start": 19, "end": 27, "username": "whomath", "id": "160394832"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 151, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T21:36:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168276540339232768"], "text": "RT @nafiladomotel: @whomath Venha perguntar pra senhora VIVA se ela SE MATOU kkkk"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167894807793950721"}], "author_id": "914383987916894208", "id": "1168276538342682625", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "NareHop", "id": "125033823"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T21:36:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168276538342682625"], "text": "RT @NareHop: Desarrollador indie abusa sexualmente, viola y maltrata a otra desarrolladora. Esta se calla hasta que se le hinchan los cojon\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "826800173653307392", "id": "1168276412102524928", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 17, "probability": 0.4602, "type": "Person", "normalized_text": "Galliote"}, {"start": 59, "end": 66, "probability": 0.6435, "type": "Place", "normalized_text": "Noroeste"}, {"start": 76, "end": 78, "probability": 0.4499, "type": "Place", "normalized_text": "Ja\u00fa"}, {"start": 91, "end": 101, "probability": 0.8961, "type": "Person", "normalized_text": "Paulo Nobre"}, {"start": 156, "end": 163, "probability": 0.494, "type": "Person", "normalized_text": "Galliote"}, {"start": 251, "end": 255, "probability": 0.3256, "type": "Person", "normalized_text": "Nobre"}]}, "created_at": "2019-09-01T21:36:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168276412102524928"], "text": "Imagine o Galliote em 2010 at\u00e9 2013, \u00e9ramos o que hoje ?Um Noroeste ? XV de Ja\u00fa ? Ibis ? \n\nPaulo Nobre se matou pra termos um time forte e competitivo, e o Galliote com a grana toda consegue 1 titulo em 3 anos e s\u00f3 vexames, ta acabando com tudo que o Nobre construiu"}, {"lang": "pt", "author_id": "4332928457", "id": "1168276339062915074", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T21:35:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168276339062915074"], "text": "uma guria de 24 se enforcou na rua de tras da minha casa caralho eu to muito triste"}, {"lang": "pt", "author_id": "27296648", "id": "1168276180128227328", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.9238, "type": "Other", "normalized_text": "instagram"}], "urls": [{"start": 141, "end": 164, "url": "https://t.co/axfcQxc0hR", "expanded_url": "https://twitter.com/giorgiaacs/status/1168276180128227328/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/axfcQxc0hR", "media_key": "16_1168276171156611073"}]}, "created_at": "2019-09-01T21:35:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168276180128227328"], "text": "influencer ja foi dizer no instagram que n\u00e3o quis ofender ningu\u00e9m chamando adolescente com tend\u00eancia suicida de imbecil? POOORRAA INFLUENCER https://t.co/axfcQxc0hR"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168249709665902593"}], "author_id": "888079615713005569", "id": "1168276093025079296", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "whomath", "id": "160394832"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T21:35:00.000Z", "in_reply_to_user_id": "160394832", "edit_history_tweet_ids": ["1168276093025079296"], "text": "@whomath \"V\u00e1 perguntar se ela se matou com 16 anos\""}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168266550073319425"}], "author_id": "242584629", "id": "1168276070182871040", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "_zavandija", "id": "38803365"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 117, "probability": 0.9609, "type": "Person", "normalized_text": "Ch\u00e1vez"}, {"start": 121, "end": 128, "probability": 0.9398, "type": "Person", "normalized_text": "Aguinaga"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T21:34:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168276070182871040"], "text": "RT @_zavandija: como cuando el remedio es absoluta e ineludiblemente peor que la enfermedad. tener a gente como Ch\u00e1vez y Aguinaga en el con\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168227706460413952"}], "author_id": "942793241199611904", "id": "1168276027891769344", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "joanbaldovi", "id": "378944786"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T21:34:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168276027891769344"], "text": "RT @joanbaldovi: Dar una segunda oportunidad a la derecha\ud83d\udcb8\ud83c\udf83\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f es suicida.\n\nPSOE\ud83e\udd40y Podemos\ud83c\udf46 tendr\u00edan que ponerse a hablar de una pu\u00f1etera\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167179496157536267"}], "author_id": "220524548", "id": "1168275994509266949", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "jjforni", "id": "40959428"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 68, "probability": 0.9811, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T21:34:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168275994509266949"], "text": "RT @jjforni: O drama dos idosos que precisam sistema de sa\u00fade nos EUA. Sem dinheiro pra pagar d\u00edvidas m\u00e9dicas, idoso mata mulher e se suici\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "1044892606747021312", "id": "1168275971784548354", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T21:34:31.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 18, "end": 41, "url": "https://t.co/Lzab98aHSE", "expanded_url": "https://twitter.com/xserick_1/status/1167824128189116416", "display_url": "twitter.com/xserick_1/stat\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168275971784548354"], "text": "Peixe suicida fds https://t.co/Lzab98aHSE"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "2246344604", "id": "1168275799352459264", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T21:33:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168275799352459264"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "3165164883", "id": "1168275796798185474", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 55, "probability": 0.6887, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/coIhwWzSNh", "expanded_url": "https://twitter.com/creissonino/status/1168275796798185474/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/coIhwWzSNh", "media_key": "3_1168275788317282304"}]}, "created_at": "2019-09-01T21:33:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168275796798185474"], "text": "Nem todos podem apreciar a sutileza de Esquadr\u00e3o Suicida como uma verdadeira tradu\u00e7\u00e3o das p\u00e1ginas dos gibis para as telas do audiovisual, uma leg\u00edtima adapta\u00e7\u00e3o quintessencial da arte de contar hist\u00f3rias atrav\u00e9s de imagens, mas mantendo o esp\u00edrito an\u00e1rquico do material fonte. https://t.co/coIhwWzSNh"}, {"lang": "und", "author_id": "1076577667162533893", "id": "1168275644515532801", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T21:33:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168275644515532801"], "text": "otvoren prozor pjevam i dalje Lanu bi\u0107e suicida ve\u010deras jadni ljudi"}, {"lang": "es", "author_id": "2970218711", "id": "1168275586684510215", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T21:33:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168275586684510215"], "text": "\u201cVamos a levantarnos, VAMOS ESCUADR\u00d3N SUICIDA, VAMOS LOCOS DE MIERDA\u201d Ma, vas mejorando he \ud83d\ude02"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168203552831037440"}], "author_id": "1148718695939805184", "id": "1168275559459237893", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ImMummRa", "id": "889152311704113152"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 37, "probability": 0.7658, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 76, "end": 77, "probability": 0.653, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 75, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T21:32:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168275559459237893"], "text": "RT @ImMummRa: \"Desde Esquadr\u00e3o Suicida eu espero bombas vindo dos filmes da DC\"\n\nCARALHO, SUPERA ISSO\n\n\u00c9 um filme de 3 anos atr\u00e1s. Dps teve\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168227706460413952"}], "author_id": "140088382", "id": "1168275471798349830", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "joanbaldovi", "id": "378944786"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T21:32:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168275471798349830"], "text": "RT @joanbaldovi: Dar una segunda oportunidad a la derecha\ud83d\udcb8\ud83c\udf83\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f es suicida.\n\nPSOE\ud83e\udd40y Podemos\ud83c\udf46 tendr\u00edan que ponerse a hablar de una pu\u00f1etera\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168227706460413952"}], "author_id": "2969740049", "id": "1168275329737248768", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "joanbaldovi", "id": "378944786"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T21:31:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168275329737248768"], "text": "RT @joanbaldovi: Dar una segunda oportunidad a la derecha\ud83d\udcb8\ud83c\udf83\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f es suicida.\n\nPSOE\ud83e\udd40y Podemos\ud83c\udf46 tendr\u00edan que ponerse a hablar de una pu\u00f1etera\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168251420988121088"}], "author_id": "818277508437180417", "id": "1168275286150004736", "entities": {"mentions": [{"start": 19, "end": 27, "username": "whomath", "id": "160394832"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 151, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T21:31:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168275286150004736"], "text": "RT @nafiladomotel: @whomath Venha perguntar pra senhora VIVA se ela SE MATOU kkkk"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168227706460413952"}], "author_id": "740945430075330561", "id": "1168275256555053057", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "joanbaldovi", "id": "378944786"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T21:31:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168275256555053057"], "text": "RT @joanbaldovi: Dar una segunda oportunidad a la derecha\ud83d\udcb8\ud83c\udf83\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f es suicida.\n\nPSOE\ud83e\udd40y Podemos\ud83c\udf46 tendr\u00edan que ponerse a hablar de una pu\u00f1etera\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168251420988121088"}], "author_id": "3379027102", "id": "1168275234635571201", "entities": {"mentions": [{"start": 19, "end": 27, "username": "whomath", "id": "160394832"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 151, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T21:31:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168275234635571201"], "text": "RT @nafiladomotel: @whomath Venha perguntar pra senhora VIVA se ela SE MATOU kkkk"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168211540002181121"}], "author_id": "531873750", "id": "1168275088728309761", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "claudio_couto", "id": "46565156"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 75, "probability": 0.8008, "type": "Person", "normalized_text": "Rubens Ric\u00fapero"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T21:31:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168275088728309761"], "text": "RT @claudio_couto: As mentes mais l\u00facidas do pa\u00eds, comuna de Rubens Ric\u00fapero, percebem claramente a enrascada suicida em que nos metemos co\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1168249709665902593"}], "author_id": "738903526332600320", "id": "1168275019841056773", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 84, "probability": 0.8725, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos"}], "urls": [{"start": 165, "end": 188, "url": "https://t.co/16jYRwKWZf", "expanded_url": "https://twitter.com/whomath/status/1168249709665902593", "display_url": "twitter.com/whomath/status\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-01T21:30:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168275019841056773"], "text": "\u201cvenha perguntar a uma mulher de 75 anos se ela se matou na adolesc\u00eancia\u201d\n\n Carlinhos amado SE A MULHER JA TEM 75 ANOS OBVIAMENTE ELA NAO SE MATOU!!!!!!!!!!!!!!!!!! https://t.co/16jYRwKWZf"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168227706460413952"}], "author_id": "859624363", "id": "1168275005865713674", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "joanbaldovi", "id": "378944786"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T21:30:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168275005865713674"], "text": "RT @joanbaldovi: Dar una segunda oportunidad a la derecha\ud83d\udcb8\ud83c\udf83\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f es suicida.\n\nPSOE\ud83e\udd40y Podemos\ud83c\udf46 tendr\u00edan que ponerse a hablar de una pu\u00f1etera\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "1009832588658249728", "id": "1168274988706779136", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 70, "probability": 0.9514, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}, {"start": 118, "end": 127, "probability": 0.9213, "type": "Person", "normalized_text": "Jo\u00e3o Pedro"}]}, "created_at": "2019-09-01T21:30:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168274988706779136"], "text": "\"O pijama que ele t\u00e1 usando \u00e9 muito parecido com o que o Get\u00falio Vargas tava usando quando ele se suicidou\" TEIXEIRA, Jo\u00e3o Pedro."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168203552831037440"}], "author_id": "3111526222", "id": "1168274752903032832", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ImMummRa", "id": "889152311704113152"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 37, "probability": 0.7658, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 76, "end": 77, "probability": 0.653, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 75, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T21:29:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168274752903032832"], "text": "RT @ImMummRa: \"Desde Esquadr\u00e3o Suicida eu espero bombas vindo dos filmes da DC\"\n\nCARALHO, SUPERA ISSO\n\n\u00c9 um filme de 3 anos atr\u00e1s. Dps teve\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168227706460413952"}], "author_id": "366521181", "id": "1168274739955142656", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "joanbaldovi", "id": "378944786"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T21:29:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168274739955142656"], "text": "RT @joanbaldovi: Dar una segunda oportunidad a la derecha\ud83d\udcb8\ud83c\udf83\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f es suicida.\n\nPSOE\ud83e\udd40y Podemos\ud83c\udf46 tendr\u00edan que ponerse a hablar de una pu\u00f1etera\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168227706460413952"}], "author_id": "1054061182720581633", "id": "1168274618609733638", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "joanbaldovi", "id": "378944786"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T21:29:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168274618609733638"], "text": "RT @joanbaldovi: Dar una segunda oportunidad a la derecha\ud83d\udcb8\ud83c\udf83\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f es suicida.\n\nPSOE\ud83e\udd40y Podemos\ud83c\udf46 tendr\u00edan que ponerse a hablar de una pu\u00f1etera\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168273691798581248"}], "author_id": "56579567", "id": "1168274571365179397", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "imiozz0", "id": "336818160"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 36, "probability": 0.8682, "type": "Other", "normalized_text": "night in the woods"}, {"start": 77, "end": 83, "probability": 0.9024, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T21:28:57.000Z", "in_reply_to_user_id": "336818160", "edit_history_tweet_ids": ["1168274571365179397"], "text": "@imiozz0 um dev do night in the woods se matou pq uma outra dev exp\u00f4s ele no twitter\n\na galera ou t\u00e1 culpando ela de ter matado ele e tentando encontrar raz\u00e3o pra falar que \u00e9 fake e sem evid\u00eancia enquanto at\u00e9 a irm\u00e3 dele confirmou que o cara tinha problemas"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168251420988121088"}], "author_id": "1063172787962068992", "id": "1168274514238746628", "entities": {"mentions": [{"start": 19, "end": 27, "username": "whomath", "id": "160394832"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 151, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T21:28:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168274514238746628"], "text": "RT @nafiladomotel: @whomath Venha perguntar pra senhora VIVA se ela SE MATOU kkkk"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168269668639039490"}], "author_id": "3298908774", "id": "1168274440490274816", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "soymrgabo", "id": "1069114809893949440"}], "urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/OvCpiGsnGc", "expanded_url": "https://twitter.com/Luisito2911/status/1168274440490274816/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/OvCpiGsnGc", "media_key": "16_1168274434161090560"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T21:28:26.000Z", "in_reply_to_user_id": "1069114809893949440", "edit_history_tweet_ids": ["1168274440490274816"], "text": "@soymrgabo Por estas cosas es que uno no se suicida, gracias por existir mi capi un abrazo https://t.co/OvCpiGsnGc"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167894807793950721"}], "author_id": "1189451312", "id": "1168274287280738304", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "NareHop", "id": "125033823"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T21:27:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168274287280738304"], "text": "RT @NareHop: Desarrollador indie abusa sexualmente, viola y maltrata a otra desarrolladora. Esta se calla hasta que se le hinchan los cojon\u2026"}, {"lang": "ca", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167834386429108224"}], "author_id": "1047472473963450369", "id": "1168274215008645120", "public_metrics": {"retweet_count": 123, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T21:27:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168274215008645120"], "text": "RT @Amine93___: Un proverbe arabe dit : \n\nQuand la jalousie des hommes mourut, alors, se suicida la pudeur des femmes.\n\n\u0645\u0627\u062a\u062a \u0627\u0644\u063a\u064a\u0631\u0629 \u0639\u0646\u062f \u0627\u0644\u0631\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "1104959447913431040", "id": "1168274207865745408", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T21:27:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168274207865745408"], "text": "Uff tengo a una amiguita que cuando anda despechada se le incrementa lo t\u00f3xica, lo depresiva,lo suicida y todos estos males juntos. Se vuelve mamona\ud83d\ude44\ud83e\udd26\ud83c\udffe\u200d\u2642\ufe0f"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168251420988121088"}], "author_id": "454935784", "id": "1168274156011569152", "entities": {"mentions": [{"start": 19, "end": 27, "username": "whomath", "id": "160394832"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 151, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T21:27:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168274156011569152"], "text": "RT @nafiladomotel: @whomath Venha perguntar pra senhora VIVA se ela SE MATOU kkkk"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167894807793950721"}], "author_id": "2255691384", "id": "1168274064500252672", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "NareHop", "id": "125033823"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T21:26:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168274064500252672"], "text": "RT @NareHop: Desarrollador indie abusa sexualmente, viola y maltrata a otra desarrolladora. Esta se calla hasta que se le hinchan los cojon\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1168249709665902593"}], "author_id": "4795480117", "id": "1168273905674592259", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T21:26:19.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 47, "end": 70, "url": "https://t.co/2YqAUia3OQ", "expanded_url": "https://twitter.com/whomath/status/1168249709665902593", "display_url": "twitter.com/whomath/status\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168273905674592259"], "text": "vai l\u00e1 pergunta p senhora viva se ela se matou https://t.co/2YqAUia3OQ"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168153905919909888"}], "author_id": "241851575", "id": "1168273868219453447", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "ujerte", "id": "2332327350"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 16, "probability": 0.5664, "type": "Person", "normalized_text": "Chico"}, {"start": 20, "end": 24, "probability": 0.4619, "type": "Person", "normalized_text": "Chica"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 287, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T21:26:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168273868219453447"], "text": "RT @ujerte: Chico y Chica ambos desarrolladores tienen una tormentosa relaci\u00f3n y rompen.\nElla hace 5 d\u00edas le acusa de \"abusos sexuales\" en\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "1027385980549050368", "id": "1168273829694779392", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T21:26:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168273829694779392"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"lang": "fr", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168273187924250624"}], "author_id": "129769528", "id": "1168273754675437568", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Banator56", "id": "1842153158"}, {"start": 15, "end": 25, "username": "Valdakar5", "id": "129769528"}, {"start": 26, "end": 39, "username": "PENELOPPE192", "id": "2279483574"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T21:25:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168273754675437568"], "text": "RT @Banator56: @Valdakar5 @PENELOPPE192 Tr\u00e8s fonctionnel et tr\u00e8s tendance et le matou se sent si bien. bravo Val !"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167894807793950721"}], "author_id": "23577114", "id": "1168273701072228352", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "NareHop", "id": "125033823"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T21:25:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168273701072228352"], "text": "RT @NareHop: Desarrollador indie abusa sexualmente, viola y maltrata a otra desarrolladora. Esta se calla hasta que se le hinchan los cojon\u2026"}, {"lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168196427559952384"}], "author_id": "260376774", "id": "1168273619706941441", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Adri19510", "id": "1007332857361190913"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T21:25:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168273619706941441"], "text": "RT @Adri19510: \"Roba dell'altro mondo\": Santanch\u00e8, brutto sospetto. Il silenzio del Cav, la mossa suicida di Forza Italia https://t.co/WL8d\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168252985073381382"}], "author_id": "1049297139891941376", "id": "1168273614388518913", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 23, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T21:25:09.000Z", "in_reply_to_user_id": "939185056572235776", "edit_history_tweet_ids": ["1168273614388518913"], "text": "@ringsvogue \"venha perguntar se ela se matou com 16 anos\"\n\nSE ELA T\u00c1 VIVA N TEM COMO ELA TER SE MATADO, SUA AMEBA"}, {"lang": "pt", "author_id": "1090321709255806976", "id": "1168273596264984582", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 13, "probability": 0.6696, "type": "Other", "normalized_text": "Joana"}]}, "created_at": "2019-09-01T21:25:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168273596264984582"], "text": "Obrigada Joana por me relembrares que o meu 1\u00b0peixe se suicidou \n\nForam umas duas semanas c mt carinho :')"}, {"lang": "pt", "author_id": "443093986", "id": "1168273578481111041", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T21:25:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168273578481111041"], "text": "Se eu estiver lendo garota exemplar para no final descobrir que foi o cara que matou a esposa eu coloco fogo no livro"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1168256804238831616"}], "author_id": "4579127421", "id": "1168273572927852545", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 100, "end": 108, "probability": 0.7091, "type": "Person", "normalized_text": "carlinhos"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/jsrn9MTlHA", "expanded_url": "https://twitter.com/I08002/status/1168256804238831616", "display_url": "twitter.com/I08002/status/\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-01T21:24:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168273572927852545"], "text": "\"venha perguntar se uma senhora de 75 anos se matou aos 16 anos\" JKKKKK pqp como pode ser t\u00e3o burro carlinhos maia? https://t.co/jsrn9MTlHA"}, {"lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168271444297560070"}], "author_id": "169648849", "id": "1168273552237301761", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "simonapoli3", "id": "604880694"}, {"start": 13, "end": 24, "username": "Mov5Stelle", "id": "289400495"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T21:24:54.000Z", "in_reply_to_user_id": "169648849", "edit_history_tweet_ids": ["1168273552237301761"], "text": "@simonapoli3 @Mov5Stelle Ok, se proprio vogliono essere disonesti, se vince il no possono fare il governo col PD ma senza Conte. Altra mossa suicida."}, {"lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168272474561220610"}], "author_id": "2849661244", "id": "1168273494477627393", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "paolofranci17", "id": "479653294"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T21:24:41.000Z", "in_reply_to_user_id": "479653294", "edit_history_tweet_ids": ["1168273494477627393"], "text": "@paolofranci17 La fase difensiva \u00e8 suicida, e 2 uomini a centrocampo sono pochi. Oggi poi non ha funzionato neanche l'attacco, abbiamo fatto 3 tiri in porta compreso il rigore. Prestazione quasi disastrosa, presi a pallonate non so come vedere, oggi, lati positivi.\nSperiamo con i 2 acquisti...."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168203552831037440"}], "author_id": "1112158357534720000", "id": "1168273405747052548", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ImMummRa", "id": "889152311704113152"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 37, "probability": 0.7658, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 76, "end": 77, "probability": 0.653, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 75, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T21:24:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168273405747052548"], "text": "RT @ImMummRa: \"Desde Esquadr\u00e3o Suicida eu espero bombas vindo dos filmes da DC\"\n\nCARALHO, SUPERA ISSO\n\n\u00c9 um filme de 3 anos atr\u00e1s. Dps teve\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168227706460413952"}], "author_id": "3016708160", "id": "1168273341716795397", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "joanbaldovi", "id": "378944786"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T21:24:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168273341716795397"], "text": "RT @joanbaldovi: Dar una segunda oportunidad a la derecha\ud83d\udcb8\ud83c\udf83\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f es suicida.\n\nPSOE\ud83e\udd40y Podemos\ud83c\udf46 tendr\u00edan que ponerse a hablar de una pu\u00f1etera\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "2957593085", "id": "1168273341100244992", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T21:24:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168273341100244992"], "text": "quero furar meu umbigo amanh\u00e3, se eu desaparecer foi minha m\u00e3e que me matou"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168203552831037440"}], "author_id": "183397681", "id": "1168273289724272640", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ImMummRa", "id": "889152311704113152"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 37, "probability": 0.7658, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 76, "end": 77, "probability": 0.653, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 75, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T21:23:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168273289724272640"], "text": "RT @ImMummRa: \"Desde Esquadr\u00e3o Suicida eu espero bombas vindo dos filmes da DC\"\n\nCARALHO, SUPERA ISSO\n\n\u00c9 um filme de 3 anos atr\u00e1s. Dps teve\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168203552831037440"}], "author_id": "1865012053", "id": "1168273276868714496", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ImMummRa", "id": "889152311704113152"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 37, "probability": 0.7658, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 76, "end": 77, "probability": 0.653, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 75, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T21:23:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168273276868714496"], "text": "RT @ImMummRa: \"Desde Esquadr\u00e3o Suicida eu espero bombas vindo dos filmes da DC\"\n\nCARALHO, SUPERA ISSO\n\n\u00c9 um filme de 3 anos atr\u00e1s. Dps teve\u2026"}, {"lang": "fr", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168271727450869761"}], "author_id": "1842153158", "id": "1168273187924250624", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Valdakar5", "id": "129769528"}, {"start": 11, "end": 24, "username": "PENELOPPE192", "id": "2279483574"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T21:23:28.000Z", "in_reply_to_user_id": "129769528", "edit_history_tweet_ids": ["1168273187924250624"], "text": "@Valdakar5 @PENELOPPE192 Tr\u00e8s fonctionnel et tr\u00e8s tendance et le matou se sent si bien. bravo Val !"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168257812654428160"}], "author_id": "767161416646361088", "id": "1168273102113050625", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "princesadorafaa", "id": "1944436429"}, {"start": 32, "end": 40, "username": "whomath", "id": "160394832"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T21:23:07.000Z", "in_reply_to_user_id": "1944436429", "edit_history_tweet_ids": ["1168273102113050625"], "text": "@princesadorafaa @nafiladomotel @whomath sim, mas ele falou se matou msm kkk"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "1079182740858245121", "id": "1168273035373232131", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T21:22:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168273035373232131"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168154220442390529"}], "author_id": "549380204", "id": "1168272917043515392", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "CathyWyrd", "id": "982862064"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T21:22:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168272917043515392"], "text": "RT @CathyWyrd: Se os ve el plumero a kilometros. Las mujeres siempre tienen la culpa de todo, \u00bfverdad? Si las agreden porque provocan, si l\u2026"}, {"lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168272831181991937"}], "author_id": "1034417863", "id": "1168272874291023873", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "a_imbriani", "id": "1034417863"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T21:22:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168272874291023873"], "text": "RT @a_imbriani: \"Roba dell'altro mondo\": Santanch\u00e8, brutto sospetto. Il silenzio del Cav, la mossa suicida di Forza Italia https://t.co/inc\u2026"}, {"lang": "it", "author_id": "1034417863", "id": "1168272831181991937", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T21:22:03.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/incQ8xkrA3", "expanded_url": "http://bit.ly/2MP2Fh0", "display_url": "bit.ly/2MP2Fh0"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168272831181991937"], "text": "\"Roba dell'altro mondo\": Santanch\u00e8, brutto sospetto. Il silenzio del Cav, la mossa suicida di Forza Italia https://t.co/incQ8xkrA3"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168227706460413952"}], "author_id": "41826000", "id": "1168272825028923392", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "joanbaldovi", "id": "378944786"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T21:22:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168272825028923392"], "text": "RT @joanbaldovi: Dar una segunda oportunidad a la derecha\ud83d\udcb8\ud83c\udf83\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f es suicida.\n\nPSOE\ud83e\udd40y Podemos\ud83c\udf46 tendr\u00edan que ponerse a hablar de una pu\u00f1etera\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1168249709665902593"}], "author_id": "1025560388996349952", "id": "1168272680052805632", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T21:21:27.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/qUPScQKksy", "expanded_url": "https://twitter.com/whomath/status/1168249709665902593", "display_url": "twitter.com/whomath/status\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168272680052805632"], "text": "Pergunte pra senhora de 75 anos q t\u00e1 viva se ela se matou, fale com os mortos, acredite no seu potencial https://t.co/qUPScQKksy"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168227706460413952"}], "author_id": "2885116837", "id": "1168272643721744385", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "joanbaldovi", "id": "378944786"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T21:21:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168272643721744385"], "text": "RT @joanbaldovi: Dar una segunda oportunidad a la derecha\ud83d\udcb8\ud83c\udf83\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f es suicida.\n\nPSOE\ud83e\udd40y Podemos\ud83c\udf46 tendr\u00edan que ponerse a hablar de una pu\u00f1etera\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168227706460413952"}], "author_id": "283532802", "id": "1168272593989902337", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "joanbaldovi", "id": "378944786"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T21:21:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168272593989902337"], "text": "RT @joanbaldovi: Dar una segunda oportunidad a la derecha\ud83d\udcb8\ud83c\udf83\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f es suicida.\n\nPSOE\ud83e\udd40y Podemos\ud83c\udf46 tendr\u00edan que ponerse a hablar de una pu\u00f1etera\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1168249709665902593"}], "author_id": "736251259594940417", "id": "1168272558271139842", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T21:20:58.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/0WYWFyWzAf", "expanded_url": "https://twitter.com/whomath/status/1168249709665902593", "display_url": "twitter.com/whomath/status\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168272558271139842"], "text": "\"vai perguntar pra senhora de 75 anos se ela se matou com 16 anos\" meu deus kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk https://t.co/0WYWFyWzAf"}, {"lang": "es", "author_id": "2903908462", "id": "1168272554433404930", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T21:20:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168272554433404930"], "text": "+Atencion al suicida?\n-Si, buenas tardes, le bato un caf\u00e9 mientras le ense\u00f1o como atar la cuerda?"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168227706460413952"}], "author_id": "768440127957917696", "id": "1168272537614204928", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "joanbaldovi", "id": "378944786"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T21:20:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168272537614204928"], "text": "RT @joanbaldovi: Dar una segunda oportunidad a la derecha\ud83d\udcb8\ud83c\udf83\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f es suicida.\n\nPSOE\ud83e\udd40y Podemos\ud83c\udf46 tendr\u00edan que ponerse a hablar de una pu\u00f1etera\u2026"}, {"lang": "ja", "author_id": "23439569", "id": "1168272398904258560", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T21:20:20.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 6, "end": 29, "url": "https://t.co/GXs8LYj0rA", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12043", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/12043", "status": 200, "unwound_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12043"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168272398904258560"], "text": "\u5869\u3063\u3071\uff01\n\nhttps://t.co/GXs8LYj0rA"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168227706460413952"}], "author_id": "2894494611", "id": "1168272352741904386", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "joanbaldovi", "id": "378944786"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T21:20:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168272352741904386"], "text": "RT @joanbaldovi: Dar una segunda oportunidad a la derecha\ud83d\udcb8\ud83c\udf83\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f es suicida.\n\nPSOE\ud83e\udd40y Podemos\ud83c\udf46 tendr\u00edan que ponerse a hablar de una pu\u00f1etera\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "73240991", "id": "1168272339894714369", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 21, "probability": 0.9326, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}]}, "created_at": "2019-09-01T21:20:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168272339894714369"], "text": "Sobre o Carlinhos Maia: se vc perguntar pra uma pessoa de 75 anos se ela se matou aos 16 e ela disser que sim, por favor, saia correndo."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168227706460413952"}], "author_id": "3329122588", "id": "1168272279991660545", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "joanbaldovi", "id": "378944786"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T21:19:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168272279991660545"], "text": "RT @joanbaldovi: Dar una segunda oportunidad a la derecha\ud83d\udcb8\ud83c\udf83\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f es suicida.\n\nPSOE\ud83e\udd40y Podemos\ud83c\udf46 tendr\u00edan que ponerse a hablar de una pu\u00f1etera\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "496764479", "id": "1168272252514766848", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 12, "probability": 0.9872, "type": "Organization", "normalized_text": "River"}, {"start": 15, "end": 21, "probability": 0.9585, "type": "Person", "normalized_text": "Juancho"}]}, "created_at": "2019-09-01T21:19:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168272252514766848"], "text": "Si gana River, Juancho se suicida en la oficina jijijijji vamo rive"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168249709665902593"}], "author_id": "1151432222190243842", "id": "1168272187121446912", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "whomath", "id": "160394832"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T21:19:29.000Z", "in_reply_to_user_id": "160394832", "edit_history_tweet_ids": ["1168272187121446912"], "text": "@whomath Perguntar pra  senhora viva que varre quintal se ela se matou quando tinha 16 anos?"}, {"lang": "pt", "geo": {"place_id": "0226f57cbba8ffbe"}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168271754768330752"}], "author_id": "2211522961", "id": "1168272096109256707", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 13, "probability": 0.3863, "type": "Person", "normalized_text": "varguismo"}]}, "created_at": "2019-09-01T21:19:07.000Z", "in_reply_to_user_id": "2211522961", "edit_history_tweet_ids": ["1168272096109256707"], "text": "Se o varguismo ecoa por a\u00ed at\u00e9 hoje e exigimos de todos os presidentes que tenham a postura do suicida, o nobrismo vem na mesma toada em rela\u00e7\u00e3o ao porco."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168251420988121088"}], "author_id": "2851228978", "id": "1168272083786375169", "entities": {"mentions": [{"start": 19, "end": 27, "username": "whomath", "id": "160394832"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 151, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T21:19:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168272083786375169"], "text": "RT @nafiladomotel: @whomath Venha perguntar pra senhora VIVA se ela SE MATOU kkkk"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168266988529098752"}], "author_id": "1112829134", "id": "1168272054870781954", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "arctmankeys", "id": "1212816397564141568"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 26, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T21:18:57.000Z", "in_reply_to_user_id": "2153597521", "edit_history_tweet_ids": ["1168272054870781954"], "text": "@arctmankeys \"Pergunta pra uma velha de 75 anos se ela se matou com 16\""}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168271618369630208"}], "author_id": "957014114173321216", "id": "1168271987900370944", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 30, "probability": 0.9, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 33, "end": 46, "probability": 0.89, "type": "Person", "normalized_text": "Batman Rebirth"}, {"start": 59, "end": 72, "probability": 0.716, "type": "Other", "normalized_text": "Eu sou suicida"}, {"start": 77, "end": 78, "probability": 0.5592, "type": "Other", "normalized_text": "Eu"}, {"start": 84, "end": 89, "probability": 0.2302, "type": "Organization", "normalized_text": "Gotham"}, {"start": 94, "end": 98, "probability": 0.5448, "type": "Other", "normalized_text": "La\u00e7os"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.681, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 177, "end": 186, "probability": 0.4135, "type": "Person", "normalized_text": "Homem Pipa"}]}, "created_at": "2019-09-01T21:18:42.000Z", "in_reply_to_user_id": "111129008", "edit_history_tweet_ids": ["1168271987900370944"], "text": "@thecampelo Saiu aqui no Brasil, Batman Rebirth. Os arcos \"Eu sou suicida\", \"Eu sou Gotham\", \"La\u00e7os\" e alguma coisa com Casamento do Batman.\nE tem toda uma baita hist\u00f3ria com o Homem Pipa (conseguiram fazer uma baita hist\u00f3ria com esse vil\u00e3o)"}, {"lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168214965888704518"}], "author_id": "537416362", "id": "1168271974432432128", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "FQLive", "id": "156931889"}], "hashtags": [{"start": 22, "end": 30, "tag": "suicida"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T21:18:38.000Z", "in_reply_to_user_id": "156931889", "edit_history_tweet_ids": ["1168271974432432128"], "text": "@FQLive Quindi lui si #suicida, nel mentre?"}, {"lang": "es", "author_id": "2650102230", "id": "1168271572009988097", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 153, "end": 156, "probability": 0.6954, "type": "Person", "normalized_text": "Raul"}]}, "created_at": "2019-09-01T21:17:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168271572009988097"], "text": "La maniobra suicida de traer un entrenador que decidi\u00f3 irse 4 meses antes de un d\u00eda para otro, tiene fecha de caducidad y el plan orquestado de situar a Raul al mando! Estoy casi seguro! No tiene otra explicaci\u00f3n."}, {"lang": "pt", "author_id": "173997869", "id": "1168271567454949376", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 54, "probability": 0.971, "type": "Organization", "normalized_text": "Palmeiras"}, {"start": 68, "end": 73, "probability": 0.5861, "type": "Organization", "normalized_text": "Virada"}, {"start": 85, "end": 91, "probability": 0.9168, "type": "Person", "normalized_text": "Felipao"}], "hashtags": [{"start": 84, "end": 92, "tag": "Felipao"}]}, "created_at": "2019-09-01T21:17:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168271567454949376"], "text": "E aquele grito que p\u00f5e medo no advers\u00e1rio..\"o Palmeiras \u00e9 o time da Virada\"... Esse #Felipao matou tb a mais de um ano.. QQ um sabe que se fizer o primeiro Go no m\u00ednimo colhe o empate \ud83d\ude41\ud83d\ude41 aff"}, {"lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168269300513349632"}], "author_id": "2849661244", "id": "1168271514292146181", "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 22, "username": "fderiu", "id": "137980675"}, {"start": 23, "end": 31, "username": "giga_97", "id": "741438380"}, {"start": 32, "end": 48, "username": "FrancescoRapone", "id": "385088302"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T21:16:49.000Z", "in_reply_to_user_id": "166506499", "edit_history_tweet_ids": ["1168271514292146181"], "text": "@ThePetrachist @fderiu @giga_97 @FrancescoRapone Fase difensiva suicida e interpreti non all'altezza, speriamo negli ultimi arrivati. Per ora campagna cessioni da voto 7( cedute tutte le pippe o quasi ma 2 cessioni eccellenti, Manolas e il faraone) campagna acquisti 5 non abbiamo preso neanche un titolare certo escluso il port"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168118804443828224"}], "author_id": "162222516", "id": "1168271495061221377", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "EfectoCocuyo", "id": "2941644267"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.3659, "type": "Person", "normalized_text": "Mart\u00edn"}, {"start": 89, "end": 96, "probability": 0.9768, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 25, "tag": "LoDice"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T21:16:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168271495061221377"], "text": "RT @EfectoCocuyo: #LoDice Am\u00e9rico Mart\u00edn: Entrar en un nuevo frente de conflicto con una Colombia que tiene un ej\u00e9rcito fuerte, una econom\u00ed\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168269494529249280"}], "author_id": "1594176001", "id": "1168271471422164993", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "camcelesteojeda", "id": "569194456"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T21:16:38.000Z", "in_reply_to_user_id": "569194456", "edit_history_tweet_ids": ["1168271471422164993"], "text": "@Camcelesteojeda ya hasta alegraste mi d\u00eda \nme wa a suicida"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168251420988121088"}], "author_id": "1100944397552812033", "id": "1168271459548114945", "entities": {"mentions": [{"start": 19, "end": 27, "username": "whomath", "id": "160394832"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 151, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T21:16:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168271459548114945"], "text": "RT @nafiladomotel: @whomath Venha perguntar pra senhora VIVA se ela SE MATOU kkkk"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1168271044144238593"}], "author_id": "796662370223456256", "id": "1168271330128596993", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "created_at": "2019-09-01T21:16:05.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 47, "end": 70, "url": "https://t.co/qfWOiFGGYs", "expanded_url": "https://twitter.com/muertedeargento/status/1168271044144238593", "display_url": "twitter.com/muertedeargent\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168271330128596993"], "text": "\u00bfY sin luna llena? Eres valiente. O un suicida https://t.co/qfWOiFGGYs"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168251420988121088"}], "author_id": "552948616", "id": "1168271262688452608", "entities": {"mentions": [{"start": 19, "end": 27, "username": "whomath", "id": "160394832"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 151, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T21:15:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168271262688452608"], "text": "RT @nafiladomotel: @whomath Venha perguntar pra senhora VIVA se ela SE MATOU kkkk"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1168249709665902593"}], "author_id": "408915098", "id": "1168271248390066176", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T21:15:45.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/LJO38h6Hzf", "expanded_url": "https://twitter.com/whomath/status/1168249709665902593", "display_url": "twitter.com/whomath/status\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168271248390066176"], "text": "\"vai perguntar pra senhora de 75 anos se ela se matou com 16 anos\" fui perguntar e sim ela se matou \ud83d\ude14\ud83d\ude14\ud83d\ude14\ud83d\ude14\ud83d\ude14 https://t.co/LJO38h6Hzf"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168267282742763521"}], "author_id": "165937655", "id": "1168271221320036353", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "EfectoCocuyo", "id": "2941644267"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 41, "probability": 0.9678, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 69, "end": 72, "probability": 0.7569, "type": "Organization", "normalized_text": "Farc"}, {"start": 89, "end": 94, "probability": 0.5428, "type": "Person", "normalized_text": "Mart\u00edn"}], "urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/7bvDLkdkSC", "expanded_url": "http://bit.ly/2Lieklc", "display_url": "bit.ly/2Lieklc", "status": 200, "unwound_url": "https://efectococuyo.com/politica/seria-suicida-si-maduro-apoya-reactivacion-de-las-farc-dice-americo-martin/"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T21:15:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168271221320036353"], "text": "RT @EfectoCocuyo: \u201cSer\u00eda suicida si Maduro apoya reactivaci\u00f3n de las Farc\u201d, dice Am\u00e9rico Mart\u00edn https://t.co/7bvDLkdkSC"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168271096333971456"}], "author_id": "717682774", "id": "1168271098686914561", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.4841, "type": "Person", "normalized_text": "Castor"}, {"start": 9, "end": 13, "probability": 0.4771, "type": "Person", "normalized_text": "P\u00f3lux"}, {"start": 121, "end": 126, "probability": 0.4541, "type": "Other", "normalized_text": "Helena"}, {"start": 187, "end": 198, "probability": 0.6561, "type": "Other", "normalized_text": "Clitemnestra"}, {"start": 213, "end": 221, "probability": 0.5889, "type": "Other", "normalized_text": "Agamemnon"}]}, "created_at": "2019-09-01T21:15:10.000Z", "in_reply_to_user_id": "717682774", "edit_history_tweet_ids": ["1168271098686914561"], "text": "Castor e P\u00f3lux, os di\u00f3scuros, acabaram se transformando na constela\u00e7\u00e3o de g\u00eameos, gra\u00e7as ao amor fraterno compartilhado.\nHelena como sabemos causou uma guerra inteira por tamanha beleza \nClitemnestra casou se com Agamemnon dps que ele matou o marido dela\nacabou matando ele tb"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168251420988121088"}], "author_id": "1053460064122691589", "id": "1168271096497524736", "entities": {"mentions": [{"start": 19, "end": 27, "username": "whomath", "id": "160394832"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 151, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T21:15:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168271096497524736"], "text": "RT @nafiladomotel: @whomath Venha perguntar pra senhora VIVA se ela SE MATOU kkkk"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168227706460413952"}], "author_id": "1684341979", "id": "1168270972748730368", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "joanbaldovi", "id": "378944786"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T21:14:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168270972748730368"], "text": "RT @joanbaldovi: Dar una segunda oportunidad a la derecha\ud83d\udcb8\ud83c\udf83\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f es suicida.\n\nPSOE\ud83e\udd40y Podemos\ud83c\udf46 tendr\u00edan que ponerse a hablar de una pu\u00f1etera\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1168249709665902593"}], "author_id": "802207178643873792", "id": "1168270905530834944", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T21:14:23.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/PqE1sMxKbB", "expanded_url": "https://twitter.com/whomath/status/1168249709665902593", "display_url": "twitter.com/whomath/status\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168270905530834944"], "text": "Venha perguntar pra senhora VIVA se ela SE MATOU auge https://t.co/PqE1sMxKbB"}, {"lang": "pt", "author_id": "1127753392305180673", "id": "1168270491813056512", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 18, "probability": 0.9507, "type": "Person", "normalized_text": "TYLER"}]}, "created_at": "2019-09-01T21:12:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168270491813056512"], "text": "PERA SERASI O TYLER TAVA ESCREVENDO UMA M\u00daSICA PRO ESQUADR\u00c3O SUICIDA 2"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168261001348882433"}], "author_id": "3365271280", "id": "1168270460573880320", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "nostrendsbrasil", "id": "437172687"}, {"start": 17, "end": 33, "username": "ChamadasAntigas", "id": "853082078866485250"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T21:12:37.000Z", "in_reply_to_user_id": "437172687", "edit_history_tweet_ids": ["1168270460573880320"], "text": "@nostrendsbrasil @ChamadasAntigas Perguntar a quem t\u00e1 vivo se se matou \u00e9 meio complicado... \u00c9 tipo a frase eu nunca morri nem tenho inveja de que j\u00e1 morreu!"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1168249709665902593"}], "author_id": "855544529755283457", "id": "1168270413706797056", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T21:12:26.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/Uo7reNPnt8", "expanded_url": "https://twitter.com/whomath/status/1168249709665902593", "display_url": "twitter.com/whomath/status\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168270413706797056"], "text": "\"Pergunta uma mulher de 72 anos se ela se matou com 16\"\n\nSim??? https://t.co/Uo7reNPnt8"}, {"lang": "pt", "author_id": "2848969744", "id": "1168270350309830657", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.6045, "type": "Other", "normalized_text": "tarefa"}]}, "created_at": "2019-09-01T21:12:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168270350309830657"], "text": "ent\u00e3o pra salvar algu\u00e9m q se matou \u00e9 uma tarefa mt dif\u00edcil"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168227706460413952"}], "author_id": "2506983803", "id": "1168270333155168257", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "joanbaldovi", "id": "378944786"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T21:12:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168270333155168257"], "text": "RT @joanbaldovi: Dar una segunda oportunidad a la derecha\ud83d\udcb8\ud83c\udf83\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f es suicida.\n\nPSOE\ud83e\udd40y Podemos\ud83c\udf46 tendr\u00edan que ponerse a hablar de una pu\u00f1etera\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168231240597684224"}], "author_id": "839620308952821760", "id": "1168270304579395584", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MezzomoLeonardo", "id": "829519337681776640"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T21:12:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168270304579395584"], "text": "RT @MezzomoLeonardo: pqp setembro n\u00e3o pode mais bate punheta n\u00e3o pode mais se suicida vai se fude da pra fazer mais nada"}, {"lang": "pt", "author_id": "859543937366847488", "id": "1168270288343261184", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 52, "probability": 0.6826, "type": "Organization", "normalized_text": "mcdonalds"}]}, "created_at": "2019-09-01T21:11:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168270288343261184"], "text": "ja perdi as contas de quantas vezes comi no mcdonalds essa semana e se um dia eu morrer foi o capitalismo que me matou"}, {"lang": "es", "author_id": "344152544", "id": "1168270282903212032", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 101, "end": 108, "probability": 0.9868, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}, {"start": 159, "end": 164, "probability": 0.9643, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}], "urls": [{"start": 194, "end": 217, "url": "https://t.co/q42UvvZo3t", "expanded_url": "https://efectococuyo.com/politica/seria-suicida-si-maduro-apoya-reactivacion-de-las-farc-dice-americo-martin/", "display_url": "efectococuyo.com/politica/seria\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-01T21:11:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168270282903212032"], "text": "As\u00ed se ven las cosas desde el otro lado de la frontera: \u201cEntrar en un nuevo frente de conflicto con  Colombia (...) puede significar un suicidio y no creo que Maduro tenga vocaci\u00f3n de suicida\".\nhttps://t.co/q42UvvZo3t"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "520641389", "id": "1168270248312758274", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T21:11:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168270248312758274"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168153905919909888"}], "author_id": "70368972", "id": "1168270196316016641", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "ujerte", "id": "2332327350"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 16, "probability": 0.5664, "type": "Person", "normalized_text": "Chico"}, {"start": 20, "end": 24, "probability": 0.4619, "type": "Person", "normalized_text": "Chica"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 287, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T21:11:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168270196316016641"], "text": "RT @ujerte: Chico y Chica ambos desarrolladores tienen una tormentosa relaci\u00f3n y rompen.\nElla hace 5 d\u00edas le acusa de \"abusos sexuales\" en\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168227706460413952"}], "author_id": "1150074498152042496", "id": "1168270187788984321", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "joanbaldovi", "id": "378944786"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T21:11:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168270187788984321"], "text": "RT @joanbaldovi: Dar una segunda oportunidad a la derecha\ud83d\udcb8\ud83c\udf83\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f es suicida.\n\nPSOE\ud83e\udd40y Podemos\ud83c\udf46 tendr\u00edan que ponerse a hablar de una pu\u00f1etera\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168227706460413952"}], "author_id": "4909932455", "id": "1168270111775608833", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "joanbaldovi", "id": "378944786"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T21:11:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168270111775608833"], "text": "RT @joanbaldovi: Dar una segunda oportunidad a la derecha\ud83d\udcb8\ud83c\udf83\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f es suicida.\n\nPSOE\ud83e\udd40y Podemos\ud83c\udf46 tendr\u00edan que ponerse a hablar de una pu\u00f1etera\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168227706460413952"}], "author_id": "1191100470", "id": "1168270095178752006", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "joanbaldovi", "id": "378944786"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T21:11:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168270095178752006"], "text": "RT @joanbaldovi: Dar una segunda oportunidad a la derecha\ud83d\udcb8\ud83c\udf83\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f es suicida.\n\nPSOE\ud83e\udd40y Podemos\ud83c\udf46 tendr\u00edan que ponerse a hablar de una pu\u00f1etera\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168267072952045574"}], "author_id": "951087046784888832", "id": "1168269852706004998", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "rachidcrf", "id": "179387581"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 33, "probability": 0.8967, "type": "Organization", "normalized_text": "CRF"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T21:10:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168269852706004998"], "text": "RT @rachidcrf: Que PARTIDA\u00c7A o CRF fez! Consciente, l\u00facido e se impondo em campo. \u00c9 um time inteligente, matou o advers\u00e1rio e depois tirou\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "883055676", "id": "1168269782182838274", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T21:09:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168269782182838274"], "text": "VAI PERGUNTAR PRA UMA SENHORA DE 75 ANOS SE ELA SE MATOU QUANDO TINHA 16"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168267282742763521"}], "author_id": "2641493758", "id": "1168269717116739585", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "EfectoCocuyo", "id": "2941644267"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 41, "probability": 0.9678, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 69, "end": 72, "probability": 0.7569, "type": "Organization", "normalized_text": "Farc"}, {"start": 89, "end": 94, "probability": 0.5428, "type": "Person", "normalized_text": "Mart\u00edn"}], "urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/7bvDLkdkSC", "expanded_url": "http://bit.ly/2Lieklc", "display_url": "bit.ly/2Lieklc", "status": 200, "unwound_url": "https://efectococuyo.com/politica/seria-suicida-si-maduro-apoya-reactivacion-de-las-farc-dice-americo-martin/"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T21:09:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168269717116739585"], "text": "RT @EfectoCocuyo: \u201cSer\u00eda suicida si Maduro apoya reactivaci\u00f3n de las Farc\u201d, dice Am\u00e9rico Mart\u00edn https://t.co/7bvDLkdkSC"}, {"lang": "es", "author_id": "873061972564000768", "id": "1168269637760380928", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T21:09:21.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/CvVgKgTdpY", "expanded_url": "http://elhorizonte.mx/internacional/termina-con-la-vida-de-su-hija-y-su-esposa-despues-de-suicida/2623406", "display_url": "elhorizonte.mx/internacional/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168269637760380928"], "text": "Termina con la vida de su hija y su esposa, despu\u00e9s de suicida https://t.co/CvVgKgTdpY"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167894807793950721"}], "author_id": "2322462804", "id": "1168269464904904704", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "NareHop", "id": "125033823"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T21:08:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168269464904904704"], "text": "RT @NareHop: Desarrollador indie abusa sexualmente, viola y maltrata a otra desarrolladora. Esta se calla hasta que se le hinchan los cojon\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168251420988121088"}], "author_id": "4092540495", "id": "1168269432608739329", "entities": {"mentions": [{"start": 19, "end": 27, "username": "whomath", "id": "160394832"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 151, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T21:08:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168269432608739329"], "text": "RT @nafiladomotel: @whomath Venha perguntar pra senhora VIVA se ela SE MATOU kkkk"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168203552831037440"}], "author_id": "1151512534450679809", "id": "1168269347413987330", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ImMummRa", "id": "889152311704113152"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 37, "probability": 0.7658, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 76, "end": 77, "probability": 0.653, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 75, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T21:08:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168269347413987330"], "text": "RT @ImMummRa: \"Desde Esquadr\u00e3o Suicida eu espero bombas vindo dos filmes da DC\"\n\nCARALHO, SUPERA ISSO\n\n\u00c9 um filme de 3 anos atr\u00e1s. Dps teve\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168141510438731776"}], "author_id": "955511066145980417", "id": "1168269334361313285", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AtilaLadinsky", "id": "1589103805"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 26, "probability": 0.798, "type": "Organization", "normalized_text": "Betis"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 103, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T21:08:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168269334361313285"], "text": "RT @AtilaLadinsky: El Betis es la vida y hay que ser un suicida para no quererlo."}, {"lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168057972829937665"}], "author_id": "1474911247", "id": "1168269190291238912", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "claviggi", "id": "3635334923"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T21:07:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168269190291238912"], "text": "RT @claviggi: Un\u2019opera d\u2019arte pu\u00f2 avere un valore politico, storico, estetico. Ha un senso che abbraccia concetti e sentimenti. Il \u201cGalata\u2026"}, {"lang": "es", "geo": {"place_id": "00f84d414936f28e"}, "author_id": "422723199", "id": "1168269113422168065", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T21:07:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168269113422168065"], "text": "Mi gata suicida se quiso pelear con tres perros enormes x q ella piensa q es un perro (aveces) y a m\u00ed me siguen temblando las piernas del miedo me han traumado poco los mishis"}, {"lang": "ca", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168231325981192192"}], "author_id": "230991705", "id": "1168268781279485952", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "joanbaldovi", "id": "378944786"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T21:05:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168268781279485952"], "text": "RT @joanbaldovi: Donar una segona oportunitat a la dreta\ud83d\udcb8\ud83c\udf83\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f \u00e9s su\u00efcida.\n\nPSOE\ud83e\udd40i Podemos\ud83c\udf46 haurien de seure a parlar d'una punyetera vegad\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168268548331978753"}], "author_id": "75651507", "id": "1168268772941148161", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T21:05:55.000Z", "in_reply_to_user_id": "622997011", "edit_history_tweet_ids": ["1168268772941148161"], "text": "@costabuendia Desqualificando o discurso suicida. Banalizou os jovens que falam que querem se matar."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168267072952045574"}], "author_id": "209182169", "id": "1168268745346899968", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "rachidcrf", "id": "179387581"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 33, "probability": 0.8967, "type": "Organization", "normalized_text": "CRF"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T21:05:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168268745346899968"], "text": "RT @rachidcrf: Que PARTIDA\u00c7A o CRF fez! Consciente, l\u00facido e se impondo em campo. \u00c9 um time inteligente, matou o advers\u00e1rio e depois tirou\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168227706460413952"}], "author_id": "89429416", "id": "1168268656607944705", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "joanbaldovi", "id": "378944786"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T21:05:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168268656607944705"], "text": "RT @joanbaldovi: Dar una segunda oportunidad a la derecha\ud83d\udcb8\ud83c\udf83\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f es suicida.\n\nPSOE\ud83e\udd40y Podemos\ud83c\udf46 tendr\u00edan que ponerse a hablar de una pu\u00f1etera\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "160024063", "id": "1168268637582635008", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T21:05:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168268637582635008"], "text": "evitem compartilhar esse v\u00eddeo asqueroso do c******** m*** pq pode ser gatilho pra quem tem idea\u00e7\u00e3o suicida. sejam + respons\u00e1veis!"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167894807793950721"}], "author_id": "334979385", "id": "1168268632041746432", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "NareHop", "id": "125033823"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T21:05:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168268632041746432"], "text": "RT @NareHop: Desarrollador indie abusa sexualmente, viola y maltrata a otra desarrolladora. Esta se calla hasta que se le hinchan los cojon\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "2148142861", "id": "1168268592980221953", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 19, "probability": 0.5088, "type": "Person", "normalized_text": "Madero"}, {"start": 24, "end": 29, "probability": 0.7267, "type": "Place", "normalized_text": "Oaxaca"}, {"start": 34, "end": 39, "probability": 0.7919, "type": "Place", "normalized_text": "Ju\u00e1rez"}, {"start": 84, "end": 97, "probability": 0.6803, "type": "Person", "normalized_text": "Celso Mart\u00ednez"}]}, "created_at": "2019-09-01T21:05:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168268592980221953"], "text": "Por chedrahui Madero en Oaxaca de Ju\u00e1rez,  reportan a un menor de 17 a\u00f1os de nombre Celso Mart\u00ednez de 17 a\u00f1os presunto suicida (colgado) los echos como a las 11 de la ma\u00f1ana. Su progenitora lo encuentra en su dom. Suspendido"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168267561684930560"}], "author_id": "914331932212842502", "id": "1168268568661757953", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "matiasbaldo", "id": "25347882"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 81, "probability": 0.9899, "type": "Organization", "normalized_text": "River"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T21:05:06.000Z", "in_reply_to_user_id": "25347882", "edit_history_tweet_ids": ["1168268568661757953"], "text": "@matiasbaldo Amigo, para m\u00ed no hay nada m\u00e1s suicida que darle la bola a este River. Sigue cero a cero porque no estuvieron finos de 3/4 para adelante"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168266479609024512"}], "author_id": "1275641192", "id": "1168268346523029504", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "gatita__suicida", "id": "1130287535052214272"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T21:04:13.000Z", "in_reply_to_user_id": "1130287535052214272", "edit_history_tweet_ids": ["1168268346523029504"], "text": "@gatita__suicida ah ya me acuerdo ps ver\u00e1s lo q viene ahora prepara las lagrimas ;_;"}, {"lang": "ru", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168267523298660353"}], "author_id": "1098480897286909952", "id": "1168268304764375040", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T21:04:03.000Z", "in_reply_to_user_id": "993549609887850496", "edit_history_tweet_ids": ["1168268304764375040"], "text": "@suicida_mne \u0412\u043e\u0442 \u0442\u0430\u043a \u0432\u043e\u0442 \ud83e\udd21"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168241316922298368"}], "author_id": "951270951848734720", "id": "1168268296111763461", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MarinaTeixeira1", "id": "1288574295065661441"}, {"start": 21, "end": 33, "username": "youngfortae", "id": "1184155976276041729"}], "annotations": [{"start": 116, "end": 124, "probability": 0.8001, "type": "Person", "normalized_text": "carlinhos"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T21:04:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168268296111763461"], "text": "RT @marinateixeira1: @youngfortae @gellwrbong Val\u00e1 perguntar pra uma velha de 75 anos se ela se matou com 16- maia, carlinhos"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168251420988121088"}], "author_id": "878604320308174850", "id": "1168268266026020872", "entities": {"mentions": [{"start": 19, "end": 27, "username": "whomath", "id": "160394832"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 151, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T21:03:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168268266026020872"], "text": "RT @nafiladomotel: @whomath Venha perguntar pra senhora VIVA se ela SE MATOU kkkk"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168267072952045574"}], "author_id": "835960563821854721", "id": "1168268140779847683", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "rachidcrf", "id": "179387581"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 33, "probability": 0.8967, "type": "Organization", "normalized_text": "CRF"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T21:03:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168268140779847683"], "text": "RT @rachidcrf: Que PARTIDA\u00c7A o CRF fez! Consciente, l\u00facido e se impondo em campo. \u00c9 um time inteligente, matou o advers\u00e1rio e depois tirou\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168267492214607879"}], "author_id": "1918669087", "id": "1168268111528828929", "entities": {"mentions": [{"start": 12, "end": 23, "username": "PocMineira", "id": "195088690"}, {"start": 24, "end": 40, "username": "RaimundoMesqu15", "id": "966275001946124305"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T21:03:17.000Z", "in_reply_to_user_id": "3601864155", "edit_history_tweet_ids": ["1168268111528828929"], "text": "@jaopredoyt @PocMineira @RaimundoMesqu15 N\u00e3o estou fazendo compara\u00e7\u00f5es, n\u00e3o coloque palavras na minha boca. O que quero dizer \u00e9 que existem pessoas, pode ser a maioria, mas existem aquelas que arranjam qualquer motivo pra querer ser matar. Depress\u00e3o e tend\u00eancia suicida vai muito mais al\u00e9m."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168246396870414336"}], "author_id": "2902059072", "id": "1168268057334165504", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T21:03:04.000Z", "in_reply_to_user_id": "1081060102864621571", "edit_history_tweet_ids": ["1168268057334165504"], "text": "@xorinhass vai pgtar a uma senhora de 75 anos se ela se matou aos 16"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1168259940504559624"}], "author_id": "1063831396114935808", "id": "1168268031300177920", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T21:02:58.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/qvtLfeaT9T", "expanded_url": "https://twitter.com/morimura/status/1168259940504559624", "display_url": "twitter.com/morimura/statu\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168268031300177920"], "text": "O cara fala sobre uma senhora cm mais 70 anos q n se matou no decorrer na vida dela e diz q sabe da hist\u00f3ria dela, diz q \u00e9 drama qnd essas pessoas cm depress\u00e3o falam q querem se matar e tbm q n sabe o motivo dessas pessoas.. https://t.co/qvtLfeaT9T"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167894807793950721"}], "author_id": "1327188073", "id": "1168267958474412032", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "NareHop", "id": "125033823"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T21:02:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168267958474412032"], "text": "RT @NareHop: Desarrollador indie abusa sexualmente, viola y maltrata a otra desarrolladora. Esta se calla hasta que se le hinchan los cojon\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168227706460413952"}], "author_id": "301464510", "id": "1168267919048040449", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "joanbaldovi", "id": "378944786"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T21:02:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168267919048040449"], "text": "RT @joanbaldovi: Dar una segunda oportunidad a la derecha\ud83d\udcb8\ud83c\udf83\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f es suicida.\n\nPSOE\ud83e\udd40y Podemos\ud83c\udf46 tendr\u00edan que ponerse a hablar de una pu\u00f1etera\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168267072952045574"}], "author_id": "991160812009152512", "id": "1168267872575066112", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "rachidcrf", "id": "179387581"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 33, "probability": 0.8967, "type": "Organization", "normalized_text": "CRF"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T21:02:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168267872575066112"], "text": "RT @rachidcrf: Que PARTIDA\u00c7A o CRF fez! Consciente, l\u00facido e se impondo em campo. \u00c9 um time inteligente, matou o advers\u00e1rio e depois tirou\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "881617801122902022", "id": "1168267752836141057", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T21:01:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168267752836141057"], "text": "\"me sinto absolutamente tranquilo e normal\"\n\nEle escreveu isso para mim 6 semanas antes de morrer.\n\nComo um homem vai de \"absolutamente tranquilo\" a suicida em 6 semanas?"}, {"lang": "it", "author_id": "2864436341", "id": "1168267685655973890", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T21:01:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168267685655973890"], "text": "Suicida de Kiotto me define totalmente"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167894807793950721"}], "author_id": "1408535736", "id": "1168267628181381122", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "NareHop", "id": "125033823"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T21:01:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168267628181381122"], "text": "RT @NareHop: Desarrollador indie abusa sexualmente, viola y maltrata a otra desarrolladora. Esta se calla hasta que se le hinchan los cojon\u2026"}, {"lang": "pt", "geo": {"place_id": "41a111de2c4af629"}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1168249709665902593"}], "author_id": "86070383", "id": "1168267591007297537", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T21:01:13.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/FlxJxkW97U", "expanded_url": "https://twitter.com/whomath/status/1168249709665902593", "display_url": "twitter.com/whomath/status\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168267591007297537"], "text": "\"v\u00e1 perguntar a mulher de 75 anos de ela se matou com 16\"\nAl\u00e9m de imbecil \u00e9 burro https://t.co/FlxJxkW97U"}, {"lang": "zxx", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "931960573541175296"}], "author_id": "983005689667883008", "id": "1168267552079978497", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Oficial_Suicida", "id": "713141363672543232"}], "urls": [{"start": 21, "end": 44, "url": "https://t.co/D1gaCeTp5O", "expanded_url": "https://twitter.com/Oficial_Suicida/status/931960573541175296/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/D1gaCeTp5O", "media_key": "3_931960567836930049"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T21:01:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168267552079978497"], "text": "RT @Oficial_Suicida: https://t.co/D1gaCeTp5O"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167969829392932864"}], "author_id": "246323330", "id": "1168267521989984256", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Ricardo60640068", "id": "1167609303618019328"}, {"start": 17, "end": 25, "username": "EVACH02", "id": "127078366"}, {"start": 26, "end": 41, "username": "EstupinanBetsy", "id": "943461726804000768"}, {"start": 42, "end": 53, "username": "juan_maelo", "id": "3000141068"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T21:00:57.000Z", "in_reply_to_user_id": "1167609303618019328", "edit_history_tweet_ids": ["1168267521989984256"], "text": "@Ricardo60640068 @EVACH02 @EstupinanBetsy @juan_maelo Sin argumentos como todo adulador del suicida colosal se corri\u00f3 el ped\u00f3filo"}, {"lang": "ca", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168231325981192192"}], "author_id": "323234643", "id": "1168267454323318785", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "joanbaldovi", "id": "378944786"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T21:00:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168267454323318785"], "text": "RT @joanbaldovi: Donar una segona oportunitat a la dreta\ud83d\udcb8\ud83c\udf83\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f \u00e9s su\u00efcida.\n\nPSOE\ud83e\udd40i Podemos\ud83c\udf46 haurien de seure a parlar d'una punyetera vegad\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168261734542512128"}], "author_id": "2899629309", "id": "1168267440674852864", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "ArnaldoJRibeiro", "id": "145031906"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 76, "probability": 0.9737, "type": "Organization", "normalized_text": "Palmeiras"}, {"start": 85, "end": 91, "probability": 0.9394, "type": "Person", "normalized_text": "Felip\u00e3o"}, {"start": 175, "end": 187, "probability": 0.9855, "type": "Person", "normalized_text": "Diogo Barbosa"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T21:00:37.000Z", "in_reply_to_user_id": "145031906", "edit_history_tweet_ids": ["1168267440674852864"], "text": "@ArnaldoJRibeiro Ap\u00f3s todo esse tempo . Todos os times sabem como o Palmeiras joga . Felip\u00e3o n\u00e3o muda time \u00e9 estilo de jogo . Vide os gols hoje nas costas dos dois laterais . Diogo Barbosa mais uma vez matou o time ! Se n\u00e3o mudar a seguir do jeito que est\u00e1 vai brigar para n\u00e3o cair . Lament\u00e1vel"}, {"lang": "pt", "author_id": "1075150865634377729", "id": "1168267371129294848", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 48, "probability": 0.8513, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro da Maia"}, {"start": 72, "end": 85, "probability": 0.9203, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Eduardo"}]}, "created_at": "2019-09-01T21:00:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168267371129294848"], "text": "quando se sentirem burros pensem no Pedro da Maia que se suicidou com o Carlos Eduardo para criar"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168267072952045574"}], "author_id": "2569323518", "id": "1168267355320934401", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "rachidcrf", "id": "179387581"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 33, "probability": 0.8967, "type": "Organization", "normalized_text": "CRF"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T21:00:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168267355320934401"], "text": "RT @rachidcrf: Que PARTIDA\u00c7A o CRF fez! Consciente, l\u00facido e se impondo em campo. \u00c9 um time inteligente, matou o advers\u00e1rio e depois tirou\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "2941644267", "id": "1168267282742763521", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 6, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9665, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 51, "end": 54, "probability": 0.8023, "type": "Organization", "normalized_text": "Farc"}, {"start": 63, "end": 76, "probability": 0.5312, "type": "Person", "normalized_text": "Am\u00e9rico Mart\u00edn"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/7bvDLkdkSC", "expanded_url": "http://bit.ly/2Lieklc", "display_url": "bit.ly/2Lieklc", "status": 200, "unwound_url": "https://efectococuyo.com/politica/seria-suicida-si-maduro-apoya-reactivacion-de-las-farc-dice-americo-martin/"}]}, "created_at": "2019-09-01T21:00:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168267282742763521"], "text": "\u201cSer\u00eda suicida si Maduro apoya reactivaci\u00f3n de las Farc\u201d, dice Am\u00e9rico Mart\u00edn https://t.co/7bvDLkdkSC"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167894807793950721"}], "author_id": "50515661", "id": "1168267187116761088", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "NareHop", "id": "125033823"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T20:59:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168267187116761088"], "text": "RT @NareHop: Desarrollador indie abusa sexualmente, viola y maltrata a otra desarrolladora. Esta se calla hasta que se le hinchan los cojon\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168153905919909888"}], "author_id": "2554627003", "id": "1168267134964830210", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "ujerte", "id": "2332327350"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 16, "probability": 0.5664, "type": "Person", "normalized_text": "Chico"}, {"start": 20, "end": 24, "probability": 0.4619, "type": "Person", "normalized_text": "Chica"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 287, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T20:59:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168267134964830210"], "text": "RT @ujerte: Chico y Chica ambos desarrolladores tienen una tormentosa relaci\u00f3n y rompen.\nElla hace 5 d\u00edas le acusa de \"abusos sexuales\" en\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168251420988121088"}], "author_id": "44810649", "id": "1168267123145228288", "entities": {"mentions": [{"start": 19, "end": 27, "username": "whomath", "id": "160394832"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 151, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T20:59:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168267123145228288"], "text": "RT @nafiladomotel: @whomath Venha perguntar pra senhora VIVA se ela SE MATOU kkkk"}, {"lang": "pt", "author_id": "179387581", "id": "1168267072952045574", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 3, "like_count": 70, "quote_count": 1}, "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 18, "probability": 0.9175, "type": "Organization", "normalized_text": "CRF"}]}, "created_at": "2019-09-01T20:59:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168267072952045574"], "text": "Que PARTIDA\u00c7A o CRF fez! Consciente, l\u00facido e se impondo em campo. \u00c9 um time inteligente, matou o advers\u00e1rio e depois tirou o p\u00e9 p poupar. 2 tempos de mt intensidade causa mt desgaste f\u00edsico, \u00e9 um time q joga pensando no proximo jogo. Faz bem e fez o certo! Gostei mt do que vi."}, {"lang": "pt", "author_id": "214404155", "id": "1168267000508010496", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T20:58:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168267000508010496"], "text": "Cuidado com o q vc fala durante o setembro amarelo. Vc n\u00e3o sabe pq uma pessoa com depress\u00e3o se suicida. Acredite, ela s\u00f3 quer acabar com a dor..."}, {"lang": "it", "author_id": "2959948659", "id": "1168266967922413574", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T20:58:45.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 164, "end": 174, "tag": "Sampdoria"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168266967922413574"], "text": "Per il doriano medio che insultava Giampaolo, adesso c'\u00e8 l'integralismo suicida di Di Francesco. Mi ricorda un po' la parabola del \"chiunque \u00e8 meglio dei Garrone\". #Sampdoria"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167894807793950721"}], "author_id": "314654536", "id": "1168266816847831041", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "NareHop", "id": "125033823"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T20:58:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168266816847831041"], "text": "RT @NareHop: Desarrollador indie abusa sexualmente, viola y maltrata a otra desarrolladora. Esta se calla hasta que se le hinchan los cojon\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168227706460413952"}], "author_id": "833917302", "id": "1168266590833524737", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "joanbaldovi", "id": "378944786"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T20:57:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168266590833524737"], "text": "RT @joanbaldovi: Dar una segunda oportunidad a la derecha\ud83d\udcb8\ud83c\udf83\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f es suicida.\n\nPSOE\ud83e\udd40y Podemos\ud83c\udf46 tendr\u00edan que ponerse a hablar de una pu\u00f1etera\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1168208360317095937"}], "author_id": "38803365", "id": "1168266550073319425", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 96, "end": 101, "probability": 0.9704, "type": "Person", "normalized_text": "Ch\u00e1vez"}, {"start": 105, "end": 112, "probability": 0.9481, "type": "Person", "normalized_text": "Aguinaga"}], "urls": [{"start": 211, "end": 234, "url": "https://t.co/cCzdtRZ9YU", "expanded_url": "https://twitter.com/SEMANAeconomica/status/1168208360317095937", "display_url": "twitter.com/SEMANAeconomic\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-01T20:57:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168266550073319425"], "text": "como cuando el remedio es absoluta e ineludiblemente peor que la enfermedad. tener a gente como Ch\u00e1vez y Aguinaga en el congreso, fieles operadores de la peor cala\u00f1a m\u00e1s rabiosamente fujimorista, ser\u00eda suicida. https://t.co/cCzdtRZ9YU"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167894807793950721"}], "author_id": "583030809", "id": "1168266502736359431", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "NareHop", "id": "125033823"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T20:56:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168266502736359431"], "text": "RT @NareHop: Desarrollador indie abusa sexualmente, viola y maltrata a otra desarrolladora. Esta se calla hasta que se le hinchan los cojon\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168227706460413952"}], "author_id": "166079872", "id": "1168266492477083649", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "joanbaldovi", "id": "378944786"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T20:56:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168266492477083649"], "text": "RT @joanbaldovi: Dar una segunda oportunidad a la derecha\ud83d\udcb8\ud83c\udf83\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f es suicida.\n\nPSOE\ud83e\udd40y Podemos\ud83c\udf46 tendr\u00edan que ponerse a hablar de una pu\u00f1etera\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167980722012868609"}], "author_id": "1166389188037623810", "id": "1168266373426032640", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T20:56:23.000Z", "in_reply_to_user_id": "1018887770113282048", "edit_history_tweet_ids": ["1168266373426032640"], "text": "@Ls7_biron Se matou na grade kkkk"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168251788090322945"}], "author_id": "302313037", "id": "1168266352165085184", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "HijoBrian", "id": "1561945059150516224"}, {"start": 11, "end": 23, "username": "rudyantonic", "id": "2560748830"}, {"start": 24, "end": 35, "username": "abalosmeco", "id": "202372417"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T20:56:18.000Z", "in_reply_to_user_id": "1100420384996892674", "edit_history_tweet_ids": ["1168266352165085184"], "text": "@HijoBrian @rudyantonic @abalosmeco Manda a la brigada suicida a protestar \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168127337168289798"}], "author_id": "25732184", "id": "1168266343717752833", "entities": {"mentions": [{"start": 10, "end": 23, "username": "HuaweiMobile", "id": "167324989"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T20:56:16.000Z", "in_reply_to_user_id": "42973519", "edit_history_tweet_ids": ["1168266343717752833"], "text": "@iago_une @HuaweiMobile Enaltecer ideologia que matou milhares de pessoas cidad\u00e3o?\nComunismo mandou pra vala milhares de pessoas e vc com esse papo.\nVai se tratar."}, {"lang": "pt", "author_id": "64011909", "id": "1168266333378830342", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 40, "probability": 0.9686, "type": "Organization", "normalized_text": "Palmeiras"}, {"start": 114, "end": 127, "probability": 0.5532, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa do Brasil"}, {"start": 200, "end": 211, "probability": 0.9553, "type": "Other", "normalized_text": "Libertadores"}, {"start": 232, "end": 243, "probability": 0.867, "type": "Other", "normalized_text": "Copa Am\u00e9rica"}, {"start": 248, "end": 257, "probability": 0.6176, "type": "Other", "normalized_text": "Brasileiro"}]}, "created_at": "2019-09-01T20:56:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168266333378830342"], "text": "Ap\u00f3s as primeiras rodadas que o Palmeiras disparou, eu achei que o Brasileiro tinha acabado.\nMas, a elimina\u00e7\u00e3o na Copa do Brasil matou o time. E quando pensou que ia se recuperar, vem a elimina\u00e7\u00e3o da Libertadores..\nSem vit\u00f3rias p\u00f3s Copa Am\u00e9rica no Brasileiro."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168251420988121088"}], "author_id": "1052429994746621958", "id": "1168266312923176960", "entities": {"mentions": [{"start": 19, "end": 27, "username": "whomath", "id": "160394832"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 151, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T20:56:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168266312923176960"], "text": "RT @nafiladomotel: @whomath Venha perguntar pra senhora VIVA se ela SE MATOU kkkk"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166955392531927040"}], "author_id": "1088579119107969029", "id": "1168266277858762754", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "cesancocho", "id": "1112060983588081664"}, {"start": 16, "end": 31, "username": "TheRealPancito", "id": "1088579119107969029"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T20:56:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168266277858762754"], "text": "RT @cesancocho: @TheRealPancito yo ser\u00eda pancito dulce arrecho-dolido-horny-suicida."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "700516892", "id": "1168266226973495303", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T20:55:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168266226973495303"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168227706460413952"}], "author_id": "1372091851", "id": "1168265951487434752", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "joanbaldovi", "id": "378944786"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T20:54:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168265951487434752"], "text": "RT @joanbaldovi: Dar una segunda oportunidad a la derecha\ud83d\udcb8\ud83c\udf83\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f es suicida.\n\nPSOE\ud83e\udd40y Podemos\ud83c\udf46 tendr\u00edan que ponerse a hablar de una pu\u00f1etera\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168056749451927552"}], "author_id": "859930049298014209", "id": "1168265886664482816", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T20:54:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168265886664482816"], "text": "RT @JHSBRAZIL: O que n\u00e3o fazer se algu\u00e9m pr\u00f3ximo tem pensamentos suicidas?\n\nNem sempre \u00e9 f\u00e1cil saber o que fazer quando algu\u00e9m pr\u00f3ximo reve\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168201019093856256"}], "author_id": "1027177890541170689", "id": "1168265861200777217", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 67, "probability": 0.9364, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}]}, "created_at": "2019-09-01T20:54:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168265861200777217"], "text": "RT @yulisamartinnn: Deber\u00eda estar estudiando, lo s\u00e9, pero en twitter me desahogo sobre el pensamiento suicida pre clases \ud83d\ude16"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168151519935569920"}], "author_id": "185691217", "id": "1168265819375177728", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "EfectoCocuyo", "id": "2941644267"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 41, "probability": 0.9678, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 69, "end": 72, "probability": 0.7569, "type": "Organization", "normalized_text": "Farc"}, {"start": 89, "end": 94, "probability": 0.5428, "type": "Person", "normalized_text": "Mart\u00edn"}], "urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/7bvDLkdkSC", "expanded_url": "http://bit.ly/2Lieklc", "display_url": "bit.ly/2Lieklc", "status": 200, "unwound_url": "https://efectococuyo.com/politica/seria-suicida-si-maduro-apoya-reactivacion-de-las-farc-dice-americo-martin/"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T20:54:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168265819375177728"], "text": "RT @EfectoCocuyo: \u201cSer\u00eda suicida si Maduro apoya reactivaci\u00f3n de las Farc\u201d, dice Am\u00e9rico Mart\u00edn https://t.co/7bvDLkdkSC"}, {"lang": "nl", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168265700781285376"}], "author_id": "1275641192", "id": "1168265805936693248", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "gatita__suicida", "id": "1130287535052214272"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T20:54:08.000Z", "in_reply_to_user_id": "1130287535052214272", "edit_history_tweet_ids": ["1168265805936693248"], "text": "@gatita__suicida x donde vas?"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168262228845445123"}], "author_id": "33379129", "id": "1168265729784844288", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Jouberth19", "id": "350476403"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T20:53:49.000Z", "in_reply_to_user_id": "350476403", "edit_history_tweet_ids": ["1168265729784844288"], "text": "@jouberth19 Foi mau. Certo q est\u00e1 dando bronca no suicida, mas n\u00e3o \u00e9 assim que vai ajudar"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167894807793950721"}], "author_id": "831513796397117442", "id": "1168265611677523969", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "NareHop", "id": "125033823"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T20:53:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168265611677523969"], "text": "RT @NareHop: Desarrollador indie abusa sexualmente, viola y maltrata a otra desarrolladora. Esta se calla hasta que se le hinchan los cojon\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "3987776537", "id": "1168265532459618305", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T20:53:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168265532459618305"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "952913742760742912", "id": "1168265474091769856", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 215, "end": 219, "probability": 0.5333, "type": "Other", "normalized_text": "Derek"}]}, "created_at": "2019-09-01T20:52:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168265474091769856"], "text": "Nota mental: las ondas son \u00fatiles pero no suficientes para controlar a un idiota demasiado idiota.\n\n\"\u00bfQu\u00e9 pacientes?\"\n\nSe\u00f1alando el patio donde ya est\u00e1n todos a los que recuerda haber visto antes mientras evita que Derek vuelva a entrar y se mate ah\u00ed dentro.\n\n\"Suicida est\u00fapido.\""}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167894807793950721"}], "author_id": "1328907962", "id": "1168265472426594308", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "NareHop", "id": "125033823"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T20:52:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168265472426594308"], "text": "RT @NareHop: Desarrollador indie abusa sexualmente, viola y maltrata a otra desarrolladora. Esta se calla hasta que se le hinchan los cojon\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "928332092819288065", "id": "1168265412305403906", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T20:52:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168265412305403906"], "text": "Um suicida n\u00e3o quer realmente se matar, quer \u00e9 acabar com toda a dor que sente e essa parece a unica solu\u00e7\u00e3o"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168259414211682304"}], "author_id": "162510446", "id": "1168265357133524992", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "SantiSanta99", "id": "2585185197"}, {"start": 14, "end": 21, "username": "FBurro", "id": "243018699"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T20:52:21.000Z", "in_reply_to_user_id": "2585185197", "edit_history_tweet_ids": ["1168265357133524992"], "text": "@SantiSanta99 @FBurro Suicida seria jugarle de igual a igual, por que no piensan antes de escribir?"}, {"lang": "pt", "author_id": "1054845948038397952", "id": "1168265044704026625", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 197, "end": 200, "probability": 0.5844, "type": "Person", "normalized_text": "Jeon"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/A84wG2qgys", "expanded_url": "https://twitter.com/StephanieDiasd5/status/1168265044704026625/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/A84wG2qgys", "media_key": "3_1168264993722310656"}, {"start": 303, "end": 326, "url": "https://t.co/81XhNDrCcd", "expanded_url": "https://t.co/81XhNDrCcd", "display_url": "t.co/81XhNDrCcd"}]}, "created_at": "2019-09-01T20:51:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168265044704026625"], "text": "Ve se aqle demonio da sedu\u00e7\u00e3o ali d baixo parece esse anjinho Pitico?(q dv ter sarrado pra caramba + tarde)olha essa carinha inofensiva q matou o Fandom inteiro,sorte tem qm pode ver os 2 lados do Jeon,o crian\u00e7a pra encher d mimo e carinho e o homao pra encher d beijo e mordida https://t.co/A84wG2qgys https://t.co/81XhNDrCcd"}, {"lang": "pt", "author_id": "68724167", "id": "1168264995395788802", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 44, "probability": 0.779, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 47, "end": 62, "probability": 0.7546, "type": "Other", "normalized_text": "Acerto de Contas"}]}, "created_at": "2019-09-01T20:50:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168264995395788802"], "text": "Estou vendo o filme animado Esquadr\u00e3o Suicida: Acerto de Contas. \u00c9 incr\u00edvel como um filme com um nome desses consegue ser t\u00e3o chato."}, {"lang": "pt", "author_id": "52942013", "id": "1168264937132691457", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 24, "probability": 0.5305, "type": "Other", "normalized_text": "disque"}]}, "created_at": "2019-09-01T20:50:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168264937132691457"], "text": "Comecei a assistir disque amiga para matar e j\u00e1 tenho duas teorias\n1. O marido forjou a pr\u00f3pria morte\n2. Ele era amante da nova amiga que o matou pq ele n\u00e3o quis se divorciar"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1168250099643899909"}], "author_id": "1101110755636797440", "id": "1168264794648064001", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.973, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 13, "end": 15, "probability": 0.7649, "type": "Organization", "normalized_text": "FMI"}, {"start": 85, "end": 90, "probability": 0.8941, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 94, "end": 98, "probability": 0.5156, "type": "Other", "normalized_text": "sexta"}, {"start": 100, "end": 115, "probability": 0.5499, "type": "Other", "normalized_text": "Economia mundial"}, {"start": 223, "end": 228, "probability": 0.9082, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 246, "end": 247, "probability": 0.8887, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}, {"start": 258, "end": 262, "probability": 0.4346, "type": "Other", "normalized_text": "Ocara"}], "hashtags": [{"start": 257, "end": 263, "tag": "Ocara"}], "urls": [{"start": 264, "end": 287, "url": "https://t.co/hEfU85rwHB", "expanded_url": "https://twitter.com/pslaranja/status/1168264794648064001/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hEfU85rwHB", "media_key": "16_1168264785605144576"}, {"start": 288, "end": 311, "url": "https://t.co/jByFuF6Dls", "expanded_url": "https://twitter.com/Francischini_/status/1168250099643899909", "display_url": "twitter.com/Francischini_/\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-01T20:50:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168264794648064001"], "text": "Lula pagou o FMI. Criou reservas de 380 bilh\u00f5es de d\u00f3lares. Triplicou o PIB.  Fez do Brasil a sexta Economia mundial. Matou a fome de 40 milh\u00f5es e levou \u00e1gua ao sert\u00e3o. Sem privatizar ou tirar direitos.\nSe ele destru\u00edsse o Brasil estaria solto. \nPT na veia #Ocara https://t.co/hEfU85rwHB https://t.co/jByFuF6Dls"}, {"lang": "pt", "author_id": "58906101", "id": "1168264667191549957", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T20:49:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168264667191549957"], "text": "Toda hora q eu vou chorar na varanda meu vizinho t\u00e1 na janela fumando. Ele deve achar q sou uma suicida em potencial e at\u00e9 sou, mas no momento n\u00e3o \u00e9 esse o caso rssss"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168264562338082816"}], "author_id": "1098796685340393479", "id": "1168264660040241158", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CerdoDiplomatic", "id": "1098796685340393479"}, {"start": 21, "end": 31, "username": "ELMASGODO", "id": "1377105292438118402"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T20:49:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168264660040241158"], "text": "RT @CerdoDiplomatic: @ELMASGODO En \u00e9pocas de independencia los l\u00edderes y jefes de estado iban a la guerra, si tanto pide combate por favor\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168022068618616832"}], "author_id": "1098796685340393479", "id": "1168264562338082816", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "ELMASGODO", "id": "1377105292438118402"}], "annotations": [{"start": 118, "end": 122, "probability": 0.9034, "type": "Person", "normalized_text": "Uribe"}, {"start": 203, "end": 208, "probability": 0.9762, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T20:49:11.000Z", "in_reply_to_user_id": "3559793237", "edit_history_tweet_ids": ["1168264562338082816"], "text": "@ELMASGODO En \u00e9pocas de independencia los l\u00edderes y jefes de estado iban a la guerra, si tanto pide combate por favor Uribe p\u00f3ngase el uniforme y alistese con sus hijos que tienen coraz\u00f3n de guerreros.\n\nHitler cuando estuvo acorralado se suicid\u00f3 y este se\u00f1or los suicida."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "988952864142823424", "id": "1168264490992984064", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T20:48:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168264490992984064"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"lang": "ca", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168112371807739904"}], "author_id": "752914892", "id": "1168264452082491397", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "lopezmonne", "id": "537576862"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T20:48:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168264452082491397"], "text": "RT @lopezmonne: L'article (i sembla que els entrevistats) oblida (crec) un element essencial: el preu dels bitllets d'avi\u00f3. \u00c9s un trasport\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168227706460413952"}], "author_id": "1018160604752826368", "id": "1168264404049256449", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "joanbaldovi", "id": "378944786"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T20:48:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168264404049256449"], "text": "RT @joanbaldovi: Dar una segunda oportunidad a la derecha\ud83d\udcb8\ud83c\udf83\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f es suicida.\n\nPSOE\ud83e\udd40y Podemos\ud83c\udf46 tendr\u00edan que ponerse a hablar de una pu\u00f1etera\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "821423684351066112", "id": "1168264335162060802", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T20:48:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168264335162060802"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "2729854202", "id": "1168264306489737218", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T20:48:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168264306489737218"], "text": "No, no es una nota suicida. No todavia"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168238084993011712"}], "author_id": "155052675", "id": "1168264152722345984", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "DoctoraGlas", "id": "591124841"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T20:47:33.000Z", "in_reply_to_user_id": "591124841", "edit_history_tweet_ids": ["1168264152722345984"], "text": "@DoctoraGlas Molar\u00eda como \u00faltimo tuit de un suicida."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168260629838385152"}], "author_id": "509309279", "id": "1168263949978165248", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "MilenaRPM", "id": "183042075"}], "annotations": [{"start": 105, "end": 110, "probability": 0.9287, "type": "Person", "normalized_text": "Mirtha"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T20:46:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168263949978165248"], "text": "RT @MilenaRPM: Se le fue todo a la mierda. Parece que anda muy alborotado em Olivos. Ya no lo respeta ni Mirtha que le dice \"fracasado\". Pi\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168262559750860802"}], "author_id": "716438667384987648", "id": "1168263904444723211", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T20:46:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168263904444723211"], "text": "RT @Gabsmelocoteia: No fap september? KKKKKKKKK\nAMIGO A \u00daNICA COISA BOA DA MINHA VIDA EH TOCA PUNHETA VOCE ACHA QUE EU SOU SUICIDA PORRA"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168124436559605760"}], "author_id": "859154976", "id": "1168263879991922688", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "aluquema", "id": "372876181"}, {"start": 14, "end": 23, "username": "iescolar", "id": "14436317"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T20:46:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168263879991922688"], "text": "RT @aluquema: @iescolar La pol\u00edtica espa\u00f1ola ha entrado en una espiral suicida en la que vale m\u00e1s relato y marketing, que conocimiento y ex\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "44927867", "id": "1168263774421311490", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 16, "like_count": 6930, "quote_count": 17}, "entities": {"annotations": [{"start": 122, "end": 135, "probability": 0.9674, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}]}, "created_at": "2019-09-01T20:46:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168263774421311490"], "text": "Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do Carlinhos Maia, enfrentou suas dores por mais um dia. Isso faz de voc\u00ea um vencedor, n\u00e3o um imbecil. Eu j\u00e1 estive no seu lugar e garanto: vai ficar tudo bem."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167906404075626497"}], "author_id": "1909387957", "id": "1168263692045225987", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "oreripoti", "id": "362158279"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/vcKBNQlQgq", "expanded_url": "https://twitter.com/oreripoti/status/1167906404075626497/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vcKBNQlQgq", "media_key": "3_1167906394005131272"}, {"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/vcKBNQlQgq", "expanded_url": "https://twitter.com/oreripoti/status/1167906404075626497/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vcKBNQlQgq", "media_key": "3_1167906395062038529"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 394, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T20:45:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168263692045225987"], "text": "RT @oreripoti: o verdadeiro esquadr\u00e3o suicida https://t.co/vcKBNQlQgq"}, {"lang": "ca", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168231325981192192"}], "author_id": "361309908", "id": "1168263576479502343", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "joanbaldovi", "id": "378944786"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T20:45:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168263576479502343"], "text": "RT @joanbaldovi: Donar una segona oportunitat a la dreta\ud83d\udcb8\ud83c\udf83\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f \u00e9s su\u00efcida.\n\nPSOE\ud83e\udd40i Podemos\ud83c\udf46 haurien de seure a parlar d'una punyetera vegad\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "306877369", "id": "1168263534947590144", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 56, "probability": 0.4938, "type": "Other", "normalized_text": "manga"}]}, "created_at": "2019-09-01T20:45:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168263534947590144"], "text": "Acho que esse assunto suicida j\u00e1 deu muito pano pra manga em tudo que lugar; e???"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263388436344833"}], "author_id": "930780511", "id": "1168263529738244096", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "screnluan", "id": "2320105658"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 44, "probability": 0.8948, "type": "Person", "normalized_text": "bruno henrique"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T20:45:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168263529738244096"], "text": "RT @screnluan: caramba matou o bruno henrique filhao calma o cara vai se apresentar pra sele\u00e7\u00e3o deixa ele ir em paz"}, {"lang": "es", "author_id": "244218738", "id": "1168263507810254848", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 1}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.9479, "type": "Other", "normalized_text": "Birds of Prey"}, {"start": 34, "end": 50, "probability": 0.6617, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 83, "end": 94, "probability": 0.9799, "type": "Person", "normalized_text": "Harley Quinn"}], "urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/P6PlSzuGDa", "expanded_url": "http://bit.ly/2MQQ9O4", "display_url": "bit.ly/2MQQ9O4"}, {"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/cKzK05ZUhS", "expanded_url": "https://twitter.com/SinEmbargoMX/status/1168263507810254848/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/cKzK05ZUhS", "media_key": "3_1168245990073065472"}]}, "created_at": "2019-09-01T20:45:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168263507810254848"], "text": "Birds of Prey dejar\u00e1 a un lado al Escuadr\u00f3n Suicida para ahondar en la historia de Harley Quinn\nhttps://t.co/P6PlSzuGDa https://t.co/cKzK05ZUhS"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167819344123965442"}], "author_id": "936069896", "id": "1168263489175072771", "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 29, "username": "KeikoFujimori", "id": "53189543"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 78, "probability": 0.6784, "type": "Person", "normalized_text": "Hinostroza"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T20:44:55.000Z", "in_reply_to_user_id": "2886074397", "edit_history_tweet_ids": ["1168263489175072771"], "text": "@_CarlitaRocha @KeikoFujimori Qui\u00e9n? Los cuellos blancos del Puerto? Hinostroza y sus hermanitos?? Imposible! Porque todos ellos estar\u00edan \u201cvivitos y cobrando\u201d y al servicio de su lideresa (bueno, tambi\u00e9n de su l\u00edder el suicida, que por esa raz\u00f3n tambi\u00e9n lo tendr\u00edamos hasta postulando a un nuevo gobierno.)"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168113548372955136"}], "author_id": "372876181", "id": "1168263479494610945", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Guerraeterna", "id": "14371600"}], "annotations": [{"start": 181, "end": 186, "probability": 0.813, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T20:44:53.000Z", "in_reply_to_user_id": "14371600", "edit_history_tweet_ids": ["1168263479494610945"], "text": "@Guerraeterna La pol\u00edtica espa\u00f1ola ha entrado en una espiral suicida, vale m\u00e1s relato y marketing, que conocimiento y experiencia. Se ve en los \u00faltimos fichajes de los partidos, en Madrid especialmente. Prima la proyecci\u00f3n medi\u00e1tica sobre la preparaci\u00f3n para el cargo para el que se selecciona."}, {"lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167927712138137601"}], "author_id": "2521764244", "id": "1168263394878771201", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "alemilord", "id": "1052241441991340032"}], "urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/DBfrjGzscV", "expanded_url": "https://www.bitchyf.it/ragazza-trans-si-suicida-solo-4-ore-perche-inserita-nel-carcere-maschile-udine/", "display_url": "bitchyf.it/ragazza-trans-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://archivio.biccy.it/ragazza-trans-si-suicida-solo-4-ore-perche-inserita-nel-carcere-maschile-udine/"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T20:44:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168263394878771201"], "text": "RT @alemilord: Ragazza trans si suicida quattro ore dopo esser stata portata nel carcere maschile di Udine.  https://t.co/DBfrjGzscV"}, {"lang": "pt", "author_id": "2320105658", "id": "1168263388436344833", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 29, "probability": 0.9092, "type": "Person", "normalized_text": "bruno henrique"}]}, "created_at": "2019-09-01T20:44:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168263388436344833"], "text": "caramba matou o bruno henrique filhao calma o cara vai se apresentar pra sele\u00e7\u00e3o deixa ele ir em paz"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1168249709665902593"}], "author_id": "4246696275", "id": "1168263381482188803", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T20:44:30.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 174, "end": 197, "url": "https://t.co/W8ThWzIFHm", "expanded_url": "https://twitter.com/whomath/status/1168249709665902593", "display_url": "twitter.com/whomath/status\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168263381482188803"], "text": "\"Venha perguntar pra senhora de 72 anos se ela se matou aos 16\" al\u00e9m de ser extremamente insens\u00edvel com quem ta passando por um momento ruim, ainda \u00e9 burro e tem 0 coer\u00eancia https://t.co/W8ThWzIFHm"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168227706460413952"}], "author_id": "4755891137", "id": "1168263372032421888", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "joanbaldovi", "id": "378944786"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T20:44:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168263372032421888"], "text": "RT @joanbaldovi: Dar una segunda oportunidad a la derecha\ud83d\udcb8\ud83c\udf83\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f es suicida.\n\nPSOE\ud83e\udd40y Podemos\ud83c\udf46 tendr\u00edan que ponerse a hablar de una pu\u00f1etera\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168227706460413952"}], "author_id": "951776397659443202", "id": "1168263302948040704", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "joanbaldovi", "id": "378944786"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T20:44:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168263302948040704"], "text": "RT @joanbaldovi: Dar una segunda oportunidad a la derecha\ud83d\udcb8\ud83c\udf83\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f es suicida.\n\nPSOE\ud83e\udd40y Podemos\ud83c\udf46 tendr\u00edan que ponerse a hablar de una pu\u00f1etera\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "794231648", "id": "1168263260803620865", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T20:44:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168263260803620865"], "text": "O FILHA DA PUTA QUASE MATOU O BH AGORA, VAI SE FUDER"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168236491098775558"}], "author_id": "2188472910", "id": "1168263249948790786", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "julianogss", "id": "1009203587367493632"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T20:43:58.000Z", "in_reply_to_user_id": "1009203587367493632", "edit_history_tweet_ids": ["1168263249948790786"], "text": "@julianogss Vou suicida"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168227706460413952"}], "author_id": "296525401", "id": "1168263202288873472", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "joanbaldovi", "id": "378944786"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T20:43:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168263202288873472"], "text": "RT @joanbaldovi: Dar una segunda oportunidad a la derecha\ud83d\udcb8\ud83c\udf83\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f es suicida.\n\nPSOE\ud83e\udd40y Podemos\ud83c\udf46 tendr\u00edan que ponerse a hablar de una pu\u00f1etera\u2026"}, {"lang": "ca", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168231325981192192"}], "author_id": "109604190", "id": "1168263098567970816", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "joanbaldovi", "id": "378944786"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T20:43:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168263098567970816"], "text": "RT @joanbaldovi: Donar una segona oportunitat a la dreta\ud83d\udcb8\ud83c\udf83\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f \u00e9s su\u00efcida.\n\nPSOE\ud83e\udd40i Podemos\ud83c\udf46 haurien de seure a parlar d'una punyetera vegad\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168262228845445123"}], "author_id": "306877369", "id": "1168262953465987072", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Jouberth19", "id": "350476403"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T20:42:48.000Z", "in_reply_to_user_id": "350476403", "edit_history_tweet_ids": ["1168262953465987072"], "text": "@jouberth19 Todo suicida tenta duas vezes antes."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168227706460413952"}], "author_id": "1161017826607542273", "id": "1168262890866057216", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "joanbaldovi", "id": "378944786"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T20:42:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168262890866057216"], "text": "RT @joanbaldovi: Dar una segunda oportunidad a la derecha\ud83d\udcb8\ud83c\udf83\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f es suicida.\n\nPSOE\ud83e\udd40y Podemos\ud83c\udf46 tendr\u00edan que ponerse a hablar de una pu\u00f1etera\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168227706460413952"}], "author_id": "551294799", "id": "1168262871807139846", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "joanbaldovi", "id": "378944786"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T20:42:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168262871807139846"], "text": "RT @joanbaldovi: Dar una segunda oportunidad a la derecha\ud83d\udcb8\ud83c\udf83\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f es suicida.\n\nPSOE\ud83e\udd40y Podemos\ud83c\udf46 tendr\u00edan que ponerse a hablar de una pu\u00f1etera\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "3020042170", "id": "1168262559750860802", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T20:41:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168262559750860802"], "text": "No fap september? KKKKKKKKK\nAMIGO A \u00daNICA COISA BOA DA MINHA VIDA EH TOCA PUNHETA VOCE ACHA QUE EU SOU SUICIDA PORRA"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168255567376322566"}], "author_id": "226273309", "id": "1168262423310217217", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 18, "probability": 0.8193, "type": "Person", "normalized_text": "VELHA"}, {"start": 20, "end": 22, "probability": 0.4095, "type": "Person", "normalized_text": "PAN"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T20:40:41.000Z", "in_reply_to_user_id": "19593634", "edit_history_tweet_ids": ["1168262423310217217"], "text": "@revistaforum VELHA PAN \u00c9 NAZI FASCISTA SUIC\u00cdDA!"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168203552831037440"}], "author_id": "3806641877", "id": "1168262328816734210", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ImMummRa", "id": "889152311704113152"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 37, "probability": 0.7658, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 76, "end": 77, "probability": 0.653, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 75, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T20:40:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168262328816734210"], "text": "RT @ImMummRa: \"Desde Esquadr\u00e3o Suicida eu espero bombas vindo dos filmes da DC\"\n\nCARALHO, SUPERA ISSO\n\n\u00c9 um filme de 3 anos atr\u00e1s. Dps teve\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "333672218", "id": "1168262210184986626", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 17, "probability": 0.91, "type": "Person", "normalized_text": "jimin"}, {"start": 55, "end": 62, "probability": 0.9209, "type": "Person", "normalized_text": "jungkook"}, {"start": 206, "end": 209, "probability": 0.8423, "type": "Person", "normalized_text": "jeon"}]}, "created_at": "2019-09-01T20:39:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168262210184986626"], "text": "Ta mais se o jimin viajou e enganou todo mundo e at\u00e9 o jungkook de que ele ia perder o niver dele, mandou um video gravado de manh\u00e3 quando ja era noite em paris, porque na vdd ele foi comprar o presente do jeon e voltou de surpresa de l\u00e1 e quase matou a gente do cora\u00e7\u00e3o???"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168227706460413952"}], "author_id": "305631983", "id": "1168262137468391424", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "joanbaldovi", "id": "378944786"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T20:39:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168262137468391424"], "text": "RT @joanbaldovi: Dar una segunda oportunidad a la derecha\ud83d\udcb8\ud83c\udf83\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f es suicida.\n\nPSOE\ud83e\udd40y Podemos\ud83c\udf46 tendr\u00edan que ponerse a hablar de una pu\u00f1etera\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168133764473655296"}], "author_id": "306877369", "id": "1168262080551641088", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "neryagrarias", "id": "128535275"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T20:39:19.000Z", "in_reply_to_user_id": "128535275", "edit_history_tweet_ids": ["1168262080551641088"], "text": "@neryagrarias Se quem \u00e9 mata \u00e9 suicida O suicida depressivo covarde \u00e9 nada mais nada menos que; assassino suicida covarde \ud83d\ude42"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168227706460413952"}], "author_id": "966088421977546754", "id": "1168261982681731072", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "joanbaldovi", "id": "378944786"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T20:38:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168261982681731072"], "text": "RT @joanbaldovi: Dar una segunda oportunidad a la derecha\ud83d\udcb8\ud83c\udf83\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f es suicida.\n\nPSOE\ud83e\udd40y Podemos\ud83c\udf46 tendr\u00edan que ponerse a hablar de una pu\u00f1etera\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167894807793950721"}], "author_id": "2909024051", "id": "1168261927459536897", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "NareHop", "id": "125033823"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T20:38:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168261927459536897"], "text": "RT @NareHop: Desarrollador indie abusa sexualmente, viola y maltrata a otra desarrolladora. Esta se calla hasta que se le hinchan los cojon\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168133764473655296"}], "author_id": "306877369", "id": "1168261904298627072", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "neryagrarias", "id": "128535275"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T20:38:37.000Z", "in_reply_to_user_id": "128535275", "edit_history_tweet_ids": ["1168261904298627072"], "text": "@neryagrarias O Depressivo suicida desiste da vida dele. O Depressivo suicida e covarde; mata por ego\u00edsmo, machismo, posse .......etc.\ud83d\ude42"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168218193124610048"}], "author_id": "163949184", "id": "1168261821347893248", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "hernanzeta3", "id": "579091193"}, {"start": 13, "end": 19, "username": "VVnr7", "id": "3323677223"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T20:38:18.000Z", "in_reply_to_user_id": "579091193", "edit_history_tweet_ids": ["1168261821347893248"], "text": "@hernanzeta3 @VVnr7 \"Ojo con el arma que tengo\" dice el suicida \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167894807793950721"}], "author_id": "615662968", "id": "1168261736690081795", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "NareHop", "id": "125033823"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T20:37:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168261736690081795"], "text": "RT @NareHop: Desarrollador indie abusa sexualmente, viola y maltrata a otra desarrolladora. Esta se calla hasta que se le hinchan los cojon\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168127689175240705"}], "author_id": "246323330", "id": "1168261711805210624", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ANANKA63", "id": "280527618"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 82, "probability": 0.9775, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T20:37:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168261711805210624"], "text": "RT @ANANKA63: Qu\u00e9 linda, ella sabe que la pena de muerte no es aplicable en el Per\u00fa,  lo sabe como lo supo el cobarde suicida, adem\u00e1s si ha\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168133764473655296"}], "author_id": "306877369", "id": "1168261704117104642", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "neryagrarias", "id": "128535275"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T20:37:50.000Z", "in_reply_to_user_id": "128535275", "edit_history_tweet_ids": ["1168261704117104642"], "text": "@neryagrarias J\u00e1 que est\u00e3o no assunto , vou palpitar \ud83d\udc69\u200d\ud83d\udcbb. Existe o suicida depressivo; e, o covarde suicida depressivo. A diferen\u00e7a est\u00e1 em; o suicida depressivo se mata, e, fim. O Depressivo Covarde mata algu\u00e9m e depois se mata pra \u00f1 cumprir crime. \ud83d\ude42 conheci dois tipos"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168203552831037440"}], "author_id": "1135679519946432514", "id": "1168261688300318720", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ImMummRa", "id": "889152311704113152"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 37, "probability": 0.7658, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 76, "end": 77, "probability": 0.653, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 75, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T20:37:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168261688300318720"], "text": "RT @ImMummRa: \"Desde Esquadr\u00e3o Suicida eu espero bombas vindo dos filmes da DC\"\n\nCARALHO, SUPERA ISSO\n\n\u00c9 um filme de 3 anos atr\u00e1s. Dps teve\u2026"}, {"lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1168012749391056897"}], "author_id": "971444556502831105", "id": "1168261533148884992", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T20:37:09.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/H5vyGTSUxh", "expanded_url": "https://twitter.com/_SJPeace_/status/1168012749391056897", "display_url": "twitter.com/_SJPeace_/stat\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168261533148884992"], "text": "Il massacro suicida degli americani.\n\nQuando la smetteranno? https://t.co/H5vyGTSUxh"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "1089306030687875074", "id": "1168261447522148355", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T20:36:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168261447522148355"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168227706460413952"}], "author_id": "1484711089", "id": "1168261341016207363", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "joanbaldovi", "id": "378944786"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T20:36:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168261341016207363"], "text": "RT @joanbaldovi: Dar una segunda oportunidad a la derecha\ud83d\udcb8\ud83c\udf83\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f es suicida.\n\nPSOE\ud83e\udd40y Podemos\ud83c\udf46 tendr\u00edan que ponerse a hablar de una pu\u00f1etera\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "1011387351757713409", "id": "1168261314751414272", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 47, "probability": 0.8718, "type": "Place", "normalized_text": "brasil"}], "urls": [{"start": 207, "end": 230, "url": "https://t.co/75nl41clsS", "expanded_url": "https://twitter.com/s97ggukie/status/1168231231902949376", "display_url": "twitter.com/s97ggukie/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-01T20:36:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168261314751414272"], "text": "Eu nem sei quem \u00e9 este lixo humano, a\u00ed no brasil, mas ele deveria ser proibido de usar a internet, comparar um potencial suicida de 16 anos a uma senhora de 75 que ainda trabalha, n\u00e3o tem no\u00e7\u00e3o do que fala. https://t.co/75nl41clsS"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168261162796027909"}], "author_id": "369555163", "id": "1168261285714243584", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 58, "probability": 0.8238, "type": "Person", "normalized_text": "lucian"}]}, "created_at": "2019-09-01T20:36:10.000Z", "in_reply_to_user_id": "1069697315009716230", "edit_history_tweet_ids": ["1168261285714243584"], "text": "@EdusantosMah N aguento mais, tava num jogo ganho de lucian o povo se matou"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168260704014667777"}], "author_id": "1069697315009716230", "id": "1168261162796027909", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "57lacerda", "id": "369555163"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 55, "probability": 0.6463, "type": "Person", "normalized_text": "soraka"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T20:35:41.000Z", "in_reply_to_user_id": "369555163", "edit_history_tweet_ids": ["1168261162796027909"], "text": "@57lacerda N aguento mais, tava num jogo ganho de soraka o povo se matou"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167992829060075521"}], "author_id": "459778674", "id": "1168261141115674627", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Superluchas", "id": "31413418"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 27, "probability": 0.7084, "type": "Other", "normalized_text": "Cero Miedo"}, {"start": 38, "end": 48, "probability": 0.6844, "type": "Other", "normalized_text": "Cero Huevos"}, {"start": 91, "end": 101, "probability": 0.9359, "type": "Organization", "normalized_text": "Young Bucks"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.8918, "type": "Organization", "normalized_text": "AEWAl"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T20:35:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168261141115674627"], "text": "RT @Superluchas: \"Cero Miedo\" contra \"Cero Huevos\". Tal parece que nadie les explic\u00f3 a los Young Bucks que es suicida que digan eso. #AEWAl\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167894807793950721"}], "author_id": "936602556423393280", "id": "1168261107284422656", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "NareHop", "id": "125033823"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T20:35:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168261107284422656"], "text": "RT @NareHop: Desarrollador indie abusa sexualmente, viola y maltrata a otra desarrolladora. Esta se calla hasta que se le hinchan los cojon\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167894807793950721"}], "author_id": "1539337453", "id": "1168260963218395137", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "NareHop", "id": "125033823"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T20:34:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168260963218395137"], "text": "RT @NareHop: Desarrollador indie abusa sexualmente, viola y maltrata a otra desarrolladora. Esta se calla hasta que se le hinchan los cojon\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168227706460413952"}], "author_id": "442815258", "id": "1168260766509780992", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "joanbaldovi", "id": "378944786"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T20:34:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168260766509780992"], "text": "RT @joanbaldovi: Dar una segunda oportunidad a la derecha\ud83d\udcb8\ud83c\udf83\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f es suicida.\n\nPSOE\ud83e\udd40y Podemos\ud83c\udf46 tendr\u00edan que ponerse a hablar de una pu\u00f1etera\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "68880856", "id": "1168260748373569542", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T20:34:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168260748373569542"], "text": "Mas afinal pq a senhora de 75 anos n\u00e3o se matou"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168151757257621504"}], "author_id": "73499343", "id": "1168260733945221123", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "SF_Moro", "id": "1113094855281008641"}, {"start": 9, "end": 17, "username": "ChobasB", "id": "743555017"}], "annotations": [{"start": 117, "end": 119, "probability": 0.957, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T20:33:58.000Z", "in_reply_to_user_id": "1113094855281008641", "edit_history_tweet_ids": ["1168260733945221123"], "text": "@SF_Moro @ChobasB Dados estat\u00edsticos recentes apontam que a pol\u00edcia carioca matou o dobro de pessoas que pol\u00edcia dos EUA em todo o pa\u00eds no mesmo per\u00edodo, defende essa letalidade como se festeja um gol a cada morte? Entre os mortos crian\u00e7as a caminho da escola nas comunidades, est\u00e3o feliz?"}, {"lang": "pt", "author_id": "1332187518", "id": "1168260702584344577", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T20:33:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168260702584344577"], "text": "indo estudar biologia como se n\u00e3o tivesse uma caralhada de mat\u00e9ria atrasada de hist\u00f3ria... \n\nrevolu\u00e7\u00e3o russa pq me matou"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168227706460413952"}], "author_id": "269351956", "id": "1168260687682048001", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "joanbaldovi", "id": "378944786"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T20:33:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168260687682048001"], "text": "RT @joanbaldovi: Dar una segunda oportunidad a la derecha\ud83d\udcb8\ud83c\udf83\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f es suicida.\n\nPSOE\ud83e\udd40y Podemos\ud83c\udf46 tendr\u00edan que ponerse a hablar de una pu\u00f1etera\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167894807793950721"}], "author_id": "709051910326722560", "id": "1168260685287108614", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "NareHop", "id": "125033823"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T20:33:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168260685287108614"], "text": "RT @NareHop: Desarrollador indie abusa sexualmente, viola y maltrata a otra desarrolladora. Esta se calla hasta que se le hinchan los cojon\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1168249709665902593"}], "author_id": "1701924901", "id": "1168260680530767874", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 91, "probability": 0.5287, "type": "Other", "normalized_text": "COESAOAIAJEJEKSJAJRJRJEJEJ"}], "urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/QjcTooWJib", "expanded_url": "https://twitter.com/whomath/status/1168249709665902593", "display_url": "twitter.com/whomath/status\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-01T20:33:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168260680530767874"], "text": "eh \u00f3bvio que ela n\u00e3o se matou aos 16 anos se ela t\u00e1 com 70 CADE A COESAOAIAJEJEKSJAJRJRJEJEJ https://t.co/QjcTooWJib"}, {"lang": "es", "author_id": "183042075", "id": "1168260629838385152", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 90, "end": 95, "probability": 0.9654, "type": "Person", "normalized_text": "Mirtha"}, {"start": 129, "end": 132, "probability": 0.9738, "type": "Organization", "normalized_text": "Boca"}]}, "created_at": "2019-09-01T20:33:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168260629838385152"], "text": "Se le fue todo a la mierda. Parece que anda muy alborotado em Olivos. Ya no lo respeta ni Mirtha que le dice \"fracasado\". Pierde Boca y se suicida."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168234840040378368"}], "author_id": "1168258018338856960", "id": "1168260506404175873", "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 31, "username": "viniciuslscirur", "id": "3150522395"}, {"start": 32, "end": 48, "username": "Haddad_Fernando", "id": "354095556"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 60, "probability": 0.9737, "type": "Person", "normalized_text": "Fidel Castro"}, {"start": 163, "end": 164, "probability": 0.9274, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T20:33:04.000Z", "in_reply_to_user_id": "1150964398581854208", "edit_history_tweet_ids": ["1168260506404175873"], "text": "@direitatalkei @viniciuslscirur @Haddad_Fernando Fidel Castro \u00e9 um belo exemplo de Democracia Socialista. Matou todos que se opuseram a ele. Essa Democracia que o PT e puxadinhos querem. Vcs j\u00e1 eram!!!"}, {"lang": "es", "author_id": "126329015", "id": "1168260439123419136", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T20:32:48.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/PO07iiTDj8", "expanded_url": "http://bit.ly/32madeJ", "display_url": "bit.ly/32madeJ"}, {"start": 140, "end": 163, "url": "https://t.co/PO07iiTDj8", "expanded_url": "http://bit.ly/32madeJ", "display_url": "bit.ly/32madeJ"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168260439123419136"], "text": "La menor hace un a\u00f1o habr\u00eda empezado un tratamiento psicol\u00f3gico por depresi\u00f3n por la que estaba pasando.\n\nLa nota: https://t.co/PO07iiTDj8. https://t.co/PO07iiTDj8"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168258282290581504"}], "author_id": "757611163282706432", "id": "1168260438313902081", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Santimonta_", "id": "1490172402323570688"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T20:32:48.000Z", "in_reply_to_user_id": "322278883", "edit_history_tweet_ids": ["1168260438313902081"], "text": "@SantiMonta_ No se entiende nada, planteo defensivo que no defiende, jugando al pelotazo con un 9 que se traba con sus propias piernas, el otro centrodelantero  jugando de mediocampista, un suicida"}, {"lang": "pt", "author_id": "1152282148474408962", "id": "1168260374396841984", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T20:32:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168260374396841984"], "text": "CARALHOU O M\u00c9DICO SE MATOU\n*TO FEITO*"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168227706460413952"}], "author_id": "282225167", "id": "1168260290724663296", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "joanbaldovi", "id": "378944786"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T20:32:13.000Z", "in_reply_to_user_id": "378944786", "edit_history_tweet_ids": ["1168260290724663296"], "text": "@joanbaldovi Lo suicida es que Nazionalsocialistas como vosotros pas\u00e9is por dem\u00f3cratas. Sois unos genicidas"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168227706460413952"}], "author_id": "3138673149", "id": "1168260237557678083", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "joanbaldovi", "id": "378944786"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T20:32:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168260237557678083"], "text": "RT @joanbaldovi: Dar una segunda oportunidad a la derecha\ud83d\udcb8\ud83c\udf83\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f es suicida.\n\nPSOE\ud83e\udd40y Podemos\ud83c\udf46 tendr\u00edan que ponerse a hablar de una pu\u00f1etera\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168227706460413952"}], "author_id": "1872210793", "id": "1168260214887452672", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "joanbaldovi", "id": "378944786"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T20:31:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168260214887452672"], "text": "RT @joanbaldovi: Dar una segunda oportunidad a la derecha\ud83d\udcb8\ud83c\udf83\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f es suicida.\n\nPSOE\ud83e\udd40y Podemos\ud83c\udf46 tendr\u00edan que ponerse a hablar de una pu\u00f1etera\u2026"}, {"lang": "pt", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "author_id": "2581270777", "id": "1168260200236756992", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 39, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T20:31:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168260200236756992"], "text": "quer se drogar? de boa, boa sorte! \nmas respeita as pessoas que est\u00e3o em volta de voc\u00ea. ontem eu estava na pdb, um imbecil espirrou lan\u00e7a pro alto e veio tudo na minha cara, minha alergia quase me matou de vez\ud83e\udd26\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168259395186286593"}], "author_id": "396388025", "id": "1168260167168942081", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "matheusdias1914", "id": "817511745191366658"}, {"start": 17, "end": 31, "username": "AnaliseVerdao", "id": "724374989152116737"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 51, "probability": 0.9843, "type": "Person", "normalized_text": "Messi"}, {"start": 58, "end": 64, "probability": 0.9164, "type": "Person", "normalized_text": "Felip\u00e3o"}, {"start": 106, "end": 111, "probability": 0.9746, "type": "Organization", "normalized_text": "Gr\u00eamio"}, {"start": 129, "end": 132, "probability": 0.9569, "type": "Person", "normalized_text": "Dudu"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T20:31:43.000Z", "in_reply_to_user_id": "817511745191366658", "edit_history_tweet_ids": ["1168260167168942081"], "text": "@matheusdias1914 @AnaliseVerdao Pode ser at\u00e9 o Messi se o Felip\u00e3o escalar errado mata o jogador. Contra o Gr\u00eamio matou o jogo do Dudu passando ele pro meio."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "1063209930142949377", "id": "1168260084713107458", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T20:31:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168260084713107458"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168239618816380929"}], "author_id": "85022579", "id": "1168259934548570118", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "CarlosBolsonaro", "id": "68712576"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 47, "probability": 0.9572, "type": "Person", "normalized_text": "Moro"}, {"start": 93, "end": 94, "probability": 0.7189, "type": "Organization", "normalized_text": "PF"}, {"start": 173, "end": 180, "probability": 0.8355, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 186, "end": 193, "probability": 0.8, "type": "Person", "normalized_text": "Anderson"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T20:30:48.000Z", "in_reply_to_user_id": "68712576", "edit_history_tweet_ids": ["1168259934548570118"], "text": "@CarlosBolsonaro \u00d4 carluxo pergunta a PF do Moro, afinal est\u00e3o sobre a cust\u00f3dia de vcs. Se a PF n\u00e3o descobre, imagina n\u00f3s pobres mortais. Ah aproveita e descobre quem matou Marielle e o Anderson"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "1686501421", "id": "1168259906690064384", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T20:30:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168259906690064384"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168227706460413952"}], "author_id": "1357864110", "id": "1168259873232105472", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "joanbaldovi", "id": "378944786"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T20:30:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168259873232105472"], "text": "RT @joanbaldovi: Dar una segunda oportunidad a la derecha\ud83d\udcb8\ud83c\udf83\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f es suicida.\n\nPSOE\ud83e\udd40y Podemos\ud83c\udf46 tendr\u00edan que ponerse a hablar de una pu\u00f1etera\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "902309100276654080", "id": "1168259794999873538", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.5892, "type": "Person", "normalized_text": "Vitinho"}]}, "created_at": "2019-09-01T20:30:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168259794999873538"], "text": "Vitinho b\u00eabado se matou na donja"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168203552831037440"}], "author_id": "3377374973", "id": "1168259726100107264", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ImMummRa", "id": "889152311704113152"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 37, "probability": 0.7658, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 76, "end": 77, "probability": 0.653, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 75, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T20:29:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168259726100107264"], "text": "RT @ImMummRa: \"Desde Esquadr\u00e3o Suicida eu espero bombas vindo dos filmes da DC\"\n\nCARALHO, SUPERA ISSO\n\n\u00c9 um filme de 3 anos atr\u00e1s. Dps teve\u2026"}, {"lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1168054863781146629"}], "author_id": "1112306175771664384", "id": "1168259578921922562", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T20:29:23.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/BVp9wI7REJ", "expanded_url": "https://twitter.com/AndreaRomano9/status/1168054863781146629", "display_url": "twitter.com/AndreaRomano9/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168259578921922562"], "text": "Ogni volta che un piddino parla di storia, uno storico si suicida! https://t.co/BVp9wI7REJ"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168227706460413952"}], "author_id": "919684309", "id": "1168259425620156416", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "joanbaldovi", "id": "378944786"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T20:28:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168259425620156416"], "text": "RT @joanbaldovi: Dar una segunda oportunidad a la derecha\ud83d\udcb8\ud83c\udf83\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f es suicida.\n\nPSOE\ud83e\udd40y Podemos\ud83c\udf46 tendr\u00edan que ponerse a hablar de una pu\u00f1etera\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168259217381347328"}], "author_id": "2585185197", "id": "1168259414211682304", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "FBurro", "id": "243018699"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T20:28:44.000Z", "in_reply_to_user_id": "243018699", "edit_history_tweet_ids": ["1168259414211682304"], "text": "@FBurro Es suicida lo que est\u00e1 haciendo"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168257319458656256"}], "author_id": "1106335938844782593", "id": "1168259298163679232", "entities": {"mentions": [{"start": 12, "end": 28, "username": "WernerMiguelBa1", "id": "1111594341351464960"}, {"start": 29, "end": 45, "username": "GuilhermeBoulos", "id": "762402774260875265"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T20:28:16.000Z", "in_reply_to_user_id": "53224900", "edit_history_tweet_ids": ["1168259298163679232"], "text": "@Lalala1509 @WernerMiguelBa1 @GuilhermeBoulos Foram presos mais por press\u00e3o da m\u00eddia e com apoio do governo anterior, e outra foram 111 que morreram, quem disse que foi a pol\u00edcia que matou tudo isso ? N\u00e3o era uma rebeli\u00e3o ? Como se combate uma rebeli\u00e3o ? E tamb\u00e9m aonde mostra que foi a policia que matou os 111."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1168249709665902593"}], "author_id": "900145467757125632", "id": "1168259280627216384", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T20:28:12.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/68hsFQmbE7", "expanded_url": "https://twitter.com/whomath/status/1168249709665902593", "display_url": "twitter.com/whomath/status\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168259280627216384"], "text": "pergunta p velhinha de 70 anos se ela se matou com 16 anos\nputa que pariu voce eh mto burrooooo https://t.co/68hsFQmbE7"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "984447668448649216", "id": "1168259237904101378", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T20:28:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168259237904101378"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168214942488641537"}], "author_id": "1123656449136254977", "id": "1168259235932704768", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "youngfortae", "id": "1184155976276041729"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T20:28:01.000Z", "in_reply_to_user_id": "771682662167769089", "edit_history_tweet_ids": ["1168259235932704768"], "text": "@youngfortae @ktjkkh vai l\u00e1 pergunta pra senhora de 72 anos se ela se matou com 16"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1168249709665902593"}], "author_id": "3124879858", "id": "1168259152512204800", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T20:27:41.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/MSS5K3jEvm", "expanded_url": "https://twitter.com/whomath/status/1168249709665902593", "display_url": "twitter.com/whomath/status\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168259152512204800"], "text": "\"Venha pergunta uma mulher de 75 anos se ela se matou com 16 anos\" amado? Cancela. https://t.co/MSS5K3jEvm"}, {"lang": "es", "author_id": "2639002749", "id": "1168258848265822210", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T20:26:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168258848265822210"], "text": "Entonces si la muerte le da sentido a la vida, la utop\u00eda es un acto suicida ? Ndeahh"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168131408533045248"}], "author_id": "1098583454214705154", "id": "1168258807132278784", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "VinicioSenador", "id": "2525837216"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 50, "probability": 0.597, "type": "Place", "normalized_text": "RD"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T20:26:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168258807132278784"], "text": "RT @VinicioSenador: Lamentablemente las carceles RD no sirven para reformar a la mayor\u00eda de los presos . Todo lo contrario . Les empeora su\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168227706460413952"}], "author_id": "751307466", "id": "1168258768934703105", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "joanbaldovi", "id": "378944786"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T20:26:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168258768934703105"], "text": "RT @joanbaldovi: Dar una segunda oportunidad a la derecha\ud83d\udcb8\ud83c\udf83\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f es suicida.\n\nPSOE\ud83e\udd40y Podemos\ud83c\udf46 tendr\u00edan que ponerse a hablar de una pu\u00f1etera\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167894807793950721"}], "author_id": "45983117", "id": "1168258690379591681", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "NareHop", "id": "125033823"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T20:25:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168258690379591681"], "text": "RT @NareHop: Desarrollador indie abusa sexualmente, viola y maltrata a otra desarrolladora. Esta se calla hasta que se le hinchan los cojon\u2026"}, {"lang": "ca", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167834386429108224"}], "author_id": "2985972580", "id": "1168258601443569664", "public_metrics": {"retweet_count": 123, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T20:25:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168258601443569664"], "text": "RT @Amine93___: Un proverbe arabe dit : \n\nQuand la jalousie des hommes mourut, alors, se suicida la pudeur des femmes.\n\n\u0645\u0627\u062a\u062a \u0627\u0644\u063a\u064a\u0631\u0629 \u0639\u0646\u062f \u0627\u0644\u0631\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168227706460413952"}], "author_id": "825426678012841989", "id": "1168258581189332999", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "joanbaldovi", "id": "378944786"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T20:25:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168258581189332999"], "text": "RT @joanbaldovi: Dar una segunda oportunidad a la derecha\ud83d\udcb8\ud83c\udf83\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f es suicida.\n\nPSOE\ud83e\udd40y Podemos\ud83c\udf46 tendr\u00edan que ponerse a hablar de una pu\u00f1etera\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167906404075626497"}], "author_id": "480459853", "id": "1168258496044961792", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "oreripoti", "id": "362158279"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/vcKBNQlQgq", "expanded_url": "https://twitter.com/oreripoti/status/1167906404075626497/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vcKBNQlQgq", "media_key": "3_1167906394005131272"}, {"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/vcKBNQlQgq", "expanded_url": "https://twitter.com/oreripoti/status/1167906404075626497/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vcKBNQlQgq", "media_key": "3_1167906395062038529"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 394, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T20:25:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168258496044961792"], "text": "RT @oreripoti: o verdadeiro esquadr\u00e3o suicida https://t.co/vcKBNQlQgq"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168255420361846784"}], "author_id": "1167843270753476609", "id": "1168258489292115968", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9535, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}]}, "created_at": "2019-09-01T20:25:03.000Z", "in_reply_to_user_id": "1655296958", "edit_history_tweet_ids": ["1168258489292115968"], "text": "@faggne O pior \u00e9 uma pessoa dessa ter tantos seguidores e pessoas com pensamentos suicida se aconselhar com esse Carlinhos Maia ."}, {"lang": "ca", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168231325981192192"}], "author_id": "165848878", "id": "1168258335814144000", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "joanbaldovi", "id": "378944786"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T20:24:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168258335814144000"], "text": "RT @joanbaldovi: Donar una segona oportunitat a la dreta\ud83d\udcb8\ud83c\udf83\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f \u00e9s su\u00efcida.\n\nPSOE\ud83e\udd40i Podemos\ud83c\udf46 haurien de seure a parlar d'una punyetera vegad\u2026"}, {"lang": "ca", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167834386429108224"}], "author_id": "1395660054", "id": "1168258335482757121", "public_metrics": {"retweet_count": 123, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T20:24:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168258335482757121"], "text": "RT @Amine93___: Un proverbe arabe dit : \n\nQuand la jalousie des hommes mourut, alors, se suicida la pudeur des femmes.\n\n\u0645\u0627\u062a\u062a \u0627\u0644\u063a\u064a\u0631\u0629 \u0639\u0646\u062f \u0627\u0644\u0631\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167969647485808640"}], "author_id": "852621119500767233", "id": "1168258330789367809", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T20:24:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168258330789367809"], "text": "RT @arianchester: +t\u00e1 a\u00ed pq mta gente tira a pr\u00f3pria vida, acontecem varias coisas pra provar que isso \u00e9 horr\u00edvel, como o caso da jovem que\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168227706460413952"}], "author_id": "1032589148", "id": "1168258296379334657", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "joanbaldovi", "id": "378944786"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T20:24:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168258296379334657"], "text": "RT @joanbaldovi: Dar una segunda oportunidad a la derecha\ud83d\udcb8\ud83c\udf83\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f es suicida.\n\nPSOE\ud83e\udd40y Podemos\ud83c\udf46 tendr\u00edan que ponerse a hablar de una pu\u00f1etera\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168026694034214918"}], "author_id": "542063340", "id": "1168258283355942912", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elsacodelcoco", "id": "6057112"}, {"start": 19, "end": 33, "username": "DeborahLRivas", "id": "928253023"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 82, "probability": 0.68, "type": "Person", "normalized_text": "Deborah"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T20:24:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168258283355942912"], "text": "RT @elsacodelcoco: @DeborahLRivas @PainSniperX7 @TheDemiurg @BeautiFunGames Deborah, analicemos la situaci\u00f3n.\n\n1. Acusan a alguien de algo\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167894807793950721"}], "author_id": "455055097", "id": "1168258217958395912", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "NareHop", "id": "125033823"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T20:23:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168258217958395912"], "text": "RT @NareHop: Desarrollador indie abusa sexualmente, viola y maltrata a otra desarrolladora. Esta se calla hasta que se le hinchan los cojon\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168227706460413952"}], "author_id": "125368828", "id": "1168258142423146497", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "joanbaldovi", "id": "378944786"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T20:23:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168258142423146497"], "text": "RT @joanbaldovi: Dar una segunda oportunidad a la derecha\ud83d\udcb8\ud83c\udf83\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f es suicida.\n\nPSOE\ud83e\udd40y Podemos\ud83c\udf46 tendr\u00edan que ponerse a hablar de una pu\u00f1etera\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1168249709665902593"}], "author_id": "1422196976", "id": "1168258096067690497", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T20:23:29.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/CLIaMef0AZ", "expanded_url": "https://twitter.com/whomath/status/1168249709665902593", "display_url": "twitter.com/whomath/status\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168258096067690497"], "text": "pergunta p velhinha de 70 anos se ela se matou com 16 anos https://t.co/CLIaMef0AZ"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167894807793950721"}], "author_id": "2952707008", "id": "1168257978925027328", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "NareHop", "id": "125033823"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T20:23:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168257978925027328"], "text": "RT @NareHop: Desarrollador indie abusa sexualmente, viola y maltrata a otra desarrolladora. Esta se calla hasta que se le hinchan los cojon\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "1140822065278328832", "id": "1168257976446201857", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 20, "probability": 0.8173, "type": "Person", "normalized_text": "renisson"}]}, "created_at": "2019-09-01T20:23:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168257976446201857"], "text": "Depois dessa renisson se matou\nVim informar a todos\nVapo vapo"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168256271709085698"}], "author_id": "1007838415", "id": "1168257894812397569", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "ggalvis_", "id": "819187199853887488"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T20:22:41.000Z", "in_reply_to_user_id": "819187199853887488", "edit_history_tweet_ids": ["1168257894812397569"], "text": "@ggalvis_ ud lo dice con intenci\u00f3n suicida, y no quiero ser asesino :("}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168254954081050624"}], "author_id": "1055125529744101381", "id": "1168257842236809216", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "rodmagno1", "id": "1152668423182118912"}, {"start": 20, "end": 31, "username": "jfrsanchez", "id": "2470726178"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "rodmagno", "id": "45996957"}], "annotations": [{"start": 97, "end": 101, "probability": 0.9065, "type": "Person", "normalized_text": "Jes\u00fas"}, {"start": 210, "end": 214, "probability": 0.8679, "type": "Person", "normalized_text": "Jes\u00fas"}, {"start": 237, "end": 242, "probability": 0.6088, "type": "Person", "normalized_text": "Mahoma"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T20:22:29.000Z", "in_reply_to_user_id": "1152668423182118912", "edit_history_tweet_ids": ["1168257842236809216"], "text": "@rodmagno1 @AneBald @jfrsanchez @rodmagno Pues eso es lo que digo. \nY sostengo que el mandato de Jes\u00fas era amarles. \nUn mensaje buenista y cuasi suicida. En todo caso, la biblia est\u00e1 llena de contradicciones.\n\nJes\u00fas no era un guerrero. \nMahoma s\u00ed. Ellos tienen claro lo que tienen que hacer."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167894807793950721"}], "author_id": "772434985160695808", "id": "1168257749693665281", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "NareHop", "id": "125033823"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T20:22:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168257749693665281"], "text": "RT @NareHop: Desarrollador indie abusa sexualmente, viola y maltrata a otra desarrolladora. Esta se calla hasta que se le hinchan los cojon\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "858434873794736128", "id": "1168257740189421569", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.6124, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos maia"}], "urls": [{"start": 138, "end": 161, "url": "https://t.co/am0lnFlszL", "expanded_url": "https://t.co/am0lnFlszL", "display_url": "t.co/am0lnFlszL"}]}, "created_at": "2019-09-01T20:22:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168257740189421569"], "text": "Carlinhos maia claro q a senhora de 75 anos nao se matou com 16 anos se ela esta com 75 obbbbvio q ela nao se matou sabe nem o q fala oxi https://t.co/am0lnFlszL"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167961257447608320"}], "author_id": "827759253687463937", "id": "1168257735235964929", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 67, "probability": 0.7877, "type": "Person", "normalized_text": "Zoe"}, {"start": 77, "end": 80, "probability": 0.3169, "type": "Organization", "normalized_text": "alec"}]}, "created_at": "2019-09-01T20:22:03.000Z", "in_reply_to_user_id": "363196069", "edit_history_tweet_ids": ["1168257735235964929"], "text": "@albakariann A toda acci\u00f3n corresponde una reacci\u00f3n, por ejemplo Zoe acusa a alec en redes sociales, los jueces de las redes lo juzgan y sentencian como culpable sin prueba alguna, lo acosan, lo despiden, el chico con problemas mentales recibe un detonante impresionante, se suicida..."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1168214942488641537"}], "author_id": "1069371522081595392", "id": "1168257535029235718", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T20:21:16.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/nizjutmsam", "expanded_url": "https://twitter.com/wintearm/status/1168214942488641537", "display_url": "twitter.com/wintearm/statu\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168257535029235718"], "text": "Se ela ta cantando latinha pra sustentar os bisnetos cm ela se matou? https://t.co/nizjutmsam"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168256041852780545"}], "author_id": "186649440", "id": "1168257527768866818", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "AlonFe", "id": "112009736"}, {"start": 8, "end": 19, "username": "visaomacro", "id": "1484579507197595650"}, {"start": 20, "end": 35, "username": "YodaSapiens_29", "id": "53716625"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 65, "probability": 0.7201, "type": "Person", "normalized_text": "Alon"}, {"start": 147, "end": 153, "probability": 0.6934, "type": "Organization", "normalized_text": "nazismo"}, {"start": 268, "end": 271, "probability": 0.9591, "type": "Place", "normalized_text": "URSS"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T20:21:14.000Z", "in_reply_to_user_id": "112009736", "edit_history_tweet_ids": ["1168257527768866818"], "text": "@AlonFe @visaomacro @YodaSapiens_29 Pode ser impress\u00e3o minha, Alon, mas parece que voc\u00ea n\u00e3o v\u00ea no comunismo uma ideologia t\u00e3o desprez\u00edvel quanto o nazismo, com a diferen\u00e7a de que o comunismo matou mais gente e durou mais tempo do que a loucura alem\u00e3. Se for o caso, a URSS tamb\u00e9m tem genoc\u00eddios para chamar de seus."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168141510438731776"}], "author_id": "924000999349637126", "id": "1168257380179689472", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AtilaLadinsky", "id": "1589103805"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 26, "probability": 0.798, "type": "Organization", "normalized_text": "Betis"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 103, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T20:20:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168257380179689472"], "text": "RT @AtilaLadinsky: El Betis es la vida y hay que ser un suicida para no quererlo."}, {"lang": "pt", "author_id": "366431365", "id": "1168257327151091713", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T20:20:26.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/3scirtpmDS", "expanded_url": "https://poenaroda.com.br/diversidade/homem-se-suicida-apos-ser-atacado-por-namorar-uma-mulher-trans/", "display_url": "poenaroda.com.br/diversidade/ho\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168257327151091713"], "text": "ele era rapper e desde que assumiu o namoro com ela vinha sendo perseguido https://t.co/3scirtpmDS"}, {"lang": "pt", "author_id": "2784288100", "id": "1168257269982793730", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 18, "probability": 0.9574, "type": "Person", "normalized_text": "Bruno Henrique"}, {"start": 23, "end": 31, "probability": 0.9531, "type": "Organization", "normalized_text": "Palmeiras"}, {"start": 83, "end": 88, "probability": 0.9074, "type": "Person", "normalized_text": "Trassi"}, {"start": 146, "end": 148, "probability": 0.9787, "type": "Organization", "normalized_text": "Fla"}, {"start": 187, "end": 189, "probability": 0.7015, "type": "Organization", "normalized_text": "CRF"}, {"start": 192, "end": 198, "probability": 0.6289, "type": "Organization", "normalized_text": "FLAxPAL"}], "hashtags": [{"start": 186, "end": 190, "tag": "CRF"}, {"start": 191, "end": 199, "tag": "FLAxPAL"}]}, "created_at": "2019-09-01T20:20:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168257269982793730"], "text": "Esse Bruno Henrique do Palmeiras deveria ter sido expulso por 2\u00b0 amarelo se o juiz Trassi tivesse dado o cart\u00e3o quando ele matou contra-ataque do Fla no 1\u00b0 tempo, al\u00e9m de outras faltas. #CRF #FLAxPAL"}, {"lang": "pt", "author_id": "87586198", "id": "1168257261254430727", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 27, "probability": 0.6666, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}, {"start": 42, "end": 46, "probability": 0.6538, "type": "Organization", "normalized_text": "viola"}, {"start": 52, "end": 55, "probability": 0.6706, "type": "Person", "normalized_text": "will"}]}, "created_at": "2019-09-01T20:20:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168257261254430727"], "text": "assistindo esquadr\u00e3o suicida somente pela viola e o will"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167894807793950721"}], "author_id": "1612913940", "id": "1168257198587305987", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "NareHop", "id": "125033823"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T20:19:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168257198587305987"], "text": "RT @NareHop: Desarrollador indie abusa sexualmente, viola y maltrata a otra desarrolladora. Esta se calla hasta que se le hinchan los cojon\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168127689175240705"}], "author_id": "1066289795943534592", "id": "1168257192652431360", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ANANKA63", "id": "280527618"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 82, "probability": 0.9775, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T20:19:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168257192652431360"], "text": "RT @ANANKA63: Qu\u00e9 linda, ella sabe que la pena de muerte no es aplicable en el Per\u00fa,  lo sabe como lo supo el cobarde suicida, adem\u00e1s si ha\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "903875508852711425", "id": "1168257180719616002", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T20:19:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168257180719616002"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "794244564668256256", "id": "1168257138554281984", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T20:19:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168257138554281984"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167894807793950721"}], "author_id": "2945731672", "id": "1168257129603579905", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "NareHop", "id": "125033823"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T20:19:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168257129603579905"], "text": "RT @NareHop: Desarrollador indie abusa sexualmente, viola y maltrata a otra desarrolladora. Esta se calla hasta que se le hinchan los cojon\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168227706460413952"}], "author_id": "564865163", "id": "1168257124721397760", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "joanbaldovi", "id": "378944786"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T20:19:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168257124721397760"], "text": "RT @joanbaldovi: Dar una segunda oportunidad a la derecha\ud83d\udcb8\ud83c\udf83\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f es suicida.\n\nPSOE\ud83e\udd40y Podemos\ud83c\udf46 tendr\u00edan que ponerse a hablar de una pu\u00f1etera\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "1042563350436171777", "id": "1168257106216128512", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.8476, "type": "Person", "normalized_text": "bonnie"}, {"start": 36, "end": 41, "probability": 0.7988, "type": "Person", "normalized_text": "bonnie"}, {"start": 76, "end": 81, "probability": 0.7201, "type": "Person", "normalized_text": "oliver"}]}, "created_at": "2019-09-01T20:19:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168257106216128512"], "text": "meuu\nSera se irm\u00e3 da bonnie matou a bonnie e se passou por ela? \nOu matou o oliver e ta se passando por ela?"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168227706460413952"}], "author_id": "741550143305089024", "id": "1168257103875715072", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "joanbaldovi", "id": "378944786"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T20:19:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168257103875715072"], "text": "RT @joanbaldovi: Dar una segunda oportunidad a la derecha\ud83d\udcb8\ud83c\udf83\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f es suicida.\n\nPSOE\ud83e\udd40y Podemos\ud83c\udf46 tendr\u00edan que ponerse a hablar de una pu\u00f1etera\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168227706460413952"}], "author_id": "377615414", "id": "1168257001501188102", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "joanbaldovi", "id": "378944786"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T20:19:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168257001501188102"], "text": "RT @joanbaldovi: Dar una segunda oportunidad a la derecha\ud83d\udcb8\ud83c\udf83\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f es suicida.\n\nPSOE\ud83e\udd40y Podemos\ud83c\udf46 tendr\u00edan que ponerse a hablar de una pu\u00f1etera\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168183248108888065"}], "author_id": "330697080", "id": "1168256933679251457", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Guilhermesk4477", "id": "1154119393154150406"}, {"start": 17, "end": 26, "username": "omassivo", "id": "384531038"}, {"start": 27, "end": 42, "username": "ManualTransito", "id": "56307465"}, {"start": 43, "end": 54, "username": "felipeneto", "id": "14128609"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T20:18:52.000Z", "in_reply_to_user_id": "1154119393154150406", "edit_history_tweet_ids": ["1168256933679251457"], "text": "@Guilhermesk4477 @omassivo @ManualTransito @felipeneto Dois pontos:\n1) A inquisi\u00e7\u00e3o n\u00e3o matou ningu\u00e9m?\n2) Se uma parte do clero n\u00e3o representa o todo, uma parte dos pensadores representam o todo de uma corrente?"}, {"lang": "pt", "author_id": "888629669335052288", "id": "1168256916994351104", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T20:18:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168256916994351104"], "text": "Ontem fiquei sabendo que um conhecido meu se matou semana passada, o pia era muito gente fina, tinha uma vida toda pela frente, mas infelizmente ele p\u00f4s um fim nisso, \u00e9 foda\ud83d\ude2a"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168256445760069635"}], "author_id": "857020256740675584", "id": "1168256853995900928", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Bruna_germelo", "id": "1103404656217255944"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T20:18:33.000Z", "in_reply_to_user_id": "1103404656217255944", "edit_history_tweet_ids": ["1168256853995900928"], "text": "@Bruna_germelo \"Venha perguntar se uma senhora de 75 anos se matou com 16\" ?????? AMADOH"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168227706460413952"}], "author_id": "974348032362901504", "id": "1168256597795250177", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "joanbaldovi", "id": "378944786"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T20:17:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168256597795250177"], "text": "RT @joanbaldovi: Dar una segunda oportunidad a la derecha\ud83d\udcb8\ud83c\udf83\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f es suicida.\n\nPSOE\ud83e\udd40y Podemos\ud83c\udf46 tendr\u00edan que ponerse a hablar de una pu\u00f1etera\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "307586134", "id": "1168256431230992384", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T20:16:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168256431230992384"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "45143555", "id": "1168256416773267457", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 40, "probability": 0.9615, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "created_at": "2019-09-01T20:16:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168256416773267457"], "text": "Como no termin\u00e9 de ver \"Escuadr\u00f3n Suicida\" ah\u00ed vamos de nuevo xD."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167947074584727552"}], "author_id": "1604384898", "id": "1168256409596846080", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Rainier_W0lf", "id": "2330097281"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T20:16:47.000Z", "in_reply_to_user_id": "2330097281", "edit_history_tweet_ids": ["1168256409596846080"], "text": "@Rainier_W0lf \"A\" no da\u00f1a. Al final de cuentas los da\u00f1os siempre fueron una pulsi\u00f3n suicida."}, {"lang": "pt", "author_id": "824083773931319299", "id": "1168256395105513478", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T20:16:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168256395105513478"], "text": "fica dificil escutar a musica de um suic\u00edda, lembrando do suicidio do amigo"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167894807793950721"}], "author_id": "618323585", "id": "1168256317858963461", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "NareHop", "id": "125033823"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T20:16:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168256317858963461"], "text": "RT @NareHop: Desarrollador indie abusa sexualmente, viola y maltrata a otra desarrolladora. Esta se calla hasta que se le hinchan los cojon\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168255075376087042"}], "author_id": "976133964585951233", "id": "1168256301954207751", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "ehnosqueiros", "id": "907346340123901954"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T20:16:22.000Z", "in_reply_to_user_id": "907346340123901954", "edit_history_tweet_ids": ["1168256301954207751"], "text": "@ehnosqueiros Vou ali perguntar minha v\u00f3 de 75 anos se ela se matou com 16. Que chacota"}, {"lang": "es", "author_id": "918460635318538240", "id": "1168256279913082880", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T20:16:16.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 29, "end": 52, "url": "https://t.co/aTMtEHa293", "expanded_url": "https://twitter.com/aarroowwii/status/1168256279913082880/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/aTMtEHa293", "media_key": "3_1168256273655238667"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168256279913082880"], "text": "Bala p\u00e9rdida coraz\u00f3n suicida https://t.co/aTMtEHa293"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168251036013907969"}], "author_id": "851568599047208960", "id": "1168256165391810560", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "ihhhcamila", "id": "906435602849165312"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T20:15:49.000Z", "in_reply_to_user_id": "906435602849165312", "edit_history_tweet_ids": ["1168256165391810560"], "text": "@ihhhcamila Doido sim suicida jamais"}, {"lang": "pt", "author_id": "1092145079618334720", "id": "1168256099620925443", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 64, "probability": 0.4242, "type": "Organization", "normalized_text": "coringa"}]}, "created_at": "2019-09-01T20:15:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168256099620925443"], "text": "esquadr\u00e3o suicida \u00c9 SIMPLESMENTE P E R F E I T O\nharley e coringa s\u00e3o t\u00e3o perfeitos \ud83d\udc95\ud83e\udd1f\ud83d\ude14"}, {"lang": "es", "author_id": "350536992", "id": "1168256098958270465", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T20:15:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168256098958270465"], "text": "Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad \ud83c\udfb6"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168141510438731776"}], "author_id": "543674507", "id": "1168256044168110082", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AtilaLadinsky", "id": "1589103805"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 26, "probability": 0.798, "type": "Organization", "normalized_text": "Betis"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 103, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T20:15:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168256044168110082"], "text": "RT @AtilaLadinsky: El Betis es la vida y hay que ser un suicida para no quererlo."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167894807793950721"}], "author_id": "622205702", "id": "1168256028548448256", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "NareHop", "id": "125033823"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T20:15:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168256028548448256"], "text": "RT @NareHop: Desarrollador indie abusa sexualmente, viola y maltrata a otra desarrolladora. Esta se calla hasta que se le hinchan los cojon\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168255623194132480"}], "author_id": "3044632640", "id": "1168256015885885440", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Naruedyoh", "id": "13879452"}, {"start": 11, "end": 19, "username": "motenai", "id": "5462712"}, {"start": 20, "end": 30, "username": "Kurusonna", "id": "2153506549"}, {"start": 31, "end": 44, "username": "SheyMorphine", "id": "2223694853"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 67, "probability": 0.584, "type": "Person", "normalized_text": "Alec"}, {"start": 97, "end": 103, "probability": 0.8867, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}, {"start": 107, "end": 110, "probability": 0.6913, "type": "Person", "normalized_text": "Zoey"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T20:15:13.000Z", "in_reply_to_user_id": "3044632640", "edit_history_tweet_ids": ["1168256015885885440"], "text": "@Naruedyoh @motenai @Kurusonna @SheyMorphine La cuesti\u00f3n es, si Alec hubiese sido el denuncia en Twitter a Zoey por abusos y ella tiene problemas mentales y se suicida, lo justicar\u00edas igualmente?"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "1035974880934719488", "id": "1168255961426989061", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T20:15:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168255961426989061"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168255957635346433"}], "author_id": "1022082769491570688", "id": "1168255959875145734", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T20:15:00.000Z", "in_reply_to_user_id": "1022082769491570688", "edit_history_tweet_ids": ["1168255959875145734"], "text": "se ela tem 70 \u00e9 \u00f3bvio que n\u00e3o se matou com 16 n\u00e9 gay insuport\u00e1vel"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168255671047008258"}], "author_id": "2876641653", "id": "1168255952602173442", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 33, "probability": 0.4225, "type": "Other", "normalized_text": "suicida"}, {"start": 37, "end": 54, "probability": 0.8459, "type": "Other", "normalized_text": "dead poets society"}, {"start": 87, "end": 103, "probability": 0.8196, "type": "Person", "normalized_text": "bohemian rhapsody"}]}, "created_at": "2019-09-01T20:14:58.000Z", "in_reply_to_user_id": "2876641653", "edit_history_tweet_ids": ["1168255952602173442"], "text": "realmente\n\nentre esquadr\u00e3o suicida e dead poets society n tem um melhor q o outro n\u00e3o\n\nbohemian rhapsody e bumbum granada????? MESMO N\u00cdVEL DE QUALIDADE OK GENTE"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168127689175240705"}], "author_id": "44219748", "id": "1168255672921706496", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ANANKA63", "id": "280527618"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 82, "probability": 0.9775, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T20:13:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168255672921706496"], "text": "RT @ANANKA63: Qu\u00e9 linda, ella sabe que la pena de muerte no es aplicable en el Per\u00fa,  lo sabe como lo supo el cobarde suicida, adem\u00e1s si ha\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167894807793950721"}], "author_id": "369802995", "id": "1168255650150977538", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "NareHop", "id": "125033823"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T20:13:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168255650150977538"], "text": "RT @NareHop: Desarrollador indie abusa sexualmente, viola y maltrata a otra desarrolladora. Esta se calla hasta que se le hinchan los cojon\u2026"}, {"lang": "ca", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167834386429108224"}], "author_id": "1097587506701320193", "id": "1168255413172744193", "public_metrics": {"retweet_count": 123, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T20:12:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168255413172744193"], "text": "RT @Amine93___: Un proverbe arabe dit : \n\nQuand la jalousie des hommes mourut, alors, se suicida la pudeur des femmes.\n\n\u0645\u0627\u062a\u062a \u0627\u0644\u063a\u064a\u0631\u0629 \u0639\u0646\u062f \u0627\u0644\u0631\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167894807793950721"}], "author_id": "70103342", "id": "1168255277805776896", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "NareHop", "id": "125033823"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T20:12:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168255277805776896"], "text": "RT @NareHop: Desarrollador indie abusa sexualmente, viola y maltrata a otra desarrolladora. Esta se calla hasta que se le hinchan los cojon\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167906404075626497"}], "author_id": "953455707784925186", "id": "1168255197824651266", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "oreripoti", "id": "362158279"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/vcKBNQlQgq", "expanded_url": "https://twitter.com/oreripoti/status/1167906404075626497/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vcKBNQlQgq", "media_key": "3_1167906394005131272"}, {"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/vcKBNQlQgq", "expanded_url": "https://twitter.com/oreripoti/status/1167906404075626497/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vcKBNQlQgq", "media_key": "3_1167906395062038529"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 394, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T20:11:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168255197824651266"], "text": "RT @oreripoti: o verdadeiro esquadr\u00e3o suicida https://t.co/vcKBNQlQgq"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167814986267267073"}], "author_id": "826503271594545152", "id": "1168255151443972097", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 39, "probability": 0.9372, "type": "Person", "normalized_text": "jungkook"}, {"start": 122, "end": 137, "probability": 0.9562, "type": "Person", "normalized_text": "HappyJungkookDay"}], "hashtags": [{"start": 121, "end": 138, "tag": "HappyJungkookDay"}]}, "created_at": "2019-09-01T20:11:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168255151443972097"], "text": "RT @ggukvelvet: {\ud83d\udc30} o dia que o jungkook matou as armys e as jk utteds e ficou sorrindo como se nada tivesse acontecendo #HappyJungkookDay\u2026"}, {"lang": "es", "geo": {"place_id": "e825dd87e48f45ed"}, "author_id": "136750036", "id": "1168255125162463234", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T20:11:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168255125162463234"], "text": "Y me desquicio, soy el suicida y t\u00fa eres el edificio/ no encuentro un modo para fomentar mi oficio/ no encuentro un modo pa no alimentar mis vicios."}, {"lang": "pt", "author_id": "1122888315009683458", "id": "1168255109052149760", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 161, "end": 167, "probability": 0.8707, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}], "urls": [{"start": 228, "end": 251, "url": "https://t.co/HH3nOenlAN", "expanded_url": "https://youtu.be/2oAoNK0sClk", "display_url": "youtu.be/2oAoNK0sClk"}]}, "created_at": "2019-09-01T20:11:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168255109052149760"], "text": "Mano vejam esse video na moral essa zoe eh uma arrombada que fez o cara se matar por uma suposta denuncia de abuso e dps que ele se matou ela deletou a conta do twitter u n sei vcs mas ela por mim podia ta apodrecendo na cadeia https://t.co/HH3nOenlAN"}, {"lang": "es", "geo": {"place_id": "009e5a7077e5bbe6"}, "author_id": "1624926175", "id": "1168254971768451072", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T20:11:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168254971768451072"], "text": "Domingo suicida"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167906404075626497"}], "author_id": "1246157846", "id": "1168254740477751298", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "oreripoti", "id": "362158279"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/vcKBNQlQgq", "expanded_url": "https://twitter.com/oreripoti/status/1167906404075626497/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vcKBNQlQgq", "media_key": "3_1167906394005131272"}, {"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/vcKBNQlQgq", "expanded_url": "https://twitter.com/oreripoti/status/1167906404075626497/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vcKBNQlQgq", "media_key": "3_1167906395062038529"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 394, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T20:10:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168254740477751298"], "text": "RT @oreripoti: o verdadeiro esquadr\u00e3o suicida https://t.co/vcKBNQlQgq"}, {"lang": "und", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168147082655518720"}], "author_id": "728874521571278848", "id": "1168254684706082816", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T20:09:56.000Z", "in_reply_to_user_id": "993549609887850496", "edit_history_tweet_ids": ["1168254684706082816"], "text": "@suicida_mne \ud83d\udc9c\ud83d\udc9c\ud83d\udc9c"}, {"lang": "pt", "author_id": "1581548598", "id": "1168254558214266880", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.759, "type": "Organization", "normalized_text": "Liga da Justi\u00e7a"}, {"start": 64, "end": 70, "probability": 0.6788, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}]}, "created_at": "2019-09-01T20:09:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168254558214266880"], "text": "Liga da Justi\u00e7a \u00e9 um filme ruim, por\u00e9m, \u00e9 assist\u00edvel. Esquadr\u00e3o Suicida nem isso \u00e9."}, {"lang": "ru", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168254223789768708"}], "author_id": "897352061813215232", "id": "1168254532427681803", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T20:09:20.000Z", "in_reply_to_user_id": "993549609887850496", "entities": {"urls": [{"start": 30, "end": 53, "url": "https://t.co/9rujoovUUM", "expanded_url": "https://twitter.com/_Sebianna/status/1168254532427681803/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9rujoovUUM", "media_key": "16_1168254522201976835"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168254532427681803"], "text": "@suicida_mne \u0421\u043f\u0430\u0441\u0438\u0438\u0438\u0438\u0438\u0438\u0438\u0431\u043e\u2764\u2764\u2764 https://t.co/9rujoovUUM"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168227706460413952"}], "author_id": "168240319", "id": "1168254382980456453", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "joanbaldovi", "id": "378944786"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T20:08:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168254382980456453"], "text": "RT @joanbaldovi: Dar una segunda oportunidad a la derecha\ud83d\udcb8\ud83c\udf83\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f es suicida.\n\nPSOE\ud83e\udd40y Podemos\ud83c\udf46 tendr\u00edan que ponerse a hablar de una pu\u00f1etera\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167894807793950721"}], "author_id": "3581392335", "id": "1168254300377821186", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "NareHop", "id": "125033823"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T20:08:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168254300377821186"], "text": "RT @NareHop: Desarrollador indie abusa sexualmente, viola y maltrata a otra desarrolladora. Esta se calla hasta que se le hinchan los cojon\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "817188507768778752", "id": "1168254236695678977", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T20:08:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168254236695678977"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168227706460413952"}], "author_id": "2767244817", "id": "1168253848923910144", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "joanbaldovi", "id": "378944786"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T20:06:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168253848923910144"], "text": "RT @joanbaldovi: Dar una segunda oportunidad a la derecha\ud83d\udcb8\ud83c\udf83\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f es suicida.\n\nPSOE\ud83e\udd40y Podemos\ud83c\udf46 tendr\u00edan que ponerse a hablar de una pu\u00f1etera\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "2558953361", "id": "1168253839713198081", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 34, "probability": 0.8651, "type": "Organization", "normalized_text": "DCU"}, {"start": 74, "end": 75, "probability": 0.4815, "type": "Person", "normalized_text": "JL"}, {"start": 78, "end": 98, "probability": 0.8967, "type": "Other", "normalized_text": "Superman Man of Steel"}, {"start": 102, "end": 118, "probability": 0.9221, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadron Suicida"}, {"start": 137, "end": 155, "probability": 0.5361, "type": "Other", "normalized_text": "mejorpeliculadeldcu"}], "hashtags": [{"start": 136, "end": 156, "tag": "mejorpeliculadeldcu"}]}, "created_at": "2019-09-01T20:06:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168253839713198081"], "text": "Cuarta ronda!! Que pel\u00edcula del DCU te gusta m\u00e1s?? Por ahora ya han ca\u00eddo JL, Superman Man of Steel y Escuadron Suicida, quien ganara?? #mejorpeliculadeldcu"}, {"lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168209326487609345"}], "author_id": "360815760", "id": "1168253704828592130", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "eclipsedlunatic", "id": "390040304"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T20:06:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168253704828592130"], "text": "RT @eclipsedlunatic: Scambio di prestiti rebic silva incredibilmente riusciamo a smenarci nella lotta fra tumori. Ma almeno rubiamo il fida\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168227706460413952"}], "author_id": "180446480", "id": "1168253668266840064", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "joanbaldovi", "id": "378944786"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T20:05:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168253668266840064"], "text": "RT @joanbaldovi: Dar una segunda oportunidad a la derecha\ud83d\udcb8\ud83c\udf83\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f es suicida.\n\nPSOE\ud83e\udd40y Podemos\ud83c\udf46 tendr\u00edan que ponerse a hablar de una pu\u00f1etera\u2026"}, {"lang": "pt", "geo": {"place_id": "6f6c3cc945b95a32"}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168252248092286976"}], "author_id": "984208146993418241", "id": "1168253619591794688", "entities": {"mentions": [{"start": 10, "end": 19, "username": "Lets_Dex", "id": "172572824"}], "annotations": [{"start": 104, "end": 112, "probability": 0.9753, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T20:05:42.000Z", "in_reply_to_user_id": "1088520820467601416", "edit_history_tweet_ids": ["1168253619591794688"], "text": "@Fernuf91 @Lets_Dex Matou na mosca! Depois de ler este post, percebi. E n\u00e3o \u00e9 que justamente no governo Bolsonaro, onde a liberdade e express\u00e3o reina igualmente para todos, o humorista liberal e a txurma dele come\u00e7am a se sentir perseguidos. \ud83e\udd14 Algo de errado n\u00e3o est\u00e1 certo."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167894807793950721"}], "author_id": "349796552", "id": "1168253301172973568", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "NareHop", "id": "125033823"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T20:04:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168253301172973568"], "text": "RT @NareHop: Desarrollador indie abusa sexualmente, viola y maltrata a otra desarrolladora. Esta se calla hasta que se le hinchan los cojon\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160449997952995329"}], "author_id": "2615587202", "id": "1168253247494209537", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "patxi_mendiburu", "id": "3402847907"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 33, "probability": 0.5988, "type": "Other", "normalized_text": "Paco Casanova"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T20:04:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168253247494209537"], "text": "RT @patxi_mendiburu: Paco Casanova 2019\nEsperemos que esta apuesta suicida les salga mal, dure lo que la fecha de caducidad de un yogur y v\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168077650243534853"}], "author_id": "507849918", "id": "1168252969919422464", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Carlosiden2225", "id": "1139455981644111873"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T20:03:07.000Z", "in_reply_to_user_id": "1139455981644111873", "edit_history_tweet_ids": ["1168252969919422464"], "text": "@Carlosiden2225 No es por cuesti\u00f3n de inteligencia, sino un ancestral instinto suicida autodestructivo."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168211540002181121"}], "author_id": "1142865159054118912", "id": "1168252965511188480", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "claudio_couto", "id": "46565156"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 75, "probability": 0.8008, "type": "Person", "normalized_text": "Rubens Ric\u00fapero"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T20:03:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168252965511188480"], "text": "RT @claudio_couto: As mentes mais l\u00facidas do pa\u00eds, comuna de Rubens Ric\u00fapero, percebem claramente a enrascada suicida em que nos metemos co\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167906404075626497"}], "author_id": "151637759", "id": "1168252827917004801", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "oreripoti", "id": "362158279"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/vcKBNQlQgq", "expanded_url": "https://twitter.com/oreripoti/status/1167906404075626497/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vcKBNQlQgq", "media_key": "3_1167906394005131272"}, {"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/vcKBNQlQgq", "expanded_url": "https://twitter.com/oreripoti/status/1167906404075626497/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vcKBNQlQgq", "media_key": "3_1167906395062038529"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 394, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T20:02:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168252827917004801"], "text": "RT @oreripoti: o verdadeiro esquadr\u00e3o suicida https://t.co/vcKBNQlQgq"}, {"lang": "pt", "author_id": "3370244979", "id": "1168252788171825152", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 83, "probability": 0.9574, "type": "Person", "normalized_text": "bolsonaro"}]}, "created_at": "2019-09-01T20:02:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168252788171825152"], "text": "o inquilino desocupou uma casa da minha m\u00e3e, entrei l\u00e1 tinha uma figura do bolsonaro enorme, s\u00f3 olhei p minha m\u00e3e e ela se matou de rir"}, {"lang": "pt", "geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}, "author_id": "169951229", "id": "1168252697902047233", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 21, "probability": 0.9192, "type": "Person", "normalized_text": "Felip\u00e3o"}]}, "created_at": "2019-09-01T20:02:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168252697902047233"], "text": "Quem disse pro Felip\u00e3o que esse esquema suicida iria dar certo.\nNa boa.....j\u00e1 est\u00e1 beirando prepot\u00eancia!"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166189017613983744"}], "author_id": "1915411970", "id": "1168252664888614914", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 41, "probability": 0.6406, "type": "Person", "normalized_text": "clay"}, {"start": 53, "end": 57, "probability": 0.5678, "type": "Person", "normalized_text": "bryce"}, {"start": 100, "end": 113, "probability": 0.9162, "type": "Other", "normalized_text": "13reasonswhys3"}], "hashtags": [{"start": 99, "end": 114, "tag": "13reasonswhys3"}]}, "created_at": "2019-09-01T20:01:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168252664888614914"], "text": "RT @l4dy_eli: \u201ceu quero acreditar q o clay n matou o bryce. pq se ele matou, foi por minha causa\u201d  #13reasonswhys3 \n\nKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167899567334944769"}], "author_id": "783833137793171456", "id": "1168252578473414661", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "maurocezar", "id": "55069015"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 19, "probability": 0.9642, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 241, "end": 247, "probability": 0.6714, "type": "Person", "normalized_text": "Mariele"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T20:01:34.000Z", "in_reply_to_user_id": "55069015", "edit_history_tweet_ids": ["1168252578473414661"], "text": "@maurocezar O Brasil foi constru\u00eddo sobre pilares de viol\u00eancia. Foi assim quando col\u00f4nia, quando imp\u00e9rio e rep\u00fablica. Muito mais violento se torna com governantes que discursam sem o menor pudor pelo uso da viol\u00eancia. Lament\u00e1vel! Quem matou Mariele?"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167894807793950721"}], "author_id": "2909214161", "id": "1168252526812106753", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "NareHop", "id": "125033823"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T20:01:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168252526812106753"], "text": "RT @NareHop: Desarrollador indie abusa sexualmente, viola y maltrata a otra desarrolladora. Esta se calla hasta que se le hinchan los cojon\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168237684302778368"}], "author_id": "79023316", "id": "1168252525830725634", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "EdneySantiago", "id": "1002668305"}], "annotations": [{"start": 96, "end": 101, "probability": 0.4197, "type": "Other", "normalized_text": "Ilh\u00e9us"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T20:01:21.000Z", "in_reply_to_user_id": "1002668305", "edit_history_tweet_ids": ["1168252525830725634"], "text": "@EdneySantiago Uma colega da faculdade se matou em maio desse ano, a menina era linda, foi miss Ilh\u00e9us, gente boa pra caralho...depress\u00e3o \u00e9 uma merda mesmo \ud83d\ude22"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167906404075626497"}], "author_id": "1138253203391295493", "id": "1168252462551228416", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "oreripoti", "id": "362158279"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/vcKBNQlQgq", "expanded_url": "https://twitter.com/oreripoti/status/1167906404075626497/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vcKBNQlQgq", "media_key": "3_1167906394005131272"}, {"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/vcKBNQlQgq", "expanded_url": "https://twitter.com/oreripoti/status/1167906404075626497/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vcKBNQlQgq", "media_key": "3_1167906395062038529"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 394, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T20:01:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168252462551228416"], "text": "RT @oreripoti: o verdadeiro esquadr\u00e3o suicida https://t.co/vcKBNQlQgq"}, {"lang": "pt", "geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168250827099840512"}], "author_id": "929709895141789701", "id": "1168252434411655168", "entities": {"mentions": [{"start": 14, "end": 24, "username": "camrensac", "id": "1480663745752088580"}, {"start": 25, "end": 37, "username": "milainclube", "id": "3487440688"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T20:01:00.000Z", "in_reply_to_user_id": "1037443518359367683", "edit_history_tweet_ids": ["1168252434411655168"], "text": "@Whun29631821 @camrenSAC @milainclube Se falar sobre algo t\u00e3o s\u00e9rio  que aconteceu , que matou varias pessoas for militar, estou militando com muito prazer. Quem brinca com esse tipo de coisa s\u00f3 pode ter problemas"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167894807793950721"}], "author_id": "2231820517", "id": "1168252373871026176", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "NareHop", "id": "125033823"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T20:00:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168252373871026176"], "text": "RT @NareHop: Desarrollador indie abusa sexualmente, viola y maltrata a otra desarrolladora. Esta se calla hasta que se le hinchan los cojon\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168250019427889153"}], "author_id": "224806078", "id": "1168252261627305988", "entities": {"mentions": [{"start": 12, "end": 17, "username": "lafm", "id": "126204564"}], "annotations": [{"start": 88, "end": 90, "probability": 0.7259, "type": "Organization", "normalized_text": "ELN"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T20:00:18.000Z", "in_reply_to_user_id": "1167969608621576192", "edit_history_tweet_ids": ["1168252261627305988"], "text": "@RetuitNews @lafm Creo q esta mal formulada la pregunta. Se hubiera podido evitar si el ELN no vuela 21 colombianos en la escuela militar con atentado suicida en plena negociaci\u00f3n?.  Preguntemos c\u00f3mo es!!"}, {"lang": "pt", "author_id": "1168237776611028992", "id": "1168252180878569474", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T19:59:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168252180878569474"], "text": "\"A modinha da depress\u00e3o acabou?\"\nSeus idiotas est\u00e3o todos calados pq a metade se matou, e a outra metade n\u00e3o deabafa por causa de pessoas como vc que dizer ser palha\u00e7ada....\n\ud83d\ude25"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167894807793950721"}], "author_id": "1343584657", "id": "1168251975747739648", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "NareHop", "id": "125033823"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T19:59:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168251975747739648"], "text": "RT @NareHop: Desarrollador indie abusa sexualmente, viola y maltrata a otra desarrolladora. Esta se calla hasta que se le hinchan los cojon\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168227706460413952"}], "author_id": "143901765", "id": "1168251946945433603", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "joanbaldovi", "id": "378944786"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T19:59:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168251946945433603"], "text": "RT @joanbaldovi: Dar una segunda oportunidad a la derecha\ud83d\udcb8\ud83c\udf83\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f es suicida.\n\nPSOE\ud83e\udd40y Podemos\ud83c\udf46 tendr\u00edan que ponerse a hablar de una pu\u00f1etera\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168157199803277313"}], "author_id": "2367403812", "id": "1168251854423240705", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MikeShinkai", "id": "2407331628"}], "annotations": [{"start": 132, "end": 138, "probability": 0.9093, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T19:58:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168251854423240705"], "text": "RT @MikeShinkai: Fingir indignaci\u00f3n hasta linchar p\u00fablicamente a alguien. Si ese alguien se suicida, fingir l\u00e1stima por \u00e9l. Esto es twitter\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168248572015534080"}], "author_id": "105123848", "id": "1168251833887932421", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T19:58:36.000Z", "in_reply_to_user_id": "2670059993", "edit_history_tweet_ids": ["1168251833887932421"], "text": "@vaibiju Matou a pau, treinador se queimou com o elenco, quando nosso 9 fez gols nos decisivos na liberta e virou terceira op\u00e7\u00e3o, nenhum elenco aceita isso."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167906404075626497"}], "author_id": "1360752590", "id": "1168251563753783297", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "oreripoti", "id": "362158279"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/vcKBNQlQgq", "expanded_url": "https://twitter.com/oreripoti/status/1167906404075626497/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vcKBNQlQgq", "media_key": "3_1167906394005131272"}, {"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/vcKBNQlQgq", "expanded_url": "https://twitter.com/oreripoti/status/1167906404075626497/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vcKBNQlQgq", "media_key": "3_1167906395062038529"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 394, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T19:57:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168251563753783297"], "text": "RT @oreripoti: o verdadeiro esquadr\u00e3o suicida https://t.co/vcKBNQlQgq"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168249709665902593"}], "author_id": "1069243110075572224", "id": "1168251420988121088", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "whomath", "id": "160394832"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 151, "reply_count": 22, "like_count": 3824, "quote_count": 9}, "created_at": "2019-09-01T19:56:58.000Z", "in_reply_to_user_id": "160394832", "edit_history_tweet_ids": ["1168251420988121088"], "text": "@whomath Venha perguntar pra senhora VIVA se ela SE MATOU kkkk"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1168210659760332800"}], "author_id": "1058362795480244224", "id": "1168251269405978636", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 93, "end": 101, "probability": 0.4769, "type": "Organization", "normalized_text": "Intercept"}, {"start": 123, "end": 131, "probability": 0.58, "type": "Person", "normalized_text": "Lava Jato"}, {"start": 135, "end": 145, "probability": 0.9806, "type": "Person", "normalized_text": "Sergio Moro"}], "urls": [{"start": 208, "end": 231, "url": "https://t.co/l7osiDM5IR", "expanded_url": "https://twitter.com/folha/status/1168210659760332800", "display_url": "twitter.com/folha/status/1\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-01T19:56:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168251269405978636"], "text": "\"Dallagnol fez o que achava que podia fazer. Desde o aparecimento das mensagens obtidas pelo Intercept, os procuradores da Lava Jato e Sergio Moro encastelaram-se numa defesa suicida de sil\u00eancio e nega\u00e7\u00e3o.\u00a0\" https://t.co/l7osiDM5IR"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167894807793950721"}], "author_id": "1111037805730451456", "id": "1168251203928690689", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "NareHop", "id": "125033823"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T19:56:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168251203928690689"], "text": "RT @NareHop: Desarrollador indie abusa sexualmente, viola y maltrata a otra desarrolladora. Esta se calla hasta que se le hinchan los cojon\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167906404075626497"}], "author_id": "936260413834059776", "id": "1168251149415309317", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "oreripoti", "id": "362158279"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/vcKBNQlQgq", "expanded_url": "https://twitter.com/oreripoti/status/1167906404075626497/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vcKBNQlQgq", "media_key": "3_1167906394005131272"}, {"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/vcKBNQlQgq", "expanded_url": "https://twitter.com/oreripoti/status/1167906404075626497/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vcKBNQlQgq", "media_key": "3_1167906395062038529"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 394, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T19:55:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168251149415309317"], "text": "RT @oreripoti: o verdadeiro esquadr\u00e3o suicida https://t.co/vcKBNQlQgq"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167894807793950721"}], "author_id": "2194335249", "id": "1168251077348724743", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "NareHop", "id": "125033823"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T19:55:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168251077348724743"], "text": "RT @NareHop: Desarrollador indie abusa sexualmente, viola y maltrata a otra desarrolladora. Esta se calla hasta que se le hinchan los cojon\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168250000087887874"}], "author_id": "709276315334135808", "id": "1168251055135756288", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "twtofthebeast", "id": "39635464"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T19:55:31.000Z", "in_reply_to_user_id": "39635464", "edit_history_tweet_ids": ["1168251055135756288"], "text": "@twtofthebeast vc tem olhar de suicida"}, {"lang": "ca", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167834386429108224"}], "author_id": "4805242235", "id": "1168251053533515776", "public_metrics": {"retweet_count": 123, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T19:55:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168251053533515776"], "text": "RT @Amine93___: Un proverbe arabe dit : \n\nQuand la jalousie des hommes mourut, alors, se suicida la pudeur des femmes.\n\n\u0645\u0627\u062a\u062a \u0627\u0644\u063a\u064a\u0631\u0629 \u0639\u0646\u062f \u0627\u0644\u0631\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "12647572", "id": "1168251007182266371", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T19:55:19.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 190, "end": 213, "url": "https://t.co/gFKXqoDFQ2", "expanded_url": "https://buff.ly/2NJ6p31", "display_url": "buff.ly/2NJ6p31", "status": 200, "unwound_url": "https://cuadernopoesia.blogspot.com/2019/09/verano.html"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168251007182266371"], "text": "Verano\n\nMe ahorco en un verso\npero no soy yo,\nes mi otro suicida\naquel que se mustia en las tardes\nde plenitud y cuerpos pasajeros,\ncasi desnudos como este verano \nde anuencia y de fuego.\n\n https://t.co/gFKXqoDFQ2"}, {"lang": "ca", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168231325981192192"}], "author_id": "176894932", "id": "1168250772561309697", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "joanbaldovi", "id": "378944786"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T19:54:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168250772561309697"], "text": "RT @joanbaldovi: Donar una segona oportunitat a la dreta\ud83d\udcb8\ud83c\udf83\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f \u00e9s su\u00efcida.\n\nPSOE\ud83e\udd40i Podemos\ud83c\udf46 haurien de seure a parlar d'una punyetera vegad\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168250045898080261"}], "author_id": "958738846727983104", "id": "1168250544265277442", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Palmeiras", "id": "46104914"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 17, "probability": 0.8301, "type": "Person", "normalized_text": "Felipao"}, {"start": 51, "end": 58, "probability": 0.976, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T19:53:29.000Z", "in_reply_to_user_id": "46104914", "edit_history_tweet_ids": ["1168250544265277442"], "text": "@Palmeiras Felipao cai hj n\u00e9? \n3 volantes contra o Flamengo? \nSuicida!"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168203552831037440"}], "author_id": "1551926407", "id": "1168250421720297472", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ImMummRa", "id": "889152311704113152"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 37, "probability": 0.7658, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 76, "end": 77, "probability": 0.653, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 75, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T19:53:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168250421720297472"], "text": "RT @ImMummRa: \"Desde Esquadr\u00e3o Suicida eu espero bombas vindo dos filmes da DC\"\n\nCARALHO, SUPERA ISSO\n\n\u00c9 um filme de 3 anos atr\u00e1s. Dps teve\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167894807793950721"}], "author_id": "2868093885", "id": "1168250398316158981", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "NareHop", "id": "125033823"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T19:52:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168250398316158981"], "text": "RT @NareHop: Desarrollador indie abusa sexualmente, viola y maltrata a otra desarrolladora. Esta se calla hasta que se le hinchan los cojon\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168227706460413952"}], "author_id": "2193837523", "id": "1168250294003740673", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "joanbaldovi", "id": "378944786"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T19:52:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168250294003740673"], "text": "RT @joanbaldovi: Dar una segunda oportunidad a la derecha\ud83d\udcb8\ud83c\udf83\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f es suicida.\n\nPSOE\ud83e\udd40y Podemos\ud83c\udf46 tendr\u00edan que ponerse a hablar de una pu\u00f1etera\u2026"}, {"lang": "es", "geo": {"place_id": "5ce6cfe03de47f9a"}, "author_id": "928301169067339776", "id": "1168250128899203072", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "joanbaldovi", "id": "378944786"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T19:51:50.000Z", "in_reply_to_user_id": "378944786", "edit_history_tweet_ids": ["1168250128899203072"], "text": "@joanbaldovi suicida es q vosotros esteis en el poder,porque nos vamos a la mierda."}, {"lang": "pt", "author_id": "1085167877479632897", "id": "1168250005825761281", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T19:51:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168250005825761281"], "text": "O suicida n\u00e3o quer se matar, ele quer matar sua dor."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168249135746768901"}], "author_id": "39635464", "id": "1168250000087887874", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "kyurenii", "id": "709276315334135808"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T19:51:19.000Z", "in_reply_to_user_id": "709276315334135808", "edit_history_tweet_ids": ["1168250000087887874"], "text": "@kyurenii o romance entre uma psicopata e um suicida eh lindo\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\nela mataria por ele\nele morreria por ela"}, {"lang": "pt", "author_id": "969046886207447041", "id": "1168249964113399810", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T19:51:11.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/htLcp01LHa", "expanded_url": "https://t.co/htLcp01LHa", "display_url": "t.co/htLcp01LHa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168249964113399810"], "text": "INFERNO SE A POL\u00cdCIA TIVESSE SENSO ELE ESTARIA VIVO \nO JEITO DELA MATOU UM HOMEM INOCENTE????? https://t.co/htLcp01LHa"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168248246365491200"}], "author_id": "108974012", "id": "1168249920043782151", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "LeBoudakian", "id": "58885579"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 25, "probability": 0.51, "type": "Person", "normalized_text": "L\u00ea"}, {"start": 28, "end": 34, "probability": 0.9709, "type": "Person", "normalized_text": "Felip\u00e3o"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T19:51:00.000Z", "in_reply_to_user_id": "58885579", "edit_history_tweet_ids": ["1168249920043782151"], "text": "@LeBoudakian 3 volantes L\u00ea? Felip\u00e3o botou um time suicida em campo"}, {"lang": "es", "author_id": "896917157241643008", "id": "1168249837449560065", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.8265, "type": "Person", "normalized_text": "Alex Holowka"}, {"start": 48, "end": 56, "probability": 0.9671, "type": "Person", "normalized_text": "Zoe Quinn"}, {"start": 72, "end": 75, "probability": 0.8266, "type": "Person", "normalized_text": "Iv\u00e1n"}, {"start": 187, "end": 193, "probability": 0.9603, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}]}, "created_at": "2019-09-01T19:50:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168249837449560065"], "text": "Alex Holowka se suicida tras las acusaciones de Zoe Quinn.\nPor si culpa Iv\u00e1n le iban a fastidiar la vida y le quitaron del proyecto y despidieron de su compa\u00f1\u00eda.\nAhora ella desaparece de Twitter.\n\u00bfRemordimientos?"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167906404075626497"}], "author_id": "319923762", "id": "1168249738992508940", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "oreripoti", "id": "362158279"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/vcKBNQlQgq", "expanded_url": "https://twitter.com/oreripoti/status/1167906404075626497/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vcKBNQlQgq", "media_key": "3_1167906394005131272"}, {"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/vcKBNQlQgq", "expanded_url": "https://twitter.com/oreripoti/status/1167906404075626497/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vcKBNQlQgq", "media_key": "3_1167906395062038529"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 394, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T19:50:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168249738992508940"], "text": "RT @oreripoti: o verdadeiro esquadr\u00e3o suicida https://t.co/vcKBNQlQgq"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167894807793950721"}], "author_id": "578085081", "id": "1168249659279761408", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "NareHop", "id": "125033823"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T19:49:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168249659279761408"], "text": "RT @NareHop: Desarrollador indie abusa sexualmente, viola y maltrata a otra desarrolladora. Esta se calla hasta que se le hinchan los cojon\u2026"}, {"lang": "ru", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168147082655518720"}], "author_id": "897352061813215232", "id": "1168249566560497664", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T19:49:36.000Z", "in_reply_to_user_id": "993549609887850496", "edit_history_tweet_ids": ["1168249566560497664"], "text": "@suicida_mne \u041e\u0445 \u0431\u043b\u0438\u043d, \u044f \u043f\u043e\u0434\u043e\u0431\u043d\u044b\u043c \u043d\u0435 \u0437\u0430\u043d\u0438\u043c\u0430\u044e\u0441\u044c, \u0438 \u043d\u0435 \u0445\u043e\u0447\u0443 \u0441\u0432\u0435\u0442\u0438\u0442\u044c\u0441\u044f \u043d\u0438 \u0443 \u043a\u043e\u0433\u043e \u0432 \u0442\u0435\u0442\u0440\u0430\u0434\u044f\u0445, \u0447\u0442\u043e\u0431\u044b \u043d\u0438\u043a\u043e\u0433\u043e \u043d\u0435 \u0440\u0430\u0437\u043e\u0447\u0430\u0440\u043e\u0432\u0430\u0442\u044c \u043f\u043e\u0442\u043e\u043c\n\u041d\u043e \u044d\u0442\u0430 \u0442\u0435\u0442\u0440\u0430\u0434\u044c \u043e\u0445\u0443\u0435\u043d\u043d\u0430 \n\u041c\u043e\u0436\u043d\u043e \u043c\u043d\u0435 \u0432 \u043d\u0435\u0451?\n\ud83d\ude0d\ud83d\udda4"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168242998439792641"}], "author_id": "1101649052050120704", "id": "1168249557890846721", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 150, "end": 159, "probability": 0.8363, "type": "Organization", "normalized_text": "ra\u00e7a negra"}]}, "created_at": "2019-09-01T19:49:34.000Z", "in_reply_to_user_id": "1101649052050120704", "edit_history_tweet_ids": ["1168249557890846721"], "text": "Chega de tantas mentiras\nChega de brincar\nCom meu amor\nEu vou seguir o meu caminho\nO sonho acabou... \n\nDiz se vc n\u00e3o chora com um refr\u00e3o desse?? Pqp  ra\u00e7a negra me matou"}, {"lang": "es", "author_id": "952474588184801282", "id": "1168249498084282369", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 33, "probability": 0.7474, "type": "Person", "normalized_text": "Endeth"}, {"start": 35, "end": 40, "probability": 0.6659, "type": "Person", "normalized_text": "Edmund"}]}, "created_at": "2019-09-01T19:49:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168249498084282369"], "text": "|| En mi canon cada vez que Endeth/Edmund se suicida (muy a menudo y de cualquier forma), simplemente se vuelve fantasma durante un tiempo. Una vez sana vuelve a ser humano, quedando solo con las cicatrices de como se haya matado.\n\nPactos con demonios de parte de su hermano mayor"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "2907016487", "id": "1168249386406752257", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T19:48:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168249386406752257"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168227706460413952"}], "author_id": "1207823797", "id": "1168249344136491008", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "joanbaldovi", "id": "378944786"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T19:48:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168249344136491008"], "text": "RT @joanbaldovi: Dar una segunda oportunidad a la derecha\ud83d\udcb8\ud83c\udf83\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f es suicida.\n\nPSOE\ud83e\udd40y Podemos\ud83c\udf46 tendr\u00edan que ponerse a hablar de una pu\u00f1etera\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "3093165713", "id": "1168249266231488512", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T19:48:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168249266231488512"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "135160706", "id": "1168249128821940225", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.4979, "type": "Person", "normalized_text": "Yabran"}], "urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/oaI0okwyYT", "expanded_url": "https://twitter.com/NidoGaucho/status/1168249128821940225/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/oaI0okwyYT", "media_key": "3_1168249125697216513"}]}, "created_at": "2019-09-01T19:47:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168249128821940225"], "text": "Yabran se suicida y te quedas con el correo, eso como de llama? https://t.co/oaI0okwyYT"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167894807793950721"}], "author_id": "1413880238", "id": "1168249071448088576", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "NareHop", "id": "125033823"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T19:47:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168249071448088576"], "text": "RT @NareHop: Desarrollador indie abusa sexualmente, viola y maltrata a otra desarrolladora. Esta se calla hasta que se le hinchan los cojon\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168227706460413952"}], "author_id": "554265902", "id": "1168248973192257540", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "joanbaldovi", "id": "378944786"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T19:47:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168248973192257540"], "text": "RT @joanbaldovi: Dar una segunda oportunidad a la derecha\ud83d\udcb8\ud83c\udf83\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f es suicida.\n\nPSOE\ud83e\udd40y Podemos\ud83c\udf46 tendr\u00edan que ponerse a hablar de una pu\u00f1etera\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166877920297717762"}], "author_id": "759448928731398144", "id": "1168248956763213825", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "rayfull6", "id": "739477832854872069"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T19:47:10.000Z", "in_reply_to_user_id": "739477832854872069", "edit_history_tweet_ids": ["1168248956763213825"], "text": "@rayfull6 C\u00f3mo dir\u00eda el suicida : \nDemuestr\u00e9nlo pues Imb\u00e9ciles.. \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168227706460413952"}], "author_id": "4549095562", "id": "1168248836130844674", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "joanbaldovi", "id": "378944786"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T19:46:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168248836130844674"], "text": "RT @joanbaldovi: Dar una segunda oportunidad a la derecha\ud83d\udcb8\ud83c\udf83\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f es suicida.\n\nPSOE\ud83e\udd40y Podemos\ud83c\udf46 tendr\u00edan que ponerse a hablar de una pu\u00f1etera\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168248280528162817"}], "author_id": "867438281503502336", "id": "1168248811627655181", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T19:46:36.000Z", "in_reply_to_user_id": "867438281503502336", "edit_history_tweet_ids": ["1168248811627655181"], "text": "Foi uma pessoa que marcou minha inf\u00e2ncia, pois eu fugi da escola para brincar com ela... \nDevido \u00e0 sua luta contra a depress\u00e3o ap\u00f3s seu pai vir a falecer, ela n\u00e3o aguentou a dor que sentia e tirou sua pr\u00f3pria vida."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168227706460413952"}], "author_id": "239405151", "id": "1168248633474658305", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "joanbaldovi", "id": "378944786"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T19:45:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168248633474658305"], "text": "RT @joanbaldovi: Dar una segunda oportunidad a la derecha\ud83d\udcb8\ud83c\udf83\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f es suicida.\n\nPSOE\ud83e\udd40y Podemos\ud83c\udf46 tendr\u00edan que ponerse a hablar de una pu\u00f1etera\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168127689175240705"}], "author_id": "4888571943", "id": "1168248585961365504", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ANANKA63", "id": "280527618"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 82, "probability": 0.9775, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T19:45:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168248585961365504"], "text": "RT @ANANKA63: Qu\u00e9 linda, ella sabe que la pena de muerte no es aplicable en el Per\u00fa,  lo sabe como lo supo el cobarde suicida, adem\u00e1s si ha\u2026"}, {"lang": "en", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168246029931765760"}], "author_id": "4085994435", "id": "1168248480239968256", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T19:45:17.000Z", "in_reply_to_user_id": "3362684897", "edit_history_tweet_ids": ["1168248480239968256"], "text": "@baraomcoficial suicida"}, {"lang": "pt", "author_id": "867438281503502336", "id": "1168248280528162817", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T19:44:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168248280528162817"], "text": "No primeiro dia do m\u00eas da preven\u00e7\u00e3o contra o suic\u00eddio, acordo com a not\u00edcia de que minha colega do ensino fundamental se suicidou."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168227706460413952"}], "author_id": "1554122640", "id": "1168248239910469632", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "joanbaldovi", "id": "378944786"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T19:44:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168248239910469632"], "text": "RT @joanbaldovi: Dar una segunda oportunidad a la derecha\ud83d\udcb8\ud83c\udf83\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f es suicida.\n\nPSOE\ud83e\udd40y Podemos\ud83c\udf46 tendr\u00edan que ponerse a hablar de una pu\u00f1etera\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "961681778560913408", "id": "1168248189067116551", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T19:44:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168248189067116551"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168239395050336259"}], "author_id": "1068509679276429313", "id": "1168248159556001792", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "laurabozzo", "id": "234569105"}, {"start": 28, "end": 43, "username": "MilagrosLeivaG", "id": "224916991"}, {"start": 44, "end": 57, "username": "RosanaCuevaM", "id": "1126456778"}, {"start": 58, "end": 71, "username": "Frospigliosi", "id": "50374512"}, {"start": 87, "end": 95, "username": "JBCPERU", "id": "4452890315"}, {"start": 96, "end": 111, "username": "malditaternura", "id": "1336752325147439106"}, {"start": 112, "end": 126, "username": "mabel_huertas", "id": "41401099"}], "annotations": [{"start": 196, "end": 206, "probability": 0.9661, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 241, "end": 252, "probability": 0.9289, "type": "Person", "normalized_text": "Carla Garcia"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T19:44:00.000Z", "in_reply_to_user_id": "234569105", "edit_history_tweet_ids": ["1168248159556001792"], "text": "@laurabozzo @cecastillo2020 @MilagrosLeivaG @RosanaCuevaM @Frospigliosi @Phill_Butters @JBCPERU @malditaternura @mabel_huertas Claro c\u00f3modamente le hac\u00eda preguntas suaves al ex presidente suicida Alan Garc\u00eda porque era amiguisimo de su hija Carla Garcia"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "332962820", "id": "1168248148336230401", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T19:43:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168248148336230401"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168227706460413952"}], "author_id": "1510150512", "id": "1168248107932561408", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "joanbaldovi", "id": "378944786"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T19:43:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168248107932561408"], "text": "RT @joanbaldovi: Dar una segunda oportunidad a la derecha\ud83d\udcb8\ud83c\udf83\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f es suicida.\n\nPSOE\ud83e\udd40y Podemos\ud83c\udf46 tendr\u00edan que ponerse a hablar de una pu\u00f1etera\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "2440590985", "id": "1168248021638885377", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 12, "probability": 0.7429, "type": "Person", "normalized_text": "M\u00e1rio"}, {"start": 28, "end": 31, "probability": 0.6387, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "created_at": "2019-09-01T19:43:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168248021638885377"], "text": "Mano, o M\u00e1rio se matou, meu Deus do c\u00e9u"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168227282365890560"}], "author_id": "888912082678063104", "id": "1168247976067833856", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "TeamABoyer", "id": "936209742669799425"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 66, "probability": 0.6195, "type": "Other", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T19:43:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168247976067833856"], "text": "RT @TeamABoyer: \ud83c\udf97De acuerdo con la Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud, en el mundo a cada 40 segundos se suicida una persona. \nHasta el 90% d\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167894807793950721"}], "author_id": "551410138", "id": "1168247949522087936", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "NareHop", "id": "125033823"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T19:43:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168247949522087936"], "text": "RT @NareHop: Desarrollador indie abusa sexualmente, viola y maltrata a otra desarrolladora. Esta se calla hasta que se le hinchan los cojon\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "980941167708819457", "id": "1168247899123277824", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 264, "end": 278, "probability": 0.7067, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}], "hashtags": [{"start": 263, "end": 279, "tag": "SetembroAmarelo"}]}, "created_at": "2019-09-01T19:42:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168247899123277824"], "text": "Setembro chega e ALGUMAS  pessoas hip\u00f3critas,brotam pra dizer que se importa com o suic\u00eddio,o que ignoraram por 8 meses,acham que 1 m\u00eas sem ataca os suicidas vai salvar o universo.Vamos nos importa todos os dias,n\u00e3o s\u00f3 em setembro,suicida est\u00e1 em todos os meses. #SetembroAmarelo"}, {"lang": "pt", "author_id": "1047869077497303040", "id": "1168247870983725062", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.8698, "type": "Person", "normalized_text": "Sandro Matheus"}, {"start": 65, "end": 73, "probability": 0.8495, "type": "Person", "normalized_text": "Reginaldo"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/KPBz5ByCPw", "expanded_url": "https://twitter.com/arturjs_/status/1168245872339165190", "display_url": "twitter.com/arturjs_/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-01T19:42:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168247870983725062"], "text": "Sandro Matheus tinha apenas 18 anos quando se matou por causa de Reginaldo (professor de fisiologia) https://t.co/KPBz5ByCPw"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167894807793950721"}], "author_id": "932010563076591621", "id": "1168247791879110657", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "NareHop", "id": "125033823"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T19:42:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168247791879110657"], "text": "RT @NareHop: Desarrollador indie abusa sexualmente, viola y maltrata a otra desarrolladora. Esta se calla hasta que se le hinchan los cojon\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167894807793950721"}], "author_id": "3315578061", "id": "1168247789270253575", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "NareHop", "id": "125033823"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T19:42:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168247789270253575"], "text": "RT @NareHop: Desarrollador indie abusa sexualmente, viola y maltrata a otra desarrolladora. Esta se calla hasta que se le hinchan los cojon\u2026"}, {"lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168246795186692098"}], "author_id": "2849661244", "id": "1168247785407356928", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "ing_michele", "id": "1611273613"}, {"start": 13, "end": 24, "username": "ASRomaData", "id": "4884270394"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T19:42:31.000Z", "in_reply_to_user_id": "1611273613", "edit_history_tweet_ids": ["1168247785407356928"], "text": "@ing_michele @ASRomaData A Mich\u00e8 va bene, cosa vuoi che ti dica , ognuno esprime le proprie opinioni poi magari vedrai altri giudizi e ti confronterai. A me sembra veramente il fratello di quello dell'Atalanta ma potrebbe anche essere colpa del modulo. Fase difensiva suicida questo almeno me lo concedi!"}], "includes": {"users": [{"verified": false, "username": "thayfromkrypton", "name": "Thay \ud83c\udf08\u2728\ud83c\uddfe\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 250, "following_count": 296, "tweet_count": 4658, "listed_count": 1}, "location": "Na casa do caralho", "id": "1003348426543726594"}, {"verified": false, "username": "whomath", "name": "matheus", "public_metrics": {"followers_count": 156541, "following_count": 824, "tweet_count": 236546, "listed_count": 300}, "location": "Recife, Brasil", "id": "160394832"}, {"verified": false, "username": "aclara_weasley", "name": "\ud83d\udc80 Spooky Cocodrila \ud83d\udc80", "public_metrics": {"followers_count": 416, "following_count": 524, "tweet_count": 38298, "listed_count": 0}, "location": "Periferia do Metaverso", "id": "1011045615042809856"}, {"verified": false, "username": "ebragowsk", "name": "alice", "public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 228, "tweet_count": 5351, "listed_count": 0}, "id": "940741282472906752"}, {"verified": false, "username": "viktoriaa_t", "name": "Vi", "public_metrics": {"followers_count": 376, "following_count": 314, "tweet_count": 1307, "listed_count": 0}, "id": "3074212820"}, {"verified": false, "username": "Nemo_Gonzalez2", "name": "nemo gonzalez \ud83e\udd61", "public_metrics": {"followers_count": 38550, "following_count": 42519, "tweet_count": 7268, "listed_count": 34}, "location": "Jun\u00edn, Buenos Aires ", "id": "3000156695"}, {"verified": false, "username": "blancagarcon", "name": "Blanca", "public_metrics": {"followers_count": 107, "following_count": 358, "tweet_count": 5266, "listed_count": 0}, "location": "Sevilla, Espa\u00f1a", "id": "1104502402483453953"}, {"verified": false, "username": "Noelcs_", "name": "noel", "public_metrics": {"followers_count": 202, "following_count": 295, "tweet_count": 13474, "listed_count": 2}, "location": "Asturias, Principado de Asturi", "id": "766411014"}, {"verified": false, "username": "ujerte", "name": "Igualitarista", "public_metrics": {"followers_count": 491, "following_count": 362, "tweet_count": 11728, "listed_count": 4}, "location": "Un pais hembrista", "id": "2332327350"}, {"verified": false, "username": "laizne", "name": "morenita", "public_metrics": {"followers_count": 129, "following_count": 306, "tweet_count": 92492, "listed_count": 6}, "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "id": "614502358"}, {"verified": true, "username": "joanbaldovi", "name": "Joan Baldov\u00ed ;)", "public_metrics": {"followers_count": 113158, "following_count": 1810, "tweet_count": 14477, "listed_count": 679}, "location": "Sueca, Pa\u00eds Valenci\u00e0", "id": "378944786"}, {"verified": false, "username": "ElFabricant", "name": "ElFabricant", "public_metrics": {"followers_count": 451, "following_count": 1415, "tweet_count": 14521, "listed_count": 4}, "location": "PA\u00cdS SENSE LLEI", "id": "252738807"}, {"verified": false, "username": "halyrose_", "name": "\ud835\udc6f\ud835\udc68\ud835\udc73", "public_metrics": {"followers_count": 103, "following_count": 81, "tweet_count": 28850, "listed_count": 3}, "location": "pesar ajeno no quita el sue\u00f1o", "id": "1090339402570706946"}, {"verified": false, "username": "lopand28", "name": "A", "public_metrics": {"followers_count": 1874, "following_count": 844, "tweet_count": 40925, "listed_count": 2}, "location": "Paraguay", "id": "359691529"}, {"verified": false, "username": "rafitastar", "name": "Rafa \ud83e\udd87\u2728", "public_metrics": {"followers_count": 196, "following_count": 120, "tweet_count": 8496, "listed_count": 1}, "location": "Madrid-Valencia. ", "id": "14836440"}, {"verified": false, "username": "MarMor_95", "name": "Mar de Moras", "public_metrics": {"followers_count": 103, "following_count": 244, "tweet_count": 7517, "listed_count": 0}, "id": "130724346"}, {"verified": false, "username": "elsacodelcoco", "name": "Bou (fediverso.net/@bou)", "public_metrics": {"followers_count": 13731, "following_count": 0, "tweet_count": 41531, "listed_count": 55}, "location": "Val\u00eancia, Espanha", "id": "6057112"}, {"verified": false, "username": "Laura87Gp", "name": "Laura", "public_metrics": {"followers_count": 316, "following_count": 274, "tweet_count": 6867, "listed_count": 2}, "location": "Sevilha, Andaluzia", "id": "792359976"}, {"verified": false, "username": "AtilaLadinsky", "name": "Atila Ladinsky", "public_metrics": {"followers_count": 17757, "following_count": 50, "tweet_count": 5746, "listed_count": 94}, "id": "1589103805"}, {"verified": false, "username": "alxs_j", "name": "alek petista \u2b50\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 878, "following_count": 543, "tweet_count": 79024, "listed_count": 0}, "location": "Sorocaba ", "id": "412312037"}, {"verified": false, "username": "sisidrach", "name": "Alexandre sidrach \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf72\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3", "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 122, "tweet_count": 424, "listed_count": 0}, "location": "Valinhos, Brasil", "id": "948662901795164160"}, {"verified": true, "username": "bchartsnet", "name": "BCharts", "public_metrics": {"followers_count": 431754, "following_count": 1687, "tweet_count": 58197, "listed_count": 969}, "location": "Brasil", "id": "788794760764985344"}, {"verified": false, "username": "sliptizs", "name": "sindromedop\u00e2nico", "public_metrics": {"followers_count": 724, "following_count": 1911, "tweet_count": 23941, "listed_count": 0}, "location": "suic\u00eddio", "id": "1022473193909637121"}, {"verified": false, "username": "Caiovbsilva", "name": "Cadelinha de Abel Tesfaye.", "public_metrics": {"followers_count": 264, "following_count": 733, "tweet_count": 13768, "listed_count": 0}, "location": "Juiz de fora ", "id": "803119601060118528"}, {"verified": false, "username": "llmnzs", "name": "let \u26f5", "public_metrics": {"followers_count": 473, "following_count": 487, "tweet_count": 29971, "listed_count": 5}, "location": "@mogurioh.", "id": "984848713116979200"}, {"verified": false, "username": "robertamorfose", "name": "\u01ddso\u025f\u0279o\u026f\u0250\u0287\u0279\u01ddqo\u0279", "public_metrics": {"followers_count": 246, "following_count": 566, "tweet_count": 21721, "listed_count": 1}, "id": "1072564124847091713"}, {"verified": false, "username": "vanglesiar", "name": "insta : @vaanglesiarodrigues", "public_metrics": {"followers_count": 809, "following_count": 1014, "tweet_count": 6046, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro ", "id": "349685607"}, {"verified": false, "username": "RafaelLucasGar1", "name": "Rafael Lucas Garc\u00eda", "public_metrics": {"followers_count": 475, "following_count": 762, "tweet_count": 125846, "listed_count": 3}, "location": "Huesca, Spain", "id": "849328179147886596"}, {"verified": false, "username": "AsocGenMad", "name": "GenMad", "public_metrics": {"followers_count": 4482, "following_count": 946, "tweet_count": 9685, "listed_count": 25}, "location": "Las Rozas de Madrid", "id": "844684915899842565"}, {"verified": false, "username": "cbrancoval", "name": ".", "public_metrics": {"followers_count": 488, "following_count": 498, "tweet_count": 27685, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil", "id": "788148119296942080"}, {"verified": false, "username": "lalairib", "name": "lai 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\u2b50", "public_metrics": {"followers_count": 1630, "following_count": 641, "tweet_count": 86612, "listed_count": 9}, "location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil", "id": "160024063"}, {"verified": false, "username": "LouisPBSoMEu", "name": "Marol.", "public_metrics": {"followers_count": 1120, "following_count": 1134, "tweet_count": 26833, "listed_count": 10}, "id": "1130907816972161024"}, {"verified": false, "username": "caioafv", "name": "Levi", "public_metrics": {"followers_count": 598, "following_count": 564, "tweet_count": 12082, "listed_count": 5}, "location": "Maring\u00e1, Brasil", "id": "3105253701"}, {"verified": false, "username": "EleitorAtivista", "name": "Revolu\u00e7\u00e3o no Voto", "public_metrics": {"followers_count": 6683, "following_count": 7161, "tweet_count": 75944, "listed_count": 6}, "location": "Novo M\u00e9xico, USA", "id": "320154534"}, {"verified": false, "username": "agoranoticiasbr", "name": "AGORA NOT\u00cdCIAS BRASIL", "public_metrics": {"followers_count": 35758, "following_count": 780, "tweet_count": 92599, "listed_count": 123}, "location": "Brasil", "id": "745761593665982464"}, {"verified": false, "username": "Plxtano14", "name": "Ro", "public_metrics": {"followers_count": 99, "following_count": 258, "tweet_count": 25504, "listed_count": 0}, "id": "934747012263751680"}, {"verified": false, "username": "NareHop", "name": "\u0418\u03b1\u044fe\u043d\u00f8\u03c1 | H\u00e9ctor Toro", "public_metrics": {"followers_count": 18979, "following_count": 990, "tweet_count": 99091, "listed_count": 104}, "location": "Ubicaci\u00f3n: Isla Mele\u00ea (Cadiz)", "id": "125033823"}, {"verified": false, "username": "MoroPodre", "name": "Moro-Dallagnol s\u00e3o podres", "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 15, "tweet_count": 538, "listed_count": 0}, "id": "1160243698166390790"}, {"verified": false, "username": "vickyynz", "name": "Vi \ud83c\udf52", "public_metrics": {"followers_count": 982, "following_count": 438, "tweet_count": 9345, "listed_count": 2}, "location": "19.  She/her", "id": "3330428872"}, {"verified": false, "username": "__Haridian__", "name": "Haridian", "public_metrics": {"followers_count": 341, "following_count": 1529, "tweet_count": 29197, "listed_count": 1}, "id": "871021667593719808"}, {"verified": false, "username": "dreamssjauregui", "name": "\u2622\ufe0fJess!e", "public_metrics": {"followers_count": 32328, "following_count": 19099, "tweet_count": 237970, "listed_count": 27}, "id": "3322047556"}, {"verified": false, "username": "php_dro", "name": "p#", "public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 116, "tweet_count": 5318, "listed_count": 1}, "location": "Brasil", "id": "1069243110075572224"}, {"verified": false, "username": "TheKiingLokii", "name": "TheKiingLokii", "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 281, "tweet_count": 1316, "listed_count": 0}, "id": "914383987916894208"}, {"verified": false, "username": "_SEPNathan", "name": "Na\u00e0H \u24df", "public_metrics": {"followers_count": 1480, "following_count": 977, "tweet_count": 171078, "listed_count": 2}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "826800173653307392"}, {"verified": false, "username": "wueenpurple", "name": "sthe", "public_metrics": {"followers_count": 536, "following_count": 391, "tweet_count": 13907, "listed_count": 0}, "location": "Brazil", "id": "4332928457"}, {"verified": false, "username": "giorgiaacs", "name": "jur\u00eddico daemon targaryen", "public_metrics": {"followers_count": 635, "following_count": 667, "tweet_count": 86902, "listed_count": 13}, "location": "recife", "id": "27296648"}, {"verified": false, "username": "idiacarvalho", "name": "\ud83d\udc51idia \ud83d\udcd6 as mil partes do meu cora\u00e7\u00e3o", "public_metrics": {"followers_count": 1191, "following_count": 1457, "tweet_count": 11643, "listed_count": 0}, "location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "id": "888079615713005569"}, {"verified": false, "username": "gabriel83637", "name": "Gabriel", "public_metrics": {"followers_count": 2698, "following_count": 1634, "tweet_count": 27465, "listed_count": 2}, "location": "Peru", "id": "242584629"}, {"verified": false, "username": "_zavandija", "name": "Gabriela Zavaleta \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 9967, "following_count": 2096, "tweet_count": 140310, "listed_count": 75}, "location": "Lima, Peru", "id": "38803365"}, {"verified": false, "username": "LolaAntes", "name": "Antes Lola", "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 667, "tweet_count": 1054, "listed_count": 0}, "id": "942793241199611904"}, {"verified": false, "username": "rosalvoferreira", "name": "rosalvo ferreira", "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 17, "tweet_count": 2483, "listed_count": 0}, "id": "220524548"}, {"verified": false, "username": "jjforni", "name": "Jo\u00e3o Jos\u00e9 Forni", "public_metrics": {"followers_count": 2641, "following_count": 410, "tweet_count": 61172, "listed_count": 74}, "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "id": "40959428"}, {"verified": false, "username": "isaoputz", "name": "bebeu my beloved", "public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 511, "tweet_count": 22236, "listed_count": 1}, "id": "1044892606747021312"}, {"verified": false, "username": "Miliolme", "name": "Mili", "public_metrics": {"followers_count": 746, "following_count": 780, "tweet_count": 21684, "listed_count": 0}, "location": "San Juan-Argentina ", "id": "2246344604"}, {"verified": false, "username": "creissonino", "name": "Jigen estranhamente sexy em CGI", "public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 57, "tweet_count": 10969, "listed_count": 1}, "id": "3165164883"}, {"verified": false, "username": "crkajem", "name": "yea", "public_metrics": {"followers_count": 971, "following_count": 192, "tweet_count": 26871, "listed_count": 1}, "location": "BiH", "id": "1076577667162533893"}, {"verified": false, "username": "coty_margaria", "name": "GRINGA\ud83d\udd25", "public_metrics": {"followers_count": 473, "following_count": 783, "tweet_count": 4476, "listed_count": 2}, "location": "Cordoba, Argentina", "id": "2970218711"}, {"verified": false, "username": "avonlears", "name": "henri \ud83e\udd40", "public_metrics": {"followers_count": 229, "following_count": 541, "tweet_count": 7535, "listed_count": 5}, "location": "\ud835\udc1b\ud835\udc28\ud835\udc28\ud835\udc24\ud835\udc2c\ud835\udc2d\ud835\udc1a\ud835\udc27 (34/24)", "id": "1148718695939805184"}, {"verified": false, "username": "ImMummRa", "name": "\u042f\u0430\u043c\u043e\u0438 Bat Spider Forever", "public_metrics": {"followers_count": 608, "following_count": 522, "tweet_count": 15275, "listed_count": 9}, "location": "Brasil/Gotham", "id": "889152311704113152"}, {"verified": false, "username": "Wiklerman15", "name": "\ud83d\udc68\ud83c\udffd\u200d\ud83d\udcbbWiklerman Alejo\ud83e\udeb7", "public_metrics": {"followers_count": 1021, "following_count": 2919, "tweet_count": 103081, "listed_count": 24}, "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "id": "140088382"}, {"verified": false, "username": "totileyva", "name": "Aurora Marquez", "public_metrics": {"followers_count": 1127, "following_count": 1998, "tweet_count": 63395, "listed_count": 21}, "location": "Sevilla, Espa\u00f1a", "id": "2969740049"}, {"verified": false, "username": "marcelyvoc", "name": "\ud835\udcf6\ud835\udcea\ud835\udd02 \ud83c\udf19", "public_metrics": {"followers_count": 113, "following_count": 83, "tweet_count": 6879, "listed_count": 0}, "id": "818277508437180417"}, {"verified": false, "username": "angustoledano1", "name": "angus toledano \ud83c\udf0d\ud83d\udd3b\ud83d\udc3a\ud83c\udf33\ud83d\udc28\ud83c\udf52", "public_metrics": {"followers_count": 748, "following_count": 1392, "tweet_count": 26101, "listed_count": 1}, "location": "internacionalista", "id": "740945430075330561"}, {"verified": false, "username": "artmondlwr", "name": "xl 13 \u2b50\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 1121, "following_count": 1117, "tweet_count": 95486, "listed_count": 0}, "location": "s\u00e3o paulo", "id": "3379027102"}, {"verified": false, "username": "VictorS_CE", "name": "Victor Sucupira", "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 575, "tweet_count": 55758, "listed_count": 3}, "id": "531873750"}, {"verified": false, "username": "claudio_couto", "name": "Cl\u00e1udio Couto #ForadaPol\u00edticaN\u00e3oh\u00e1Salva\u00e7\u00e3o", "public_metrics": {"followers_count": 38877, "following_count": 2186, "tweet_count": 16325, "listed_count": 242}, "location": "S\u00e3o Paulo, SP", "id": "46565156"}, {"verified": false, "username": "DaianeBaldiin", "name": "Daiane", "public_metrics": {"followers_count": 298, "following_count": 275, "tweet_count": 6180, "listed_count": 0}, "location": "Porto Alegre, Brasil", "id": "738903526332600320"}, {"verified": false, "username": "tono58", "name": "Antonio, \u2665\ufe0f Tetuan", "public_metrics": {"followers_count": 2985, "following_count": 3974, "tweet_count": 203877, "listed_count": 53}, "id": "859624363"}, {"verified": false, "username": "Leguumes", "name": "ti", "public_metrics": {"followers_count": 163, "following_count": 261, "tweet_count": 1118, "listed_count": 0}, "location": "Ponta Grossa, Brasil", "id": "1009832588658249728"}, {"verified": false, "username": "SpiderNova_", "name": "100\u00b0 vinil do midnights", "public_metrics": {"followers_count": 1473, "following_count": 1441, "tweet_count": 125978, "listed_count": 23}, "location": "Rio de Janeiro, Brazil", "id": "3111526222"}, {"verified": false, "username": "linco10", "name": "Yo Soy Gavroche \ud83d\udc9c Viva la Rep\u00fablica!", "public_metrics": {"followers_count": 1900, "following_count": 4983, "tweet_count": 110615, "listed_count": 5}, "location": "Espa\u00f1a", "id": "366521181"}, {"verified": false, "username": "SerranaAnita", "name": "Ana Serrana", "public_metrics": {"followers_count": 1045, "following_count": 2056, "tweet_count": 90821, "listed_count": 2}, "location": "Madrid", "id": "1054061182720581633"}, {"verified": false, "username": "ecoflute", "name": "eco", "public_metrics": {"followers_count": 1157, "following_count": 669, "tweet_count": 132104, "listed_count": 18}, "location": "BC - Canada", "id": "56579567"}, {"verified": false, "username": "imiozz0", "name": "cabe\u00e7a de rolon", "public_metrics": {"followers_count": 1871, "following_count": 537, "tweet_count": 331729, "listed_count": 13}, "location": "curitiba se n me engano", "id": "336818160"}, {"verified": false, "username": "thnkulmj", "name": "l", "public_metrics": {"followers_count": 736, "following_count": 967, "tweet_count": 261978, "listed_count": 8}, "id": "1063172787962068992"}, {"verified": false, "username": "Luisito2911", "name": "Luisito Edgerunner \ud83c\uddfe\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 97, "following_count": 519, "tweet_count": 3005, "listed_count": 0}, "id": "3298908774"}, {"verified": false, "username": "samotrax", "name": "spookysamo \ud83e\ude78", "public_metrics": {"followers_count": 549, "following_count": 403, "tweet_count": 149553, "listed_count": 23}, "location": "she/her ", "id": "1189451312"}, {"verified": false, "username": "usoppette", "name": "garp", "public_metrics": {"followers_count": 238, "following_count": 229, "tweet_count": 43415, "listed_count": 3}, "location": "Vogue Merry", "id": "1047472473963450369"}, {"verified": false, "username": "MadelnTunisia", "name": "\u0627\u0644\u062a\u0648\u0646\u0633\u064a\ud83c\uddf9\ud83c\uddf3", "public_metrics": {"followers_count": 14926, "following_count": 111, "tweet_count": 11007, "listed_count": 24}, "location": "Ile-de-France, France", "id": "1163804360075370498"}, {"verified": false, "username": "JhoanLucumiC", "name": "Jhoan Lucumi.", "public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 319, "tweet_count": 2534, "listed_count": 0}, "location": "Valle del Cauca, Colombia", "id": "1104959447913431040"}, {"verified": false, "username": "alexiaedessonn", "name": "lula no 2\u00ba turno", "public_metrics": {"followers_count": 837, "following_count": 876, "tweet_count": 34512, "listed_count": 0}, "id": "454935784"}, {"verified": false, "username": "Sanskideria", "name": "Sans", "public_metrics": {"followers_count": 207, "following_count": 201, "tweet_count": 8480, "listed_count": 2}, "location": "Outside", "id": "2255691384"}, {"verified": false, "username": "bi0nce", "name": "cimegripe melhor q alprazolam", "public_metrics": {"followers_count": 171, "following_count": 210, "tweet_count": 4362, "listed_count": 0}, "location": "Brasil", "id": "4795480117"}, {"verified": false, "username": "PerikoAngel", "name": "D.Quixote de Vadillo", "public_metrics": {"followers_count": 417, "following_count": 883, "tweet_count": 23854, "listed_count": 9}, "location": "En un lugar de Castilla... ", "id": "241851575"}, {"verified": false, "username": "tatibogado_", "name": "Shirley Tatiana", "public_metrics": {"followers_count": 229, "following_count": 148, "tweet_count": 794, "listed_count": 0}, "location": "Paraguay", "id": "1027385980549050368"}, {"verified": false, "username": "Valdakar5", "name": "ValsoleilRevolution", "public_metrics": {"followers_count": 4904, "following_count": 4932, "tweet_count": 175027, "listed_count": 121}, "location": "Senegal", "id": "129769528"}, {"verified": false, "username": "Banator56", "name": "Jean-Louis56", "public_metrics": {"followers_count": 905, "following_count": 2537, "tweet_count": 7211, "listed_count": 3}, "location": "Bretagne ", "id": "1842153158"}, {"verified": false, "username": "Irenic66", "name": "FERNANDO GARCIA", "public_metrics": {"followers_count": 400, "following_count": 1547, "tweet_count": 51999, "listed_count": 19}, "id": "23577114"}, {"verified": false, "username": "arwen0506", "name": "A.I.", "public_metrics": {"followers_count": 1397, "following_count": 1587, "tweet_count": 150750, "listed_count": 2}, "location": "Lombardia-ITALIA", "id": "260376774"}, {"verified": false, "username": "Adri19510", "name": "Adri195 Adriano \ud83c\udf1f\ud83c\udf1f\ud83c\udf1f #LaReteSiamoNoi", "public_metrics": {"followers_count": 6948, "following_count": 2618, "tweet_count": 95264, "listed_count": 5}, "location": "Torino, Piemonte    ", "id": "1007332857361190913"}, {"verified": false, "username": "duarda_33", "name": "mas c\u00ea t\u00e1 brava?", "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 11, "tweet_count": 1486, "listed_count": 0}, "location": "Belo Horizonte, Brasil", "id": "1049297139891941376"}, {"verified": false, "username": "vamoslatercalm", "name": "vamos l\u00e1 ter calma", "public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 90, "tweet_count": 1236, "listed_count": 0}, "id": "1090321709255806976"}, {"verified": false, "username": "glcrms_", "name": "glau", "public_metrics": {"followers_count": 839, "following_count": 189, "tweet_count": 45360, "listed_count": 1}, "id": "443093986"}, {"verified": false, "username": "shwnfobic", "name": "duda", "public_metrics": {"followers_count": 1315, "following_count": 733, "tweet_count": 31094, "listed_count": 0}, "id": "4579127421"}, {"verified": false, "username": "I08002", "name": ".", "public_metrics": {"followers_count": 11855, "following_count": 8547, "tweet_count": 32813, "listed_count": 12}, "location": "fan account", "id": "937676453474439169"}, {"verified": false, "username": "frankie_someone", "name": "frankie normal", "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 107, "tweet_count": 1853, "listed_count": 0}, "location": "It\u00e1lia", "id": "169648849"}, {"verified": false, "username": "keenaroma", "name": "Gianfranco", "public_metrics": {"followers_count": 1827, "following_count": 4377, "tweet_count": 27898, "listed_count": 5}, "id": "2849661244"}, {"verified": false, "username": "paolofranci17", "name": "Paolo Franci", "public_metrics": {"followers_count": 5306, "following_count": 930, "tweet_count": 14977, "listed_count": 51}, "id": "479653294"}, {"verified": false, "username": "favswiccan", "name": "\u16a2\u16ca\u16c1\u16be\u16ba \u1c6c \u200e\u096a \ud81a\udd10 \u262d", "public_metrics": {"followers_count": 1904, "following_count": 1634, "tweet_count": 26464, "listed_count": 5}, "location": "bisexual genderfluid", "id": "1112158357534720000"}, {"verified": false, "username": "yolandapinto66", "name": "YOLANDA MAGDALENA", "public_metrics": {"followers_count": 370, "following_count": 393, "tweet_count": 15811, "listed_count": 0}, "id": "3016708160"}, {"verified": false, "username": "crftiane", "name": "pretinha", "public_metrics": {"followers_count": 1025, "following_count": 392, "tweet_count": 85708, "listed_count": 2}, "location": "+ 55021", "id": "2957593085"}, {"verified": false, "username": "assiiral_", "name": "(L)arissa is feeling 22", "public_metrics": {"followers_count": 609, "following_count": 352, "tweet_count": 71150, "listed_count": 2}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "183397681"}, {"verified": false, "username": "tharsitom", "name": "thar \ud83d\udc1d", "public_metrics": {"followers_count": 1646, "following_count": 1922, "tweet_count": 87517, "listed_count": 3}, "id": "1865012053"}, {"verified": false, "username": "aItrlove", "name": "mands", "public_metrics": {"followers_count": 6305, "following_count": 4939, "tweet_count": 40076, "listed_count": 2}, "location": "ela/dela", "id": "767161416646361088"}, {"verified": false, "username": "princesadorafaa", "name": "christine \ud83e\udec0", "public_metrics": {"followers_count": 4115, "following_count": 2798, "tweet_count": 292008, "listed_count": 3}, "location": "blumenau", "id": "1944436429"}, {"verified": false, "username": "blueeeberrrry", "name": "Mark HE/THEY \ud83c\udf3c\u00a1jinday!\ud83c\udf3c | art acc", "public_metrics": {"followers_count": 538, "following_count": 432, "tweet_count": 47431, "listed_count": 17}, "location": "taegi married ", "id": "1079182740858245121"}, {"verified": false, "username": "abalo564", "name": "Abalo", "public_metrics": {"followers_count": 260, "following_count": 369, "tweet_count": 53680, "listed_count": 18}, "id": "549380204"}, {"verified": false, "username": "CathyWyrd", "name": "Catherine", "public_metrics": {"followers_count": 320, "following_count": 78, "tweet_count": 30688, "listed_count": 6}, "location": "Val\u00e8ncia, Espa\u00f1a", "id": "982862064"}, {"verified": false, "username": "a_imbriani", "name": "#angelo imbriani#", "public_metrics": {"followers_count": 2165, "following_count": 1635, "tweet_count": 211590, "listed_count": 256}, "location": "Italia", "id": "1034417863"}, {"verified": false, "username": "Ungueman", "name": "Ungueman", "public_metrics": {"followers_count": 242, "following_count": 1011, "tweet_count": 24148, "listed_count": 8}, "id": "41826000"}, {"verified": false, "username": "Ma_bels", "name": "mabel", "public_metrics": {"followers_count": 102, "following_count": 80, "tweet_count": 34858, "listed_count": 0}, "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "id": "1025560388996349952"}, {"verified": false, "username": "MtnezVerdu", "name": "Rosario Mtnez Verd\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 42, "tweet_count": 1516, "listed_count": 1}, "id": "2885116837"}, {"verified": false, "username": "antoniorescalvo", "name": "Antonio Rescalvo", "public_metrics": {"followers_count": 679, "following_count": 828, "tweet_count": 15896, "listed_count": 15}, "location": "Sevilla", "id": "283532802"}, {"verified": false, "username": "souza_g1", "name": "gabriel", "public_metrics": {"followers_count": 1720, "following_count": 815, "tweet_count": 172268, "listed_count": 4}, "location": "Esp\u00edrito Santo, Brasil", "id": "736251259594940417"}, {"verified": false, "username": "AbiWolcoffs", "name": "Abi", "public_metrics": {"followers_count": 1165, "following_count": 58, "tweet_count": 9243, "listed_count": 5}, "location": "Australia", "id": "2903908462"}, {"verified": false, "username": "Iniciativa_SVQ", "name": "IdPA_Sevilla ciudad", "public_metrics": {"followers_count": 472, "following_count": 710, "tweet_count": 7315, "listed_count": 6}, "id": "768440127957917696"}, {"verified": false, "username": "kunisun", "name": "KuniakiN", "public_metrics": {"followers_count": 168, "following_count": 944, "tweet_count": 13496, "listed_count": 0}, "location": "\u00dcT: -33.867139,151.207114", "id": "23439569"}, {"verified": false, "username": "manuelralvarez_", "name": "Manuel Rodr\u00edguez", "public_metrics": {"followers_count": 1092, "following_count": 1351, "tweet_count": 51247, "listed_count": 1}, "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "id": "2894494611"}, {"verified": false, "username": "brunolupino", "name": "Bruno Lupino", "public_metrics": {"followers_count": 200, "following_count": 238, "tweet_count": 33609, "listed_count": 1}, "id": "73240991"}, {"verified": false, "username": "ppdlop74", "name": "AnusHorribilis\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\udde8\ud83c\udded\ud83d\udcb0", "public_metrics": {"followers_count": 2859, "following_count": 5000, "tweet_count": 117827, "listed_count": 23}, "id": "3329122588"}, {"verified": false, "username": "RuloMegadeth", "name": "Alejandro", "public_metrics": {"followers_count": 136, "following_count": 430, "tweet_count": 13161, "listed_count": 0}, "location": "Dimebag Darrell", "id": "496764479"}, {"verified": false, "username": "WalterP81208075", "name": "Valter", "public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 221, "tweet_count": 13344, "listed_count": 0}, "location": "Brasil", "id": "1151432222190243842"}, {"verified": false, "username": "thierryzzy", "name": "thierry", "public_metrics": {"followers_count": 1797, "following_count": 1101, "tweet_count": 84717, "listed_count": 8}, "id": "2211522961"}, {"verified": false, "username": "AnaVictoriaFFC", "name": "ana \ud83d\udc95", "public_metrics": {"followers_count": 938, "following_count": 536, "tweet_count": 99460, "listed_count": 0}, "location": "konoha \ud83d\udd25", "id": "2851228978"}, {"verified": false, "username": "nwncaa", "name": ".\u2022nina\u2022.", "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 79, "tweet_count": 167, "listed_count": 0}, "location": "c \u00e9 padeira?seu pai \u00e9 um sonho", "id": "1112829134"}, {"verified": false, "username": "OMatheusJuleba", "name": "MJ 2.0 || O Intoc\u00e1vel Residente de Postinho", "public_metrics": {"followers_count": 155, "following_count": 336, "tweet_count": 50042, "listed_count": 0}, "location": "Parque S\u00e3o Jos\u00e9, Belford Roxo", "id": "957014114173321216"}, {"verified": false, "username": "josubaby", "name": "josubaby", "public_metrics": {"followers_count": 261, "following_count": 1236, "tweet_count": 75269, "listed_count": 7}, "location": "Brazil", "id": "111129008"}, {"verified": false, "username": "Hopethefirst1", "name": "\ud83d\udc9f\ud83d\udd34\u26ab\ud83d\udc9fHopetheOne\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\u2764 #P.A.F.I.", "public_metrics": {"followers_count": 437, "following_count": 442, "tweet_count": 30163, "listed_count": 0}, "location": "nell'etere...", "id": "537416362"}, {"verified": false, "username": "FQLive", "name": "Il Fatto Live", "public_metrics": {"followers_count": 76063, "following_count": 120, "tweet_count": 18662, "listed_count": 786}, "id": "156931889"}, {"verified": false, "username": "andr3s_ag", "name": "4nDR3s", "public_metrics": {"followers_count": 128, "following_count": 195, "tweet_count": 1935, "listed_count": 2}, "id": "2650102230"}, {"verified": false, "username": "Doug_Hatori", "name": "Doug\ud83d\udea9 \u262f\ufe0f\u262e\ufe0f\ud83d\udd49\ufe0f\ud83d\udea9\ud83c\udfb7\ud83c\udfb8\ud83c\udfb6\ud83c\udfb5\ud83e\udd41\ud83c\udfba", "public_metrics": {"followers_count": 2739, "following_count": 2794, "tweet_count": 75333, "listed_count": 60}, "location": "Sampa", "id": "173997869"}, {"verified": false, "username": "aurag01", "name": "aura Guerrero", "public_metrics": {"followers_count": 1408, "following_count": 1165, "tweet_count": 117339, "listed_count": 7}, "id": "162222516"}, {"verified": true, "username": "EfectoCocuyo", "name": "Efecto Cocuyo", "public_metrics": {"followers_count": 788973, "following_count": 2919, "tweet_count": 688556, "listed_count": 2729}, "location": "Caracas, Venezuela", "id": "2941644267"}, {"verified": false, "username": "Eze_Medina12", "name": "Ezequiel Medina", "public_metrics": {"followers_count": 253, "following_count": 243, "tweet_count": 4583, "listed_count": 1}, "location": "Corrientes, Argentina", "id": "1594176001"}, {"verified": false, "username": "camcelesteojeda", "name": "Cam", "public_metrics": {"followers_count": 390, "following_count": 160, "tweet_count": 24817, "listed_count": 0}, "location": "Corrientes, Argentina.", "id": "569194456"}, {"verified": false, "username": "eupeter2pan", "name": "juuuu", "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 13, "tweet_count": 667, "listed_count": 0}, "id": "1100944397552812033"}, {"verified": false, "username": "FxghtLikeAGirl_", "name": "\ud835\udc04\ud835\udc0c\ud835\udc0c \u275b \ud835\udc95\ud835\udc90\ud835\udc8e\ud835\udc82\ud835\udc95\ud835\udc86 \u275c \ud835\udc15\ud835\udc00\ud835\udc0d\ud835\udc02\ud835\udc04", "public_metrics": {"followers_count": 284, "following_count": 91, "tweet_count": 10447, "listed_count": 3}, "location": "\u3164\u3164a rebellious girl written by  #\ud835\ude48\ud835\ude40\ud835\ude4d\ud835\ude3c; belonging to the order of the phoenix, sister of the king of pancakes. #\ud835\udde0\ud835\uddd8\ud835\udde6", "id": "796662370223456256"}, {"verified": false, "username": "muertedeargento", "name": "\ud835\udc06\ud835\udc11\ud835\udc04\ud835\udc18\ud835\udc01\ud835\udc00\ud835\udc02\ud835\udc0a.", "public_metrics": {"followers_count": 847, "following_count": 484, "tweet_count": 3876, "listed_count": 6}, "location": "#mes #oatc (spa/eng - fan acc)", "id": "824960333295054848"}, {"verified": false, "username": "Dilerteixeira", "name": "\u30c7\u30a3\u30ec\u30eb\u30de\u30f3\u30c9", "public_metrics": {"followers_count": 2699, "following_count": 2487, "tweet_count": 41694, "listed_count": 2}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "552948616"}, {"verified": false, "username": "killjoyable", "name": "swarm forever. \ud83e\udeb0", "public_metrics": {"followers_count": 6323, "following_count": 1304, "tweet_count": 238672, "listed_count": 80}, "location": "fan acc \u2022 read carrd byf:", "id": "408915098"}, {"verified": false, "username": "paraguanarebel", "name": "Oswaldo Contreras", "public_metrics": {"followers_count": 3366, "following_count": 4615, "tweet_count": 708795, "listed_count": 64}, "location": "Venezuela", "id": "165937655"}, {"verified": false, "username": "enbyjedi", "name": "afro impertinente \ud83e\udd8b 13", "public_metrics": {"followers_count": 528, "following_count": 421, "tweet_count": 21764, "listed_count": 2}, "id": "717682774"}, {"verified": false, "username": "allipert", "name": "l\u0131v\u0131a", "public_metrics": {"followers_count": 926, "following_count": 343, "tweet_count": 103532, "listed_count": 4}, "id": "1053460064122691589"}, {"verified": false, "username": "HectorConH_", "name": "H\u00e9ctor P\u00e9rez L\u00f3pez \ud83c\udf3b\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83d\udd3b\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 1930, "following_count": 1260, "tweet_count": 207635, "listed_count": 14}, "location": " Distrito de Moratalaz   ", "id": "1684341979"}, {"verified": false, "username": "Madu_Meireless", "name": "p\u00e9rola negra \u270a\ud83c\udffd", "public_metrics": {"followers_count": 874, "following_count": 379, "tweet_count": 41991, "listed_count": 0}, "location": "Serra, Brasil", "id": "802207178643873792"}, {"verified": false, "username": "TH3B4K3RY", "name": "mari mari", "public_metrics": {"followers_count": 1141, "following_count": 1280, "tweet_count": 20026, "listed_count": 13}, "id": "1127753392305180673"}, {"verified": false, "username": "tiscsouza", "name": "Tiago Souza", "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 300, "tweet_count": 3584, "listed_count": 0}, "id": "3365271280"}, {"verified": false, "username": "nostrendsbrasil", "name": "nostrendsbrasiL \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 228651, "following_count": 1530, "tweet_count": 122968, "listed_count": 469}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "437172687"}, {"verified": false, "username": "Renangfr", "name": "\u02b3\u1d49\u207f\u1d43\u207f", "public_metrics": {"followers_count": 334, "following_count": 370, "tweet_count": 12752, "listed_count": 0}, "id": "855544529755283457"}, {"verified": false, "username": "defenceagustd", "name": "gabe\u2077 the astronaut (slow)", "public_metrics": {"followers_count": 20420, "following_count": 13127, "tweet_count": 140123, "listed_count": 17}, "location": "only army | \u096a", "id": "2848969744"}, {"verified": false, "username": "Pablo_Alv_Gtr", "name": "Pablo \u00c1lvarez", "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 195, "tweet_count": 10607, "listed_count": 0}, "id": "2506983803"}, {"verified": false, "username": "lussination", "name": "gabriel \ud83c\uddea\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 565, "following_count": 509, "tweet_count": 13334, "listed_count": 0}, "location": "054", "id": "839620308952821760"}, {"verified": false, "username": "MezzomoLeonardo", "name": "le\u00f8nardo", "public_metrics": {"followers_count": 587, "following_count": 1060, "tweet_count": 3666, "listed_count": 0}, "location": "procurado pela mulherada  ", "id": "829519337681776640"}, {"verified": false, "username": "anabtobu", "name": "tobu", "public_metrics": {"followers_count": 401, "following_count": 247, "tweet_count": 22741, "listed_count": 0}, "id": "859543937366847488"}, {"verified": false, "username": "NubiaERojas", "name": "Nubia E. Rojas G.", "public_metrics": {"followers_count": 1939, "following_count": 1768, "tweet_count": 22447, "listed_count": 30}, "location": "Facebook: @NubiaERojasG", "id": "344152544"}, {"verified": false, "username": "StephiVera1", "name": "SV", "public_metrics": {"followers_count": 690, "following_count": 425, "tweet_count": 17233, "listed_count": 0}, "id": "520641389"}, {"verified": false, "username": "gully_master", "name": "Capit\u00e1n Lechuck", "public_metrics": {"followers_count": 172, "following_count": 706, "tweet_count": 8957, "listed_count": 0}, "location": "Madrid", "id": "70368972"}, {"verified": false, "username": "Zapatista72", "name": "Ana \ud83d\udd3b\u2602\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 39479, "following_count": 7829, "tweet_count": 308418, "listed_count": 0}, "location": "Pa\u00eds Valenci\u00e0", "id": "1150074498152042496"}, {"verified": false, "username": "rossd50", "name": "Rosa", "public_metrics": {"followers_count": 345, "following_count": 742, "tweet_count": 71158, "listed_count": 3}, "location": "Espa\u00f1a", "id": "4909932455"}, {"verified": false, "username": "Bruja_curuja", "name": "bruja", "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 223, "tweet_count": 10105, "listed_count": 13}, "id": "1191100470"}, {"verified": false, "username": "Alexsander3026", "name": "Alexsander (0-1)", "public_metrics": {"followers_count": 844, "following_count": 1302, "tweet_count": 72176, "listed_count": 1}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "951087046784888832"}, {"verified": false, "username": "rachidcrf", "name": "\ud835\ude4d\ud835\ude56\ud835\ude58\ud835\uddf5\ud835\uddf6\ud835\uddf1", "public_metrics": {"followers_count": 25426, "following_count": 3824, "tweet_count": 161783, "listed_count": 23}, "location": "Setor Norte ", "id": "179387581"}, {"verified": false, "username": "afdanusa", "name": "dan :(:", "public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 394, "tweet_count": 29009, "listed_count": 2}, "location": "\u1d38\u1d34\u2074\u2074 \u1d3e\u1d33\u00b9\u2070 \u1d31\u1d3c\u00b3\u00b9 \ud83c\udfc1", "id": "883055676"}, {"verified": false, "username": "ldga123456", "name": "Luis Daniel Gonz\u00e1lez Abreu", "public_metrics": {"followers_count": 372, "following_count": 5000, "tweet_count": 586755, "listed_count": 6}, "id": "2641493758"}, {"verified": false, "username": "ambientalista", "name": "clima y medio ambiente en la region carbonifera de", "public_metrics": {"followers_count": 113, "following_count": 260, "tweet_count": 11638, "listed_count": 0}, "location": "Texas. y l mundo.", "id": "873061972564000768"}, {"verified": false, "username": "ali_arkanciel", "name": "Spooky Ali \ud83c\udf08 Locked Tomb Brainrot", "public_metrics": {"followers_count": 513, "following_count": 627, "tweet_count": 104192, "listed_count": 15}, "location": "they / elle", "id": "2322462804"}, {"verified": false, "username": "rodriguees_vivi", "name": "Vick \u2728", "public_metrics": {"followers_count": 402, "following_count": 275, "tweet_count": 26416, "listed_count": 0}, "id": "4092540495"}, {"verified": false, "username": "districtidris", "name": "pam\ud83c\udf88", "public_metrics": {"followers_count": 630, "following_count": 593, "tweet_count": 33752, "listed_count": 1}, "location": "derry", "id": "1151512534450679809"}, {"verified": false, "username": "javi_guealf", "name": "Javier Guerrero Alfonso", "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 418, "tweet_count": 1849, "listed_count": 0}, "id": "955511066145980417"}, {"verified": false, "username": "IIlhakayaa", "name": "ilhan kaya", "public_metrics": {"followers_count": 1158, "following_count": 1965, "tweet_count": 35486, "listed_count": 15}, "location": "\u0130stanbul, T\u00fcrkiye", "id": "1474911247"}, {"verified": false, "username": "claviggi", "name": "Claudia Viggiani", "public_metrics": {"followers_count": 7227, "following_count": 423, "tweet_count": 58830, "listed_count": 131}, "location": "Roma, Lazio", "id": "3635334923"}, {"verified": false, "username": "sofiirodriigues", "name": "sofierasa", "public_metrics": {"followers_count": 743, "following_count": 484, "tweet_count": 37047, "listed_count": 1}, "location": "C\u00f3rdoba, Argentina. ", "id": "422723199"}, {"verified": false, "username": "_pablogil_", "name": "Pablo Gil", "public_metrics": {"followers_count": 404, "following_count": 1483, "tweet_count": 22978, "listed_count": 5}, "location": "Barcelona", "id": "230991705"}, {"verified": false, "username": "_desagradando", "name": "Lula pulando no carrinho do com\u00edcio", "public_metrics": {"followers_count": 500, "following_count": 580, "tweet_count": 50399, "listed_count": 4}, "location": "desde: 19 de Setembro de 2009", "id": "75651507"}, {"verified": false, "username": "dandboots", "name": "danda", "public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 336, "tweet_count": 18401, "listed_count": 0}, "id": "622997011"}, {"verified": false, "username": "jrmagalhaes33", "name": "Jo\u00e3o Ricardo Magalh\u00e3es \ud83d\udd34\u1d9c\u02b3\u1da0\u26ab", "public_metrics": {"followers_count": 2754, "following_count": 4936, "tweet_count": 38958, "listed_count": 1}, "location": "Lapa, S\u00e3o Paulo", "id": "209182169"}, {"verified": false, "username": "ViktorMedina", "name": "\ud835\udd4d\ud835\udd5a\ud835\udd5c\ud835\udd65\ud835\udd60\ud835\udd63 \ud835\udd44\ud835\udd56\ud835\udd55\ud835\udd5a\ud835\udd5f\ud835\udd52 \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 3954, "following_count": 1930, "tweet_count": 32235, "listed_count": 37}, "location": "Torrent, Pa\u00eds Valenci\u00e0", "id": "89429416"}, {"verified": false, "username": "imerinofdz", "name": "Goblin speedico", "public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 111, "tweet_count": 18629, "listed_count": 3}, "location": "\ud83e\udd81\ud83c\uddee\ud83c\udde8\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "id": "334979385"}, {"verified": false, "username": "LocutorAlejo", "name": "AL ROJO VIVO", "public_metrics": {"followers_count": 9904, "following_count": 1602, "tweet_count": 155278, "listed_count": 53}, "location": "Oaxaca de Ju\u00e1rez", "id": "2148142861"}, {"verified": false, "username": "matiasmainente", "name": "Mati Mainente", "public_metrics": {"followers_count": 99, "following_count": 589, "tweet_count": 769, "listed_count": 0}, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aires, Argentina", "id": "914331932212842502"}, {"verified": true, "username": "matiasbaldo", "name": "Mat\u00edas Baldo", "public_metrics": {"followers_count": 27620, "following_count": 1767, "tweet_count": 90221, "listed_count": 281}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "id": "25347882"}, {"verified": false, "username": "eleau7", "name": "\ud83d\ude1a", "public_metrics": {"followers_count": 1705, "following_count": 900, "tweet_count": 131571, "listed_count": 12}, "id": "1275641192"}, {"verified": false, "username": "ufffuw", "name": "\u00b0\u2022\u0422\u043e\u0448\u0430\u00b0\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 554, "following_count": 354, "tweet_count": 6220, "listed_count": 15}, "id": "1098480897286909952"}, {"verified": false, "username": "Prettyannak", "name": "Ana \ud83d\udcab", "public_metrics": {"followers_count": 182, "following_count": 280, "tweet_count": 20012, "listed_count": 0}, "location": "Cear\u00e1, Brasil", "id": "951270951848734720"}, {"verified": false, "username": "Lorena_Lacerda1", "name": "loli", "public_metrics": {"followers_count": 525, "following_count": 393, "tweet_count": 12353, "listed_count": 0}, "id": "878604320308174850"}, {"verified": false, "username": "dennysilva100", "name": "Denilson da Silva Ar", "public_metrics": {"followers_count": 560, "following_count": 3076, "tweet_count": 60376, "listed_count": 2}, "location": "Alto Alegre do Pindar\u00e9, Brasil", "id": "835960563821854721"}, {"verified": false, "username": "guisantos0007", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83e\udd18\ud83c\udfffGui Santos \ud83c\udfae\ud83d\udcfc", "public_metrics": {"followers_count": 1958, "following_count": 3071, "tweet_count": 35999, "listed_count": 7}, "location": "Palho\u00e7a, Brasil", "id": "1918669087"}, {"verified": false, "username": "ecoletxy", "name": "lequinha do sus \u2606", "public_metrics": {"followers_count": 596, "following_count": 506, "tweet_count": 27928, "listed_count": 4}, "location": "Macei\u00f3, Brasil [ela/dela]", "id": "2902059072"}, {"verified": false, "username": "rrrockyhorror", "name": "cat\u3030\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 125, "tweet_count": 14267, "listed_count": 0}, "location": "macei\u00f3", "id": "1081060102864621571"}, {"verified": false, "username": "bellavidalls", "name": "bella", "public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 286, "tweet_count": 3144, "listed_count": 2}, "location": "Tijuca, Rio de Janeiro", "id": "1063831396114935808"}, {"verified": true, "username": "morimura", "name": "MoriMura \ud83c\udf42", "public_metrics": {"followers_count": 555393, "following_count": 500, "tweet_count": 11295, "listed_count": 102}, "location": "Sao Paulo, Brazil", "id": "465861727"}, {"verified": false, "username": "albagaret", "name": "a\ud83c\udf3f", "public_metrics": {"followers_count": 232, "following_count": 591, "tweet_count": 983, "listed_count": 0}, "location": "Llu\u00e7an\u00e8s", "id": "1327188073"}, {"verified": false, "username": "AnVazMar", "name": "\u00c0ngel V\u00e1zquez \ud83c\udf4a", "public_metrics": {"followers_count": 1060, "following_count": 2224, "tweet_count": 22597, "listed_count": 8}, "location": "Burjassot", "id": "301464510"}, {"verified": false, "username": "gabriel_alamino", "name": "Gabriel Alamino \ud83d\ude1c", "public_metrics": {"followers_count": 384, "following_count": 1542, "tweet_count": 19633, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "991160812009152512"}, {"verified": false, "username": "sfc_Diogo0", "name": "diog\u00f8", "public_metrics": {"followers_count": 143, "following_count": 172, "tweet_count": 6647, "listed_count": 0}, "location": "Linhares, Brasil", "id": "881617801122902022"}, {"verified": false, "username": "Ivan_aguero_", "name": "Ivann", "public_metrics": {"followers_count": 599, "following_count": 520, "tweet_count": 35320, "listed_count": 0}, "id": "2864436341"}, {"verified": false, "username": "albero_a", "name": "Alejandro", "public_metrics": {"followers_count": 191, "following_count": 537, "tweet_count": 19422, "listed_count": 4}, "id": "1408535736"}, {"verified": false, "username": "halrengirl", "name": "r4pha", "public_metrics": {"followers_count": 4154, "following_count": 1596, "tweet_count": 186320, "listed_count": 32}, "location": "Rua dos alfeneiros numero 4", "id": "86070383"}, {"verified": false, "username": "EmersonNosmor", "name": "Emerson.", "public_metrics": {"followers_count": 1038, "following_count": 1071, "tweet_count": 6223, "listed_count": 0}, "location": "Entre R\u00edos, Argentina", "id": "983005689667883008"}, {"verified": false, "username": "Oficial_Suicida", "name": "S U I C I D A", "public_metrics": {"followers_count": 5548, "following_count": 58, "tweet_count": 3174, "listed_count": 3}, "location": "En Tus Sue\u00f1os...!", "id": "713141363672543232"}, {"verified": false, "username": "JGironM", "name": "Vacuna2", "public_metrics": {"followers_count": 218, "following_count": 1044, "tweet_count": 11205, "listed_count": 0}, "id": "246323330"}, {"verified": false, "username": "quatretres", "name": "Teresa Caimari", "public_metrics": {"followers_count": 769, "following_count": 703, "tweet_count": 66388, "listed_count": 28}, "id": "323234643"}, {"verified": false, "username": "RafaelPaschoini", "name": "Rafael Paschoini", "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 124, "tweet_count": 1131, "listed_count": 0}, "id": "2899629309"}, {"verified": true, "username": "ArnaldoJRibeiro", "name": "Arnaldo Ribeiro", "public_metrics": {"followers_count": 401035, "following_count": 344, "tweet_count": 145094, "listed_count": 1104}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "145031906"}, {"verified": false, "username": "_camilexx_", "name": "camilexx", "public_metrics": {"followers_count": 759, "following_count": 569, "tweet_count": 27122, "listed_count": 1}, "location": "she/her", "id": "1075150865634377729"}, {"verified": false, "username": "rahcrf", "name": "\u0280\u1d00\u1d18\u029c\u1d0f\u0274\u1d00! \u26a1\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 1439, "following_count": 781, "tweet_count": 31825, "listed_count": 3}, "location": "Vila da Penha, Rio de Janeiro", "id": "2569323518"}, {"verified": false, "username": "Loinir", "name": "Curruspiu", "public_metrics": {"followers_count": 517, "following_count": 1525, "tweet_count": 72806, "listed_count": 16}, "id": "50515661"}, {"verified": false, "username": "albertointernet", "name": "Alberto Bengoa \ud83c\uddfa\ud83c\uddf3", "public_metrics": {"followers_count": 1777, "following_count": 515, "tweet_count": 159351, "listed_count": 0}, "location": "Bilbao-Pangea", "id": "2554627003"}, {"verified": false, "username": "aandressacssmr", "name": "aandressacassimiro - VAI VER PARAMORE E BLINK", "public_metrics": {"followers_count": 696, "following_count": 863, "tweet_count": 77439, "listed_count": 3}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "44810649"}, {"verified": false, "username": "LuDorigatti", "name": "Muda Dorigatti \ud83d\udc04", "public_metrics": {"followers_count": 106, "following_count": 931, "tweet_count": 2632, "listed_count": 0}, "id": "214404155"}, {"verified": false, "username": "Saimo_83", "name": "Simone", "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 346, "tweet_count": 743, "listed_count": 0}, "location": "Genova", "id": "2959948659"}, {"verified": false, "username": "Ewipandora", "name": "Ewarika Icecramika", "public_metrics": {"followers_count": 474, "following_count": 296, "tweet_count": 108315, "listed_count": 23}, "location": "Somewhere over the \ud83c\udf08", "id": "314654536"}, {"verified": false, "username": "atletico47", "name": "PPMafia", "public_metrics": {"followers_count": 1282, "following_count": 1021, "tweet_count": 171559, "listed_count": 39}, "location": "Moratalaz\u2014Madrid-Espa\u00f1a", "id": "833917302"}, {"verified": true, "username": "SEMANAeconomica", "name": "SEMANAecon\u00f3mica", "public_metrics": {"followers_count": 385201, "following_count": 443, "tweet_count": 78199, "listed_count": 1532}, "location": "Peru", "id": "26797063"}, {"verified": false, "username": "ElPutoDanonino", "name": "Dano", "public_metrics": {"followers_count": 382, "following_count": 341, "tweet_count": 40804, "listed_count": 3}, "location": "Saramalacara", "id": "583030809"}, {"verified": false, "username": "AbelRB", "name": "Abel Rodr\u00edguez", "public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 506, "tweet_count": 6015, "listed_count": 0}, "id": "166079872"}, {"verified": false, "username": "Leandro_J10", "name": "LR \uf8ff", "public_metrics": {"followers_count": 296, "following_count": 308, "tweet_count": 2098, "listed_count": 0}, "location": "Porto Alegre, Brasil", "id": "1166389188037623810"}, {"verified": false, "username": "l7_santoss", "name": "leozinho", "public_metrics": {"followers_count": 603, "following_count": 546, "tweet_count": 22935, "listed_count": 0}, "location": "Porto Alegre, Brasil", "id": "1018887770113282048"}, {"verified": false, "username": "Anhgi_", "name": "\u03b1nhgi \ud83c\udfb6 \ud83c\udf9e", "public_metrics": {"followers_count": 4347, "following_count": 1744, "tweet_count": 206401, "listed_count": 10}, "location": "Europa ", "id": "302313037"}, {"verified": false, "username": "dudugrisolia", "name": "eduardo grisolia", "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 58, "tweet_count": 3596, "listed_count": 0}, "location": "uberaba MG", "id": "25732184"}, {"verified": false, "username": "iago_montalvao", "name": "Iago Montalv\u00e3o", "public_metrics": {"followers_count": 6534, "following_count": 1078, "tweet_count": 17230, "listed_count": 28}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "42973519"}, {"verified": false, "username": "otaviomiolo", "name": "Otavio Alves", "public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 262, "tweet_count": 1982, "listed_count": 0}, "location": "Caxias do Sul, Brasil", "id": "64011909"}, {"verified": false, "username": "sigooqueamo", "name": "Sigooqueamo", "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 135, "tweet_count": 515, "listed_count": 0}, "id": "1052429994746621958"}, {"verified": false, "username": "TheRealPancito", "name": "Espuky Pancito\ud83c\udf5e\ud83d\udc8d\ud83c\udf83", "public_metrics": {"followers_count": 379, "following_count": 315, "tweet_count": 20910, "listed_count": 2}, "location": "En tu super mas cercano", "id": "1088579119107969029"}, {"verified": false, "username": "cesancocho", "name": "c\u00e9sar.", "public_metrics": {"followers_count": 173, "following_count": 298, "tweet_count": 12165, "listed_count": 0}, "location": "Melancholia", "id": "1112060983588081664"}, {"verified": false, "username": "MayreRL", "name": "\u041c\u044d\u0439\u0440 \u0420\u0435\u0439\u0435\u0441", "public_metrics": {"followers_count": 255, "following_count": 682, "tweet_count": 22331, "listed_count": 1}, "location": "Veracruz, Veracruz de Ignacio ", "id": "700516892"}, {"verified": false, "username": "PilarGuitart", "name": "Pilar guitart pastor", "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 191, "tweet_count": 1079, "listed_count": 0}, "id": "1372091851"}, {"verified": false, "username": "MariAlencar12", "name": "Mari Alencar", "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 47, "tweet_count": 414, "listed_count": 0}, "location": "Fortaleza ", "id": "859930049298014209"}, {"verified": false, "username": "JhopeNews_", "name": "J-HOPE NEWS", "public_metrics": {"followers_count": 41807, "following_count": 1722, "tweet_count": 35576, "listed_count": 507}, "location": "Hope World ", "id": "896638623742820353"}, {"verified": false, "username": "CoriOrtega6", "name": "C \ud83c\uddee\ud83c\udde8", "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 127, "tweet_count": 179, "listed_count": 0}, "location": "Tenerife", "id": "1027177890541170689"}, {"verified": false, "username": "yulisafriki", "name": "\u30e6\u30ea\u30b5 \ud83d\udc2d", "public_metrics": {"followers_count": 603, "following_count": 549, "tweet_count": 24518, "listed_count": 0}, "location": "TNF", "id": "1058681526119026690"}, {"verified": false, "username": "MAPIARRO", "name": "ESPERANZA Y FE", "public_metrics": {"followers_count": 769, "following_count": 850, "tweet_count": 803531, "listed_count": 1}, "id": "185691217"}, {"verified": false, "username": "sandrakrah", "name": "Sandra Krah \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 1063, "following_count": 1523, "tweet_count": 8238, "listed_count": 2}, "location": "brasil", "id": "33379129"}, {"verified": false, "username": "Jouberth19", "name": "Jouberth Souza \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 229727, "following_count": 2078, "tweet_count": 45599, "listed_count": 223}, "location": "Vale do a\u00e7o-MG, ", "id": "350476403"}, {"verified": false, "username": "_Irene_V", "name": "\ud83c\udfb6Irene\ud83c\udfb6", "public_metrics": {"followers_count": 107, "following_count": 182, "tweet_count": 10836, "listed_count": 0}, "id": "831513796397117442"}, {"verified": false, "username": "rosacolsnchz", "name": "\ud83c\udf39", "public_metrics": {"followers_count": 256, "following_count": 223, "tweet_count": 10856, "listed_count": 0}, "location": "Badajoz, Extremadura", "id": "3987776537"}, {"verified": false, "username": "SpiderNestMDR", "name": "\u0110\u024d \u024c\u023a\u024fm\u00f8n\u0111 \u0246\u024ds\ua741\u0268n\u0247", "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 71, "tweet_count": 1925, "listed_count": 1}, "id": "952913742760742912"}, {"verified": false, "username": "LucioElDino", "name": "Dark Poison", "public_metrics": {"followers_count": 196, "following_count": 1316, "tweet_count": 15371, "listed_count": 1}, "id": "1328907962"}, {"verified": false, "username": "pussycat5742", "name": "PussyCat", "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 241, "tweet_count": 4571, "listed_count": 0}, "id": "928332092819288065"}, {"verified": false, "username": "ezeicistico", "name": "African Worker", "public_metrics": {"followers_count": 99, "following_count": 1057, "tweet_count": 8665, "listed_count": 0}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "id": "162510446"}, {"verified": false, "username": "SantiSanta99", "name": "Santi", "public_metrics": {"followers_count": 238, "following_count": 298, "tweet_count": 4389, "listed_count": 0}, "location": "republica de la Boca", "id": "2585185197"}, {"verified": false, "username": "StephanieDiasd5", "name": "\ud83d\udc49\ud83c\udffb\ud83d\udc48\ud83c\udffb\ud835\udc3f\ud835\udc5c\ud835\udc63\ud835\udc52\ud835\udc59\ud835\udc66 \ud835\udc46\ud835\udc61\ud835\udc52\ud835\udc5d\u210e\ud83d\udc9c\ud83d\udc25", "public_metrics": {"followers_count": 248, "following_count": 872, "tweet_count": 11414, "listed_count": 0}, "location": "Busan", "id": "1054845948038397952"}, {"verified": false, "username": "PedroHCouto", "name": "O Sheik de Krypton", "public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 531, "tweet_count": 51758, "listed_count": 2}, "id": "68724167"}, {"verified": false, "username": "chairladymeaow", "name": "Chairlady Meow", "public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 454, "tweet_count": 6541, "listed_count": 0}, "id": "52942013"}, {"verified": false, "username": "pslaranja", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Lula\u2764\u270a\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 1429, "following_count": 2093, "tweet_count": 25937, "listed_count": 1}, "location": "Gravat\u00e1", "id": "1101110755636797440"}, {"verified": true, "username": "Francischini_", "name": "DelegadoFrancischini", "public_metrics": {"followers_count": 400088, "following_count": 18006, "tweet_count": 25607, "listed_count": 437}, "location": "Paran\u00e1/Brasil", "id": "42736936"}, {"verified": false, "username": "FrancesRo_", "name": "Greta Gerwig antigamente", "public_metrics": {"followers_count": 2755, "following_count": 557, "tweet_count": 143130, "listed_count": 24}, "id": "58906101"}, {"verified": false, "username": "CerdoDiplomatic", "name": "Cerco Diplomatico \ud83d\ude12\ud83c\udde8\ud83c\uddf4", "public_metrics": {"followers_count": 2118, "following_count": 2642, "tweet_count": 17541, "listed_count": 0}, "id": "1098796685340393479"}, {"verified": false, "username": "VelaSquitoo_", "name": "\u029f\u1d1c\u029f\u026a\u1d1b\u1d00\u26d3\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 140, "following_count": 76, "tweet_count": 9185, "listed_count": 0}, "location": "Roldan, Santa Fe", "id": "988952864142823424"}, {"verified": false, "username": "jaumeferrerpuig", "name": "Jaume Ferrer i Puig", "public_metrics": {"followers_count": 1082, "following_count": 4864, "tweet_count": 20367, "listed_count": 26}, "location": "Montblanc | Vilafranca", "id": "752914892"}, {"verified": false, "username": "lopezmonne", "name": "Rafael L\u00f3pez-Monn\u00e9", "public_metrics": {"followers_count": 2058, "following_count": 492, "tweet_count": 14842, "listed_count": 0}, "location": "Tarragona", "id": "537576862"}, {"verified": false, "username": "AngelaGmezIRui1", "name": "Angela  G\u00f3mez  Ru\u00edz", "public_metrics": {"followers_count": 124, "following_count": 225, "tweet_count": 3052, "listed_count": 2}, "location": "carballo coru\u00f1a", "id": "1018160604752826368"}, {"verified": false, "username": "DayanSaily", "name": "Saily Dayan", "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 137, "tweet_count": 606, "listed_count": 0}, "location": "Nicaragua", "id": "821423684351066112"}, {"verified": false, "username": "kandegutierrez", "name": "CAN", "public_metrics": {"followers_count": 416, "following_count": 109, "tweet_count": 20151, "listed_count": 2}, "location": "Pinamar, Argentina", "id": "2729854202"}, {"verified": false, "username": "JesusGordilloT", "name": "Jes\u00fas Gordillo", "public_metrics": {"followers_count": 265, "following_count": 365, "tweet_count": 1961, "listed_count": 2}, "location": "Espanha", "id": "155052675"}, {"verified": true, "username": "DoctoraGlas", "name": "Loola P\u00e9rez", "public_metrics": {"followers_count": 36705, "following_count": 1523, "tweet_count": 39091, "listed_count": 253}, "location": "Dulce bellum inexpertis", "id": "591124841"}, {"verified": false, "username": "julitedesco1", "name": "justicia x Santiago y nahuel!", "public_metrics": {"followers_count": 3716, "following_count": 4273, "tweet_count": 227393, "listed_count": 24}, "id": "509309279"}, {"verified": false, "username": "MilenaRPM", "name": "MILENKA", "public_metrics": {"followers_count": 1571, "following_count": 1230, "tweet_count": 9056, "listed_count": 3}, "location": "Buenos Aires", "id": "183042075"}, {"verified": false, "username": "produtor_rural", "name": "fernando", "public_metrics": {"followers_count": 738, "following_count": 415, "tweet_count": 74971, "listed_count": 2}, "id": "716438667384987648"}, {"verified": false, "username": "FujitaGabs", "name": ".\u22c6\uff61\u22c6\u02da\uff61\u22c6\ud835\udc88\ud835\udc82\ud835\udc83\ud835\udc94\uff61.\u22c6\uff61\u22c6\u02da\uff61\u22c6", "public_metrics": {"followers_count": 586, "following_count": 421, "tweet_count": 26402, "listed_count": 1}, "id": "3020042170"}, {"verified": false, "username": "gominola49", "name": "gominola49", "public_metrics": {"followers_count": 354, "following_count": 441, "tweet_count": 59017, "listed_count": 1}, "location": "madrid", "id": "859154976"}, {"verified": false, "username": "aluquema", "name": "Erysipelothrix rhusiopathiae", "public_metrics": {"followers_count": 932, "following_count": 1521, "tweet_count": 48534, "listed_count": 8}, "id": "372876181"}, {"verified": false, "username": "toni_roberto", "name": "Toni Roberto \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 11290, "following_count": 109, "tweet_count": 2761, "listed_count": 18}, "location": "Maring\u00e1 - PR", "id": "44927867"}, {"verified": false, "username": "fapi_ana", "name": "Fab", "public_metrics": {"followers_count": 886, "following_count": 314, "tweet_count": 123169, "listed_count": 5}, "id": "1909387957"}, {"verified": false, "username": "oreripoti", "name": "r\u00e9ri poti \u26a1", "public_metrics": {"followers_count": 6695, "following_count": 1286, "tweet_count": 38378, "listed_count": 11}, "location": "rogwartes", "id": "362158279"}, {"verified": false, "username": "Andr0mina", "name": "andr0mina \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 314, "following_count": 949, "tweet_count": 29363, "listed_count": 5}, "location": "Val\u00e8ncia", "id": "361309908"}, {"verified": false, "username": "silmaraprado36", "name": "A percep\u00e7\u00e3o \u00e9 m\u00e3e da encrenca", "public_metrics": {"followers_count": 2100, "following_count": 1613, "tweet_count": 173144, "listed_count": 6}, "location": "BRASIL", "id": "306877369"}, {"verified": false, "username": "choosecapixaba", "name": "milla", "public_metrics": {"followers_count": 1659, "following_count": 544, "tweet_count": 198470, "listed_count": 1}, "location": "\u2764\ufe0f\ud83d\udda4", "id": "930780511"}, {"verified": false, "username": "screnluan", "name": "\u200f\u0618", "public_metrics": {"followers_count": 4138, "following_count": 1322, "tweet_count": 247386, "listed_count": 6}, "location": "J", "id": "2320105658"}, {"verified": true, "username": "SinEmbargoMX", "name": "SinEmbargo", "public_metrics": {"followers_count": 1675277, "following_count": 400, "tweet_count": 1199190, "listed_count": 6562}, "location": "M\u00e9xico", "id": "244218738"}, {"verified": false, "username": "leticiacace1", "name": "Leticia C\u00e1ceres", "public_metrics": {"followers_count": 298, "following_count": 339, "tweet_count": 22832, "listed_count": 1}, "location": "Peru, IN", "id": "936069896"}, {"verified": false, "username": "Guerraeterna", "name": "I\u00f1igo S. Ugarte", "public_metrics": {"followers_count": 63983, "following_count": 312, "tweet_count": 92820, "listed_count": 1970}, "location": "Madrid", "id": "14371600"}, {"verified": false, "username": "NicMarche", "name": "Nic Marchesini (he/him)", "public_metrics": {"followers_count": 356, "following_count": 1387, "tweet_count": 6418, "listed_count": 2}, "location": "Roma, Italia", "id": "2521764244"}, {"verified": false, "username": "alemilord", "name": "Ale", "public_metrics": {"followers_count": 3669, "following_count": 3702, "tweet_count": 17757, "listed_count": 3}, "id": "1052241441991340032"}, {"verified": false, "username": "WhoRosetta", "name": "Rose \ud83c\udf5c", "public_metrics": {"followers_count": 893, "following_count": 861, "tweet_count": 87773, "listed_count": 0}, "id": "4246696275"}, {"verified": false, "username": "GeneralMorague2", "name": "General_Moragues", "public_metrics": {"followers_count": 478, "following_count": 1017, "tweet_count": 116707, "listed_count": 8}, "location": "Catalunya, Espanya", "id": "4755891137"}, {"verified": false, "username": "Ludovic96001767", "name": "Ludovico", "public_metrics": {"followers_count": 340, "following_count": 198, "tweet_count": 172286, "listed_count": 1}, "id": "951776397659443202"}, {"verified": false, "username": "vitoriaccanedo", "name": "vit\u00f3ria", "public_metrics": {"followers_count": 178, "following_count": 196, "tweet_count": 21127, "listed_count": 1}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "794231648"}, {"verified": false, "username": "IMatheus07", "name": "Wendel Largatixa", "public_metrics": {"followers_count": 277, "following_count": 276, "tweet_count": 12141, "listed_count": 1}, "location": "Muria\u00e9, Brasil", "id": "2188472910"}, {"verified": false, "username": "julianogss", "name": "julia nogueira", "public_metrics": {"followers_count": 791, "following_count": 419, "tweet_count": 12370, "listed_count": 0}, "id": "1009203587367493632"}, {"verified": false, "username": "truitesambceba", "name": "Vicent", "public_metrics": {"followers_count": 2007, "following_count": 4995, "tweet_count": 80364, "listed_count": 18}, "location": "Oliva, Pa\u00eds Valenci\u00e0", "id": "296525401"}, {"verified": false, "username": "neguillan", "name": "COPITO\ud83c\udf08\ud83c\udf08\u2640\ufe0f\ud83d\udc9c\ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\udf39\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 #CallaYaPes\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 959, "following_count": 1699, "tweet_count": 300107, "listed_count": 40}, "id": "109604190"}, {"verified": false, "username": "QUASCODAIS1", "name": "QU\u00c9ASCODAIS", "public_metrics": {"followers_count": 428, "following_count": 306, "tweet_count": 45425, "listed_count": 4}, "location": "Ganimedes...", "id": "1161017826607542273"}, {"verified": false, "username": "Valcarazse", "name": "V\u00edctor AS \u06de", "public_metrics": {"followers_count": 197, "following_count": 436, "tweet_count": 24583, "listed_count": 1}, "id": "551294799"}, {"verified": false, "username": "direitoavida", "name": "CAMARADA VERMELHO.", "public_metrics": {"followers_count": 1996, "following_count": 2277, "tweet_count": 41593, "listed_count": 0}, "location": "BOZOL\u00c2NDIA ", "id": "226273309"}, {"verified": true, "username": "revistaforum", "name": "Revista F\u00f3rum", "public_metrics": {"followers_count": 451879, "following_count": 1113, "tweet_count": 119683, "listed_count": 2163}, "location": "Brasil", "id": "19593634"}, {"verified": false, "username": "starzrogue", "name": "Dih", "public_metrics": {"followers_count": 582, "following_count": 544, "tweet_count": 6942, "listed_count": 0}, "location": "sofrendo por personagens 2D", "id": "3806641877"}, {"verified": false, "username": "jmethos_twt", "name": "\ud835\udc79\ud835\udc86\ud835\udc89\u2077", "public_metrics": {"followers_count": 801, "following_count": 661, "tweet_count": 74119, "listed_count": 2}, "location": " BRAZIL HOPE ", "id": "333672218"}, {"verified": false, "username": "jaimecedrun", "name": "Jaime Cedrun Lopez", "public_metrics": {"followers_count": 3181, "following_count": 469, "tweet_count": 63024, "listed_count": 54}, "id": "305631983"}, {"verified": false, "username": "LlamameAl", "name": "\ud83c\udf83\ud83d\udd6f\ufe0fAl\ud83d\udd6f\ufe0f\ud83c\udf83", "public_metrics": {"followers_count": 783, "following_count": 750, "tweet_count": 39200, "listed_count": 0}, "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "id": "966088421977546754"}, {"verified": false, "username": "PabloPablirous", "name": "Pablirous", "public_metrics": {"followers_count": 207, "following_count": 499, "tweet_count": 14568, "listed_count": 8}, "location": "Cartagena, Espa\u00f1a", "id": "2909024051"}, {"verified": false, "username": "KLibrado", "name": "JSM \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 12542, "following_count": 5675, "tweet_count": 140518, "listed_count": 20}, "location": "Los Andes - Argentina ", "id": "163949184"}, {"verified": false, "username": "hernanzeta3", "name": "Hernan Zazzini", "public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 351, "tweet_count": 8059, "listed_count": 0}, "location": "Capital", "id": "579091193"}, {"verified": false, "username": "grau1182", "name": "El Se\u00f1or Barbudo", "public_metrics": {"followers_count": 532, "following_count": 688, "tweet_count": 69739, "listed_count": 58}, "location": "Cierzo City", "id": "615662968"}, {"verified": false, "username": "ANANKA63", "name": "FREDDA MERCEDES", "public_metrics": {"followers_count": 2373, "following_count": 1008, "tweet_count": 38855, "listed_count": 3}, "location": "PERU/LIMA/Callao ", "id": "280527618"}, {"verified": false, "username": "unrulyhxart", "name": "nanda\ud83c\udf3b VAI VER O J\u00c3O", "public_metrics": {"followers_count": 477, "following_count": 640, "tweet_count": 89899, "listed_count": 9}, "location": " \u2022 \ud83e\udda1\u029c\u1d1c\u0493\u0493\u029f\u1d07\u1d18\u1d1c\u0493\u0493 ", "id": "1135679519946432514"}, {"verified": false, "username": "salfasanop", "name": "Salvatore #OndaCivica #FBPEGlobal", "public_metrics": {"followers_count": 2917, "following_count": 3179, "tweet_count": 168448, "listed_count": 10}, "id": "971444556502831105"}, {"verified": false, "username": "_SJPeace_", "name": "StanceGrounded", "public_metrics": {"followers_count": 308625, "following_count": 39010, "tweet_count": 50882, "listed_count": 925}, "location": "Detroit, MI", "id": "716432228"}, {"verified": false, "username": "Delfina1408", "name": "\u0e54", "public_metrics": {"followers_count": 299, "following_count": 135, "tweet_count": 11280, "listed_count": 0}, "location": "San Nicol\u00e1s de los Arroyos, Ar", "id": "1089306030687875074"}, {"verified": false, "username": "sersalvatge", "name": "Jose Tom\u00e0s\ud83d\udd3b", "public_metrics": {"followers_count": 175, "following_count": 495, "tweet_count": 6855, "listed_count": 0}, "location": "Pais Valenci\u00e0 ", "id": "1484711089"}, {"verified": false, "username": "NoahDavidKr", "name": "Noah _\ud83c\uddf0\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 321, "following_count": 229, "tweet_count": 12263, "listed_count": 0}, "location": "Republic of Korea", "id": "1011387351757713409"}, {"verified": false, "username": "57lacerda", "name": "xandin", "public_metrics": {"followers_count": 2724, "following_count": 770, "tweet_count": 59761, "listed_count": 0}, "id": "369555163"}, {"verified": false, "username": "mah_edusantos", "name": "Maria", "public_metrics": {"followers_count": 1170, "following_count": 915, "tweet_count": 44170, "listed_count": 4}, "location": "Uberl\u00e2ndia, Brasil", "id": "1069697315009716230"}, {"verified": false, "username": "MauricioOrtegaE", "name": "Mauricio Ortega", "public_metrics": {"followers_count": 2710, "following_count": 194, "tweet_count": 914424, "listed_count": 55}, "location": "Ecuador", "id": "459778674"}, {"verified": false, "username": "Superluchas", "name": "Superluchas.com", "public_metrics": {"followers_count": 40891, "following_count": 389, "tweet_count": 164441, "listed_count": 357}, "location": "M\u00e9xico", "id": "31413418"}, {"verified": false, "username": "akiidkart", "name": "\ud83c\udf42\ud83e\udd87\u22c6Charlie\u22c6\ud83e\udd87\ud83c\udf42/ HIATUS", "public_metrics": {"followers_count": 349, "following_count": 201, "tweet_count": 16607, "listed_count": 2}, "location": "\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 | 27 | She/Her\u2022They/them", "id": "936602556423393280"}, {"verified": false, "username": "TheKingdom15", "name": "~~Kotonoha no Niwa~~", "public_metrics": {"followers_count": 3236, "following_count": 617, "tweet_count": 66640, "listed_count": 14}, "location": "Vlc \ud83c\uddea\ud83c\udde6 - Loading to \ud83c\udde7\ud83c\uddfb...", "id": "1539337453"}, {"verified": false, "username": "Iniciativa_SEV", "name": "Iniciativa_SEV", "public_metrics": {"followers_count": 1384, "following_count": 1097, "tweet_count": 9838, "listed_count": 38}, "location": "Sevilla", "id": "442815258"}, {"verified": false, "username": "Natt__s", "name": "nathalya", "public_metrics": {"followers_count": 225, "following_count": 428, "tweet_count": 46604, "listed_count": 0}, "id": "68880856"}, {"verified": false, "username": "Peter_Lyra", "name": "Peter_ Lyra", "public_metrics": {"followers_count": 2258, "following_count": 2077, "tweet_count": 256241, "listed_count": 66}, "location": "Brasil", "id": "73499343"}, {"verified": true, "username": "SF_Moro", "name": "Sergio Moro", "public_metrics": {"followers_count": 3570004, "following_count": 137, "tweet_count": 2644, "listed_count": 2639}, "id": "1113094855281008641"}, {"verified": false, "username": "letticixz", "name": "lett", "public_metrics": {"followers_count": 1980, "following_count": 774, "tweet_count": 137427, "listed_count": 9}, "id": "1332187518"}, {"verified": false, "username": "JoanaRipollA", "name": "Joana Ripoll", "public_metrics": {"followers_count": 1621, "following_count": 3677, "tweet_count": 28710, "listed_count": 12}, "id": "269351956"}, {"verified": false, "username": "AoniaMidnight", "name": "Ainhoa - Noa \ud83c\udf19", "public_metrics": {"followers_count": 424, "following_count": 207, "tweet_count": 47027, "listed_count": 10}, "id": "709051910326722560"}, {"verified": false, "username": "juvsales2", "name": "jo\u00e3o victor", "public_metrics": {"followers_count": 370, "following_count": 567, "tweet_count": 23197, "listed_count": 0}, "location": "Palmas, Brasil", "id": "1701924901"}, {"verified": false, "username": "mestre_mito", "name": "MestreDesfoqueMito", "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 139, "tweet_count": 1982, "listed_count": 0}, "location": "bahia", "id": "1168258018338856960"}, {"verified": false, "username": "ondasazuayas", "name": "ONDAS AZUAYAS", "public_metrics": {"followers_count": 80086, "following_count": 2117, "tweet_count": 49912, "listed_count": 211}, "location": "Cuenca-Ecuador-South America", "id": "126329015"}, {"verified": false, "username": "MarRodriguez150", "name": "Mary Rodr\u00edguez", "public_metrics": {"followers_count": 1752, "following_count": 405, "tweet_count": 244166, "listed_count": 12}, "id": "757611163282706432"}, {"verified": false, "username": "montasm____", "name": ".", "public_metrics": {"followers_count": 1485, "following_count": 679, "tweet_count": 29844, "listed_count": 4}, "id": "322278883"}, {"verified": false, "username": "berton280", "name": "berts", "public_metrics": {"followers_count": 94, "following_count": 108, "tweet_count": 2168, "listed_count": 0}, "id": "1152282148474408962"}, {"verified": false, "username": "rafaelquiles", "name": "Rafael Quiles Asensi", "public_metrics": {"followers_count": 199, "following_count": 731, "tweet_count": 2591, "listed_count": 1}, "id": "282225167"}, {"verified": false, "username": "truestarmann", "name": "Ares", "public_metrics": {"followers_count": 456, "following_count": 1086, "tweet_count": 25700, "listed_count": 24}, "id": "3138673149"}, {"verified": false, "username": "CONCHYVARA", "name": "CONCHY VARA SASTRE", "public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 273, "tweet_count": 55718, "listed_count": 2}, "id": "1872210793"}, {"verified": false, "username": "beapaolinelli", "name": "B\u1d07\u1d00\u1d1b\u0280\u026a\u1d22", "public_metrics": {"followers_count": 6150, "following_count": 659, "tweet_count": 51022, "listed_count": 9}, "location": "\ud835\ude7c\ud835\ude8a\ud835\ude92\ud835\ude9d\ud835\ude8e\u0302.", "id": "2581270777"}, {"verified": false, "username": "FiliperasMelo", "name": "\ud83c\udd75\ud83c\udd78\ud83c\udd7b\ud83c\udd78\ud83c\udd7f\ud83c\udd74 \ud83c\udd7c\ud83c\udd74\ud83c\udd7b\ud83c\udd7e \ud83c\udf39 \ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6", "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 310, "tweet_count": 15281, "listed_count": 1}, "location": "Aragua\u00edna, Brasil", "id": "396388025"}, {"verified": false, "username": "matheusdias1914", "name": "Matheus Dias", "public_metrics": {"followers_count": 188, "following_count": 259, "tweet_count": 9398, "listed_count": 0}, "location": "Santo Andr\u00e9, Brasil", "id": "817511745191366658"}, {"verified": false, "username": "Maiaa10062262", "name": "Maiaa", "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 78, "tweet_count": 1433, "listed_count": 0}, "id": "1063209930142949377"}, {"verified": false, "username": "Joaquim_800812", "name": "\ud835\udcd9\ud835\udcf8\ud835\udcea\ud835\udcfa\ud835\udcfe\ud835\udcf2\ud835\udcf6 \ud835\udce1\ud835\udcf8\ud835\udced\ud835\udcfb\ud835\udcf2\ud835\udcf0\ud835\udcfe\ud835\udcee\ud835\udcfc", "public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 158, "tweet_count": 3982, "listed_count": 0}, "location": "Brasil", "id": "85022579"}, {"verified": true, "username": "CarlosBolsonaro", "name": "Carlos Bolsonaro 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3", "public_metrics": {"followers_count": 2825324, "following_count": 609, "tweet_count": 24562, "listed_count": 3313}, "location": "Rio de Janeiro-RJ", "id": "68712576"}, {"verified": false, "username": "_CenturionRocio", "name": "\ud835\ude33\uaaae", "public_metrics": {"followers_count": 1175, "following_count": 328, "tweet_count": 21571, "listed_count": 6}, "location": "Federaci\u00f3n, Argentina", "id": "1686501421"}, {"verified": false, "username": "Erre13_Ru", "name": "Rupasan_Erre", "public_metrics": {"followers_count": 142, "following_count": 391, "tweet_count": 1249, "listed_count": 0}, "location": "Altea ", "id": "1357864110"}, {"verified": false, "username": "xjoaopedro", "name": "Jo\u00e3o Pedro", "public_metrics": {"followers_count": 180, "following_count": 0, "tweet_count": 7307, "listed_count": 0}, "location": "Pelotas, Brasil", "id": "902309100276654080"}, {"verified": false, "username": "darkksister", "name": "arlequina do daemon", "public_metrics": {"followers_count": 1170, "following_count": 2018, "tweet_count": 175703, "listed_count": 2}, "location": "cidade onde jesus nasceu", "id": "3377374973"}, {"verified": false, "username": "PoliticallyUn11", "name": "Vasil Levski", "public_metrics": {"followers_count": 802, "following_count": 681, "tweet_count": 10278, "listed_count": 2}, "id": "1112306175771664384"}, {"verified": true, "username": "AndreaRomano9", "name": "Andrea Romano", "public_metrics": {"followers_count": 30661, "following_count": 858, "tweet_count": 21078, "listed_count": 303}, "location": "Livorno, Toscana", "id": "284706444"}, {"verified": false, "username": "yolanda_anr1", "name": "yolanda\ud83d\udda4\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 #2metrosY \ud83d\ude37\ud83d\ude37", "public_metrics": {"followers_count": 2526, "following_count": 787, "tweet_count": 143559, "listed_count": 41}, "id": "919684309"}, {"verified": false, "username": "FBurro", "name": "Fran", "public_metrics": {"followers_count": 17556, "following_count": 849, "tweet_count": 93133, "listed_count": 64}, "id": "243018699"}, {"verified": false, "username": "MarcosPetry5", "name": "Marcos \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 221, "tweet_count": 5502, "listed_count": 0}, "location": "Santa Catarina ", "id": "1106335938844782593"}, {"verified": false, "username": "desinteressanty", "name": "susu", "public_metrics": {"followers_count": 207, "following_count": 296, "tweet_count": 15417, "listed_count": 0}, "location": "Brasil", "id": "900145467757125632"}, {"verified": false, "username": "nekittie", "name": "meow.", "public_metrics": {"followers_count": 83, "following_count": 705, "tweet_count": 26234, "listed_count": 2}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "984447668448649216"}, {"verified": true, "username": "laressa", "name": "Lare", "public_metrics": {"followers_count": 80924, "following_count": 502, "tweet_count": 41575, "listed_count": 105}, "id": "3347283070"}, {"verified": false, "username": "levipallet", "name": "gato calvo", "public_metrics": {"followers_count": 1326, "following_count": 1321, "tweet_count": 5191, "listed_count": 2}, "id": "1123656449136254977"}, {"verified": false, "username": "wintearm", "name": "tete lover", "public_metrics": {"followers_count": 25068, "following_count": 21039, "tweet_count": 162646, "listed_count": 79}, "location": "\ud835\uddef\ud835\ude01\ud835\ude00, thanks for being here. thanks for letting me love you. thanks for smiling and doing everything different. just \ud835\ude01\ud835\uddf5\ud835\uddee\ud835\uddfb\ud835\uddf8 \ud835\ude06\ud835\uddfc\ud835\ude02.", "id": "771682662167769089"}, {"verified": false, "username": "oluanaa", "name": "Luana", "public_metrics": {"followers_count": 204, "following_count": 190, "tweet_count": 31990, "listed_count": 0}, "id": "3124879858"}, {"verified": false, "username": "alejoxsw2", "name": "Alejo Suarez\ud83c\udf10", "public_metrics": {"followers_count": 251, "following_count": 125, "tweet_count": 5377, "listed_count": 0}, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "id": "2639002749"}, {"verified": false, "username": "LetterEspinal", "name": "Letter Espinal", "public_metrics": {"followers_count": 379, "following_count": 1910, "tweet_count": 20136, "listed_count": 2}, "id": "1098583454214705154"}, {"verified": false, "username": "VinicioSenador", "name": "Vinicio Castillo", "public_metrics": {"followers_count": 282210, "following_count": 790, "tweet_count": 142507, "listed_count": 192}, "location": "Republica Dominicana", "id": "2525837216"}, {"verified": false, "username": "CapCanuckMadrid", "name": "Just watch me \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \ud83c\udde8\ud83c\udde6 \ud83c\uddfa\ud83c\udde6 \ud83c\udf3b \ud83c\udf0d", "public_metrics": {"followers_count": 752, "following_count": 3576, "tweet_count": 100900, "listed_count": 5}, "location": "Madrid, the Land of the Free", "id": "751307466"}, {"verified": false, "username": "NotSoDifferen", "name": "R U mine", "public_metrics": {"followers_count": 369, "following_count": 228, "tweet_count": 78013, "listed_count": 10}, "location": "Frankfurt Am Main", "id": "45983117"}, {"verified": false, "username": "shashoulahboss", "name": "umm anhas \ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 902, "following_count": 1030, "tweet_count": 48135, "listed_count": 2}, "id": "2985972580"}, {"verified": false, "username": "pggmoma", "name": "Moma\u2764\ufe0f\u200d\ud83e\ude79\ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 589, "tweet_count": 7261, "listed_count": 0}, "id": "825426678012841989"}, {"verified": false, "username": "Ivanna_S9", "name": "Ivanna_uh_na_na", "public_metrics": {"followers_count": 1691, "following_count": 1454, "tweet_count": 76312, "listed_count": 9}, "location": "Leiria, Portugal", "id": "480459853"}, {"verified": false, "username": "AntniaSenaRios1", "name": "Ant\u00f4nia Sena Rios", "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 124, "tweet_count": 266, "listed_count": 0}, "location": "Bras\u00edlia", "id": "1167843270753476609"}, {"verified": false, "username": "alo123probando", "name": "Alo123probando", "public_metrics": {"followers_count": 484, "following_count": 858, "tweet_count": 189456, "listed_count": 7}, "location": "Madrid-Espa\u00f1a", "id": "165848878"}, {"verified": false, "username": "LiB0u", "name": "Past'\u2d63eure", "public_metrics": {"followers_count": 206, "following_count": 151, "tweet_count": 88558, "listed_count": 0}, "id": "1395660054"}, {"verified": false, "username": "angstaviena", "name": "raquel", "public_metrics": {"followers_count": 3276, "following_count": 1093, "tweet_count": 81078, "listed_count": 31}, "location": "\u2014 she/her", "id": "852621119500767233"}, {"verified": false, "username": "greypadalecki", "name": "eduarda", "public_metrics": {"followers_count": 1398, "following_count": 2624, "tweet_count": 17211, "listed_count": 2}, "id": "1037919703690366976"}, {"verified": false, "username": "anasotogonzalez", "name": "\ud83d\udd3bAna Soto\ud83d\udd3b \u2764\ud83d\udc9b\ud83d\udc9c", "public_metrics": {"followers_count": 2542, "following_count": 4952, "tweet_count": 366084, "listed_count": 57}, "id": "1032589148"}, {"verified": false, "username": "BluesmanPianist", "name": "Onyx", "public_metrics": {"followers_count": 200, "following_count": 589, "tweet_count": 16495, "listed_count": 1}, "location": " Electric Yucca // YUCATOWN", "id": "542063340"}, {"verified": false, "username": "GreenGilZone", "name": "fede", "public_metrics": {"followers_count": 208, "following_count": 306, "tweet_count": 47828, "listed_count": 2}, "location": "Argentina", "id": "455055097"}, {"verified": true, "username": "carlos_hem", "name": "Carlos H. Echevarr\u00eda", "public_metrics": {"followers_count": 5946, "following_count": 3400, "tweet_count": 33472, "listed_count": 143}, "id": "125368828"}, {"verified": false, "username": "Rwfaeltjc", "name": "\u0618", "public_metrics": {"followers_count": 1317, "following_count": 640, "tweet_count": 103471, "listed_count": 0}, "location": "Belo Horizonte, Brasil", "id": "1422196976"}, {"verified": false, "username": "R3HAP3R", "name": "NitoPR", "public_metrics": {"followers_count": 252, "following_count": 252, "tweet_count": 38607, "listed_count": 0}, "location": "Barcelona, Espa\u00f1a", "id": "2952707008"}, {"verified": false, "username": "Ptkdaddy", "name": "Make out hill", "public_metrics": {"followers_count": 669, "following_count": 870, "tweet_count": 21524, "listed_count": 0}, "id": "1140822065278328832"}, {"verified": false, "username": "joansexd", "name": "barbi", "public_metrics": {"followers_count": 3699, "following_count": 906, "tweet_count": 51139, "listed_count": 19}, "id": "1007838415"}, {"verified": false, "username": "ggalvis_", "name": "gal", "public_metrics": {"followers_count": 3264, "following_count": 343, "tweet_count": 48074, "listed_count": 4}, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "id": "819187199853887488"}, {"verified": false, "username": "AquAhora1", "name": "Aqu\u00ed Ahora", "public_metrics": {"followers_count": 16701, "following_count": 2040, "tweet_count": 75971, "listed_count": 98}, "id": "1055125529744101381"}, {"verified": false, "username": "rodmagno1", "name": "rodmagno", "public_metrics": {"followers_count": 259, "following_count": 75, "tweet_count": 115858, "listed_count": 1}, "location": "Lima, Peru", "id": "1152668423182118912"}, {"verified": false, "username": "raxe1337", "name": "Gerard", "public_metrics": {"followers_count": 237, "following_count": 529, "tweet_count": 9423, "listed_count": 4}, "location": "espa\u00d1a", "id": "772434985160695808"}, {"verified": false, "username": "BlackbearA", "name": "\u2022 \u02b0 \u02b8 \u1d58 \u1d4d \u1d43 \u2014 \u00d7 \u2014", "public_metrics": {"followers_count": 543, "following_count": 1614, "tweet_count": 8345, "listed_count": 0}, "location": "Camp Half Blood ", "id": "858434873794736128"}, {"verified": false, "username": "heroeDleyendaCR", "name": "heroedelyenda", "public_metrics": {"followers_count": 244, "following_count": 284, "tweet_count": 15473, "listed_count": 1}, "id": "827759253687463937"}, {"verified": false, "username": "necromonja", "name": "harry du voiture \ud83d\ude97\ud83e\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 703, "following_count": 435, "tweet_count": 95307, "listed_count": 22}, "location": "any pronouns", "id": "363196069"}, {"verified": false, "username": "_kuro14x_", "name": "S\u00f3 dela", "public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 236, "tweet_count": 23981, "listed_count": 0}, "location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "id": "1069371522081595392"}, {"verified": false, "username": "maresolitude", "name": "Billy Porrada", "public_metrics": {"followers_count": 318, "following_count": 1268, "tweet_count": 49347, "listed_count": 5}, "location": "Location", "id": "186649440"}, {"verified": true, "username": "AlonFe", "name": "Alon Feuerwerker", "public_metrics": {"followers_count": 16291, "following_count": 96, "tweet_count": 50803, "listed_count": 297}, "location": "Bras\u00edlia DF Brasil", "id": "112009736"}, {"verified": false, "username": "AJBC_9", "name": "A.J.B.C.", "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 104, "tweet_count": 43318, "listed_count": 0}, "id": "924000999349637126"}, {"verified": false, "username": "deniurr", "name": "Deniur", "public_metrics": {"followers_count": 2997, "following_count": 847, "tweet_count": 56568, "listed_count": 0}, "location": "Macap\u00e1, Brasil", "id": "366431365"}, {"verified": false, "username": "omichaeljackson", "name": "\u0618", "public_metrics": {"followers_count": 280, "following_count": 140, "tweet_count": 19052, "listed_count": 1}, "location": "Via L\u00e1ctea, Grupo Local", "id": "2784288100"}, {"verified": false, "username": "youngbraba", "name": "\u16d2\u16b1\u16a3\u16d2\u16a3 \ud83d\ude21", "public_metrics": {"followers_count": 3511, "following_count": 1449, "tweet_count": 152955, "listed_count": 43}, "location": "\u25b2", "id": "87586198"}, {"verified": false, "username": "_Eggscellent", "name": "Dardo de fuego", "public_metrics": {"followers_count": 151, "following_count": 441, "tweet_count": 29443, "listed_count": 0}, "id": "1612913940"}, {"verified": false, "username": "Maria38391804", "name": "Maria\ud83d\udcaa\ud83d\udcaaNo a los Descerebrados", "public_metrics": {"followers_count": 263, "following_count": 251, "tweet_count": 39743, "listed_count": 0}, "id": "1066289795943534592"}, {"verified": false, "username": "ppalubinskaite", "name": "\u2764\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 130, "following_count": 273, "tweet_count": 3637, "listed_count": 0}, "location": "United Kingdom", "id": "903875508852711425"}, {"verified": false, "username": "luciaalonsod", "name": "alonso", "public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 249, "tweet_count": 3137, "listed_count": 0}, "location": "Valencia, Spain", "id": "794244564668256256"}, {"verified": false, "username": "EllieaAnne", "name": "Elena", "public_metrics": {"followers_count": 251, "following_count": 161, "tweet_count": 81465, "listed_count": 6}, "id": "2945731672"}, {"verified": false, "username": "Mariaperezpere", "name": "Maria Rodriguez Pere\u2665\ufe0f\ud83d\udc9b\ud83d\udc9c", "public_metrics": {"followers_count": 3392, "following_count": 1377, "tweet_count": 737519, "listed_count": 87}, "location": "Boadilla del Monte", "id": "564865163"}, {"verified": false, "username": "marilourds22", "name": "submarin@", "public_metrics": {"followers_count": 426, "following_count": 388, "tweet_count": 14237, "listed_count": 0}, "location": "igaralost", "id": "1042563350436171777"}, {"verified": false, "username": "Lorena_Arahuete", "name": "Lorena Arahuete", "public_metrics": {"followers_count": 625, "following_count": 1164, "tweet_count": 24739, "listed_count": 2}, "id": "741550143305089024"}, {"verified": false, "username": "MC_JumP10", "name": "Jodido McNulty \ud83d\udd3b", "public_metrics": {"followers_count": 240, "following_count": 627, "tweet_count": 28206, "listed_count": 7}, "location": "Valladolid, Espa\u00f1ist\u00e1n", "id": "377615414"}, {"verified": false, "username": "goodyaum", "name": "Guaipeca caramelo ou Drag\u00e3o aranha?", "public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 258, "tweet_count": 2171, "listed_count": 0}, "id": "330697080"}, {"verified": false, "username": "Guilhermesk4477", "name": "Guilherme Oliveira", "public_metrics": {"followers_count": 337, "following_count": 679, "tweet_count": 12634, "listed_count": 0}, "id": "1154119393154150406"}, {"verified": false, "username": "Bittencourt_69", "name": "Kalebe Bittencourt \uf8ff", "public_metrics": {"followers_count": 317, "following_count": 368, "tweet_count": 2205, "listed_count": 0}, "location": "Canudos, Novo Hamburgo", "id": "888629669335052288"}, {"verified": false, "username": "amandaacampospi", "name": "amandinha", "public_metrics": {"followers_count": 853, "following_count": 565, "tweet_count": 8525, "listed_count": 0}, "location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "id": "857020256740675584"}, {"verified": false, "username": "Bruna_germelo", "name": "Bruna", "public_metrics": {"followers_count": 2363, "following_count": 307, "tweet_count": 17717, "listed_count": 1}, "id": "1103404656217255944"}, {"verified": false, "username": "lunapaz22001734", "name": "luna paz", "public_metrics": {"followers_count": 375, "following_count": 214, "tweet_count": 98719, "listed_count": 0}, "id": "974348032362901504"}, {"verified": false, "username": "lamasfeadelpais", "name": "linaespitia.", "public_metrics": {"followers_count": 474, "following_count": 365, "tweet_count": 26473, "listed_count": 1}, "id": "307586134"}, {"verified": false, "username": "M0Chuisle", "name": "Willow", "public_metrics": {"followers_count": 8300, "following_count": 3829, "tweet_count": 71880, "listed_count": 74}, "location": "Mexico", "id": "45143555"}, {"verified": false, "username": "gleitesm", "name": "Gustavo Leites M\ud83c\udf4b\ud83d\udc0d", "public_metrics": {"followers_count": 308, "following_count": 642, "tweet_count": 19058, "listed_count": 2}, "id": "1604384898"}, {"verified": false, "username": "Rainier_W0lf", "name": "Mc Bain", "public_metrics": {"followers_count": 19590, "following_count": 555, "tweet_count": 65755, "listed_count": 10}, "id": "2330097281"}, {"verified": false, "username": "alsomuel", "name": "satanista sigiloso", "public_metrics": {"followers_count": 2126, "following_count": 1732, "tweet_count": 3396, "listed_count": 1}, "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "id": "824083773931319299"}, {"verified": false, "username": "laudragan", "name": "Robin Wulf \ud83d\udc3a \ud83c\udf42", "public_metrics": {"followers_count": 1197, "following_count": 905, "tweet_count": 122580, "listed_count": 24}, "location": "Norte", "id": "618323585"}, {"verified": false, "username": "Minhakenner", "name": "Mak \u2b501\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\u2b50", "public_metrics": {"followers_count": 199, "following_count": 289, "tweet_count": 15507, "listed_count": 0}, "location": "Barbacena, MG.", "id": "976133964585951233"}, {"verified": false, "username": "ehnosqueiros", "name": "Louis do Luis versao BR", "public_metrics": {"followers_count": 200, "following_count": 378, "tweet_count": 1501, "listed_count": 1}, "id": "907346340123901954"}, {"verified": false, "username": "aarroowwii", "name": "Bala perdida. \u2653", "public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 147, "tweet_count": 4466, "listed_count": 0}, "location": "Galdakao \ud83c\udf08 \u2763\ufe0f \ud83d\udc7d", "id": "918460635318538240"}, {"verified": false, "username": "jv_larroza", "name": "Jo\u00e3o Victor \ud83c\udde7\ud83c\uddf71\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\ud83e\udd91", "public_metrics": {"followers_count": 2378, "following_count": 1832, "tweet_count": 78583, "listed_count": 3}, "location": "Arroio Grande - RS", "id": "851568599047208960"}, {"verified": false, "username": "ihhhcamila", "name": "camila \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u2b50", "public_metrics": {"followers_count": 647, "following_count": 567, "tweet_count": 6101, "listed_count": 0}, "location": "Arroio Grande, Brasil", "id": "906435602849165312"}, {"verified": false, "username": "luhtuars", "name": "luh \ud83c\udf44", "public_metrics": {"followers_count": 1027, "following_count": 1254, "tweet_count": 16798, "listed_count": 9}, "location": "fan account", "id": "1092145079618334720"}, {"verified": false, "username": "ArzaVictor", "name": "Victor Arzamendia", "public_metrics": {"followers_count": 3282, "following_count": 1091, "tweet_count": 41179, "listed_count": 5}, "id": "350536992"}, {"verified": false, "username": "Antonio44069027", "name": "Antonio gonzalez", "public_metrics": {"followers_count": 99, "following_count": 327, "tweet_count": 65166, "listed_count": 0}, "id": "543674507"}, {"verified": false, "username": "lasanyes", "name": "halcyon\ud83c\udf1f", "public_metrics": {"followers_count": 1266, "following_count": 822, "tweet_count": 77272, "listed_count": 14}, "id": "622205702"}, {"verified": false, "username": "TarsaWoW", "name": "Tarsanete", "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 241, "tweet_count": 4788, "listed_count": 0}, "id": "3044632640"}, {"verified": false, "username": "Ainhoaa_21", "name": "Ainhoa\ud83c\udfc1", "public_metrics": {"followers_count": 165, "following_count": 153, "tweet_count": 4984, "listed_count": 0}, "location": "Z\u00fajar, Espa\u00f1a", "id": "1035974880934719488"}, {"verified": false, "username": "andxjunior", "name": "andy", "public_metrics": {"followers_count": 304, "following_count": 272, "tweet_count": 64586, "listed_count": 3}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "1022082769491570688"}, {"verified": false, "username": "nolongerlily", "name": "lily \u262d", "public_metrics": {"followers_count": 2389, "following_count": 779, "tweet_count": 44623, "listed_count": 14}, "location": "Seven Seas of Rhye \u26e4 ENTP 4w5", "id": "2876641653"}, {"verified": false, "username": "Chazcosa", "name": "\ud83d\udc95Pats", "public_metrics": {"followers_count": 4272, "following_count": 3894, "tweet_count": 213967, "listed_count": 0}, "location": "La Molina, Peru", "id": "44219748"}, {"verified": false, "username": "Sanabria_Jazmin", "name": "Jazmin Sanabria", "public_metrics": {"followers_count": 177, "following_count": 672, "tweet_count": 2280, "listed_count": 0}, "location": "Asuncion, Paraguay", "id": "369802995"}, {"verified": false, "username": "Fionabdr", "name": "\u0641", "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 48, "tweet_count": 2236, "listed_count": 0}, "id": "1097587506701320193"}, {"verified": false, "username": "Corboboy", "name": "Jose Manuel D\u00edaz", "public_metrics": {"followers_count": 666, "following_count": 1622, "tweet_count": 30587, "listed_count": 46}, "location": "Alcal\u00e1 de Guada\u00edra (Sevilla)", "id": "70103342"}, {"verified": false, "username": "alstaek", "name": "tata\u2077", "public_metrics": {"followers_count": 353, "following_count": 824, "tweet_count": 31143, "listed_count": 0}, "location": "stars hollow ", "id": "953455707784925186"}, {"verified": false, "username": "K4G3YAMA", "name": "yoda \u26a2\ufe0e", "public_metrics": {"followers_count": 10741, "following_count": 10296, "tweet_count": 84422, "listed_count": 16}, "location": "la triple t", "id": "826503271594545152"}, {"verified": false, "username": "itsanchoi", "name": "hobiggukis", "public_metrics": {"followers_count": 10133, "following_count": 4307, "tweet_count": 164908, "listed_count": 20}, "id": "2157608838"}, {"verified": false, "username": "EduarCast09", "name": "kyt menso", "public_metrics": {"followers_count": 584, "following_count": 1362, "tweet_count": 35925, "listed_count": 4}, "location": "San Luis Potos\u00ed, S.L.P.", "id": "136750036"}, {"verified": false, "username": "Juaum_tt", "name": "Delara007 o cara que edita \ud83e\udd21", "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 238, "tweet_count": 3818, "listed_count": 1}, "location": "teu cu", "id": "1122888315009683458"}, {"verified": false, "username": "joacoliss1", "name": "COCO", "public_metrics": {"followers_count": 329, "following_count": 330, "tweet_count": 3022, "listed_count": 0}, "location": "San Juan", "id": "1624926175"}, {"verified": false, "username": "patronusbibo", "name": "alfa do bangchan au au", "public_metrics": {"followers_count": 837, "following_count": 1496, "tweet_count": 98380, "listed_count": 2}, "location": "United States", "id": "1246157846"}, {"verified": false, "username": "_li_wu_", "name": "\u041a\u0456\u0432\u0456 \u0406\u043d\u043d\u043e\u043a\u0435\u043d\u0442\u0456\u044f \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 285, "following_count": 60, "tweet_count": 6088, "listed_count": 1}, "location": "\u0423\u043a\u0440\u0430\u0457\u043d\u0430", "id": "728874521571278848"}, {"verified": false, "username": "Matheuwow", "name": "Matheus", "public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 587, "tweet_count": 8558, "listed_count": 0}, "id": "1581548598"}, {"verified": false, "username": "_Sebianna", "name": "\u0421\u043e\u0447\u0443\u0432\u0441\u0442\u0432\u0443\u044e, \u043f\u0440\u0438\u0437\u0435\u043c\u043b\u044f\u0442\u044c\u0441\u044f \u043d\u0430\u0434\u043e \u0438\u043d\u043e\u0433\u0434\u0430", "public_metrics": {"followers_count": 5727, "following_count": 4072, "tweet_count": 9778, "listed_count": 13}, "location": "\u0418\u0449\u0438 \u043c\u0435\u043d\u044f \u043d\u0430 \u043b\u0443\u043d\u0435 ", "id": "897352061813215232"}, {"verified": false, "username": "llibertat_uy", "name": "la tocaya.uy \u2764\ufe0f\ud83d\udc9b\ud83d\udc9c\ud83c\uddfa\ud83c\uddfe", "public_metrics": {"followers_count": 92, "following_count": 345, "tweet_count": 23663, "listed_count": 0}, "location": "Barcelona, Espa\u00f1a", "id": "168240319"}, {"verified": false, "username": "RuinedArtist", "name": "\u26a1Ruined Artist\u26a1\u2757COMMISSIONS OPEN\u2757", "public_metrics": {"followers_count": 224, "following_count": 665, "tweet_count": 46383, "listed_count": 3}, "location": "Gotham city", "id": "3581392335"}, {"verified": false, "username": "ElTae06", "name": "\u2022Gabriel\u2022", "public_metrics": {"followers_count": 1107, "following_count": 709, "tweet_count": 42561, "listed_count": 0}, "id": "817188507768778752"}, {"verified": false, "username": "tinita10484", "name": "Sara Lago Jimenez", "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 58, "tweet_count": 1162, "listed_count": 0}, "id": "2767244817"}, {"verified": false, "username": "Sillonypipas", "name": "Sr. Pipas", "public_metrics": {"followers_count": 1887, "following_count": 1054, "tweet_count": 6267, "listed_count": 22}, "location": "Valencia", "id": "2558953361"}, {"verified": false, "username": "TheResolutor", "name": "Mattia", "public_metrics": {"followers_count": 901, "following_count": 1153, "tweet_count": 66802, "listed_count": 32}, "location": "Milano", "id": "360815760"}, {"verified": false, "username": "eclipsedlunatic", "name": "lunatic on the grass", "public_metrics": {"followers_count": 2117, "following_count": 109, "tweet_count": 106877, "listed_count": 25}, "location": "Bergamo", "id": "390040304"}, {"verified": false, "username": "nimodeanimo", "name": "Nimodeanimo", "public_metrics": {"followers_count": 182, "following_count": 625, "tweet_count": 10648, "listed_count": 2}, "id": "180446480"}, {"verified": false, "username": "98Davicordeiro", "name": "agiota duarte roque \ud83d\udc7e", "public_metrics": {"followers_count": 1278, "following_count": 4412, "tweet_count": 113285, "listed_count": 1}, "location": "Masternelas, Pavanncity", "id": "984208146993418241"}, {"verified": false, "username": "virginiahuhn", "name": "vir\ud83d\udc9a\ud83d\udc9c", "public_metrics": {"followers_count": 423, "following_count": 177, "tweet_count": 32849, "listed_count": 2}, "location": "Argentina", "id": "349796552"}, {"verified": false, "username": "StalingradoFC", "name": "StalingradoTabarnia\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 libertad elecci\u00f3n lengua", "public_metrics": {"followers_count": 2787, "following_count": 4766, "tweet_count": 531027, "listed_count": 73}, "location": "Pamplona, Navarra, Espa\u00f1a, Eur", "id": "2615587202"}, {"verified": false, "username": "patxi_mendiburu", "name": "pachi mendiburu", "public_metrics": {"followers_count": 1998, "following_count": 229, "tweet_count": 3788, "listed_count": 16}, "location": "Pamplona. Navarra.", "id": "3402847907"}, {"verified": false, "username": "MagicKACHIRI", "name": "Magic KACHIRI \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 690, "following_count": 1095, "tweet_count": 20328, "listed_count": 0}, "id": "507849918"}, {"verified": false, "username": "Carlosiden2225", "name": "Carlos", "public_metrics": {"followers_count": 8399, "following_count": 8683, "tweet_count": 193357, "listed_count": 14}, "location": "El Raval,Barcelona,Esp\ud83c\uddea\ud83c\udde6\u00f1a", "id": "1139455981644111873"}, {"verified": false, "username": "DeadFlowers62", "name": "KingCrimson no forr\u00f3\u2605\u5f61", "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 290, "tweet_count": 19374, "listed_count": 0}, "id": "1142865159054118912"}, {"verified": false, "username": "lokistranger", "name": "miles", "public_metrics": {"followers_count": 1964, "following_count": 1683, "tweet_count": 91556, "listed_count": 9}, "location": "coldplay \u2661 for you I'd wait 'til kingdom come", "id": "151637759"}, {"verified": false, "username": "BrendaRomanoSi1", "name": "Grey e outros 200\ud83e\uddda\ud83c\udffb", "public_metrics": {"followers_count": 1046, "following_count": 671, "tweet_count": 58382, "listed_count": 0}, "id": "3370244979"}, {"verified": false, "username": "porcojapa", "name": "porcojapa", "public_metrics": {"followers_count": 385, "following_count": 1147, "tweet_count": 16980, "listed_count": 2}, "location": "S\u00e3o Paulo - Brasil", "id": "169951229"}, {"verified": false, "username": "camilafounds", "name": "camz", "public_metrics": {"followers_count": 12903, "following_count": 5290, "tweet_count": 173527, "listed_count": 13}, "location": "SHAWMILA FOLLOWS (she/her)", "id": "1915411970"}, {"verified": false, "username": "leirigou_", "name": "LADY \ud83e\udd96", "public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 118, "tweet_count": 1687, "listed_count": 0}, "location": "Presidente Prudente, Brasil", "id": "2535075221"}, {"verified": false, "username": "nandoflarodrig", "name": "nando rodrigues", "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 155, "tweet_count": 347, "listed_count": 0}, "id": "783833137793171456"}, {"verified": true, "username": "maurocezar", "name": "Mauro Cezar", "public_metrics": {"followers_count": 1223891, "following_count": 3216, "tweet_count": 183671, "listed_count": 2668}, "location": "S\u00e3o Paulo, SP", "id": "55069015"}, {"verified": false, "username": "FairyExperience", "name": "Mattsun", "public_metrics": {"followers_count": 328, "following_count": 187, "tweet_count": 70893, "listed_count": 5}, "id": "2909214161"}, {"verified": false, "username": "daniroeder", "name": "danisse", "public_metrics": {"followers_count": 392, "following_count": 204, "tweet_count": 116857, "listed_count": 8}, "location": "Salvador, Bahia", "id": "79023316"}, {"verified": false, "username": "tay_rdb", "name": "math", "public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 147, "tweet_count": 8499, "listed_count": 0}, "id": "1138253203391295493"}, {"verified": false, "username": "ramosbeahang", "name": "beah", "public_metrics": {"followers_count": 970, "following_count": 1486, "tweet_count": 33019, "listed_count": 1}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "929709895141789701"}, {"verified": false, "username": "cookierecotado", "name": "Akirinha", "public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 326, "tweet_count": 29268, "listed_count": 0}, "id": "1037443518359367683"}, {"verified": false, "username": "crishervas16", "name": "Cristina Herv\u00e1s \u2640", "public_metrics": {"followers_count": 286, "following_count": 545, "tweet_count": 11488, "listed_count": 2}, "location": "Cuenca-VLC-Ciudad Real, Espa\u00f1a", "id": "2231820517"}, {"verified": false, "username": "Jean_Rv25", "name": "Alfredo Juan Pedro", "public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 267, "tweet_count": 728, "listed_count": 0}, "location": "Bogota", "id": "224806078"}, {"verified": false, "username": "Suicida77266120", "name": "Suicidass", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 1, "tweet_count": 1, "listed_count": 0}, "id": "1168237776611028992"}, {"verified": false, "username": "Servilletos", "name": "Sr. Stitch \ud83c\uddee\ud83c\udde8", "public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 272, "tweet_count": 22184, "listed_count": 9}, "id": "1343584657"}, {"verified": false, "username": "Belsiwoman", "name": "Isa", "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 312, "tweet_count": 3023, "listed_count": 1}, "location": "Espa\u00f1a", "id": "143901765"}, {"verified": false, "username": "Kitiara_MH", "name": "Kitiara_MH", "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 47, "tweet_count": 3369, "listed_count": 0}, "location": "En el quinto pino", "id": "2367403812"}, {"verified": false, "username": "MikeShinkai", "name": "Mike Shinkai MD", "public_metrics": {"followers_count": 278, "following_count": 290, "tweet_count": 9822, "listed_count": 14}, "location": "Donostia/San Sebasti\u00e1n.", "id": "2407331628"}, {"verified": false, "username": "brunolovy", "name": "Bruno ABEL TEM UM PLANO Caldeira", "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 989, "tweet_count": 5429, "listed_count": 0}, "location": "Maring\u00e1 - Pr", "id": "105123848"}, {"verified": false, "username": "selingardig", "name": "Giulianna", "public_metrics": {"followers_count": 767, "following_count": 367, "tweet_count": 315, "listed_count": 2}, "location": "Sao Paulo, Brazil", "id": "2670059993"}, {"verified": false, "username": "oleocostta", "name": "L\u00e9o Costa", "public_metrics": {"followers_count": 217, "following_count": 223, "tweet_count": 1973, "listed_count": 0}, "location": "Una\u00ed, Brasil", "id": "1360752590"}, {"verified": false, "username": "denise_somera", "name": "Denise", "public_metrics": {"followers_count": 218, "following_count": 595, "tweet_count": 15979, "listed_count": 0}, "location": "lugar nenhum do Brasil", "id": "1058362795480244224"}, {"verified": true, "username": "folha", "name": "Folha de S.Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 8554044, "following_count": 171769, "tweet_count": 612073, "listed_count": 13861}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brazil", "id": "14594813"}, {"verified": false, "username": "Galax__y__", "name": "\ud83d\udc95\u2728", "public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 148, "tweet_count": 9733, "listed_count": 0}, "id": "1111037805730451456"}, {"verified": false, "username": "c_paulyane77", "name": "pb", "public_metrics": {"followers_count": 942, "following_count": 717, "tweet_count": 19431, "listed_count": 0}, "location": "028  ", "id": "936260413834059776"}, {"verified": false, "username": "LadyVile_", "name": "Marina\u2660\ufe0f\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 799, "following_count": 65, "tweet_count": 65831, "listed_count": 10}, "location": "El Oeste Prohibido", "id": "2194335249"}, {"verified": false, "username": "kyurenii", "name": "kyu", "public_metrics": {"followers_count": 107541, "following_count": 918, "tweet_count": 30559, "listed_count": 54}, "id": "709276315334135808"}, {"verified": false, "username": "twtofthebeast", "name": "yu\u044f1\u00b3", "public_metrics": {"followers_count": 2001, "following_count": 1145, "tweet_count": 115610, "listed_count": 54}, "id": "39635464"}, {"verified": false, "username": "nofeelings93", "name": "alm \ud83d\udc49\ud83c\udffc\ud83d\udc48\ud83c\udffc", "public_metrics": {"followers_count": 505, "following_count": 746, "tweet_count": 22050, "listed_count": 0}, "location": "Ile-de-France, France", "id": "4805242235"}, {"verified": false, "username": "franmaop", "name": "Francisco M. Ortega", "public_metrics": {"followers_count": 20650, "following_count": 14444, "tweet_count": 117933, "listed_count": 220}, "id": "12647572"}, {"verified": false, "username": "mandarianna", "name": "Q\u00fcestionaora", "public_metrics": {"followers_count": 921, "following_count": 3002, "tweet_count": 17633, "listed_count": 8}, "location": "Pa\u00eds Valenci\u00e0", "id": "176894932"}, {"verified": false, "username": "WellingtonLus10", "name": "Wellington Lu\u00eds SEP", "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 318, "tweet_count": 1715, "listed_count": 0}, "location": "Piracaia, Brasil", "id": "958738846727983104"}, {"verified": true, "username": "Palmeiras", "name": "SE Palmeiras", "public_metrics": {"followers_count": 3687727, "following_count": 57, "tweet_count": 94631, "listed_count": 5523}, "location": "S\u00e3o Paulo/Brazil", "id": "46104914"}, {"verified": false, "username": "AsgardianTears", "name": "Michael Scott as Batman", "public_metrics": {"followers_count": 352, "following_count": 636, "tweet_count": 21473, "listed_count": 7}, "location": "ele/dele ", "id": "1551926407"}, {"verified": false, "username": "volkacioplay", "name": "no se", "public_metrics": {"followers_count": 369, "following_count": 717, "tweet_count": 17036, "listed_count": 9}, "id": "2868093885"}, {"verified": false, "username": "casababel66", "name": "casababel66\ud83c\udf08\u2764\ud83d\udc9b\ud83d\udc9c", "public_metrics": {"followers_count": 323, "following_count": 979, "tweet_count": 23733, "listed_count": 18}, "id": "2193837523"}, {"verified": false, "username": "AntonioVivo54", "name": "Antonio Vivo", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 93, "tweet_count": 1289, "listed_count": 0}, "location": "Alacuas", "id": "928301169067339776"}, {"verified": false, "username": "Esttella12", "name": "\u00a3stel\ud83c\udd70\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 108, "tweet_count": 2578, "listed_count": 0}, "location": "Minas Gerais, Brasil", "id": "1085167877479632897"}, {"verified": false, "username": "stylessheart", "name": "iris.", "public_metrics": {"followers_count": 2469, "following_count": 2910, "tweet_count": 25908, "listed_count": 3}, "location": "fearless (taylor's version)", "id": "969046886207447041"}, {"verified": false, "username": "leandro_zani", "name": "Leandro Paiva Zani", "public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 79, "tweet_count": 2306, "listed_count": 0}, "id": "108974012"}, {"verified": true, "username": "LeBoudakian", "name": "Leandro Boudakian", "public_metrics": {"followers_count": 72134, "following_count": 1007, "tweet_count": 34659, "listed_count": 285}, "location": "Brasil", "id": "58885579"}, {"verified": false, "username": "Kurisu_NyaoNyao", "name": "Kurisu_NyaoNyao", "public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 72, "tweet_count": 5792, "listed_count": 0}, "location": "Espa\u00f1a", "id": "896917157241643008"}, {"verified": false, "username": "eiraayl", "name": "Raiane", "public_metrics": {"followers_count": 1064, "following_count": 513, "tweet_count": 35029, "listed_count": 0}, "location": "Angra dos Reis, Brasil", "id": "319923762"}, {"verified": false, "username": "Asgardazo", "name": "Asgardr", "public_metrics": {"followers_count": 272, "following_count": 587, "tweet_count": 55467, "listed_count": 3}, "id": "578085081"}, {"verified": false, "username": "amvraujo", "name": "amanda", "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 102, "tweet_count": 6975, "listed_count": 0}, "location": "Recife, Brasil", "id": "1101649052050120704"}, {"verified": false, "username": "GhostOfMyWishes", "name": "\u2020 Edmund.", "public_metrics": {"followers_count": 184, "following_count": 189, "tweet_count": 10965, "listed_count": 2}, "location": "The Little Alchemist", "id": "952474588184801282"}, {"verified": false, "username": "MarttinPaez", "name": "Martin Paez", "public_metrics": {"followers_count": 3315, "following_count": 1686, "tweet_count": 3900, "listed_count": 0}, "id": "2907016487"}, {"verified": false, "username": "eljuliet_bnv", "name": "Juli Mart\u00ednez Amor\u00f3s", "public_metrics": {"followers_count": 1121, "following_count": 735, "tweet_count": 24148, "listed_count": 12}, "location": "Novelder en la di\u00e0spora", "id": "1207823797"}, {"verified": false, "username": "Richard_bj17", "name": "Bostero \u2764", "public_metrics": {"followers_count": 1079, "following_count": 1029, "tweet_count": 16849, "listed_count": 0}, "location": "Buenos Aires ", "id": "3093165713"}, {"verified": false, "username": "NidoGaucho", "name": "NidO", "public_metrics": {"followers_count": 1195, "following_count": 788, "tweet_count": 28054, "listed_count": 13}, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "id": "135160706"}, {"verified": false, "username": "kuroubii", "name": "nyan // evelynn simp", "public_metrics": {"followers_count": 327, "following_count": 399, "tweet_count": 104409, "listed_count": 5}, "location": "Seru's heart \u2661", "id": "1413880238"}, {"verified": false, "username": "JuanTautau1978", "name": "Juan Carlos", "public_metrics": {"followers_count": 465, "following_count": 1114, "tweet_count": 10810, "listed_count": 4}, "location": "Puerto Lumbreras ", "id": "554265902"}, {"verified": false, "username": "cleverricardo10", "name": "CLEVER", "public_metrics": {"followers_count": 582, "following_count": 473, "tweet_count": 21018, "listed_count": 4}, "location": "Lima, Per\u00fa", "id": "759448928731398144"}, {"verified": false, "username": "rayfull6", "name": "ray", "public_metrics": {"followers_count": 495, "following_count": 1250, "tweet_count": 8461, "listed_count": 0}, "id": "739477832854872069"}, {"verified": false, "username": "Ferdiaz65", "name": "Fernando Diaz", "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 228, "tweet_count": 25329, "listed_count": 1}, "id": "4549095562"}, {"verified": false, "username": "aluiza___", "name": "Ana Luiza \u2728", "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 64, "tweet_count": 2778, "listed_count": 0}, "location": "Curitiba, Brasil", "id": "867438281503502336"}, {"verified": false, "username": "llautet", "name": "\ud83c\udf97 Sebasti\u00e0 Querol \ud83c\udf97 ||\u2606||", "public_metrics": {"followers_count": 5258, "following_count": 5596, "tweet_count": 239026, "listed_count": 21}, "location": "Vinar\u00f2s - Pais Valenci\u00e0 - PPCC", "id": "239405151"}, {"verified": false, "username": "Maradel07044308", "name": "Mar\u00eda del rosario su", "public_metrics": {"followers_count": 489, "following_count": 249, "tweet_count": 141485, "listed_count": 4}, "id": "4888571943"}, {"verified": false, "username": "spriteboy_", "name": "\uff41\uff4b\uff49\uff52\uff41 \u2122\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 136, "following_count": 112, "tweet_count": 13115, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "4085994435"}, {"verified": false, "username": "AelAlvesOficial", "name": "Ael\ud83c\udfd4\ufe0fFilho do Lula com a Erundina. vote13", "public_metrics": {"followers_count": 1151, "following_count": 1090, "tweet_count": 38331, "listed_count": 1}, "location": "Brasil -SP Sant Parn", "id": "3362684897"}, {"verified": false, "username": "thainibc", "name": "Nidia", "public_metrics": {"followers_count": 912, "following_count": 286, "tweet_count": 31131, "listed_count": 5}, "location": "\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "id": "1554122640"}, {"verified": false, "username": "loeykkb", "name": "\ud83c\udf3b", "public_metrics": {"followers_count": 99, "following_count": 154, "tweet_count": 1918, "listed_count": 0}, "location": " Argentina", "id": "961681778560913408"}, {"verified": false, "username": "carlaguldengar6", "name": "carla gulden garcia", "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 499, "tweet_count": 2451, "listed_count": 0}, "location": "peru", "id": "1068509679276429313"}, {"verified": true, "username": "laurabozzo", "name": "Laura Bozzo", "public_metrics": {"followers_count": 792383, "following_count": 1271, "tweet_count": 20648, "listed_count": 3665}, "location": "Mexico\u2764\ufe0fAcapulco ", "id": "234569105"}, {"verified": false, "username": "Elandaetart", "name": "Ed wins\ud83c\udfa8\u3299\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 5224, "following_count": 4122, "tweet_count": 223999, "listed_count": 64}, "location": "MugenTsukuyomi", "id": "332962820"}, {"verified": false, "username": "asmorsarot", "name": "Asmorsarot", "public_metrics": {"followers_count": 3417, "following_count": 2715, "tweet_count": 115855, "listed_count": 27}, "location": "X\u00e0bia,  Spain", "id": "1510150512"}, {"verified": false, "username": "chaanathi", "name": "nathi", "public_metrics": {"followers_count": 981, "following_count": 926, "tweet_count": 27135, "listed_count": 2}, "location": "Fairytopia ", "id": "2440590985"}, {"verified": false, "username": "rulliboyernica", "name": "RulliBoyer Nicaragua", "public_metrics": {"followers_count": 548, "following_count": 771, "tweet_count": 1761, "listed_count": 0}, "location": "Nicaragua", "id": "888912082678063104"}, {"verified": false, "username": "TeamABoyer", "name": "Team Angelique Boyer", "public_metrics": {"followers_count": 1638, "following_count": 131, "tweet_count": 5121, "listed_count": 0}, "location": "Moon...", "id": "936209742669799425"}, {"verified": false, "username": "KazeNoGumo", "name": "Vir The Wolfwalker\ud83d\udcab\u5922\u306e\u9b54\u6cd5\ud83d\udcab", "public_metrics": {"followers_count": 800, "following_count": 2225, "tweet_count": 164476, "listed_count": 30}, "id": "551410138"}, {"verified": false, "username": "1Freea", "name": "\u2604 * \u0cc3 \u0e23\u00b5\u0273\u2113\u10e7\u03b1\u2604 * \u0cc3", "public_metrics": {"followers_count": 2246, "following_count": 2443, "tweet_count": 6221, "listed_count": 6}, "location": "Brasil", "id": "980941167708819457"}, {"verified": false, "username": "sandromth", "name": "p sherman 42", "public_metrics": {"followers_count": 288, "following_count": 528, "tweet_count": 3045, "listed_count": 1}, "id": "1047869077497303040"}, {"verified": false, "username": "Koi_AceAro", "name": "Koi", "public_metrics": {"followers_count": 1143, "following_count": 2435, "tweet_count": 25872, "listed_count": 7}, "location": "Madrid", "id": "932010563076591621"}, {"verified": false, "username": "NotRodra", "name": "Rodra \ud83e\uddc9", "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 444, "tweet_count": 23915, "listed_count": 2}, "id": "3315578061"}, {"verified": false, "username": "ing_michele", "name": "Michele Lubritto", "public_metrics": {"followers_count": 559, "following_count": 521, "tweet_count": 35241, "listed_count": 10}, "id": "1611273613"}], "tweets": [{"lang": "pt", "author_id": "160394832", "id": "1168249709665902593", "public_metrics": {"retweet_count": 14238, "reply_count": 2415, "like_count": 52850, "quote_count": 11478}, "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 52, "probability": 0.8317, "type": "Person", "normalized_text": "carlinhos maia"}], "urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/yYVKmmaVQp", "expanded_url": "https://twitter.com/ice_viserion_/status/1167536765864951808/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/yYVKmmaVQp", "media_key": "7_1167536522322731009"}]}, "created_at": "2019-09-01T19:50:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168249709665902593"], "text": "e vamos de setembro amarelo estrelando carlinhos maia https://t.co/yYVKmmaVQp"}, {"lang": "es", "author_id": "3000156695", "id": "1167173466694586368", "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 48, "like_count": 44874, "quote_count": 330}, "created_at": "2019-08-29T20:33:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167173466694586368"], "text": "los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que tiene problemas le toman el pelo y no lo escuchan, despu\u00e9s va a ser tarde para darte cuenta que alguien realmente se siente apagado."}, {"lang": "es", "author_id": "2332327350", "id": "1168153905919909888", "public_metrics": {"retweet_count": 287, "reply_count": 17, "like_count": 336, "quote_count": 21}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.4974, "type": "Other", "normalized_text": "Chico"}, {"start": 8, "end": 12, "probability": 0.5357, "type": "Other", "normalized_text": "Chica"}, {"start": 127, "end": 133, "probability": 0.9116, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}], "urls": [{"start": 213, "end": 236, "url": "https://t.co/gWHYFV4dbP", "expanded_url": "https://vandal.elespanol.com/noticia/1350726342/el-estudio-de-night-in-the-woods-corta-con-alec-holowka-tras-las-acusaciones-de-abusos/", "display_url": "vandal.elespanol.com/noticia/135072\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://vandal.elespanol.com/noticia/1350726342/el-estudio-de-night-in-the-woods-corta-con-alec-holowka-tras-las-acusaciones-de-abusos/"}, {"start": 238, "end": 261, "url": "https://t.co/U3IyF9HZMm", "expanded_url": "https://vandal.elespanol.com/noticia/1350726433/alec-holowka-uno-de-los-creadores-de-night-in-the-woods-y-acusado-de-abusos-ha-fallecido/", "display_url": "vandal.elespanol.com/noticia/135072\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://vandal.elespanol.com/noticia/1350726433/alec-holowka-uno-de-los-creadores-de-night-in-the-woods-y-acusado-de-abusos-ha-fallecido/"}]}, "created_at": "2019-09-01T13:29:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168153905919909888"], "text": "Chico y Chica ambos desarrolladores tienen una tormentosa relaci\u00f3n y rompen.\nElla hace 5 d\u00edas le acusa de \"abusos sexuales\" en twitter, sin denuncia ni nada.\nLas empresas cortan relacion con \u00e9l.\nY \u00e9l se suicida. \nhttps://t.co/gWHYFV4dbP\n\nhttps://t.co/U3IyF9HZMm"}, {"lang": "es", "author_id": "378944786", "id": "1168227706460413952", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 379, "like_count": 1404, "quote_count": 49}, "created_at": "2019-09-01T18:22:44.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 156, "end": 179, "url": "https://t.co/llyzyuevh4", "expanded_url": "https://www.europapress.es/nacional/noticia-compromis-dice-psoe-up-deberian-hablar-punetera-vez-rebajar-exigencias-formar-gobierno-20190830100856.html", "display_url": "europapress.es/nacional/notic\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.europapress.es/nacional/noticia-compromis-dice-psoe-up-deberian-hablar-punetera-vez-rebajar-exigencias-formar-gobierno-20190830100856.html"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168227706460413952"], "text": "Dar una segunda oportunidad a la derecha\ud83d\udcb8\ud83c\udf83\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f es suicida.\n\nPSOE\ud83e\udd40y Podemos\ud83c\udf46 tendr\u00edan que ponerse a hablar de una pu\u00f1etera vez, con perd\u00f3n de la expresi\u00f3n.\n\nhttps://t.co/llyzyuevh4"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167896442020622336"}], "author_id": "6057112", "id": "1168026694034214918", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "DeborahLRivas", "id": "928253023"}, {"start": 41, "end": 56, "username": "BeautiFunGames", "id": "258766365"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 63, "probability": 0.7258, "type": "Person", "normalized_text": "Deborah"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 3, "like_count": 125, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T05:03:59.000Z", "in_reply_to_user_id": "928253023", "edit_history_tweet_ids": ["1168026694034214918"], "text": "@DeborahLRivas @PainSniperX7 @TheDemiurg @BeautiFunGames Deborah, analicemos la situaci\u00f3n.\n\n1. Acusan a alguien de algo terrible, sin pruebas.\n\n2. Sin saber si la acusaci\u00f3n es cierta, se inicia un linchamiento contra \u00e9l (ah\u00ed es donde intervienes t\u00fa).\n\n3. Su carrera y su vida social se derrumban.\n\n4. Se suicida."}, {"lang": "es", "author_id": "1589103805", "id": "1168141510438731776", "public_metrics": {"retweet_count": 103, "reply_count": 4, "like_count": 445, "quote_count": 4}, "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 7, "probability": 0.8779, "type": "Organization", "normalized_text": "Betis"}]}, "created_at": "2019-09-01T12:40:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168141510438731776"], "text": "El Betis es la vida y hay que ser un suicida para no quererlo."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168153182746415104"}], "author_id": "803119601060118528", "id": "1168245548530503680", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "gallifreyniana", "id": "2617151855"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 37, "probability": 0.9014, "type": "Person", "normalized_text": "Superman"}, {"start": 105, "end": 108, "probability": 0.8562, "type": "Person", "normalized_text": "Lois"}, {"start": 145, "end": 148, "probability": 0.8584, "type": "Person", "normalized_text": "Tony"}, {"start": 178, "end": 179, "probability": 0.6202, "type": "Place", "normalized_text": "NY"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 3, "like_count": 56, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T19:33:38.000Z", "in_reply_to_user_id": "2617151855", "edit_history_tweet_ids": ["1168245548530503680"], "text": "@gallifreyniana Mto clubista. Superman se suicida pra matar o Apocalipse TB. O zod n\u00e3o queria nada com a Lois ele ia terraformar o planeta todo. Tony tbm fudeu com sokovia e com NY. nego for\u00e7a umas barras absurdas"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168276409913135105"}], "author_id": "1072564124847091713", "id": "1168276626343387142", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9112, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}]}, "created_at": "2019-09-01T21:37:07.000Z", "in_reply_to_user_id": "1072564124847091713", "edit_history_tweet_ids": ["1168276626343387142"], "text": "UM LIXO ent\u00e3o pra que trazer isso pro twitter"}, {"lang": "pt", "author_id": "160024063", "id": "1168268637582635008", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T21:05:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168268637582635008"], "text": "evitem compartilhar esse v\u00eddeo asqueroso do c******** m*** pq pode ser gatilho pra quem tem idea\u00e7\u00e3o suicida. sejam + respons\u00e1veis!"}, {"lang": "pt", "author_id": "745761593665982464", "id": "1168263243502096385", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 17, "quote_count": 2}, "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 57, "probability": 0.6504, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}], "urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/Ieu9ZR9Jxw", "expanded_url": "https://www.agoranoticiasbrasil.com.br/dois-dias-apos-morte-baleia-continua-em-praia-de-salvador-e-moradores-pegam-carne-de-animal/", "display_url": "agoranoticiasbrasil.com.br/dois-dias-apos\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://agoranoticiasbrasil.com.br/dois-dias-apos-morte-baleia-continua-em-praia-de-salvador-e-moradores-pegam-carne-de-animal/"}]}, "created_at": "2019-09-01T20:43:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168263243502096385"], "text": "Dois dias ap\u00f3s morte, baleia continua em praia de Salvador e moradores pegam carne de animal https://t.co/Ieu9ZR9Jxw"}, {"lang": "es", "author_id": "125033823", "id": "1167894807793950721", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 30, "like_count": 1750, "quote_count": 43}, "entities": {"annotations": [{"start": 231, "end": 237, "probability": 0.9184, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}]}, "created_at": "2019-08-31T20:19:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167894807793950721"], "text": "Desarrollador indie abusa sexualmente, viola y maltrata a otra desarrolladora. Esta se calla hasta que se le hinchan los cojones y lo explica todo. El t\u00edo se suicida y el p\u00f3pulo hace un linchamiento contra ella.\n\nNo es una peli de Netflix. Acaba de suceder hoy."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168249709665902593"}], "author_id": "1069243110075572224", "id": "1168251420988121088", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "whomath", "id": "160394832"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 151, "reply_count": 22, "like_count": 3824, "quote_count": 9}, "created_at": "2019-09-01T19:56:58.000Z", "in_reply_to_user_id": "160394832", "edit_history_tweet_ids": ["1168251420988121088"], "text": "@whomath Venha perguntar pra senhora VIVA se ela SE MATOU kkkk"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1168208360317095937"}], "author_id": "38803365", "id": "1168266550073319425", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 96, "end": 101, "probability": 0.9704, "type": "Person", "normalized_text": "Ch\u00e1vez"}, {"start": 105, "end": 112, "probability": 0.9481, "type": "Person", "normalized_text": "Aguinaga"}], "urls": [{"start": 211, "end": 234, "url": "https://t.co/cCzdtRZ9YU", "expanded_url": "https://twitter.com/SEMANAeconomica/status/1168208360317095937", "display_url": "twitter.com/SEMANAeconomic\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-01T20:57:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168266550073319425"], "text": "como cuando el remedio es absoluta e ineludiblemente peor que la enfermedad. tener a gente como Ch\u00e1vez y Aguinaga en el congreso, fieles operadores de la peor cala\u00f1a m\u00e1s rabiosamente fujimorista, ser\u00eda suicida. https://t.co/cCzdtRZ9YU"}, {"lang": "pt", "author_id": "40959428", "id": "1167179496157536267", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 55, "probability": 0.9837, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}], "urls": [{"start": 198, "end": 221, "url": "https://t.co/KjLpiLq6D6", "expanded_url": "https://piaui.folha.uol.com.br/sem-sus-sem-saida-sem-vida/?doing_wp_cron=1567088963.3694169521331787109375", "display_url": "piaui.folha.uol.com.br/sem-sus-sem-sa\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://piaui.folha.uol.com.br/sem-sus-sem-saida-sem-vida/?doing_wp_cron=1567088963.3694169521331787109375"}]}, "created_at": "2019-08-29T20:57:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167179496157536267"], "text": "O drama dos idosos que precisam sistema de sa\u00fade nos EUA. Sem dinheiro pra pagar d\u00edvidas m\u00e9dicas, idoso mata mulher e se suicida. Cada vez + seletiva, assist\u00eancia se torna um problema social grave. https://t.co/KjLpiLq6D6"}, {"lang": "pt", "author_id": "889152311704113152", "id": "1168203552831037440", "public_metrics": {"retweet_count": 75, "reply_count": 7, "like_count": 260, "quote_count": 4}, "entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 23, "probability": 0.774, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 62, "end": 63, "probability": 0.7226, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 126, "end": 141, "probability": 0.5226, "type": "Other", "normalized_text": "Mulher Maravilha"}, {"start": 144, "end": 150, "probability": 0.5937, "type": "Other", "normalized_text": "Aquaman"}, {"start": 154, "end": 159, "probability": 0.8285, "type": "Other", "normalized_text": "Shazam"}]}, "created_at": "2019-09-01T16:46:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168203552831037440"], "text": "\"Desde Esquadr\u00e3o Suicida eu espero bombas vindo dos filmes da DC\"\n\nCARALHO, SUPERA ISSO\n\n\u00c9 um filme de 3 anos atr\u00e1s. Dps teve Mulher Maravilha, Aquaman e Shazam.\n\n\u00c9 s\u00f3 esquecer e seguir com as coisas novas q est\u00e3o vindo"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1167980343703437314"}], "author_id": "46565156", "id": "1168211540002181121", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 2, "like_count": 29, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 56, "probability": 0.7719, "type": "Person", "normalized_text": "Rubens Ric\u00fapero"}], "urls": [{"start": 138, "end": 161, "url": "https://t.co/OS2sGl8tlM", "expanded_url": "https://twitter.com/ClaudiaCostin/status/1167980343703437314", "display_url": "twitter.com/ClaudiaCostin/\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-01T17:18:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168211540002181121"], "text": "As mentes mais l\u00facidas do pa\u00eds, comuna de Rubens Ric\u00fapero, percebem claramente a enrascada suicida em que nos metemos com o bolsonarismo. https://t.co/OS2sGl8tlM"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168273197223075841"}], "author_id": "336818160", "id": "1168273691798581248", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "ecoflute", "id": "56579567"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T21:25:28.000Z", "in_reply_to_user_id": "56579567", "edit_history_tweet_ids": ["1168273691798581248"], "text": "@ecoflute do q ce ta falando"}, {"lang": "ca", "author_id": "1163804360075370498", "id": "1167834386429108224", "public_metrics": {"retweet_count": 123, "reply_count": 2, "like_count": 261, "quote_count": 3}, "created_at": "2019-08-31T16:19:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167834386429108224"], "text": "Un proverbe arabe dit : \n\nQuand la jalousie des hommes mourut, alors, se suicida la pudeur des femmes.\n\n\u0645\u0627\u062a\u062a \u0627\u0644\u063a\u064a\u0631\u0629 \u0639\u0646\u062f \u0627\u0644\u0631\u062c\u0627\u0644, \u0641\u0627\u0646\u062a\u062d\u0631 \u0627\u0644\u062d\u064a\u0627\u0621 \u0639\u0646\u062f \u0627\u0644\u0646\u0633\u0627\u0621"}, {"lang": "fr", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168271727450869761"}], "author_id": "1842153158", "id": "1168273187924250624", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Valdakar5", "id": "129769528"}, {"start": 11, "end": 24, "username": "PENELOPPE192", "id": "2279483574"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T21:23:28.000Z", "in_reply_to_user_id": "129769528", "edit_history_tweet_ids": ["1168273187924250624"], "text": "@Valdakar5 @PENELOPPE192 Tr\u00e8s fonctionnel et tr\u00e8s tendance et le matou se sent si bien. bravo Val !"}, {"lang": "it", "author_id": "1007332857361190913", "id": "1168196427559952384", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T16:18:27.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/WL8dU5j5W9", "expanded_url": "http://bit.ly/2MOzsTh", "display_url": "bit.ly/2MOzsTh"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168196427559952384"], "text": "\"Roba dell'altro mondo\": Santanch\u00e8, brutto sospetto. Il silenzio del Cav, la mossa suicida di Forza Italia https://t.co/WL8dU5j5W9"}, {"lang": "pt", "author_id": "937676453474439169", "id": "1168256804238831616", "public_metrics": {"retweet_count": 126, "reply_count": 30, "like_count": 491, "quote_count": 68}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.9634, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}], "urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/DaFyS1HSCw", "expanded_url": "https://twitter.com/ice_viserion_/status/1167536765864951808/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/DaFyS1HSCw", "media_key": "7_1167536522322731009"}]}, "created_at": "2019-09-01T20:18:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168256804238831616"], "text": "Carlinhos Maia mais uma vez sendo um lixo e choca um total de zero pessoas\n https://t.co/DaFyS1HSCw"}, {"lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168269600821321729"}], "author_id": "169648849", "id": "1168271444297560070", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "simonapoli3", "id": "604880694"}, {"start": 13, "end": 24, "username": "Mov5Stelle", "id": "289400495"}], "urls": [{"start": 173, "end": 196, "url": "https://t.co/azFeRhaedS", "expanded_url": "https://www.ilblogdellestelle.it/2019/09/martedi-votazione-su-rousseau-sul-nuovo-governo.html", "display_url": "ilblogdellestelle.it/2019/09/marted\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T21:16:32.000Z", "in_reply_to_user_id": "604880694", "edit_history_tweet_ids": ["1168271444297560070"], "text": "@simonapoli3 @Mov5Stelle \u201cSei d\u2019accordo che il MoVimento 5 Stelle faccia partire un Governo, insieme al Partito Democratico, presieduto da Giuseppe Conte?\u201d\nmi sembra chiaro\nhttps://t.co/azFeRhaedS"}, {"lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168233660115537925"}], "author_id": "479653294", "id": "1168272474561220610", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "keenaroma", "id": "2849661244"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T21:20:38.000Z", "in_reply_to_user_id": "2849661244", "edit_history_tweet_ids": ["1168272474561220610"], "text": "@keenaroma Gianfranco, si vede che la squadra sa cosa deve fare e come farlo, poi se l'avversario e' piu' forte di te, gioca meglio di te e corre piu' e meglio di te (per ora) e' chiaro che nn tiri mai no?"}, {"lang": "fr", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168270067286663168"}], "author_id": "129769528", "id": "1168271727450869761", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "PENELOPPE192", "id": "2279483574"}], "urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/cTqJTuDMqo", "expanded_url": "https://twitter.com/Valdakar5/status/1168271727450869761/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/cTqJTuDMqo", "media_key": "3_1168271526514368513"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T21:17:39.000Z", "in_reply_to_user_id": "2279483574", "edit_history_tweet_ids": ["1168271727450869761"], "text": "@PENELOPPE192 Mon salon \ud83e\udd2a c\u2019est moi qui l\u2019ai fait \ud83d\ude0b https://t.co/cTqJTuDMqo"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168251420988121088"}], "author_id": "1944436429", "id": "1168257812654428160", "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 23, "username": "whomath", "id": "160394832"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T20:22:22.000Z", "in_reply_to_user_id": "1069243110075572224", "edit_history_tweet_ids": ["1168257812654428160"], "text": "@nafiladomotel @whomath no caso se ela queria se matar n\u00e9"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168152936259772416"}], "author_id": "982862064", "id": "1168154220442390529", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T13:30:44.000Z", "in_reply_to_user_id": "982862064", "edit_history_tweet_ids": ["1168154220442390529"], "text": "Se os ve el plumero a kilometros. Las mujeres siempre tienen la culpa de todo, \u00bfverdad? Si las agreden porque provocan, si las matan algo habr\u00edan hecho, si alguien cercano se suicida es que no lo evitaron, si denuncian a su agresor es que le arruinan la vida.\nBASTA YA"}, {"lang": "it", "author_id": "1034417863", "id": "1168272831181991937", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T21:22:03.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/incQ8xkrA3", "expanded_url": "http://bit.ly/2MP2Fh0", "display_url": "bit.ly/2MP2Fh0"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168272831181991937"], "text": "\"Roba dell'altro mondo\": Santanch\u00e8, brutto sospetto. Il silenzio del Cav, la mossa suicida di Forza Italia https://t.co/incQ8xkrA3"}, {"lang": "pt", "geo": {"place_id": "0226f57cbba8ffbe"}, "author_id": "2211522961", "id": "1168271754768330752", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.9639, "type": "Person", "normalized_text": "Paulo Nobre"}, {"start": 22, "end": 35, "probability": 0.9576, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}, {"start": 100, "end": 108, "probability": 0.9645, "type": "Organization", "normalized_text": "Palmeiras"}]}, "created_at": "2019-09-01T21:17:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168271754768330752"], "text": "Paulo Nobre foi nosso Get\u00falio Vargas:\n\n- moderniza\u00e7\u00e3o conservadora\n- mentalidade tacanha\n- enfiou o Palmeiras num balde de merda\n- os dois tentaram foder com o clube."}, {"lang": "it", "author_id": "156931889", "id": "1168214965888704518", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 43, "like_count": 56, "quote_count": 29}, "created_at": "2019-09-01T17:32:06.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 12, "tag": "PieroAngela"}, {"start": 15, "end": 26, "tag": "FestaFatto"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168214965888704518"], "text": "#PieroAngela a #FestaFatto: \"C'\u00e8 gente che vuole arrivare fino a 120 anni: sarebbe un disastro!\""}, {"lang": "es", "author_id": "2941644267", "id": "1168118804443828224", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 15, "like_count": 47, "quote_count": 5}, "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 21, "probability": 0.3827, "type": "Person", "normalized_text": "Mart\u00edn"}, {"start": 71, "end": 78, "probability": 0.9835, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}, {"start": 154, "end": 157, "probability": 0.9911, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 202, "end": 207, "probability": 0.9764, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "LoDice"}], "urls": [{"start": 235, "end": 258, "url": "https://t.co/7bvDLkuVKa", "expanded_url": "http://bit.ly/2Lieklc", "display_url": "bit.ly/2Lieklc", "status": 200, "unwound_url": "https://efectococuyo.com/politica/seria-suicida-si-maduro-apoya-reactivacion-de-las-farc-dice-americo-martin/"}]}, "created_at": "2019-09-01T11:10:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168118804443828224"], "text": "#LoDice Am\u00e9rico Mart\u00edn: Entrar en un nuevo frente de conflicto con una Colombia que tiene un ej\u00e9rcito fuerte, una econom\u00eda estable y apoyo irrestricto de EEUU puede significar un suicidio y no creo que Maduro tenga vocaci\u00f3n de suicida https://t.co/7bvDLkuVKa"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168269242346680320"}], "author_id": "569194456", "id": "1168269494529249280", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Eze_Medina12", "id": "1594176001"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T21:08:47.000Z", "in_reply_to_user_id": "1594176001", "edit_history_tweet_ids": ["1168269494529249280"], "text": "@Eze_Medina12 de nada por recordarte que todav\u00eda NO SON VACACIONES"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1168270734856282113"}], "author_id": "824960333295054848", "id": "1168271044144238593", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "created_at": "2019-09-01T21:14:57.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 27, "end": 50, "url": "https://t.co/LtDNkuyD1G", "expanded_url": "https://twitter.com/FxghtLikeAGirl_/status/1168270734856282113", "display_url": "twitter.com/FxghtLikeAGirl\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168271044144238593"], "text": "Soy mejor con los dientes. https://t.co/LtDNkuyD1G"}, {"lang": "es", "author_id": "2941644267", "id": "1168267282742763521", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 6, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9665, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 51, "end": 54, "probability": 0.8023, "type": "Organization", "normalized_text": "Farc"}, {"start": 63, "end": 76, "probability": 0.5312, "type": "Person", "normalized_text": "Am\u00e9rico Mart\u00edn"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/7bvDLkdkSC", "expanded_url": "http://bit.ly/2Lieklc", "display_url": "bit.ly/2Lieklc", "status": 200, "unwound_url": "https://efectococuyo.com/politica/seria-suicida-si-maduro-apoya-reactivacion-de-las-farc-dice-americo-martin/"}]}, "created_at": "2019-09-01T21:00:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168267282742763521"], "text": "\u201cSer\u00eda suicida si Maduro apoya reactivaci\u00f3n de las Farc\u201d, dice Am\u00e9rico Mart\u00edn https://t.co/7bvDLkdkSC"}, {"lang": "pt", "author_id": "717682774", "id": "1168271096333971456", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 39, "probability": 0.6338, "type": "Person", "normalized_text": "Francesco Melzi"}, {"start": 51, "end": 58, "probability": 0.601, "type": "Person", "normalized_text": "Leonardo"}, {"start": 83, "end": 90, "probability": 0.6407, "type": "Person", "normalized_text": "Leonardo"}, {"start": 150, "end": 153, "probability": 0.588, "type": "Person", "normalized_text": "Zeus"}, {"start": 206, "end": 217, "probability": 0.5802, "type": "Other", "normalized_text": "Clitemnestra"}, {"start": 221, "end": 235, "probability": 0.6053, "type": "Person", "normalized_text": "Helena de Tr\u00f3ia"}], "urls": [{"start": 237, "end": 260, "url": "https://t.co/Bx8uOgqNEy", "expanded_url": "https://twitter.com/misscrapfairy/status/1168271096333971456/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Bx8uOgqNEy", "media_key": "3_1168271090097037312"}]}, "created_at": "2019-09-01T21:15:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168271096333971456"], "text": "essa obra foi feita pelo Francesco Melzi, aluno do Leonardo e \u00e9 identica a obra do Leonardo que foi destru\u00edda (provavelmente)\na mo\u00e7a foi enganada por Zeus (o cisne) e teve 2 pares de g\u00eameos \nos di\u00f3scuros e Clitemnestra e Helena de Tr\u00f3ia https://t.co/Bx8uOgqNEy"}, {"lang": "pt", "author_id": "437172687", "id": "1168261001348882433", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 3, "like_count": 16, "quote_count": 13}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.9525, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/mFaxqy4ygh", "expanded_url": "https://twitter.com/ice_viserion_/status/1167536765864951808/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/mFaxqy4ygh", "media_key": "7_1167536522322731009"}]}, "created_at": "2019-09-01T20:35:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168261001348882433"], "text": "Carlinhos Maia - Influenciador digital gera pol\u00eamica ao falar de jovens que tentam o suic\u00eddio. https://t.co/mFaxqy4ygh"}, {"lang": "pt", "author_id": "829519337681776640", "id": "1168231240597684224", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 26, "quote_count": 1}, "created_at": "2019-09-01T18:36:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168231240597684224"], "text": "pqp setembro n\u00e3o pode mais bate punheta n\u00e3o pode mais se suicida vai se fude da pra fazer mais nada"}, {"lang": "pt", "author_id": "179387581", "id": "1168267072952045574", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 3, "like_count": 70, "quote_count": 1}, "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 18, "probability": 0.9175, "type": "Organization", "normalized_text": "CRF"}]}, "created_at": "2019-09-01T20:59:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168267072952045574"], "text": "Que PARTIDA\u00c7A o CRF fez! Consciente, l\u00facido e se impondo em campo. \u00c9 um time inteligente, matou o advers\u00e1rio e depois tirou o p\u00e9 p poupar. 2 tempos de mt intensidade causa mt desgaste f\u00edsico, \u00e9 um time q joga pensando no proximo jogo. Faz bem e fez o certo! Gostei mt do que vi."}, {"lang": "it", "author_id": "3635334923", "id": "1168057972829937665", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 2, "like_count": 71, "quote_count": 1}, "created_at": "2019-09-01T07:08:16.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/6AYq5cY1DK", "expanded_url": "https://twitter.com/claviggi/status/1168057972829937665/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6AYq5cY1DK", "media_key": "3_1168057964386607105"}, {"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/6AYq5cY1DK", "expanded_url": "https://twitter.com/claviggi/status/1168057972829937665/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6AYq5cY1DK", "media_key": "3_1168057964281958400"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168057972829937665"], "text": "Un\u2019opera d\u2019arte pu\u00f2 avere un valore politico, storico, estetico. Ha un senso che abbraccia concetti e sentimenti. Il \u201cGalata suicida\u201d (copia per Giulio Cesare di un opera pergamena del III a. C.) non vuole cadere per mano nemica e cos\u00ec si innalza fiero mentre si toglie la vita https://t.co/6AYq5cY1DK"}, {"lang": "ca", "author_id": "378944786", "id": "1168231325981192192", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 18, "like_count": 132, "quote_count": 2}, "created_at": "2019-09-01T18:37:07.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 150, "end": 173, "url": "https://t.co/k2kTk5AIgt", "expanded_url": "https://www.eldiario.es/politica/Compromis-PSOE-UP-deberian-exigencias_0_936856396.html", "display_url": "eldiario.es/politica/Compr\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eldiario.es/politica/compromis-psoe-up-deberian-exigencias_1_1381515.html"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168231325981192192"], "text": "Donar una segona oportunitat a la dreta\ud83d\udcb8\ud83c\udf83\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f \u00e9s su\u00efcida.\n\nPSOE\ud83e\udd40i Podemos\ud83c\udf46 haurien de seure a parlar d'una punyetera vegada, amb perd\u00f3 de l'expressi\u00f3 https://t.co/k2kTk5AIgt"}, {"lang": "es", "author_id": "25347882", "id": "1168267561684930560", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 8, "like_count": 51, "quote_count": 4}, "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 19, "probability": 0.9839, "type": "Person", "normalized_text": "Alfaro"}, {"start": 72, "end": 76, "probability": 0.9829, "type": "Organization", "normalized_text": "River"}, {"start": 144, "end": 150, "probability": 0.9272, "type": "Person", "normalized_text": "Soldano"}, {"start": 152, "end": 158, "probability": 0.6989, "type": "Person", "normalized_text": "Hurtado"}, {"start": 204, "end": 213, "probability": 0.6571, "type": "Organization", "normalized_text": "Millonaria"}]}, "created_at": "2019-09-01T21:01:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168267561684930560"], "text": "El planteo de Alfaro es l\u00f3gico: potencia virtudes y disimula falencias. River demostr\u00f3 problemas frente a rivales que se abroquelan. La idea de Soldano-Hurtado es para salir en largo y saltear la presi\u00f3n Millonaria. Buen partido del venezolano."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168214942488641537"}], "author_id": "1112829134", "id": "1168241316922298368", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "youngfortae", "id": "1184155976276041729"}], "annotations": [{"start": 95, "end": 103, "probability": 0.871, "type": "Person", "normalized_text": "carlinhos"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 28, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T19:16:49.000Z", "in_reply_to_user_id": "771682662167769089", "edit_history_tweet_ids": ["1168241316922298368"], "text": "@youngfortae @gellwrbong Val\u00e1 perguntar pra uma velha de 75 anos se ela se matou com 16- maia, carlinhos"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1168214942488641537"}], "author_id": "1081060102864621571", "id": "1168246396870414336", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T19:37:00.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/cwOlfGFVJO", "expanded_url": "https://twitter.com/wintearm/status/1168214942488641537", "display_url": "twitter.com/wintearm/statu\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168246396870414336"], "text": "nojento filha da puts queria dar um cocao nesse corno https://t.co/cwOlfGFVJO"}, {"lang": "pt", "author_id": "465861727", "id": "1168259940504559624", "public_metrics": {"retweet_count": 2287, "reply_count": 339, "like_count": 9010, "quote_count": 852}, "created_at": "2019-09-01T20:30:49.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 233, "end": 256, "url": "https://t.co/f4N27LGzse", "expanded_url": "https://twitter.com/ice_viserion_/status/1167536765864951808/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/f4N27LGzse", "media_key": "7_1167536522322731009"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168259940504559624"], "text": "Algu\u00e9m por favor TIRA a internet dessa pessoa \n\nIsso \u00e9 um puta gatilho pra algu\u00e9m que t\u00e1 passando por uma fase dif\u00edcil.\n\nCome\u00e7ou sendo um desservi\u00e7o pra comunidade lgbt e agora ainda manda uma dessa, que vergonha desse cara namoral\n https://t.co/f4N27LGzse"}, {"lang": "zxx", "author_id": "713141363672543232", "id": "931960573541175296", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 59, "quote_count": 3}, "created_at": "2017-11-18T19:01:30.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/D1gaCeTp5O", "expanded_url": "https://twitter.com/Oficial_Suicida/status/931960573541175296/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/D1gaCeTp5O", "media_key": "3_931960567836930049"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["931960573541175296"], "text": "https://t.co/D1gaCeTp5O"}, {"lang": "pt", "author_id": "145031906", "id": "1168261734542512128", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 125, "like_count": 64, "quote_count": 12}, "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.9822, "type": "Organization", "normalized_text": "Palmeiras"}, {"start": 39, "end": 45, "probability": 0.932, "type": "Person", "normalized_text": "Felip\u00e3o"}]}, "created_at": "2019-09-01T20:37:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168261734542512128"], "text": "Enquete para o torcedor do Palmeiras . Felip\u00e3o deve seguir no comando da equipe ?"}, {"lang": "es", "author_id": "26797063", "id": "1168208360317095937", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 6}, "entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 9, "probability": 0.5252, "type": "Other", "normalized_text": "PODER2019"}, {"start": 11, "end": 23, "probability": 0.9478, "type": "Person", "normalized_text": "Martha Ch\u00e1vez"}, {"start": 48, "end": 55, "probability": 0.5755, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}, {"start": 96, "end": 100, "probability": 0.6243, "type": "Organization", "normalized_text": "XXXIX"}, {"start": 148, "end": 151, "probability": 0.8974, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "PODER2019"}], "urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/prb24JZJnu", "expanded_url": "https://secom.pe/2ZqDR5w", "display_url": "secom.pe/2ZqDR5w"}, {"start": 160, "end": 183, "url": "https://t.co/bxWzccATIy", "expanded_url": "https://bit.ly/2ZAl7kl", "display_url": "bit.ly/2ZAl7kl"}, {"start": 184, "end": 207, "url": "https://t.co/IplqlnwY7j", "expanded_url": "https://twitter.com/SEMANAeconomica/status/1168208360317095937/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/IplqlnwY7j", "media_key": "3_1168208357628493825"}]}, "created_at": "2019-09-01T17:05:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168208360317095937"], "text": "#PODER2019 Martha Ch\u00e1vez: \u00bfpr\u00f3xima candidata al Congreso? https://t.co/prb24JZJnu\n\nM\u00e1s sobre la XXXIX Encuesta del Poder de SEMANAecon\u00f3mica e Ipsos Per\u00fa --&gt; https://t.co/bxWzccATIy https://t.co/IplqlnwY7j"}, {"lang": "pt", "author_id": "1018887770113282048", "id": "1167980722012868609", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T02:01:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167980722012868609"], "text": "caralho minha m\u00e3o t\u00e1 co\u00e7ando demais e n\u00e3o consigo co\u00e7ar por causa do machucado"}, {"lang": "pt", "author_id": "42973519", "id": "1168127337168289798", "entities": {"mentions": [{"start": 42, "end": 55, "username": "HuaweiMobile", "id": "167324989"}], "annotations": [{"start": 220, "end": 227, "probability": 0.4837, "type": "Organization", "normalized_text": "Ex\u00e9rcito"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 4, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T11:43:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168127337168289798"], "text": "Eu fico cada dia mais impressionado com a @HuaweiMobile. A maior gigante da tecnologia hoje, detentora do 5G, tem demonstrado que n\u00e3o chegou pra brincadeira e cada dia lan\u00e7a inova\u00e7\u00f5es magn\u00edficas. Tudo isso com origem no Ex\u00e9rcito de Liberta\u00e7\u00e3o Popular, dos comunistas chineses."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166951836953300992"}], "author_id": "1112060983588081664", "id": "1166955392531927040", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "TheRealPancito", "id": "1088579119107969029"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-29T06:07:01.000Z", "in_reply_to_user_id": "1088579119107969029", "edit_history_tweet_ids": ["1166955392531927040"], "text": "@TheRealPancito yo ser\u00eda pancito dulce arrecho-dolido-horny-suicida."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168056744230211584"}], "author_id": "896638623742820353", "id": "1168056749451927552", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T07:03:25.000Z", "in_reply_to_user_id": "896638623742820353", "edit_history_tweet_ids": ["1168056749451927552"], "text": "O que n\u00e3o fazer se algu\u00e9m pr\u00f3ximo tem pensamentos suicidas?\n\nNem sempre \u00e9 f\u00e1cil saber o que fazer quando algu\u00e9m pr\u00f3ximo revela ter pensamentos suicida, mas saiba que, se isso acontece, esta pessoa est\u00e1 se abrindo para voc\u00ea e isso \u00e9 um passo importante para a melhora. \n\n...[+]"}, {"lang": "es", "author_id": "1058681526119026690", "id": "1168201019093856256", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 47, "probability": 0.9492, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}]}, "created_at": "2019-09-01T16:36:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168201019093856256"], "text": "Deber\u00eda estar estudiando, lo s\u00e9, pero en twitter me desahogo sobre el pensamiento suicida pre clases \ud83d\ude16"}, {"lang": "es", "author_id": "2941644267", "id": "1168151519935569920", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9665, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 51, "end": 54, "probability": 0.8023, "type": "Organization", "normalized_text": "Farc"}, {"start": 63, "end": 76, "probability": 0.5312, "type": "Person", "normalized_text": "Am\u00e9rico Mart\u00edn"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/7bvDLkdkSC", "expanded_url": "http://bit.ly/2Lieklc", "display_url": "bit.ly/2Lieklc", "status": 200, "unwound_url": "https://efectococuyo.com/politica/seria-suicida-si-maduro-apoya-reactivacion-de-las-farc-dice-americo-martin/"}]}, "created_at": "2019-09-01T13:20:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168151519935569920"], "text": "\u201cSer\u00eda suicida si Maduro apoya reactivaci\u00f3n de las Farc\u201d, dice Am\u00e9rico Mart\u00edn https://t.co/7bvDLkdkSC"}, {"lang": "pt", "author_id": "350476403", "id": "1168262228845445123", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 110, "like_count": 379, "quote_count": 21}, "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 39, "probability": 0.9455, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}], "urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/kAdt69oSy8", "expanded_url": "https://twitter.com/jouberth19/status/1168262228845445123/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/kAdt69oSy8", "media_key": "7_1168261863110512640"}]}, "created_at": "2019-09-01T20:39:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168262228845445123"], "text": "POL\u00caMICA: Algu\u00e9m avisa ao Carlinhos Maia que suic\u00eddio n\u00e3o \u00e9 frescura! \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f https://t.co/kAdt69oSy8"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168259217381347328"}], "author_id": "2585185197", "id": "1168259414211682304", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "FBurro", "id": "243018699"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T20:28:44.000Z", "in_reply_to_user_id": "243018699", "edit_history_tweet_ids": ["1168259414211682304"], "text": "@FBurro Es suicida lo que est\u00e1 haciendo"}, {"lang": "pt", "author_id": "42736936", "id": "1168250099643899909", "public_metrics": {"retweet_count": 1156, "reply_count": 203, "like_count": 7162, "quote_count": 52}, "created_at": "2019-09-01T19:51:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168250099643899909"], "text": "Esquerda quer volta dos showm\u00edcios em 2020. Por que ser\u00e1? N\u00e3o tem argumentos e propostas, a\u00ed enrolam o povo com p\u00e3o e circo... Kkkk\nSe bem que de \"ENROLAR\" a esquerda entende..."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168022068618616832"}], "author_id": "1098796685340393479", "id": "1168264562338082816", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "ELMASGODO", "id": "1377105292438118402"}], "annotations": [{"start": 118, "end": 122, "probability": 0.9034, "type": "Person", "normalized_text": "Uribe"}, {"start": 203, "end": 208, "probability": 0.9762, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T20:49:11.000Z", "in_reply_to_user_id": "3559793237", "edit_history_tweet_ids": ["1168264562338082816"], "text": "@ELMASGODO En \u00e9pocas de independencia los l\u00edderes y jefes de estado iban a la guerra, si tanto pide combate por favor Uribe p\u00f3ngase el uniforme y alistese con sus hijos que tienen coraz\u00f3n de guerreros.\n\nHitler cuando estuvo acorralado se suicid\u00f3 y este se\u00f1or los suicida."}, {"lang": "ca", "author_id": "537576862", "id": "1168112371807739904", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 3, "like_count": 16, "quote_count": 1}, "created_at": "2019-09-01T10:44:26.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 235, "end": 258, "url": "https://t.co/cA9EsgeLeN", "expanded_url": "https://www.lavanguardia.com/vida/20190831/47110186312/turismo-en-colapso-permanente.html", "display_url": "lavanguardia.com/vida/20190831/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168112371807739904"], "text": "L'article (i sembla que els entrevistats) oblida (crec) un element essencial: el preu dels bitllets d'avi\u00f3. \u00c9s un trasport altament contaminant i els impactes negatius no es recullen en el preu del bitllet. \u00c9s insostenible i suicida. \nhttps://t.co/cA9EsgeLeN"}, {"lang": "und", "author_id": "591124841", "id": "1168238084993011712", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 14, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T19:03:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168238084993011712"], "text": "AAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaahhhhhhh"}, {"lang": "es", "author_id": "183042075", "id": "1168260629838385152", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 90, "end": 95, "probability": 0.9654, "type": "Person", "normalized_text": "Mirtha"}, {"start": 129, "end": 132, "probability": 0.9738, "type": "Organization", "normalized_text": "Boca"}]}, "created_at": "2019-09-01T20:33:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168260629838385152"], "text": "Se le fue todo a la mierda. Parece que anda muy alborotado em Olivos. Ya no lo respeta ni Mirtha que le dice \"fracasado\". Pierde Boca y se suicida."}, {"lang": "pt", "author_id": "3020042170", "id": "1168262559750860802", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T20:41:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168262559750860802"], "text": "No fap september? KKKKKKKKK\nAMIGO A \u00daNICA COISA BOA DA MINHA VIDA EH TOCA PUNHETA VOCE ACHA QUE EU SOU SUICIDA PORRA"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168100330749550593"}], "author_id": "372876181", "id": "1168124436559605760", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "iescolar", "id": "14436317"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T11:32:23.000Z", "in_reply_to_user_id": "14436317", "edit_history_tweet_ids": ["1168124436559605760"], "text": "@iescolar La pol\u00edtica espa\u00f1ola ha entrado en una espiral suicida en la que vale m\u00e1s relato y marketing, que conocimiento y experiencia. Se est\u00e1 viendo en los \u00faltimos fichajes de los partidos. Prima la proyecci\u00f3n medi\u00e1tica sobre la preparaci\u00f3n para el cargo para el que se selecciona."}, {"lang": "pt", "author_id": "362158279", "id": "1167906404075626497", "public_metrics": {"retweet_count": 394, "reply_count": 20, "like_count": 1173, "quote_count": 82}, "created_at": "2019-08-31T21:06:00.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 31, "end": 54, "url": "https://t.co/vcKBNQlQgq", "expanded_url": "https://twitter.com/oreripoti/status/1167906404075626497/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vcKBNQlQgq", "media_key": "3_1167906394005131272"}, {"start": 31, "end": 54, "url": "https://t.co/vcKBNQlQgq", "expanded_url": "https://twitter.com/oreripoti/status/1167906404075626497/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vcKBNQlQgq", "media_key": "3_1167906395062038529"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167906404075626497"], "text": "o verdadeiro esquadr\u00e3o suicida https://t.co/vcKBNQlQgq"}, {"lang": "pt", "author_id": "2320105658", "id": "1168263388436344833", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 29, "probability": 0.9092, "type": "Person", "normalized_text": "bruno henrique"}]}, "created_at": "2019-09-01T20:44:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168263388436344833"], "text": "caramba matou o bruno henrique filhao calma o cara vai se apresentar pra sele\u00e7\u00e3o deixa ele ir em paz"}, {"lang": "es", "author_id": "14371600", "id": "1168113548372955136", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 5, "like_count": 34, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 39, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "D\u00edaz Ayuso"}, {"start": 170, "end": 176, "probability": 0.3304, "type": "Person", "normalized_text": "Hermano"}, {"start": 203, "end": 207, "probability": 0.9561, "type": "Person", "normalized_text": "Ayuso"}], "urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/ytlZ6qGjMZ", "expanded_url": "https://www.eldiario.es/politica/Pedro-Garcia-Aguado-Hermano-Mayor_0_936506462.html", "display_url": "eldiario.es/politica/Pedro\u2026"}, {"start": 265, "end": 288, "url": "https://t.co/M51zEOb2MT", "expanded_url": "https://twitter.com/Guerraeterna/status/1168113548372955136/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/M51zEOb2MT", "media_key": "3_1168113538906431488"}]}, "created_at": "2019-09-01T10:49:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168113548372955136"], "text": "Una de las \u00faltimas locuras de D\u00edaz Ayuso ha sido nombrar director de Juventud al presentador de un reality que se dedica al 'coaching'. Esta es la historia del programa 'Hermano mayor', quiz\u00e1 la idea de Ayuso de preocuparse por los j\u00f3venes. https://t.co/ytlZ6qGjMZ https://t.co/M51zEOb2MT"}, {"lang": "it", "author_id": "1052241441991340032", "id": "1167927712138137601", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-31T22:30:40.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/DBfrjGzscV", "expanded_url": "https://www.bitchyf.it/ragazza-trans-si-suicida-solo-4-ore-perche-inserita-nel-carcere-maschile-udine/", "display_url": "bitchyf.it/ragazza-trans-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://archivio.biccy.it/ragazza-trans-si-suicida-solo-4-ore-perche-inserita-nel-carcere-maschile-udine/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167927712138137601"], "text": "Ragazza trans si suicida quattro ore dopo esser stata portata nel carcere maschile di Udine.  https://t.co/DBfrjGzscV"}, {"lang": "pt", "author_id": "1009203587367493632", "id": "1168236491098775558", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 2, "like_count": 29, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T18:57:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168236491098775558"], "text": "que comece setembro, o m\u00eas das pessoas postarem coisas sobre a preven\u00e7\u00e3o contra o suic\u00eddio mas fora da internet zoam o amiguinho gordo/magro dms, ou com alguma outra caracter\u00edstica que n\u00e3o est\u00e1 \u201cdentro dos padr\u00f5es\u201d"}, {"lang": "pt", "author_id": "19593634", "id": "1168255567376322566", "public_metrics": {"retweet_count": 527, "reply_count": 547, "like_count": 3346, "quote_count": 138}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.8777, "type": "Person", "normalized_text": "Gleen Greenwald"}, {"start": 22, "end": 34, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Augusto Nunes"}, {"start": 53, "end": 56, "probability": 0.5802, "type": "Person", "normalized_text": "Veja"}, {"start": 60, "end": 68, "probability": 0.6478, "type": "Person", "normalized_text": "Jovem Pan"}], "urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/0rCxJ2KeRN", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/comunicacao/gleen-greenwald-chama-augusto-nunes-comentarista-da-veja-e-jovem-pan-de-lixo/", "display_url": "revistaforum.com.br/comunicacao/gl\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/comunicacao/gleen-greenwald-chama-augusto-nunes-comentarista-da-veja-e-jovem-pan-de-lixo/"}]}, "created_at": "2019-09-01T20:13:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168255567376322566"], "text": "Gleen Greenwald chama Augusto Nunes, comentarista da Veja e Jovem Pan, de lixo\nhttps://t.co/0rCxJ2KeRN"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168194677494964229"}], "author_id": "579091193", "id": "1168218193124610048", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "KLibrado", "id": "163949184"}, {"start": 10, "end": 16, "username": "VVnr7", "id": "3323677223"}], "annotations": [{"start": 259, "end": 267, "probability": 0.4275, "type": "Place", "normalized_text": "Ballotage"}, {"start": 290, "end": 293, "probability": 0.846, "type": "Place", "normalized_text": "CABA"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/JmLcW2Dq8U", "expanded_url": "http://mas.Es", "display_url": "mas.Es"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T17:44:56.000Z", "in_reply_to_user_id": "163949184", "edit_history_tweet_ids": ["1168218193124610048"], "text": "@KLibrado @VVnr7 Vos regalando bonos para q te entren verdes rapido,pero a los pocos meses,se te van https://t.co/JmLcW2Dq8U de primaria y con la plata mia ,no te lo perdono.X eso perdieron todas las provincias ante de las PASO hasta municipios ,y ojo con el Ballotage y el voto castigo en CABA."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1168018212891574272"}], "author_id": "280527618", "id": "1168127689175240705", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 13, "like_count": 107, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 68, "probability": 0.9674, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 209, "end": 218, "probability": 0.6613, "type": "Person", "normalized_text": "Montesinos"}], "urls": [{"start": 232, "end": 255, "url": "https://t.co/ukQodUU9Rh", "expanded_url": "https://twitter.com/Pusycat2017/status/1168018212891574272", "display_url": "twitter.com/Pusycat2017/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-01T11:45:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168127689175240705"], "text": "Qu\u00e9 linda, ella sabe que la pena de muerte no es aplicable en el Per\u00fa,  lo sabe como lo supo el cobarde suicida, adem\u00e1s si hablamos de corruptos empezamos  con ella, tan listilla que es y nunca supo qui\u00e9n era Montesinos? No mientas https://t.co/ukQodUU9Rh"}, {"lang": "en", "author_id": "716432228", "id": "1168012749391056897", "public_metrics": {"retweet_count": 19895, "reply_count": 1507, "like_count": 41409, "quote_count": 1880}, "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 52, "probability": 0.8645, "type": "Person", "normalized_text": "Anderson Davis"}, {"start": 99, "end": 104, "probability": 0.6166, "type": "Place", "normalized_text": "Odessa"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.9058, "type": "Place", "normalized_text": "Texas"}], "urls": [{"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/Eoj5l8AQ5v", "expanded_url": "https://twitter.com/_SJPeace_/status/1168012749391056897/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Eoj5l8AQ5v", "media_key": "3_1168012743439339520"}]}, "created_at": "2019-09-01T04:08:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168012749391056897"], "text": "This beautiful 17 month old baby girl, Anderson Davis, was shot in the face with an AR-15 today in Odessa, Texas.\n\nFor what? FOR WHAT?!\n\n5 were people killed, 21 injured in another mass shooting, in ANOTHER WHITE MALE DOMESTIC TERRORIST ATTACK\n\nLOOK AT HER! SHE IS A BABY \ud83d\udc94 https://t.co/Eoj5l8AQ5v"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168260704014667777"}], "author_id": "1069697315009716230", "id": "1168261162796027909", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "57lacerda", "id": "369555163"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 55, "probability": 0.6463, "type": "Person", "normalized_text": "soraka"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T20:35:41.000Z", "in_reply_to_user_id": "369555163", "edit_history_tweet_ids": ["1168261162796027909"], "text": "@57lacerda N aguento mais, tava num jogo ganho de soraka o povo se matou"}, {"lang": "pt", "author_id": "369555163", "id": "1168260704014667777", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 3, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T20:33:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168260704014667777"], "text": "o jeito que eu s\u00f3 perco no lol \u00e9 diferente"}, {"lang": "es", "author_id": "31413418", "id": "1167992829060075521", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 19, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 10, "probability": 0.727, "type": "Other", "normalized_text": "Cero Miedo"}, {"start": 21, "end": 31, "probability": 0.6901, "type": "Other", "normalized_text": "Cero Huevos"}, {"start": 74, "end": 84, "probability": 0.8766, "type": "Organization", "normalized_text": "Young Bucks"}, {"start": 130, "end": 145, "probability": 0.852, "type": "Organization", "normalized_text": "AEWenSuperLuchas"}], "hashtags": [{"start": 116, "end": 126, "tag": "AEWAllOut"}, {"start": 129, "end": 146, "tag": "AEWenSuperLuchas"}], "urls": [{"start": 148, "end": 171, "url": "https://t.co/Xif3bE4BFV", "expanded_url": "https://superluchas.com/aew-all-out-31-de-agosto-2019-resultados-en-vivo/", "display_url": "superluchas.com/aew-all-out-31\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://superluchas.com/aew-all-out-31-de-agosto-2019-resultados-en-vivo/"}, {"start": 172, "end": 195, "url": "https://t.co/BhLoAFrLkZ", "expanded_url": "https://twitter.com/Superluchas/status/1167992829060075521/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/BhLoAFrLkZ", "media_key": "16_1167992799741923328"}]}, "created_at": "2019-09-01T02:49:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167992829060075521"], "text": "\"Cero Miedo\" contra \"Cero Huevos\". Tal parece que nadie les explic\u00f3 a los Young Bucks que es suicida que digan eso. #AEWAllOut\u26ab\ufe0f #AEWenSuperLuchas\n\nhttps://t.co/Xif3bE4BFV https://t.co/BhLoAFrLkZ"}, {"lang": "pt", "author_id": "1113094855281008641", "id": "1168151757257621504", "public_metrics": {"retweet_count": 8003, "reply_count": 2987, "like_count": 53278, "quote_count": 593}, "created_at": "2019-09-01T13:20:56.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/WaOlK9NFtK", "expanded_url": "https://g1.globo.com/monitor-da-violencia/noticia/2019/09/01/brasil-tem-queda-de-22percent-no-numero-de-mortes-violentas-no-1o-semestre-revela-monitor-da-violencia.ghtml", "display_url": "g1.globo.com/monitor-da-vio\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://g1.globo.com/monitor-da-violencia/noticia/2019/09/01/brasil-tem-queda-de-22percent-no-numero-de-mortes-violentas-no-1o-semestre-revela-monitor-da-violencia.ghtml"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168151757257621504"], "text": "E os crimes continuam caindo em todo o pa\u00eds (embora ainda precisem cair muito mais).  https://t.co/WaOlK9NFtK"}, {"lang": "es", "geo": {"place_id": "00f84d414936f28e"}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168257680730972160"}], "author_id": "322278883", "id": "1168258282290581504", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "MarRodriguez150", "id": "757611163282706432"}], "annotations": [{"start": 100, "end": 104, "probability": 0.9698, "type": "Organization", "normalized_text": "river"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T20:24:14.000Z", "in_reply_to_user_id": "757611163282706432", "edit_history_tweet_ids": ["1168258282290581504"], "text": "@MarRodriguez150 Totalmente perdido. Vino a buscar el empate el cag\u00f3n. A menos que piense ganarle a river dej\u00e1ndole tener la pelota... algo que no har\u00eda nadie."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168258866653650945"}], "author_id": "817511745191366658", "id": "1168259395186286593", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "AnaliseVerdao", "id": "724374989152116737"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 67, "probability": 0.9453, "type": "Person", "normalized_text": "Dudu"}, {"start": 173, "end": 179, "probability": 0.9266, "type": "Person", "normalized_text": "Willian"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 5, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "created_at": "2019-09-01T20:28:39.000Z", "in_reply_to_user_id": "724374989152116737", "edit_history_tweet_ids": ["1168259395186286593"], "text": "@AnaliseVerdao Desculpa falar, mas hoje n\u00e3o tem como defender o Dudu n\u00e3o. N\u00e3o apareceu em nenhum momento do jogo, a n\u00e3o ser pra bater a falta que terminou no gol anulado do Willian. Muito pouco, MUITO"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168234633361874944"}], "author_id": "68712576", "id": "1168239618816380929", "public_metrics": {"retweet_count": 1790, "reply_count": 1215, "like_count": 10983, "quote_count": 216}, "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 26, "probability": 0.9766, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "created_at": "2019-09-01T19:10:04.000Z", "in_reply_to_user_id": "68712576", "edit_history_tweet_ids": ["1168239618816380929"], "text": "Quem mandou matar Bolsonaro?"}, {"lang": "it", "author_id": "284706444", "id": "1168054863781146629", "public_metrics": {"retweet_count": 227, "reply_count": 639, "like_count": 786, "quote_count": 121}, "created_at": "2019-09-01T06:55:55.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 225, "end": 238, "tag": "ricordiamolo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168054863781146629"], "text": "Oggi nel 1939 iniziava la Seconda Guerra Mondiale. Solo 80 anni ci separano dall\u2019avvio della strage del secolo, scatenata dai \u201csovranisti\u201d di quel tempo non cos\u00ed lontano, con la connivenza di chi non volle vedere la minaccia #ricordiamolo"}, {"lang": "es", "author_id": "243018699", "id": "1168259217381347328", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 38, "like_count": 240, "quote_count": 2}, "created_at": "2019-09-01T20:27:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168259217381347328"], "text": "No entiendo cu\u00e1l es la idea."}, {"lang": "pt", "author_id": "3347283070", "id": "1166780690689601536", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 64, "like_count": 28475, "quote_count": 423}, "entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 10, "probability": 0.9602, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "created_at": "2019-08-28T18:32:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166780690689601536"], "text": "Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais"}, {"lang": "es", "author_id": "771682662167769089", "id": "1168214942488641537", "public_metrics": {"retweet_count": 600, "reply_count": 206, "like_count": 1625, "quote_count": 506}, "created_at": "2019-09-01T17:32:01.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 47, "end": 70, "url": "https://t.co/H4p2mXyThP", "expanded_url": "https://twitter.com/ice_viserion_/status/1167536765864951808/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/H4p2mXyThP", "media_key": "7_1167536522322731009"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168214942488641537"], "text": "mano?????? que nojo desse cara puta q pariu \n\n https://t.co/H4p2mXyThP"}, {"lang": "es", "author_id": "2525837216", "id": "1168131408533045248", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 6, "like_count": 31, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 30, "probability": 0.5695, "type": "Place", "normalized_text": "RD"}]}, "created_at": "2019-09-01T12:00:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168131408533045248"], "text": "Lamentablemente las carceles RD no sirven para reformar a la mayor\u00eda de los presos . Todo lo contrario . Les empeora su siquis criminal . Y si adem\u00e1s tienen determinaci\u00f3n suicida , la situaci\u00f3n es m\u00e1s grave y peligrosa .Hay que invertir en esfuerzo reformatorio carceles ."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167969317339586566"}], "author_id": "1037919703690366976", "id": "1167969647485808640", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 34, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T01:17:18.000Z", "in_reply_to_user_id": "1037919703690366976", "edit_history_tweet_ids": ["1167969647485808640"], "text": "+t\u00e1 a\u00ed pq mta gente tira a pr\u00f3pria vida, acontecem varias coisas pra provar que isso \u00e9 horr\u00edvel, como o caso da jovem que se suicidou dps de casar sozinha, ela se matou por causa de coment\u00e1rios ofensivos pra ela, e continuam fznd esse tipo de coisa, n\u00e3o consigo entender"}, {"lang": "und", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168255029402374144"}], "author_id": "819187199853887488", "id": "1168256271709085698", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "jsxm11", "id": "1565992543275192322"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T20:16:14.000Z", "in_reply_to_user_id": "1007838415", "edit_history_tweet_ids": ["1168256271709085698"], "text": "@jsxm11 xfa"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168254106156306434"}], "author_id": "1152668423182118912", "id": "1168254954081050624", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "AquAhora1", "id": "1055125529744101381"}, {"start": 20, "end": 31, "username": "jfrsanchez", "id": "2470726178"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "rodmagno", "id": "45996957"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T20:11:00.000Z", "in_reply_to_user_id": "1055125529744101381", "edit_history_tweet_ids": ["1168254954081050624"], "text": "@AquAhora1 @AneBald @jfrsanchez @rodmagno No los amo pero tampoco los odio, me desagradan m\u00e1s no siento odio verdadero hacia ellos"}, {"lang": "es", "author_id": "363196069", "id": "1167961257447608320", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 4, "like_count": 27, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.6084, "type": "Person", "normalized_text": "Alec"}, {"start": 84, "end": 86, "probability": 0.6028, "type": "Person", "normalized_text": "Zoe"}, {"start": 193, "end": 201, "probability": 0.8984, "type": "Person", "normalized_text": "Zoe Quinn"}]}, "created_at": "2019-09-01T00:43:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167961257447608320"], "text": "La hermana de Alec: mi hermano ten\u00eda transtornos psicologicos y le dese\u00f3 lo mejor a Zoe, no us\u00e9is su muerte y nuestra p\u00e9rdida para atacarla a ella. \n\nLiteralmente todos los gueimers: *atacan a Zoe Quinn hasta q se tiene que borrar la cuenta*"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168170302058237955"}], "author_id": "1154119393154150406", "id": "1168183248108888065", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "goodyaum", "id": "330697080"}, {"start": 10, "end": 19, "username": "omassivo", "id": "384531038"}, {"start": 20, "end": 35, "username": "ManualTransito", "id": "56307465"}, {"start": 36, "end": 47, "username": "felipeneto", "id": "14128609"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 58, "probability": 0.5416, "type": "Other", "normalized_text": "Peste"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T15:26:04.000Z", "in_reply_to_user_id": "330697080", "edit_history_tweet_ids": ["1168183248108888065"], "text": "@goodyaum @omassivo @ManualTransito @felipeneto Foi a Peste negra que matou 1/3 da popula\u00e7\u00e3o europ\u00e9ia.\n\nO que o clero e o feudalismo matou n\u00e3o chega nem perto disso, em hip\u00f3tese alguma representam o verdadeiro cristianismo."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1168249709665902593"}], "author_id": "1103404656217255944", "id": "1168256445760069635", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 36, "probability": 0.637, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos"}], "urls": [{"start": 41, "end": 64, "url": "https://t.co/2HvA3jUl1e", "expanded_url": "https://twitter.com/whomath/status/1168249709665902593", "display_url": "twitter.com/whomath/status\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-01T20:16:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168256445760069635"], "text": "eu me supero as vezes mas o Carlinhos... https://t.co/2HvA3jUl1e"}, {"lang": "es", "author_id": "2330097281", "id": "1167947074584727552", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 247, "like_count": 408, "quote_count": 14}, "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 42, "probability": 0.9622, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/GammP1Fnti", "expanded_url": "https://twitter.com/Rainier_W0lf/status/1167947074584727552/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/GammP1Fnti", "media_key": "3_1167947056003944450"}, {"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/GammP1Fnti", "expanded_url": "https://twitter.com/Rainier_W0lf/status/1167947074584727552/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/GammP1Fnti", "media_key": "3_1167947066812723201"}]}, "created_at": "2019-08-31T23:47:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167947074584727552"], "text": "Quien le hizo m\u00e1s da\u00f1o al gobierno de Macri?\nA o B? https://t.co/GammP1Fnti"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168227356303122432"}], "author_id": "906435602849165312", "id": "1168251036013907969", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "jv_larroza", "id": "851568599047208960"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T19:55:26.000Z", "in_reply_to_user_id": "851568599047208960", "edit_history_tweet_ids": ["1168251036013907969"], "text": "@jv_larroza pelo menos sempre foi contra aquele que tu sabe quem"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168225393826045952"}], "author_id": "3044632640", "id": "1168255623194132480", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Naruedyoh", "id": "13879452"}, {"start": 11, "end": 19, "username": "motenai", "id": "5462712"}, {"start": 20, "end": 30, "username": "Kurusonna", "id": "2153506549"}, {"start": 31, "end": 44, "username": "SheyMorphine", "id": "2223694853"}], "annotations": [{"start": 211, "end": 217, "probability": 0.9553, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T20:13:40.000Z", "in_reply_to_user_id": "13879452", "edit_history_tweet_ids": ["1168255623194132480"], "text": "@Naruedyoh @motenai @Kurusonna @SheyMorphine Dice que reconoce que no est\u00e1 libre de culpa y de haber hecho da\u00f1o a gente, adem\u00e1s de haber tenido problemas mentales. Si ella fue abusada, no ten\u00eda que denunciar en Twitter sino en una comisar\u00eda, o es que por pertenecer a la industria del videojuego tiene que seguir otra ruta?"}, {"lang": "pt", "author_id": "1022082769491570688", "id": "1168255957635346433", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T20:15:00.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 10, "end": 33, "url": "https://t.co/b6cuqoeEai", "expanded_url": "https://twitter.com/bchartsnet/status/1168244531176849408", "display_url": "twitter.com/bchartsnet/sta\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168255957635346433"], "text": "aberra\u00e7\u00e3o https://t.co/b6cuqoeEai"}, {"lang": "pt", "author_id": "2876641653", "id": "1168255671047008258", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T20:13:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168255671047008258"], "text": "acabei de ler que n\u00e3o existe filme ou musica melhor que o outro\n\nvou at\u00e9 sair da internet depois dessa"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167814912065884166"}], "author_id": "2157608838", "id": "1167814986267267073", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 23, "probability": 0.9366, "type": "Person", "normalized_text": "jungkook"}, {"start": 106, "end": 121, "probability": 0.9607, "type": "Person", "normalized_text": "HappyJungkookDay"}], "hashtags": [{"start": 105, "end": 122, "tag": "HappyJungkookDay"}], "urls": [{"start": 123, "end": 146, "url": "https://t.co/hUd35yxbAU", "expanded_url": "https://twitter.com/ggukvelvet/status/1167814986267267073/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/hUd35yxbAU", "media_key": "7_1167814933775552519"}]}, "created_at": "2019-08-31T15:02:44.000Z", "in_reply_to_user_id": "2157608838", "edit_history_tweet_ids": ["1167814986267267073"], "text": "{\ud83d\udc30} o dia que o jungkook matou as armys e as jk utteds e ficou sorrindo como se nada tivesse acontecendo #HappyJungkookDay https://t.co/hUd35yxbAU"}, {"lang": "it", "author_id": "390040304", "id": "1168209326487609345", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T17:09:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168209326487609345"], "text": "Scambio di prestiti rebic silva incredibilmente riusciamo a smenarci nella lotta fra tumori. Ma almeno rubiamo il fidanzato a Calabria, che preso male si suicida -&gt; plusvalenza con l'assicurazione sulla vita."}, {"lang": "es", "author_id": "3402847907", "id": "1160449997952995329", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 2, "like_count": 23, "quote_count": 1}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.6729, "type": "Other", "normalized_text": "Paco Casanova"}, {"start": 226, "end": 230, "probability": 0.551, "type": "Person", "normalized_text": "Pachi"}], "urls": [{"start": 190, "end": 213, "url": "https://t.co/t0U9NRrLrV", "expanded_url": "https://patximendiburu.blogspot.com/2019/08/paco-casanova-2019-ahi-la-tienes-chivite.html", "display_url": "patximendiburu.blogspot.com/2019/08/paco-c\u2026"}, {"start": 232, "end": 255, "url": "https://t.co/6zwhuINjqB", "expanded_url": "https://twitter.com/patxi_mendiburu/status/1160449997952995329/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6zwhuINjqB", "media_key": "3_1160449992420667393"}]}, "created_at": "2019-08-11T07:16:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1160449997952995329"], "text": "Paco Casanova 2019\nEsperemos que esta apuesta suicida les salga mal, dure lo que la fecha de caducidad de un yogur y vuelvan a la v\u00eda del Constitucionalismo desde una izquierda responsable.\nhttps://t.co/t0U9NRrLrV\nUn navrazo,\nPachi https://t.co/6zwhuINjqB"}, {"lang": "es", "author_id": "1139455981644111873", "id": "1168077650243534853", "public_metrics": {"retweet_count": 1478, "reply_count": 325, "like_count": 3021, "quote_count": 81}, "created_at": "2019-09-01T08:26:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168077650243534853"], "text": "Hola espa\u00f1oles sois todos gilipollas ( yo me incluyo), no he visto pueblo m\u00e1s tonto que el vuestro violan a vuestras mujeres, roban y agreden a vuestros hijos y no haceis nada porque sois as\u00ed de in\u00fatiles\nVotais a los mismos que siempre os est\u00e1n robando\ny se r\u00eden en vuestras caras"}, {"lang": "pt", "author_id": "2535075221", "id": "1166189017613983744", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 27, "probability": 0.6189, "type": "Person", "normalized_text": "clay"}, {"start": 39, "end": 43, "probability": 0.5005, "type": "Person", "normalized_text": "bryce"}, {"start": 86, "end": 99, "probability": 0.9012, "type": "Other", "normalized_text": "13reasonswhys3"}], "hashtags": [{"start": 85, "end": 100, "tag": "13reasonswhys3"}], "urls": [{"start": 187, "end": 210, "url": "https://t.co/KPL9ndsdok", "expanded_url": "https://twitter.com/leirielyxxx/status/1166189017613983744/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KPL9ndsdok", "media_key": "16_1166189009175031808"}]}, "created_at": "2019-08-27T03:21:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166189017613983744"], "text": "\u201ceu quero acreditar q o clay n matou o bryce. pq se ele matou, foi por minha causa\u201d  #13reasonswhys3 \n\nKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK QUEM EH VC NA FILA DO P\u00c3O KERIDAAAHHH KKKKK https://t.co/KPL9ndsdok"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1167825653829382144"}], "author_id": "55069015", "id": "1167899567334944769", "public_metrics": {"retweet_count": 1069, "reply_count": 592, "like_count": 6152, "quote_count": 97}, "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 14, "probability": 0.9436, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/tNhyergK14", "expanded_url": "https://twitter.com/MidiaNINJA/status/1167825653829382144", "display_url": "twitter.com/MidiaNINJA/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-31T20:38:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167899567334944769"], "text": "Esse \u00e9 o Brasil atual, qualquer um que vista uma fardinha se acha autorizado a bater. Bando de covardes! https://t.co/tNhyergK14"}, {"lang": "es", "author_id": "2407331628", "id": "1168157199803277313", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 2, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 115, "end": 121, "probability": 0.9471, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}]}, "created_at": "2019-09-01T13:42:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168157199803277313"], "text": "Fingir indignaci\u00f3n hasta linchar p\u00fablicamente a alguien. Si ese alguien se suicida, fingir l\u00e1stima por \u00e9l. Esto es twitter: la universidad de la hipocres\u00eda."}, {"lang": "pt", "author_id": "14594813", "id": "1168210659760332800", "public_metrics": {"retweet_count": 349, "reply_count": 256, "like_count": 2138, "quote_count": 40}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.9723, "type": "Person", "normalized_text": "Elio Gaspari"}, {"start": 28, "end": 31, "probability": 0.9352, "type": "Person", "normalized_text": "Moro"}], "hashtags": [{"start": 139, "end": 147, "tag": "opini\u00e3o"}], "urls": [{"start": 149, "end": 172, "url": "https://t.co/UOSh6BT4Mi", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/colunas/eliogaspari/2019/09/o-inferno-de-moro-uma-tragedia-brasileira.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/colunas/elioga\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www1.folha.uol.com.br/colunas/eliogaspari/2019/09/o-inferno-de-moro-uma-tragedia-brasileira.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha"}]}, "created_at": "2019-09-01T17:15:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168210659760332800"], "text": "Elio Gaspari | O inferno de Moro, uma trag\u00e9dia brasileira\n\nH\u00e1 dois anos seria forte candidato \u00e0 Presid\u00eancia; hoje \u00e9 uma fritura ambulante\n\n#opini\u00e3o\n\nhttps://t.co/UOSh6BT4Mi"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168249135746768901"}], "author_id": "39635464", "id": "1168250000087887874", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "kyurenii", "id": "709276315334135808"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T19:51:19.000Z", "in_reply_to_user_id": "709276315334135808", "edit_history_tweet_ids": ["1168250000087887874"], "text": "@kyurenii o romance entre uma psicopata e um suicida eh lindo\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\nela mataria por ele\nele morreria por ela"}, {"lang": "pt", "author_id": "46104914", "id": "1168250045898080261", "public_metrics": {"retweet_count": 152, "reply_count": 888, "like_count": 652, "quote_count": 72}, "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 30, "probability": 0.9563, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 36, "end": 44, "probability": 0.9336, "type": "Organization", "normalized_text": "Palmeiras"}, {"start": 48, "end": 61, "probability": 0.4986, "type": "Other", "normalized_text": "AvantiPalestra"}, {"start": 86, "end": 92, "probability": 0.8352, "type": "Organization", "normalized_text": "FLAxPAL"}], "hashtags": [{"start": 47, "end": 62, "tag": "AvantiPalestra"}, {"start": 63, "end": 84, "tag": "MaiorCampe\u00e3oDoBrasil"}, {"start": 85, "end": 93, "tag": "FLAxPAL"}]}, "created_at": "2019-09-01T19:51:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168250045898080261"], "text": "Fim de primeiro tempo: Flamengo 2x0 Palmeiras\n\n#AvantiPalestra #MaiorCampe\u00e3oDoBrasil #FLAxPAL"}, {"lang": "zxx", "author_id": "709276315334135808", "id": "1168249135746768901", "public_metrics": {"retweet_count": 59, "reply_count": 35, "like_count": 1217, "quote_count": 19}, "created_at": "2019-09-01T19:47:53.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/ben6W0AP14", "expanded_url": "https://twitter.com/kyurenii/status/1168249135746768901/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ben6W0AP14", "media_key": "3_1168249129304301569"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168249135746768901"], "text": "https://t.co/ben6W0AP14"}, {"lang": "pt", "author_id": "58885579", "id": "1168248246365491200", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 145, "like_count": 691, "quote_count": 11}, "entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 11, "probability": 0.9228, "type": "Person", "normalized_text": "Felip\u00e3o"}]}, "created_at": "2019-09-01T19:44:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168248246365491200"], "text": "Vaza Felip\u00e3o? Bom, seria mais do mesmo pensando nos \u00faltimos anos. Mas \u00e9 o que vai acontecer mais cedo ou mais tarde. O jogo de hj \u00e9 simb\u00f3lico nesse sentido. Time entregue, n\u00e3o h\u00e1 rea\u00e7\u00e3o. Exatamente o mesmo cen\u00e1rio dos \u00faltimos anos, repararam?"}, {"lang": "pt", "author_id": "1101649052050120704", "id": "1168242998439792641", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T19:23:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168242998439792641"], "text": "Ra\u00e7a negra \u00e9 bad demais quando vc t\u00e1 ouvindo sem beber uma cervejinha \ud83e\udd7a"}, {"lang": "es", "author_id": "739477832854872069", "id": "1166877920297717762", "public_metrics": {"retweet_count": 214, "reply_count": 32, "like_count": 366, "quote_count": 16}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.9506, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garcia"}, {"start": 15, "end": 21, "probability": 0.903, "type": "Person", "normalized_text": "Gorriti"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.7618, "type": "Place", "normalized_text": "Toledo"}, {"start": 181, "end": 187, "probability": 0.807, "type": "Person", "normalized_text": "Gorriti"}], "hashtags": [{"start": 14, "end": 22, "tag": "Gorriti"}, {"start": 61, "end": 68, "tag": "Toledo"}, {"start": 224, "end": 243, "tag": "GorritiNoNosCallas"}, {"start": 257, "end": 276, "tag": "GorritiNoNosCallas"}], "urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/hbU0JbQqEm", "expanded_url": "https://twitter.com/rayfull6/status/1166877920297717762/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/hbU0JbQqEm", "media_key": "7_1166877443422076929"}]}, "created_at": "2019-08-29T00:59:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166877920297717762"], "text": "Alan Garcia:\n\"#Gorriti era una especie de jefe de campana de #Toledo y\nquien introdujo a este grupo q negocio con los brasileros pidi\u00e9ndoles descaradamente 40 millones fue el se\u00f1or Gorriti quien forma parte de esa banda\" \n\n #GorritiNoNosCallas ni muertos.\n\n#GorritiNoNosCallas https://t.co/hbU0JbQqEm"}, {"lang": "pt", "author_id": "867438281503502336", "id": "1168248280528162817", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T19:44:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168248280528162817"], "text": "No primeiro dia do m\u00eas da preven\u00e7\u00e3o contra o suic\u00eddio, acordo com a not\u00edcia de que minha colega do ensino fundamental se suicidou."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168245769750622208"}], "author_id": "3362684897", "id": "1168246029931765760", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "spriteboy_", "id": "4085994435"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T19:35:33.000Z", "in_reply_to_user_id": "4085994435", "edit_history_tweet_ids": ["1168246029931765760"], "text": "@spriteboy_ Mas ele n\u00e3o \u00e9 o tipo do atacante que mete 2 gols num jogo kkkkk"}, {"lang": "und", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168229180103954434"}], "author_id": "234569105", "id": "1168239395050336259", "entities": {"mentions": [{"start": 16, "end": 31, "username": "MilagrosLeivaG", "id": "224916991"}, {"start": 32, "end": 45, "username": "RosanaCuevaM", "id": "1126456778"}, {"start": 46, "end": 59, "username": "Frospigliosi", "id": "50374512"}, {"start": 75, "end": 83, "username": "JBCPERU", "id": "4452890315"}, {"start": 84, "end": 99, "username": "malditaternura", "id": "1336752325147439106"}, {"start": 100, "end": 114, "username": "mabel_huertas", "id": "41401099"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T19:09:11.000Z", "in_reply_to_user_id": "859239990953377792", "edit_history_tweet_ids": ["1168239395050336259"], "text": "@cecastillo2020 @MilagrosLeivaG @RosanaCuevaM @Frospigliosi @Phill_Butters @JBCPERU @malditaternura @mabel_huertas \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f"}, {"lang": "es", "author_id": "936209742669799425", "id": "1168227282365890560", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 14, "quote_count": 1}, "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 50, "probability": 0.5491, "type": "Other", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud"}], "hashtags": [{"start": 229, "end": 248, "tag": "SeptiembreAmarillo"}], "urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/vrpbdYxE82", "expanded_url": "https://www.facebook.com/TeamABoyer/photos/a.1944256488919654/3163045123707445?type=3&sfns=mo", "display_url": "facebook.com/TeamABoyer/pho\u2026"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/t8kT1g6WyN", "expanded_url": "https://twitter.com/TeamABoyer/status/1168227282365890560/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/t8kT1g6WyN", "media_key": "3_1168227275554328584"}]}, "created_at": "2019-09-01T18:21:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168227282365890560"], "text": "\ud83c\udf97De acuerdo con la Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud, en el mundo a cada 40 segundos se suicida una persona. \nHasta el 90% de los suicidios podr\u00edan ser evitados y hablar es el 1\u00ba paso para salvar una vida. \nPor eso nos sumamos al #SeptiembreAmarillo -&gt;  \nhttps://t.co/vrpbdYxE82 https://t.co/t8kT1g6WyN"}, {"lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168246662822862853"}], "author_id": "1611273613", "id": "1168246795186692098", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "keenaroma", "id": "2849661244"}, {"start": 11, "end": 22, "username": "ASRomaData", "id": "4884270394"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T19:38:35.000Z", "in_reply_to_user_id": "2849661244", "edit_history_tweet_ids": ["1168246795186692098"], "text": "@keenaroma @ASRomaData Secondo me mancini ha giocato molto meglio di fazio"}], "places": [{"full_name": "S\u00e3o Carlos, Brasil", "id": "0226f57cbba8ffbe"}, {"full_name": "C\u00f3rdoba, Argentina", "id": "00f84d414936f28e"}, {"full_name": "Sim\u00e3o Dias, Brasil", "id": "41a111de2c4af629"}, {"full_name": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "97bcdfca1a2dca59"}, {"full_name": "San Luis Potos\u00ed, M\u00e9xico", "id": "e825dd87e48f45ed"}, {"full_name": "Rivadavia, Argentina", "id": "009e5a7077e5bbe6"}, {"full_name": "Pernambuco, Brasil", "id": "6f6c3cc945b95a32"}, {"full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "68e019afec7d0ba5"}, {"full_name": "Alaqu\u00e1s, Espa\u00f1a", "id": "5ce6cfe03de47f9a"}]}, "errors": [{"resource_id": "1168277597194788865", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1168277597194788865", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1168277597194788865].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1168244531176849408", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1168244531176849408].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1168244531176849408", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1158946151539859456", "value": "1158946151539859456", "detail": "User has been suspended: [1158946151539859456].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1168274399310602242", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1168274399310602242", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1168274399310602242].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1069114809893949440", "value": "1069114809893949440", "detail": "User has been suspended: [1069114809893949440].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1168269668639039490", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1168269668639039490", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1168269668639039490].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "939185056572235776", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [939185056572235776].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "939185056572235776", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1168252985073381382", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1168252985073381382].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1168252985073381382", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "2153597521", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [2153597521].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2153597521", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1168266988529098752", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1168266988529098752].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1168266988529098752", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1168271618369630208", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1168271618369630208", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1168271618369630208].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "166506499", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [166506499].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "166506499", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1168269300513349632", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1168269300513349632].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1168269300513349632", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1168268548331978753", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1168268548331978753", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1168268548331978753].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1130287535052214272", "value": "1130287535052214272", "detail": "User has been suspended: [1130287535052214272].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1168266479609024512", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1168266479609024512", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1168266479609024512].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "993549609887850496", "value": "993549609887850496", "detail": "User has been suspended: [993549609887850496].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1168267523298660353", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1168267523298660353", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1168267523298660353].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "3601864155", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [3601864155].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "3601864155", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1168267492214607879", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1168267492214607879].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1168267492214607879", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1167609303618019328", "value": "1167609303618019328", "detail": "User has been suspended: [1167609303618019328].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1167969829392932864", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1167969829392932864", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1167969829392932864].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1100420384996892674", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1100420384996892674].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1100420384996892674", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1168251788090322945", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1168251788090322945].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1168251788090322945", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1130287535052214272", "value": "1130287535052214272", "detail": "User has been suspended: [1130287535052214272].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1168265700781285376", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1168265700781285376", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1168265700781285376].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "3559793237", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [3559793237].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "3559793237", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1168022068618616832", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1168022068618616832].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1168022068618616832", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2886074397", "value": "2886074397", "detail": "User has been suspended: [2886074397].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1167819344123965442", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1167819344123965442", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1167819344123965442].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "128535275", "value": "128535275", "detail": "User has been suspended: [128535275].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1168133764473655296", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1168133764473655296", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1168133764473655296].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "128535275", "value": "128535275", "detail": "User has been suspended: [128535275].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1168133764473655296", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1168133764473655296", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1168133764473655296].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "128535275", "value": "128535275", "detail": "User has been suspended: [128535275].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1168133764473655296", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1168133764473655296", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1168133764473655296].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1150964398581854208", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1150964398581854208].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1150964398581854208", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1168234840040378368", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1168234840040378368].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1168234840040378368", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "53224900", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [53224900].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "53224900", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1168257319458656256", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1168257319458656256].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1168257319458656256", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1655296958", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1655296958].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1655296958", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1168255420361846784", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1168255420361846784].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1168255420361846784", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1168256041852780545", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1168256041852780545", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1168256041852780545].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1168255075376087042", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1168255075376087042", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1168255075376087042].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "993549609887850496", "value": "993549609887850496", "detail": "User has been suspended: [993549609887850496].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1168147082655518720", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1168147082655518720", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1168147082655518720].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "993549609887850496", "value": "993549609887850496", "detail": "User has been suspended: [993549609887850496].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1168254223789768708", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1168254223789768708", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1168254223789768708].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1088520820467601416", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1088520820467601416].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1088520820467601416", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1168252248092286976", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1168252248092286976].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1168252248092286976", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1002668305", "value": "1002668305", "detail": "User has been suspended: [1002668305].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1168237684302778368", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1168237684302778368", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1168237684302778368].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1168250827099840512", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1168250827099840512", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1168250827099840512].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1167969608621576192", "value": "1167969608621576192", "detail": "User has been suspended: [1167969608621576192].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1168250019427889153", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1168250019427889153", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1168250019427889153].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1168248572015534080", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1168248572015534080].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1168248572015534080", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "993549609887850496", "value": "993549609887850496", "detail": "User has been suspended: [993549609887850496].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1168147082655518720", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1168147082655518720", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1168147082655518720].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}], "meta": {"newest_id": "1168278137026830336", "oldest_id": "1168247785407356928", "result_count": 441, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm31y5l3guogv3yk9ebmpm7tr81h9"}}