{"data": [{"author_id": "1393484310", "edit_history_tweet_ids": ["1172619751027281922"], "id": "1172619751027281922", "created_at": "2019-09-13T21:15:09.000Z", "text": "John Cena no esquadr\u00e3o suicida ? xD", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.9746, "type": "Person", "normalized_text": "John Cena"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "953691695299858432", "edit_history_tweet_ids": ["1172619748280061952"], "id": "1172619748280061952", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "created_at": "2019-09-13T21:15:08.000Z", "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "36789594", "edit_history_tweet_ids": ["1172619688494456832"], "id": "1172619688494456832", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172611895758610434"}], "created_at": "2019-09-13T21:14:54.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 102, "end": 118, "tag": "SetembroAmarelo"}], "annotations": [{"start": 103, "end": 117, "probability": 0.7235, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 8, "username": "VEJA", "id": "17715048"}]}, "text": "RT @VEJA: 'O suic\u00eddio cresce no sil\u00eancio': o depoimento da psicanalista cujo pai tirou a pr\u00f3pria vida #SetembroAmarelo https://t.co/bMWuTPy\u2026", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "863847340322455552", "edit_history_tweet_ids": ["1172619686124691457"], "id": "1172619686124691457", "created_at": "2019-09-13T21:14:54.000Z", "text": "ALICE BRAGA UMA ATRIZ BRASILEIRA VAI ESTAR NO ESQUADR\u00c3O SUICIDA 2 \n\nALICE BRAGA UMA ATRIZ BRASILEIRA VAI ESTAR NO ESQUADR\u00c3O SUICIDA 2 \n\nALICE BRAGA UMA ATRIZ BRASILEIRA VAI ESTAR NO ESQUADR\u00c3O SUICIDA 2 \n\nALICE BRAGA UMA ATRIZ BRASILEIRA VAI ESTAR NO ESQUADR\u00c3O SUICIDA 2", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.8587, "type": "Person", "normalized_text": "ALICE BRAGA"}, {"start": 68, "end": 72, "probability": 0.5743, "type": "Person", "normalized_text": "ALICE"}, {"start": 90, "end": 99, "probability": 0.5378, "type": "Place", "normalized_text": "BRASILEIRA"}, {"start": 204, "end": 214, "probability": 0.6409, "type": "Person", "normalized_text": "ALICE BRAGA"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "32153363", "edit_history_tweet_ids": ["1172619647302156290"], "id": "1172619647302156290", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172618564811051014"}], "created_at": "2019-09-13T21:14:44.000Z", "text": "RT @EspalhaFactos: Portuguesa Daniela Melchior confirmada no elenco de 'Esquadr\u00e3o Suicida 2' - https://t.co/WgywkZvlLS https://t.co/ppITfeu\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 45, "probability": 0.8507, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 72, "end": 90, "probability": 0.9467, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "EspalhaFactos", "id": "64839161"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/WgywkZvlLS", "expanded_url": "https://espalhafactos.com/?p=368553", "display_url": "espalhafactos.com/?p=368553"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 302, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "785983265559543808", "edit_history_tweet_ids": ["1172619616104923136"], "id": "1172619616104923136", "created_at": "2019-09-13T21:14:37.000Z", "text": "Eu estou entre assistir esquadr\u00e3o suicida pelas mulheres ou me manter longe pela radia\u00e7\u00e3o dos homens", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 32, "probability": 0.7843, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "762691222163030017", "edit_history_tweet_ids": ["1172619562208124929"], "id": "1172619562208124929", "created_at": "2019-09-13T21:14:24.000Z", "text": "Querer morrer em plenos 17 anos \u00e9 normal ou a minha m\u00e3e e minha tia  t\u00e3o crts em dizer que eu sou uma psicopata suicida que precisa de Deus?kkkkk", "entities": {"annotations": [{"start": 135, "end": 138, "probability": 0.722, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2377551619", "edit_history_tweet_ids": ["1172619557296648192"], "id": "1172619557296648192", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172612917331546112"}], "created_at": "2019-09-13T21:14:23.000Z", "text": "RT @El_Cooperante: Deprimida por su situaci\u00f3n econ\u00f3mica, venezolana se quit\u00f3 la vida en Chile https://t.co/hYmQTTjLQo", "entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 92, "probability": 0.9898, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "El_Cooperante", "id": "82794341"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/hYmQTTjLQo", "expanded_url": "http://bit.ly/2NbgJ4z", "display_url": "bit.ly/2NbgJ4z"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2896217735", "edit_history_tweet_ids": ["1172619510601457664"], "id": "1172619510601457664", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "created_at": "2019-09-13T21:14:12.000Z", "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "71049518", "in_reply_to_user_id": "1166774454321602561", "edit_history_tweet_ids": ["1172619508802117632"], "id": "1172619508802117632", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172619330795835392"}], "created_at": "2019-09-13T21:14:11.000Z", "text": "@courosemcouro vai ta no Esquadr\u00e3o Suicida 2", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 43, "probability": 0.7192, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1006564449371742208", "in_reply_to_user_id": "949743685155115008", "edit_history_tweet_ids": ["1172619480578572289"], "id": "1172619480578572289", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172603306516111362"}], "created_at": "2019-09-13T21:14:05.000Z", "text": "@SergioLizewski Es maravilloso este reparto, sobre todo porque El de Historias del Kronen anda por ah\u00ed.\n\nHay que ver c\u00f3mo ha evolucionado este Escuadr\u00f3n Suicida desde los tiempos de La vida de Brian.", "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 88, "probability": 0.7291, "type": "Other", "normalized_text": "Historias del Kronen"}, {"start": 143, "end": 151, "probability": 0.5236, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n"}, {"start": 193, "end": 197, "probability": 0.7075, "type": "Person", "normalized_text": "Brian"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "SergioLizewski", "id": "949743685155115008"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2776997289", "edit_history_tweet_ids": ["1172619476556222464"], "id": "1172619476556222464", "created_at": "2019-09-13T21:14:04.000Z", "text": "Povo se ilude f\u00e1cil com elenco do Esquadr\u00e3o Suicida. Mas tem o Capaldi, logo, eu vou ver.", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 50, "probability": 0.7691, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 63, "end": 69, "probability": 0.8861, "type": "Person", "normalized_text": "Capaldi"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3383948926", "edit_history_tweet_ids": ["1172619455391817728"], "id": "1172619455391817728", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "created_at": "2019-09-13T21:13:59.000Z", "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1160928808234627072", "edit_history_tweet_ids": ["1172619451910557697"], "id": "1172619451910557697", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172564122736713728"}], "created_at": "2019-09-13T21:13:58.000Z", "text": "RT @Foro_TV: Mujer se suicida frente a cl\u00ednica del IMSS tras muerte de su madre \nhttps://t.co/MKVVhABZzN https://t.co/ju5V1twrDo", "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 54, "probability": 0.8951, "type": "Organization", "normalized_text": "IMSS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Foro_TV", "id": "109651819"}], "urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/MKVVhABZzN", "expanded_url": "http://ow.ly/6i1w50w8OO5", "display_url": "ow.ly/6i1w50w8OO5"}, {"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/ju5V1twrDo", "expanded_url": "https://twitter.com/Foro_TV/status/1172564122736713728/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ju5V1twrDo", "media_key": "3_1172564121470021634"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "626174845", "edit_history_tweet_ids": ["1172619435926052864"], "id": "1172619435926052864", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172471846194864128"}], "created_at": "2019-09-13T21:13:54.000Z", "text": "RT @elmasanton: Maza: \"Mataron a Allende por exceso de tonter\u00eda\" \n\u00bfY si es verdad? \u00bfY si fueron los agentes cubanos? Es indudable que Allen\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 19, "probability": 0.4887, "type": "Person", "normalized_text": "Maza"}, {"start": 33, "end": 39, "probability": 0.6468, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.8744, "type": "Person", "normalized_text": "Allen"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "elmasanton", "id": "833016084806696961"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2677824181", "edit_history_tweet_ids": ["1172619432541245440"], "id": "1172619432541245440", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "created_at": "2019-09-13T21:13:53.000Z", "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "172548956", "edit_history_tweet_ids": ["1172619386601005056"], "id": "1172619386601005056", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172604097876439040"}], "created_at": "2019-09-13T21:13:42.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 32, "end": 44, "tag": "OmeleteLive"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 43, "probability": 0.912, "type": "Other", "normalized_text": "OmeleteLive"}, {"start": 58, "end": 76, "probability": 0.9033, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}, {"start": 94, "end": 104, "probability": 0.9435, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}]}, "text": "RT @omelete: PLANT\u00c3O URGENTE NA #OmeleteLive! O elenco de Esquadr\u00e3o Suicida 2 foi divulgado e Alice Braga estar\u00e1 no filme! Corre que estamo\u2026", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1152357073356824576", "edit_history_tweet_ids": ["1172619386458427392"], "id": "1172619386458427392", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "created_at": "2019-09-13T21:13:42.000Z", "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "933020696548204544", "edit_history_tweet_ids": ["1172619381932810245"], "id": "1172619381932810245", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "created_at": "2019-09-13T21:13:41.000Z", "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "474444141", "edit_history_tweet_ids": ["1172619370465550336"], "id": "1172619370465550336", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172412645057523717"}], "created_at": "2019-09-13T21:13:38.000Z", "text": "RT @AlvaroGz1987: - La UE nos impone los caprichos de las \u00e9lites globalistas\n- Culpabilizan a Orban, Salvini, Trump, Johnson y los polacos\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 24, "probability": 0.9595, "type": "Place", "normalized_text": "UE"}, {"start": 94, "end": 98, "probability": 0.7349, "type": "Person", "normalized_text": "Orban"}, {"start": 101, "end": 107, "probability": 0.9298, "type": "Person", "normalized_text": "Salvini"}, {"start": 110, "end": 114, "probability": 0.9864, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.9577, "type": "Person", "normalized_text": "Johnson"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AlvaroGz1987", "id": "3064546655"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "23555995", "edit_history_tweet_ids": ["1172619367848337414"], "id": "1172619367848337414", "created_at": "2019-09-13T21:13:38.000Z", "text": "John Cena confirmado no pr\u00f3ximo Esquadr\u00e3o Suicida!\n\nGanha o filme, perde a WWE https://t.co/RFyVDBF56Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.9734, "type": "Person", "normalized_text": "John Cena"}, {"start": 32, "end": 48, "probability": 0.7978, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 75, "end": 77, "probability": 0.8995, "type": "Organization", "normalized_text": "WWE"}], "urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/RFyVDBF56Z", "expanded_url": "https://twitter.com/medo_b/status/1172619367848337414/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RFyVDBF56Z", "media_key": "16_1172619350987149312"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "116924862", "edit_history_tweet_ids": ["1172619348491550720"], "id": "1172619348491550720", "created_at": "2019-09-13T21:13:33.000Z", "text": "Esquadr\u00e3o Suicida: James Gunn anuncia elenco do novo filme, e ter\u00e1 atriz brasileira envolvida - https://t.co/eHvEDN8U7U", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.6699, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 19, "end": 28, "probability": 0.9693, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}], "urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/eHvEDN8U7U", "expanded_url": "https://www.comboinfinito.com.br/principal/esquadrao-suicida-james-gunn-anuncia-elenco-do-novo-filme-e-tera-atriz-brasileira-envolvida/", "display_url": "comboinfinito.com.br/principal/esqu\u2026"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2555192106", "edit_history_tweet_ids": ["1172619323938152449"], "id": "1172619323938152449", "created_at": "2019-09-13T21:13:27.000Z", "text": "Rezando pra ser muito bom esse Esquadr\u00e3o Suicida https://t.co/rVqK5Tfp4h", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.75, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/rVqK5Tfp4h", "expanded_url": "https://twitter.com/JamesGunn/status/1172598575257346049", "display_url": "twitter.com/JamesGunn/stat\u2026"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2690071506", "in_reply_to_user_id": "78419898", "edit_history_tweet_ids": ["1172619314832334848"], "id": "1172619314832334848", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172617678751707137"}], "created_at": "2019-09-13T21:13:25.000Z", "text": "@fau_passos @anunesrocha T\u00e1 dif\u00edcil, o cara est\u00e1 parecendo um suicida, mas n\u00e3o um comum e sim aquele que pega o carro e p\u00f5e na contra m\u00e3o a mais de 100Km/h, \u00e9 muita burrice atacar o pol\u00edtico mais popular do pa\u00eds, que hoje mais do que nunca provado que \u00e9 preso pol\u00edtico, separar a esquerda \u00e9 tolice", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "fau_passos", "id": "78419898"}, {"start": 12, "end": 24, "username": "anunesrocha", "id": "21421297"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1074121591464828935", "edit_history_tweet_ids": ["1172619273690320898"], "id": "1172619273690320898", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "created_at": "2019-09-13T21:13:15.000Z", "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "14500217", "edit_history_tweet_ids": ["1172619212424130564"], "id": "1172619212424130564", "created_at": "2019-09-13T21:13:01.000Z", "text": "'O Esquadr\u00e3o Suicida': Warner Bros. anuncia elenco completo do filme - https://t.co/XN1UXTM1Wc https://t.co/2ycJTKDVTX", "entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 19, "probability": 0.9359, "type": "Other", "normalized_text": "O Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 23, "end": 33, "probability": 0.9541, "type": "Organization", "normalized_text": "Warner Bros"}], "urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/XN1UXTM1Wc", "expanded_url": "https://cinepop.com.br/o-esquadrao-suicida-warner-bros-anuncia-elenco-completo-do-filme-223230", "display_url": "cinepop.com.br/o-esquadrao-su\u2026"}, {"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/2ycJTKDVTX", "expanded_url": "https://twitter.com/cinepop/status/1172619212424130564/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2ycJTKDVTX", "media_key": "3_1172619209622380554"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2271960396", "edit_history_tweet_ids": ["1172619192694013952"], "id": "1172619192694013952", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172601904079224832"}], "created_at": "2019-09-13T21:12:56.000Z", "text": "RT @omelete: Brasileira na DC! James Gunn confirma elenco do novo Esquadr\u00e3o Suicida com Margot Robbie, Alice Braga, Michael Rooker, Idris E\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 28, "probability": 0.6808, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 31, "end": 40, "probability": 0.9629, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 66, "end": 82, "probability": 0.7301, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 88, "end": 100, "probability": 0.9414, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 103, "end": 113, "probability": 0.942, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 116, "end": 129, "probability": 0.884, "type": "Person", "normalized_text": "Michael Rooker"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.7461, "type": "Person", "normalized_text": "Idris E"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 291, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1152374853191786497", "edit_history_tweet_ids": ["1172619172356009984"], "id": "1172619172356009984", "created_at": "2019-09-13T21:12:51.000Z", "text": "esquadr\u00e3o suicida \u00e9 muito ruim.", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "960775766", "edit_history_tweet_ids": ["1172619141406175232"], "id": "1172619141406175232", "created_at": "2019-09-13T21:12:44.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 160, "end": 173, "tag": "CidadeAlerta"}, {"start": 175, "end": 189, "tag": "BrasilUrgente"}], "annotations": [{"start": 5, "end": 9, "probability": 0.3475, "type": "Person", "normalized_text": "ALINE"}, {"start": 75, "end": 79, "probability": 0.9525, "type": "Person", "normalized_text": "Aline"}, {"start": 161, "end": 172, "probability": 0.7402, "type": "Other", "normalized_text": "CidadeAlerta"}, {"start": 176, "end": 188, "probability": 0.6979, "type": "Place", "normalized_text": "BrasilUrgente"}]}, "text": "CASO ALINE: Mas que sujeito maluco rapaz. Ser\u00e1 que foi ele mesmo que matou Aline, ou ele est\u00e1 querendo se aparecer na grande m\u00eddia sensacionalista brasileira. \n#CidadeAlerta \n#BrasilUrgente", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1120749719427407872", "edit_history_tweet_ids": ["1172619084539846656"], "id": "1172619084539846656", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172600645951639553"}], "created_at": "2019-09-13T21:12:30.000Z", "text": "RT @GeneralNerdBR: Taika Waititi\nAlice Braga\nNathan Fillion\nIdris Elba\nPETER FUCKING CAPALDI\ne\nJOOOOHHHHNNNNN CEEEEEEENAAAAAAAA PAN PAN RAN\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 31, "probability": 0.7814, "type": "Person", "normalized_text": "Taika Waititi"}, {"start": 33, "end": 43, "probability": 0.7797, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 45, "end": 58, "probability": 0.6055, "type": "Person", "normalized_text": "Nathan Fillion"}, {"start": 60, "end": 69, "probability": 0.9425, "type": "Person", "normalized_text": "Idris Elba"}, {"start": 71, "end": 75, "probability": 0.4409, "type": "Person", "normalized_text": "PETER"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 103, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "330967960", "edit_history_tweet_ids": ["1172618942067744768"], "id": "1172618942067744768", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172618880122064896"}], "created_at": "2019-09-13T21:11:56.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 101, "end": 118, "tag": "MoroeDeltanNaCPI"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 57, "probability": 0.6336, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 91, "end": 99, "probability": 0.4435, "type": "Other", "normalized_text": "Vaza Jato"}, {"start": 102, "end": 117, "probability": 0.3541, "type": "Person", "normalized_text": "MoroeDeltanNaCPI"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "levantepopular", "id": "2914681581"}]}, "text": "RT @levantepopular: T\u00e1 cheio de vil\u00e3o em Esquadr\u00e3o Suicida, mas ninguem ganha do elenco da Vaza Jato\n#MoroeDeltanNaCPI", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "88499540", "edit_history_tweet_ids": ["1172618931531657216"], "id": "1172618931531657216", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172607897710268418"}], "created_at": "2019-09-13T21:11:54.000Z", "text": "RT @jornadageekbr: Esquadr\u00e3o Suicida | Elenco completo do filme \u00e9 anunciado - https://t.co/RHFgOVmy6k https://t.co/3MtbWrVEHF", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 35, "probability": 0.952, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "jornadageekbr", "id": "71302305"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/RHFgOVmy6k", "expanded_url": "https://www.jornadageek.com.br/novidades/esquadrao-suicida-elenco-completo/", "display_url": "jornadageek.com.br/novidades/esqu\u2026"}, {"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/3MtbWrVEHF", "expanded_url": "https://twitter.com/jornadageekbr/status/1172607897710268418/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3MtbWrVEHF", "media_key": "3_1172607895260868608"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "216893114", "edit_history_tweet_ids": ["1172618913739235328"], "id": "1172618913739235328", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172607736367976449"}], "created_at": "2019-09-13T21:11:49.000Z", "text": "RT @TapiaFernanda: Mujer polic\u00eda se suicida al interior de una cl\u00ednica del IMSS\n\u00a1Le dijo a sus familiares que iba a alcanzar a su mam\u00e1!\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 78, "probability": 0.8362, "type": "Organization", "normalized_text": "IMSS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "TapiaFernanda", "id": "123738178"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2914681581", "edit_history_tweet_ids": ["1172618880122064896"], "id": "1172618880122064896", "created_at": "2019-09-13T21:11:41.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 81, "end": 98, "tag": "MoroeDeltanNaCPI"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 37, "probability": 0.6874, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 71, "end": 79, "probability": 0.4371, "type": "Other", "normalized_text": "Vaza Jato"}, {"start": 82, "end": 97, "probability": 0.4726, "type": "Person", "normalized_text": "MoroeDeltanNaCPI"}]}, "text": "T\u00e1 cheio de vil\u00e3o em Esquadr\u00e3o Suicida, mas ninguem ganha do elenco da Vaza Jato\n#MoroeDeltanNaCPI", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}}, {"author_id": "37838110", "edit_history_tweet_ids": ["1172618834358013952"], "id": "1172618834358013952", "created_at": "2019-09-13T21:11:30.000Z", "text": "Olovorogo el resentimiento \u00a1el Cochiloco en EL Escuadr\u00f3n Suicida! https://t.co/vAwRufgUfK", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 39, "probability": 0.3753, "type": "Other", "normalized_text": "Cochiloco"}, {"start": 47, "end": 63, "probability": 0.501, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/vAwRufgUfK", "expanded_url": "https://twitter.com/JamesGunn/status/1172598575257346049", "display_url": "twitter.com/JamesGunn/stat\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2194667917", "edit_history_tweet_ids": ["1172618785796296705"], "id": "1172618785796296705", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "created_at": "2019-09-13T21:11:19.000Z", "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "75071173", "edit_history_tweet_ids": ["1172618730171457537"], "id": "1172618730171457537", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172600645951639553"}], "created_at": "2019-09-13T21:11:06.000Z", "text": "RT @GeneralNerdBR: Taika Waititi\nAlice Braga\nNathan Fillion\nIdris Elba\nPETER FUCKING CAPALDI\ne\nJOOOOHHHHNNNNN CEEEEEEENAAAAAAAA PAN PAN RAN\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 31, "probability": 0.7814, "type": "Person", "normalized_text": "Taika Waititi"}, {"start": 33, "end": 43, "probability": 0.7797, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 45, "end": 58, "probability": 0.6055, "type": "Person", "normalized_text": "Nathan Fillion"}, {"start": 60, "end": 69, "probability": 0.9425, "type": "Person", "normalized_text": "Idris Elba"}, {"start": 71, "end": 75, "probability": 0.4409, "type": "Person", "normalized_text": "PETER"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 103, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2883668848", "edit_history_tweet_ids": ["1172618727348678658"], "id": "1172618727348678658", "created_at": "2019-09-13T21:11:05.000Z", "text": "O elenco de Esquadr\u00e3o Suicida 2 foi divulgado por ningu\u00e9m menos que o pr\u00f3prio James Gunn e n\u00f3s fizemos uma lista de todos os atores! Qual deles voc\u00ea est\u00e1 mais ansioso pra ver? https://t.co/6S9JRuMMlv", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 30, "probability": 0.9395, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}, {"start": 78, "end": 87, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}], "urls": [{"start": 176, "end": 199, "url": "https://t.co/6S9JRuMMlv", "expanded_url": "https://twitter.com/heroimania/status/1172618727348678658/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6S9JRuMMlv", "media_key": "3_1172618723351572481"}, {"start": 176, "end": 199, "url": "https://t.co/6S9JRuMMlv", "expanded_url": "https://twitter.com/heroimania/status/1172618727348678658/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6S9JRuMMlv", "media_key": "3_1172618724081307651"}, {"start": 176, "end": 199, "url": "https://t.co/6S9JRuMMlv", "expanded_url": "https://twitter.com/heroimania/status/1172618727348678658/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6S9JRuMMlv", "media_key": "3_1172618723863273472"}, {"start": 176, "end": 199, "url": "https://t.co/6S9JRuMMlv", "expanded_url": "https://twitter.com/heroimania/status/1172618727348678658/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6S9JRuMMlv", "media_key": "3_1172618724106543104"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 47, "quote_count": 3}}, {"author_id": "2169188340", "edit_history_tweet_ids": ["1172618688794701831"], "id": "1172618688794701831", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172610473977614336"}], "created_at": "2019-09-13T21:10:56.000Z", "text": "RT @SeriesTWBZ: A DC divulgou o elenco completo de 'Esquadr\u00e3o Suicida', de James Gunn.\n\nO filme tem estreia confirmada para 6 de agosto de\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 19, "probability": 0.7698, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 52, "end": 68, "probability": 0.9568, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 75, "end": 84, "probability": 0.9626, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "SeriesTWBZ", "id": "861063790070288384"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 110, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "857825154", "in_reply_to_user_id": "857825154", "edit_history_tweet_ids": ["1172618682327011332"], "id": "1172618682327011332", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172616943716769792"}], "created_at": "2019-09-13T21:10:54.000Z", "text": "4. Uno que se llamaba Blas creo, digo creo porque en todo el libro se refer\u00edan a \u00e9l por su mote (el Largo), era un personaje muy complicado de hacer porque en cuesti\u00f3n de horas deb\u00eda pasar de mosquita muerta a un tipo que asesina a otro y luego se suicida y qued\u00f3 coherente la vd", "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 25, "probability": 0.5415, "type": "Person", "normalized_text": "Blas"}, {"start": 100, "end": 104, "probability": 0.5561, "type": "Other", "normalized_text": "Largo"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "299131235", "edit_history_tweet_ids": ["1172618656704073732"], "id": "1172618656704073732", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172601904079224832"}], "created_at": "2019-09-13T21:10:48.000Z", "text": "RT @omelete: Brasileira na DC! James Gunn confirma elenco do novo Esquadr\u00e3o Suicida com Margot Robbie, Alice Braga, Michael Rooker, Idris E\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 28, "probability": 0.6808, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 31, "end": 40, "probability": 0.9629, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 66, "end": 82, "probability": 0.7301, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 88, "end": 100, "probability": 0.9414, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 103, "end": 113, "probability": 0.942, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 116, "end": 129, "probability": 0.884, "type": "Person", "normalized_text": "Michael Rooker"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.7461, "type": "Person", "normalized_text": "Idris E"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 291, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1368514704", "edit_history_tweet_ids": ["1172618640379842560"], "id": "1172618640379842560", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172503989222563846"}], "created_at": "2019-09-13T21:10:44.000Z", "text": "RT @SaludSPPS: Podemos prevenir el suicidio, inform\u00e1ndonos y rompiendo el estigma asociado con el este, la conducta suicida y los problemas\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "SaludSPPS", "id": "463014303"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2993332678", "edit_history_tweet_ids": ["1172618640203702273"], "id": "1172618640203702273", "created_at": "2019-09-13T21:10:44.000Z", "text": "N\u00e3o me surpreende Alice Braga no elenco de Esquadr\u00e3o Suicida 2, ela \u00e9 uma \u00f3tima atriz, o que me surpreende \u00e9 os caras fazerem um Esquadr\u00e3o Suicida 2..", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 28, "probability": 0.9474, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 43, "end": 61, "probability": 0.9014, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}, {"start": 129, "end": 147, "probability": 0.7974, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2214549034", "edit_history_tweet_ids": ["1172618603943911434"], "id": "1172618603943911434", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "created_at": "2019-09-13T21:10:36.000Z", "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "785983265559543808", "edit_history_tweet_ids": ["1172618598403268608"], "id": "1172618598403268608", "created_at": "2019-09-13T21:10:34.000Z", "text": "Vou assistir esquadr\u00e3o suicida", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 29, "probability": 0.7628, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "64839161", "edit_history_tweet_ids": ["1172618564811051014"], "id": "1172618564811051014", "created_at": "2019-09-13T21:10:26.000Z", "text": "Portuguesa Daniela Melchior confirmada no elenco de 'Esquadr\u00e3o Suicida 2' - https://t.co/WgywkZvlLS https://t.co/ppITfeuZVL", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 26, "probability": 0.8302, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 53, "end": 71, "probability": 0.9353, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/WgywkZvlLS", "expanded_url": "https://espalhafactos.com/?p=368553", "display_url": "espalhafactos.com/?p=368553"}, {"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/ppITfeuZVL", "expanded_url": "https://twitter.com/EspalhaFactos/status/1172618564811051014/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ppITfeuZVL", "media_key": "3_1172618562877513729"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 302, "reply_count": 5, "like_count": 1290, "quote_count": 123}}, {"author_id": "3391007488", "edit_history_tweet_ids": ["1172618519990677505"], "id": "1172618519990677505", "created_at": "2019-09-13T21:10:16.000Z", "text": "John cena vai t\u00e1 no Esquadr\u00e3o Suicida, n acredito nisso", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.6725, "type": "Person", "normalized_text": "John cena"}, {"start": 20, "end": 36, "probability": 0.5075, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"author_id": "702581638455291906", "edit_history_tweet_ids": ["1172618513053298689"], "id": "1172618513053298689", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172471846194864128"}], "created_at": "2019-09-13T21:10:14.000Z", "text": "RT @elmasanton: Maza: \"Mataron a Allende por exceso de tonter\u00eda\" \n\u00bfY si es verdad? \u00bfY si fueron los agentes cubanos? Es indudable que Allen\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 19, "probability": 0.4887, "type": "Person", "normalized_text": "Maza"}, {"start": 33, "end": 39, "probability": 0.6468, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.8744, "type": "Person", "normalized_text": "Allen"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "elmasanton", "id": "833016084806696961"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "275571417", "edit_history_tweet_ids": ["1172618477758287872"], "id": "1172618477758287872", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "created_at": "2019-09-13T21:10:05.000Z", "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "60418474", "edit_history_tweet_ids": ["1172618430224187394"], "id": "1172618430224187394", "created_at": "2019-09-13T21:09:54.000Z", "text": "El gran actor mexicano Joaqu\u00edn Cos\u00edo, lo recordamos por pel\u00edculas como \u201cEl Infierno\u201d (El cochiloco), \u201cMatando Cabos\u201d (Mescarita), formar\u00e1 parte de elenco de la segunda parte de ESCUADR\u00d3N SUICIDA.\nOrgullo de un actor que si le ha trabajado duro. \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd https://t.co/oDRHfewdG2", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 35, "probability": 0.8569, "type": "Person", "normalized_text": "Joaqu\u00edn Cos\u00edo"}, {"start": 72, "end": 82, "probability": 0.9519, "type": "Other", "normalized_text": "El Infierno"}, {"start": 86, "end": 97, "probability": 0.6731, "type": "Other", "normalized_text": "El cochiloco"}, {"start": 102, "end": 114, "probability": 0.9529, "type": "Other", "normalized_text": "Matando Cabos"}, {"start": 118, "end": 126, "probability": 0.558, "type": "Other", "normalized_text": "Mescarita"}], "urls": [{"start": 248, "end": 271, "url": "https://t.co/oDRHfewdG2", "expanded_url": "https://twitter.com/JamesGunn/status/1172598575257346049", "display_url": "twitter.com/JamesGunn/stat\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2366593316", "edit_history_tweet_ids": ["1172618420896096256"], "id": "1172618420896096256", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "created_at": "2019-09-13T21:09:52.000Z", "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "191154291", "edit_history_tweet_ids": ["1172618355737616384"], "id": "1172618355737616384", "created_at": "2019-09-13T21:09:36.000Z", "text": "Elenco completo do Esquadr\u00e3o Suicida 2 https://t.co/mo4puwMfAK", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 37, "probability": 0.7764, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "urls": [{"start": 39, "end": 62, "url": "https://t.co/mo4puwMfAK", "expanded_url": "https://twitter.com/JamesGunn/status/1172598575257346049", "display_url": "twitter.com/JamesGunn/stat\u2026"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1026020995", "edit_history_tweet_ids": ["1172618346648481793"], "id": "1172618346648481793", "created_at": "2019-09-13T21:09:34.000Z", "text": "To botando f\u00e9 no novo Esquadr\u00e3o Suicida https://t.co/n1xzSmCFVt", "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 38, "probability": 0.7919, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/n1xzSmCFVt", "expanded_url": "https://twitter.com/JamesGunn/status/1172598575257346049", "display_url": "twitter.com/JamesGunn/stat\u2026"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "240416622", "edit_history_tweet_ids": ["1172618339862142978"], "id": "1172618339862142978", "created_at": "2019-09-13T21:09:33.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 49, "end": 65, "tag": "TheSuicideSquad"}, {"start": 88, "end": 93, "tag": "Cine"}, {"start": 94, "end": 103, "tag": "PozaRica"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.7122, "type": "Person", "normalized_text": "Joaqu\u00edn Cos\u00edo"}, {"start": 15, "end": 23, "probability": 0.4105, "type": "Other", "normalized_text": "Cochiloco"}, {"start": 50, "end": 64, "probability": 0.9348, "type": "Other", "normalized_text": "TheSuicideSquad"}, {"start": 89, "end": 92, "probability": 0.508, "type": "Other", "normalized_text": "Cine"}, {"start": 95, "end": 102, "probability": 0.6018, "type": "Place", "normalized_text": "PozaRica"}], "urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/GXcEPkYFEr", "expanded_url": "https://www.milenio.com/espectaculos/cine/suicide-squad-actor-mexicano-joaquin-cosio-une-reparto", "display_url": "milenio.com/espectaculos/c\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.milenio.com/espectaculos/cine/suicide-squad-actor-mexicano-joaquin-cosio-une-reparto"}]}, "text": "Joaqu\u00edn Cos\u00edo (Cochiloco 'pa la banda) estar\u00e1 en #TheSuicideSquad El Escuadr\u00f3n suicida. #Cine #PozaRica https://t.co/GXcEPkYFEr", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "718611785193009152", "edit_history_tweet_ids": ["1172618295650017283"], "id": "1172618295650017283", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172606291660988416"}], "created_at": "2019-09-13T21:09:22.000Z", "text": "RT @FemPatronum: \"N\u00e3o se apegue demais.\"\n\nFoi divulgado o elenco e logo de 'Esquadr\u00e3o Suicida 2'! \n\nO filme chega aos cinemas em 6 de agost\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 94, "probability": 0.9647, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1059282925315911681", "edit_history_tweet_ids": ["1172618246920515591"], "id": "1172618246920515591", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172610473977614336"}], "created_at": "2019-09-13T21:09:10.000Z", "text": "RT @SeriesTWBZ: A DC divulgou o elenco completo de 'Esquadr\u00e3o Suicida', de James Gunn.\n\nO filme tem estreia confirmada para 6 de agosto de\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 19, "probability": 0.7698, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 52, "end": 68, "probability": 0.9568, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 75, "end": 84, "probability": 0.9626, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "SeriesTWBZ", "id": "861063790070288384"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 110, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1141479640319569924", "edit_history_tweet_ids": ["1172618231271440384"], "id": "1172618231271440384", "created_at": "2019-09-13T21:09:07.000Z", "text": "Gente,eu tava aqui pensando,se Lilith matou inthuriel arrancando o cora\u00e7\u00e3o dele,pra onde ele foi?\u00bf Existe um c\u00e9u de anjos? Ele volta pro mesmo lugar? Ou ele volta pra terra!\u00bf Eu buguei https://t.co/FOWNCR7RPV", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 36, "probability": 0.61, "type": "Other", "normalized_text": "Lilith"}], "urls": [{"start": 185, "end": 208, "url": "https://t.co/FOWNCR7RPV", "expanded_url": "https://twitter.com/HerondaleIza/status/1172618231271440384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/FOWNCR7RPV", "media_key": "16_1172618219456212997"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}}, {"author_id": "1089753669980078080", "edit_history_tweet_ids": ["1172618180470214656"], "id": "1172618180470214656", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172608409801252864"}], "created_at": "2019-09-13T21:08:55.000Z", "text": "RT @jventurafilho: @zehdeabreu Ciro n\u00e3o percebe que est\u00e1 criando contra si, uma avalanche de REPULSA e REJEI\u00c7\u00c3O no povo brasileiro. \nSua AM\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 34, "probability": 0.8398, "type": "Person", "normalized_text": "Ciro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "jventurafilho", "id": "239472970"}, {"start": 19, "end": 30, "username": "zehdeabreu", "id": "1582525882165596162"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "199105939", "edit_history_tweet_ids": ["1172618172404568065"], "id": "1172618172404568065", "created_at": "2019-09-13T21:08:53.000Z", "text": "Acto suicida versi\u00f3n Victoria Grucci: ir a una recibida y despu\u00e9s a entrenar", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 35, "probability": 0.9333, "type": "Person", "normalized_text": "Victoria Grucci"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "854366179309359105", "in_reply_to_user_id": "993549609887850496", "edit_history_tweet_ids": ["1172618124568465418"], "id": "1172618124568465418", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172616844953473024"}], "created_at": "2019-09-13T21:08:41.000Z", "text": "@suicida_mne \u041d\u0415 \u041f\u0420\u041e\u0429\u0423", "lang": "ru", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "982690971237437440", "edit_history_tweet_ids": ["1172618093077630976"], "id": "1172618093077630976", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "created_at": "2019-09-13T21:08:34.000Z", "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1112080545025007624", "edit_history_tweet_ids": ["1172618043098357761"], "id": "1172618043098357761", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "created_at": "2019-09-13T21:08:22.000Z", "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1157343189281513472", "edit_history_tweet_ids": ["1172617996600315904"], "id": "1172617996600315904", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "created_at": "2019-09-13T21:08:11.000Z", "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1162201611055202307", "edit_history_tweet_ids": ["1172617993563627520"], "id": "1172617993563627520", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "created_at": "2019-09-13T21:08:10.000Z", "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2352002348", "edit_history_tweet_ids": ["1172617991332212737"], "id": "1172617991332212737", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172558946705596417"}], "created_at": "2019-09-13T21:08:09.000Z", "text": "RT @Jovel_Alvarez: En el gobierno de @jguaido hacen algo bien para despu\u00e9s hacer 10 cosas mal.\nPrimero sale @tarrebriceno a hablar magistra\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Jovel_Alvarez", "id": "121816849"}, {"start": 37, "end": 45, "username": "jguaido", "id": "39176902"}, {"start": 108, "end": 121, "username": "tarrebriceno", "id": "1088286655071612928"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 142, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "329463692", "edit_history_tweet_ids": ["1172617989935550464"], "id": "1172617989935550464", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "created_at": "2019-09-13T21:08:09.000Z", "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "76679251", "edit_history_tweet_ids": ["1172617981081411590"], "id": "1172617981081411590", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172604097876439040"}], "created_at": "2019-09-13T21:08:07.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 32, "end": 44, "tag": "OmeleteLive"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 43, "probability": 0.912, "type": "Other", "normalized_text": "OmeleteLive"}, {"start": 58, "end": 76, "probability": 0.9033, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}, {"start": 94, "end": 104, "probability": 0.9435, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}]}, "text": "RT @omelete: PLANT\u00c3O URGENTE NA #OmeleteLive! O elenco de Esquadr\u00e3o Suicida 2 foi divulgado e Alice Braga estar\u00e1 no filme! Corre que estamo\u2026", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "76679251", "edit_history_tweet_ids": ["1172617932825866240"], "id": "1172617932825866240", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172601904079224832"}], "created_at": "2019-09-13T21:07:56.000Z", "text": "RT @omelete: Brasileira na DC! James Gunn confirma elenco do novo Esquadr\u00e3o Suicida com Margot Robbie, Alice Braga, Michael Rooker, Idris E\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 28, "probability": 0.6808, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 31, "end": 40, "probability": 0.9629, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 66, "end": 82, "probability": 0.7301, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 88, "end": 100, "probability": 0.9414, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 103, "end": 113, "probability": 0.942, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 116, "end": 129, "probability": 0.884, "type": "Person", "normalized_text": "Michael Rooker"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.7461, "type": "Person", "normalized_text": "Idris E"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 291, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2774179137", "edit_history_tweet_ids": ["1172617868481110018"], "id": "1172617868481110018", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172601904079224832"}], "created_at": "2019-09-13T21:07:40.000Z", "text": "RT @omelete: Brasileira na DC! James Gunn confirma elenco do novo Esquadr\u00e3o Suicida com Margot Robbie, Alice Braga, Michael Rooker, Idris E\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 28, "probability": 0.6808, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 31, "end": 40, "probability": 0.9629, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 66, "end": 82, "probability": 0.7301, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 88, "end": 100, "probability": 0.9414, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 103, "end": 113, "probability": 0.942, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 116, "end": 129, "probability": 0.884, "type": "Person", "normalized_text": "Michael Rooker"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.7461, "type": "Person", "normalized_text": "Idris E"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 291, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "893963676", "edit_history_tweet_ids": ["1172617842216321024"], "id": "1172617842216321024", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "created_at": "2019-09-13T21:07:34.000Z", "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "111092772", "in_reply_to_user_id": "3068034251", "edit_history_tweet_ids": ["1172617814869458946"], "id": "1172617814869458946", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172617488300937217"}], "created_at": "2019-09-13T21:07:27.000Z", "text": "@101Jgcv Paraguay es como si no existiera yo creo. .. y ese nombre que tiene tan suicida que? \ud83d\ude02\ud83e\udd2a", "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 16, "probability": 0.9414, "type": "Place", "normalized_text": "Paraguay"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "101Jgcv", "id": "3068034251"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1462663920", "edit_history_tweet_ids": ["1172617733101563904"], "id": "1172617733101563904", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "created_at": "2019-09-13T21:07:08.000Z", "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "718096160896978944", "edit_history_tweet_ids": ["1172617707960905728"], "id": "1172617707960905728", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172603371058081793"}], "created_at": "2019-09-13T21:07:02.000Z", "text": "RT @omelete: SAIU!! O elenco de Esquadr\u00e3o Suicida 2 saiu e vai ter atriz brasileira no time, vem conferir https://t.co/PJZrdqVlvR https://t\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 50, "probability": 0.8973, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/PJZrdqVlvR", "expanded_url": "http://bit.ly/2kgI9cp", "display_url": "bit.ly/2kgI9cp"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2291951989", "edit_history_tweet_ids": ["1172617672053481472"], "id": "1172617672053481472", "created_at": "2019-09-13T21:06:53.000Z", "text": "Sab\u00eda que eras una misi\u00f3n suicida pero no me importo", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1011972691371413505", "edit_history_tweet_ids": ["1172617651652366341"], "id": "1172617651652366341", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172601904079224832"}], "created_at": "2019-09-13T21:06:48.000Z", "text": "RT @omelete: Brasileira na DC! James Gunn confirma elenco do novo Esquadr\u00e3o Suicida com Margot Robbie, Alice Braga, Michael Rooker, Idris E\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 28, "probability": 0.6808, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 31, "end": 40, "probability": 0.9629, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 66, "end": 82, "probability": 0.7301, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 88, "end": 100, "probability": 0.9414, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 103, "end": 113, "probability": 0.942, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 116, "end": 129, "probability": 0.884, "type": "Person", "normalized_text": "Michael Rooker"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.7461, "type": "Person", "normalized_text": "Idris E"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 291, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "124513711", "edit_history_tweet_ids": ["1172617609637978114"], "id": "1172617609637978114", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172601904079224832"}], "created_at": "2019-09-13T21:06:38.000Z", "text": "RT @omelete: Brasileira na DC! James Gunn confirma elenco do novo Esquadr\u00e3o Suicida com Margot Robbie, Alice Braga, Michael Rooker, Idris E\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 28, "probability": 0.6808, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 31, "end": 40, "probability": 0.9629, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 66, "end": 82, "probability": 0.7301, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 88, "end": 100, "probability": 0.9414, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 103, "end": 113, "probability": 0.942, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 116, "end": 129, "probability": 0.884, "type": "Person", "normalized_text": "Michael Rooker"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.7461, "type": "Person", "normalized_text": "Idris E"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 291, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "810115935235411968", "edit_history_tweet_ids": ["1172617515828224000"], "id": "1172617515828224000", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "created_at": "2019-09-13T21:06:16.000Z", "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "190355729", "edit_history_tweet_ids": ["1172617493128646657"], "id": "1172617493128646657", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "created_at": "2019-09-13T21:06:11.000Z", "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1093338580452343814", "edit_history_tweet_ids": ["1172617445556858880"], "id": "1172617445556858880", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172610473977614336"}], "created_at": "2019-09-13T21:05:59.000Z", "text": "RT @SeriesTWBZ: A DC divulgou o elenco completo de 'Esquadr\u00e3o Suicida', de James Gunn.\n\nO filme tem estreia confirmada para 6 de agosto de\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 19, "probability": 0.7698, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 52, "end": 68, "probability": 0.9568, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 75, "end": 84, "probability": 0.9626, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "SeriesTWBZ", "id": "861063790070288384"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 110, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1043935360521314305", "edit_history_tweet_ids": ["1172617432638382080"], "id": "1172617432638382080", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172602076548993025"}], "created_at": "2019-09-13T21:05:56.000Z", "text": "RT @Nerdbunker: James Gunn anuncia elenco de seu filme do Esquadr\u00e3o Suicida, com Margot Robbie, Idris Elba, Peter Capaldi e mais! \ud83d\ude31https://\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 25, "probability": 0.9625, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 58, "end": 74, "probability": 0.8891, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 81, "end": 93, "probability": 0.9578, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 96, "end": 105, "probability": 0.962, "type": "Person", "normalized_text": "Idris Elba"}, {"start": 108, "end": 120, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Peter Capaldi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Nerdbunker", "id": "12603512"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "61975523", "edit_history_tweet_ids": ["1172617400480600069"], "id": "1172617400480600069", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1172615210793938944"}], "created_at": "2019-09-13T21:05:49.000Z", "text": "se meu primo \u00e9 amigo de sonia braga que \u00e9 m\u00e3e de alice braga que vai fazer esquadr\u00e3o suicida com margot robbie eu sou oq de margot robbie\nhttps://t.co/ybTmGRGRta", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 34, "probability": 0.8766, "type": "Person", "normalized_text": "sonia braga"}, {"start": 49, "end": 59, "probability": 0.7817, "type": "Person", "normalized_text": "alice braga"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.3938, "type": "Other", "normalized_text": "margot"}], "urls": [{"start": 138, "end": 161, "url": "https://t.co/ybTmGRGRta", "expanded_url": "https://twitter.com/whothefuckisBe/status/1172615210793938944?s=19", "display_url": "twitter.com/whothefuckisBe\u2026"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 9, "like_count": 22, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2535406268", "edit_history_tweet_ids": ["1172617326073733124"], "id": "1172617326073733124", "created_at": "2019-09-13T21:05:31.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 89, "end": 97, "tag": "viernes"}, {"start": 98, "end": 108, "tag": "viernes13"}, {"start": 109, "end": 135, "tag": "SesiondeDescagaEspiritual"}, {"start": 136, "end": 146, "tag": "depresion"}, {"start": 147, "end": 154, "tag": "pastor"}, {"start": 155, "end": 164, "tag": "suicidio"}, {"start": 165, "end": 178, "tag": "pensamientos"}, {"start": 179, "end": 188, "tag": "malignos"}, {"start": 189, "end": 198, "tag": "suicidas"}, {"start": 199, "end": 208, "tag": "ansiedad"}, {"start": 209, "end": 217, "tag": "viernes"}, {"start": 218, "end": 238, "tag": "TemploDeLosMilagros"}, {"start": 239, "end": 246, "tag": "estres"}, {"start": 247, "end": 261, "tag": "Postraumatico"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/mQxMnQkUDZ", "expanded_url": "http://bit.ly/31mwfhc", "display_url": "bit.ly/31mwfhc"}]}, "text": "\ud83d\udccc\u00a0Sufriendo depresi\u00f3n, otro pastor se suicida\nLea m\u00e1s aqu\u00ed \ud83d\udc49\ud83d\udc49\ud83d\udc49\u27a1\ufe0f\u00a0https://t.co/mQxMnQkUDZ\n#viernes #viernes13 #SesiondeDescagaEspiritual\n#depresion #pastor #suicidio #pensamientos #malignos #suicidas #ansiedad\n#viernes #TemploDeLosMilagros #estres #Postraumatico", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "827678101", "edit_history_tweet_ids": ["1172617305869684737"], "id": "1172617305869684737", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "created_at": "2019-09-13T21:05:26.000Z", "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "459489950", "edit_history_tweet_ids": ["1172617246646132736"], "id": "1172617246646132736", "created_at": "2019-09-13T21:05:12.000Z", "text": "James Gunn divulga elenco de 'Esquadr\u00e3o Suicida 2', Alice Braga est\u00e1 confirmada.\n\nEstreia em 6 de agosto de 2021. https://t.co/TJtYcBRF91", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.9767, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 30, "end": 48, "probability": 0.9473, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}, {"start": 52, "end": 62, "probability": 0.9696, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/TJtYcBRF91", "expanded_url": "https://twitter.com/CINEMA505/status/1172617246646132736/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/TJtYcBRF91", "media_key": "3_1172617228891688960"}, {"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/TJtYcBRF91", "expanded_url": "https://twitter.com/CINEMA505/status/1172617246646132736/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/TJtYcBRF91", "media_key": "3_1172617228925198337"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 6, "like_count": 129, "quote_count": 11}}, {"author_id": "727385768", "edit_history_tweet_ids": ["1172617113573437443"], "id": "1172617113573437443", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "created_at": "2019-09-13T21:04:40.000Z", "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1153364530233298950", "edit_history_tweet_ids": ["1172617110423572482"], "id": "1172617110423572482", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172600645951639553"}], "created_at": "2019-09-13T21:04:39.000Z", "text": "RT @GeneralNerdBR: Taika Waititi\nAlice Braga\nNathan Fillion\nIdris Elba\nPETER FUCKING CAPALDI\ne\nJOOOOHHHHNNNNN CEEEEEEENAAAAAAAA PAN PAN RAN\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 31, "probability": 0.7814, "type": "Person", "normalized_text": "Taika Waititi"}, {"start": 33, "end": 43, "probability": 0.7797, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 45, "end": 58, "probability": 0.6055, "type": "Person", "normalized_text": "Nathan Fillion"}, {"start": 60, "end": 69, "probability": 0.9425, "type": "Person", "normalized_text": "Idris Elba"}, {"start": 71, "end": 75, "probability": 0.4409, "type": "Person", "normalized_text": "PETER"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 103, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "897612120178688001", "edit_history_tweet_ids": ["1172617106673872897"], "id": "1172617106673872897", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172610473977614336"}], "created_at": "2019-09-13T21:04:39.000Z", "text": "RT @SeriesTWBZ: A DC divulgou o elenco completo de 'Esquadr\u00e3o Suicida', de James Gunn.\n\nO filme tem estreia confirmada para 6 de agosto de\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 19, "probability": 0.7698, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 52, "end": 68, "probability": 0.9568, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 75, "end": 84, "probability": 0.9626, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "SeriesTWBZ", "id": "861063790070288384"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 110, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1172259168067162112", "in_reply_to_user_id": "2217801209", "edit_history_tweet_ids": ["1172617073673080833"], "id": "1172617073673080833", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172613155383599104"}], "created_at": "2019-09-13T21:04:31.000Z", "text": "@gonzdiaz_ Ni yo, pero vamos que pa salir en escuadron suicida tampoco hace falta hacer mucho", "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 53, "probability": 0.6422, "type": "Place", "normalized_text": "escuadron"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "gonzdiaz_", "id": "2217801209"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "785770104650772481", "edit_history_tweet_ids": ["1172617041704042497"], "id": "1172617041704042497", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172610067125952512"}], "created_at": "2019-09-13T21:04:23.000Z", "text": "RT @wrestlemaniacos: Elenco do filme The Suicide Squad \u00e9 anunciado. E John Cena est\u00e1 confirmado! O lan\u00e7amento do novo Esquadr\u00e3o Suicida \u00e9 p\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 53, "probability": 0.9153, "type": "Other", "normalized_text": "The Suicide Squad"}, {"start": 70, "end": 78, "probability": 0.9529, "type": "Person", "normalized_text": "John Cena"}, {"start": 118, "end": 134, "probability": 0.9118, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "wrestlemaniacos", "id": "361311345"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "958850458168233984", "edit_history_tweet_ids": ["1172617015279980544"], "id": "1172617015279980544", "created_at": "2019-09-13T21:04:17.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 40, "end": 43, "tag": "DC"}], "annotations": [{"start": 6, "end": 11, "probability": 0.6024, "type": "Place", "normalized_text": "BRASIL"}, {"start": 41, "end": 42, "probability": 0.7001, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}], "mentions": [{"start": 187, "end": 200, "username": "margotrobbie", "id": "904750027440099328"}], "urls": [{"start": 204, "end": 227, "url": "https://t.co/cjeA2VEsDB", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B2XaVusAjXO/?igshid=1qxrwc20uyhok", "display_url": "instagram.com/p/B2XaVusAjXO/\u2026"}]}, "text": "TEMOS BRASIL EM 'ESQUADR\u00c3O SUICIDA'!\n\nA #DC divulgou o elenco da sua mais nova sequ\u00eancia e alicebraga_oficial estar\u00e1 no filme.\n\nA brasileira foi confirmada no longa ao lado de nomes como @margotrobbie e\u2026 https://t.co/cjeA2VEsDB", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "746385998", "edit_history_tweet_ids": ["1172616944513630208"], "id": "1172616944513630208", "created_at": "2019-09-13T21:04:00.000Z", "text": "Pobre gato mucho bullying casi se suicida\ud83d\ude2a https://t.co/hw0FMjMbt0", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 43, "end": 66, "url": "https://t.co/hw0FMjMbt0", "expanded_url": "https://www.facebook.com/100003685299143/posts/1699321110200716/", "display_url": "facebook.com/10000368529914\u2026"}]}}, {"author_id": "702772318", "edit_history_tweet_ids": ["1172616928357171200"], "id": "1172616928357171200", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172392398774661122"}], "created_at": "2019-09-13T21:03:56.000Z", "text": "RT @DavideGiac: La Borsa di Londra, che quella di Hong Kong vuole comprare, possiede quella di Milano. A. I sovranisti (UK) sono svenditori\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "DavideGiac", "id": "817413728"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "173601553", "in_reply_to_user_id": "94096909", "edit_history_tweet_ids": ["1172616913438068742"], "id": "1172616913438068742", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172615853571002369"}], "created_at": "2019-09-13T21:03:52.000Z", "text": "@amandatrevisan_ Fatoooooo! O Bentinho n\u00e3o \u00e9 um personagem carism\u00e1tico que fez merda, mas se busca a reden\u00e7\u00e3o! Ele rejeita o filho mesmo depois da morte da Capitu!!!! Se a gente for mais a fundo ele provavelmente matou o Escobar! \ud83e\udd37\u200d\u2640\ufe0f", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 37, "probability": 0.9174, "type": "Person", "normalized_text": "Bentinho"}, {"start": 221, "end": 227, "probability": 0.8651, "type": "Person", "normalized_text": "Escobar"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "amandatrevisan_", "id": "94096909"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "816497240", "edit_history_tweet_ids": ["1172616704851136514"], "id": "1172616704851136514", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172558946705596417"}], "created_at": "2019-09-13T21:03:03.000Z", "text": "RT @Jovel_Alvarez: En el gobierno de @jguaido hacen algo bien para despu\u00e9s hacer 10 cosas mal.\nPrimero sale @tarrebriceno a hablar magistra\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Jovel_Alvarez", "id": "121816849"}, {"start": 37, "end": 45, "username": "jguaido", "id": "39176902"}, {"start": 108, "end": 121, "username": "tarrebriceno", "id": "1088286655071612928"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 142, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2590603559", "edit_history_tweet_ids": ["1172616607765553154"], "id": "1172616607765553154", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "created_at": "2019-09-13T21:02:40.000Z", "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "977204532", "edit_history_tweet_ids": ["1172616606868000773"], "id": "1172616606868000773", "created_at": "2019-09-13T21:02:39.000Z", "text": "n\u00e3o sei pq as madame reclamam tanto de esquadr\u00e3o suicida", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "848311910554619904", "in_reply_to_user_id": "923170764215541760", "edit_history_tweet_ids": ["1172616523145535489"], "id": "1172616523145535489", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172613276968062976"}], "created_at": "2019-09-13T21:02:19.000Z", "text": "@elJoseph16 @LuisAlb84335759 @fran_mp17 @DCEUMX \u00bfPero Escuadr\u00f3n Suicida s\u00ed verdad?", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "elJoseph16", "id": "923170764215541760"}, {"start": 12, "end": 28, "username": "LuisAlb84335759", "id": "1083862023065292800"}, {"start": 29, "end": 39, "username": "fran_mp17", "id": "200226561"}, {"start": 40, "end": 47, "username": "DCEUMX", "id": "826618255158677504"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "854366179309359105", "in_reply_to_user_id": "993549609887850496", "edit_history_tweet_ids": ["1172616512340996096"], "id": "1172616512340996096", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172615956759228419"}], "created_at": "2019-09-13T21:02:17.000Z", "text": "@suicida_mne \u041f\u043e\u0447\u0435\u043c\u0443 \u044f \u0432\u0438\u0436\u0443 \u044d\u0442\u043e \u0443 \u0441\u0435\u0431\u044f \u0432 \u0443\u0432\u0435\u0434\u0430\u0445 \u0438 \u043d\u0430\u0447\u0438\u043d\u0430\u044e \u0440\u0435\u0432\u0435\u0442\u044c", "lang": "ru", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2813831657", "edit_history_tweet_ids": ["1172616482917945346"], "id": "1172616482917945346", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1172603176849158149"}], "created_at": "2019-09-13T21:02:10.000Z", "text": "Esse elenco de Esquadr\u00e3o Suicida est\u00e1 MUITO foda. Sim, eu admiro muito o James Gunn. https://t.co/frWcwBpOFb", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 31, "probability": 0.9559, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 73, "end": 82, "probability": 0.9676, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/frWcwBpOFb", "expanded_url": "https://twitter.com/TorreVigilancia/status/1172603176849158149", "display_url": "twitter.com/TorreVigilanci\u2026"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "83682170", "edit_history_tweet_ids": ["1172616452639264768"], "id": "1172616452639264768", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172605131197579264"}], "created_at": "2019-09-13T21:02:03.000Z", "text": "RT @rapadura: O Esquadr\u00e3o Suicida | James Gunn confirma Alice Braga, Taika Waititi, Margot Robbie e mais no elenco do filme https://t.co/yt\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 32, "probability": 0.7141, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 36, "end": 45, "probability": 0.9684, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 56, "end": 66, "probability": 0.9682, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 69, "end": 81, "probability": 0.9549, "type": "Person", "normalized_text": "Taika Waititi"}, {"start": 84, "end": 96, "probability": 0.9714, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "rapadura", "id": "17054785"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "756655133971341312", "edit_history_tweet_ids": ["1172616424046702593"], "id": "1172616424046702593", "created_at": "2019-09-13T21:01:56.000Z", "text": "Alice Braga, Viola Davis e Margot Robbie num msm filme?!?!    \nVem Esquadr\u00e3o Suic\u00edda 2 https://t.co/sWnJc1KOpv", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.9488, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 13, "end": 23, "probability": 0.9574, "type": "Person", "normalized_text": "Viola Davis"}, {"start": 27, "end": 39, "probability": 0.9616, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 67, "end": 85, "probability": 0.7411, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suic\u00edda 2"}], "urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/sWnJc1KOpv", "expanded_url": "https://twitter.com/JamesGunn/status/1172598575257346049", "display_url": "twitter.com/JamesGunn/stat\u2026"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2212853941", "edit_history_tweet_ids": ["1172616395487662080"], "id": "1172616395487662080", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172598925439700993"}], "created_at": "2019-09-13T21:01:49.000Z", "text": "RT @GeneralNerdBR: EITA PORRA! OLHA O ELENCO DE ESQUADR\u00c3O SUICIDA 2! https://t.co/kx0mEmFF6k", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/kx0mEmFF6k", "expanded_url": "https://twitter.com/JamesGunn/status/1172598575257346049", "display_url": "twitter.com/JamesGunn/stat\u2026"}]}}, {"author_id": "1021774136996184064", "edit_history_tweet_ids": ["1172616318354427906"], "id": "1172616318354427906", "created_at": "2019-09-13T21:01:31.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 176, "end": 180, "tag": "ADN"}, {"start": 181, "end": 202, "tag": "ElADNdeLaInformaci\u00f3n"}], "annotations": [{"start": 170, "end": 173, "probability": 0.8158, "type": "Place", "normalized_text": "CDMX"}, {"start": 177, "end": 179, "probability": 0.5791, "type": "Other", "normalized_text": "ADN"}], "urls": [{"start": 228, "end": 251, "url": "https://t.co/hqefAZSUZy", "expanded_url": "https://aldianoticias.mx/2019/09/13/mujer-se-suicida-en-clinica-del-imss/", "display_url": "aldianoticias.mx/2019/09/13/muj\u2026"}, {"start": 252, "end": 275, "url": "https://t.co/76cYQrPUIm", "expanded_url": "https://twitter.com/adn_noticias/status/1172616318354427906/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/76cYQrPUIm", "media_key": "3_1172616314734678018"}]}, "text": "\ud83d\udcf0Tras enterarse de que su madre hab\u00eda sido atropellada minutos antes y que su estado de salud era grave, una mujer se quita la vida en la Cl\u00ednica n\u00famero 8 del IMSS de la CDMX.\n#ADN #ElADNdeLaInformaci\u00f3n\n\ud83d\udd3dCHECA LA NOTA COMPLETA\ud83d\udd3d\nhttps://t.co/hqefAZSUZy https://t.co/76cYQrPUIm", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2745594881", "edit_history_tweet_ids": ["1172616317582622720"], "id": "1172616317582622720", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172610067125952512"}], "created_at": "2019-09-13T21:01:30.000Z", "text": "RT @wrestlemaniacos: Elenco do filme The Suicide Squad \u00e9 anunciado. E John Cena est\u00e1 confirmado! O lan\u00e7amento do novo Esquadr\u00e3o Suicida \u00e9 p\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 53, "probability": 0.9153, "type": "Other", "normalized_text": "The Suicide Squad"}, {"start": 70, "end": 78, "probability": 0.9529, "type": "Person", "normalized_text": "John Cena"}, {"start": 118, "end": 134, "probability": 0.9118, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "wrestlemaniacos", "id": "361311345"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1139794415441125376", "edit_history_tweet_ids": ["1172616301182902272"], "id": "1172616301182902272", "created_at": "2019-09-13T21:01:27.000Z", "text": "Elenco oficial de O Esquadr\u00e3o Suicida!\nDestaque pra entrada de Alice Braga e Sean Gunn e Taika Waititi, ambos Marvel \nViola e Margot Robbie de volta \ud83d\ude0d\n\nPor\u00e9m, elenco s\u00f3 de homens praticamente, odiei https://t.co/343OUXmDsI", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 36, "probability": 0.7617, "type": "Other", "normalized_text": "O Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 63, "end": 73, "probability": 0.9523, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 77, "end": 85, "probability": 0.9265, "type": "Person", "normalized_text": "Sean Gunn"}, {"start": 89, "end": 101, "probability": 0.8824, "type": "Person", "normalized_text": "Taika Waititi"}, {"start": 110, "end": 122, "probability": 0.84, "type": "Person", "normalized_text": "Marvel \nViola"}, {"start": 126, "end": 138, "probability": 0.9543, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}], "urls": [{"start": 199, "end": 222, "url": "https://t.co/343OUXmDsI", "expanded_url": "https://twitter.com/JamesGunn/status/1172598575257346049", "display_url": "twitter.com/JamesGunn/stat\u2026"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "323971457", "edit_history_tweet_ids": ["1172616288134451200"], "id": "1172616288134451200", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172601904079224832"}], "created_at": "2019-09-13T21:01:23.000Z", "text": "RT @omelete: Brasileira na DC! James Gunn confirma elenco do novo Esquadr\u00e3o Suicida com Margot Robbie, Alice Braga, Michael Rooker, Idris E\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 28, "probability": 0.6808, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 31, "end": 40, "probability": 0.9629, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 66, "end": 82, "probability": 0.7301, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 88, "end": 100, "probability": 0.9414, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 103, "end": 113, "probability": 0.942, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 116, "end": 129, "probability": 0.884, "type": "Person", "normalized_text": "Michael Rooker"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.7461, "type": "Person", "normalized_text": "Idris E"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 291, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "727702784448057345", "edit_history_tweet_ids": ["1172616259000819713"], "id": "1172616259000819713", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172604097876439040"}], "created_at": "2019-09-13T21:01:16.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 32, "end": 44, "tag": "OmeleteLive"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 43, "probability": 0.912, "type": "Other", "normalized_text": "OmeleteLive"}, {"start": 58, "end": 76, "probability": 0.9033, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}, {"start": 94, "end": 104, "probability": 0.9435, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}]}, "text": "RT @omelete: PLANT\u00c3O URGENTE NA #OmeleteLive! O elenco de Esquadr\u00e3o Suicida 2 foi divulgado e Alice Braga estar\u00e1 no filme! Corre que estamo\u2026", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "727702784448057345", "edit_history_tweet_ids": ["1172616247785218050"], "id": "1172616247785218050", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172601904079224832"}], "created_at": "2019-09-13T21:01:14.000Z", "text": "RT @omelete: Brasileira na DC! James Gunn confirma elenco do novo Esquadr\u00e3o Suicida com Margot Robbie, Alice Braga, Michael Rooker, Idris E\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 28, "probability": 0.6808, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 31, "end": 40, "probability": 0.9629, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 66, "end": 82, "probability": 0.7301, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 88, "end": 100, "probability": 0.9414, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 103, "end": 113, "probability": 0.942, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 116, "end": 129, "probability": 0.884, "type": "Person", "normalized_text": "Michael Rooker"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.7461, "type": "Person", "normalized_text": "Idris E"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 291, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "860655471384027136", "edit_history_tweet_ids": ["1172616242034872322"], "id": "1172616242034872322", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172236817917198346"}], "created_at": "2019-09-13T21:01:12.000Z", "text": "RT @Natibessone: Amiga mand\u00f3 un msj re suicida al grupo a lo que sal\u00ed corriendo a buscarla y la saqu\u00e9 a caminar con todos sus pichichos, su\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Natibessone", "id": "227472617"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "588646221", "edit_history_tweet_ids": ["1172616186506485761"], "id": "1172616186506485761", "created_at": "2019-09-13T21:00:59.000Z", "text": "Polic\u00eda se suicida frente a cl\u00ednica del IMSS tras enterarse que su mam\u00e1 estaba grave https://t.co/HyqLFSuZKz https://t.co/oCRQt5n9uU", "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 43, "probability": 0.9093, "type": "Organization", "normalized_text": "IMSS"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/HyqLFSuZKz", "expanded_url": "https://www.acierta.mx/site/policia-se-suicida-frente-a-clinica-tras-enterarse-que-su-mama-estaba-grave/", "display_url": "acierta.mx/site/policia-s\u2026"}, {"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/oCRQt5n9uU", "expanded_url": "https://twitter.com/AciertaComunica/status/1172616186506485761/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/oCRQt5n9uU", "media_key": "3_1172616185176907776"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2184614943", "edit_history_tweet_ids": ["1172616129245851648"], "id": "1172616129245851648", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "created_at": "2019-09-13T21:00:46.000Z", "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "807312402777829378", "edit_history_tweet_ids": ["1172616110572630016"], "id": "1172616110572630016", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172579633801453569"}], "created_at": "2019-09-13T21:00:41.000Z", "text": "RT @raymundotenorio: @econokafka @macariomx @ElFinanciero_Mx El hilo de tweets que les compart\u00ed anoche, refuerza la postura del colega @eco\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "raymundotenorio", "id": "152758143"}, {"start": 21, "end": 32, "username": "econokafka", "id": "1639334120"}, {"start": 33, "end": 43, "username": "macariomx", "id": "23322761"}, {"start": 44, "end": 60, "username": "ElFinanciero_Mx", "id": "119051398"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1162809079435268097", "edit_history_tweet_ids": ["1172616068831092738"], "id": "1172616068831092738", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172602020110458882"}], "created_at": "2019-09-13T21:00:31.000Z", "text": "RT @IGNBrasil: Tem atriz brasileira confirmada no elenco de Esquadr\u00e3o Suicida! Confira a lista completa: \n\nhttps://t.co/fNSzwz6rr7", "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 76, "probability": 0.94, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "IGNBrasil", "id": "3063957725"}], "urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/fNSzwz6rr7", "expanded_url": "https://br.ign.com/esquadrao-suicida-2/76723/news/esquadrao-suicida-tera-idris-elba-john-cena-e-alice-braga-no-elenco-veja-lista", "display_url": "br.ign.com/esquadrao-suic\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://br.ign.com/esquadrao-suicida-2/76723/news/esquadrao-suicida-tera-idris-elba-john-cena-e-alice-braga-no-elenco-veja-lista"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "844687536", "in_reply_to_user_id": "465865881", "edit_history_tweet_ids": ["1172616042000113665"], "id": "1172616042000113665", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172605606370402305"}], "created_at": "2019-09-13T21:00:25.000Z", "text": "@jotaplays Pior q o esquadr\u00e3o su\u00edcida 1 n\u00e3o ser\u00e1", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "jotaplays", "id": "465865881"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1092524822", "edit_history_tweet_ids": ["1172616040955752449"], "id": "1172616040955752449", "created_at": "2019-09-13T21:00:24.000Z", "text": "Ni\u00f1a de 11 a\u00f1os se suicida porque sus pap\u00e1s la rega\u00f1aban\nhttps://t.co/HJIApmo17H https://t.co/1edWJAwrs2", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/HJIApmo17H", "expanded_url": "http://ow.ly/NjWa30pwM1G", "display_url": "ow.ly/NjWa30pwM1G"}, {"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/1edWJAwrs2", "expanded_url": "https://twitter.com/yucatanalinstan/status/1172616040955752449/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1edWJAwrs2", "media_key": "3_1172616039429017601"}]}}, {"author_id": "873279521809739776", "edit_history_tweet_ids": ["1172616032122486786"], "id": "1172616032122486786", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172605052302909440"}], "created_at": "2019-09-13T21:00:22.000Z", "text": "RT @omelete: VAI TER BRASIL NA DC! Estamos comentando a escala\u00e7\u00e3o de Esquadr\u00e3o Suicida de James Gunn que acabou de sair, vem https://t.co/P\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.7038, "type": "Place", "normalized_text": "BRASIL"}, {"start": 31, "end": 32, "probability": 0.4185, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 69, "end": 85, "probability": 0.7084, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 90, "end": 99, "probability": 0.9679, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "222888528", "edit_history_tweet_ids": ["1172616021133418498"], "id": "1172616021133418498", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172533381978046464"}], "created_at": "2019-09-13T21:00:20.000Z", "text": "RT @lluisbou: Carregada de 'Financial Times' contra Pedro S\u00e1nchez: el compara amb un pilot su\u00efcida via @elnacionalcat https://t.co/eaK3F14a\u2026", "lang": "ca", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "lluisbou", "id": "14600838"}, {"start": 103, "end": 117, "username": "elnacionalcat", "id": "3374563353"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "145025600", "edit_history_tweet_ids": ["1172615964518690816"], "id": "1172615964518690816", "created_at": "2019-09-13T21:00:06.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "NACIONAL"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/qYu7mjualL", "expanded_url": "https://bit.ly/2Q5IQEv", "display_url": "bit.ly/2Q5IQEv"}]}, "text": "#NACIONAL: \"Voy a alcanzarla\"; no soport\u00f3 ver a su mam\u00e1 grave. \n\nhttps://t.co/qYu7mjualL", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1090189743151857665", "in_reply_to_user_id": "1090189743151857665", "edit_history_tweet_ids": ["1172615952506265602"], "id": "1172615952506265602", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172615951499632642"}], "created_at": "2019-09-13T21:00:03.000Z", "text": "con un rayo de sol en el cuello.\nSuicida de azules riberas,\nyacer\u00e9 sobre un lodo arcang\u00e9lico.", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2531254218", "edit_history_tweet_ids": ["1172615938899709952"], "id": "1172615938899709952", "created_at": "2019-09-13T21:00:00.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "Policiaca"}, {"start": 171, "end": 188, "tag": "NoticiasVeracruz"}], "urls": [{"start": 190, "end": 213, "url": "https://t.co/MzCAo7D1Ac", "expanded_url": "https://www.diariodexalapa.com.mx/policiaca/manda-a-sus-hijos-a-dormir-con-la-abuela-para-matar-a-la-madre-y-despues-se-suicida-papantla-4176960.html", "display_url": "diariodexalapa.com.mx/policiaca/mand\u2026"}]}, "text": "#Policiaca \n\ud83e\udd40\ud83d\ude94||Vecinos del matrimonio dijeron a la polic\u00eda que durante la madrugada escucharon gritos en el interior de la vivienda, pero no le dieron mayor importancia  #NoticiasVeracruz \nhttps://t.co/MzCAo7D1Ac", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1125501225158496261", "edit_history_tweet_ids": ["1172615920562446336"], "id": "1172615920562446336", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172576159797846017"}], "created_at": "2019-09-13T20:59:56.000Z", "text": "RT @Sara_Connorr: @alantamu @EsmeraldaPobl15 @chivi45 @7Nymphetamine7 @Julio86426492 @Pago_De_Chile Es reconocido por dejar un pa\u00eds lleno d\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 18, "end": 27, "username": "alantamu", "id": "2411196511"}, {"start": 28, "end": 44, "username": "EsmeraldaPobl15", "id": "1150640572752900096"}, {"start": 45, "end": 53, "username": "chivi45", "id": "267961702"}, {"start": 54, "end": 69, "username": "7Nymphetamine7", "id": "331365676"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3408107285", "edit_history_tweet_ids": ["1172615903248302081"], "id": "1172615903248302081", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "created_at": "2019-09-13T20:59:52.000Z", "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "214450608", "edit_history_tweet_ids": ["1172615891521024000"], "id": "1172615891521024000", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172579008627826690"}], "created_at": "2019-09-13T20:59:49.000Z", "text": "RT @maurocezar: No @MMDQFutebol #19 falamos sobre Muricy e o Bar\u00e7a, pol\u00edticos e clubes endividados, torcedora que se matou, N\u00e1utico, Paysan\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 55, "probability": 0.9366, "type": "Person", "normalized_text": "Muricy"}, {"start": 61, "end": 65, "probability": 0.9934, "type": "Organization", "normalized_text": "Bar\u00e7a"}, {"start": 124, "end": 130, "probability": 0.8616, "type": "Organization", "normalized_text": "N\u00e1utico"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.8557, "type": "Person", "normalized_text": "Paysan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "maurocezar", "id": "55069015"}, {"start": 19, "end": 31, "username": "MMDQFutebol", "id": "1164066929746817024"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1131316396007276545", "in_reply_to_user_id": "1094408439000895490", "edit_history_tweet_ids": ["1172615829676023815"], "id": "1172615829676023815", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172539708917866496"}], "created_at": "2019-09-13T20:59:34.000Z", "text": "@dora_mbs Um trailer nao, agora como o esquadr\u00e3o suicida por exemplo que teve 4 da\u00ed eu j\u00e1 acho de mais.", "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 47, "probability": 0.489, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "dora_mbs", "id": "1094408439000895490"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1092897955126935552", "edit_history_tweet_ids": ["1172615778123812864"], "id": "1172615778123812864", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "created_at": "2019-09-13T20:59:22.000Z", "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1013476284620595200", "edit_history_tweet_ids": ["1172615773161951232"], "id": "1172615773161951232", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "created_at": "2019-09-13T20:59:21.000Z", "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "75655804", "edit_history_tweet_ids": ["1172615766375587845"], "id": "1172615766375587845", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172601904079224832"}], "created_at": "2019-09-13T20:59:19.000Z", "text": "RT @omelete: Brasileira na DC! James Gunn confirma elenco do novo Esquadr\u00e3o Suicida com Margot Robbie, Alice Braga, Michael Rooker, Idris E\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 28, "probability": 0.6808, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 31, "end": 40, "probability": 0.9629, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 66, "end": 82, "probability": 0.7301, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 88, "end": 100, "probability": 0.9414, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 103, "end": 113, "probability": 0.942, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 116, "end": 129, "probability": 0.884, "type": "Person", "normalized_text": "Michael Rooker"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.7461, "type": "Person", "normalized_text": "Idris E"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 291, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "379722347", "edit_history_tweet_ids": ["1172615746104565761"], "id": "1172615746104565761", "created_at": "2019-09-13T20:59:14.000Z", "text": "No pinta mal la primera pel\u00edcula que van a hacer de Escuadr\u00f3n Suicida. https://t.co/kLie3J7KZv", "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 68, "probability": 0.9661, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/kLie3J7KZv", "expanded_url": "https://twitter.com/JamesGunn/status/1172598575257346049", "display_url": "twitter.com/JamesGunn/stat\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1049397264", "edit_history_tweet_ids": ["1172615721765015552"], "id": "1172615721765015552", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172612917331546112"}], "created_at": "2019-09-13T20:59:08.000Z", "text": "RT @El_Cooperante: Deprimida por su situaci\u00f3n econ\u00f3mica, venezolana se quit\u00f3 la vida en Chile https://t.co/hYmQTTjLQo", "entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 92, "probability": 0.9898, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "El_Cooperante", "id": "82794341"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/hYmQTTjLQo", "expanded_url": "http://bit.ly/2NbgJ4z", "display_url": "bit.ly/2NbgJ4z"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "984837305440571394", "edit_history_tweet_ids": ["1172615664462442496"], "id": "1172615664462442496", "created_at": "2019-09-13T20:58:55.000Z", "text": "por esquadr\u00e3o suicida ter sido o segundo pior filme que j\u00e1 vi tenho nem coragem de ir assistir o segundo", "entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 20, "probability": 0.7076, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}}, {"author_id": "1086861786719182848", "edit_history_tweet_ids": ["1172615659219562497"], "id": "1172615659219562497", "created_at": "2019-09-13T20:58:53.000Z", "text": "Mujer polic\u00eda se entera de que su mam\u00e1 falleci\u00f3 en el hospital IMSS y se suicida de un balazo en la\u00a0cabeza https://t.co/bTDqcwUFfi https://t.co/iUHk5FHS3r", "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 66, "probability": 0.4478, "type": "Place", "normalized_text": "IMSS"}], "urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/bTDqcwUFfi", "expanded_url": "https://republicaciudadana.com/mujer-policia-se-entera-de-que-su-mama-fallecio-en-el-hospital-imss-y-se-suicida-de-un-balazo-en-la-cabeza/", "display_url": "republicaciudadana.com/mujer-policia-\u2026"}, {"start": 131, "end": 154, "url": "https://t.co/iUHk5FHS3r", "expanded_url": "https://twitter.com/Repblicaciudad1/status/1172615659219562497/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/iUHk5FHS3r", "media_key": "3_1172615657365676038"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "425802672", "edit_history_tweet_ids": ["1172615642815614976"], "id": "1172615642815614976", "created_at": "2019-09-13T20:58:50.000Z", "text": "\"Mia figlia si \u00e8 suicidata: a scuola la chiamavano 'racchia' e 'grassona'\" https://t.co/not0k1htt8", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/not0k1htt8", "expanded_url": "https://www.tpi.it/2019/09/10/ragazza-suicida-bullizzata-scuola-grassa/", "display_url": "tpi.it/2019/09/10/rag\u2026"}]}}, {"author_id": "888473613309030402", "edit_history_tweet_ids": ["1172615559889989632"], "id": "1172615559889989632", "created_at": "2019-09-13T20:58:30.000Z", "text": "faz igual a rad que se matou e se mata tamb\u00e9m. falta n\u00e3o vai fazer \u2014 vou nao, anjo, vai ter que me engolir no seco e ainda mais rasgando pela garganta... surta a\u00ed sozinho, s\u00f3 cuidado que isso faz mal pro cora\u00e7\u00e3o \ud83d\ude09 https://t.co/zXL3TBterG", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 14, "probability": 0.4543, "type": "Person", "normalized_text": "rad"}], "urls": [{"start": 214, "end": 237, "url": "https://t.co/zXL3TBterG", "expanded_url": "https://curiouscat.me/LCNLVS/post/984486487?t=1568408310", "display_url": "curiouscat.me/LCNLVS/post/98\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://curiouscat.live/LCNLVS/post/984486487?t=1568408310"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 30, "quote_count": 1}}, {"author_id": "923659726960975872", "edit_history_tweet_ids": ["1172615555288895499"], "id": "1172615555288895499", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "created_at": "2019-09-13T20:58:29.000Z", "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "118069790", "edit_history_tweet_ids": ["1172615554634539013"], "id": "1172615554634539013", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172558946705596417"}], "created_at": "2019-09-13T20:58:29.000Z", "text": "RT @Jovel_Alvarez: En el gobierno de @jguaido hacen algo bien para despu\u00e9s hacer 10 cosas mal.\nPrimero sale @tarrebriceno a hablar magistra\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Jovel_Alvarez", "id": "121816849"}, {"start": 37, "end": 45, "username": "jguaido", "id": "39176902"}, {"start": 108, "end": 121, "username": "tarrebriceno", "id": "1088286655071612928"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 142, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1135384290626351104", "in_reply_to_user_id": "1158838377560629249", "edit_history_tweet_ids": ["1172615475446067201"], "id": "1172615475446067201", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172595752624955393"}], "created_at": "2019-09-13T20:58:10.000Z", "text": "@MarceloTrovato5 \u00bfHabra alg\u00fan suicida con Dolares en los Bancos todavia?", "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 48, "probability": 0.4811, "type": "Organization", "normalized_text": "Dolares"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"author_id": "4342503201", "edit_history_tweet_ids": ["1172615461256802305"], "id": "1172615461256802305", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "created_at": "2019-09-13T20:58:06.000Z", "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1172165481408749568", "edit_history_tweet_ids": ["1172615428864172032"], "id": "1172615428864172032", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "created_at": "2019-09-13T20:57:59.000Z", "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1135679519946432514", "edit_history_tweet_ids": ["1172615410069442560"], "id": "1172615410069442560", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172606291660988416"}], "created_at": "2019-09-13T20:57:54.000Z", "text": "RT @FemPatronum: \"N\u00e3o se apegue demais.\"\n\nFoi divulgado o elenco e logo de 'Esquadr\u00e3o Suicida 2'! \n\nO filme chega aos cinemas em 6 de agost\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 94, "probability": 0.9647, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "976990803364073472", "edit_history_tweet_ids": ["1172615409914265601"], "id": "1172615409914265601", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "created_at": "2019-09-13T20:57:54.000Z", "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1022746412", "edit_history_tweet_ids": ["1172615381921521664"], "id": "1172615381921521664", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172613645265768453"}], "created_at": "2019-09-13T20:57:47.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 21, "end": 30, "tag": "Ent\u00e9rate"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 115, "probability": 0.7419, "type": "Organization", "normalized_text": "IMSS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RicardoAlemanMx", "id": "141668931"}]}, "text": "RT @RicardoAlemanMx: #Ent\u00e9rate | Tras la muerte de su madre, mujer se suicida en el interior de una cl\u00ednica del IMSS https://t.co/snFK2QORJ\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "892946666625658880", "edit_history_tweet_ids": ["1172615353890820098"], "id": "1172615353890820098", "created_at": "2019-09-13T20:57:41.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 94, "end": 107, "tag": "suicidesquad"}, {"start": 108, "end": 125, "tag": "esquadraosuicida"}, {"start": 126, "end": 136, "tag": "jamesgunn"}, {"start": 137, "end": 148, "tag": "warnerbros"}, {"start": 149, "end": 152, "tag": "dc"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 73, "end": 89, "probability": 0.9001, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 95, "end": 106, "probability": 0.6663, "type": "Other", "normalized_text": "suicidesquad"}, {"start": 109, "end": 124, "probability": 0.5285, "type": "Other", "normalized_text": "esquadraosuicida"}, {"start": 127, "end": 135, "probability": 0.8734, "type": "Person", "normalized_text": "jamesgunn"}, {"start": 138, "end": 147, "probability": 0.7295, "type": "Other", "normalized_text": "warnerbros"}, {"start": 150, "end": 151, "probability": 0.3974, "type": "Organization", "normalized_text": "dc"}], "urls": [{"start": 153, "end": 176, "url": "https://t.co/8IEc2Npw7b", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B2XZlg3nujX/?igshid=12l5t2yzu2b7c", "display_url": "instagram.com/p/B2XZlg3nujX/\u2026"}]}, "text": "James Gunn posta foto com os nomes do elenco que far\u00e1 parte do reboot de Esquadr\u00e3o Suicida. \n\n#suicidesquad #esquadraosuicida\n#jamesgunn #warnerbros #dc https://t.co/8IEc2Npw7b", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1081496805425233920", "edit_history_tweet_ids": ["1172615215210553352"], "id": "1172615215210553352", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "created_at": "2019-09-13T20:57:08.000Z", "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "840771566388596737", "edit_history_tweet_ids": ["1172615200723361794"], "id": "1172615200723361794", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172601904079224832"}], "created_at": "2019-09-13T20:57:04.000Z", "text": "RT @omelete: Brasileira na DC! James Gunn confirma elenco do novo Esquadr\u00e3o Suicida com Margot Robbie, Alice Braga, Michael Rooker, Idris E\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 28, "probability": 0.6808, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 31, "end": 40, "probability": 0.9629, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 66, "end": 82, "probability": 0.7301, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 88, "end": 100, "probability": 0.9414, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 103, "end": 113, "probability": 0.942, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 116, "end": 129, "probability": 0.884, "type": "Person", "normalized_text": "Michael Rooker"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.7461, "type": "Person", "normalized_text": "Idris E"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 291, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3354024532", "edit_history_tweet_ids": ["1172615199431507975"], "id": "1172615199431507975", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "created_at": "2019-09-13T20:57:04.000Z", "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "839995965394288640", "edit_history_tweet_ids": ["1172615164199391232"], "id": "1172615164199391232", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172577334400036867"}], "created_at": "2019-09-13T20:56:55.000Z", "text": "RT @_Champss_: -ja estudou no csa?\n-sim\n-se matou?\n-n\u00e3o\n-e estudou no csa? https://t.co/Ee0wXkV27B", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/Ee0wXkV27B", "expanded_url": "https://twitter.com/Biamotaa_/status/1172304689586679808", "display_url": "twitter.com/Biamotaa_/stat\u2026"}]}}, {"author_id": "1042452298113474560", "edit_history_tweet_ids": ["1172615136567267328"], "id": "1172615136567267328", "created_at": "2019-09-13T20:56:49.000Z", "text": "com James Gunn na dire\u00e7\u00e3o e esse elenco do caralho, se errarem a segunda vez com esquadr\u00e3o suicida, eu que me suicido https://t.co/PglAVGdntu", "entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 13, "probability": 0.973, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}], "urls": [{"start": 118, "end": 141, "url": "https://t.co/PglAVGdntu", "expanded_url": "https://twitter.com/JamesGunn/status/1172598575257346049", "display_url": "twitter.com/JamesGunn/stat\u2026"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "422993857", "edit_history_tweet_ids": ["1172615117307035648"], "id": "1172615117307035648", "created_at": "2019-09-13T20:56:44.000Z", "text": "tentei assistir esquadrao suicida nao deu muito  certo https://t.co/BajRIuFXjJ", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 32, "probability": 0.8385, "type": "Other", "normalized_text": "esquadrao suicida"}], "urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/BajRIuFXjJ", "expanded_url": "https://twitter.com/cagethelaur/status/1172615117307035648/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/BajRIuFXjJ", "media_key": "3_1172615115016933376"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "97049599", "edit_history_tweet_ids": ["1172615083136028677"], "id": "1172615083136028677", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172389704118886401"}], "created_at": "2019-09-13T20:56:36.000Z", "text": "RT @JerrxG13: Se SUICIDA mujer en rampa de la Cl\u00ednica 8 del IMSS, Col San \u00c1ngel\n\n*Era elemento de @PGJDF_CDMX https://t.co/56mCZPhB4v", "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 63, "probability": 0.659, "type": "Organization", "normalized_text": "IMSS"}, {"start": 70, "end": 78, "probability": 0.5127, "type": "Other", "normalized_text": "San \u00c1ngel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "JerrxG13", "id": "340283630"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "718096160896978944", "edit_history_tweet_ids": ["1172615040299610112"], "id": "1172615040299610112", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172601807383740418"}], "created_at": "2019-09-13T20:56:26.000Z", "text": "RT @JUDAONews: Alice Braga no elenco de ESQUADR\u00c3O SUICIDA 2! https://t.co/ZRIAl9FkYq", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 25, "probability": 0.9671, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "JUDAONews", "id": "2933786818"}], "urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/ZRIAl9FkYq", "expanded_url": "https://twitter.com/JamesGunn/status/1172598575257346049", "display_url": "twitter.com/JamesGunn/stat\u2026"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "621902972", "edit_history_tweet_ids": ["1172615009555419136"], "id": "1172615009555419136", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172611809435705348"}], "created_at": "2019-09-13T20:56:19.000Z", "text": "RT @DelAtlantida: Noticias: Revelado el cast de Escuadron Suicida, repiten Waller, Flag, Boomerang y Harley Quiin, m\u00e1s un elenco con amplia\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 64, "probability": 0.8905, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadron Suicida"}, {"start": 75, "end": 80, "probability": 0.6312, "type": "Other", "normalized_text": "Waller"}, {"start": 83, "end": 86, "probability": 0.7969, "type": "Other", "normalized_text": "Flag"}, {"start": 89, "end": 97, "probability": 0.7475, "type": "Other", "normalized_text": "Boomerang"}, {"start": 101, "end": 112, "probability": 0.8303, "type": "Person", "normalized_text": "Harley Quiin"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "DelAtlantida", "id": "1322378038923960320"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "924762971364093953", "edit_history_tweet_ids": ["1172614946062032896"], "id": "1172614946062032896", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172610473977614336"}], "created_at": "2019-09-13T20:56:03.000Z", "text": "RT @SeriesTWBZ: A DC divulgou o elenco completo de 'Esquadr\u00e3o Suicida', de James Gunn.\n\nO filme tem estreia confirmada para 6 de agosto de\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 19, "probability": 0.7698, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 52, "end": 68, "probability": 0.9568, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 75, "end": 84, "probability": 0.9626, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "SeriesTWBZ", "id": "861063790070288384"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 110, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2381248100", "edit_history_tweet_ids": ["1172614943943856133"], "id": "1172614943943856133", "created_at": "2019-09-13T20:56:03.000Z", "text": "Es ahora tendencia en Espa\u00f1a:\n\nHugo y Adara\nEscuadr\u00f3n Suicida\n Todos los TT en https://t.co/Rw5QLJyeZl", "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 27, "probability": 0.9804, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 31, "end": 34, "probability": 0.7115, "type": "Person", "normalized_text": "Hugo"}, {"start": 38, "end": 42, "probability": 0.4276, "type": "Other", "normalized_text": "Adara"}], "urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/Rw5QLJyeZl", "expanded_url": "http://topinfluencers.es/trending-topics", "display_url": "topinfluencers.es/trending-topics", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1580493723636731904/TQ8frbfS?format=png&name=orig", "width": 525, "height": 271}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1580493723636731904/TQ8frbfS?format=png&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Trending Topics en Espa\u00f1a. Descubre todas las tendencias", "description": "Conoce cuales son los trending topics de Espa\u00f1a en estos momentos y accede a nuestra hist\u00f3rico de TT. Tambi\u00e9n te explicamos que son.", "unwound_url": "https://topinfluencers.es/trending-topics-2/"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "254838310", "edit_history_tweet_ids": ["1172614938893766656"], "id": "1172614938893766656", "created_at": "2019-09-13T20:56:02.000Z", "text": "Mujer polic\u00eda se entera de que su mam\u00e1 falleci\u00f3 en el hospital IMSS y se suicida de un balazo en la\u00a0cabeza https://t.co/yCY9fXBXzj https://t.co/jNI0GGQRe7", "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 66, "probability": 0.4478, "type": "Place", "normalized_text": "IMSS"}], "urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/yCY9fXBXzj", "expanded_url": "https://libertadbajopalabra.com/2019/09/13/mujer-policia-se-entera-de-que-su-mama-fallecio-en-el-hospital-imss-y-se-suicida-de-un-balazo-en-la-cabeza/", "display_url": "libertadbajopalabra.com/2019/09/13/muj\u2026"}, {"start": 131, "end": 154, "url": "https://t.co/jNI0GGQRe7", "expanded_url": "https://twitter.com/aortiz52/status/1172614938893766656/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jNI0GGQRe7", "media_key": "3_1172614936482197504"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "47650393", "edit_history_tweet_ids": ["1172614937702744064"], "id": "1172614937702744064", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172605777883881472"}], "created_at": "2019-09-13T20:56:01.000Z", "text": "RT @ObsCinema: Que elenco para o segundo filme de Esquadr\u00e3o Suicida, BRAZEL! https://t.co/59fBdDvWRl", "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 66, "probability": 0.9537, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.4927, "type": "Person", "normalized_text": "BRAZEL"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ObsCinema", "id": "3008841633"}], "urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/59fBdDvWRl", "expanded_url": "https://twitter.com/JamesGunn/status/1172598575257346049", "display_url": "twitter.com/JamesGunn/stat\u2026"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1126181354", "edit_history_tweet_ids": ["1172614930916397056"], "id": "1172614930916397056", "created_at": "2019-09-13T20:56:00.000Z", "text": "Mujer polic\u00eda se entera de que su mam\u00e1 falleci\u00f3 en el hospital IMSS y se suicida de un balazo en la\u00a0cabeza https://t.co/tGeRBoWBAE https://t.co/ntrNgpAjFF", "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 66, "probability": 0.4478, "type": "Place", "normalized_text": "IMSS"}], "urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/tGeRBoWBAE", "expanded_url": "https://libertadbajopalabra.com/2019/09/13/mujer-policia-se-entera-de-que-su-mama-fallecio-en-el-hospital-imss-y-se-suicida-de-un-balazo-en-la-cabeza/", "display_url": "libertadbajopalabra.com/2019/09/13/muj\u2026"}, {"start": 131, "end": 154, "url": "https://t.co/ntrNgpAjFF", "expanded_url": "https://twitter.com/toscar1317/status/1172614930916397056/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ntrNgpAjFF", "media_key": "3_1172614928714412032"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3273096642", "edit_history_tweet_ids": ["1172614906287407110"], "id": "1172614906287407110", "created_at": "2019-09-13T20:55:54.000Z", "text": "Mujer polic\u00eda se entera de que su mam\u00e1 falleci\u00f3 en el hospital IMSS y se suicida de un balazo en la\u00a0cabeza https://t.co/34Igf969mC https://t.co/bHrto9EOcV", "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 66, "probability": 0.4478, "type": "Place", "normalized_text": "IMSS"}], "urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/34Igf969mC", "expanded_url": "https://libertadbajopalabra.com/2019/09/13/mujer-policia-se-entera-de-que-su-mama-fallecio-en-el-hospital-imss-y-se-suicida-de-un-balazo-en-la-cabeza/", "display_url": "libertadbajopalabra.com/2019/09/13/muj\u2026"}, {"start": 131, "end": 154, "url": "https://t.co/bHrto9EOcV", "expanded_url": "https://twitter.com/lbajopalabra/status/1172614906287407110/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/bHrto9EOcV", "media_key": "3_1172614904366473216"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2776960397", "edit_history_tweet_ids": ["1172614846778683392"], "id": "1172614846778683392", "created_at": "2019-09-13T20:55:40.000Z", "text": "Cast de \"O Esquadr\u00e3o Suicida\" https://t.co/ZBt2HHcfKf", "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 27, "probability": 0.8375, "type": "Other", "normalized_text": "O Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 30, "end": 53, "url": "https://t.co/ZBt2HHcfKf", "expanded_url": "https://twitter.com/matthewsmrveldc/status/1172614846778683392/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZBt2HHcfKf", "media_key": "3_1172614822720151554"}, {"start": 30, "end": 53, "url": "https://t.co/ZBt2HHcfKf", "expanded_url": "https://twitter.com/matthewsmrveldc/status/1172614846778683392/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZBt2HHcfKf", "media_key": "3_1172614844094275591"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1059569794029105153", "edit_history_tweet_ids": ["1172614832585093120"], "id": "1172614832585093120", "created_at": "2019-09-13T20:55:36.000Z", "text": "T\u00f4 bebendo com um cara que sempre t\u00e1 por aqui e a gente toma umas cervejas e a hist\u00f3ria dele \u00e9: o pai matou a m\u00e3e e depois se suicidou e a irm\u00e3 dele n\u00e3o aguentou a press\u00e3o e se suicidou tbm. Todo dia ele t\u00e1 aqui no bar, e muita gente julga (???)", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"author_id": "955541618685349889", "in_reply_to_user_id": "3247066114", "edit_history_tweet_ids": ["1172614787693457408"], "id": "1172614787693457408", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172609048413425667"}], "created_at": "2019-09-13T20:55:26.000Z", "text": "@filipe4tw @TACOCS get right virou igl nesse camp e lekr0 ficou livre, matando muito como sempre matou antes de se tornar igl, e getinho com boas taticas, deve ser isso", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 27, "probability": 0.7199, "type": "Other", "normalized_text": "get right"}, {"start": 35, "end": 37, "probability": 0.7074, "type": "Other", "normalized_text": "igl"}, {"start": 52, "end": 56, "probability": 0.49, "type": "Other", "normalized_text": "lekr0"}, {"start": 122, "end": 124, "probability": 0.4286, "type": "Other", "normalized_text": "igl"}, {"start": 129, "end": 135, "probability": 0.6295, "type": "Person", "normalized_text": "getinho"}], "mentions": [{"start": 11, "end": 18, "username": "TACOCS", "id": "2891363009"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "91409561", "edit_history_tweet_ids": ["1172614756844429315"], "id": "1172614756844429315", "created_at": "2019-09-13T20:55:18.000Z", "text": "Alice Braga: Diretor confirma brasileira na continua\u00e7\u00e3o de 'Esquadr\u00e3o Suicida' - https://t.co/ks1eCusPxW https://t.co/MAGS0PI0ip", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.957, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 60, "end": 76, "probability": 0.899, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/ks1eCusPxW", "expanded_url": "https://blogs.ne10.uol.com.br/social1/2019/09/13/alice-braga-diretor-confirma-brasileira-na-continuacao-de-esquadrao-suicida/", "display_url": "blogs.ne10.uol.com.br/social1/2019/0\u2026"}, {"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/MAGS0PI0ip", "expanded_url": "https://twitter.com/blogsocial1/status/1172614756844429315/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/MAGS0PI0ip", "media_key": "3_1172614754768171009"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1000432726028275714", "edit_history_tweet_ids": ["1172614696714850304"], "id": "1172614696714850304", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172614404585795585"}], "created_at": "2019-09-13T20:55:04.000Z", "text": "RT @dudalcouto: se o pennywise j\u00e1 matou um gay pq nao mata todos https://t.co/0s5DUxqXk9", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.4191, "type": "Other", "normalized_text": "pennywise"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "dudalcouto", "id": "999805178034388993"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/0s5DUxqXk9", "expanded_url": "https://twitter.com/bchartsnet/status/1172195148614295553", "display_url": "twitter.com/bchartsnet/sta\u2026"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1049796025777565699", "edit_history_tweet_ids": ["1172614624245628928"], "id": "1172614624245628928", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172610473977614336"}], "created_at": "2019-09-13T20:54:47.000Z", "text": "RT @SeriesTWBZ: A DC divulgou o elenco completo de 'Esquadr\u00e3o Suicida', de James Gunn.\n\nO filme tem estreia confirmada para 6 de agosto de\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 19, "probability": 0.7698, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 52, "end": 68, "probability": 0.9568, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 75, "end": 84, "probability": 0.9626, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "SeriesTWBZ", "id": "861063790070288384"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 110, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1127657377472417793", "edit_history_tweet_ids": ["1172614600820436994"], "id": "1172614600820436994", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172610473977614336"}], "created_at": "2019-09-13T20:54:41.000Z", "text": "RT @SeriesTWBZ: A DC divulgou o elenco completo de 'Esquadr\u00e3o Suicida', de James Gunn.\n\nO filme tem estreia confirmada para 6 de agosto de\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 19, "probability": 0.7698, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 52, "end": 68, "probability": 0.9568, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 75, "end": 84, "probability": 0.9626, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "SeriesTWBZ", "id": "861063790070288384"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 110, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "878006963946369029", "edit_history_tweet_ids": ["1172614595728596993"], "id": "1172614595728596993", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172217687268872193"}], "created_at": "2019-09-13T20:54:40.000Z", "text": "RT @PRETTYUKHEI: Eu to me mijando comos dreamies jogando PUBG kkk Eles s\u00e3o do mesmo time e ficam se matando??? Jaemin matou Jisung e Chenle\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 60, "probability": 0.4397, "type": "Organization", "normalized_text": "PUBG"}, {"start": 111, "end": 116, "probability": 0.9618, "type": "Person", "normalized_text": "Jaemin"}, {"start": 124, "end": 129, "probability": 0.94, "type": "Person", "normalized_text": "Jisung"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9253, "type": "Person", "normalized_text": "Chenle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "prettyukhei", "id": "1461833094948921346"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 170, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "599491231", "edit_history_tweet_ids": ["1172614527709528065"], "id": "1172614527709528065", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172611895758610434"}], "created_at": "2019-09-13T20:54:24.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 102, "end": 118, "tag": "SetembroAmarelo"}], "annotations": [{"start": 103, "end": 117, "probability": 0.7235, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 8, "username": "VEJA", "id": "17715048"}]}, "text": "RT @VEJA: 'O suic\u00eddio cresce no sil\u00eancio': o depoimento da psicanalista cujo pai tirou a pr\u00f3pria vida #SetembroAmarelo https://t.co/bMWuTPy\u2026", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "945412327750422529", "edit_history_tweet_ids": ["1172614511704100866"], "id": "1172614511704100866", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171453323720835072"}], "created_at": "2019-09-13T20:54:20.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 81, "end": 113, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 78, "probability": 0.6146, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/wRg4sxsJoN", "expanded_url": "https://cnn.it/34z3ikg", "display_url": "cnn.it/34z3ikg", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/"}]}, "text": "RT @CNNEE: Cerca de 800.000 personas mueren por suicidio cada a\u00f1o, seg\u00fan la OMS  #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio  \n https://t.co/wRg4sxsJoN", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1063975963367755776", "in_reply_to_user_id": "1108900800514965507", "edit_history_tweet_ids": ["1172614509346918401"], "id": "1172614509346918401", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172608529901006848"}], "created_at": "2019-09-13T20:54:19.000Z", "text": "@InfiniteMaxi Una especie de reboot de Escuadr\u00f3n Suicida.", "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 55, "probability": 0.8689, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "InfiniteMaxi", "id": "1108900800514965507"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1452669824", "edit_history_tweet_ids": ["1172614463926788098"], "id": "1172614463926788098", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172611895758610434"}], "created_at": "2019-09-13T20:54:08.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 102, "end": 118, "tag": "SetembroAmarelo"}], "annotations": [{"start": 103, "end": 117, "probability": 0.7235, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 8, "username": "VEJA", "id": "17715048"}]}, "text": "RT @VEJA: 'O suic\u00eddio cresce no sil\u00eancio': o depoimento da psicanalista cujo pai tirou a pr\u00f3pria vida #SetembroAmarelo https://t.co/bMWuTPy\u2026", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "999805178034388993", "edit_history_tweet_ids": ["1172614404585795585"], "id": "1172614404585795585", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1172195148614295553"}], "created_at": "2019-09-13T20:53:54.000Z", "text": "se o pennywise j\u00e1 matou um gay pq nao mata todos https://t.co/0s5DUxqXk9", "entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 13, "probability": 0.436, "type": "Other", "normalized_text": "pennywise"}], "urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/0s5DUxqXk9", "expanded_url": "https://twitter.com/bchartsnet/status/1172195148614295553", "display_url": "twitter.com/bchartsnet/sta\u2026"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}}, {"author_id": "14500217", "edit_history_tweet_ids": ["1172614404246048768"], "id": "1172614404246048768", "created_at": "2019-09-13T20:53:54.000Z", "text": "'O Esquadr\u00e3o Suicida': Warner Bros. anuncia elenco completo do filme - https://t.co/XN1UXTM1Wc https://t.co/PVPqO4cCWD", "entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 19, "probability": 0.9359, "type": "Other", "normalized_text": "O Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 23, "end": 33, "probability": 0.9541, "type": "Organization", "normalized_text": "Warner Bros"}], "urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/XN1UXTM1Wc", "expanded_url": "https://cinepop.com.br/o-esquadrao-suicida-warner-bros-anuncia-elenco-completo-do-filme-223230", "display_url": "cinepop.com.br/o-esquadrao-su\u2026"}, {"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/PVPqO4cCWD", "expanded_url": "https://twitter.com/cinepop/status/1172614404246048768/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PVPqO4cCWD", "media_key": "3_1172614402643767296"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1002975192497508354", "edit_history_tweet_ids": ["1172614398940258304"], "id": "1172614398940258304", "created_at": "2019-09-13T20:53:53.000Z", "text": "A \u00fanica coisa q eu me arrependo foi ter dado corda, pq quem se enforcou mais uma vez foi eu! Mas 50% j\u00e1 esperava o acontecimento.", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "212665025", "edit_history_tweet_ids": ["1172614379575107584"], "id": "1172614379575107584", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "created_at": "2019-09-13T20:53:48.000Z", "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1483552315", "edit_history_tweet_ids": ["1172614373317197825"], "id": "1172614373317197825", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1172601334211780608"}], "created_at": "2019-09-13T20:53:47.000Z", "text": "Alice Braga em esquadr\u00e3o suic\u00edda putz mo https://t.co/2CdU7KvTCF https://t.co/Zb327m9JDf", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}], "urls": [{"start": 41, "end": 64, "url": "https://t.co/2CdU7KvTCF", "expanded_url": "https://twitter.com/twiceternals/status/1172614373317197825/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2CdU7KvTCF", "media_key": "16_1172614360675561473"}, {"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/Zb327m9JDf", "expanded_url": "https://twitter.com/HQzonna/status/1172601334211780608", "display_url": "twitter.com/HQzonna/status\u2026"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "346873374", "edit_history_tweet_ids": ["1172614302349647883"], "id": "1172614302349647883", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "created_at": "2019-09-13T20:53:30.000Z", "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "809401982", "edit_history_tweet_ids": ["1172614216395755520"], "id": "1172614216395755520", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172412645057523717"}], "created_at": "2019-09-13T20:53:09.000Z", "text": "RT @AlvaroGz1987: - La UE nos impone los caprichos de las \u00e9lites globalistas\n- Culpabilizan a Orban, Salvini, Trump, Johnson y los polacos\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 24, "probability": 0.9595, "type": "Place", "normalized_text": "UE"}, {"start": 94, "end": 98, "probability": 0.7349, "type": "Person", "normalized_text": "Orban"}, {"start": 101, "end": 107, "probability": 0.9298, "type": "Person", "normalized_text": "Salvini"}, {"start": 110, "end": 114, "probability": 0.9864, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.9577, "type": "Person", "normalized_text": "Johnson"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AlvaroGz1987", "id": "3064546655"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1141701285617557505", "edit_history_tweet_ids": ["1172614176595857408"], "id": "1172614176595857408", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172611635254628353"}], "created_at": "2019-09-13T20:53:00.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 56, "end": 68, "tag": "OmeleteLive"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 67, "probability": 0.92, "type": "Other", "normalized_text": "OmeleteLive"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}]}, "text": "RT @omelete: Acabou! Obrigado pela audi\u00eancia! Confira a #OmeleteLive com an\u00e1lise de todos os servi\u00e7os de streaming que est\u00e3o chegando e a r\u2026", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "781186437089722368", "edit_history_tweet_ids": ["1172614174112964608"], "id": "1172614174112964608", "created_at": "2019-09-13T20:52:59.000Z", "text": "Idris Elba, John Cena, David Dastmalchian, baita elenco pro pr\u00f3ximo Esquadr\u00e3o Suicida", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.9823, "type": "Person", "normalized_text": "Idris Elba"}, {"start": 12, "end": 20, "probability": 0.9786, "type": "Person", "normalized_text": "John Cena"}, {"start": 23, "end": 40, "probability": 0.9225, "type": "Person", "normalized_text": "David Dastmalchian"}, {"start": 68, "end": 84, "probability": 0.8079, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1109919471844683777", "edit_history_tweet_ids": ["1172614098338623489"], "id": "1172614098338623489", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172611895758610434"}], "created_at": "2019-09-13T20:52:41.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 102, "end": 118, "tag": "SetembroAmarelo"}], "annotations": [{"start": 103, "end": 117, "probability": 0.7235, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 8, "username": "VEJA", "id": "17715048"}]}, "text": "RT @VEJA: 'O suic\u00eddio cresce no sil\u00eancio': o depoimento da psicanalista cujo pai tirou a pr\u00f3pria vida #SetembroAmarelo https://t.co/bMWuTPy\u2026", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "20146388", "edit_history_tweet_ids": ["1172614092877631488"], "id": "1172614092877631488", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172601904079224832"}], "created_at": "2019-09-13T20:52:40.000Z", "text": "RT @omelete: Brasileira na DC! James Gunn confirma elenco do novo Esquadr\u00e3o Suicida com Margot Robbie, Alice Braga, Michael Rooker, Idris E\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 28, "probability": 0.6808, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 31, "end": 40, "probability": 0.9629, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 66, "end": 82, "probability": 0.7301, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 88, "end": 100, "probability": 0.9414, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 103, "end": 113, "probability": 0.942, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 116, "end": 129, "probability": 0.884, "type": "Person", "normalized_text": "Michael Rooker"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.7461, "type": "Person", "normalized_text": "Idris E"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 291, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2958969263", "edit_history_tweet_ids": ["1172614091703234564"], "id": "1172614091703234564", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "created_at": "2019-09-13T20:52:40.000Z", "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "223833146", "edit_history_tweet_ids": ["1172614085067849729"], "id": "1172614085067849729", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172599388050509824"}], "created_at": "2019-09-13T20:52:38.000Z", "text": "RT @GhostJacobs: Idris Elba, Michael Rooker, Nathan Fillion, Taika Watiti, Alice Braga entre os os atores se juntando \u00e0 Margot Robbie e Vio\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 26, "probability": 0.9677, "type": "Person", "normalized_text": "Idris Elba"}, {"start": 29, "end": 42, "probability": 0.9548, "type": "Person", "normalized_text": "Michael Rooker"}, {"start": 45, "end": 58, "probability": 0.9594, "type": "Person", "normalized_text": "Nathan Fillion"}, {"start": 61, "end": 72, "probability": 0.953, "type": "Person", "normalized_text": "Taika Watiti"}, {"start": 75, "end": 85, "probability": 0.9639, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 120, "end": 132, "probability": 0.96, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.7256, "type": "Person", "normalized_text": "Vio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GhostJacobs", "id": "101538849"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "545990693", "edit_history_tweet_ids": ["1172614031942803461"], "id": "1172614031942803461", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "created_at": "2019-09-13T20:52:25.000Z", "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "917414683409252352", "edit_history_tweet_ids": ["1172614016960749568"], "id": "1172614016960749568", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172533381978046464"}], "created_at": "2019-09-13T20:52:22.000Z", "text": "RT @lluisbou: Carregada de 'Financial Times' contra Pedro S\u00e1nchez: el compara amb un pilot su\u00efcida via @elnacionalcat https://t.co/eaK3F14a\u2026", "lang": "ca", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "lluisbou", "id": "14600838"}, {"start": 103, "end": 117, "username": "elnacionalcat", "id": "3374563353"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1083804353457283072", "in_reply_to_user_id": "14982315", "edit_history_tweet_ids": ["1172614013626146816"], "id": "1172614013626146816", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172598575257346049"}], "created_at": "2019-09-13T20:52:21.000Z", "text": "@JamesGunn @kristoffdice El cochiloco Joaqu\u00edn Cosio ha llegado al escuadr\u00f3n suicida!!!!!", "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 50, "probability": 0.8664, "type": "Person", "normalized_text": "Joaqu\u00edn Cosio"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "JamesGunn", "id": "14982315"}, {"start": 11, "end": 24, "username": "kristoffdice", "id": "275713404"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "895094079595393024", "edit_history_tweet_ids": ["1172613985201377280"], "id": "1172613985201377280", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "created_at": "2019-09-13T20:52:14.000Z", "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "45995929", "edit_history_tweet_ids": ["1172613978167681024"], "id": "1172613978167681024", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172612427529248773"}], "created_at": "2019-09-13T20:52:13.000Z", "text": "RT @littlebird_: Alice Braga e Waititi no novo Esquadr\u00e3o Suicida s\u00e3o raz\u00f5es suficientes pra me levar pro cinema. \u2764", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9328, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 31, "end": 37, "probability": 0.7291, "type": "Person", "normalized_text": "Waititi"}, {"start": 47, "end": 63, "probability": 0.7935, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Littlebird_", "id": "1438281709083107330"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "72937865", "edit_history_tweet_ids": ["1172613969325899776"], "id": "1172613969325899776", "created_at": "2019-09-13T20:52:11.000Z", "text": "Una polic\u00eda de CDMX se suicida en hospital https://t.co/6rscpuPqff", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 18, "probability": 0.9516, "type": "Place", "normalized_text": "CDMX"}], "urls": [{"start": 43, "end": 66, "url": "https://t.co/6rscpuPqff", "expanded_url": "http://www.msn.com/es-mx/noticias/mexico/una-polic%C3%ADa-de-investigaci%C3%B3n-de-la-cdmx-se-suicida-en-estacionamiento-de-hospital/ar-AAHg68x?ocid=ob-tw-esmx-1527526919466", "display_url": "msn.com/es-mx/noticias\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "273569940", "edit_history_tweet_ids": ["1172613961730199552"], "id": "1172613961730199552", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172462262478655488"}], "created_at": "2019-09-13T20:52:09.000Z", "text": "RT @mirrocafort: Mi art\u00edculo de ayer en @Hora_Digital. Me sorprendi\u00f3 un comentario que me dec\u00eda que no jugara con el suicidio. Todav\u00eda me p\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "mirrocafort", "id": "124545762"}, {"start": 40, "end": 53, "username": "Hora_Digital", "id": "1044555611994771456"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "118825682", "edit_history_tweet_ids": ["1172613959733698560"], "id": "1172613959733698560", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172601904079224832"}], "created_at": "2019-09-13T20:52:08.000Z", "text": "RT @omelete: Brasileira na DC! James Gunn confirma elenco do novo Esquadr\u00e3o Suicida com Margot Robbie, Alice Braga, Michael Rooker, Idris E\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 28, "probability": 0.6808, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 31, "end": 40, "probability": 0.9629, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 66, "end": 82, "probability": 0.7301, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 88, "end": 100, "probability": 0.9414, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 103, "end": 113, "probability": 0.942, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 116, "end": 129, "probability": 0.884, "type": "Person", "normalized_text": "Michael Rooker"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.7461, "type": "Person", "normalized_text": "Idris E"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 291, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2652227875", "edit_history_tweet_ids": ["1172613899197255681"], "id": "1172613899197255681", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172600645951639553"}], "created_at": "2019-09-13T20:51:54.000Z", "text": "RT @GeneralNerdBR: Taika Waititi\nAlice Braga\nNathan Fillion\nIdris Elba\nPETER FUCKING CAPALDI\ne\nJOOOOHHHHNNNNN CEEEEEEENAAAAAAAA PAN PAN RAN\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 31, "probability": 0.7814, "type": "Person", "normalized_text": "Taika Waititi"}, {"start": 33, "end": 43, "probability": 0.7797, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 45, "end": 58, "probability": 0.6055, "type": "Person", "normalized_text": "Nathan Fillion"}, {"start": 60, "end": 69, "probability": 0.9425, "type": "Person", "normalized_text": "Idris Elba"}, {"start": 71, "end": 75, "probability": 0.4409, "type": "Person", "normalized_text": "PETER"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 103, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "153534649", "edit_history_tweet_ids": ["1172613865986830336"], "id": "1172613865986830336", "created_at": "2019-09-13T20:51:46.000Z", "text": "Caralho, teremos Alice Braga no novo longa de Esquadr\u00e3o Suicida. Pode at\u00e9 ser horr\u00edvel como o primeiro, mas t\u00f4 feliz de ver uma brasileira em um longa da DC. https://t.co/O9RjcfVfIW", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9591, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 46, "end": 62, "probability": 0.8513, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 154, "end": 155, "probability": 0.5218, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}], "urls": [{"start": 158, "end": 181, "url": "https://t.co/O9RjcfVfIW", "expanded_url": "https://twitter.com/alvsrrr/status/1172613865986830336/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/O9RjcfVfIW", "media_key": "3_1172613846957248513"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "37246036", "edit_history_tweet_ids": ["1172613837943652354"], "id": "1172613837943652354", "created_at": "2019-09-13T20:51:39.000Z", "text": "\"Nossa viu o elenco que reuniram pra Esquadr\u00e3o Suicida 2?\"\n\nVi sim, mas se lembra que tamb\u00e9m reuniram um elenco enorme no primeiro tamb\u00e9m?\n\nEnt\u00e3o vai com calma", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 55, "probability": 0.8836, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "866830646043435008", "edit_history_tweet_ids": ["1172613784378269698"], "id": "1172613784378269698", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172610473977614336"}], "created_at": "2019-09-13T20:51:26.000Z", "text": "RT @SeriesTWBZ: A DC divulgou o elenco completo de 'Esquadr\u00e3o Suicida', de James Gunn.\n\nO filme tem estreia confirmada para 6 de agosto de\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 19, "probability": 0.7698, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 52, "end": 68, "probability": 0.9568, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 75, "end": 84, "probability": 0.9626, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "SeriesTWBZ", "id": "861063790070288384"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 110, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "109628516", "edit_history_tweet_ids": ["1172613722155732994"], "id": "1172613722155732994", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172612917331546112"}], "created_at": "2019-09-13T20:51:12.000Z", "text": "RT @El_Cooperante: Deprimida por su situaci\u00f3n econ\u00f3mica, venezolana se quit\u00f3 la vida en Chile https://t.co/hYmQTTjLQo", "entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 92, "probability": 0.9898, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "El_Cooperante", "id": "82794341"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/hYmQTTjLQo", "expanded_url": "http://bit.ly/2NbgJ4z", "display_url": "bit.ly/2NbgJ4z"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "440776614", "in_reply_to_user_id": "3308441739", "edit_history_tweet_ids": ["1172613700085268481"], "id": "1172613700085268481", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172613575237623809"}], "created_at": "2019-09-13T20:51:06.000Z", "text": "@carloss_kormann Se tu ler direitinho, n\u00e3o foi ele quem matou.", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "carloss_kormann", "id": "3308441739"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "952702024927404032", "in_reply_to_user_id": "49121578", "edit_history_tweet_ids": ["1172613692346777605"], "id": "1172613692346777605", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172610299511394306"}], "created_at": "2019-09-13T20:51:05.000Z", "text": "@oijsk Ela foi t\u00e1 em esquadr\u00e3o suicida n\u00e9?", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "oijsk", "id": "794686918785191936"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "263210284", "edit_history_tweet_ids": ["1172613678589517825"], "id": "1172613678589517825", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172236817917198346"}], "created_at": "2019-09-13T20:51:01.000Z", "text": "RT @Natibessone: Amiga mand\u00f3 un msj re suicida al grupo a lo que sal\u00ed corriendo a buscarla y la saqu\u00e9 a caminar con todos sus pichichos, su\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Natibessone", "id": "227472617"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "724395635001020416", "edit_history_tweet_ids": ["1172613672293654528"], "id": "1172613672293654528", "created_at": "2019-09-13T20:51:00.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 5, "tag": "CDMX"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 4, "probability": 0.6575, "type": "Place", "normalized_text": "CDMX"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/aFeLJj4ZEk", "expanded_url": "https://megalopolismx.com/noticia/58486/policia-de-investigacion-se-suicida-en-estacionamiento-de-hospital-tras-muerte-de-su-mama", "display_url": "megalopolismx.com/noticia/58486/\u2026"}]}, "text": "#CDMX | \u26ab\ufe0f Al parecer decidi\u00f3 quitarse la vida, luego de que su mam\u00e1 fue atropellada y falleci\u00f3. \ud83d\ude14\n\nhttps://t.co/aFeLJj4ZEk", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "120536812", "edit_history_tweet_ids": ["1172613661803929600"], "id": "1172613661803929600", "created_at": "2019-09-13T20:50:57.000Z", "text": "'Esquadr\u00e3o Suicida': Atriz brasileira Alice Braga \u00e9 confirmada no elenco de sequ\u00eancia https://t.co/AhgbsHZUn5 https://t.co/2Zj3NVmW9e", "entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 17, "probability": 0.8974, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 21, "end": 25, "probability": 0.4207, "type": "Organization", "normalized_text": "Atriz"}, {"start": 38, "end": 48, "probability": 0.9515, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/AhgbsHZUn5", "expanded_url": "https://www.portaldoholanda.com.br/alice-braga/esquadrao-suicida-atriz-brasileira-alice-braga-e-confirmada-no-elenco-de-sequencia", "display_url": "portaldoholanda.com.br/alice-braga/es\u2026"}, {"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/2Zj3NVmW9e", "expanded_url": "https://twitter.com/portaldoholanda/status/1172613661803929600/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2Zj3NVmW9e", "media_key": "3_1172613660533022722"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"author_id": "141668931", "edit_history_tweet_ids": ["1172613645265768453"], "id": "1172613645265768453", "created_at": "2019-09-13T20:50:53.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "Ent\u00e9rate"}], "annotations": [{"start": 91, "end": 94, "probability": 0.7793, "type": "Organization", "normalized_text": "IMSS"}], "urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/snFK2QORJO", "expanded_url": "http://bit.ly/2LLbTb2", "display_url": "bit.ly/2LLbTb2"}, {"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/cgskoiJo8j", "expanded_url": "https://twitter.com/RicardoAlemanMx/status/1172613645265768453/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/cgskoiJo8j", "media_key": "3_1172613640689782785"}]}, "text": "#Ent\u00e9rate | Tras la muerte de su madre, mujer se suicida en el interior de una cl\u00ednica del IMSS https://t.co/snFK2QORJO https://t.co/cgskoiJo8j", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}}, {"author_id": "846785854056095748", "edit_history_tweet_ids": ["1172613558699474945"], "id": "1172613558699474945", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172601904079224832"}], "created_at": "2019-09-13T20:50:33.000Z", "text": "RT @omelete: Brasileira na DC! James Gunn confirma elenco do novo Esquadr\u00e3o Suicida com Margot Robbie, Alice Braga, Michael Rooker, Idris E\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 28, "probability": 0.6808, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 31, "end": 40, "probability": 0.9629, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 66, "end": 82, "probability": 0.7301, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 88, "end": 100, "probability": 0.9414, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 103, "end": 113, "probability": 0.942, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 116, "end": 129, "probability": 0.884, "type": "Person", "normalized_text": "Michael Rooker"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.7461, "type": "Person", "normalized_text": "Idris E"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 291, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1021942961326747648", "edit_history_tweet_ids": ["1172613477250326531"], "id": "1172613477250326531", "created_at": "2019-09-13T20:50:13.000Z", "text": "Por favor Gunn que esse esquadr\u00e3o suicida seja bom https://t.co/tRCeEcOsiT", "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 13, "probability": 0.7618, "type": "Person", "normalized_text": "Gunn"}], "urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/tRCeEcOsiT", "expanded_url": "https://twitter.com/JamesGunn/status/1172598575257346049", "display_url": "twitter.com/JamesGunn/stat\u2026"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1025504962904829952", "edit_history_tweet_ids": ["1172613432375414787"], "id": "1172613432375414787", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172610473977614336"}], "created_at": "2019-09-13T20:50:03.000Z", "text": "RT @SeriesTWBZ: A DC divulgou o elenco completo de 'Esquadr\u00e3o Suicida', de James Gunn.\n\nO filme tem estreia confirmada para 6 de agosto de\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 19, "probability": 0.7698, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 52, "end": 68, "probability": 0.9568, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 75, "end": 84, "probability": 0.9626, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "SeriesTWBZ", "id": "861063790070288384"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 110, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1301271666", "edit_history_tweet_ids": ["1172613420715249665"], "id": "1172613420715249665", "created_at": "2019-09-13T20:50:00.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "ENT\u00c9RATE"}], "annotations": [{"start": 91, "end": 97, "probability": 0.3463, "type": "Other", "normalized_text": "Cl\u00ednica"}, {"start": 105, "end": 108, "probability": 0.7078, "type": "Organization", "normalized_text": "IMSS"}], "urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/EBYuk1Ho74", "expanded_url": "http://bit.ly/2mgjfu4", "display_url": "bit.ly/2mgjfu4"}, {"start": 135, "end": 158, "url": "https://t.co/WahwYaYOwg", "expanded_url": "https://twitter.com/OficialEnLaMira/status/1172613420715249665/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/WahwYaYOwg", "media_key": "3_1172603768539688960"}]}, "text": "#ENT\u00c9RATE Una mujer se suicid\u00f3 al dispararse en la cabeza en la entrada de Urgencias de la Cl\u00ednica 8 del IMSS \ud83d\udc49https://t.co/EBYuk1Ho74 https://t.co/WahwYaYOwg", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "708882910305247233", "edit_history_tweet_ids": ["1172613361328152576"], "id": "1172613361328152576", "created_at": "2019-09-13T20:49:46.000Z", "text": "Esquadr\u00e3o Suicida - James Gunn divulga o elenco completo, incluindo Alice Braga, https://t.co/frv3Sm4fWL https://t.co/0RAPks14rc", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.8219, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 20, "end": 29, "probability": 0.9645, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 68, "end": 78, "probability": 0.9621, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}], "urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/frv3Sm4fWL", "expanded_url": "https://bit.ly/2klGnqw", "display_url": "bit.ly/2klGnqw"}, {"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/0RAPks14rc", "expanded_url": "https://twitter.com/herois_da_tv/status/1172613361328152576/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0RAPks14rc", "media_key": "3_1172613287659343873"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 19, "quote_count": 1}}, {"author_id": "191660831", "edit_history_tweet_ids": ["1172613327513513984"], "id": "1172613327513513984", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172613157573025792"}], "created_at": "2019-09-13T20:49:38.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 63, "end": 82, "tag": "ElEscuadr\u00f3nSuicida"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 29, "probability": 0.9811, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 64, "end": 81, "probability": 0.806, "type": "Other", "normalized_text": "ElEscuadr\u00f3nSuicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "cinescape_peru", "id": "851844670573379584"}], "urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/SchJVJ4N46", "expanded_url": "http://ow.ly/kBOJ50w8ZUm", "display_url": "ow.ly/kBOJ50w8ZUm"}, {"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/cKCKHNzpxe", "expanded_url": "https://twitter.com/cinescape_peru/status/1172613157573025792/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/cKCKHNzpxe", "media_key": "3_1172613156151189504"}]}, "text": "RT @cinescape_peru: James Gunn anuncia el elenco definitivo de #ElEscuadr\u00f3nSuicida &gt; https://t.co/SchJVJ4N46 https://t.co/cKCKHNzpxe", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2767114985", "edit_history_tweet_ids": ["1172613309478182912"], "id": "1172613309478182912", "created_at": "2019-09-13T20:49:33.000Z", "text": "eu n\u00e3o assisto filme da DC desde aquela fuckin trilogia do Batmam com o Christian Bale. ou seja, faz tem tempo mano.  por\u00e9m a exce\u00e7\u00e3o est\u00e1 feita j\u00e1 que a Alice Braga vai t\u00e1 nesse elenco do pr\u00f3ximo Esquadr\u00e3o suicida. tenho que valorizar os talentos do meu pais.", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 25, "probability": 0.817, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 72, "end": 85, "probability": 0.9302, "type": "Person", "normalized_text": "Christian Bale"}, {"start": 154, "end": 164, "probability": 0.9528, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "903187332018442240", "edit_history_tweet_ids": ["1172613300942770176"], "id": "1172613300942770176", "created_at": "2019-09-13T20:49:31.000Z", "text": "gente vou contar uma curiosidade hist\u00f3rica totalmente f\u00fatil\n\nsabia q Alan Turing, pai da ci\u00eancia da computa\u00e7\u00e3o que indiretamente venceu a 2 GM se matou comendo uma ma\u00e7\u00e3 envenenada?\n\ngra\u00e7as a ele temos acesso aos computadores de hj\n\nagora, pensem no s\u00edmbolo da Apple... entenderam?", "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 79, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Turing"}, {"start": 260, "end": 264, "probability": 0.8805, "type": "Organization", "normalized_text": "Apple"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 2}}, {"author_id": "28291765", "edit_history_tweet_ids": ["1172613282076622848"], "id": "1172613282076622848", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172613157573025792"}], "created_at": "2019-09-13T20:49:27.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 63, "end": 82, "tag": "ElEscuadr\u00f3nSuicida"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 29, "probability": 0.9811, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 64, "end": 81, "probability": 0.806, "type": "Other", "normalized_text": "ElEscuadr\u00f3nSuicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "cinescape_peru", "id": "851844670573379584"}], "urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/SchJVJ4N46", "expanded_url": "http://ow.ly/kBOJ50w8ZUm", "display_url": "ow.ly/kBOJ50w8ZUm"}, {"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/cKCKHNzpxe", "expanded_url": "https://twitter.com/cinescape_peru/status/1172613157573025792/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/cKCKHNzpxe", "media_key": "3_1172613156151189504"}]}, "text": "RT @cinescape_peru: James Gunn anuncia el elenco definitivo de #ElEscuadr\u00f3nSuicida &gt; https://t.co/SchJVJ4N46 https://t.co/cKCKHNzpxe", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "87479279", "edit_history_tweet_ids": ["1172613281632129024"], "id": "1172613281632129024", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172611823029358592"}], "created_at": "2019-09-13T20:49:27.000Z", "text": "RT @EntreSeries_: James Gunn revela elenco de \u2018Esquadr\u00e3o Suicida\u2019 https://t.co/4VIgA9Lleu https://t.co/zGGIdaf4qX", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 27, "probability": 0.9745, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 47, "end": 63, "probability": 0.944, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "EntreSeries_", "id": "734193500342919168"}], "urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/4VIgA9Lleu", "expanded_url": "https://entreseries.com.br/james-gunn-revela-elenco-de-esquadrao-suicida/", "display_url": "entreseries.com.br/james-gunn-rev\u2026"}, {"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/zGGIdaf4qX", "expanded_url": "https://twitter.com/EntreSeries_/status/1172611823029358592/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zGGIdaf4qX", "media_key": "3_1172611821506899970"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "976293014", "edit_history_tweet_ids": ["1172613279442751491"], "id": "1172613279442751491", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172600645951639553"}], "created_at": "2019-09-13T20:49:26.000Z", "text": "RT @GeneralNerdBR: Taika Waititi\nAlice Braga\nNathan Fillion\nIdris Elba\nPETER FUCKING CAPALDI\ne\nJOOOOHHHHNNNNN CEEEEEEENAAAAAAAA PAN PAN RAN\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 31, "probability": 0.7814, "type": "Person", "normalized_text": "Taika Waititi"}, {"start": 33, "end": 43, "probability": 0.7797, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 45, "end": 58, "probability": 0.6055, "type": "Person", "normalized_text": "Nathan Fillion"}, {"start": 60, "end": 69, "probability": 0.9425, "type": "Person", "normalized_text": "Idris Elba"}, {"start": 71, "end": 75, "probability": 0.4409, "type": "Person", "normalized_text": "PETER"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 103, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1031713362764353536", "in_reply_to_user_id": "795256634847232000", "edit_history_tweet_ids": ["1172613201768472576"], "id": "1172613201768472576", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172611556045152260"}], "created_at": "2019-09-13T20:49:08.000Z", "text": "@batsyPH @comicxcanary Ela est\u00e1 em esquadr\u00e3o suicida 2", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "976293014", "edit_history_tweet_ids": ["1172613200807911425"], "id": "1172613200807911425", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172601904079224832"}], "created_at": "2019-09-13T20:49:07.000Z", "text": "RT @omelete: Brasileira na DC! James Gunn confirma elenco do novo Esquadr\u00e3o Suicida com Margot Robbie, Alice Braga, Michael Rooker, Idris E\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 28, "probability": 0.6808, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 31, "end": 40, "probability": 0.9629, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 66, "end": 82, "probability": 0.7301, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 88, "end": 100, "probability": 0.9414, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 103, "end": 113, "probability": 0.942, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 116, "end": 129, "probability": 0.884, "type": "Person", "normalized_text": "Michael Rooker"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.7461, "type": "Person", "normalized_text": "Idris E"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 291, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1056980070244462593", "edit_history_tweet_ids": ["1172613189000990722"], "id": "1172613189000990722", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172606004175015937"}], "created_at": "2019-09-13T20:49:05.000Z", "text": "RT @aanonnyma: Como que consegue juntar Viola Davis e Will Smith num filme e ele ser ruim?\n\nA DC conseguiu em Esquadr\u00e3o Suicida.", "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 50, "probability": 0.9572, "type": "Person", "normalized_text": "Viola Davis"}, {"start": 54, "end": 63, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Will Smith"}, {"start": 94, "end": 95, "probability": 0.7074, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 110, "end": 126, "probability": 0.7685, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "aanonnyma", "id": "196320338"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "851844670573379584", "edit_history_tweet_ids": ["1172613157573025792"], "id": "1172613157573025792", "created_at": "2019-09-13T20:48:57.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 43, "end": 62, "tag": "ElEscuadr\u00f3nSuicida"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.9831, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 44, "end": 61, "probability": 0.8241, "type": "Other", "normalized_text": "ElEscuadr\u00f3nSuicida"}], "urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/SchJVJ4N46", "expanded_url": "http://ow.ly/kBOJ50w8ZUm", "display_url": "ow.ly/kBOJ50w8ZUm"}, {"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/cKCKHNzpxe", "expanded_url": "https://twitter.com/cinescape_peru/status/1172613157573025792/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/cKCKHNzpxe", "media_key": "3_1172613156151189504"}]}, "text": "James Gunn anuncia el elenco definitivo de #ElEscuadr\u00f3nSuicida &gt; https://t.co/SchJVJ4N46 https://t.co/cKCKHNzpxe", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 32, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2532830641", "edit_history_tweet_ids": ["1172613121900457989"], "id": "1172613121900457989", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172612693116821504"}], "created_at": "2019-09-13T20:48:49.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 121, "end": 138, "tag": "Esquadr\u00e3oSuicida"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 33, "probability": 0.9474, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 38, "end": 48, "probability": 0.961, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 85, "end": 94, "probability": 0.9575, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "SFavoritas", "id": "711559926603190272"}], "urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/aMLKPzxrpP", "expanded_url": "https://www.seriesfavoritas.com/single-post/2019/09/13/Esquadr%C3%A3o-Suicida-Alice-Braga-%C3%A9-confirmada-no-elenco-do-filme-de-James-Gunn?fbclid=IwAR24WB-vTtHXnpANaUdn1RGUXSHpOKgZO5QdDpHxOt5ZSIkrkU-fzULs8eQ", "display_url": "seriesfavoritas.com/single-post/20\u2026"}]}, "text": "RT @SFavoritas: 'Esquadr\u00e3o Suicida' | Alice Braga \u00e9 confirmada no elenco do filme de James Gunn\n https://t.co/aMLKPzxrpP #Esquadr\u00e3oSuicida\u2026", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "924682393", "edit_history_tweet_ids": ["1172613119614574592"], "id": "1172613119614574592", "created_at": "2019-09-13T20:48:48.000Z", "text": "Suicida de Inquisidor\nhttps://t.co/QPOYDPHcUF", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 22, "end": 45, "url": "https://t.co/QPOYDPHcUF", "expanded_url": "https://open.spotify.com/track/3GKOmZjhNqJrqA3iY8bgVI?si=UaSbZU-mSW-bcsGBQTKZOQ", "display_url": "open.spotify.com/track/3GKOmZjh\u2026"}]}}, {"author_id": "64191835", "edit_history_tweet_ids": ["1172613079596765184"], "id": "1172613079596765184", "created_at": "2019-09-13T20:48:38.000Z", "text": "Me animo com Idris Elba, Alice Braga, John Cena e Peter Capaldi em Esquadr\u00e3o Suicida, e com a dire\u00e7\u00e3o do James Gunn. Agora, \u00e9 um risco manterem o Jai Courtney. O que esse cara j\u00e1 enterrou de franquia n\u00e3o \u00e9 brincadeira (Divergente, Duro de Matar 5, Exterminador do Futuro 5). https://t.co/izuhhFF1SM", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 22, "probability": 0.9676, "type": "Person", "normalized_text": "Idris Elba"}, {"start": 25, "end": 35, "probability": 0.9533, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 38, "end": 46, "probability": 0.9613, "type": "Person", "normalized_text": "John Cena"}, {"start": 50, "end": 62, "probability": 0.9292, "type": "Person", "normalized_text": "Peter Capaldi"}, {"start": 67, "end": 83, "probability": 0.8147, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 105, "end": 114, "probability": 0.9672, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 146, "end": 157, "probability": 0.8016, "type": "Person", "normalized_text": "Jai Courtney"}, {"start": 236, "end": 243, "probability": 0.5507, "type": "Other", "normalized_text": "de Matar"}, {"start": 261, "end": 269, "probability": 0.5477, "type": "Other", "normalized_text": "do Futuro"}], "urls": [{"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/izuhhFF1SM", "expanded_url": "https://twitter.com/lucas_salgado/status/1172613079596765184/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/izuhhFF1SM", "media_key": "3_1172613068645445634"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 8, "like_count": 159, "quote_count": 1}}, {"author_id": "993501510167298048", "edit_history_tweet_ids": ["1172613065700990976"], "id": "1172613065700990976", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172612693116821504"}], "created_at": "2019-09-13T20:48:35.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 121, "end": 138, "tag": "Esquadr\u00e3oSuicida"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 33, "probability": 0.9474, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 38, "end": 48, "probability": 0.961, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 85, "end": 94, "probability": 0.9575, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "SFavoritas", "id": "711559926603190272"}], "urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/aMLKPzxrpP", "expanded_url": "https://www.seriesfavoritas.com/single-post/2019/09/13/Esquadr%C3%A3o-Suicida-Alice-Braga-%C3%A9-confirmada-no-elenco-do-filme-de-James-Gunn?fbclid=IwAR24WB-vTtHXnpANaUdn1RGUXSHpOKgZO5QdDpHxOt5ZSIkrkU-fzULs8eQ", "display_url": "seriesfavoritas.com/single-post/20\u2026"}]}, "text": "RT @SFavoritas: 'Esquadr\u00e3o Suicida' | Alice Braga \u00e9 confirmada no elenco do filme de James Gunn\n https://t.co/aMLKPzxrpP #Esquadr\u00e3oSuicida\u2026", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "240191647", "edit_history_tweet_ids": ["1172613055500492800"], "id": "1172613055500492800", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172603586607493122"}], "created_at": "2019-09-13T20:48:33.000Z", "text": "RT @geeknfeminist: Segura esse elenco de peso!\n\nAgora \u00e9 oficial, o elenco completo do novo 'Esquadr\u00e3o Suicida'. https://t.co/3W1AYQFrTr", "entities": {"annotations": [{"start": 92, "end": 108, "probability": 0.9547, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "geeknfeminist", "id": "1104033365383135232"}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/3W1AYQFrTr", "expanded_url": "https://twitter.com/geeknfeminist/status/1172603586607493122/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3W1AYQFrTr", "media_key": "3_1172603567364018177"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1239438848", "edit_history_tweet_ids": ["1172613010713645057"], "id": "1172613010713645057", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "created_at": "2019-09-13T20:48:22.000Z", "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2333489514", "in_reply_to_user_id": "2822845639", "edit_history_tweet_ids": ["1172613000760582149"], "id": "1172613000760582149", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172611529612697601"}], "created_at": "2019-09-13T20:48:20.000Z", "text": "@HistoriaNoPaint Olham a Historia do presente para o passado, e n\u00e3o analisam o contexto, nao analisam aquele presente. Falam como se Getulio soubesse que aconteceria o golpe quando suicidou", "entities": {"annotations": [{"start": 133, "end": 139, "probability": 0.844, "type": "Person", "normalized_text": "Getulio"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "HistoriaNoPaint", "id": "2822845639"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "141447622", "edit_history_tweet_ids": ["1172612962688917505"], "id": "1172612962688917505", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172610473977614336"}], "created_at": "2019-09-13T20:48:11.000Z", "text": "RT @SeriesTWBZ: A DC divulgou o elenco completo de 'Esquadr\u00e3o Suicida', de James Gunn.\n\nO filme tem estreia confirmada para 6 de agosto de\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 19, "probability": 0.7698, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 52, "end": 68, "probability": 0.9568, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 75, "end": 84, "probability": 0.9626, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "SeriesTWBZ", "id": "861063790070288384"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 110, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2776960397", "edit_history_tweet_ids": ["1172612940916281344"], "id": "1172612940916281344", "created_at": "2019-09-13T20:48:05.000Z", "text": "Saiu o cast de \"O Esquadr\u00e3o Suicida\"", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 34, "probability": 0.9391, "type": "Other", "normalized_text": "O Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "904798218961264640", "edit_history_tweet_ids": ["1172612929864249345"], "id": "1172612929864249345", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172610473977614336"}], "created_at": "2019-09-13T20:48:03.000Z", "text": "RT @SeriesTWBZ: A DC divulgou o elenco completo de 'Esquadr\u00e3o Suicida', de James Gunn.\n\nO filme tem estreia confirmada para 6 de agosto de\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 19, "probability": 0.7698, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 52, "end": 68, "probability": 0.9568, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 75, "end": 84, "probability": 0.9626, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "SeriesTWBZ", "id": "861063790070288384"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 110, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "844317029637197825", "in_reply_to_user_id": "3311716376", "edit_history_tweet_ids": ["1172612923694485504"], "id": "1172612923694485504", "created_at": "2019-09-13T20:48:01.000Z", "text": "@peterjordan100 viu o elenco do novo filme do esquadr\u00e3o suicida??? Tem at\u00e9 o Idris Elba", "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 62, "probability": 0.5373, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}, {"start": 77, "end": 86, "probability": 0.9752, "type": "Person", "normalized_text": "Idris Elba"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "peterjordan100", "id": "3311716376"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "82794341", "edit_history_tweet_ids": ["1172612917331546112"], "id": "1172612917331546112", "created_at": "2019-09-13T20:48:00.000Z", "text": "Deprimida por su situaci\u00f3n econ\u00f3mica, venezolana se quit\u00f3 la vida en Chile https://t.co/hYmQTTjLQo", "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 47, "probability": 0.4312, "type": "Place", "normalized_text": "venezolana"}, {"start": 69, "end": 73, "probability": 0.9871, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/hYmQTTjLQo", "expanded_url": "http://bit.ly/2NbgJ4z", "display_url": "bit.ly/2NbgJ4z"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "952948733678964736", "edit_history_tweet_ids": ["1172612872888864771"], "id": "1172612872888864771", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172610475399495680"}], "created_at": "2019-09-13T20:47:49.000Z", "text": "RT @omelete: [Artigo] O que James Gunn pode aproveitar das HQs para Esquadr\u00e3o Suicida 2 https://t.co/oJ9nV7Bfbx https://t.co/O00iWtgDMi", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 37, "probability": 0.9718, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 68, "end": 86, "probability": 0.7789, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}], "urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/oJ9nV7Bfbx", "expanded_url": "https://bit.ly/2HO2KOG", "display_url": "bit.ly/2HO2KOG"}, {"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/O00iWtgDMi", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1172610475399495680/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/O00iWtgDMi", "media_key": "3_1172610418185031680"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "114044217", "edit_history_tweet_ids": ["1172612825887453184"], "id": "1172612825887453184", "created_at": "2019-09-13T20:47:38.000Z", "text": "Sufr\u00eda &amp;quot;bullying&amp;quot; adolescente suicida &gt;", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "48002607", "edit_history_tweet_ids": ["1172612802940456960"], "id": "1172612802940456960", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172600645951639553"}], "created_at": "2019-09-13T20:47:32.000Z", "text": "RT @GeneralNerdBR: Taika Waititi\nAlice Braga\nNathan Fillion\nIdris Elba\nPETER FUCKING CAPALDI\ne\nJOOOOHHHHNNNNN CEEEEEEENAAAAAAAA PAN PAN RAN\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 31, "probability": 0.7814, "type": "Person", "normalized_text": "Taika Waititi"}, {"start": 33, "end": 43, "probability": 0.7797, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 45, "end": 58, "probability": 0.6055, "type": "Person", "normalized_text": "Nathan Fillion"}, {"start": 60, "end": 69, "probability": 0.9425, "type": "Person", "normalized_text": "Idris Elba"}, {"start": 71, "end": 75, "probability": 0.4409, "type": "Person", "normalized_text": "PETER"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 103, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "183109103", "edit_history_tweet_ids": ["1172612774847012865"], "id": "1172612774847012865", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172558946705596417"}], "created_at": "2019-09-13T20:47:26.000Z", "text": "RT @Jovel_Alvarez: En el gobierno de @jguaido hacen algo bien para despu\u00e9s hacer 10 cosas mal.\nPrimero sale @tarrebriceno a hablar magistra\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Jovel_Alvarez", "id": "121816849"}, {"start": 37, "end": 45, "username": "jguaido", "id": "39176902"}, {"start": 108, "end": 121, "username": "tarrebriceno", "id": "1088286655071612928"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 142, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "133952013", "in_reply_to_user_id": "40355149", "edit_history_tweet_ids": ["1172612763040043008"], "id": "1172612763040043008", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172609677345120262"}], "created_at": "2019-09-13T20:47:23.000Z", "text": "@Cinepolis Que ching\u00f3n que formar\u00e1 parte del Escuadr\u00f3n Suicida @cosio_joaquin", "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 61, "probability": 0.7115, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Cinepolis", "id": "40355149"}, {"start": 63, "end": 77, "username": "cosio_joaquin", "id": "765078768"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1110181345", "edit_history_tweet_ids": ["1172612740709588994"], "id": "1172612740709588994", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172608409801252864"}], "created_at": "2019-09-13T20:47:18.000Z", "text": "RT @jventurafilho: @zehdeabreu Ciro n\u00e3o percebe que est\u00e1 criando contra si, uma avalanche de REPULSA e REJEI\u00c7\u00c3O no povo brasileiro. \nSua AM\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 34, "probability": 0.8398, "type": "Person", "normalized_text": "Ciro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "jventurafilho", "id": "239472970"}, {"start": 19, "end": 30, "username": "zehdeabreu", "id": "1582525882165596162"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "161064725", "edit_history_tweet_ids": ["1172612734539747330"], "id": "1172612734539747330", "created_at": "2019-09-13T20:47:16.000Z", "text": "o pior \u00e9 q tenho quase certeza que Esquadr\u00e3o Suicida 2 vai ser bom", "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 53, "probability": 0.787, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3768171676", "edit_history_tweet_ids": ["1172612729506553856"], "id": "1172612729506553856", "created_at": "2019-09-13T20:47:15.000Z", "text": "n curti mt essa logo de esquadr\u00e3o suicida", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1013748431779778560", "edit_history_tweet_ids": ["1172612717456351233"], "id": "1172612717456351233", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172600748137492487"}], "created_at": "2019-09-13T20:47:12.000Z", "text": "RT @ovicio: Esquadr\u00e3o Suicida | Com Alice Braga e John Cena, elenco do filme \u00e9\u00a0anunciado https://t.co/Ys4jVFIHuK", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 28, "probability": 0.9445, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 36, "end": 46, "probability": 0.9582, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 50, "end": 58, "probability": 0.9589, "type": "Person", "normalized_text": "John Cena"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "ovicio", "id": "194665354"}], "urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/Ys4jVFIHuK", "expanded_url": "https://ovicio.com.br/esquadrao-suicida-com-alice-braga-e-john-cena-elenco-do-filme-e-anunciado/", "display_url": "ovicio.com.br/esquadrao-suic\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://ovicio.com.br/esquadrao-suicida-com-alice-braga-e-john-cena-elenco-do-filme-e-anunciado/"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "760749", "edit_history_tweet_ids": ["1172612700330807296"], "id": "1172612700330807296", "created_at": "2019-09-13T20:47:08.000Z", "text": "\u00a1El Cochiloco es el nuevo miembro del Escuadr\u00f3 Suicida! \ud83d\ude31 https://t.co/CyP030ffON", "entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 12, "probability": 0.5155, "type": "Other", "normalized_text": "Cochiloco"}, {"start": 38, "end": 53, "probability": 0.7857, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3 Suicida"}], "urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/CyP030ffON", "expanded_url": "https://twitter.com/tlalocman/status/1172612700330807296/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/CyP030ffON", "media_key": "16_1172612693854834688"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "711559926603190272", "edit_history_tweet_ids": ["1172612693116821504"], "id": "1172612693116821504", "created_at": "2019-09-13T20:47:06.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 105, "end": 122, "tag": "Esquadr\u00e3oSuicida"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 17, "probability": 0.95, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 22, "end": 32, "probability": 0.9648, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 69, "end": 78, "probability": 0.957, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}], "urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/aMLKPzxrpP", "expanded_url": "https://www.seriesfavoritas.com/single-post/2019/09/13/Esquadr%C3%A3o-Suicida-Alice-Braga-%C3%A9-confirmada-no-elenco-do-filme-de-James-Gunn?fbclid=IwAR24WB-vTtHXnpANaUdn1RGUXSHpOKgZO5QdDpHxOt5ZSIkrkU-fzULs8eQ", "display_url": "seriesfavoritas.com/single-post/20\u2026"}, {"start": 123, "end": 146, "url": "https://t.co/tnJ6E1Zjxl", "expanded_url": "https://twitter.com/SFavoritas/status/1172612693116821504/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tnJ6E1Zjxl", "media_key": "3_1172612685604839424"}]}, "text": "'Esquadr\u00e3o Suicida' | Alice Braga \u00e9 confirmada no elenco do filme de James Gunn\n https://t.co/aMLKPzxrpP #Esquadr\u00e3oSuicida https://t.co/tnJ6E1Zjxl", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}}, {"author_id": "270345885", "edit_history_tweet_ids": ["1172612633427660800"], "id": "1172612633427660800", "created_at": "2019-09-13T20:46:52.000Z", "text": "Ojito al casting de escuadr\u00f3n suicida: Nathan fillion, Jon cena, Peter Capaldi, Taika Waititi y muchos m\u00e1s. Desde ya es la pel\u00edcula de DC que tengo m\u00e1s ganas de ver https://t.co/tllnhEFeAW", "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 52, "probability": 0.8527, "type": "Person", "normalized_text": "Nathan fillion"}, {"start": 55, "end": 62, "probability": 0.8488, "type": "Person", "normalized_text": "Jon cena"}, {"start": 65, "end": 77, "probability": 0.9485, "type": "Person", "normalized_text": "Peter Capaldi"}, {"start": 80, "end": 92, "probability": 0.9261, "type": "Person", "normalized_text": "Taika Waititi"}, {"start": 135, "end": 136, "probability": 0.6504, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}], "urls": [{"start": 165, "end": 188, "url": "https://t.co/tllnhEFeAW", "expanded_url": "https://twitter.com/JamesGunn/status/1172598575257346049", "display_url": "twitter.com/JamesGunn/stat\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3354143003", "in_reply_to_user_id": "912776896672337921", "edit_history_tweet_ids": ["1172612555321294848"], "id": "1172612555321294848", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172611201559355392"}], "created_at": "2019-09-13T20:46:33.000Z", "text": "@Andrew_oliver17 @brumelianebrum Bicho o que eu quero dizer \u00e9 que se chegou o momento que uma vereadora eleita democraticamente \u00e9 morta e  \u00e9 acobertado o crime por motivo pol\u00edtico vc acha que o caso do Jo\u00e3ozinho da padaria vai ter importancia ? Entende porque \u00e9 t\u00e3o importante saber quem matou a Mariele ??", "entities": {"annotations": [{"start": 202, "end": 210, "probability": 0.747, "type": "Person", "normalized_text": "Jo\u00e3ozinho"}, {"start": 296, "end": 302, "probability": 0.7077, "type": "Person", "normalized_text": "Mariele"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Andrew_oliver17", "id": "912776896672337921"}, {"start": 17, "end": 32, "username": "brumelianebrum", "id": "234398308"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2705627489", "edit_history_tweet_ids": ["1172612554755121152"], "id": "1172612554755121152", "created_at": "2019-09-13T20:46:33.000Z", "text": "Diretor confirma elenco de novo Esquadr\u00e3o Suicida com Alice Braga, Margot Robbie e mais - confira https://t.co/se8Kag01yz", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 48, "probability": 0.8977, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 54, "end": 64, "probability": 0.9512, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 67, "end": 79, "probability": 0.9523, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/se8Kag01yz", "expanded_url": "https://www.omelete.com.br/filmes/esquadrao-suicida-elenco-alice-braga/", "display_url": "omelete.com.br/filmes/esquadr\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.omelete.com.br/filmes/esquadrao-suicida-elenco-alice-braga/"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "976891342977683457", "in_reply_to_user_id": "982314440069668864", "edit_history_tweet_ids": ["1172612535700348930"], "id": "1172612535700348930", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172604905858785282"}], "created_at": "2019-09-13T20:46:29.000Z", "text": "@HenriqueSamuk https://t.co/OmlolnDYgc", "lang": "qme", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "HenriqueSamuk", "id": "982314440069668864"}], "urls": [{"start": 15, "end": 38, "url": "https://t.co/OmlolnDYgc", "expanded_url": "https://legiaodosherois.uol.com.br/2019/o-esquadrao-suicida-liberado-elenco-completo-do-filme.html", "display_url": "legiaodosherois.uol.com.br/2019/o-esquadr\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1970231060", "in_reply_to_user_id": "933340633712025600", "edit_history_tweet_ids": ["1172612523083927553"], "id": "1172612523083927553", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172611665449369600"}], "created_at": "2019-09-13T20:46:26.000Z", "text": "@whorunbey Sempre que lembro de esquadr\u00e3o  suicida fico triste em saber que por causa desse filme Viola Davis nunca vai fazer um filme do pantera negra \nEstranho n\u00e9 \ud83d\ude05", "entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 108, "probability": 0.8891, "type": "Person", "normalized_text": "Viola Davis"}, {"start": 138, "end": 150, "probability": 0.5012, "type": "Other", "normalized_text": "pantera negra"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "whorunbey", "id": "1246501794777350144"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "326331249", "edit_history_tweet_ids": ["1172612516293296128"], "id": "1172612516293296128", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172607728361115649"}], "created_at": "2019-09-13T20:46:24.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 64, "end": 77, "tag": "SuicideSquad"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 62, "probability": 0.9742, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 65, "end": 76, "probability": 0.6971, "type": "Other", "normalized_text": "SuicideSquad"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Comicsen8mm", "id": "33160846"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/v8ng9RI7wl", "expanded_url": "https://twitter.com/Comicsen8mm/status/1172607728361115649/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/v8ng9RI7wl", "media_key": "3_1172607718395449344"}]}, "text": "RT @Comicsen8mm: El reparto del Escuadr\u00f3n Suicida de James Gunn\n#SuicideSquad https://t.co/v8ng9RI7wl", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "939294554", "in_reply_to_user_id": "741419082", "edit_history_tweet_ids": ["1172612493044305925"], "id": "1172612493044305925", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172606454576164865"}], "created_at": "2019-09-13T20:46:19.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 58, "end": 74, "tag": "OlluquitoBartra"}, {"start": 261, "end": 271, "tag": "FujiMafia"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 73, "probability": 0.5259, "type": "Other", "normalized_text": "OlluquitoBartra"}, {"start": 75, "end": 85, "probability": 0.7253, "type": "Person", "normalized_text": "Rosa Bartra"}, {"start": 262, "end": 270, "probability": 0.7063, "type": "Other", "normalized_text": "FujiMafia"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "DiegoQuispeSanc", "id": "741419082"}, {"start": 154, "end": 169, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}, {"start": 200, "end": 214, "username": "KeikoFujimori", "id": "53189543"}]}, "text": "@DiegoQuispeSanc De un apriston m\u00e1s que se puede esperar, #OlluquitoBartra Rosa Bartra hace muy bien su trabajo ! No incluir al suicida cobarde ratero de @AlanGarciaPeru ni a la lavadora humana presa @KeikoFujimori fue su mejor (asquerosa ) labor para lo suyos #FujiMafia", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "46019128", "edit_history_tweet_ids": ["1172612474832674819"], "id": "1172612474832674819", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172601904079224832"}], "created_at": "2019-09-13T20:46:14.000Z", "text": "RT @omelete: Brasileira na DC! James Gunn confirma elenco do novo Esquadr\u00e3o Suicida com Margot Robbie, Alice Braga, Michael Rooker, Idris E\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 28, "probability": 0.6808, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 31, "end": 40, "probability": 0.9629, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 66, "end": 82, "probability": 0.7301, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 88, "end": 100, "probability": 0.9414, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 103, "end": 113, "probability": 0.942, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 116, "end": 129, "probability": 0.884, "type": "Person", "normalized_text": "Michael Rooker"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.7461, "type": "Person", "normalized_text": "Idris E"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 291, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "52558216", "edit_history_tweet_ids": ["1172612466657910785"], "id": "1172612466657910785", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172606004175015937"}], "created_at": "2019-09-13T20:46:12.000Z", "text": "RT @aanonnyma: Como que consegue juntar Viola Davis e Will Smith num filme e ele ser ruim?\n\nA DC conseguiu em Esquadr\u00e3o Suicida.", "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 50, "probability": 0.9572, "type": "Person", "normalized_text": "Viola Davis"}, {"start": 54, "end": 63, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Will Smith"}, {"start": 94, "end": 95, "probability": 0.7074, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 110, "end": 126, "probability": 0.7685, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "aanonnyma", "id": "196320338"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "32818641", "edit_history_tweet_ids": ["1172612427529248773"], "id": "1172612427529248773", "created_at": "2019-09-13T20:46:03.000Z", "text": "Alice Braga e Waititi no novo Esquadr\u00e3o Suicida s\u00e3o raz\u00f5es suficientes pra me levar pro cinema. \u2764", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.9011, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 14, "end": 20, "probability": 0.6788, "type": "Person", "normalized_text": "Waititi"}, {"start": 30, "end": 46, "probability": 0.8389, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 1}}, {"author_id": "1476808525", "edit_history_tweet_ids": ["1172612369803030536"], "id": "1172612369803030536", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172584885879525377"}], "created_at": "2019-09-13T20:45:49.000Z", "text": "RT @detoxnitoxx: El suicida o la persona con tendencias suicidas NO ES COBARDE.  esta atravesando una angustia inimaginable\nY por ultimo:\nS\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1476808525", "edit_history_tweet_ids": ["1172612331710402565"], "id": "1172612331710402565", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172583896657072129"}], "created_at": "2019-09-13T20:45:40.000Z", "text": "RT @detoxnitoxx: Septiembre es el mes mundial para la prevenci\u00f3n del suicidio, tenemos que hablar al respecto.\n\nSi necesitas ayuda no dudes\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 75, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "139781976", "edit_history_tweet_ids": ["1172612316371795968"], "id": "1172612316371795968", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172611895758610434"}], "created_at": "2019-09-13T20:45:36.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 102, "end": 118, "tag": "SetembroAmarelo"}], "annotations": [{"start": 103, "end": 117, "probability": 0.7235, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 8, "username": "VEJA", "id": "17715048"}]}, "text": "RT @VEJA: 'O suic\u00eddio cresce no sil\u00eancio': o depoimento da psicanalista cujo pai tirou a pr\u00f3pria vida #SetembroAmarelo https://t.co/bMWuTPy\u2026", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3093492869", "edit_history_tweet_ids": ["1172612300865454080"], "id": "1172612300865454080", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "created_at": "2019-09-13T20:45:33.000Z", "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "120738186", "edit_history_tweet_ids": ["1172612296985759744"], "id": "1172612296985759744", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172608409801252864"}], "created_at": "2019-09-13T20:45:32.000Z", "text": "RT @jventurafilho: @zehdeabreu Ciro n\u00e3o percebe que est\u00e1 criando contra si, uma avalanche de REPULSA e REJEI\u00c7\u00c3O no povo brasileiro. \nSua AM\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 34, "probability": 0.8398, "type": "Person", "normalized_text": "Ciro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "jventurafilho", "id": "239472970"}, {"start": 19, "end": 30, "username": "zehdeabreu", "id": "1582525882165596162"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "79823046", "edit_history_tweet_ids": ["1172612282980978688"], "id": "1172612282980978688", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172608409801252864"}], "created_at": "2019-09-13T20:45:29.000Z", "text": "RT @jventurafilho: @zehdeabreu Ciro n\u00e3o percebe que est\u00e1 criando contra si, uma avalanche de REPULSA e REJEI\u00c7\u00c3O no povo brasileiro. \nSua AM\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 34, "probability": 0.8398, "type": "Person", "normalized_text": "Ciro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "jventurafilho", "id": "239472970"}, {"start": 19, "end": 30, "username": "zehdeabreu", "id": "1582525882165596162"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2458064395", "edit_history_tweet_ids": ["1172612241260240902"], "id": "1172612241260240902", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172608409801252864"}], "created_at": "2019-09-13T20:45:19.000Z", "text": "RT @jventurafilho: @zehdeabreu Ciro n\u00e3o percebe que est\u00e1 criando contra si, uma avalanche de REPULSA e REJEI\u00c7\u00c3O no povo brasileiro. \nSua AM\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 34, "probability": 0.8398, "type": "Person", "normalized_text": "Ciro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "jventurafilho", "id": "239472970"}, {"start": 19, "end": 30, "username": "zehdeabreu", "id": "1582525882165596162"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1481024816", "edit_history_tweet_ids": ["1172612213624004609"], "id": "1172612213624004609", "created_at": "2019-09-13T20:45:12.000Z", "text": "Carregada de 'Financial Times' contra Pedro S\u00e1nchez: el compara amb un pilot su\u00efcida https://t.co/1dRRitJNLI", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/1dRRitJNLI", "expanded_url": "https://www.elnacional.cat/ca/politica/carregada-financial-times-pedro-sanchez-pilot-suicida_419939_102.html", "display_url": "elnacional.cat/ca/politica/ca\u2026"}]}}, {"author_id": "2803860676", "edit_history_tweet_ids": ["1172612194745430016"], "id": "1172612194745430016", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172610473977614336"}], "created_at": "2019-09-13T20:45:07.000Z", "text": "RT @SeriesTWBZ: A DC divulgou o elenco completo de 'Esquadr\u00e3o Suicida', de James Gunn.\n\nO filme tem estreia confirmada para 6 de agosto de\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 19, "probability": 0.7698, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 52, "end": 68, "probability": 0.9568, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 75, "end": 84, "probability": 0.9626, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "SeriesTWBZ", "id": "861063790070288384"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 110, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "492521501", "edit_history_tweet_ids": ["1172612173098606598"], "id": "1172612173098606598", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172601904079224832"}], "created_at": "2019-09-13T20:45:02.000Z", "text": "RT @omelete: Brasileira na DC! James Gunn confirma elenco do novo Esquadr\u00e3o Suicida com Margot Robbie, Alice Braga, Michael Rooker, Idris E\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 28, "probability": 0.6808, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 31, "end": 40, "probability": 0.9629, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 66, "end": 82, "probability": 0.7301, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 88, "end": 100, "probability": 0.9414, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 103, "end": 113, "probability": 0.942, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 116, "end": 129, "probability": 0.884, "type": "Person", "normalized_text": "Michael Rooker"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.7461, "type": "Person", "normalized_text": "Idris E"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 291, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "808397546884304896", "edit_history_tweet_ids": ["1172612162923220993"], "id": "1172612162923220993", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "created_at": "2019-09-13T20:45:00.000Z", "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1101889378971013122", "edit_history_tweet_ids": ["1172612160222109696"], "id": "1172612160222109696", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "created_at": "2019-09-13T20:44:59.000Z", "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "924424485276667904", "edit_history_tweet_ids": ["1172612156313018370"], "id": "1172612156313018370", "created_at": "2019-09-13T20:44:58.000Z", "text": "Eu n\u00e3o acredito que a franquia Esquadr\u00e3o Suicida vai me iludir de novo ?????? QUE ELENCO \u00c9 ESSE https://t.co/R3GLIiFU5W", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.3402, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/R3GLIiFU5W", "expanded_url": "https://twitter.com/JamesGunn/status/1172598575257346049", "display_url": "twitter.com/JamesGunn/stat\u2026"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "983172326", "edit_history_tweet_ids": ["1172612134070624256"], "id": "1172612134070624256", "created_at": "2019-09-13T20:44:53.000Z", "text": "John Cena se une al proyecto del Escuadr\u00f3n Suicida https://t.co/ThulWrWlQK", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.9719, "type": "Person", "normalized_text": "John Cena"}, {"start": 33, "end": 49, "probability": 0.501, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/ThulWrWlQK", "expanded_url": "https://twitter.com/K3VMA/status/1172612134070624256/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ThulWrWlQK", "media_key": "3_1172612127934337028"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 26, "quote_count": 1}}, {"author_id": "231172836", "edit_history_tweet_ids": ["1172612112289542144"], "id": "1172612112289542144", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172604097876439040"}], "created_at": "2019-09-13T20:44:48.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 32, "end": 44, "tag": "OmeleteLive"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 43, "probability": 0.912, "type": "Other", "normalized_text": "OmeleteLive"}, {"start": 58, "end": 76, "probability": 0.9033, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}, {"start": 94, "end": 104, "probability": 0.9435, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}]}, "text": "RT @omelete: PLANT\u00c3O URGENTE NA #OmeleteLive! O elenco de Esquadr\u00e3o Suicida 2 foi divulgado e Alice Braga estar\u00e1 no filme! Corre que estamo\u2026", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "146557695", "edit_history_tweet_ids": ["1172612106312663040"], "id": "1172612106312663040", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172608409801252864"}], "created_at": "2019-09-13T20:44:46.000Z", "text": "RT @jventurafilho: @zehdeabreu Ciro n\u00e3o percebe que est\u00e1 criando contra si, uma avalanche de REPULSA e REJEI\u00c7\u00c3O no povo brasileiro. \nSua AM\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 34, "probability": 0.8398, "type": "Person", "normalized_text": "Ciro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "jventurafilho", "id": "239472970"}, {"start": 19, "end": 30, "username": "zehdeabreu", "id": "1582525882165596162"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "231172836", "edit_history_tweet_ids": ["1172612080316407809"], "id": "1172612080316407809", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172601904079224832"}], "created_at": "2019-09-13T20:44:40.000Z", "text": "RT @omelete: Brasileira na DC! James Gunn confirma elenco do novo Esquadr\u00e3o Suicida com Margot Robbie, Alice Braga, Michael Rooker, Idris E\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 28, "probability": 0.6808, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 31, "end": 40, "probability": 0.9629, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 66, "end": 82, "probability": 0.7301, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 88, "end": 100, "probability": 0.9414, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 103, "end": 113, "probability": 0.942, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 116, "end": 129, "probability": 0.884, "type": "Person", "normalized_text": "Michael Rooker"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.7461, "type": "Person", "normalized_text": "Idris E"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 291, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1961220919", "edit_history_tweet_ids": ["1172612072452108289"], "id": "1172612072452108289", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172610473977614336"}], "created_at": "2019-09-13T20:44:38.000Z", "text": "RT @SeriesTWBZ: A DC divulgou o elenco completo de 'Esquadr\u00e3o Suicida', de James Gunn.\n\nO filme tem estreia confirmada para 6 de agosto de\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 19, "probability": 0.7698, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 52, "end": 68, "probability": 0.9568, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 75, "end": 84, "probability": 0.9626, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "SeriesTWBZ", "id": "861063790070288384"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 110, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "4476644057", "edit_history_tweet_ids": ["1172612063564374017"], "id": "1172612063564374017", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172611895758610434"}], "created_at": "2019-09-13T20:44:36.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 102, "end": 118, "tag": "SetembroAmarelo"}], "annotations": [{"start": 103, "end": 117, "probability": 0.7235, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 8, "username": "VEJA", "id": "17715048"}]}, "text": "RT @VEJA: 'O suic\u00eddio cresce no sil\u00eancio': o depoimento da psicanalista cujo pai tirou a pr\u00f3pria vida #SetembroAmarelo https://t.co/bMWuTPy\u2026", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "166055749", "edit_history_tweet_ids": ["1172612044002078732"], "id": "1172612044002078732", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172601904079224832"}], "created_at": "2019-09-13T20:44:32.000Z", "text": "RT @omelete: Brasileira na DC! James Gunn confirma elenco do novo Esquadr\u00e3o Suicida com Margot Robbie, Alice Braga, Michael Rooker, Idris E\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 28, "probability": 0.6808, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 31, "end": 40, "probability": 0.9629, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 66, "end": 82, "probability": 0.7301, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 88, "end": 100, "probability": 0.9414, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 103, "end": 113, "probability": 0.942, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 116, "end": 129, "probability": 0.884, "type": "Person", "normalized_text": "Michael Rooker"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.7461, "type": "Person", "normalized_text": "Idris E"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 291, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1058780677636833280", "edit_history_tweet_ids": ["1172612005213155328"], "id": "1172612005213155328", "created_at": "2019-09-13T20:44:22.000Z", "text": "\"depois desse esquadr\u00e3o suicida 1 n\u00e3o vou me animar pro 2\"\n\n\"Alice Braga no elenco\"\n\neu: https://t.co/EYD3MYd22t", "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 71, "probability": 0.9509, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}], "urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/EYD3MYd22t", "expanded_url": "https://twitter.com/sadbabyzz/status/1172612005213155328/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/EYD3MYd22t", "media_key": "16_1172611995306274816"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "76814296", "edit_history_tweet_ids": ["1172612005078929408"], "id": "1172612005078929408", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172610473977614336"}], "created_at": "2019-09-13T20:44:22.000Z", "text": "RT @SeriesTWBZ: A DC divulgou o elenco completo de 'Esquadr\u00e3o Suicida', de James Gunn.\n\nO filme tem estreia confirmada para 6 de agosto de\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 19, "probability": 0.7698, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 52, "end": 68, "probability": 0.9568, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 75, "end": 84, "probability": 0.9626, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "SeriesTWBZ", "id": "861063790070288384"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 110, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "935178541129486338", "edit_history_tweet_ids": ["1172612001211846656"], "id": "1172612001211846656", "created_at": "2019-09-13T20:44:21.000Z", "text": "Esquadr\u00e3o Suicida \u00e9 pouco, eu colocaria a Alice Braga em todos os filmes que ela quisesse. TE AMO, MULHER, ENTENDA ISSO!!!", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.9204, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 42, "end": 52, "probability": 0.9602, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "17715048", "edit_history_tweet_ids": ["1172611895758610434"], "id": "1172611895758610434", "created_at": "2019-09-13T20:43:56.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 92, "end": 108, "tag": "SetembroAmarelo"}], "annotations": [{"start": 93, "end": 107, "probability": 0.6835, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}], "urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/bMWuTPyHsQ", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/saude/depoimento-o-suicidio-cresce-no-silencio/", "display_url": "veja.abril.com.br/saude/depoimen\u2026"}, {"start": 133, "end": 156, "url": "https://t.co/NnprnrnIaD", "expanded_url": "https://twitter.com/VEJA/status/1172611895758610434/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NnprnrnIaD", "media_key": "3_1172611807535607810"}]}, "text": "'O suic\u00eddio cresce no sil\u00eancio': o depoimento da psicanalista cujo pai tirou a pr\u00f3pria vida #SetembroAmarelo https://t.co/bMWuTPyHsQ https://t.co/NnprnrnIaD", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 2, "like_count": 23, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3030811257", "edit_history_tweet_ids": ["1172611875470753792"], "id": "1172611875470753792", "created_at": "2019-09-13T20:43:51.000Z", "text": "n\u00e3o me animo com o cast de esquadr\u00e3o suicida 2\ndc conseguiu estragar um filme com a viola davis e will smith\nn\u00e3o duvido mais da capacidade deles pra nada", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.342, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}, {"start": 84, "end": 94, "probability": 0.7711, "type": "Person", "normalized_text": "viola davis"}, {"start": 98, "end": 107, "probability": 0.9371, "type": "Person", "normalized_text": "will smith"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}}, {"author_id": "41843252", "edit_history_tweet_ids": ["1172611844370026496"], "id": "1172611844370026496", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1172609632738709504"}], "created_at": "2019-09-13T20:43:44.000Z", "text": "CAPALDI NO ESQUADR\u00c3O SUICIDA https://t.co/UaSYHJHy4E", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.9375, "type": "Person", "normalized_text": "CAPALDI"}], "urls": [{"start": 29, "end": 52, "url": "https://t.co/UaSYHJHy4E", "expanded_url": "https://twitter.com/poxataynaro/status/1172609632738709504", "display_url": "twitter.com/poxataynaro/st\u2026"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "734193500342919168", "edit_history_tweet_ids": ["1172611823029358592"], "id": "1172611823029358592", "created_at": "2019-09-13T20:43:39.000Z", "text": "James Gunn revela elenco de \u2018Esquadr\u00e3o Suicida\u2019 https://t.co/4VIgA9Lleu https://t.co/zGGIdaf4qX", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.9768, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 29, "end": 45, "probability": 0.942, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 48, "end": 71, "url": "https://t.co/4VIgA9Lleu", "expanded_url": "https://entreseries.com.br/james-gunn-revela-elenco-de-esquadrao-suicida/", "display_url": "entreseries.com.br/james-gunn-rev\u2026"}, {"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/zGGIdaf4qX", "expanded_url": "https://twitter.com/EntreSeries_/status/1172611823029358592/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zGGIdaf4qX", "media_key": "3_1172611821506899970"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1079488472136716293", "edit_history_tweet_ids": ["1172611809435705348"], "id": "1172611809435705348", "created_at": "2019-09-13T20:43:36.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 229, "end": 242, "tag": "SuicideSquad"}, {"start": 243, "end": 252, "tag": "dccomics"}, {"start": 253, "end": 260, "tag": "Cinema"}, {"start": 261, "end": 270, "tag": "JamesGun"}, {"start": 271, "end": 278, "tag": "batman"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 46, "probability": 0.9033, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadron Suicida"}, {"start": 57, "end": 62, "probability": 0.7199, "type": "Other", "normalized_text": "Waller"}, {"start": 65, "end": 68, "probability": 0.8276, "type": "Other", "normalized_text": "Flag"}, {"start": 71, "end": 79, "probability": 0.803, "type": "Other", "normalized_text": "Boomerang"}, {"start": 83, "end": 94, "probability": 0.779, "type": "Person", "normalized_text": "Harley Quiin"}, {"start": 194, "end": 201, "probability": 0.4261, "type": "Person", "normalized_text": "Del Toro"}, {"start": 230, "end": 241, "probability": 0.8644, "type": "Other", "normalized_text": "SuicideSquad"}, {"start": 244, "end": 251, "probability": 0.6971, "type": "Other", "normalized_text": "dccomics"}, {"start": 254, "end": 259, "probability": 0.7081, "type": "Other", "normalized_text": "Cinema"}, {"start": 262, "end": 269, "probability": 0.8031, "type": "Person", "normalized_text": "JamesGun"}, {"start": 272, "end": 277, "probability": 0.4196, "type": "Other", "normalized_text": "batman"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/aak2UNdz3X", "expanded_url": "https://twitter.com/DelAtlantida/status/1172611809435705348/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/aak2UNdz3X", "media_key": "3_1172611802838044673"}]}, "text": "Noticias: Revelado el cast de Escuadron Suicida, repiten Waller, Flag, Boomerang y Harley Quiin, m\u00e1s un elenco con amplia representaci\u00f3n internacional con fuerte aparici\u00f3n de hispano-hablantes. Del Toro no aparecer\u00e1 en el film.\n\n#SuicideSquad #dccomics #Cinema #JamesGun #batman https://t.co/aak2UNdz3X", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1029880008947499008", "edit_history_tweet_ids": ["1172611808273805316"], "id": "1172611808273805316", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172610473977614336"}], "created_at": "2019-09-13T20:43:35.000Z", "text": "RT @SeriesTWBZ: A DC divulgou o elenco completo de 'Esquadr\u00e3o Suicida', de James Gunn.\n\nO filme tem estreia confirmada para 6 de agosto de\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 19, "probability": 0.7698, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 52, "end": 68, "probability": 0.9568, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 75, "end": 84, "probability": 0.9626, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "SeriesTWBZ", "id": "861063790070288384"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 110, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "703955381949755393", "edit_history_tweet_ids": ["1172611796139675649"], "id": "1172611796139675649", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "created_at": "2019-09-13T20:43:32.000Z", "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3126904146", "edit_history_tweet_ids": ["1172611714036260866"], "id": "1172611714036260866", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172610473977614336"}], "created_at": "2019-09-13T20:43:13.000Z", "text": "RT @SeriesTWBZ: A DC divulgou o elenco completo de 'Esquadr\u00e3o Suicida', de James Gunn.\n\nO filme tem estreia confirmada para 6 de agosto de\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 19, "probability": 0.7698, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 52, "end": 68, "probability": 0.9568, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 75, "end": 84, "probability": 0.9626, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "SeriesTWBZ", "id": "861063790070288384"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 110, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2440464206", "edit_history_tweet_ids": ["1172611704309604352"], "id": "1172611704309604352", "created_at": "2019-09-13T20:43:11.000Z", "text": "John cena em esquadr\u00e3o suicida", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.7122, "type": "Person", "normalized_text": "John cena"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "83960375", "in_reply_to_user_id": "76354269", "edit_history_tweet_ids": ["1172611666263101442"], "id": "1172611666263101442", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172610171929071622"}], "created_at": "2019-09-13T20:43:01.000Z", "text": "@RafaelNogueira_ @omelete Tem o do Batman e o esquadr\u00e3o suicida.", "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 40, "probability": 0.8952, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 46, "end": 54, "probability": 0.5523, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "RafaelNogueira_", "id": "76354269"}, {"start": 17, "end": 25, "username": "omelete", "id": "9612112"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "9612112", "edit_history_tweet_ids": ["1172611635254628353"], "id": "1172611635254628353", "created_at": "2019-09-13T20:42:54.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 43, "end": 55, "tag": "OmeleteLive"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 54, "probability": 0.8847, "type": "Other", "normalized_text": "OmeleteLive"}, {"start": 148, "end": 166, "probability": 0.9139, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}, {"start": 189, "end": 195, "probability": 0.7572, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 216, "end": 226, "probability": 0.9235, "type": "Person", "normalized_text": "Shakespeare"}], "urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/PJZrdqVlvR", "expanded_url": "http://bit.ly/2kgI9cp", "display_url": "bit.ly/2kgI9cp"}, {"start": 263, "end": 286, "url": "https://t.co/VXpra9yODV", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1172611635254628353/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VXpra9yODV", "media_key": "3_1172611616329936897"}]}, "text": "Acabou! Obrigado pela audi\u00eancia! Confira a #OmeleteLive com an\u00e1lise de todos os servi\u00e7os de streaming que est\u00e3o chegando e a revela\u00e7\u00e3o do elenco de Esquadr\u00e3o Suicida 2. Tamb\u00e9m provamos que Coringa pode ser maior que Shakespeare! N\u00e3o perca https://t.co/PJZrdqVlvR https://t.co/VXpra9yODV", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 48, "quote_count": 0}}, {"author_id": "830495405704097792", "edit_history_tweet_ids": ["1172611608893415425"], "id": "1172611608893415425", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172580154561978373"}], "created_at": "2019-09-13T20:42:48.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 99, "end": 108, "tag": "suicidio"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 69, "probability": 0.9848, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "RT @MIsabel2019: Cada 2 horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, 10 al d\u00eda. Los muertos por #suicidio duplican a los de accidentes d\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1038477247978582016", "edit_history_tweet_ids": ["1172611581827567618"], "id": "1172611581827567618", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "created_at": "2019-09-13T20:42:41.000Z", "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "816754589487824897", "edit_history_tweet_ids": ["1172611579097034754"], "id": "1172611579097034754", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "created_at": "2019-09-13T20:42:41.000Z", "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "21203832", "edit_history_tweet_ids": ["1172611545186099200"], "id": "1172611545186099200", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1172610843948830720"}], "created_at": "2019-09-13T20:42:33.000Z", "text": "Juan Diego Botto adelanta por la derecha a \u00d3scar Jaenada y se cuela en el elenco de Escuadr\u00f3n Suicida. https://t.co/fQSL2D8LjT", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 15, "probability": 0.874, "type": "Person", "normalized_text": "Juan Diego Botto"}, {"start": 43, "end": 55, "probability": 0.9058, "type": "Person", "normalized_text": "\u00d3scar Jaenada"}, {"start": 84, "end": 100, "probability": 0.8852, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/fQSL2D8LjT", "expanded_url": "https://twitter.com/SarahO_Connell/status/1172610843948830720", "display_url": "twitter.com/SarahO_Connell\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2540262446", "edit_history_tweet_ids": ["1172611540199124992"], "id": "1172611540199124992", "created_at": "2019-09-13T20:42:31.000Z", "text": "Gato suicida.. https://t.co/pnyEBbP6rd", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 15, "end": 38, "url": "https://t.co/pnyEBbP6rd", "expanded_url": "https://www.facebook.com/641671195/posts/10156385819786196/", "display_url": "facebook.com/641671195/post\u2026"}]}}, {"author_id": "934232960563281920", "edit_history_tweet_ids": ["1172611517465935872"], "id": "1172611517465935872", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172610473977614336"}], "created_at": "2019-09-13T20:42:26.000Z", "text": "RT @SeriesTWBZ: A DC divulgou o elenco completo de 'Esquadr\u00e3o Suicida', de James Gunn.\n\nO filme tem estreia confirmada para 6 de agosto de\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 19, "probability": 0.7698, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 52, "end": 68, "probability": 0.9568, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 75, "end": 84, "probability": 0.9626, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "SeriesTWBZ", "id": "861063790070288384"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 110, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2746274667", "edit_history_tweet_ids": ["1172611470644957185"], "id": "1172611470644957185", "created_at": "2019-09-13T20:42:15.000Z", "text": "Amei o elenco de Esquadr\u00e3o Suicida Alice Braga &lt;3", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 33, "probability": 0.7394, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 35, "end": 45, "probability": 0.9097, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "174371443", "edit_history_tweet_ids": ["1172611450168381440"], "id": "1172611450168381440", "created_at": "2019-09-13T20:42:10.000Z", "text": "eu real t\u00f4 me segurando pra n\u00e3o ver esquadr\u00e3o suicida hoje a noite kk", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 52, "probability": 0.7099, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2148846382", "edit_history_tweet_ids": ["1172611442119467008"], "id": "1172611442119467008", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172533381978046464"}], "created_at": "2019-09-13T20:42:08.000Z", "text": "RT @lluisbou: Carregada de 'Financial Times' contra Pedro S\u00e1nchez: el compara amb un pilot su\u00efcida via @elnacionalcat https://t.co/eaK3F14a\u2026", "lang": "ca", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "lluisbou", "id": "14600838"}, {"start": 103, "end": 117, "username": "elnacionalcat", "id": "3374563353"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1905347616", "edit_history_tweet_ids": ["1172611431243624451"], "id": "1172611431243624451", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172610473977614336"}], "created_at": "2019-09-13T20:42:05.000Z", "text": "RT @SeriesTWBZ: A DC divulgou o elenco completo de 'Esquadr\u00e3o Suicida', de James Gunn.\n\nO filme tem estreia confirmada para 6 de agosto de\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 19, "probability": 0.7698, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 52, "end": 68, "probability": 0.9568, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 75, "end": 84, "probability": 0.9626, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "SeriesTWBZ", "id": "861063790070288384"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 110, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3037052721", "edit_history_tweet_ids": ["1172611365527314434"], "id": "1172611365527314434", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "created_at": "2019-09-13T20:41:50.000Z", "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "4699154840", "edit_history_tweet_ids": ["1172611360888360960"], "id": "1172611360888360960", "created_at": "2019-09-13T20:41:49.000Z", "text": "queria um will smith nesse esquadr\u00e3o suicida \ud83d\ude14", "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 19, "probability": 0.9368, "type": "Person", "normalized_text": "will smith"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2984916569", "edit_history_tweet_ids": ["1172611359089004545"], "id": "1172611359089004545", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172506465992527873"}], "created_at": "2019-09-13T20:41:48.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 30, "tag": "UnD\u00edaComoHoy"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 78, "probability": 0.7211, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lacovachamx", "id": "42319515"}], "urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/MfPLpdDx93", "expanded_url": "https://twitter.com/lacovachamx/status/1172506465992527873/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/MfPLpdDx93", "media_key": "3_1170081127689850881"}]}, "text": "RT @lacovachamx: #UnD\u00edaComoHoy recordamos al \u00fanico y original Escuadr\u00f3n Suicida https://t.co/MfPLpdDx93", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "729265020", "edit_history_tweet_ids": ["1172611357381943296"], "id": "1172611357381943296", "created_at": "2019-09-13T20:41:48.000Z", "text": "Sei que este espa\u00e7o \u00e9 dedicado a s\u00e9rie \"Friends\", mas, gostaria e como f\u00e3 de artistas de Hollywood me sinto na obriga\u00e7\u00e3o e muito orgulhosa em parabenizar Alice Braga por estar no elenco do novo \"Esquadr\u00e3o Suicida 2\" No meio de tenta porcaria, senti orgulhosa de ser Brasileira. \ud83d\udc4f\ud83c\udffb", "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 46, "probability": 0.8362, "type": "Other", "normalized_text": "Friends"}, {"start": 89, "end": 97, "probability": 0.9042, "type": "Other", "normalized_text": "Hollywood"}, {"start": 154, "end": 164, "probability": 0.9337, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 195, "end": 213, "probability": 0.9023, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 18, "quote_count": 0}}, {"author_id": "896707261275545601", "edit_history_tweet_ids": ["1172611331800911873"], "id": "1172611331800911873", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172217687268872193"}], "created_at": "2019-09-13T20:41:42.000Z", "text": "RT @PRETTYUKHEI: Eu to me mijando comos dreamies jogando PUBG kkk Eles s\u00e3o do mesmo time e ficam se matando??? Jaemin matou Jisung e Chenle\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 60, "probability": 0.4397, "type": "Organization", "normalized_text": "PUBG"}, {"start": 111, "end": 116, "probability": 0.9618, "type": "Person", "normalized_text": "Jaemin"}, {"start": 124, "end": 129, "probability": 0.94, "type": "Person", "normalized_text": "Jisung"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9253, "type": "Person", "normalized_text": "Chenle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "prettyukhei", "id": "1461833094948921346"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 170, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1068529086794874880", "edit_history_tweet_ids": ["1172611276712923136"], "id": "1172611276712923136", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "created_at": "2019-09-13T20:41:29.000Z", "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1031920030173290497", "edit_history_tweet_ids": ["1172611262062190595"], "id": "1172611262062190595", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "created_at": "2019-09-13T20:41:25.000Z", "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "61990620", "edit_history_tweet_ids": ["1172611228432248833"], "id": "1172611228432248833", "created_at": "2019-09-13T20:41:17.000Z", "text": "teve algum personagem do filme esquadrao suicida 1 q sequer pereceu qnt mais s*icidou-s*?", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 39, "probability": 0.699, "type": "Other", "normalized_text": "esquadrao"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 11, "quote_count": 0}}, {"author_id": "984257531529736192", "in_reply_to_user_id": "988629379365224448", "edit_history_tweet_ids": ["1172611209113350144"], "id": "1172611209113350144", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172610671684415488"}], "created_at": "2019-09-13T20:41:12.000Z", "text": "@IsaBenavidesss @bookjgale ya no seas suicida :(", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "IsaBenavidesss", "id": "988629379365224448"}, {"start": 16, "end": 26, "username": "bookjgale", "id": "842028379"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "933812447244374016", "in_reply_to_user_id": "66224656", "edit_history_tweet_ids": ["1172611181552558081"], "id": "1172611181552558081", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172605654286000128"}], "created_at": "2019-09-13T20:41:06.000Z", "text": "@ricardorente Ele vai voltar no Esquadr\u00e3o Suicida 3 \ud83d\udc4d", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 50, "probability": 0.7693, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 3"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "ricardorente", "id": "66224656"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "54780292", "edit_history_tweet_ids": ["1172611130067496965"], "id": "1172611130067496965", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172601807383740418"}], "created_at": "2019-09-13T20:40:54.000Z", "text": "RT @JUDAONews: Alice Braga no elenco de ESQUADR\u00c3O SUICIDA 2! https://t.co/ZRIAl9FkYq", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 25, "probability": 0.9671, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "JUDAONews", "id": "2933786818"}], "urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/ZRIAl9FkYq", "expanded_url": "https://twitter.com/JamesGunn/status/1172598575257346049", "display_url": "twitter.com/JamesGunn/stat\u2026"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1093605694362841088", "in_reply_to_user_id": "1093605694362841088", "edit_history_tweet_ids": ["1172611122459004931"], "id": "1172611122459004931", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172611004406095874"}], "created_at": "2019-09-13T20:40:52.000Z", "text": "E como sou um gajo suicida fiz perna ahah", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "69779201", "in_reply_to_user_id": "406154517", "edit_history_tweet_ids": ["1172611085385555968"], "id": "1172611085385555968", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172609612664791041"}], "created_at": "2019-09-13T20:40:43.000Z", "text": "@LuccasHenriiqu3 @tracykimberly e voc\u00ea pagando pra um cara matar quem matou algu\u00e9m, voc\u00ea sabe que o n\u00famero de homicidas no mundo continua o mesmo n\u00e9? voc\u00ea tira um de circula\u00e7\u00e3o, colocando o outro.. s\u00e9rio que pra voc\u00ea essa \u00e9 a solu\u00e7\u00e3o? n\u00e3o julgo se ainda achar que sim, mas se parar pra pensar a conta n\u00e3o bate", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 31, "username": "tracykimberly", "id": "197874264"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "985238094415847424", "edit_history_tweet_ids": ["1172611071133257730"], "id": "1172611071133257730", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172610473977614336"}], "created_at": "2019-09-13T20:40:40.000Z", "text": "RT @SeriesTWBZ: A DC divulgou o elenco completo de 'Esquadr\u00e3o Suicida', de James Gunn.\n\nO filme tem estreia confirmada para 6 de agosto de\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 19, "probability": 0.7698, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 52, "end": 68, "probability": 0.9568, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 75, "end": 84, "probability": 0.9626, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "SeriesTWBZ", "id": "861063790070288384"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 110, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "420620028", "edit_history_tweet_ids": ["1172611060131684354"], "id": "1172611060131684354", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172610589102870528"}], "created_at": "2019-09-13T20:40:37.000Z", "text": "RT @otempo: Alice Braga \u00e9 confirmada no elenco de 'Esquadr\u00e3o Suicida 2' https://t.co/Qsku4Zk6hJ", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 22, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 51, "end": 69, "probability": 0.9573, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "otempo", "id": "29274419"}], "urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/Qsku4Zk6hJ", "expanded_url": "https://www.otempo.com.br/diversao/alice-braga-\u00e9-confirmada-no-elenco-de-esquadr\u00e3o-suicida-2-1.2235328", "display_url": "otempo.com.br/diversao/alice\u2026"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "914655189969391618", "edit_history_tweet_ids": ["1172611031715258368"], "id": "1172611031715258368", "created_at": "2019-09-13T20:40:30.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 234, "end": 250, "tag": "TheSuicideSquad"}, {"start": 251, "end": 261, "tag": "JamesGunn"}, {"start": 262, "end": 267, "tag": "DCEU"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 21, "probability": 0.9793, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 53, "end": 59, "probability": 0.9839, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}, {"start": 83, "end": 99, "probability": 0.9324, "type": "Other", "normalized_text": "The Suicide Squad"}, {"start": 156, "end": 164, "probability": 0.5815, "type": "Organization", "normalized_text": "DC Comics"}, {"start": 171, "end": 187, "probability": 0.5489, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 235, "end": 249, "probability": 0.8861, "type": "Other", "normalized_text": "TheSuicideSquad"}, {"start": 252, "end": 260, "probability": 0.8738, "type": "Person", "normalized_text": "JamesGunn"}, {"start": 263, "end": 266, "probability": 0.6026, "type": "Other", "normalized_text": "DCEU"}], "urls": [{"start": 268, "end": 291, "url": "https://t.co/86ze4ZVHOz", "expanded_url": "https://twitter.com/FandoomsPodcast/status/1172611031715258368/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/86ze4ZVHOz", "media_key": "3_1172611027063771140"}]}, "text": "El director James Gunn ha confirmado oficialmente en Twitter el elenco completo de The Suicide Squad, su pr\u00f3ximo reinicio/secuela del equipo de villanos de DC Comics.\n\nEl Escuadr\u00f3n Suicida llegar\u00e1 a los cines el 6 de agosto de 2021.\n\n#TheSuicideSquad #JamesGunn #DCEU https://t.co/86ze4ZVHOz", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1265204976", "in_reply_to_user_id": "923591869950578688", "edit_history_tweet_ids": ["1172611029664223238"], "id": "1172611029664223238", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172568684314988544"}], "created_at": "2019-09-13T20:40:30.000Z", "text": "@DyanPreeti @Atavus13 Ac\u00e1 ning\u00fan personaje p\u00fablico se suicida ni accidenta. \ud83d\ude0e\ud83d\ude0e\ud83d\ude0e", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "DyanPreeti", "id": "923591869950578688"}, {"start": 12, "end": 21, "username": "Atavus13", "id": "1072679314662088704"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1123934337693618176", "edit_history_tweet_ids": ["1172610971979960320"], "id": "1172610971979960320", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "created_at": "2019-09-13T20:40:16.000Z", "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "206222507", "edit_history_tweet_ids": ["1172610944691822593"], "id": "1172610944691822593", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172608409801252864"}], "created_at": "2019-09-13T20:40:09.000Z", "text": "RT @jventurafilho: @zehdeabreu Ciro n\u00e3o percebe que est\u00e1 criando contra si, uma avalanche de REPULSA e REJEI\u00c7\u00c3O no povo brasileiro. \nSua AM\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 34, "probability": 0.8398, "type": "Person", "normalized_text": "Ciro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "jventurafilho", "id": "239472970"}, {"start": 19, "end": 30, "username": "zehdeabreu", "id": "1582525882165596162"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "28838330", "edit_history_tweet_ids": ["1172610894204952578"], "id": "1172610894204952578", "created_at": "2019-09-13T20:39:57.000Z", "text": "James Gunn divulga elenco oficial de seu Esquadr\u00e3o Suicida com Alice Braga https://t.co/dhPgBSBNdC", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.9688, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 41, "end": 57, "probability": 0.6599, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 63, "end": 73, "probability": 0.9558, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/dhPgBSBNdC", "expanded_url": "https://pipocamoderna.com.br/2019/09/james-gunn-divulga-elenco-oficial-de-seu-esquadrao-suicida-com-alice-braga/", "display_url": "pipocamoderna.com.br/2019/09/james-\u2026"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "71604580", "edit_history_tweet_ids": ["1172610862466682881"], "id": "1172610862466682881", "created_at": "2019-09-13T20:39:50.000Z", "text": "Confiram elenco oficial de \"Esquadr\u00e3o Suicida 2\" https://t.co/YvHQhawz0l", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 46, "probability": 0.9587, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/YvHQhawz0l", "expanded_url": "https://twitter.com/well986/status/1172610862466682881/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YvHQhawz0l", "media_key": "3_1172610847304310784"}]}, "lang": "pt", "geo": {"place_id": "d16815010421ff73"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "49121578", "edit_history_tweet_ids": ["1172610796825849856"], "id": "1172610796825849856", "created_at": "2019-09-13T20:39:34.000Z", "text": "querido di\u00e1rio vou representar muito bem meu pa\u00eds no Esquadr\u00e3o Suicida e agora v\u00e3o me dar valor.....\n\nass: Alice Braga https://t.co/eMarXd9U3Y", "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 69, "probability": 0.5609, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 107, "end": 117, "probability": 0.9243, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}], "urls": [{"start": 119, "end": 142, "url": "https://t.co/eMarXd9U3Y", "expanded_url": "https://twitter.com/oijsk/status/1172610796825849856/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/eMarXd9U3Y", "media_key": "16_1172610639082266624"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1169283300415946754", "edit_history_tweet_ids": ["1172610786147143681"], "id": "1172610786147143681", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172610475399495680"}], "created_at": "2019-09-13T20:39:32.000Z", "text": "RT @omelete: [Artigo] O que James Gunn pode aproveitar das HQs para Esquadr\u00e3o Suicida 2 https://t.co/oJ9nV7Bfbx https://t.co/O00iWtgDMi", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 37, "probability": 0.9718, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 68, "end": 86, "probability": 0.7789, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}], "urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/oJ9nV7Bfbx", "expanded_url": "https://bit.ly/2HO2KOG", "display_url": "bit.ly/2HO2KOG"}, {"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/O00iWtgDMi", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1172610475399495680/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/O00iWtgDMi", "media_key": "3_1172610418185031680"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "174371443", "edit_history_tweet_ids": ["1172610782993014785"], "id": "1172610782993014785", "created_at": "2019-09-13T20:39:31.000Z", "text": "CAD\u00ca O THE ROCK QUE ME PROMETERAM EM ESQUADR\u00c3O SUICIDA", "entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 14, "probability": 0.9423, "type": "Other", "normalized_text": "THE ROCK"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"author_id": "60909293", "edit_history_tweet_ids": ["1172610760519929858"], "id": "1172610760519929858", "created_at": "2019-09-13T20:39:26.000Z", "text": "James Gunn divulga elenco oficial de seu Esquadr\u00e3o Suicida com Alice Braga https://t.co/tMT0Cfi832", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.9688, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 41, "end": 57, "probability": 0.6599, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 63, "end": 73, "probability": 0.9558, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/tMT0Cfi832", "expanded_url": "https://pipocamoderna.com.br/2019/09/james-gunn-divulga-elenco-oficial-de-seu-esquadrao-suicida-com-alice-braga/", "display_url": "pipocamoderna.com.br/2019/09/james-\u2026"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "41039160", "edit_history_tweet_ids": ["1172610751103680514"], "id": "1172610751103680514", "created_at": "2019-09-13T20:39:23.000Z", "text": "infelizmente nada animado para o novo filme do esquadr\u00e3o suicida\n\neu queria era um reboot do DCU, isso sim", "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 63, "probability": 0.7238, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}, {"start": 93, "end": 95, "probability": 0.636, "type": "Other", "normalized_text": "DCU"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "811953223007342593", "edit_history_tweet_ids": ["1172610748608131072"], "id": "1172610748608131072", "created_at": "2019-09-13T20:39:23.000Z", "text": "James Gunn anuncia elenco completo de O Esquadr\u00e3o Suicida; confira https://t.co/rOfWyvsBqx https://t.co/bpSQxs4xMt", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.9787, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 38, "end": 56, "probability": 0.8401, "type": "Other", "normalized_text": "O Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/rOfWyvsBqx", "expanded_url": "http://nerdficina.com.br/2019/09/13/james-gunn-anuncia-elenco-completo-de-o-esquadrao-suicida-confira/", "display_url": "nerdficina.com.br/2019/09/13/jam\u2026"}, {"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/bpSQxs4xMt", "expanded_url": "https://twitter.com/nerdficina/status/1172610748608131072/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/bpSQxs4xMt", "media_key": "3_1172610742534778881"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "156851367", "in_reply_to_user_id": "394263283", "edit_history_tweet_ids": ["1172610740873641984"], "id": "1172610740873641984", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172610311838302208"}], "created_at": "2019-09-13T20:39:21.000Z", "text": "@GabyMeza8 ------ E L  C O C H I L O C O -------\n va estar en escuadr\u00f3nn suicida", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "GabyMeza8", "id": "394263283"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 44, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1138164600887582720", "edit_history_tweet_ids": ["1172610713640218625"], "id": "1172610713640218625", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172598699966337025"}], "created_at": "2019-09-13T20:39:14.000Z", "text": "RT @guerrerochipres: Apoyar a una persona en riesgo suicida y prevenir incidentes de los hogares provocados con armas de fuego son acciones\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "guerrerochipres", "id": "185369552"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1115615804", "edit_history_tweet_ids": ["1172610659172966405"], "id": "1172610659172966405", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172607736367976449"}], "created_at": "2019-09-13T20:39:01.000Z", "text": "RT @TapiaFernanda: Mujer polic\u00eda se suicida al interior de una cl\u00ednica del IMSS\n\u00a1Le dijo a sus familiares que iba a alcanzar a su mam\u00e1!\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 78, "probability": 0.8362, "type": "Organization", "normalized_text": "IMSS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "TapiaFernanda", "id": "123738178"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "732642165751435264", "in_reply_to_user_id": "732642165751435264", "edit_history_tweet_ids": ["1172610651786764289"], "id": "1172610651786764289", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172610117587611649"}], "created_at": "2019-09-13T20:39:00.000Z", "text": "Qu\u00e9 sensaci\u00f3n de tranquilidad al no ver el nombre de Jared Leto y saber que David Ayer est\u00e1 bien lejos. Tengo much\u00edsimas ganas del Escuadr\u00f3n Suicida de James Gunn.", "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 62, "probability": 0.9447, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 76, "end": 85, "probability": 0.8827, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}, {"start": 152, "end": 161, "probability": 0.9671, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"author_id": "934763824342761472", "edit_history_tweet_ids": ["1172610612481941507"], "id": "1172610612481941507", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "created_at": "2019-09-13T20:38:50.000Z", "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "29274419", "edit_history_tweet_ids": ["1172610589102870528"], "id": "1172610589102870528", "created_at": "2019-09-13T20:38:45.000Z", "text": "Alice Braga \u00e9 confirmada no elenco de 'Esquadr\u00e3o Suicida 2' https://t.co/Qsku4Zk6hJ", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.9651, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 39, "end": 57, "probability": 0.9467, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/Qsku4Zk6hJ", "expanded_url": "https://www.otempo.com.br/diversao/alice-braga-\u00e9-confirmada-no-elenco-de-esquadr\u00e3o-suicida-2-1.2235328", "display_url": "otempo.com.br/diversao/alice\u2026"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}}, {"author_id": "4795619196", "in_reply_to_user_id": "173864452", "edit_history_tweet_ids": ["1172610585298644992"], "id": "1172610585298644992", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172608134684299266"}], "created_at": "2019-09-13T20:38:44.000Z", "text": "@TodosGronchos Todos llevamos un suicida dentro, durmiendo hasta que la vida se hace insostenible.", "lang": "es", "geo": {"place_id": "0085b01d4f65f576"}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "TodosGronchos", "id": "173864452"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 6, "quote_count": 0}}, {"author_id": "615044055", "edit_history_tweet_ids": ["1172610572166283265"], "id": "1172610572166283265", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172610080530927617"}], "created_at": "2019-09-13T20:38:41.000Z", "text": "RT @mark11vives: Pete Davidson saliendo en escuadron suicida @ComediaPerpetua https://t.co/u1sggq7avk", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 29, "probability": 0.9674, "type": "Person", "normalized_text": "Pete Davidson"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "mark11vives", "id": "1553986158"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/u1sggq7avk", "expanded_url": "https://twitter.com/JamesGunn/status/1172598575257346049", "display_url": "twitter.com/JamesGunn/stat\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1033767456857317377", "edit_history_tweet_ids": ["1172610552050409472"], "id": "1172610552050409472", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172609471413182465"}], "created_at": "2019-09-13T20:38:36.000Z", "text": "RT @batdespreparo: James Gunn anunciou o elenco de Esquadr\u00e3o Suicida. O filme ter\u00e1 Alice Braga e Idris Elba. Viola Davis, Margot Robbie, Jo\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 28, "probability": 0.9718, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 51, "end": 67, "probability": 0.8931, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 83, "end": 93, "probability": 0.9576, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 97, "end": 106, "probability": 0.9691, "type": "Person", "normalized_text": "Idris Elba"}, {"start": 109, "end": 119, "probability": 0.9659, "type": "Person", "normalized_text": "Viola Davis"}, {"start": 122, "end": 134, "probability": 0.9657, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 137, "end": 138, "probability": 0.4531, "type": "Person", "normalized_text": "Jo"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "78585795", "edit_history_tweet_ids": ["1172610544475496448"], "id": "1172610544475496448", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172558946705596417"}], "created_at": "2019-09-13T20:38:34.000Z", "text": "RT @Jovel_Alvarez: En el gobierno de @jguaido hacen algo bien para despu\u00e9s hacer 10 cosas mal.\nPrimero sale @tarrebriceno a hablar magistra\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Jovel_Alvarez", "id": "121816849"}, {"start": 37, "end": 45, "username": "jguaido", "id": "39176902"}, {"start": 108, "end": 121, "username": "tarrebriceno", "id": "1088286655071612928"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 142, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "933045051940376581", "edit_history_tweet_ids": ["1172610486191493123"], "id": "1172610486191493123", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172601904079224832"}], "created_at": "2019-09-13T20:38:20.000Z", "text": "RT @omelete: Brasileira na DC! James Gunn confirma elenco do novo Esquadr\u00e3o Suicida com Margot Robbie, Alice Braga, Michael Rooker, Idris E\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 28, "probability": 0.6808, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 31, "end": 40, "probability": 0.9629, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 66, "end": 82, "probability": 0.7301, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 88, "end": 100, "probability": 0.9414, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 103, "end": 113, "probability": 0.942, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 116, "end": 129, "probability": 0.884, "type": "Person", "normalized_text": "Michael Rooker"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.7461, "type": "Person", "normalized_text": "Idris E"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 291, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "9612112", "edit_history_tweet_ids": ["1172610475399495680"], "id": "1172610475399495680", "created_at": "2019-09-13T20:38:18.000Z", "text": "[Artigo] O que James Gunn pode aproveitar das HQs para Esquadr\u00e3o Suicida 2 https://t.co/oJ9nV7Bfbx https://t.co/O00iWtgDMi", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 24, "probability": 0.9716, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 55, "end": 73, "probability": 0.7693, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/oJ9nV7Bfbx", "expanded_url": "https://bit.ly/2HO2KOG", "display_url": "bit.ly/2HO2KOG"}, {"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/O00iWtgDMi", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1172610475399495680/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/O00iWtgDMi", "media_key": "3_1172610418185031680"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 123, "quote_count": 0}}, {"author_id": "861063790070288384", "edit_history_tweet_ids": ["1172610473977614336"], "id": "1172610473977614336", "created_at": "2019-09-13T20:38:17.000Z", "text": "A DC divulgou o elenco completo de 'Esquadr\u00e3o Suicida', de James Gunn.\n\nO filme tem estreia confirmada para 6 de agosto de 2021. https://t.co/Mh2dJA4I9Q", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 3, "probability": 0.7867, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 36, "end": 52, "probability": 0.9562, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 59, "end": 68, "probability": 0.9626, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}], "urls": [{"start": 129, "end": 152, "url": "https://t.co/Mh2dJA4I9Q", "expanded_url": "https://twitter.com/SeriesTWBZ/status/1172610473977614336/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Mh2dJA4I9Q", "media_key": "3_1172610441782190080"}, {"start": 129, "end": 152, "url": "https://t.co/Mh2dJA4I9Q", "expanded_url": "https://twitter.com/SeriesTWBZ/status/1172610473977614336/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Mh2dJA4I9Q", "media_key": "3_1172610455103246336"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 110, "reply_count": 27, "like_count": 725, "quote_count": 90}}, {"author_id": "89210382", "edit_history_tweet_ids": ["1172610464959946752"], "id": "1172610464959946752", "created_at": "2019-09-13T20:38:15.000Z", "text": "A caray este escuadr\u00f3n suicida si me interesa !!!!!! https://t.co/QbzWrKYwvg", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/QbzWrKYwvg", "expanded_url": "https://twitter.com/JamesGunn/status/1172598575257346049", "display_url": "twitter.com/JamesGunn/stat\u2026"}]}}, {"author_id": "976464329544552448", "edit_history_tweet_ids": ["1172610439546585090"], "id": "1172610439546585090", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "created_at": "2019-09-13T20:38:09.000Z", "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "820356580919099393", "edit_history_tweet_ids": ["1172610423675396096"], "id": "1172610423675396096", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172606291660988416"}], "created_at": "2019-09-13T20:38:05.000Z", "text": "RT @FemPatronum: \"N\u00e3o se apegue demais.\"\n\nFoi divulgado o elenco e logo de 'Esquadr\u00e3o Suicida 2'! \n\nO filme chega aos cinemas em 6 de agost\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 94, "probability": 0.9647, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "152090407", "in_reply_to_user_id": "20936556", "edit_history_tweet_ids": ["1172610412862484489"], "id": "1172610412862484489", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172610105101180928"}], "created_at": "2019-09-13T20:38:03.000Z", "text": "@Mor8_bqto La democracia refrendaria es siempre suicida y populista.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Mor8_bqto", "id": "20936556"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "961405724", "edit_history_tweet_ids": ["1172610374841057281"], "id": "1172610374841057281", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172600722434744320"}], "created_at": "2019-09-13T20:37:54.000Z", "text": "RT @fegermano_: Um Tweet rapidinho pra enaltecer a maior brasileira viva: Alice Braga\n\nQUE ACABOU DE SER CONFIRMADA EM ESQUADR\u00c3O SUICIDA 2.\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 84, "probability": 0.9641, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "fegermano_", "id": "37786218"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1091909551740342272", "edit_history_tweet_ids": ["1172610368222441472"], "id": "1172610368222441472", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172600645951639553"}], "created_at": "2019-09-13T20:37:52.000Z", "text": "RT @GeneralNerdBR: Taika Waititi\nAlice Braga\nNathan Fillion\nIdris Elba\nPETER FUCKING CAPALDI\ne\nJOOOOHHHHNNNNN CEEEEEEENAAAAAAAA PAN PAN RAN\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 31, "probability": 0.7814, "type": "Person", "normalized_text": "Taika Waititi"}, {"start": 33, "end": 43, "probability": 0.7797, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 45, "end": 58, "probability": 0.6055, "type": "Person", "normalized_text": "Nathan Fillion"}, {"start": 60, "end": 69, "probability": 0.9425, "type": "Person", "normalized_text": "Idris Elba"}, {"start": 71, "end": 75, "probability": 0.4409, "type": "Person", "normalized_text": "PETER"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 103, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "174371443", "edit_history_tweet_ids": ["1172610339915141126"], "id": "1172610339915141126", "created_at": "2019-09-13T20:37:45.000Z", "text": "gente s\u00e9rio eu vou ter uma S\u00cdNCOPE com esse tweet do james gunn cheio de nome pra esquadr\u00e3o suicida ESSE FILME \u00c9 GENUINAMENTE HORR\u00cdVEL E EU SOU FASCINADA POR ELE", "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 62, "probability": 0.9621, "type": "Person", "normalized_text": "james gunn"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}}, {"author_id": "606573794", "edit_history_tweet_ids": ["1172610213825921030"], "id": "1172610213825921030", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172607736367976449"}], "created_at": "2019-09-13T20:37:15.000Z", "text": "RT @TapiaFernanda: Mujer polic\u00eda se suicida al interior de una cl\u00ednica del IMSS\n\u00a1Le dijo a sus familiares que iba a alcanzar a su mam\u00e1!\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 78, "probability": 0.8362, "type": "Organization", "normalized_text": "IMSS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "TapiaFernanda", "id": "123738178"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2343991338", "edit_history_tweet_ids": ["1172610203327651840"], "id": "1172610203327651840", "created_at": "2019-09-13T20:37:13.000Z", "text": "\u00c9 muito ruim receber a not\u00edcia que algu\u00e9m todo animado de quando vc era crian\u00e7a se matou :(\n\nAinda pior \u00e9 saber que n\u00e3o ta longe de ser as outras pessoas recebendo essa not\u00edcia sobre voc\u00ea kkkk", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}}, {"author_id": "97231605", "edit_history_tweet_ids": ["1172610161753694209"], "id": "1172610161753694209", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172419646391144449"}], "created_at": "2019-09-13T20:37:03.000Z", "text": "RT @RunRunesWeb: .@ArmandoMartini: El empe\u00f1o desafortunado en apostar in\u00fatilmente a una supuesta fractura militar, ficticio y en vano, fue\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RunRunesWeb", "id": "102601082"}, {"start": 18, "end": 33, "username": "ArmandoMartini", "id": "112484944"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3142883686", "edit_history_tweet_ids": ["1172610093675962369"], "id": "1172610093675962369", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172319403423125504"}], "created_at": "2019-09-13T20:36:47.000Z", "text": "RT @cabdelosleones: @J0MAGA @J0MAGA en \u00faltimas el problema no son las c\u00e1maras, igual e ir a velocidades peligrosas es de verdad suicida, el\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "cabdelosleones", "id": "2299304481"}, {"start": 20, "end": 27, "username": "J0MAGA", "id": "347994603"}, {"start": 28, "end": 35, "username": "J0MAGA", "id": "347994603"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1553986158", "edit_history_tweet_ids": ["1172610080530927617"], "id": "1172610080530927617", "created_at": "2019-09-13T20:36:43.000Z", "text": "Pete Davidson saliendo en escuadron suicida @ComediaPerpetua https://t.co/u1sggq7avk", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.9736, "type": "Person", "normalized_text": "Pete Davidson"}], "urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/u1sggq7avk", "expanded_url": "https://twitter.com/JamesGunn/status/1172598575257346049", "display_url": "twitter.com/JamesGunn/stat\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "361311345", "edit_history_tweet_ids": ["1172610067125952512"], "id": "1172610067125952512", "created_at": "2019-09-13T20:36:40.000Z", "text": "Elenco do filme The Suicide Squad \u00e9 anunciado. E John Cena est\u00e1 confirmado! O lan\u00e7amento do novo Esquadr\u00e3o Suicida \u00e9 previsto para 6 de agosto de 2021. https://t.co/N1edUDNlCp", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 32, "probability": 0.9151, "type": "Other", "normalized_text": "The Suicide Squad"}, {"start": 49, "end": 57, "probability": 0.9568, "type": "Person", "normalized_text": "John Cena"}, {"start": 97, "end": 113, "probability": 0.9376, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 152, "end": 175, "url": "https://t.co/N1edUDNlCp", "expanded_url": "https://twitter.com/wrestlemaniacos/status/1172610067125952512/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/N1edUDNlCp", "media_key": "3_1172610049438638082"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 3, "like_count": 50, "quote_count": 1}}, {"author_id": "954708297315246080", "edit_history_tweet_ids": ["1172610037484855296"], "id": "1172610037484855296", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "created_at": "2019-09-13T20:36:33.000Z", "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "34706684", "edit_history_tweet_ids": ["1172610017490546688"], "id": "1172610017490546688", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172598918246518784"}], "created_at": "2019-09-13T20:36:28.000Z", "text": "RT @Odametal: EITA OLHA O ELENCO DO NOVO ESQUADR\u00c3O SUICIDA! https://t.co/nrWAh1HWhs", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Odametal", "id": "15861009"}], "urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/nrWAh1HWhs", "expanded_url": "https://twitter.com/JamesGunn/status/1172598575257346049", "display_url": "twitter.com/JamesGunn/stat\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1190692975", "edit_history_tweet_ids": ["1172609996904947719"], "id": "1172609996904947719", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172601904079224832"}], "created_at": "2019-09-13T20:36:23.000Z", "text": "RT @omelete: Brasileira na DC! James Gunn confirma elenco do novo Esquadr\u00e3o Suicida com Margot Robbie, Alice Braga, Michael Rooker, Idris E\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 28, "probability": 0.6808, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 31, "end": 40, "probability": 0.9629, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 66, "end": 82, "probability": 0.7301, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 88, "end": 100, "probability": 0.9414, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 103, "end": 113, "probability": 0.942, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 116, "end": 129, "probability": 0.884, "type": "Person", "normalized_text": "Michael Rooker"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.7461, "type": "Person", "normalized_text": "Idris E"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 291, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2341283140", "in_reply_to_user_id": "196320338", "edit_history_tweet_ids": ["1172609982258397184"], "id": "1172609982258397184", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172606004175015937"}], "created_at": "2019-09-13T20:36:20.000Z", "text": "@aanonnyma esquadr\u00e3o suicida foi hype... infelizmente... poderia ter sido t\u00e3o lindo, o elenco era muito boooom aaaaaa triste s\u00f3 de lembrar que fui ao cinema ver", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "aanonnyma", "id": "196320338"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 11, "quote_count": 0}}, {"author_id": "4835328669", "edit_history_tweet_ids": ["1172609970485043200"], "id": "1172609970485043200", "created_at": "2019-09-13T20:36:17.000Z", "text": "Alice Braga no elenco do novo Esquadr\u00e3o Suicida. Pelo menos teremos a chance de ver ela em um filme de quadrinhos, j\u00e1 que Os Novos Mutantes Nunca vai sair. https://t.co/SMHRQHnCoK", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.9346, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 30, "end": 46, "probability": 0.9334, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 122, "end": 138, "probability": 0.7804, "type": "Other", "normalized_text": "Os Novos Mutantes"}], "urls": [{"start": 156, "end": 179, "url": "https://t.co/SMHRQHnCoK", "expanded_url": "https://twitter.com/cromossomonerd/status/1172609970485043200/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/SMHRQHnCoK", "media_key": "3_1172609966278172672"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3146550950", "edit_history_tweet_ids": ["1172609913824120833"], "id": "1172609913824120833", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172606004175015937"}], "created_at": "2019-09-13T20:36:04.000Z", "text": "RT @aanonnyma: Como que consegue juntar Viola Davis e Will Smith num filme e ele ser ruim?\n\nA DC conseguiu em Esquadr\u00e3o Suicida.", "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 50, "probability": 0.9572, "type": "Person", "normalized_text": "Viola Davis"}, {"start": 54, "end": 63, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Will Smith"}, {"start": 94, "end": 95, "probability": 0.7074, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 110, "end": 126, "probability": 0.7685, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "aanonnyma", "id": "196320338"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "280385602", "edit_history_tweet_ids": ["1172609836871294980"], "id": "1172609836871294980", "created_at": "2019-09-13T20:35:45.000Z", "text": "Elenco oficial de Esquadr\u00e3o Suicida 2. https://t.co/TXQkJwXmJ0", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 36, "probability": 0.8884, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "urls": [{"start": 39, "end": 62, "url": "https://t.co/TXQkJwXmJ0", "expanded_url": "https://twitter.com/rodrigotorresb/status/1172609836871294980/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/TXQkJwXmJ0", "media_key": "3_1172609759792500736"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}}, {"author_id": "163183026", "in_reply_to_user_id": "826618255158677504", "edit_history_tweet_ids": ["1172609762187513857"], "id": "1172609762187513857", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172606646721241088"}], "created_at": "2019-09-13T20:35:27.000Z", "text": "@DCEUMX La pregunta es, \u00bfComo nombrar\u00e1n a la pel\u00edcula para Latinoam\u00e9rica y Espa\u00f1a? Porque \"EL Escuadr\u00f3n Suicida\" queda muy feo y confuso. \u00bf\"Escuadr\u00f3n Suicida 2\" quiz\u00e1s?, Ser\u00eda un buen nombre para atraer p\u00fablico no fan pero si Gunn no puso el 2 en el t\u00edtulo original ser\u00e1 por algo.", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 71, "probability": 0.9554, "type": "Place", "normalized_text": "Latinoam\u00e9rica"}, {"start": 75, "end": 80, "probability": 0.9822, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 91, "end": 110, "probability": 0.9205, "type": "Other", "normalized_text": "EL Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 140, "end": 158, "probability": 0.9383, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida 2"}, {"start": 226, "end": 229, "probability": 0.8146, "type": "Person", "normalized_text": "Gunn"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "DCEUMX", "id": "826618255158677504"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "712268252", "edit_history_tweet_ids": ["1172609656692387840"], "id": "1172609656692387840", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172604097876439040"}], "created_at": "2019-09-13T20:35:02.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 32, "end": 44, "tag": "OmeleteLive"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 43, "probability": 0.912, "type": "Other", "normalized_text": "OmeleteLive"}, {"start": 58, "end": 76, "probability": 0.9033, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}, {"start": 94, "end": 104, "probability": 0.9435, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}]}, "text": "RT @omelete: PLANT\u00c3O URGENTE NA #OmeleteLive! O elenco de Esquadr\u00e3o Suicida 2 foi divulgado e Alice Braga estar\u00e1 no filme! Corre que estamo\u2026", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1029618415", "in_reply_to_user_id": "2263613503", "edit_history_tweet_ids": ["1172609647712362497"], "id": "1172609647712362497", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172609046467289088"}], "created_at": "2019-09-13T20:35:00.000Z", "text": "@MaiconLahote Ou pis hey!!!\n\n- vejo ele indo feito um suicida pra frente do port\u00e3o -\n\nPuta que pariu essa porra tem cameras ....\n\n- acompanho ele o mais rapido possivel e posiciono atras dele cobrido os buracos feitos pelo calor das m\u00e3os dele, era complicado a medida que o+", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "226216564", "in_reply_to_user_id": "152030831", "edit_history_tweet_ids": ["1172609551989923841"], "id": "1172609551989923841", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172609083683344384"}], "created_at": "2019-09-13T20:34:37.000Z", "text": "@TomiHaurigot De Mart\u00edn (Hache) al Escuadr\u00f3n Suicida", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.3484, "type": "Person", "normalized_text": "Mart\u00edn"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "TomiHaurigot", "id": "152030831"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1172109289667928066", "edit_history_tweet_ids": ["1172609541906849792"], "id": "1172609541906849792", "created_at": "2019-09-13T20:34:35.000Z", "text": "Pete Davidson t\u00e1 no novo Esquadr\u00e3o Suicida. O flop vem?", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.9653, "type": "Person", "normalized_text": "Pete Davidson"}, {"start": 25, "end": 41, "probability": 0.679, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "41912048", "edit_history_tweet_ids": ["1172609528396951558"], "id": "1172609528396951558", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172600645951639553"}], "created_at": "2019-09-13T20:34:32.000Z", "text": "RT @GeneralNerdBR: Taika Waititi\nAlice Braga\nNathan Fillion\nIdris Elba\nPETER FUCKING CAPALDI\ne\nJOOOOHHHHNNNNN CEEEEEEENAAAAAAAA PAN PAN RAN\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 31, "probability": 0.7814, "type": "Person", "normalized_text": "Taika Waititi"}, {"start": 33, "end": 43, "probability": 0.7797, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 45, "end": 58, "probability": 0.6055, "type": "Person", "normalized_text": "Nathan Fillion"}, {"start": 60, "end": 69, "probability": 0.9425, "type": "Person", "normalized_text": "Idris Elba"}, {"start": 71, "end": 75, "probability": 0.4409, "type": "Person", "normalized_text": "PETER"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 103, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "890620314174074880", "edit_history_tweet_ids": ["1172609503700893697"], "id": "1172609503700893697", "created_at": "2019-09-13T20:34:26.000Z", "text": "Certeza que se matou tentando dando rt nos tweets do shots e do John, e nem adianta negar por que essa era uma das pouqu\u00edssimas formas de conseguir, j\u00e1 que ele praticamente n\u00e3o seguia por spam. https://t.co/iyOjo8cxFj", "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 67, "probability": 0.6699, "type": "Person", "normalized_text": "John"}], "urls": [{"start": 194, "end": 217, "url": "https://t.co/iyOjo8cxFj", "expanded_url": "https://twitter.com/feelsmarie/status/1172337551387983872", "display_url": "twitter.com/feelsmarie/sta\u2026"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "774387732055519232", "edit_history_tweet_ids": ["1172609471413182465"], "id": "1172609471413182465", "created_at": "2019-09-13T20:34:18.000Z", "text": "James Gunn anunciou o elenco de Esquadr\u00e3o Suicida. O filme ter\u00e1 Alice Braga e Idris Elba. Viola Davis, Margot Robbie, Joel Kinnaman e Jai Courtney retornam.\n\nThe Suicide Squad estr\u00e9ia em 2021 nos cinemas. https://t.co/h1Ogi0TeEw", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.9668, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 32, "end": 48, "probability": 0.9099, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 64, "end": 74, "probability": 0.9511, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 78, "end": 87, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "Idris Elba"}, {"start": 90, "end": 100, "probability": 0.9633, "type": "Person", "normalized_text": "Viola Davis"}, {"start": 103, "end": 115, "probability": 0.9583, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 118, "end": 130, "probability": 0.9149, "type": "Person", "normalized_text": "Joel Kinnaman"}, {"start": 134, "end": 145, "probability": 0.8667, "type": "Person", "normalized_text": "Jai Courtney"}, {"start": 158, "end": 174, "probability": 0.7009, "type": "Other", "normalized_text": "The Suicide Squad"}], "urls": [{"start": 205, "end": 228, "url": "https://t.co/h1Ogi0TeEw", "expanded_url": "https://twitter.com/batdespreparo/status/1172609471413182465/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/h1Ogi0TeEw", "media_key": "3_1172609438034911238"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"author_id": "424642387", "edit_history_tweet_ids": ["1172609461309124608"], "id": "1172609461309124608", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172599388050509824"}], "created_at": "2019-09-13T20:34:16.000Z", "text": "RT @GhostJacobs: Idris Elba, Michael Rooker, Nathan Fillion, Taika Watiti, Alice Braga entre os os atores se juntando \u00e0 Margot Robbie e Vio\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 26, "probability": 0.9677, "type": "Person", "normalized_text": "Idris Elba"}, {"start": 29, "end": 42, "probability": 0.9548, "type": "Person", "normalized_text": "Michael Rooker"}, {"start": 45, "end": 58, "probability": 0.9594, "type": "Person", "normalized_text": "Nathan Fillion"}, {"start": 61, "end": 72, "probability": 0.953, "type": "Person", "normalized_text": "Taika Watiti"}, {"start": 75, "end": 85, "probability": 0.9639, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 120, "end": 132, "probability": 0.96, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.7256, "type": "Person", "normalized_text": "Vio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GhostJacobs", "id": "101538849"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2162072891", "edit_history_tweet_ids": ["1172609456863109121"], "id": "1172609456863109121", "created_at": "2019-09-13T20:34:15.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 38, "end": 53, "tag": "taleequaleshow"}]}, "text": "Vabb\u00e8,era una missione un po' suicida\n#taleequaleshow", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"author_id": "915622082972651521", "edit_history_tweet_ids": ["1172609451221749760"], "id": "1172609451221749760", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172542713822154752"}], "created_at": "2019-09-13T20:34:13.000Z", "text": "RT @josejoasm: Carregada de 'Financial Times' contra Pedro S\u00e1nchez: el compara amb un pilot su\u00efcida via @elnacionalcat https://t.co/lThrbKQ\u2026", "lang": "ca", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "josejoasm", "id": "82845160"}, {"start": 104, "end": 118, "username": "elnacionalcat", "id": "3374563353"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1014049139259305987", "edit_history_tweet_ids": ["1172609418816610306"], "id": "1172609418816610306", "created_at": "2019-09-13T20:34:06.000Z", "text": "Foi divulgado pelo diretor James Gunn a lista com o elenco oficial da sequ\u00eancia de Esquadr\u00e3o Suicida!\n\nO filme deve chegar aos cinemas em 2021\nAnsiosos?! https://t.co/31kIz1HblK", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 36, "probability": 0.9714, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 83, "end": 99, "probability": 0.9209, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 154, "end": 177, "url": "https://t.co/31kIz1HblK", "expanded_url": "https://twitter.com/recinefilia/status/1172609418816610306/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/31kIz1HblK", "media_key": "3_1172609387728441344"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "27690315", "in_reply_to_user_id": "27690315", "edit_history_tweet_ids": ["1172609411862421504"], "id": "1172609411862421504", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172527192384987137"}], "created_at": "2019-09-13T20:34:04.000Z", "text": "tava aqui lembrando e impressionado o quanto a mulher falava.\nav\u00f4 dela \u00e9 de Itapiuna e eu sou de Baturit\u00e9, ela puxou tanto at\u00e9 achar algu\u00e9m que eu conhecia que chegou num amigo de inf\u00e2ncia dela que se suicidou h\u00e1 mais de 15 anos e \u00e9 primo de um amigo meu que mora em SP!", "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 83, "probability": 0.3926, "type": "Other", "normalized_text": "Itapiuna"}, {"start": 97, "end": 104, "probability": 0.5406, "type": "Other", "normalized_text": "Baturit\u00e9"}, {"start": 267, "end": 268, "probability": 0.9274, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}]}, "lang": "pt", "geo": {"place_id": "d16815010421ff73"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}}, {"author_id": "111107620", "in_reply_to_user_id": "85957052", "edit_history_tweet_ids": ["1172609385450766337"], "id": "1172609385450766337", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172599239211474945"}], "created_at": "2019-09-13T20:33:58.000Z", "text": "@CarlosGa94 El Chochiloco se une al escuadr\u00f3n suicida", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 24, "probability": 0.4085, "type": "Other", "normalized_text": "Chochiloco"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "CarlosGa94", "id": "85957052"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1061131934687002624", "edit_history_tweet_ids": ["1172609383081160706"], "id": "1172609383081160706", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1172519497527439362"}], "created_at": "2019-09-13T20:33:57.000Z", "text": "N\u00e3o sei se ela j\u00e1 matou, mas eu quase ia matando um hj https://t.co/6iTGLcoS7g", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/6iTGLcoS7g", "expanded_url": "https://twitter.com/lacerda/status/1172519497527439362", "display_url": "twitter.com/lacerda/status\u2026"}]}}, {"author_id": "14595353", "edit_history_tweet_ids": ["1172609382170935296"], "id": "1172609382170935296", "created_at": "2019-09-13T20:33:57.000Z", "text": "James Gunn revela elenco de sequ\u00eancia de Esquadr\u00e3o Suicida; Alice Braga \u00e9 confirmada https://t.co/G6crKiW4pL", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.9743, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 41, "end": 57, "probability": 0.8105, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 60, "end": 70, "probability": 0.9602, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/G6crKiW4pL", "expanded_url": "https://uol.page.link/hWhCq", "display_url": "uol.page.link/hWhCq"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1128495786059358208", "edit_history_tweet_ids": ["1172609312109338624"], "id": "1172609312109338624", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "created_at": "2019-09-13T20:33:40.000Z", "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3346068407", "edit_history_tweet_ids": ["1172609291259392001"], "id": "1172609291259392001", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172603371058081793"}], "created_at": "2019-09-13T20:33:35.000Z", "text": "RT @omelete: SAIU!! O elenco de Esquadr\u00e3o Suicida 2 saiu e vai ter atriz brasileira no time, vem conferir https://t.co/PJZrdqVlvR https://t\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 50, "probability": 0.8973, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/PJZrdqVlvR", "expanded_url": "http://bit.ly/2kgI9cp", "display_url": "bit.ly/2kgI9cp"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1372235419", "edit_history_tweet_ids": ["1172609265208614912"], "id": "1172609265208614912", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1172604633849581569"}], "created_at": "2019-09-13T20:33:29.000Z", "text": "Meu deus a Alice Braga no esquadr\u00e3o suicida https://t.co/zx6BfjSvVI", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 21, "probability": 0.9628, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}], "urls": [{"start": 44, "end": 67, "url": "https://t.co/zx6BfjSvVI", "expanded_url": "https://twitter.com/elmayimbe/status/1172604633849581569", "display_url": "twitter.com/elmayimbe/stat\u2026"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "816616194971201536", "edit_history_tweet_ids": ["1172609234497921024"], "id": "1172609234497921024", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172576159797846017"}], "created_at": "2019-09-13T20:33:22.000Z", "text": "RT @Sara_Connorr: @alantamu @EsmeraldaPobl15 @chivi45 @7Nymphetamine7 @Julio86426492 @Pago_De_Chile Es reconocido por dejar un pa\u00eds lleno d\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 18, "end": 27, "username": "alantamu", "id": "2411196511"}, {"start": 28, "end": 44, "username": "EsmeraldaPobl15", "id": "1150640572752900096"}, {"start": 45, "end": 53, "username": "chivi45", "id": "267961702"}, {"start": 54, "end": 69, "username": "7Nymphetamine7", "id": "331365676"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "374753979", "edit_history_tweet_ids": ["1172609221474566149"], "id": "1172609221474566149", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172558946705596417"}], "created_at": "2019-09-13T20:33:19.000Z", "text": "RT @Jovel_Alvarez: En el gobierno de @jguaido hacen algo bien para despu\u00e9s hacer 10 cosas mal.\nPrimero sale @tarrebriceno a hablar magistra\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Jovel_Alvarez", "id": "121816849"}, {"start": 37, "end": 45, "username": "jguaido", "id": "39176902"}, {"start": 108, "end": 121, "username": "tarrebriceno", "id": "1088286655071612928"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 142, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1022238475171639296", "edit_history_tweet_ids": ["1172609211575996416"], "id": "1172609211575996416", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "created_at": "2019-09-13T20:33:16.000Z", "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1067155429220847627", "edit_history_tweet_ids": ["1172609176868204545"], "id": "1172609176868204545", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "created_at": "2019-09-13T20:33:08.000Z", "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1005444419137556480", "edit_history_tweet_ids": ["1172609146459475968"], "id": "1172609146459475968", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172604097876439040"}], "created_at": "2019-09-13T20:33:01.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 32, "end": 44, "tag": "OmeleteLive"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 43, "probability": 0.912, "type": "Other", "normalized_text": "OmeleteLive"}, {"start": 58, "end": 76, "probability": 0.9033, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}, {"start": 94, "end": 104, "probability": 0.9435, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}]}, "text": "RT @omelete: PLANT\u00c3O URGENTE NA #OmeleteLive! O elenco de Esquadr\u00e3o Suicida 2 foi divulgado e Alice Braga estar\u00e1 no filme! Corre que estamo\u2026", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1978922719", "in_reply_to_user_id": "18173624", "edit_history_tweet_ids": ["1172609135952748547"], "id": "1172609135952748547", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1172601904079224832"}], "created_at": "2019-09-13T20:32:58.000Z", "text": "@DCComics mandando bem no diretor @JamesGunn e tambem no elenco @Margot Robbie &lt;3 and Alice Braga &lt;3 \nacho que dessa vez a @wbpictures acerta em ESQUADR\u00c3O SUICIDA https://t.co/BHzjQuFeMs", "entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 77, "probability": 0.6982, "type": "Person", "normalized_text": "Robbie"}, {"start": 89, "end": 99, "probability": 0.9161, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "DCComics", "id": "18173624"}, {"start": 34, "end": 44, "username": "JamesGunn", "id": "14982315"}, {"start": 64, "end": 71, "username": "margot", "id": "1020676699"}, {"start": 129, "end": 140, "username": "wbpictures", "id": "20255162"}], "urls": [{"start": 169, "end": 192, "url": "https://t.co/BHzjQuFeMs", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1172601904079224832", "display_url": "twitter.com/omelete/status\u2026"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1876337557", "edit_history_tweet_ids": ["1172609131792031745"], "id": "1172609131792031745", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "created_at": "2019-09-13T20:32:57.000Z", "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1485615012", "edit_history_tweet_ids": ["1172609124904898560"], "id": "1172609124904898560", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172603371058081793"}], "created_at": "2019-09-13T20:32:56.000Z", "text": "RT @omelete: SAIU!! O elenco de Esquadr\u00e3o Suicida 2 saiu e vai ter atriz brasileira no time, vem conferir https://t.co/PJZrdqVlvR https://t\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 50, "probability": 0.8973, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/PJZrdqVlvR", "expanded_url": "http://bit.ly/2kgI9cp", "display_url": "bit.ly/2kgI9cp"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2208035673", "edit_history_tweet_ids": ["1172609074053206023"], "id": "1172609074053206023", "created_at": "2019-09-13T20:32:43.000Z", "text": "IMAGINA QUANDO SAIR AS PRIMEIRAS  FOTOS DO SER DE GRAVA\u00c7\u00c3O DE ESQUADR\u00c3O SUICIDA\n\nQUERO O TRAJE DA MARGOT AGORA EM MINHAS M\u00c3OS", "entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 103, "probability": 0.827, "type": "Person", "normalized_text": "MARGOT"}]}, "lang": "pt", "geo": {"place_id": "59373f0a295160e4"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2889004497", "edit_history_tweet_ids": ["1172609057812811776"], "id": "1172609057812811776", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172605052302909440"}], "created_at": "2019-09-13T20:32:40.000Z", "text": "RT @omelete: VAI TER BRASIL NA DC! Estamos comentando a escala\u00e7\u00e3o de Esquadr\u00e3o Suicida de James Gunn que acabou de sair, vem https://t.co/P\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.7038, "type": "Place", "normalized_text": "BRASIL"}, {"start": 31, "end": 32, "probability": 0.4185, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 69, "end": 85, "probability": 0.7084, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 90, "end": 99, "probability": 0.9679, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3403622680", "edit_history_tweet_ids": ["1172609056760041473"], "id": "1172609056760041473", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172608498313678848"}], "created_at": "2019-09-13T20:32:39.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 60, "end": 78, "tag": "SextaDetremuraSDV"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 77, "probability": 0.8383, "type": "Other", "normalized_text": "SextaDetremuraSDV"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Topico42", "id": "1033521143318241281"}], "urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/YvWfLrj3Px", "expanded_url": "https://twitter.com/JamesGunn/status/1172598575257346049", "display_url": "twitter.com/JamesGunn/stat\u2026"}]}, "text": "RT @Topico42: REVELADO O ELENCO DO NOVO ESQUADR\u00c3O SUICIDA!\n\n#SextaDetremuraSDV https://t.co/YvWfLrj3Px", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2889004497", "edit_history_tweet_ids": ["1172609049432604674"], "id": "1172609049432604674", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172601904079224832"}], "created_at": "2019-09-13T20:32:38.000Z", "text": "RT @omelete: Brasileira na DC! James Gunn confirma elenco do novo Esquadr\u00e3o Suicida com Margot Robbie, Alice Braga, Michael Rooker, Idris E\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 28, "probability": 0.6808, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 31, "end": 40, "probability": 0.9629, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 66, "end": 82, "probability": 0.7301, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 88, "end": 100, "probability": 0.9414, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 103, "end": 113, "probability": 0.942, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 116, "end": 129, "probability": 0.884, "type": "Person", "normalized_text": "Michael Rooker"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.7461, "type": "Person", "normalized_text": "Idris E"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 291, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "71818411", "edit_history_tweet_ids": ["1172609026657587202"], "id": "1172609026657587202", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "created_at": "2019-09-13T20:32:32.000Z", "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3092842948", "edit_history_tweet_ids": ["1172608929227931648"], "id": "1172608929227931648", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172607736367976449"}], "created_at": "2019-09-13T20:32:09.000Z", "text": "RT @TapiaFernanda: Mujer polic\u00eda se suicida al interior de una cl\u00ednica del IMSS\n\u00a1Le dijo a sus familiares que iba a alcanzar a su mam\u00e1!\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 78, "probability": 0.8362, "type": "Organization", "normalized_text": "IMSS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "TapiaFernanda", "id": "123738178"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2783422281", "edit_history_tweet_ids": ["1172608901520461824"], "id": "1172608901520461824", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172607736367976449"}], "created_at": "2019-09-13T20:32:02.000Z", "text": "RT @TapiaFernanda: Mujer polic\u00eda se suicida al interior de una cl\u00ednica del IMSS\n\u00a1Le dijo a sus familiares que iba a alcanzar a su mam\u00e1!\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 78, "probability": 0.8362, "type": "Organization", "normalized_text": "IMSS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "TapiaFernanda", "id": "123738178"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "752555951291596800", "edit_history_tweet_ids": ["1172608872072261634"], "id": "1172608872072261634", "created_at": "2019-09-13T20:31:55.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 114, "end": 130, "tag": "TheSuicideSquad"}, {"start": 131, "end": 144, "tag": "SuicideSquad"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 33, "probability": 0.4245, "type": "Other", "normalized_text": "For\u00e7a Tarefa X"}, {"start": 49, "end": 58, "probability": 0.9677, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 62, "end": 78, "probability": 0.7309, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 115, "end": 129, "probability": 0.9157, "type": "Other", "normalized_text": "TheSuicideSquad"}, {"start": 132, "end": 143, "probability": 0.8215, "type": "Other", "normalized_text": "SuicideSquad"}], "urls": [{"start": 145, "end": 168, "url": "https://t.co/jkLqNQ4feH", "expanded_url": "https://twitter.com/GeekofNerd/status/1172608872072261634/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jkLqNQ4feH", "media_key": "3_1172608846889672704"}]}, "text": "O elenco da pr\u00f3xima For\u00e7a Tarefa X, dirigido por James Gunn.\n\nEsquadr\u00e3o Suicida, 6 de agosto de 2021 nos cinemas. #TheSuicideSquad #SuicideSquad https://t.co/jkLqNQ4feH", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "848618983754477568", "edit_history_tweet_ids": ["1172608789083774976"], "id": "1172608789083774976", "created_at": "2019-09-13T20:31:35.000Z", "text": "Acho que esse esquadr\u00e3o suicida vai ser bom heim", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "716974535292141569", "edit_history_tweet_ids": ["1172608773095075841"], "id": "1172608773095075841", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172352837537423361"}], "created_at": "2019-09-13T20:31:32.000Z", "text": "RT @TONYCANDIMAN: Ya te olvidaste @JorgeDCG Del Castillo:\u201cA estas alturas a Humala y Nadine Heredia les corresponde la prisi\u00f3n preventiva.P\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 55, "probability": 0.7144, "type": "Person", "normalized_text": "Del Castillo"}, {"start": 76, "end": 81, "probability": 0.8008, "type": "Person", "normalized_text": "Humala"}, {"start": 85, "end": 98, "probability": 0.8779, "type": "Person", "normalized_text": "Nadine Heredia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "TONYCANDIMAN", "id": "311826702"}, {"start": 34, "end": 43, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "4198929989", "edit_history_tweet_ids": ["1172608767357272064"], "id": "1172608767357272064", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "created_at": "2019-09-13T20:31:30.000Z", "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2593682197", "edit_history_tweet_ids": ["1172608755759927297"], "id": "1172608755759927297", "created_at": "2019-09-13T20:31:28.000Z", "text": "No olvidemos a nuestro escuadr\u00f3n suicida hoy en su d\u00eda. https://t.co/I2NbPOzYDH", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/I2NbPOzYDH", "expanded_url": "https://twitter.com/Badanngel/status/1172608755759927297/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/I2NbPOzYDH", "media_key": "3_1172608750449876992"}]}}, {"author_id": "967172936028315648", "edit_history_tweet_ids": ["1172608723879112704"], "id": "1172608723879112704", "created_at": "2019-09-13T20:31:20.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 98, "end": 101, "tag": "ss"}, {"start": 102, "end": 115, "tag": "suicidesquad"}, {"start": 116, "end": 126, "tag": "jamesgunn"}, {"start": 127, "end": 132, "tag": "dceu"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 46, "probability": 0.6198, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 52, "end": 55, "probability": 0.5749, "type": "Other", "normalized_text": "DCEU"}, {"start": 117, "end": 125, "probability": 0.8727, "type": "Person", "normalized_text": "jamesgunn"}, {"start": 128, "end": 131, "probability": 0.3493, "type": "Person", "normalized_text": "dceu"}], "mentions": [{"start": 73, "end": 83, "username": "JamesGunn", "id": "14982315"}], "urls": [{"start": 133, "end": 156, "url": "https://t.co/EiRd6Iqnbw", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B2XWkqylsVl/?igshid=1o20fz4kougz8", "display_url": "instagram.com/p/B2XWkqylsVl/\u2026"}]}, "text": "Y aqu\u00ed el reparto completo de Escuadr\u00f3n Suicida deL DCEU dirigida por el @jamesgunn qie te parece\n#ss #suicidesquad #jamesgunn #dceu https://t.co/EiRd6Iqnbw", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1008530877104705537", "edit_history_tweet_ids": ["1172608705268977664"], "id": "1172608705268977664", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172600645951639553"}], "created_at": "2019-09-13T20:31:16.000Z", "text": "RT @GeneralNerdBR: Taika Waititi\nAlice Braga\nNathan Fillion\nIdris Elba\nPETER FUCKING CAPALDI\ne\nJOOOOHHHHNNNNN CEEEEEEENAAAAAAAA PAN PAN RAN\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 31, "probability": 0.7814, "type": "Person", "normalized_text": "Taika Waititi"}, {"start": 33, "end": 43, "probability": 0.7797, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 45, "end": 58, "probability": 0.6055, "type": "Person", "normalized_text": "Nathan Fillion"}, {"start": 60, "end": 69, "probability": 0.9425, "type": "Person", "normalized_text": "Idris Elba"}, {"start": 71, "end": 75, "probability": 0.4409, "type": "Person", "normalized_text": "PETER"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 103, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3011036709", "edit_history_tweet_ids": ["1172608696687431680"], "id": "1172608696687431680", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172599388050509824"}], "created_at": "2019-09-13T20:31:13.000Z", "text": "RT @GhostJacobs: Idris Elba, Michael Rooker, Nathan Fillion, Taika Watiti, Alice Braga entre os os atores se juntando \u00e0 Margot Robbie e Vio\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 26, "probability": 0.9677, "type": "Person", "normalized_text": "Idris Elba"}, {"start": 29, "end": 42, "probability": 0.9548, "type": "Person", "normalized_text": "Michael Rooker"}, {"start": 45, "end": 58, "probability": 0.9594, "type": "Person", "normalized_text": "Nathan Fillion"}, {"start": 61, "end": 72, "probability": 0.953, "type": "Person", "normalized_text": "Taika Watiti"}, {"start": 75, "end": 85, "probability": 0.9639, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 120, "end": 132, "probability": 0.96, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.7256, "type": "Person", "normalized_text": "Vio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GhostJacobs", "id": "101538849"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "47963419", "edit_history_tweet_ids": ["1172608621248688129"], "id": "1172608621248688129", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172606291660988416"}], "created_at": "2019-09-13T20:30:55.000Z", "text": "RT @FemPatronum: \"N\u00e3o se apegue demais.\"\n\nFoi divulgado o elenco e logo de 'Esquadr\u00e3o Suicida 2'! \n\nO filme chega aos cinemas em 6 de agost\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 94, "probability": 0.9647, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "881679976642347008", "edit_history_tweet_ids": ["1172608570019450886"], "id": "1172608570019450886", "created_at": "2019-09-13T20:30:43.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "TheSuicideSquad"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 15, "probability": 0.9344, "type": "Other", "normalized_text": "TheSuicideSquad"}, {"start": 34, "end": 50, "probability": 0.9377, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 137, "end": 146, "probability": 0.9675, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}], "urls": [{"start": 163, "end": 186, "url": "https://t.co/0CyYeZieXD", "expanded_url": "https://twitter.com/Marciomm123/status/1172608570019450886/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0CyYeZieXD", "media_key": "3_1172608556778082304"}]}, "text": "#TheSuicideSquad E esse elenco de Esquadr\u00e3o Suicida\n\nCom esse time tem uma chance enorme de se redimir do lixo que foi o primeiro filme\n\nJames Gunn fa\u00e7a acontecer https://t.co/0CyYeZieXD", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2561280472", "edit_history_tweet_ids": ["1172608559508574208"], "id": "1172608559508574208", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "created_at": "2019-09-13T20:30:41.000Z", "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "17698458", "edit_history_tweet_ids": ["1172608517221617664"], "id": "1172608517221617664", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172546202249977856"}], "created_at": "2019-09-13T20:30:31.000Z", "text": "RT @Hernando_MR: @xime_ortizH @JorgeDCG Los terrucos mataron tambi\u00e9n a comunistas.\nRecuerdan cuando Armando Villanueva salud\u00f3 la tumba de l\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 100, "end": 117, "probability": 0.919, "type": "Person", "normalized_text": "Armando Villanueva"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Hernando_MR", "id": "245645102"}, {"start": 17, "end": 29, "username": "xime_ortizH", "id": "4847227336"}, {"start": 30, "end": 39, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1033521143318241281", "edit_history_tweet_ids": ["1172608498313678848"], "id": "1172608498313678848", "created_at": "2019-09-13T20:30:26.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 46, "end": 64, "tag": "SextaDetremuraSDV"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 63, "probability": 0.8404, "type": "Other", "normalized_text": "SextaDetremuraSDV"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/YvWfLrj3Px", "expanded_url": "https://twitter.com/JamesGunn/status/1172598575257346049", "display_url": "twitter.com/JamesGunn/stat\u2026"}]}, "text": "REVELADO O ELENCO DO NOVO ESQUADR\u00c3O SUICIDA!\n\n#SextaDetremuraSDV https://t.co/YvWfLrj3Px", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1132094216149053440", "edit_history_tweet_ids": ["1172608458698502145"], "id": "1172608458698502145", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "created_at": "2019-09-13T20:30:17.000Z", "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "769753061904510976", "edit_history_tweet_ids": ["1172608421096579072"], "id": "1172608421096579072", "created_at": "2019-09-13T20:30:08.000Z", "text": "N\u00e3o me conformo Peter Capaldi em Esquadr\u00e3o Suicida 2 https://t.co/ydcnigWn0m", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 28, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Peter Capaldi"}, {"start": 33, "end": 51, "probability": 0.7945, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/ydcnigWn0m", "expanded_url": "https://twitter.com/mariwangflowers/status/1172608421096579072/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ydcnigWn0m", "media_key": "16_1172608403920891907"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "239472970", "in_reply_to_user_id": "206222507", "edit_history_tweet_ids": ["1172608409801252864"], "id": "1172608409801252864", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172605734066016257"}], "created_at": "2019-09-13T20:30:05.000Z", "text": "@zehdeabreu Ciro n\u00e3o percebe que est\u00e1 criando contra si, uma avalanche de REPULSA e REJEI\u00c7\u00c3O no povo brasileiro. \nSua AMARGURA assentada na INVEJA o leva a \"metralhar\" quem \u00e9 querido e amado pelo povo. Ciro, isso tem o nome de \"INQUIETA\u00c7\u00c3O SUICIDA\". Acorda.", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 15, "probability": 0.8905, "type": "Person", "normalized_text": "Ciro"}, {"start": 202, "end": 205, "probability": 0.6686, "type": "Person", "normalized_text": "Ciro"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "zehdeabreu", "id": "1582525882165596162"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 5, "like_count": 115, "quote_count": 1}}, {"author_id": "64309579", "edit_history_tweet_ids": ["1172608404721983488"], "id": "1172608404721983488", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172608327660052483"}], "created_at": "2019-09-13T20:30:04.000Z", "text": "RT @uolgeek: James Gunn revela elenco de sequ\u00eancia de Esquadr\u00e3o Suicida; Alice Braga \u00e9 confirmada https://t.co/67L51ttzBl", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 22, "probability": 0.9737, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.8464, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 73, "end": 83, "probability": 0.9596, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/67L51ttzBl", "expanded_url": "https://uol.page.link/51gWS", "display_url": "uol.page.link/51gWS"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "317020416", "in_reply_to_user_id": "1104721869553328129", "edit_history_tweet_ids": ["1172608381477109761"], "id": "1172608381477109761", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172608190623752197"}], "created_at": "2019-09-13T20:29:58.000Z", "text": "@kroostractor @MarkitosRealM @RealMarcosCF @tildegm @muyevil Jaja. Es suicida. Digo q si lo veis probable no q sea lo q yo pondr\u00eda ojo", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "kroostractor", "id": "1104721869553328129"}, {"start": 14, "end": 28, "username": "MarkitosRealM", "id": "142578447"}, {"start": 29, "end": 42, "username": "RealMarcosCF", "id": "305043734"}, {"start": 43, "end": 51, "username": "tildegm", "id": "37059509"}, {"start": 52, "end": 60, "username": "muyevil", "id": "414010036"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 1, "quote_count": 1}}, {"author_id": "298612613", "edit_history_tweet_ids": ["1172608369603043328"], "id": "1172608369603043328", "created_at": "2019-09-13T20:29:55.000Z", "text": "JOHN CENA NO ESQUADR\u00c3O SUICIDA, perdi tudo https://t.co/zEGjEowToS", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.9377, "type": "Person", "normalized_text": "JOHN CENA"}], "urls": [{"start": 43, "end": 66, "url": "https://t.co/zEGjEowToS", "expanded_url": "https://twitter.com/JamesGunn/status/1172598575257346049", "display_url": "twitter.com/JamesGunn/stat\u2026"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2455249998", "in_reply_to_user_id": "319285743", "edit_history_tweet_ids": ["1172608365391941633"], "id": "1172608365391941633", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172603965055406081"}], "created_at": "2019-09-13T20:29:54.000Z", "text": "@JuanDiegoBotto Joder!Qu\u00e9 personaje del Escuadr\u00f3n Suicida interpretar\u00e1?", "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 56, "probability": 0.8865, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "JuanDiegoBotto", "id": "319285743"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "160579745", "edit_history_tweet_ids": ["1172608365131948033"], "id": "1172608365131948033", "created_at": "2019-09-13T20:29:54.000Z", "text": "ACHO QUE AGORA SIM TEREMOS UM ESQUADR\u00c3O SUICIDA EXTREMAMENTE FODA. \nto todo arrepiado pqp https://t.co/RmnRgW6EQI", "lang": "pt", "geo": {"place_id": "f207b85be9f1513e"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/RmnRgW6EQI", "expanded_url": "https://twitter.com/JamesGunn/status/1172598575257346049", "display_url": "twitter.com/JamesGunn/stat\u2026"}]}}, {"author_id": "14594895", "edit_history_tweet_ids": ["1172608327660052483"], "id": "1172608327660052483", "created_at": "2019-09-13T20:29:45.000Z", "text": "James Gunn revela elenco de sequ\u00eancia de Esquadr\u00e3o Suicida; Alice Braga \u00e9 confirmada https://t.co/67L51ttzBl", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.9743, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 41, "end": 57, "probability": 0.8105, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 60, "end": 70, "probability": 0.9602, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/67L51ttzBl", "expanded_url": "https://uol.page.link/51gWS", "display_url": "uol.page.link/51gWS"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}}, {"author_id": "915796772", "edit_history_tweet_ids": ["1172608320999497728"], "id": "1172608320999497728", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172607736367976449"}], "created_at": "2019-09-13T20:29:44.000Z", "text": "RT @TapiaFernanda: Mujer polic\u00eda se suicida al interior de una cl\u00ednica del IMSS\n\u00a1Le dijo a sus familiares que iba a alcanzar a su mam\u00e1!\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 78, "probability": 0.8362, "type": "Organization", "normalized_text": "IMSS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "TapiaFernanda", "id": "123738178"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "811668078", "in_reply_to_user_id": "423807080", "edit_history_tweet_ids": ["1172608258156191746"], "id": "1172608258156191746", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172311004514045953"}], "created_at": "2019-09-13T20:29:29.000Z", "text": "@zegarramining @VasquezBazan Se hizo kongresista y rico adelante al mit\u00f3mano, charlat\u00e1n y cobarde suicida.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "VasquezBazan", "id": "1121158201"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "66224656", "edit_history_tweet_ids": ["1172608149968175104"], "id": "1172608149968175104", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172606480639569920"}], "created_at": "2019-09-13T20:29:03.000Z", "text": "RT @BirthBruno: @ricardorente Hahaha sobre Esquadr\u00e3o Suicida: https://t.co/vVcFV7kceg", "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 59, "probability": 0.804, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "BirthBruno", "id": "834497449905516548"}, {"start": 16, "end": 29, "username": "ricardorente", "id": "66224656"}], "urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/vVcFV7kceg", "expanded_url": "https://twitter.com/BirthBruno/status/1172606480639569920/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vVcFV7kceg", "media_key": "16_1172606449727483909"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "842394756453941249", "edit_history_tweet_ids": ["1172608058570223616"], "id": "1172608058570223616", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "created_at": "2019-09-13T20:28:41.000Z", "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "935640078575128577", "edit_history_tweet_ids": ["1172608030548144129"], "id": "1172608030548144129", "created_at": "2019-09-13T20:28:35.000Z", "text": "Pera\u00ed, o Idris Elba vai ser o Exterminador em Esquadr\u00e3o Suicida 2?? Cagaram pro elenco do Zack Snyder mesmo hein kkkkkk", "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 18, "probability": 0.9703, "type": "Person", "normalized_text": "Idris Elba"}, {"start": 46, "end": 64, "probability": 0.8529, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}, {"start": 90, "end": 100, "probability": 0.9712, "type": "Person", "normalized_text": "Zack Snyder"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "69141281", "edit_history_tweet_ids": ["1172608027746361344"], "id": "1172608027746361344", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172606291660988416"}], "created_at": "2019-09-13T20:28:34.000Z", "text": "RT @FemPatronum: \"N\u00e3o se apegue demais.\"\n\nFoi divulgado o elenco e logo de 'Esquadr\u00e3o Suicida 2'! \n\nO filme chega aos cinemas em 6 de agost\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 94, "probability": 0.9647, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "723232340122595328", "edit_history_tweet_ids": ["1172608004165951488"], "id": "1172608004165951488", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172218963406872576"}], "created_at": "2019-09-13T20:28:28.000Z", "text": "RT @CapitalMX_: Ni\u00f1o de ocho a\u00f1os se suicida en alcald\u00eda Cuauht\u00e9moc despu\u00e9s de que le quitaron el celular https://t.co/A0msoeahmI", "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 66, "probability": 0.4094, "type": "Other", "normalized_text": "Cuauht\u00e9moc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "CapitalMX_", "id": "1380764066"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/A0msoeahmI", "expanded_url": "http://capital-cdmx.org/nota-Nino-de-ocho-anos-se-suicida-en-alcaldia-Cuauhtemoc20191298", "display_url": "capital-cdmx.org/nota-Nino-de-o\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2939527426", "edit_history_tweet_ids": ["1172607984754708480"], "id": "1172607984754708480", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172601904079224832"}], "created_at": "2019-09-13T20:28:24.000Z", "text": "RT @omelete: Brasileira na DC! James Gunn confirma elenco do novo Esquadr\u00e3o Suicida com Margot Robbie, Alice Braga, Michael Rooker, Idris E\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 28, "probability": 0.6808, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 31, "end": 40, "probability": 0.9629, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 66, "end": 82, "probability": 0.7301, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 88, "end": 100, "probability": 0.9414, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 103, "end": 113, "probability": 0.942, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 116, "end": 129, "probability": 0.884, "type": "Person", "normalized_text": "Michael Rooker"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.7461, "type": "Person", "normalized_text": "Idris E"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 291, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "723232340122595328", "edit_history_tweet_ids": ["1172607975430787072"], "id": "1172607975430787072", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172223112194273282"}], "created_at": "2019-09-13T20:28:22.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 16, "end": 27, "tag": "LoM\u00e1sLe\u00eddo"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 78, "probability": 0.3578, "type": "Place", "normalized_text": "Cuauht\u00e9moc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "CapitalMX_", "id": "1380764066"}], "urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/A0msoeahmI", "expanded_url": "http://capital-cdmx.org/nota-Nino-de-ocho-anos-se-suicida-en-alcaldia-Cuauhtemoc20191298", "display_url": "capital-cdmx.org/nota-Nino-de-o\u2026"}]}, "text": "RT @CapitalMX_: #LoM\u00e1sLe\u00eddo Ni\u00f1o de ocho a\u00f1os se suicida en alcald\u00eda Cuauht\u00e9moc https://t.co/A0msoeahmI", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1036083567993020416", "edit_history_tweet_ids": ["1172607967486709761"], "id": "1172607967486709761", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "created_at": "2019-09-13T20:28:20.000Z", "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "714099884089978880", "edit_history_tweet_ids": ["1172607927401754624"], "id": "1172607927401754624", "created_at": "2019-09-13T20:28:10.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 3, "end": 12, "tag": "Nacional"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 86, "probability": 0.4249, "type": "Person", "normalized_text": "Ver\u00f3nica"}, {"start": 194, "end": 197, "probability": 0.6951, "type": "Organization", "normalized_text": "IMSS"}, {"start": 203, "end": 216, "probability": 0.7162, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1lvaro Obreg\u00f3n"}], "urls": [{"start": 219, "end": 242, "url": "https://t.co/fs9v5Fibo3", "expanded_url": "http://bit.ly/2lLzfE5", "display_url": "bit.ly/2lLzfE5"}]}, "text": "\ud83d\udd34\ud83d\udd2b #Nacional Se suicida tras recibir la noticia del fallecimiento de su madre\n\nVer\u00f3nica \u201cN\u201d de 37 a\u00f1os,  sac\u00f3 su arma de fuego y se dispar\u00f3 en la cabeza cuando se encontraba en la Cl\u00ednica 8 del IMSS, de \u00c1lvaro Obreg\u00f3n. https://t.co/fs9v5Fibo3", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "328044673", "edit_history_tweet_ids": ["1172607919919128576"], "id": "1172607919919128576", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172601904079224832"}], "created_at": "2019-09-13T20:28:08.000Z", "text": "RT @omelete: Brasileira na DC! James Gunn confirma elenco do novo Esquadr\u00e3o Suicida com Margot Robbie, Alice Braga, Michael Rooker, Idris E\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 28, "probability": 0.6808, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 31, "end": 40, "probability": 0.9629, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 66, "end": 82, "probability": 0.7301, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 88, "end": 100, "probability": 0.9414, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 103, "end": 113, "probability": 0.942, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 116, "end": 129, "probability": 0.884, "type": "Person", "normalized_text": "Michael Rooker"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.7461, "type": "Person", "normalized_text": "Idris E"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 291, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "71302305", "edit_history_tweet_ids": ["1172607897710268418"], "id": "1172607897710268418", "created_at": "2019-09-13T20:28:03.000Z", "text": "Esquadr\u00e3o Suicida | Elenco completo do filme \u00e9 anunciado - https://t.co/RHFgOVmy6k https://t.co/3MtbWrVEHF", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.937, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/RHFgOVmy6k", "expanded_url": "https://www.jornadageek.com.br/novidades/esquadrao-suicida-elenco-completo/", "display_url": "jornadageek.com.br/novidades/esqu\u2026"}, {"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/3MtbWrVEHF", "expanded_url": "https://twitter.com/jornadageekbr/status/1172607897710268418/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3MtbWrVEHF", "media_key": "3_1172607895260868608"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3017494903", "edit_history_tweet_ids": ["1172607894501646337"], "id": "1172607894501646337", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172601904079224832"}], "created_at": "2019-09-13T20:28:02.000Z", "text": "RT @omelete: Brasileira na DC! James Gunn confirma elenco do novo Esquadr\u00e3o Suicida com Margot Robbie, Alice Braga, Michael Rooker, Idris E\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 28, "probability": 0.6808, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 31, "end": 40, "probability": 0.9629, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 66, "end": 82, "probability": 0.7301, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 88, "end": 100, "probability": 0.9414, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 103, "end": 113, "probability": 0.942, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 116, "end": 129, "probability": 0.884, "type": "Person", "normalized_text": "Michael Rooker"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.7461, "type": "Person", "normalized_text": "Idris E"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 291, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "300934807", "edit_history_tweet_ids": ["1172607871470755840"], "id": "1172607871470755840", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "created_at": "2019-09-13T20:27:57.000Z", "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "992559385149833217", "edit_history_tweet_ids": ["1172607828995055616"], "id": "1172607828995055616", "created_at": "2019-09-13T20:27:47.000Z", "text": "a\u00ed a crian\u00e7a tem uma vida de merda se suicida e todo mundo trata os pais do pior jeito poss\u00edvel com \u201cse n\u00e3o ia cuidar n\u00e3o devia ter tido\u201d QUE \u00d3DIO https://t.co/jvzUEro1ry", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 147, "end": 170, "url": "https://t.co/jvzUEro1ry", "expanded_url": "https://twitter.com/biabdois/status/1172456656938160129/video/1", "display_url": "twitter.com/biabdois/statu\u2026"}]}}, {"author_id": "705362914727882753", "edit_history_tweet_ids": ["1172607760443289602"], "id": "1172607760443289602", "created_at": "2019-09-13T20:27:30.000Z", "text": "CARALHO A ALICE BRAGA EM ESQUADR\u00c3O SUICIDA FODEEEEEEREE", "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 20, "probability": 0.9808, "type": "Person", "normalized_text": "ALICE BRAGA"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "123738178", "edit_history_tweet_ids": ["1172607736367976449"], "id": "1172607736367976449", "created_at": "2019-09-13T20:27:25.000Z", "text": "Mujer polic\u00eda se suicida al interior de una cl\u00ednica del IMSS\n\u00a1Le dijo a sus familiares que iba a alcanzar a su mam\u00e1! \ud83d\udc6e\u200d\u2640\ufe0f\u2b07\ufe0f\u2b07\ufe0f\u2b07\ufe0f https://t.co/hAP4kLLh6q https://t.co/UICon2otM4", "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 59, "probability": 0.8287, "type": "Organization", "normalized_text": "IMSS"}], "urls": [{"start": 128, "end": 151, "url": "https://t.co/hAP4kLLh6q", "expanded_url": "https://www.fernandatapia.com/opinion/mujer-policia-se-suicida-al-interior-de-una-clinica-del-imss/", "display_url": "fernandatapia.com/opinion/mujer-\u2026"}, {"start": 152, "end": 175, "url": "https://t.co/UICon2otM4", "expanded_url": "https://twitter.com/TapiaFernanda/status/1172607736367976449/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/UICon2otM4", "media_key": "3_1172607734832934912"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 5, "like_count": 30, "quote_count": 1}}, {"author_id": "33160846", "edit_history_tweet_ids": ["1172607728361115649"], "id": "1172607728361115649", "created_at": "2019-09-13T20:27:23.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 47, "end": 60, "tag": "SuicideSquad"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 31, "probability": 0.4722, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 36, "end": 45, "probability": 0.9727, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 48, "end": 59, "probability": 0.7291, "type": "Other", "normalized_text": "SuicideSquad"}], "urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/v8ng9RI7wl", "expanded_url": "https://twitter.com/Comicsen8mm/status/1172607728361115649/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/v8ng9RI7wl", "media_key": "3_1172607718395449344"}]}, "text": "El reparto del Escuadr\u00f3n Suicida de James Gunn\n#SuicideSquad https://t.co/v8ng9RI7wl", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 7, "quote_count": 1}}, {"author_id": "36730697", "edit_history_tweet_ids": ["1172607717564985346"], "id": "1172607717564985346", "created_at": "2019-09-13T20:27:20.000Z", "text": "ALICE BRAGA CONFIRMADA EM ESQUADR\u00c3O SUICIDA 2, AGORA SIM A DC ACERTOU EM CHEIO.", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.9364, "type": "Person", "normalized_text": "ALICE BRAGA"}, {"start": 59, "end": 60, "probability": 0.4582, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "863408845527420928", "edit_history_tweet_ids": ["1172607688833941507"], "id": "1172607688833941507", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172604097876439040"}], "created_at": "2019-09-13T20:27:13.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 32, "end": 44, "tag": "OmeleteLive"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 43, "probability": 0.912, "type": "Other", "normalized_text": "OmeleteLive"}, {"start": 58, "end": 76, "probability": 0.9033, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}, {"start": 94, "end": 104, "probability": 0.9435, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}]}, "text": "RT @omelete: PLANT\u00c3O URGENTE NA #OmeleteLive! O elenco de Esquadr\u00e3o Suicida 2 foi divulgado e Alice Braga estar\u00e1 no filme! Corre que estamo\u2026", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "941017804223991810", "edit_history_tweet_ids": ["1172607684597735431"], "id": "1172607684597735431", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172606374221496320"}], "created_at": "2019-09-13T20:27:12.000Z", "text": "RT @El_Cooperante: Deprimida por su situaci\u00f3n econ\u00f3mica, venezolana se quit\u00f3 la vida en Chile https://t.co/hYmQTTjLQo", "entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 92, "probability": 0.9898, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "El_Cooperante", "id": "82794341"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/hYmQTTjLQo", "expanded_url": "http://bit.ly/2NbgJ4z", "display_url": "bit.ly/2NbgJ4z"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1130272822650187777", "edit_history_tweet_ids": ["1172607681569480708"], "id": "1172607681569480708", "created_at": "2019-09-13T20:27:11.000Z", "text": "E esse Elenco de O Esquadr\u00e3o Suicida...\nLindo n\u00e9??? https://t.co/X3iyhJBCL2", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 35, "probability": 0.5343, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/X3iyhJBCL2", "expanded_url": "https://twitter.com/JamesGunn/status/1172598575257346049", "display_url": "twitter.com/JamesGunn/stat\u2026"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "794707201310892032", "in_reply_to_user_id": "788794760764985344", "edit_history_tweet_ids": ["1172607654553931776"], "id": "1172607654553931776", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172604318052208642"}], "created_at": "2019-09-13T20:27:05.000Z", "text": "@bchartsnet S\u00f3 quem entende Esquadr\u00e3o suicida s\u00e3o pessoas com intelig\u00eancia superior e eu entendi", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 36, "probability": 0.6015, "type": "Person", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "bchartsnet", "id": "788794760764985344"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "898386573695307776", "in_reply_to_user_id": "1105666977174048768", "edit_history_tweet_ids": ["1172607596169191432"], "id": "1172607596169191432", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172603428733956096"}], "created_at": "2019-09-13T20:26:51.000Z", "text": "@theisahps esquadr\u00e3o suicida", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "729114207749324800", "edit_history_tweet_ids": ["1172607591488380928"], "id": "1172607591488380928", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172601904079224832"}], "created_at": "2019-09-13T20:26:50.000Z", "text": "RT @omelete: Brasileira na DC! James Gunn confirma elenco do novo Esquadr\u00e3o Suicida com Margot Robbie, Alice Braga, Michael Rooker, Idris E\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 28, "probability": 0.6808, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 31, "end": 40, "probability": 0.9629, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 66, "end": 82, "probability": 0.7301, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 88, "end": 100, "probability": 0.9414, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 103, "end": 113, "probability": 0.942, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 116, "end": 129, "probability": 0.884, "type": "Person", "normalized_text": "Michael Rooker"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.7461, "type": "Person", "normalized_text": "Idris E"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 291, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "828717814127136768", "edit_history_tweet_ids": ["1172607557162217477"], "id": "1172607557162217477", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "created_at": "2019-09-13T20:26:42.000Z", "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "89586426", "edit_history_tweet_ids": ["1172607540586274817"], "id": "1172607540586274817", "created_at": "2019-09-13T20:26:38.000Z", "text": "Alice Braga no Esquadr\u00e3o Suicida 2. Isso vai ser sensacional. https://t.co/q4bdtQt0PM", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.954, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 15, "end": 33, "probability": 0.8447, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/q4bdtQt0PM", "expanded_url": "https://twitter.com/JamesGunn/status/1172598575257346049", "display_url": "twitter.com/JamesGunn/stat\u2026"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "94596313", "edit_history_tweet_ids": ["1172607529995636738"], "id": "1172607529995636738", "created_at": "2019-09-13T20:26:35.000Z", "text": "eu: n\u00e3o vou me animar com o novo Esquadr\u00e3o Suicida\nJames Gunn: TOMA AQUI UM ELENCO LIND\u00c3O COM GENTE MARAVILHOSA!", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 41, "probability": 0.5269, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o"}, {"start": 51, "end": 60, "probability": 0.943, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "194202368", "in_reply_to_user_id": "2601615908", "edit_history_tweet_ids": ["1172607498198630400"], "id": "1172607498198630400", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172580243762241536"}], "created_at": "2019-09-13T20:26:28.000Z", "text": "@AMC7214 @cartilheiromor Ningu\u00e9m se suicida com 1 tiro na nuca. Um tiro na nuca \u00e9 o m\u00e9todo usado pelos mafiosos, quando se trata de um \"ajuste de contas\"!", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "AMC7214", "id": "2601615908"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2979037347", "edit_history_tweet_ids": ["1172607410046984193"], "id": "1172607410046984193", "created_at": "2019-09-13T20:26:07.000Z", "text": "eu n\u00e3o sei se eu ri mais do VOCE ME MATOU GIOVANNA ou do matheus perdido n\u00e3o entendo nada https://t.co/QaK7Qk6MVc", "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 49, "probability": 0.4133, "type": "Person", "normalized_text": "GIOVANNA"}, {"start": 57, "end": 71, "probability": 0.4136, "type": "Person", "normalized_text": "matheus perdido"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/QaK7Qk6MVc", "expanded_url": "https://t.co/QaK7Qk6MVc", "display_url": "t.co/QaK7Qk6MVc"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "143419029", "edit_history_tweet_ids": ["1172607401905852418"], "id": "1172607401905852418", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172600645951639553"}], "created_at": "2019-09-13T20:26:05.000Z", "text": "RT @GeneralNerdBR: Taika Waititi\nAlice Braga\nNathan Fillion\nIdris Elba\nPETER FUCKING CAPALDI\ne\nJOOOOHHHHNNNNN CEEEEEEENAAAAAAAA PAN PAN RAN\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 31, "probability": 0.7814, "type": "Person", "normalized_text": "Taika Waititi"}, {"start": 33, "end": 43, "probability": 0.7797, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 45, "end": 58, "probability": 0.6055, "type": "Person", "normalized_text": "Nathan Fillion"}, {"start": 60, "end": 69, "probability": 0.9425, "type": "Person", "normalized_text": "Idris Elba"}, {"start": 71, "end": 75, "probability": 0.4409, "type": "Person", "normalized_text": "PETER"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 103, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2975584403", "edit_history_tweet_ids": ["1172607359153299457"], "id": "1172607359153299457", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1172529513105960961"}], "created_at": "2019-09-13T20:25:55.000Z", "text": "mano, a vida ta t\u00e3o foda q ate o bichin se matou... https://t.co/9I7JHSsLYn", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/9I7JHSsLYn", "expanded_url": "https://twitter.com/apaginafoda/status/1172529513105960961", "display_url": "twitter.com/apaginafoda/st\u2026"}]}}, {"author_id": "863408845527420928", "edit_history_tweet_ids": ["1172607351926460417"], "id": "1172607351926460417", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172603371058081793"}], "created_at": "2019-09-13T20:25:53.000Z", "text": "RT @omelete: SAIU!! O elenco de Esquadr\u00e3o Suicida 2 saiu e vai ter atriz brasileira no time, vem conferir https://t.co/PJZrdqVlvR https://t\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 50, "probability": 0.8973, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/PJZrdqVlvR", "expanded_url": "http://bit.ly/2kgI9cp", "display_url": "bit.ly/2kgI9cp"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "818635182983020544", "edit_history_tweet_ids": ["1172607346268393472"], "id": "1172607346268393472", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "created_at": "2019-09-13T20:25:51.000Z", "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "812415196081909760", "edit_history_tweet_ids": ["1172607187958620166"], "id": "1172607187958620166", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172601904079224832"}], "created_at": "2019-09-13T20:25:14.000Z", "text": "RT @omelete: Brasileira na DC! James Gunn confirma elenco do novo Esquadr\u00e3o Suicida com Margot Robbie, Alice Braga, Michael Rooker, Idris E\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 28, "probability": 0.6808, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 31, "end": 40, "probability": 0.9629, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 66, "end": 82, "probability": 0.7301, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 88, "end": 100, "probability": 0.9414, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 103, "end": 113, "probability": 0.942, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 116, "end": 129, "probability": 0.884, "type": "Person", "normalized_text": "Michael Rooker"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.7461, "type": "Person", "normalized_text": "Idris E"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 291, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "863823923133263872", "edit_history_tweet_ids": ["1172607158158012417"], "id": "1172607158158012417", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "created_at": "2019-09-13T20:25:07.000Z", "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "161401770", "edit_history_tweet_ids": ["1172607145801584640"], "id": "1172607145801584640", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172606004175015937"}], "created_at": "2019-09-13T20:25:04.000Z", "text": "RT @aanonnyma: Como que consegue juntar Viola Davis e Will Smith num filme e ele ser ruim?\n\nA DC conseguiu em Esquadr\u00e3o Suicida.", "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 50, "probability": 0.9572, "type": "Person", "normalized_text": "Viola Davis"}, {"start": 54, "end": 63, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Will Smith"}, {"start": 94, "end": 95, "probability": 0.7074, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 110, "end": 126, "probability": 0.7685, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "aanonnyma", "id": "196320338"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1151846970568454144", "edit_history_tweet_ids": ["1172607072778760192"], "id": "1172607072778760192", "created_at": "2019-09-13T20:24:46.000Z", "text": "James Gunn ha anunciado el cast oficial para 'Esquadr\u00f3n Suicida 2'. https://t.co/CUdWTCDjB3", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.9781, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 46, "end": 64, "probability": 0.9567, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00f3n Suicida 2"}], "urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/CUdWTCDjB3", "expanded_url": "https://twitter.com/Marvelgeek_es/status/1172607072778760192/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/CUdWTCDjB3", "media_key": "3_1172607063215759361"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3398909379", "edit_history_tweet_ids": ["1172607071310798849"], "id": "1172607071310798849", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172606291660988416"}], "created_at": "2019-09-13T20:24:46.000Z", "text": "RT @FemPatronum: \"N\u00e3o se apegue demais.\"\n\nFoi divulgado o elenco e logo de 'Esquadr\u00e3o Suicida 2'! \n\nO filme chega aos cinemas em 6 de agost\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 94, "probability": 0.9647, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1022939352681402369", "edit_history_tweet_ids": ["1172607020295426050"], "id": "1172607020295426050", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172601904079224832"}], "created_at": "2019-09-13T20:24:34.000Z", "text": "RT @omelete: Brasileira na DC! James Gunn confirma elenco do novo Esquadr\u00e3o Suicida com Margot Robbie, Alice Braga, Michael Rooker, Idris E\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 28, "probability": 0.6808, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 31, "end": 40, "probability": 0.9629, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 66, "end": 82, "probability": 0.7301, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 88, "end": 100, "probability": 0.9414, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 103, "end": 113, "probability": 0.942, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 116, "end": 129, "probability": 0.884, "type": "Person", "normalized_text": "Michael Rooker"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.7461, "type": "Person", "normalized_text": "Idris E"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 291, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "174021682", "edit_history_tweet_ids": ["1172607009465782272"], "id": "1172607009465782272", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "created_at": "2019-09-13T20:24:31.000Z", "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1108014011449135106", "edit_history_tweet_ids": ["1172606997214240770"], "id": "1172606997214240770", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "created_at": "2019-09-13T20:24:28.000Z", "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3304080095", "edit_history_tweet_ids": ["1172606962711838725"], "id": "1172606962711838725", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172605052302909440"}], "created_at": "2019-09-13T20:24:20.000Z", "text": "RT @omelete: VAI TER BRASIL NA DC! Estamos comentando a escala\u00e7\u00e3o de Esquadr\u00e3o Suicida de James Gunn que acabou de sair, vem https://t.co/P\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.7038, "type": "Place", "normalized_text": "BRASIL"}, {"start": 31, "end": 32, "probability": 0.4185, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 69, "end": 85, "probability": 0.7084, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 90, "end": 99, "probability": 0.9679, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "16056404", "edit_history_tweet_ids": ["1172606947146772480"], "id": "1172606947146772480", "created_at": "2019-09-13T20:24:16.000Z", "text": "N\u00e3o tem nem meia hora que o James Gunn anunciou o elenco de Esquadr\u00e3o Suicida 2 e j\u00e1 tem marvete com a bunda do\u00edda, xoxando o filme, que ainda n\u00e3o teve nem uma imagem divulgada, PUTA QUE PARIU HEIN GALERA?", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 37, "probability": 0.9655, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 60, "end": 78, "probability": 0.8925, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}, {"start": 193, "end": 203, "probability": 0.6213, "type": "Person", "normalized_text": "HEIN GALERA"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "954808686081343488", "edit_history_tweet_ids": ["1172606940440080385"], "id": "1172606940440080385", "created_at": "2019-09-13T20:24:15.000Z", "text": "Woooow que elenco do novo Esquadr\u00e3o Suicida visse https://t.co/o2Grx2CW3H", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 42, "probability": 0.8795, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/o2Grx2CW3H", "expanded_url": "https://twitter.com/JamesGunn/status/1172598575257346049", "display_url": "twitter.com/JamesGunn/stat\u2026"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1172357785293676544", "edit_history_tweet_ids": ["1172606933473353728"], "id": "1172606933473353728", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "created_at": "2019-09-13T20:24:13.000Z", "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "723232340122595328", "edit_history_tweet_ids": ["1172606929149014017"], "id": "1172606929149014017", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172555297363308546"}], "created_at": "2019-09-13T20:24:12.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 16, "end": 27, "tag": "LoM\u00e1sLe\u00eddo"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 78, "probability": 0.3578, "type": "Place", "normalized_text": "Cuauht\u00e9moc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "CapitalMX_", "id": "1380764066"}], "urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/A0msoeahmI", "expanded_url": "http://capital-cdmx.org/nota-Nino-de-ocho-anos-se-suicida-en-alcaldia-Cuauhtemoc20191298", "display_url": "capital-cdmx.org/nota-Nino-de-o\u2026"}]}, "text": "RT @CapitalMX_: #LoM\u00e1sLe\u00eddo Ni\u00f1o de ocho a\u00f1os se suicida en alcald\u00eda Cuauht\u00e9moc https://t.co/A0msoeahmI", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1035421476", "edit_history_tweet_ids": ["1172606863390588928"], "id": "1172606863390588928", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171471268140343296"}], "created_at": "2019-09-13T20:23:56.000Z", "text": "RT @SaludSPPS: El lema de este a\u00f1o hace un llamado a trabajar juntos para cambiar la actitud frente a las enfermedades mentales y el compor\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "SaludSPPS", "id": "463014303"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "629404450", "edit_history_tweet_ids": ["1172606861318742017"], "id": "1172606861318742017", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172601904079224832"}], "created_at": "2019-09-13T20:23:56.000Z", "text": "RT @omelete: Brasileira na DC! James Gunn confirma elenco do novo Esquadr\u00e3o Suicida com Margot Robbie, Alice Braga, Michael Rooker, Idris E\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 28, "probability": 0.6808, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 31, "end": 40, "probability": 0.9629, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 66, "end": 82, "probability": 0.7301, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 88, "end": 100, "probability": 0.9414, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 103, "end": 113, "probability": 0.942, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 116, "end": 129, "probability": 0.884, "type": "Person", "normalized_text": "Michael Rooker"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.7461, "type": "Person", "normalized_text": "Idris E"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 291, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1023012002095157249", "edit_history_tweet_ids": ["1172606859968221184"], "id": "1172606859968221184", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "created_at": "2019-09-13T20:23:56.000Z", "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "26360345", "edit_history_tweet_ids": ["1172606832323547136"], "id": "1172606832323547136", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172604097876439040"}], "created_at": "2019-09-13T20:23:49.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 32, "end": 44, "tag": "OmeleteLive"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 43, "probability": 0.912, "type": "Other", "normalized_text": "OmeleteLive"}, {"start": 58, "end": 76, "probability": 0.9033, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}, {"start": 94, "end": 104, "probability": 0.9435, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}]}, "text": "RT @omelete: PLANT\u00c3O URGENTE NA #OmeleteLive! O elenco de Esquadr\u00e3o Suicida 2 foi divulgado e Alice Braga estar\u00e1 no filme! Corre que estamo\u2026", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "550328535", "edit_history_tweet_ids": ["1172606829383356426"], "id": "1172606829383356426", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172602446738276354"}], "created_at": "2019-09-13T20:23:48.000Z", "text": "RT @Berenguerjosep: No sap el que vol..Carregada de 'Financial Times' contra Pedro S\u00e1nchez: el compara amb un pilot su\u00efcida via @elnacional\u2026", "lang": "ca", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Berenguerjosep", "id": "240182782"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "868173419006894082", "edit_history_tweet_ids": ["1172606790741188608"], "id": "1172606790741188608", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172601904079224832"}], "created_at": "2019-09-13T20:23:39.000Z", "text": "RT @omelete: Brasileira na DC! James Gunn confirma elenco do novo Esquadr\u00e3o Suicida com Margot Robbie, Alice Braga, Michael Rooker, Idris E\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 28, "probability": 0.6808, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 31, "end": 40, "probability": 0.9629, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 66, "end": 82, "probability": 0.7301, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 88, "end": 100, "probability": 0.9414, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 103, "end": 113, "probability": 0.942, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 116, "end": 129, "probability": 0.884, "type": "Person", "normalized_text": "Michael Rooker"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.7461, "type": "Person", "normalized_text": "Idris E"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 291, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "863408845527420928", "edit_history_tweet_ids": ["1172606773628456960"], "id": "1172606773628456960", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172601904079224832"}], "created_at": "2019-09-13T20:23:35.000Z", "text": "RT @omelete: Brasileira na DC! James Gunn confirma elenco do novo Esquadr\u00e3o Suicida com Margot Robbie, Alice Braga, Michael Rooker, Idris E\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 28, "probability": 0.6808, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 31, "end": 40, "probability": 0.9629, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 66, "end": 82, "probability": 0.7301, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 88, "end": 100, "probability": 0.9414, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 103, "end": 113, "probability": 0.942, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 116, "end": 129, "probability": 0.884, "type": "Person", "normalized_text": "Michael Rooker"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.7461, "type": "Person", "normalized_text": "Idris E"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 291, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2866033545", "in_reply_to_user_id": "3042388781", "edit_history_tweet_ids": ["1172606769518039046"], "id": "1172606769518039046", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172555515102138375"}], "created_at": "2019-09-13T20:23:34.000Z", "text": "@NEOVLIVNICZ Tak n\u011bkter\u00fd z\u00e1kony u\u017e by se mohly zru\u0161it, stejn\u011b jsou zbyte\u010dn\u00fd, a jen matou ve\u0159ejnost.\n\nNemohl by n\u011bkdo vy\u010d\u00edslit, na kolik pen\u011bz n\u00e1s p\u0159i\u0161lo to vy\u0161et\u0159ov\u00e1n\u00ed a dozorov\u00e1n\u00ed? M\u00e1m strach, aby to nedos\u00e1hlo dal\u0161\u00edch 50 mega...", "lang": "cs", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "NEOVLIVNICZ", "id": "3042388781"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "130672492", "edit_history_tweet_ids": ["1172606760173088769"], "id": "1172606760173088769", "created_at": "2019-09-13T20:23:32.000Z", "text": "Mano, ALICE BRAGA, no novo esquadr\u00e3o suicida. n\u00e3o sei o que dizer, s\u00f3 sentir.", "entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 16, "probability": 0.8422, "type": "Person", "normalized_text": "ALICE BRAGA"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "547198311", "edit_history_tweet_ids": ["1172606751365054464"], "id": "1172606751365054464", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172583896657072129"}], "created_at": "2019-09-13T20:23:30.000Z", "text": "RT @detoxnitoxx: Septiembre es el mes mundial para la prevenci\u00f3n del suicidio, tenemos que hablar al respecto.\n\nSi necesitas ayuda no dudes\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 75, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "221588253", "edit_history_tweet_ids": ["1172606715185029120"], "id": "1172606715185029120", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172579008627826690"}], "created_at": "2019-09-13T20:23:21.000Z", "text": "RT @maurocezar: No @MMDQFutebol #19 falamos sobre Muricy e o Bar\u00e7a, pol\u00edticos e clubes endividados, torcedora que se matou, N\u00e1utico, Paysan\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 55, "probability": 0.9366, "type": "Person", "normalized_text": "Muricy"}, {"start": 61, "end": 65, "probability": 0.9934, "type": "Organization", "normalized_text": "Bar\u00e7a"}, {"start": 124, "end": 130, "probability": 0.8616, "type": "Organization", "normalized_text": "N\u00e1utico"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.8557, "type": "Person", "normalized_text": "Paysan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "maurocezar", "id": "55069015"}, {"start": 19, "end": 31, "username": "MMDQFutebol", "id": "1164066929746817024"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "906294710263787521", "edit_history_tweet_ids": ["1172606669790035968"], "id": "1172606669790035968", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172580154561978373"}], "created_at": "2019-09-13T20:23:10.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 99, "end": 108, "tag": "suicidio"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 69, "probability": 0.9848, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "RT @MIsabel2019: Cada 2 horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, 10 al d\u00eda. Los muertos por #suicidio duplican a los de accidentes d\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "156066798", "edit_history_tweet_ids": ["1172606668615692289"], "id": "1172606668615692289", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172606004175015937"}], "created_at": "2019-09-13T20:23:10.000Z", "text": "RT @aanonnyma: Como que consegue juntar Viola Davis e Will Smith num filme e ele ser ruim?\n\nA DC conseguiu em Esquadr\u00e3o Suicida.", "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 50, "probability": 0.9572, "type": "Person", "normalized_text": "Viola Davis"}, {"start": 54, "end": 63, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Will Smith"}, {"start": 94, "end": 95, "probability": 0.7074, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 110, "end": 126, "probability": 0.7685, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "aanonnyma", "id": "196320338"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "27911805", "edit_history_tweet_ids": ["1172606668351397889"], "id": "1172606668351397889", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172605052302909440"}], "created_at": "2019-09-13T20:23:10.000Z", "text": "RT @omelete: VAI TER BRASIL NA DC! Estamos comentando a escala\u00e7\u00e3o de Esquadr\u00e3o Suicida de James Gunn que acabou de sair, vem https://t.co/P\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.7038, "type": "Place", "normalized_text": "BRASIL"}, {"start": 31, "end": 32, "probability": 0.4185, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 69, "end": 85, "probability": 0.7084, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 90, "end": 99, "probability": 0.9679, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "502391396", "edit_history_tweet_ids": ["1172606668066054144"], "id": "1172606668066054144", "created_at": "2019-09-13T20:23:10.000Z", "text": "Esquadr\u00e3o Suicida | Alice Braga entra para o elenco do filme; Confira o elenco\u00a0completo! https://t.co/915JNTJWbQ", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.8454, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 20, "end": 30, "probability": 0.9616, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}], "urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/915JNTJWbQ", "expanded_url": "https://estacaonerd.com/esquadrao-suicida-alice-braga-entra-para-o-elenco-do-filme-confira-o-elenco-completo/", "display_url": "estacaonerd.com/esquadrao-suic\u2026"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}}, {"author_id": "868173419006894082", "edit_history_tweet_ids": ["1172606653113491457"], "id": "1172606653113491457", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172604097876439040"}], "created_at": "2019-09-13T20:23:06.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 32, "end": 44, "tag": "OmeleteLive"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 43, "probability": 0.912, "type": "Other", "normalized_text": "OmeleteLive"}, {"start": 58, "end": 76, "probability": 0.9033, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}, {"start": 94, "end": 104, "probability": 0.9435, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}]}, "text": "RT @omelete: PLANT\u00c3O URGENTE NA #OmeleteLive! O elenco de Esquadr\u00e3o Suicida 2 foi divulgado e Alice Braga estar\u00e1 no filme! Corre que estamo\u2026", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "30397748", "edit_history_tweet_ids": ["1172606601829789696"], "id": "1172606601829789696", "created_at": "2019-09-13T20:22:54.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "TheSuicideSquad"}, {"start": 119, "end": 132, "tag": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}, {"start": 133, "end": 145, "tag": "ElCochiloco"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 15, "probability": 0.8898, "type": "Other", "normalized_text": "TheSuicideSquad"}, {"start": 18, "end": 28, "probability": 0.5908, "type": "Organization", "normalized_text": "Warner Bros"}, {"start": 81, "end": 97, "probability": 0.8439, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 120, "end": 131, "probability": 0.5785, "type": "Person", "normalized_text": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}, {"start": 134, "end": 144, "probability": 0.6014, "type": "Other", "normalized_text": "ElCochiloco"}], "urls": [{"start": 146, "end": 169, "url": "https://t.co/tR3i8lisSQ", "expanded_url": "https://twitter.com/alberto_santos/status/1172606601829789696/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tR3i8lisSQ", "media_key": "3_1172606600563089408"}]}, "text": "#TheSuicideSquad\n\nWarner Bros. Picture revela el elenco de la nueva aventura del Escuadr\u00f3n Suicida.\n\nEn donde a parece #Joaqu\u00ednCos\u00edo #ElCochiloco https://t.co/tR3i8lisSQ", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "868173419006894082", "edit_history_tweet_ids": ["1172606584201125889"], "id": "1172606584201125889", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172605052302909440"}], "created_at": "2019-09-13T20:22:50.000Z", "text": "RT @omelete: VAI TER BRASIL NA DC! Estamos comentando a escala\u00e7\u00e3o de Esquadr\u00e3o Suicida de James Gunn que acabou de sair, vem https://t.co/P\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.7038, "type": "Place", "normalized_text": "BRASIL"}, {"start": 31, "end": 32, "probability": 0.4185, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 69, "end": 85, "probability": 0.7084, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 90, "end": 99, "probability": 0.9679, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "57123508", "edit_history_tweet_ids": ["1172606549161852928"], "id": "1172606549161852928", "created_at": "2019-09-13T20:22:41.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "Local"}], "urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/nR0OQScrq0", "expanded_url": "https://bit.ly/2mgS4PP", "display_url": "bit.ly/2mgS4PP"}, {"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/JpnRJmZJSU", "expanded_url": "https://twitter.com/rioaxaca/status/1172606549161852928/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/JpnRJmZJSU", "media_key": "3_1172606533957500933"}]}, "text": "#Local Ni\u00f1a de 11 a\u00f1os se suicida porque sus pap\u00e1s la rega\u00f1aban https://t.co/nR0OQScrq0 https://t.co/JpnRJmZJSU", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}], "includes": {"users": [{"username": "Julhocm", "name": "Julio", "id": "1393484310", "verified": false, "location": "Rio das Ostras, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 963, "following_count": 187, "tweet_count": 3719, "listed_count": 0}}, {"username": "milazxs", "name": "\ud83c\udf44", "id": "953691695299858432", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 317, "following_count": 374, "tweet_count": 10818, "listed_count": 0}}, {"username": "lacerda", "name": "\u0142\u0e04c\u03b5\u044fd\u0e04", "id": "237872146", "verified": true, "location": "sp | rj", "public_metrics": {"followers_count": 1266965, "following_count": 1141, "tweet_count": 178132, "listed_count": 724}}, {"username": "Zalache", "name": "Alex P Ramos.", "id": "36789594", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 5027, "following_count": 575, "tweet_count": 293313, "listed_count": 802}}, {"username": "VEJA", "name": "VEJA", "id": "17715048", "verified": true, "location": "Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 8980145, "following_count": 26, "tweet_count": 360240, "listed_count": 17935}}, {"username": "marcelinefier", "name": "caio; 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "id": "863847340322455552", "verified": false, "location": "Rj zo ", "public_metrics": {"followers_count": 611, "following_count": 211, "tweet_count": 51107, "listed_count": 6}}, {"username": "pmcoelho", "name": "Pedro Miguel Coelho", "id": "32153363", "verified": false, "location": "Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 6186, "following_count": 2980, "tweet_count": 64948, "listed_count": 45}}, {"username": "EspalhaFactos", "name": "Espalha-Factos", "id": "64839161", "verified": false, "location": "Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 7594, "following_count": 1091, "tweet_count": 46155, "listed_count": 73}}, {"username": "MightxCaptain", "name": "Kinga Rhaenys Targaryen", "id": "785983265559543808", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 829, "following_count": 1335, "tweet_count": 150275, "listed_count": 2}}, {"username": "jesshxzz", "name": "\u211c\ud835\udd1e\ud835\udd2f\ud835\udd22\u00b9\u00b9", "id": "762691222163030017", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1196, "following_count": 0, "tweet_count": 32636, "listed_count": 3}}, {"username": "willianandrad57", "name": "willian andrade", "id": "2377551619", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 907, "following_count": 1047, "tweet_count": 178107, "listed_count": 35}}, {"username": "El_Cooperante", "name": "El Cooperante", "id": "82794341", "verified": true, "location": "Caracas, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 448266, "following_count": 487, "tweet_count": 2953665, "listed_count": 1808}}, {"username": "ohmylordlavs", "name": "lavs", "id": "2896217735", "verified": false, "location": "QUEIMA KENGARAL", "public_metrics": {"followers_count": 317, "following_count": 570, "tweet_count": 25621, "listed_count": 1}}, {"username": "M4THEUSO", "name": "\ud835\udcd6\ud835\udcea\ud835\udcfd\ud835\udcf8 \ud83d\udf0f \ud835\udcdc\ud835\udcea\ud835\udcfb\ud835\udcea\ud835\udcec\ud835\udcea\ud835\udcf3\ud835\udcea\u00b4 \ud83e\udd91\u2b50", "id": "71049518", "verified": false, "location": "Patos de Minas, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 739, "following_count": 495, "tweet_count": 223857, "listed_count": 14}}, {"username": "courosemcouro_", "name": "tia Leles", "id": "1166774454321602561", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 319, "tweet_count": 23876, "listed_count": 0}}, {"username": "RGCasanova1", "name": "R.G.Casanova", "id": "1006564449371742208", "verified": false, "location": "Valencia ", "public_metrics": {"followers_count": 1922, "following_count": 1968, "tweet_count": 4897, "listed_count": 7}}, {"username": "SergioLizewski", "name": "Sergio Soler", "id": "949743685155115008", "verified": false, "location": "Murcia, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 1304, "following_count": 1620, "tweet_count": 34565, "listed_count": 7}}, {"username": "Alefzila", "name": "A. A.", "id": "2776997289", "verified": false, "location": "Porto Velho, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 113, "following_count": 609, "tweet_count": 5760, "listed_count": 0}}, {"username": "correiaccarol", "name": "CAROU", "id": "3383948926", "verified": false, "location": "Mans\u00e3o Kris Jenner", "public_metrics": {"followers_count": 115, "following_count": 306, "tweet_count": 845, "listed_count": 1}}, {"username": "Sandy60890450", "name": "Sandy", "id": "1160928808234627072", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 144, "tweet_count": 1379, "listed_count": 0}}, {"username": "Foro_TV", "name": "Foro_TV", "id": "109651819", "verified": true, "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 1970761, "following_count": 83, "tweet_count": 738905, "listed_count": 6912}}, {"username": "cesanteyque", "name": "\u263b", "id": "626174845", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2400, "following_count": 2355, "tweet_count": 81425, "listed_count": 0}}, {"username": "elmasanton", "name": "Antonio", "id": "833016084806696961", "verified": false, "location": "Villa Alemana, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 3168, "following_count": 3295, "tweet_count": 17141, "listed_count": 3}}, {"username": "poxath_", "name": "tahis", "id": "2677824181", "verified": false, "location": "sao berlinda", "public_metrics": {"followers_count": 698, "following_count": 660, "tweet_count": 38275, "listed_count": 1}}, {"username": "luspiresjesus", "name": "Lus", "id": "172548956", "verified": false, "location": "Brotas", "public_metrics": {"followers_count": 929, "following_count": 1624, "tweet_count": 24916, "listed_count": 7}}, {"username": "omelete", "name": "omelete", "id": "9612112", "verified": true, "location": "Cozinha Omel\u00e9tica - SP, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1768494, "following_count": 304, "tweet_count": 89528, "listed_count": 4582}}, {"username": "rodriguzex", "name": "maduda", "id": "1152357073356824576", "verified": false, "location": "Guarulhos, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 314, "following_count": 177, "tweet_count": 6048, "listed_count": 0}}, {"username": "marrvasc", "name": "Maria", "id": "933020696548204544", "verified": false, "location": "Fortaleza, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1770, "following_count": 1277, "tweet_count": 23464, "listed_count": 2}}, {"username": "mteresa50", "name": "m.teresa", "id": "474444141", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 97, "following_count": 111, "tweet_count": 56283, "listed_count": 0}}, {"username": "AlvaroGz1987", "name": "\u00c1lvaro G\u00f3mez \ud83d\udc0d\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "id": "3064546655", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4146, "following_count": 4799, "tweet_count": 72959, "listed_count": 20}}, {"username": "medo_b", "name": "IG: MedoB", "id": "23555995", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 19371, "following_count": 880, "tweet_count": 169968, "listed_count": 134}}, {"username": "PortalGamepad", "name": "Gamepad", "id": "116924862", "verified": false, "location": "Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 1243, "following_count": 1, "tweet_count": 151746, "listed_count": 32}}, {"username": "erics_rar", "name": "erics", "id": "2555192106", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 861, "following_count": 560, "tweet_count": 5736, "listed_count": 3}}, {"username": "chicopicanco", "name": "FRANCISCOPICANCO", "id": "2690071506", "verified": false, "location": "Salvador, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 176, "tweet_count": 4230, "listed_count": 0}}, {"username": "fau_passos", "name": "Fl\u00e1via Passos", "id": "78419898", "verified": false, "location": "Salvador", "public_metrics": {"followers_count": 1500, "following_count": 1940, "tweet_count": 31936, "listed_count": 4}}, {"username": "sofiaveckhardt", "name": "Sofia 182", "id": "1074121591464828935", "verified": false, "location": "Vit\u00f3ria, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 83, "following_count": 91, "tweet_count": 6400, "listed_count": 0}}, {"username": "cinepop", "name": "CinePOP", "id": "14500217", "verified": true, "location": "S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 131453, "following_count": 813, "tweet_count": 202804, "listed_count": 598}}, {"username": "MarianaDAguilar", "name": "Mariana \u2600\ufe0f\ud83d\udc3b\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "2271960396", "verified": false, "location": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Preto, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 528, "following_count": 1698, "tweet_count": 6234, "listed_count": 0}}, {"username": "goular_t_", "name": "leticia \ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f", "id": "1152374853191786497", "verified": false, "location": "no cora\u00e7\u00e3o do meu namorado", "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 192, "tweet_count": 27533, "listed_count": 0}}, {"username": "MRodrigues222", "name": "Marcelo Rodrigues", "id": "960775766", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 490, "following_count": 2232, "tweet_count": 19956, "listed_count": 2}}, {"username": "Fadadosquadrin", "name": "Nix", "id": "1120749719427407872", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 41, "tweet_count": 1399, "listed_count": 0}}, {"username": "oMikeSantanna", "name": "Mike Sant'Anna J\u00e1 apertou o 13", "id": "736596102766592000", "verified": false, "location": "Vit\u00f3ria, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 10317, "following_count": 585, "tweet_count": 32267, "listed_count": 24}}, {"username": "ediiaa", "name": "EDIA", "id": "330967960", "verified": false, "location": "Salvador -Bahia", "public_metrics": {"followers_count": 3230, "following_count": 2385, "tweet_count": 515578, "listed_count": 26}}, {"username": "levantepopular", "name": "Levante Popular da Juventude \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "2914681581", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 22818, "following_count": 531, "tweet_count": 23091, "listed_count": 109}}, {"username": "XFerablue", "name": "Jurandir Vicari", "id": "88499540", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 648, "following_count": 1299, "tweet_count": 29181, "listed_count": 10}}, {"username": "jornadageekbr", "name": "Jornada Geek \ud83d\udc7d", "id": "71302305", "verified": false, "location": "Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 19195, "following_count": 503, "tweet_count": 57331, "listed_count": 385}}, {"username": "ivaniem", "name": "Ing. Ivan Morales", "id": "216893114", "verified": false, "location": "Acapulco, Guerrero", "public_metrics": {"followers_count": 229, "following_count": 885, "tweet_count": 26101, "listed_count": 4}}, {"username": "TapiaFernanda", "name": "Fernanda Tapia\u200f", "id": "123738178", "verified": true, "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 625467, "following_count": 3118, "tweet_count": 167942, "listed_count": 2589}}, {"username": "Juayitl", "name": "Porr\u00edticamente incolecto", "id": "37838110", "verified": false, "location": "Donde la cosa tostada de \ud83c\udf3d", "public_metrics": {"followers_count": 1154, "following_count": 3450, "tweet_count": 47958, "listed_count": 19}}, {"username": "mafterlife_", "name": "ma \u03a9", "id": "2194667917", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1648, "following_count": 1431, "tweet_count": 35941, "listed_count": 0}}, {"username": "GoatBruno", "name": "Bruno", "id": "75071173", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1228, "following_count": 1078, "tweet_count": 192348, "listed_count": 26}}, {"username": "heroimania", "name": "Her\u00f3i Mania", "id": "2883668848", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 103, "following_count": 240, "tweet_count": 646, "listed_count": 3}}, {"username": "yunholy_", "name": "\u1d20\u026a\u1d1b\u1d0f\u0280\u0f2b", "id": "2169188340", "verified": false, "location": "FanAccount - Ele/Dele.", "public_metrics": {"followers_count": 1190, "following_count": 878, "tweet_count": 76846, "listed_count": 0}}, {"username": "SeriesTWBZ", "name": "S\u00e9ries TV Show BR", "id": "861063790070288384", "verified": false, "location": "Londrina, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 324107, "following_count": 743, "tweet_count": 35462, "listed_count": 623}}, {"username": "Kandinsky1904", "name": "\ud835\ude84\ud835\ude97\ud835\ude8a \ud835\ude99\ud835\ude8e\ud835\ude9b\ud835\ude9c\ud835\ude98\ud835\ude97\ud835\ude8a", "id": "857825154", "verified": false, "location": "T\u00e9rmina", "public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 288, "tweet_count": 82975, "listed_count": 11}}, {"username": "_vickfarias", "name": "Victoria Farias \u2600\ufe0f", "id": "299131235", "verified": false, "location": "Salvador-BA", "public_metrics": {"followers_count": 377, "following_count": 1109, "tweet_count": 44679, "listed_count": 1}}, {"username": "edwardes17", "name": "Edward Espinosa G", "id": "1368514704", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 238, "following_count": 831, "tweet_count": 538, "listed_count": 1}}, {"username": "SaludSPPS", "name": "Salud SPPS", "id": "463014303", "verified": true, "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 41718, "following_count": 215, "tweet_count": 15688, "listed_count": 0}}, {"username": "VinnieFialho", "name": "Vin\u00edcius", "id": "2993332678", "verified": false, "location": "Maring\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 161, "tweet_count": 14808, "listed_count": 0}}, {"username": "guilhermenyc", "name": "GUI\ud83e\ude78 CHUCKY", "id": "2214549034", "verified": false, "location": "Recife, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 10311, "following_count": 9235, "tweet_count": 98719, "listed_count": 11}}, {"username": "Fabio92May", "name": "finalista da liberta \ud83c\udf2a\ufe0f\u2620\ufe0f (5-1)", "id": "3391007488", "verified": false, "location": "Curitiba", "public_metrics": {"followers_count": 333, "following_count": 461, "tweet_count": 12857, "listed_count": 0}}, {"username": "Carmen73390220", "name": "Carmen \ud83d\udc99\ud83d\udc9a del 44% PATRIOTA \ud83d\udcaa", "id": "702581638455291906", "verified": false, "location": "Chile ", "public_metrics": {"followers_count": 3534, "following_count": 2301, "tweet_count": 56203, "listed_count": 0}}, {"username": "joohsalvador", "name": "J\u00f4\ud83c\udf49", "id": "275571417", "verified": false, "location": "Amazonas, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 6389, "following_count": 5986, "tweet_count": 58371, "listed_count": 7}}, {"username": "Josluam1", "name": "Jos", "id": "60418474", "verified": false, "location": "Zapopan, Jalisco", "public_metrics": {"followers_count": 4854, "following_count": 5150, "tweet_count": 196390, "listed_count": 41}}, {"username": "eaenessita", "name": "n\u00eassa 09 dias para Lula 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "id": "2366593316", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2112, "following_count": 480, "tweet_count": 165948, "listed_count": 7}}, {"username": "Alef_chini", "name": "Alef Barbosa \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "191154291", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 231, "following_count": 172, "tweet_count": 11241, "listed_count": 9}}, {"username": "rdg_pugliesi", "name": "Rodrigo Pugliesi", "id": "1026020995", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 1435, "tweet_count": 15998, "listed_count": 4}}, {"username": "jesuspadilla512", "name": "Jesus Padilla Cruz", "id": "240416622", "verified": false, "location": "Veracruz, Poza Rica de Hidalgo", "public_metrics": {"followers_count": 583, "following_count": 1384, "tweet_count": 4201, "listed_count": 12}}, {"username": "multiartistsbr", "name": "emy.\ud83d\udcd6", "id": "718611785193009152", "verified": false, "location": "movies | music | books ", "public_metrics": {"followers_count": 622, "following_count": 1192, "tweet_count": 13329, "listed_count": 0}}, {"username": "tfeministp", "name": "The Feminist Patronum", "id": "1042571329994612736", "verified": false, "location": "Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 24463, "following_count": 721, "tweet_count": 26830, "listed_count": 59}}, {"username": "vixenadeboghafa", "name": "maria vai com a Ingrid", "id": "1059282925315911681", "verified": false, "location": "Ingrid \ud83d\udc95", "public_metrics": {"followers_count": 1645, "following_count": 4661, "tweet_count": 276721, "listed_count": 14}}, {"username": "Eu_a_Iza", "name": "Iza Alexander\ud83d\udcab", "id": "1141479640319569924", "verified": false, "location": "Duque de Caxias, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 362, "tweet_count": 628, "listed_count": 0}}, {"username": "EsquerdizadorO", "name": "Esquerdizador do Futuro\ud83d\udea9", "id": "1089753669980078080", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo - SP", "public_metrics": {"followers_count": 8830, "following_count": 7482, "tweet_count": 65016, "listed_count": 7}}, {"username": "jventurafilho", "name": "Jos\u00e9 Ventura Filho", "id": "239472970", "verified": false, "location": "Arapiraca, Alagoas", "public_metrics": {"followers_count": 1074, "following_count": 862, "tweet_count": 16502, "listed_count": 5}}, {"username": "VictoriaGrucci", "name": "Victoria", "id": "199105939", "verified": false, "location": "San Miguel de Tucum\u00e1n", "public_metrics": {"followers_count": 584, "following_count": 317, "tweet_count": 42387, "listed_count": 1}}, {"username": "toshichek_", "name": "\u0445\u0435\u043b\u0435\u043d \u2b50", "id": "854366179309359105", "verified": false, "location": "\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 1348, "following_count": 659, "tweet_count": 28127, "listed_count": 24}}, {"username": "lulistlm", "name": "L", "id": "982690971237437440", "verified": false, "location": "Vila Velha, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 418, "following_count": 387, "tweet_count": 11895, "listed_count": 0}}, {"username": "maximoff_le_fay", "name": "\ud83c\udf19 \ud835\udc0f \ud835\udc1e \ud835\udc1d \ud835\udc2b \ud835\udc28 \ud83e\ude90|", "id": "1112080545025007624", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 348, "following_count": 380, "tweet_count": 26088, "listed_count": 0}}, {"username": "BrunaSodre7", "name": "Bruna", "id": "1157343189281513472", "verified": false, "location": "S\u00e3o Jo\u00e3o Nepomuceno, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 150, "following_count": 101, "tweet_count": 6550, "listed_count": 0}}, {"username": "coisasdau", "name": "Uama", "id": "1162201611055202307", "verified": false, "location": "Fortaleza, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 53, "tweet_count": 782, "listed_count": 1}}, {"username": "3kkkkkkkkkkkk", "name": "walter", "id": "2352002348", "verified": false, "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 2802, "following_count": 3885, "tweet_count": 77212, "listed_count": 8}}, {"username": "Jovel_Alvarez", "name": "Jovel \u00c1lvarez", "id": "121816849", "verified": true, "location": "Israel", "public_metrics": {"followers_count": 36366, "following_count": 2128, "tweet_count": 98015, "listed_count": 135}}, {"username": "_almeidxxr", "name": "little karen", "id": "329463692", "verified": false, "location": "555 ", "public_metrics": {"followers_count": 528, "following_count": 1363, "tweet_count": 54591, "listed_count": 1}}, {"username": "thaliabarros", "name": "Nath\u00e1lia Barros \ud83c\udf05", "id": "76679251", "verified": false, "location": "Brasil - Pernambuco/Recife ", "public_metrics": {"followers_count": 392, "following_count": 1415, "tweet_count": 62761, "listed_count": 5}}, {"username": "joaosaraivaneto", "name": "joao", "id": "2774179137", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1156, "following_count": 1127, "tweet_count": 20362, "listed_count": 0}}, {"username": "casholtt1drew", "name": "jan\u00e3o", "id": "893963676", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 15928, "following_count": 16117, "tweet_count": 83621, "listed_count": 22}}, {"username": "__agm7", "name": "AG\ufe19\u2728\u26bd\ufe0f", "id": "111092772", "verified": false, "location": "Waka, Nigeria", "public_metrics": {"followers_count": 2378, "following_count": 1723, "tweet_count": 137382, "listed_count": 13}}, {"username": "101Jgcv", "name": "the fenix", "id": "3068034251", "verified": false, "location": "T\u00e1chira, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 339, "following_count": 3933, "tweet_count": 13858, "listed_count": 0}}, {"username": "vbaroni_", "name": "Vit", "id": "1462663920", "verified": false, "location": "Jaborandi, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 884, "following_count": 210, "tweet_count": 39687, "listed_count": 0}}, {"username": "fdscaldas", "name": "Felippe Caldas", "id": "718096160896978944", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 497, "tweet_count": 47050, "listed_count": 1}}, {"username": "francha7", "name": "fran", "id": "2291951989", "verified": false, "location": "Dolores City", "public_metrics": {"followers_count": 764, "following_count": 750, "tweet_count": 25643, "listed_count": 0}}, {"username": "poaranakkkk", "name": "Lu \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\u20e4", "id": "1011972691371413505", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 395, "following_count": 649, "tweet_count": 38730, "listed_count": 0}}, {"username": "fgrsd", "name": "Giovanna Fernandes", "id": "124513711", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo- Brasil ", "public_metrics": {"followers_count": 194, "following_count": 280, "tweet_count": 70949, "listed_count": 2}}, {"username": "jaqueprojoteira", "name": "Jaque Silva", "id": "810115935235411968", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo,Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 156, "tweet_count": 27760, "listed_count": 0}}, {"username": "literamai", "name": "mai \u05b6\u05b8\u05a2\u05aa", "id": "190355729", "verified": false, "location": "``\u2661bookstan\u25aa\ufe0e{\ud83d\udcda}", "public_metrics": {"followers_count": 1880, "following_count": 1161, "tweet_count": 161678, "listed_count": 4}}, {"username": "monkeyscold_", "name": "law", "id": "1093338580452343814", "verified": false, "location": "Rio Preto, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 365, "following_count": 357, "tweet_count": 32497, "listed_count": 0}}, {"username": "produck__arts", "name": "Arthur Produck - \ud83c\udfa8Comiss\u00f5es no Fixado\u270d\ud83c\udffb", "id": "1043935360521314305", "verified": false, "location": "Valhalla", "public_metrics": {"followers_count": 341, "following_count": 0, "tweet_count": 20145, "listed_count": 5}}, {"username": "Nerdbunker", "name": "NerdBunker", "id": "12603512", "verified": true, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 197320, "following_count": 36, "tweet_count": 96268, "listed_count": 877}}, {"username": "ocassambito", "name": "maicon maias", "id": "61975523", "verified": false, "location": "Para\u00edba", "public_metrics": {"followers_count": 5885, "following_count": 445, "tweet_count": 71687, "listed_count": 13}}, {"username": "whothefuckisBe", "name": "RODINEI MARCELO", "id": "327112882", "verified": false, "location": "?", "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 130, "tweet_count": 129187, "listed_count": 7}}, {"username": "UnivMx", "name": "Universal M\u00e9xico", "id": "2535406268", "verified": false, "location": "Av. Revoluci\u00f3n # 253 Tacubaya", "public_metrics": {"followers_count": 6773, "following_count": 23, "tweet_count": 29130, "listed_count": 14}}, {"username": "cantsense", "name": "crestina", "id": "827678101", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7889, "following_count": 3639, "tweet_count": 136685, "listed_count": 102}}, {"username": "CINEMA505", "name": "CINEMA 505", "id": "459489950", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 190045, "following_count": 215, "tweet_count": 16553, "listed_count": 587}}, {"username": "sramegera", "name": "enjoadinha", "id": "727385768", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 248, "following_count": 151, "tweet_count": 11944, "listed_count": 0}}, {"username": "tommorgadx", "name": "diAngelo\ud83e\udd8e", "id": "1153364530233298950", "verified": false, "location": "\u1d9c\u02b3\u1d5b\u1d4d", "public_metrics": {"followers_count": 596, "following_count": 1671, "tweet_count": 193236, "listed_count": 1}}, {"username": "LucasRo0503", "name": "ins\u00f4nia da doutora taylor swift", "id": "897612120178688001", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 758, "following_count": 872, "tweet_count": 73093, "listed_count": 11}}, {"username": "fatidzi", "name": "Fati", "id": "1172259168067162112", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 89, "tweet_count": 1006, "listed_count": 1}}, {"username": "gonzdiaz_", "name": "Gon\ud83d\udc7b", "id": "2217801209", "verified": false, "location": "Sevilla", "public_metrics": {"followers_count": 202, "following_count": 509, "tweet_count": 6337, "listed_count": 1}}, {"username": "leo_arauh", "name": "Leo", "id": "785770104650772481", "verified": false, "location": "Jundia\u00ed, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 554, "following_count": 938, "tweet_count": 48056, "listed_count": 1}}, {"username": "wrestlemaniacos", "name": "Wrestleman\u00edacos", "id": "361311345", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 11676, "following_count": 800, "tweet_count": 117234, "listed_count": 51}}, {"username": "culturacaopage", "name": "CulturA\u00e7\u00e3o", "id": "958850458168233984", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 112, "tweet_count": 882, "listed_count": 0}}, {"username": "GiancarlosOlan", "name": "Giancarlos Olano B.", "id": "746385998", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 10, "tweet_count": 2082, "listed_count": 0}}, {"username": "tanto_per", "name": "Marta", "id": "702772318", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 135, "tweet_count": 620, "listed_count": 0}}, {"username": "DavideGiac", "name": "Davide Giacalone", "id": "817413728", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 22732, "following_count": 433, "tweet_count": 32435, "listed_count": 165}}, {"username": "AlineMerkle", "name": "Aline With An E \ud83c\udf3b", "id": "173601553", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 293, "following_count": 995, "tweet_count": 12112, "listed_count": 0}}, {"username": "amandatrevisan_", "name": "Blue", "id": "94096909", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 268, "following_count": 74, "tweet_count": 31693, "listed_count": 9}}, {"username": "caol75", "name": "Carlos ortega", "id": "816497240", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2447, "following_count": 4100, "tweet_count": 10075, "listed_count": 4}}, {"username": "wwwbabyas", "name": "yasmim", "id": "2590603559", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1174, "following_count": 1561, "tweet_count": 39290, "listed_count": 0}}, {"username": "fmikaelson_", "name": "fernando", "id": "977204532", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 653, "following_count": 510, "tweet_count": 104805, "listed_count": 0}}, {"username": "TheRealIkerman", "name": "MAN EPIC", "id": "848311910554619904", "verified": false, "location": "Fondo de Bikini ", "public_metrics": {"followers_count": 2434, "following_count": 312, "tweet_count": 109105, "listed_count": 10}}, {"username": "elJoseph16", "name": "The M\u00e1rquez de Apokolips \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "id": "923170764215541760", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1015, "following_count": 1291, "tweet_count": 83928, "listed_count": 5}}, {"username": "danef2k18", "name": "Daniel Estorari", "id": "2813831657", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 237, "following_count": 1955, "tweet_count": 14167, "listed_count": 3}}, {"username": "TorreVigilancia", "name": "Torre de Vigil\u00e2ncia", "id": "3299701031", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 4784, "following_count": 664, "tweet_count": 20684, "listed_count": 16}}, {"username": "bethcharizard", "name": "\ud83d\udcda maria \ud83d\udc1d", "id": "83682170", "verified": false, "location": "Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 9863, "following_count": 7987, "tweet_count": 215901, "listed_count": 89}}, {"username": "rapadura", "name": "Cinema com Rapadura", "id": "17054785", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 94600, "following_count": 97, "tweet_count": 66791, "listed_count": 879}}, {"username": "emanueldants", "name": "dantas\u2122", "id": "756655133971341312", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 658, "following_count": 926, "tweet_count": 9337, "listed_count": 5}}, {"username": "Maria_Karollis", "name": "karol VIU M\u00e5neskin no RIR\ud83c\udf39", "id": "2212853941", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 783, "following_count": 2291, "tweet_count": 19449, "listed_count": 3}}, {"username": "adn_noticias", "name": "Al D\u00eda Noticias", "id": "1021774136996184064", "verified": false, "location": "Pachuca de Soto, Hidalgo", "public_metrics": {"followers_count": 1944, "following_count": 654, "tweet_count": 27804, "listed_count": 28}}, {"username": "YSantosRC", "name": "Yuri \uc637", "id": "2745594881", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 712, "following_count": 271, "tweet_count": 67539, "listed_count": 3}}, {"username": "aleffontinele", "name": "Alef Sensei \ud83e\udd8b 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\ud83d\udea9", "id": "1139794415441125376", "verified": false, "location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2085, "following_count": 1844, "tweet_count": 35213, "listed_count": 1}}, {"username": "bucepower_", "name": "lidy", "id": "323971457", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 1139, "following_count": 903, "tweet_count": 112191, "listed_count": 7}}, {"username": "limalblue", "name": "Allan", "id": "727702784448057345", "verified": false, "location": "Guaruj\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3522, "following_count": 3113, "tweet_count": 154264, "listed_count": 2}}, {"username": "reshinaaa1", "name": "Regina \ud83d\udc51", "id": "860655471384027136", "verified": false, "location": "Roldan, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 507, "following_count": 201, "tweet_count": 74616, "listed_count": 0}}, {"username": "Natibessone", "name": "\u2728 Natalia Natalia \u2728", "id": "227472617", "verified": false, "location": "Totoras - Santa Fe - ARGENTINA", "public_metrics": {"followers_count": 1244, "following_count": 587, "tweet_count": 17403, "listed_count": 4}}, {"username": "AciertaOaxaca", "name": "Acierta Oaxaca", "id": "588646221", "verified": false, "location": "Oaxaca", "public_metrics": {"followers_count": 17541, "following_count": 388, "tweet_count": 147787, "listed_count": 105}}, {"username": "juuhh134", "name": "Ju_menta", "id": "2184614943", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 106, "following_count": 374, "tweet_count": 8342, "listed_count": 0}}, {"username": "AbboudOropez", "name": "Tu t\u00eda la metiche", "id": "807312402777829378", "verified": false, "location": "CDMX", "public_metrics": {"followers_count": 2186, "following_count": 1736, "tweet_count": 70267, "listed_count": 1}}, {"username": "raymundotenorio", "name": "Raymundo Tenorio Aguilar", "id": "152758143", "verified": false, "location": "Santa Fe Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 27957, "following_count": 3436, "tweet_count": 50240, "listed_count": 130}}, {"username": "edmthabie", "name": "be \ud83d\udedf\ud83d\udea9\u265f\ufe0f", "id": "1162809079435268097", "verified": false, "location": "Bel\u00e9m, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1339, "following_count": 1732, "tweet_count": 143389, "listed_count": 6}}, {"username": "IGNBrasil", "name": "IGN Brasil", "id": "3063957725", "verified": true, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 223098, "following_count": 253, "tweet_count": 46030, "listed_count": 665}}, {"username": "SeahawksBrasil", "name": "Seahawks Brasil (3-3)", "id": "844687536", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 8097, "following_count": 2338, "tweet_count": 101868, "listed_count": 53}}, {"username": "yucatanalinstan", "name": "yucatanalinstante", "id": "1092524822", "verified": false, "location": "M\u00e9rida Yucat\u00e1n", "public_metrics": {"followers_count": 6067, "following_count": 1125, "tweet_count": 60791, "listed_count": 55}}, {"username": "vitorbguimaraes", "name": "V\u00edtor Barreto", "id": "873279521809739776", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 104, "following_count": 86, "tweet_count": 3559, "listed_count": 0}}, {"username": "tonicesteve", "name": "Toni C.", "id": "222888528", "verified": false, "location": "Barcelona", "public_metrics": {"followers_count": 3951, "following_count": 3792, "tweet_count": 365261, "listed_count": 67}}, {"username": "lluisbou", "name": "Llu\u00eds Bou", "id": "14600838", "verified": false, "location": "Barcelona, Catalonia", "public_metrics": {"followers_count": 4722, "following_count": 1512, "tweet_count": 25559, "listed_count": 107}}, {"username": "tribunacampeche", "name": "Tribuna Campeche", "id": "145025600", "verified": false, "location": "Tel. (981) 81 6 63 13", "public_metrics": {"followers_count": 17407, "following_count": 1382, "tweet_count": 88737, "listed_count": 181}}, {"username": "botpoemas", "name": "Poemas", "id": "1090189743151857665", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 681, "following_count": 1, "tweet_count": 49954, "listed_count": 4}}, {"username": "DIARIODE_XALAPA", "name": "Diario de Xalapa", "id": "2531254218", "verified": false, "location": "Av. Avila Camacho Centro", "public_metrics": {"followers_count": 17410, "following_count": 757, "tweet_count": 227384, "listed_count": 206}}, {"username": "Catrina_labuena", "name": "La Catrina\ud83d\udc6e\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\udc6e\ud83d\udc9a el \ud83c\udf33 #NoeEsMiPresidente", "id": "1125501225158496261", "verified": false, "location": "En el mundo real! ", "public_metrics": {"followers_count": 6893, "following_count": 6945, "tweet_count": 9512, "listed_count": 1}}, {"username": "Sarah_Oconnorr", "name": "Sarah_Oconnorr", "id": "1119090903090470913", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 19101, "following_count": 5946, "tweet_count": 55092, "listed_count": 9}}, {"username": "joitata19", "name": "lokita", "id": "3408107285", "verified": false, "location": "Ipatinga, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 462, "tweet_count": 7086, "listed_count": 0}}, {"username": "Uchiha_jero", "name": "Jero Guerreiro", "id": "214450608", "verified": false, "location": "Joinville- SC", "public_metrics": {"followers_count": 328, "following_count": 169, "tweet_count": 1281, "listed_count": 2}}, {"username": "maurocezar", "name": "Mauro Cezar", "id": "55069015", "verified": true, "location": "S\u00e3o Paulo, SP", "public_metrics": {"followers_count": 1223893, "following_count": 3216, "tweet_count": 183671, "listed_count": 2668}}, {"username": "1reidonilo", "name": "Madame Xanadu", "id": "1131316396007276545", "verified": false, "location": "Maring\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 285, "following_count": 688, "tweet_count": 6938, "listed_count": 2}}, {"username": "dora_mbs", "name": "Dora", "id": "1094408439000895490", "verified": false, "location": "Maring\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 131, "tweet_count": 6721, "listed_count": 0}}, {"username": "anasantosclara_", "name": "Clara\u2600\ufe0f |\ud83d\udcd6 operation name pure love", "id": "1092897955126935552", "verified": false, "location": "(a,dela,ela)", "public_metrics": {"followers_count": 934, "following_count": 995, "tweet_count": 18819, "listed_count": 8}}, {"username": "ribeirokate693", "name": "kate with an e\ud83c\udf08", "id": "1013476284620595200", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 367, "following_count": 880, "tweet_count": 12407, "listed_count": 1}}, {"username": "besnedito", "name": "gato orange", "id": "75655804", "verified": false, "location": "Goi\u00e2nia", "public_metrics": {"followers_count": 812, "following_count": 818, "tweet_count": 134972, "listed_count": 6}}, {"username": "juanlopezjlr", "name": "Juan Lopez", "id": "379722347", "verified": false, "location": "Pais Valenci\u00e0", "public_metrics": {"followers_count": 183, "following_count": 378, "tweet_count": 11492, "listed_count": 0}}, {"username": "Reyes55Fanny", "name": "fanny reyes", "id": "1049397264", "verified": false, "location": "Planeta Tierra", "public_metrics": {"followers_count": 747, "following_count": 1484, "tweet_count": 112696, "listed_count": 11}}, {"username": "seniuga", "name": "raphaela", "id": "984837305440571394", "verified": false, "location": "Mateus\u2665\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 115, "tweet_count": 12781, "listed_count": 0}}, {"username": "Repblicaciudad1", "name": "Rep\u00fablica ciudadana", "id": "1086861786719182848", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 46, "following_count": 0, "tweet_count": 4919, "listed_count": 2}}, {"username": "psycoanto", "name": "antonella corazza", "id": "425802672", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 122, "tweet_count": 11188, "listed_count": 0}}, {"username": "lcnlvs", "name": "a loba", "id": "888473613309030402", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1699, "following_count": 235, "tweet_count": 11132, "listed_count": 1}}, {"username": "lesbicorna_", "name": "\ud835\udd92\ud835\udd86\ud835\udd97\ud835\udd8e\ud835\udd86 \ud835\udd8f\ud835\udd9a\ud835\udd91\ud835\udd8e\ud835\udd86 \u263e", "id": "923659726960975872", "verified": false, "location": "apaixonada na mia mui\u00e9\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 \u26a2", "public_metrics": {"followers_count": 1259, "following_count": 1620, "tweet_count": 52708, "listed_count": 1}}, {"username": "XiomaryUrbaez", "name": "Xiomary Urb\u00e1ez", "id": "118069790", "verified": false, "location": "\u00dcT: 10.071318,-69.286437", "public_metrics": {"followers_count": 8262, "following_count": 5515, "tweet_count": 170263, "listed_count": 45}}, {"username": "LeoManaos", "name": "LM Trading \ud83c\udf10", "id": "1135384290626351104", "verified": false, "location": "Manaos City \ud83c\udf47", "public_metrics": {"followers_count": 2412, "following_count": 218, "tweet_count": 21522, "listed_count": 61}}, {"username": "chaluppeta", "name": "gio JUSTICE MARCH 19th", "id": "4342503201", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 134, "following_count": 195, "tweet_count": 14556, "listed_count": 0}}, {"username": "viitzende", "name": "Viitzende", "id": "1172165481408749568", "verified": false, "location": "Guarulhos, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 38, "tweet_count": 44, "listed_count": 0}}, {"username": "unrulyhxart", "name": "nanda\ud83c\udf3b VAI VER O J\u00c3O", "id": "1135679519946432514", "verified": false, "location": " \u2022 \ud83e\udda1\u029c\u1d1c\u0493\u0493\u029f\u1d07\u1d18\u1d1c\u0493\u0493 ", "public_metrics": {"followers_count": 477, "following_count": 640, "tweet_count": 89899, "listed_count": 9}}, {"username": "lima_franceline", "name": "\u03dd\u027e\u03b1\u0273cilene", "id": "976990803364073472", "verified": false, "location": "no mund\u00e3o do meu Deus amado", "public_metrics": {"followers_count": 418, "following_count": 802, "tweet_count": 32413, "listed_count": 1}}, {"username": "rxroxanafraust", "name": "R S Frau", "id": "1022746412", "verified": false, "location": "La luna", "public_metrics": {"followers_count": 550, "following_count": 1206, "tweet_count": 95702, "listed_count": 3}}, {"username": "RicardoAlemanMx", "name": "Ricardo Alem\u00e1n", "id": "141668931", "verified": true, "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 251547, "following_count": 741, "tweet_count": 398530, "listed_count": 1844}}, {"username": "portalheadnerd", "name": "HeaD NerD", "id": "892946666625658880", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 21, "tweet_count": 106, "listed_count": 0}}, {"username": "laagomesd", "name": "la\u00eds souza", "id": "1081496805425233920", "verified": false, "location": "Caruaru, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 582, "following_count": 332, "tweet_count": 74263, "listed_count": 0}}, {"username": "Pedrorgulho", "name": "Pedro Rodrigues", "id": "840771566388596737", "verified": false, "location": "Jo\u00e3o Pessoa, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 7908, "following_count": 7907, "tweet_count": 108651, "listed_count": 0}}, {"username": "Linacardosoo", "name": "Carolina \ud83e\udd0f\ud83c\udffb", "id": "3354024532", "verified": false, "location": "Beag\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 294, "following_count": 258, "tweet_count": 33905, "listed_count": 0}}, {"username": "aulisiahp", "name": "\ud835\udd38\ud835\udd32\ud835\udd29\ud835\udd26\u2122", "id": "839995965394288640", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 961, "following_count": 663, "tweet_count": 21420, "listed_count": 0}}, {"username": "rafachampsz", "name": "Rafa", "id": "1892258562", "verified": false, "location": "Belo Horizonte, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 423, "following_count": 1123, "tweet_count": 13313, "listed_count": 0}}, {"username": "nicgalhardo", "name": "GRIM", "id": "1042452298113474560", "verified": false, "location": "diadema", "public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 510, "tweet_count": 19551, "listed_count": 0}}, {"username": "celiavoir", "name": "not terzo but his bf", "id": "422993857", "verified": false, "location": "24, he/him.", "public_metrics": {"followers_count": 13617, "following_count": 757, "tweet_count": 116749, "listed_count": 41}}, {"username": "RODOVADER", "name": "aviator", "id": "97049599", "verified": false, "location": "al rededor del mundo cdmx", "public_metrics": {"followers_count": 1468, "following_count": 3481, "tweet_count": 56220, "listed_count": 2}}, {"username": "JerrxG13", "name": "Jerrx Galicia", "id": "340283630", "verified": false, "location": "TODOaTITULOpersonal M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 60292, "following_count": 192, "tweet_count": 97696, "listed_count": 379}}, {"username": "JUDAONews", "name": "JUD\u00c3O News!", "id": "2933786818", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 6550, "following_count": 347, "tweet_count": 8436, "listed_count": 102}}, {"username": "chili_roberto", "name": "Chilly", "id": "621902972", "verified": false, "location": "Cuba", "public_metrics": {"followers_count": 305, "following_count": 290, "tweet_count": 9797, "listed_count": 2}}, {"username": "AtlantidaDCita", "name": "La Atl\u00e1ntida DCita", "id": "1079488472136716293", "verified": false, "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 7835, "following_count": 785, "tweet_count": 44762, "listed_count": 48}}, {"username": "reegfbp", "name": ".", "id": "924762971364093953", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2566, "following_count": 4617, "tweet_count": 147158, "listed_count": 2}}, {"username": "TopInfluencer_", "name": "Top Influencers", "id": "2381248100", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11308, "following_count": 5348, "tweet_count": 221933, "listed_count": 578}}, {"username": "aortiz52", "name": "Armando Ortiz", "id": "254838310", "verified": false, "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 403, "following_count": 94, "tweet_count": 15514, "listed_count": 4}}, {"username": "drica_salam", "name": "drica (\ud83d\udc89+\ud83d\udc89+\ud83d\udc89+ \ud83d\udc89, de \ud83d\ude37, em \ud83c\udfe1)", "id": "47650393", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 825, "following_count": 3526, "tweet_count": 237897, "listed_count": 16}}, {"username": "ObsCinema", "name": "Observat\u00f3rio do Cinema", "id": "3008841633", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 41125, "following_count": 137, "tweet_count": 85272, "listed_count": 128}}, {"username": "toscar1317", "name": "Oscar", "id": "1126181354", "verified": false, "location": "Xalapa, Veracruz de Ignacio de", "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 50, "tweet_count": 18992, "listed_count": 0}}, {"username": "lbajopalabra", "name": "Libertad BajoPalabra", "id": "3273096642", "verified": false, "location": "Xalapa, Veracruz", "public_metrics": {"followers_count": 2269, "following_count": 23, "tweet_count": 72266, "listed_count": 25}}, {"username": "matthewsmrveldc", "name": "Matth", "id": "2776960397", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 255, "following_count": 596, "tweet_count": 12908, "listed_count": 6}}, {"username": "SAgrade", "name": "W", "id": "1059569794029105153", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 150, "following_count": 178, "tweet_count": 4649, "listed_count": 0}}, {"username": "SecondKS", "name": "Nome n\u00e3o pode ficar em branco", "id": "955541618685349889", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 1512, "tweet_count": 9579, "listed_count": 0}}, {"username": "flpzin02", "name": "Filipe", "id": "3247066114", "verified": false, "location": "Porto Alegre ", "public_metrics": {"followers_count": 352, "following_count": 848, "tweet_count": 90588, "listed_count": 7}}, {"username": "blogsocial1", "name": "Social1", "id": "91409561", "verified": false, "location": "Recife, Pernambuco", "public_metrics": {"followers_count": 40557, "following_count": 605, "tweet_count": 70835, "listed_count": 155}}, {"username": "Leticia_Oneda", "name": "\ud835\udd46\u2115\ud835\udd3c\ud835\udd3b\ud835\udd38 \ud83e\udd91 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "1000432726028275714", "verified": false, "location": "Jaragua do Sul", "public_metrics": {"followers_count": 641, "following_count": 600, "tweet_count": 82566, "listed_count": 0}}, {"username": "dudalcouto", "name": "duda", "id": "999805178034388993", "verified": false, "location": "\u26a2", "public_metrics": {"followers_count": 836, "following_count": 236, "tweet_count": 8288, "listed_count": 0}}, {"username": "artsopes", "name": "clara \ud83d\udc69\u200d\ud83d\ude80", "id": "1049796025777565699", "verified": false, "location": "\u2661 bts album collector", "public_metrics": {"followers_count": 1724, "following_count": 591, "tweet_count": 64408, "listed_count": 11}}, {"username": "zlutpostergirl", "name": "ZARA LARSSON POSTERGIRL \u2764\ufe0f", "id": "1127657377472417793", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 575, "following_count": 836, "tweet_count": 34462, "listed_count": 0}}, {"username": "itsxiubaek_", "name": "yu", "id": "878006963946369029", "verified": false, "location": "\u208d\u1422. .\u1422\u208e . . \ua4b0 \uc2b9\ubbfc \ua4b1  \uff61 s2! ", "public_metrics": {"followers_count": 2211, "following_count": 2192, "tweet_count": 38566, "listed_count": 4}}, {"username": "loey2k", "name": "\u0618", "id": "1127682998688788481", "verified": false, "location": "2501.\u2661", "public_metrics": {"followers_count": 943, "following_count": 1026, "tweet_count": 884, "listed_count": 0}}, {"username": "IslaValle", "name": "Isla Valle", "id": "599491231", "verified": false, "location": "World \ud83d\ude37", "public_metrics": {"followers_count": 2454, "following_count": 3981, "tweet_count": 233025, "listed_count": 227}}, {"username": "SandraCabrejos", "name": "SANDRA CABREJOS", "id": "945412327750422529", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 60, "tweet_count": 62050, "listed_count": 0}}, {"username": "CNNEE", "name": "CNN en Espa\u00f1ol", "id": "33884545", "verified": true, "location": "En todas partes", "public_metrics": {"followers_count": 22213463, "following_count": 413, "tweet_count": 389588, "listed_count": 52700}}, {"username": "Fitzgerald_AT", "name": "\ud83d\udc51 Alexander \u2615", "id": "1063975963367755776", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 136, "tweet_count": 23714, "listed_count": 0}}, {"username": "glauderpassos", "name": "Pele PRET\ud83c\udde6!!! \u270a\ud83c\udfff\u270a\ud83c\udfff\u270a\ud83c\udfff\u270a\ud83c\udfff", "id": "1452669824", "verified": false, "location": "Belo Horizonte MG", "public_metrics": {"followers_count": 627, "following_count": 1017, "tweet_count": 92384, "listed_count": 2}}, {"username": "bchartsnet", "name": "BCharts", "id": "788794760764985344", "verified": true, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 431749, "following_count": 1687, "tweet_count": 58194, "listed_count": 969}}, {"username": "Sul4M1T4", "name": "\u264b", "id": "1002975192497508354", "verified": false, "location": "\ud83d\udc8d", "public_metrics": {"followers_count": 390, "following_count": 605, "tweet_count": 15604, "listed_count": 0}}, {"username": "yancasmothe", "name": "yanca \u2741", "id": "212665025", "verified": false, "location": "Campos dos Goytacazes, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 162, "following_count": 136, "tweet_count": 8517, "listed_count": 0}}, {"username": "Eternalstw", "name": "Gabi \u26a11\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "id": "1483552315", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3284, "following_count": 3483, "tweet_count": 477863, "listed_count": 47}}, {"username": "HQzonna", "name": "HQzona \uea00", "id": "889895358322683906", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 14246, "following_count": 637, "tweet_count": 27704, "listed_count": 43}}, {"username": "Suzinoisqueiros", "name": "Suzete \ud83c\uddfe\ud83c\uddea\ud83d\udcda\ud83d\udc1d", "id": "346873374", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, SP.", "public_metrics": {"followers_count": 1587, "following_count": 941, "tweet_count": 136203, "listed_count": 4}}, {"username": "alcaide345", "name": "Aureliano \ud83c\uddea\ud83c\udde6", "id": "809401982", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7570, "following_count": 7080, "tweet_count": 40544, "listed_count": 1}}, {"username": "vale_juju", "name": "Juju Vale spanic", "id": "1141701285617557505", "verified": false, "location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 139, "tweet_count": 1426, "listed_count": 0}}, {"username": "itadakimasui", "name": "It\u00e5d\u00e5ki ll-//", "id": "781186437089722368", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4608, "following_count": 1783, "tweet_count": 46173, "listed_count": 0}}, {"username": "donadeputeiro", "name": "Pagodeira", "id": "1109919471844683777", "verified": false, "location": "No mundo da Lua", "public_metrics": {"followers_count": 415, "following_count": 0, "tweet_count": 14276, "listed_count": 0}}, {"username": "patriciojr", "name": "Patr\u00edcio \u270a\ud83c\udffe\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "id": "20146388", "verified": false, "location": "Recife, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2571, "following_count": 1281, "tweet_count": 34055, "listed_count": 40}}, {"username": "mislunar", "name": "h", "id": "2958969263", "verified": false, "location": "\ud83e\ude90", "public_metrics": {"followers_count": 1391, "following_count": 1208, "tweet_count": 101567, "listed_count": 7}}, {"username": "helder_ibanez", "name": "Helder Ibanez", "id": "223833146", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5901, "following_count": 554, "tweet_count": 40729, "listed_count": 19}}, {"username": "GhostJacobs", "name": "Guilherme \"Ghost\" Jacobs", "id": "101538849", "verified": true, "location": "Recife, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 38685, "following_count": 891, "tweet_count": 319738, "listed_count": 164}}, {"username": "isa_dassi", "name": "isa", "id": "545990693", "verified": false, "location": "sp", "public_metrics": {"followers_count": 260, "following_count": 593, "tweet_count": 30207, "listed_count": 0}}, {"username": "GassiotMica", "name": "Mica Gassiot", "id": "917414683409252352", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 848, "following_count": 290, "tweet_count": 159551, "listed_count": 0}}, {"username": "byElGabo", "name": "OtaniGabri", "id": "1083804353457283072", "verified": false, "location": "San Luis Potos\u00ed, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 146, "tweet_count": 3463, "listed_count": 0}}, {"username": "JamesGunn", "name": "James Gunn", "id": "14982315", "verified": true, "location": "Los Angeles", "public_metrics": {"followers_count": 1304115, "following_count": 1299, "tweet_count": 1779, "listed_count": 5407}}, {"username": "s_emillie", "name": "XOXO", "id": "895094079595393024", "verified": false, "location": "Par\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 264, "tweet_count": 1732, "listed_count": 0}}, {"username": "mpmorales", "name": "Miguel", "id": "45995929", "verified": true, "location": "S\u00e3o Paulo - Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 4847, "following_count": 863, "tweet_count": 319076, "listed_count": 88}}, {"username": "essenariz", "name": "TK", "id": "32818641", "verified": false, "location": "Curitiba, PR", "public_metrics": {"followers_count": 4041, "following_count": 1241, "tweet_count": 47661, "listed_count": 4}}, {"username": "MSNMex", "name": "MSN M\u00e9xico", "id": "72937865", "verified": true, "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 133754, "following_count": 201, "tweet_count": 275406, "listed_count": 549}}, {"username": "Julianvirome", "name": "Julian Alberto Vivar", "id": "273569940", "verified": false, "location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 4619, "following_count": 4989, "tweet_count": 103155, "listed_count": 28}}, {"username": "mirrocafort", "name": "Maria Mir-Rocafort. Condesa de Triago.", "id": "124545762", "verified": false, "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 15964, "following_count": 10747, "tweet_count": 454129, "listed_count": 111}}, {"username": "twintaner", "name": "T\u0430\u043d\u0435\u0440", "id": "118825682", "verified": false, "location": "Word", "public_metrics": {"followers_count": 389, "following_count": 508, "tweet_count": 37905, "listed_count": 37}}, {"username": "Kcire_Sant", "name": "\ud83d\udef8Kcire.mp4", "id": "2652227875", "verified": false, "location": "Salvador, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 179, "following_count": 151, "tweet_count": 8675, "listed_count": 0}}, {"username": "amonralves", "name": "ramones 4x\ud83c\udfc6", "id": "153534649", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 179, "following_count": 476, "tweet_count": 112493, "listed_count": 11}}, {"username": "meadmiravcjulia", "name": "A Julia na gaita e a bicharada no vocal", "id": "37246036", "verified": false, "location": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 511, "following_count": 716, "tweet_count": 52730, "listed_count": 1}}, {"username": "SenhoorDasTreva", "name": "KAGURA", "id": "866830646043435008", "verified": false, "location": "Dubai", "public_metrics": {"followers_count": 433, "following_count": 695, "tweet_count": 32402, "listed_count": 0}}, {"username": "Nachosalaverria", "name": "Vzla en Resistencia", "id": "109628516", "verified": false, "location": "Ciudadano del Mundo", "public_metrics": {"followers_count": 3009, "following_count": 3268, "tweet_count": 78230, "listed_count": 9}}, {"username": "321gabriel123", "name": "Tomasi", "id": "440776614", "verified": false, "location": "Brusque, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 327, "following_count": 466, "tweet_count": 14460, "listed_count": 0}}, {"username": "carloss_kormann", "name": "Carlos Kormann", "id": "3308441739", "verified": false, "location": "Brusque, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 216, "following_count": 531, "tweet_count": 867, "listed_count": 0}}, {"username": "Gffinho", "name": "Jeff 13", "id": "952702024927404032", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1284, "following_count": 711, "tweet_count": 21582, "listed_count": 3}}, {"username": "dsmesura", "name": "Lu l\u00e1", "id": "49121578", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1796, "following_count": 304, "tweet_count": 191695, "listed_count": 8}}, {"username": "y4m111", "name": "Y A M I", "id": "263210284", "verified": false, "location": "Rosario.", "public_metrics": {"followers_count": 296, "following_count": 860, "tweet_count": 35825, "listed_count": 1}}, {"username": "Megalopolis_MX", "name": "Megal\u00f3polis \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "id": "724395635001020416", "verified": false, "location": "Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 3080, "following_count": 926, "tweet_count": 94507, "listed_count": 50}}, {"username": "portaldoholanda", "name": "Portal do Holanda", "id": "120536812", "verified": false, "location": "Manaus", "public_metrics": {"followers_count": 60200, "following_count": 5489, "tweet_count": 149442, "listed_count": 213}}, {"username": "_GeovaniRibeiro", "name": "Geovani \ud83d\udca3\u2764", "id": "846785854056095748", "verified": false, "location": "Belford Roxo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1568, "following_count": 936, "tweet_count": 25682, "listed_count": 0}}, {"username": "cacacheiro87", "name": "EL PADRINHO NEGRO", "id": "1021942961326747648", "verified": false, "location": "Aruj\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 136, "following_count": 671, "tweet_count": 15483, "listed_count": 0}}, {"username": "rdowneyjrxx", "name": "\ud835\udc3e\ud835\udc4e \ud83e\udde3", "id": "1025504962904829952", "verified": false, "location": "one direction", "public_metrics": {"followers_count": 2688, "following_count": 4018, "tweet_count": 95112, "listed_count": 22}}, {"username": "OficialEnLaMira", "name": "Noticias En La Mira", "id": "1301271666", "verified": false, "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 321549, "following_count": 1522, "tweet_count": 246827, "listed_count": 407}}, {"username": "herois_da_tv", "name": "Herois da TV", "id": "708882910305247233", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7579, "following_count": 393, "tweet_count": 32086, "listed_count": 0}}, {"username": "americatv_peru", "name": "Am\u00e9rica", "id": "191660831", "verified": true, "location": "Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 1649189, "following_count": 470, "tweet_count": 287400, "listed_count": 1581}}, {"username": "cinescape_peru", "name": "Cinescape", "id": "851844670573379584", "verified": false, "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 25461, "following_count": 68, "tweet_count": 16787, "listed_count": 52}}, {"username": "_lalorodrigues", "name": "Lalo Rodrigues", "id": "2767114985", "verified": false, "location": "Marab\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 325, "following_count": 270, "tweet_count": 1193, "listed_count": 0}}, {"username": "pedroreyz", "name": "Reis", "id": "903187332018442240", "verified": false, "location": "Vila Velha, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 257, "following_count": 282, "tweet_count": 34866, "listed_count": 1}}, {"username": "BrunoPinasco", "name": "Bruno Pinasco", "id": "28291765", "verified": true, "location": "Hollywood  ", "public_metrics": {"followers_count": 2518011, "following_count": 527, "tweet_count": 34808, "listed_count": 3313}}, {"username": "Yaya__SG", "name": "\ud83d\ude43 Queria ter Mia Colucci Energy \ud83d\ude43", "id": "87479279", "verified": false, "location": "Suzano, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 355, "following_count": 350, "tweet_count": 129088, "listed_count": 4}}, {"username": "EntreSeries_", "name": "Entre S\u00e9ries", "id": "734193500342919168", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 675, "following_count": 178, "tweet_count": 13484, "listed_count": 7}}, {"username": "KayoJovovich15", "name": "Kayo Marru\u00e1", "id": "976293014", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2604, "following_count": 3231, "tweet_count": 263683, "listed_count": 5}}, {"username": "ironhiddles", "name": "nerd_troxona", "id": "1031713362764353536", "verified": false, "location": "Ravenclaw, Hogwarts", "public_metrics": {"followers_count": 1799, "following_count": 996, "tweet_count": 60908, "listed_count": 39}}, {"username": "detectivcomiccs", "name": "ph", "id": "795256634847232000", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8035, "following_count": 4966, "tweet_count": 275842, "listed_count": 120}}, {"username": "larindemizinha", "name": "n\u00e3o bin\u00e1rio g\u00f3tica", "id": "1056980070244462593", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 991, "following_count": 1136, "tweet_count": 108764, "listed_count": 12}}, {"username": "aanonnyma", "name": "Nonny |Beba Agua| \ud83d\udca6\ud83d\udca7", "id": "196320338", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 22812, "following_count": 1284, "tweet_count": 152794, "listed_count": 45}}, {"username": "Diversidadebrof", "name": "Diversidade BR", "id": "2532830641", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 22, "tweet_count": 8287, "listed_count": 2}}, {"username": "SFavoritas", "name": "S\u00e9ries Favoritas", "id": "711559926603190272", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 9149, "following_count": 8633, "tweet_count": 16701, "listed_count": 14}}, {"username": "littlepameli", "name": "Liru Princess", "id": "924682393", "verified": false, "location": "Tenancingo, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 3342, "following_count": 751, "tweet_count": 76748, "listed_count": 5}}, {"username": "lucas_salgado", "name": "Lucas Salgado", "id": "64191835", "verified": true, "location": "Niter\u00f3i/RJ", "public_metrics": {"followers_count": 5093, "following_count": 367, "tweet_count": 15233, "listed_count": 94}}, {"username": "superfadeseries", "name": "fandeseries", "id": "993501510167298048", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 47, "tweet_count": 5184, "listed_count": 0}}, {"username": "kiminjwi", "name": "haru \u2661 this is why", "id": "240191647", "verified": false, "location": "minji's \u2661", "public_metrics": {"followers_count": 1737, "following_count": 868, "tweet_count": 152332, "listed_count": 42}}, {"username": "geeknfeminist", "name": "Geek & Feminist", "id": "1104033365383135232", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 26003, "following_count": 317, "tweet_count": 33743, "listed_count": 68}}, {"username": "raffinhabrown", "name": "raffa raffinha", "id": "1239438848", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 165, "following_count": 132, "tweet_count": 6896, "listed_count": 0}}, {"username": "_yaguin031", "name": "1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "id": "2333489514", "verified": false, "location": "Zona Leste BH", "public_metrics": {"followers_count": 371, "following_count": 318, "tweet_count": 16538, "listed_count": 1}}, {"username": "HistoriaNoPaint", "name": "Hist\u00f3ria No Paint", "id": "2822845639", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 295641, "following_count": 0, "tweet_count": 9231, "listed_count": 211}}, {"username": "izabellafr8", "name": "Bella \ud83d\udda4", "id": "141447622", "verified": false, "location": "Londrina, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2446, "following_count": 179, "tweet_count": 284164, "listed_count": 5}}, {"username": "10h09m", "name": "meixedo", "id": "904798218961264640", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 137, "tweet_count": 1245, "listed_count": 0}}, {"username": "EduardoIsla7", "name": "Eduardo Isla", "id": "844317029637197825", "verified": false, "location": "Curitiba-Pr", "public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 393, "tweet_count": 1105, "listed_count": 0}}, {"username": "peterjordan100", "name": "Peter Jordan", "id": "3311716376", "verified": true, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 691427, "following_count": 629, "tweet_count": 5597, "listed_count": 352}}, {"username": "adv_alexmatos", "name": "Alexandre Matos", "id": "952948733678964736", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1701, "following_count": 4662, "tweet_count": 6861, "listed_count": 1}}, {"username": "Elmineral", "name": "El Mineral.com.mx", "id": "114044217", "verified": false, "location": "Sonora", "public_metrics": {"followers_count": 1287, "following_count": 969, "tweet_count": 52492, "listed_count": 0}}, {"username": "ViniLoprettti", "name": "Vinicius Lopretti \u24df", "id": "48002607", "verified": false, "location": "Piracicaba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 302, "following_count": 189, "tweet_count": 76694, "listed_count": 1}}, {"username": "johescar", "name": "El Sol Sale para Todos", "id": "183109103", "verified": false, "location": "Miami, FL", "public_metrics": {"followers_count": 234, "following_count": 470, "tweet_count": 56095, "listed_count": 1}}, {"username": "CCR3236", "name": "Chris Banks", "id": "133952013", "verified": false, "location": "Westeros", "public_metrics": {"followers_count": 647, "following_count": 652, "tweet_count": 27445, "listed_count": 7}}, {"username": "Cinepolis", "name": "Cin\u00e9polis", "id": "40355149", "verified": true, "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 8147672, "following_count": 20758, "tweet_count": 52695, "listed_count": 5452}}, {"username": "eri_leite", "name": "\u2648\ufe0f Eri Leite \uf8ff", "id": "1110181345", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 26938, "following_count": 23941, "tweet_count": 361339, "listed_count": 40}}, {"username": "isa8trix", "name": "Isabela", "id": "161064725", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1134, "following_count": 1846, "tweet_count": 183322, "listed_count": 49}}, {"username": "DavidArriecheB", "name": "david\ud83c\uddee\ud83c\udde9", "id": "3768171676", "verified": false, "location": "Cap\u00e3o da Canoa, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 418, "following_count": 561, "tweet_count": 28925, "listed_count": 0}}, {"username": "EduLogan2000", "name": "EdWolf", "id": "1013748431779778560", "verified": false, "location": "Londrina, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 209, "following_count": 4070, "tweet_count": 73860, "listed_count": 9}}, {"username": "ovicio", "name": "O V\u00edcio", "id": "194665354", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 6871, "following_count": 958, "tweet_count": 108351, "listed_count": 104}}, {"username": "tlalocman", "name": "Gerson Obrajero", "id": "760749", "verified": false, "location": "Estado de M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 2664, "following_count": 1694, "tweet_count": 281516, "listed_count": 113}}, {"username": "josan_freak", "name": "Josan Kaiju", "id": "270345885", "verified": false, "location": "alicante", "public_metrics": {"followers_count": 431, "following_count": 943, "tweet_count": 13030, "listed_count": 12}}, {"username": "CostaWarly", "name": "Jiraya sensei", "id": "3354143003", "verified": false, "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 75, "tweet_count": 2822, "listed_count": 0}}, {"username": "Andrew_oliver17", "name": "Andrew Oliveira\ud83d\udd34\u26ab", "id": "912776896672337921", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 335, "tweet_count": 784, "listed_count": 0}}, {"username": "lsilvadesigner", "name": "Lucas Silva", "id": "2705627489", "verified": false, "location": "Uberl\u00e2ndia ", "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 39, "tweet_count": 25125, "listed_count": 1}}, {"username": "FelipoZarudo", "name": "\ud835\udded\ud835\uddd4\ud835\udde5\ud835\uddd7\ud835\udde2", "id": "976891342977683457", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1274, "following_count": 611, "tweet_count": 30836, "listed_count": 0}}, {"username": "HenriqueSamuk", "name": "Barney", "id": "982314440069668864", "verified": false, "location": "Pato Branco, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 469, "following_count": 461, "tweet_count": 28383, "listed_count": 1}}, {"username": "tavares_raquel2", "name": "Raquel \u00b9\u00b2\ud83c\udfc6 1\u20e33\u20e3", "id": "1970231060", "verified": false, "location": "midgard", "public_metrics": {"followers_count": 843, "following_count": 930, "tweet_count": 30167, "listed_count": 7}}, {"username": "Dan_Blazquez", "name": "Dan - \u30c0\u30f3 \ud83c\udfae\ud83c\udf5c", "id": "326331249", "verified": false, "location": "R'lyeh", "public_metrics": {"followers_count": 1363, "following_count": 1773, "tweet_count": 18157, "listed_count": 39}}, {"username": "Comicsen8mm", "name": "Samu \u2297 (Comicsen8mm)", "id": "33160846", "verified": false, "location": "Sevilla (Espa\u00f1a)", "public_metrics": {"followers_count": 5403, "following_count": 723, "tweet_count": 41309, "listed_count": 77}}, {"username": "JoseEstrellajos", "name": "joc!!!", "id": "939294554", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 612, "following_count": 1151, "tweet_count": 67519, "listed_count": 0}}, {"username": "DiegoQuispeSanc", "name": "Diego Quispe Sanchez", "id": "741419082", "verified": false, "location": "Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 10625, "following_count": 1643, "tweet_count": 20330, "listed_count": 44}}, {"username": "RCNradiochatnet", "name": "R\u00e1dio RCN \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "46019128", "verified": true, "location": "Aracaju/SE/BR", "public_metrics": {"followers_count": 92026, "following_count": 23788, "tweet_count": 83910, "listed_count": 816}}, {"username": "Nailahnv", "name": "Preta Ijim\u00fa", "id": "52558216", "verified": true, "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 84684, "following_count": 1884, "tweet_count": 79091, "listed_count": 221}}, {"username": "CamilaJaramll", "name": "Mila", "id": "1476808525", "verified": false, "location": "Neuqu\u00e9n, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 664, "following_count": 274, "tweet_count": 132623, "listed_count": 4}}, {"username": "conurbambi", "name": "Mariano", "id": "2492086854", "verified": false, "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 3662, "following_count": 607, "tweet_count": 46957, "listed_count": 8}}, {"username": "cidadaodigbahia", "name": "Eduardo Cavalo", "id": "139781976", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 828, "tweet_count": 33375, "listed_count": 0}}, {"username": "SttefAmanda", "name": "Amanda", "id": "3093492869", "verified": false, "location": "RJ", "public_metrics": {"followers_count": 499, "following_count": 326, "tweet_count": 29605, "listed_count": 0}}, {"username": "aciolilopes", "name": "Lopes \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "120738186", "verified": false, "location": "Rio de janeiro,Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 219, "following_count": 262, "tweet_count": 80070, "listed_count": 0}}, {"username": "agri24", "name": "Grimaldo", "id": "79823046", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 865, "following_count": 460, "tweet_count": 63875, "listed_count": 1}}, {"username": "JusPartidaria", "name": "A justi\u00e7a partid\u00e1ria era a lava a jato !!!!\ud83e\udd11", "id": "2458064395", "verified": false, "location": "tucanistao,brasil", "public_metrics": {"followers_count": 5712, "following_count": 6284, "tweet_count": 263260, "listed_count": 3}}, {"username": "XCampreciosPino", "name": "Xavier Campreci\u00f3s Pino", "id": "1481024816", "verified": false, "location": "Barcelona", "public_metrics": {"followers_count": 1287, "following_count": 2984, "tweet_count": 133428, "listed_count": 30}}, {"username": "gabi_mittidiero", "name": "g4bi", "id": "2803860676", "verified": false, "location": "Porto Alegre, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 201, "following_count": 121, "tweet_count": 16581, "listed_count": 0}}, {"username": "Thay5HCCLJ", "name": "PRELUDE & CC3", "id": "492521501", "verified": false, "location": "Mystic Falls,Beacon Hills", "public_metrics": {"followers_count": 2160, "following_count": 2407, "tweet_count": 63032, "listed_count": 4}}, {"username": "Millenacorrea16", "name": "Millena\u1da0\u1da0\u1d9c", "id": "808397546884304896", "verified": false, "location": "positions ", "public_metrics": {"followers_count": 211, "following_count": 191, "tweet_count": 2548, "listed_count": 0}}, {"username": "marisoliveirao", "name": "Marix\ud83d\udc19", "id": "1101889378971013122", "verified": false, "location": "Lavras, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 223, "following_count": 341, "tweet_count": 7256, "listed_count": 0}}, {"username": "souogurincrivel", "name": "fabricio", "id": "924424485276667904", "verified": false, "location": "Fortaleza, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 729, "following_count": 1292, "tweet_count": 9283, "listed_count": 5}}, {"username": "K3VMA", "name": "Kevma \ud83d\udc07", "id": "983172326", "verified": false, "location": "Guatefornication ", "public_metrics": {"followers_count": 8847, "following_count": 459, "tweet_count": 20102, "listed_count": 18}}, {"username": "azevenus", "name": "Felipe BORNPINK \ud83d\udc0d\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "id": "231172836", "verified": false, "location": "Manaus, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1648, "following_count": 1971, "tweet_count": 155036, "listed_count": 14}}, {"username": "sousasimoni", "name": "Simoni", "id": "146557695", "verified": false, "location": "Arauc\u00e1ria ", "public_metrics": {"followers_count": 409, "following_count": 456, "tweet_count": 172357, "listed_count": 1}}, {"username": "100lexas", "name": "crazy hanna \ud83d\udc09\ud83d\udd25", "id": "1961220919", "verified": false, "location": "Konoha", "public_metrics": {"followers_count": 657, "following_count": 627, "tweet_count": 22077, "listed_count": 0}}, {"username": "JussaraPerea", "name": "Jussara Perea", "id": "4476644057", "verified": false, "location": "Porto Velho, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2122, "following_count": 2945, "tweet_count": 108828, "listed_count": 0}}, {"username": "SkywalkerLuckas", "name": "Lucas Prado", "id": "166055749", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 689, "following_count": 267, "tweet_count": 123745, "listed_count": 11}}, {"username": "hwneymoon_", "name": "lah \ud83d\udcda\ud83d\udc1d| VAI DAR PT \u2b50\ufe0f\u2764\ufe0f (Taylor\u2019s Version)", "id": "1058780677636833280", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1955, "following_count": 2001, "tweet_count": 31680, "listed_count": 21}}, {"username": "NatyStylinsxn", "name": "Natacha \u25df\u033d\u25de\u033d \ud83c\udf08", "id": "76814296", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3238, "following_count": 3683, "tweet_count": 88511, "listed_count": 6}}, {"username": "omanubas", "name": "Manoel Sousa Jr", "id": "935178541129486338", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 182, "following_count": 288, "tweet_count": 3235, "listed_count": 0}}, {"username": "marbeitos", "name": "marcos VAI CORINTHIANS", "id": "3030811257", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 450, "following_count": 602, "tweet_count": 44625, "listed_count": 5}}, {"username": "undernunes", "name": "Derso", "id": "41843252", "verified": false, "location": "Taubatexas", "public_metrics": {"followers_count": 405, "following_count": 1596, "tweet_count": 44829, "listed_count": 3}}, {"username": "poxataynaro", "name": "Taynaro", "id": "56482120", "verified": false, "location": "Minas Gerais, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 4238, "following_count": 1294, "tweet_count": 236116, "listed_count": 30}}, {"username": "aftrglwinter", "name": "luh\ud83d\udd70 MAXIDENT", "id": "1029880008947499008", "verified": false, "location": "gigi\ud83d\udcab", "public_metrics": {"followers_count": 2046, "following_count": 3558, "tweet_count": 182317, "listed_count": 21}}, {"username": "maria_fiscal24", "name": "maria \u2766", "id": "703955381949755393", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 156, "following_count": 441, "tweet_count": 14886, "listed_count": 0}}, {"username": "itscassz_", "name": "the AMAZING cass \u2388", "id": "3126904146", "verified": false, "location": "Brasilia ", "public_metrics": {"followers_count": 282, "following_count": 394, "tweet_count": 24517, "listed_count": 0}}, {"username": "Gdilima", "name": "\u0262\u1d00\u0299\u026a", "id": "2440464206", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 430, "following_count": 232, "tweet_count": 100536, "listed_count": 2}}, {"username": "daniellimag", "name": "Daniel Lima", "id": "83960375", "verified": false, "location": "Bel\u00e9m PA", "public_metrics": {"followers_count": 262, "following_count": 473, "tweet_count": 11982, "listed_count": 2}}, {"username": "RafaelNogueira_", "name": "Rafael Nogueira", "id": "76354269", "verified": false, "location": "Hogwarts, Terra Media", "public_metrics": {"followers_count": 364, "following_count": 1008, "tweet_count": 18657, "listed_count": 0}}, {"username": "Patri83_", "name": "Patri \u2665\ufe0f\ud83d\udc36\u2696", "id": "830495405704097792", "verified": false, "location": "Tenerife", "public_metrics": {"followers_count": 894, "following_count": 782, "tweet_count": 22547, "listed_count": 5}}, {"username": "MIsabel2022", "name": "Mar\u00eda Isabel", "id": "200435252", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7221, "following_count": 1393, "tweet_count": 80251, "listed_count": 109}}, {"username": "kamizxt", "name": "esposa do yuri alberto", "id": "1038477247978582016", "verified": false, "location": "sccp.", "public_metrics": {"followers_count": 143, "following_count": 300, "tweet_count": 23960, "listed_count": 1}}, {"username": "isissinha", "name": "zizi (\u2022\u0300_\u2022\u0301)\u0e07", "id": "816754589487824897", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 814, "following_count": 420, "tweet_count": 81292, "listed_count": 2}}, {"username": "xavigranda", "name": "Javi Granda Revilla", "id": "21203832", "verified": false, "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 8236, "following_count": 9055, "tweet_count": 52758, "listed_count": 433}}, {"username": "SarahO_Connell", "name": "Sarah O'Connell", "id": "26563129", "verified": true, "location": "London", "public_metrics": {"followers_count": 60702, "following_count": 27014, "tweet_count": 41149, "listed_count": 371}}, {"username": "TourPeruOnLine", "name": "Manuel Ghiorzo", "id": "2540262446", "verified": false, "location": "Lima, PER\u00da", "public_metrics": {"followers_count": 551, "following_count": 2016, "tweet_count": 4221, "listed_count": 6}}, {"username": "thenbhd_j", "name": "luiza com w", "id": "934232960563281920", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1810, "following_count": 3939, "tweet_count": 47101, "listed_count": 2}}, {"username": "eleonmoraes", "name": "leo ama cupcakes", "id": "2746274667", "verified": false, "location": "Santos, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 790, "following_count": 648, "tweet_count": 10609, "listed_count": 2}}, {"username": "mouemily", "name": "emily de moura", "id": "174371443", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1233, "following_count": 143, "tweet_count": 28646, "listed_count": 12}}, {"username": "badalola58", "name": "Dolores Sanchez Gamiz / Rita", "id": "2148846382", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1045, "following_count": 200, "tweet_count": 364643, "listed_count": 4}}, {"username": "ruinedmiela", "name": "makima", "id": "1905347616", "verified": false, "location": "Transilv\u00e2nia", "public_metrics": {"followers_count": 150, "following_count": 149, "tweet_count": 26549, "listed_count": 0}}, {"username": "majupandrade", "name": "panela", "id": "3037052721", "verified": false, "location": "Parais\u00f3polis- MG", "public_metrics": {"followers_count": 526, "following_count": 508, "tweet_count": 19013, "listed_count": 0}}, {"username": "demoildor", "name": "joleo", "id": "4699154840", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 217, "following_count": 106, "tweet_count": 19361, "listed_count": 2}}, {"username": "FridaMendesArmy", "name": "Cereza Mendes", "id": "2984916569", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 201, "tweet_count": 7412, "listed_count": 0}}, {"username": "lacovachamx", "name": "La Covacha 15 A\u00f1os", "id": "42319515", "verified": false, "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 19346, "following_count": 899, "tweet_count": 95157, "listed_count": 233}}, {"username": "seriefriendsbr", "name": "Friends \u2615", "id": "729265020", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 25648, "following_count": 48, "tweet_count": 3987, "listed_count": 25}}, {"username": "nationkenma", "name": "maria clara;", "id": "896707261275545601", "verified": false, "location": "ela/dela", "public_metrics": {"followers_count": 2127, "following_count": 1831, "tweet_count": 41236, "listed_count": 8}}, {"username": "Sarah77757357", "name": "Sarah", "id": "1068529086794874880", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 29, "tweet_count": 1693, "listed_count": 0}}, {"username": "_iasp_", "name": "Isa \u15e2", "id": "1031920030173290497", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 88, "tweet_count": 8888, "listed_count": 0}}, {"username": "Marish_", "name": "Mari\u00e7 \u2b50\ufe0f1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "id": "61990620", "verified": false, "location": "Ela/dela", "public_metrics": {"followers_count": 22092, "following_count": 805, "tweet_count": 175587, "listed_count": 99}}, {"username": "itsbetomontes", "name": "chino", "id": "984257531529736192", "verified": false, "location": "Guadalajara", "public_metrics": {"followers_count": 303, "following_count": 264, "tweet_count": 745, "listed_count": 0}}, {"username": "IsaBenavidesss", "name": "Isa Farmacia\ud83e\udd94", "id": "988629379365224448", "verified": false, "location": "Guadalajara, Jalisco", "public_metrics": {"followers_count": 634, "following_count": 354, "tweet_count": 35910, "listed_count": 2}}, {"username": "SirOfFireNation", "name": "Menino Prod\u00edgio?", "id": "933812447244374016", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 101, "tweet_count": 899, "listed_count": 0}}, {"username": "ricardorente", "name": "Ricardo Rente", "id": "66224656", "verified": false, "location": "Vancouver, British Columbia", "public_metrics": {"followers_count": 19506, "following_count": 571, "tweet_count": 56242, "listed_count": 105}}, {"username": "Jailcante", "name": "Rocketman \ud83d\ude80", "id": "54780292", "verified": false, "location": "Bras\u00edlia", "public_metrics": {"followers_count": 251, "following_count": 172, "tweet_count": 32474, "listed_count": 13}}, {"username": "filipefaf_", "name": "Filipe", "id": "1093605694362841088", "verified": false, "location": "Chaves | Porto", "public_metrics": {"followers_count": 358, "following_count": 275, "tweet_count": 16517, "listed_count": 0}}, {"username": "douglinhaxx", "name": "extevan", "id": "69779201", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 673, "following_count": 1190, "tweet_count": 34462, "listed_count": 0}}, {"username": "jackfilms_lucas", "name": "JackFilms", "id": "406154517", "verified": false, "location": "Vila Velha, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 598, "following_count": 501, "tweet_count": 27479, "listed_count": 0}}, {"username": "sino_dada", "name": "Robin", "id": "985238094415847424", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 615, "following_count": 634, "tweet_count": 8638, "listed_count": 0}}, {"username": "Talita22r", "name": "T\u00e1lita Rodrigues", "id": "420620028", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 97, "following_count": 335, "tweet_count": 5067, "listed_count": 1}}, {"username": "otempo", "name": "O Tempo", "id": "29274419", "verified": true, "location": "Contagem / MG", "public_metrics": {"followers_count": 428175, "following_count": 119, "tweet_count": 501639, "listed_count": 1050}}, {"username": "FandoomsPodcast", "name": "Fandooms Podcast", "id": "914655189969391618", "verified": false, "location": "Ciudad de Mexico, Coapa", "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 812, "tweet_count": 894, "listed_count": 0}}, {"username": "maresabad", "name": "Mar\u00eda Abad", "id": "1265204976", "verified": false, "location": "Kakonia, pa\u00eds de los kakos.", "public_metrics": {"followers_count": 1296, "following_count": 1414, "tweet_count": 60521, "listed_count": 0}}, {"username": "amyxuxy", "name": "amandinha", "id": "1123934337693618176", "verified": false, "location": "na merda", "public_metrics": {"followers_count": 591, "following_count": 610, "tweet_count": 14429, "listed_count": 0}}, {"username": "TiaoMarreta13", "name": "tiao marreta", "id": "206222507", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 509005, "following_count": 6293, "tweet_count": 585284, "listed_count": 1086}}, {"username": "p1a55e", "name": "Marcel Plasse", "id": "28838330", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo - BR", "public_metrics": {"followers_count": 410, "following_count": 324, "tweet_count": 59701, "listed_count": 9}}, {"username": "wellmourah", "name": "Well Moura \ud83c\udf39\ud83d\ude80", "id": "71604580", "verified": false, "location": "Fortaleza, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 6786, "following_count": 6834, "tweet_count": 153625, "listed_count": 93}}, {"username": "MACUNAMA6", "name": "MACUNA\u00cdMA", "id": "1169283300415946754", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 1787, "tweet_count": 460, "listed_count": 0}}, {"username": "Pipoca_Moderna", "name": "Pipoca Moderna", "id": "60909293", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3322, "following_count": 351, "tweet_count": 81291, "listed_count": 117}}, {"username": "eduardopmsa", "name": "eduardo s\u00e1", "id": "41039160", "verified": false, "location": "Paris, France", "public_metrics": {"followers_count": 790, "following_count": 666, "tweet_count": 79257, "listed_count": 23}}, {"username": "nerdficina", "name": "Nerdficina", "id": "811953223007342593", "verified": false, "location": "Mar\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 170, "following_count": 375, "tweet_count": 4826, "listed_count": 1}}, {"username": "Jc28Zarate", "name": "Carlos Zarate", "id": "156851367", "verified": false, "location": "Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 172, "following_count": 1667, "tweet_count": 5225, "listed_count": 0}}, {"username": "GabyMeza8", "name": "Gaby Meza - \ud83c\udf7f\ud83c\udf08", "id": "394263283", "verified": true, "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 385076, "following_count": 1445, "tweet_count": 36780, "listed_count": 620}}, {"username": "FeZaVe1", "name": "FeZaVe", "id": "1138164600887582720", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 13, "tweet_count": 6209, "listed_count": 0}}, {"username": "guerrerochipres", "name": "Salvador Guerrero Chipr\u00e9s", "id": "185369552", "verified": true, "location": "Mexico, D. F.", "public_metrics": {"followers_count": 27218, "following_count": 2552, "tweet_count": 17945, "listed_count": 40}}, {"username": "ricardo_bj8126", "name": "RICARDO BJ", "id": "1115615804", "verified": false, "location": "MEXICO D. F.", "public_metrics": {"followers_count": 513, "following_count": 4914, "tweet_count": 6755, "listed_count": 1}}, {"username": "WhiteGothamite", "name": "\ud83e\udd87", "id": "732642165751435264", "verified": false, "location": "Gotham City // Hell's Kitchen", "public_metrics": {"followers_count": 263, "following_count": 193, "tweet_count": 16753, "listed_count": 5}}, {"username": "gyuxtv", "name": "\ud83d\udcc1", "id": "934763824342761472", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 944, "following_count": 1375, "tweet_count": 40333, "listed_count": 0}}, {"username": "atre_vida_", "name": "\u2660\ufe0fAtrevida\u2660\ufe0f\ud83c\udf7a", "id": "4795619196", "verified": false, "location": "Salta, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 19209, "following_count": 3837, "tweet_count": 120499, "listed_count": 26}}, {"username": "TodosGronchos", "name": "Mr. G.", "id": "173864452", "verified": false, "location": "Valle de Punilla, C\u00f3rdoba. ", "public_metrics": {"followers_count": 57555, "following_count": 4461, "tweet_count": 117597, "listed_count": 327}}, {"username": "sefsanti", "name": "santi escuder", "id": "615044055", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 230, "tweet_count": 182, "listed_count": 0}}, {"username": "mark11vives", "name": "Marc Vives", "id": "1553986158", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 217, "following_count": 975, "tweet_count": 15744, "listed_count": 3}}, {"username": "SkywalkerWayne", "name": "EduEdu \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "1033767456857317377", "verified": false, "location": "Praia Grande, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 645, "following_count": 1704, "tweet_count": 8927, "listed_count": 0}}, {"username": "multiversidades", "name": "Multiversidade", "id": "774387732055519232", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 280, "following_count": 13, "tweet_count": 427, "listed_count": 0}}, {"username": "guilgonzalezc", "name": "Guillermo Gonz\u00e1lez C", "id": "78585795", "verified": false, "location": "Maracaibo-Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 2386, "following_count": 3631, "tweet_count": 89729, "listed_count": 3}}, {"username": "Cllovs", "name": "clovs", "id": "933045051940376581", "verified": false, "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 323, "following_count": 1325, "tweet_count": 56470, "listed_count": 0}}, {"username": "Ferbsalmon", "name": "Omar (Mailo Banen)", "id": "89210382", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 561, "following_count": 2667, "tweet_count": 68537, "listed_count": 5}}, {"username": "ViiFiig", "name": "Babis", "id": "976464329544552448", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 632, "following_count": 222, "tweet_count": 21168, "listed_count": 0}}, {"username": "Scawrletwich", "name": "kami \ud83e\udea9 \ud83d\udcd6 tog\u00b2", "id": "820356580919099393", "verified": false, "location": "hogsmeade", "public_metrics": {"followers_count": 2586, "following_count": 4211, "tweet_count": 141904, "listed_count": 3}}, {"username": "emiliailq", "name": "Emilia", "id": "152090407", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8613, "following_count": 214, "tweet_count": 106589, "listed_count": 43}}, {"username": "Mor8_bqto", "name": "Alejandro E Yepez", "id": "20936556", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1107, "following_count": 2761, "tweet_count": 71347, "listed_count": 0}}, {"username": "germanoemoji", "name": "raafel", "id": "961405724", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3003, "following_count": 1022, "tweet_count": 72714, "listed_count": 12}}, {"username": "fegermano_", "name": "Felipe Germano", "id": "37786218", "verified": true, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2440, "following_count": 745, "tweet_count": 7263, "listed_count": 285}}, {"username": "kenihanny", "name": "\ud835\ude94\ud835\ude8e\ud835\ude97\ud835\ude92\ud835\ude8a\ud835\ude97\ud835\ude8a\ud83c\udf83 //Midnight \ud83d\udd52\ud83e\udd0d", "id": "1091909551740342272", "verified": false, "location": "Minas Gerais, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 680, "following_count": 2243, "tweet_count": 6491, "listed_count": 2}}, {"username": "captainrodes", "name": "Burt Reynoolds", "id": "606573794", "verified": false, "location": "Baltimore, MD", "public_metrics": {"followers_count": 854, "following_count": 565, "tweet_count": 297444, "listed_count": 31}}, {"username": "b_eyondthewall_", "name": "Vitor Vinicius", "id": "2343991338", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4478, "following_count": 2262, "tweet_count": 100382, "listed_count": 22}}, {"username": "elbitamillantwi", "name": "elba millan itanare", "id": "97231605", "verified": false, "location": "puerto la cruz VENEZUELA", "public_metrics": {"followers_count": 315, "following_count": 110, "tweet_count": 195847, "listed_count": 1}}, {"username": "RunRunesWeb", "name": "Runrunes", "id": "102601082", "verified": true, "location": "Caracas - Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 2384871, "following_count": 24122, "tweet_count": 802505, "listed_count": 6110}}, {"username": "RosarioEnLaVia", "name": "rosario", "id": "3142883686", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 25, "tweet_count": 267, "listed_count": 0}}, {"username": "cabdelosleones", "name": "Sim\u00f3n F\u00e9nix", "id": "2299304481", "verified": false, "location": "Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 239, "tweet_count": 10316, "listed_count": 0}}, {"username": "shouldjay", "name": "blackthorn", "id": "954708297315246080", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 163, "tweet_count": 10125, "listed_count": 0}}, {"username": "tuanicarvalho", "name": "tu \u2b50 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "id": "34706684", "verified": false, "location": "Germany \ud83c\udde9\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 2994, "following_count": 751, "tweet_count": 164629, "listed_count": 0}}, {"username": "Odametal", "name": "Andr\u00e9 Luiz", "id": "15861009", "verified": false, "location": "Curitiba", "public_metrics": {"followers_count": 1484, "following_count": 376, "tweet_count": 194968, "listed_count": 59}}, {"username": "tuitsdogabriel1", "name": "Gabriel Oliverdim", "id": "1190692975", "verified": false, "location": "Itabuna, BA, Brasil / Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 460, "following_count": 4091, "tweet_count": 83886, "listed_count": 11}}, {"username": "imnotacompany", "name": "Alexandre Santos", "id": "2341283140", "verified": false, "location": "Campinas, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1080, "following_count": 1628, "tweet_count": 27764, "listed_count": 6}}, {"username": "cromossomonerd", "name": "Cromossomo Nerd", "id": "4835328669", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 603, "following_count": 224, "tweet_count": 10685, "listed_count": 7}}, {"username": "pe4rl_bl4ck", "name": "tata.", "id": "3146550950", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 696, "following_count": 2145, "tweet_count": 103240, "listed_count": 0}}, {"username": "rodrigotorresb", "name": "Angelica Pikles", "id": "280385602", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 19430, "following_count": 3159, "tweet_count": 40211, "listed_count": 9}}, {"username": "JuaniNader", "name": "Juani", "id": "163183026", "verified": false, "location": "Santiago del Estero, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 375, "following_count": 312, "tweet_count": 75308, "listed_count": 4}}, {"username": "DCEUMX", "name": "DC Unlimited \uea00", "id": "826618255158677504", "verified": false, "location": "Gotham", "public_metrics": {"followers_count": 44209, "following_count": 274, "tweet_count": 10678, "listed_count": 108}}, {"username": "almeidrenanzera", "name": "renan", "id": "712268252", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 431, "following_count": 826, "tweet_count": 9759, "listed_count": 1}}, {"username": "ThomasWedson", "name": "Thomas\u2122", "id": "1029618415", "verified": false, "location": "Oregon, USA RP/OC +18", "public_metrics": {"followers_count": 1716, "following_count": 862, "tweet_count": 46755, "listed_count": 4}}, {"username": "KaioLews", "name": "Kaio\u2122", "id": "2263613503", "verified": false, "location": "Oregon, USA  RP/OC+18", "public_metrics": {"followers_count": 842, "following_count": 524, "tweet_count": 2041, "listed_count": 1}}, {"username": "Lbaini", "name": "Lucas Baini\ud83e\udde3 | #HouseOfTheDragon \ud83d\udd25", "id": "226216564", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 69729, "following_count": 4607, "tweet_count": 62920, "listed_count": 154}}, {"username": "TomiHaurigot", "name": "Tomi Haurigot", "id": "152030831", "verified": false, "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 305, "following_count": 381, "tweet_count": 17678, "listed_count": 0}}, {"username": "heyropop", "name": "Hey Ro", "id": "1172109289667928066", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 27, "tweet_count": 28, "listed_count": 0}}, {"username": "PHS_777", "name": "Pedro Silva", "id": "41912048", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo,Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 98, "following_count": 226, "tweet_count": 22578, "listed_count": 4}}, {"username": "expIicitgirl", "name": "amy\u271e", "id": "890620314174074880", "verified": false, "location": "j follows \u2606 only belieber", "public_metrics": {"followers_count": 10487, "following_count": 7474, "tweet_count": 45652, "listed_count": 11}}, {"username": "eddyderisio", "name": "Eddy Quest", "id": "424642387", "verified": false, "location": "Prontera", "public_metrics": {"followers_count": 4340, "following_count": 932, "tweet_count": 247932, "listed_count": 20}}, {"username": "lunaticacri", "name": "\ud83c\udf83SuaAltezzaSerenissima\ud83c\udf19\ud83d\udc7b", "id": "2162072891", "verified": false, "location": "Palermo, Sicilia", "public_metrics": {"followers_count": 493, "following_count": 331, "tweet_count": 39105, "listed_count": 4}}, {"username": "josepbastardas", "name": "JosepBastardas \u262d", "id": "915622082972651521", "verified": false, "location": "Catalunya", "public_metrics": {"followers_count": 5783, "following_count": 4773, "tweet_count": 257402, "listed_count": 35}}, {"username": "josejoasm", "name": "Jose Joaquin", "id": "82845160", "verified": false, "location": "From deep inside (desde muy adentro) \ud83d\ude4f", "public_metrics": {"followers_count": 214, "following_count": 196, "tweet_count": 17230, "listed_count": 1}}, {"username": "recinefilia", "name": "RECinefilia", "id": "1014049139259305987", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 187, "following_count": 44, "tweet_count": 3324, "listed_count": 0}}, {"username": "kaioa", "name": "Kaio Anderson", "id": "27690315", "verified": false, "location": "Fortaleza, CE", "public_metrics": {"followers_count": 1330, "following_count": 741, "tweet_count": 50658, "listed_count": 22}}, {"username": "Lalo_Llamas", "name": "Llamas", "id": "111107620", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 209, "following_count": 181, "tweet_count": 27518, "listed_count": 1}}, {"username": "CarlosGa94", "name": "\ud835\udc6a\ud835\udc82\ud835\udc93\ud835\udc8d\ud835\udc90\ud835\udc94 \ud835\udc6e \ud83c\udf83\ud83d\udd2a", "id": "85957052", "verified": false, "location": "Monterrey, Nuevo Le\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 401, "following_count": 884, "tweet_count": 83116, "listed_count": 8}}, {"username": "Imdd98", "name": "pupa petista \u2b50\ufe0f", "id": "1061131934687002624", "verified": false, "location": "Fortal city ", "public_metrics": {"followers_count": 148, "following_count": 151, "tweet_count": 20401, "listed_count": 0}}, {"username": "UOLtvefamosos", "name": "UOL TV e Famosos", "id": "14595353", "verified": true, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 200472, "following_count": 400, "tweet_count": 149170, "listed_count": 526}}, {"username": "_vitoriajob", "name": "vitoria", "id": "1128495786059358208", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 534, "following_count": 715, "tweet_count": 23588, "listed_count": 0}}, {"username": "dessaassone", "name": "pirig\u00f3tica", "id": "3346068407", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 148, "following_count": 252, "tweet_count": 14865, "listed_count": 1}}, {"username": "Andr_eluiz", "name": "Andreeeeeee\u00e9", "id": "1372235419", "verified": false, "location": "Disneyl\u00e2ndia", "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 31, "tweet_count": 3100, "listed_count": 0}}, {"username": "elmayimbe", "name": "Umberto Gonzalez", "id": "14200178", "verified": true, "location": "Los Angeles, CA", "public_metrics": {"followers_count": 37676, "following_count": 735, "tweet_count": 101701, "listed_count": 674}}, {"username": "blancanievesch", "name": "lilymarlen\ud83c\udf4e\ud83c\udf1d\ud83c\udf1e", "id": "816616194971201536", "verified": false, "location": "Chile\ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "public_metrics": {"followers_count": 13459, "following_count": 14363, "tweet_count": 315013, "listed_count": 7}}, {"username": "corinafiguera", "name": "Maria Corina Figuera", "id": "374753979", "verified": false, "location": "Naci en Caracas", "public_metrics": {"followers_count": 1013, "following_count": 826, "tweet_count": 119068, "listed_count": 0}}, {"username": "Santt4na_", "name": "Lara Jean 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\u2764\ufe0f", "id": "1022238475171639296", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 321, "following_count": 459, "tweet_count": 23062, "listed_count": 4}}, {"username": "carolx_cm", "name": "Carol Magalh\u00e3es", "id": "1067155429220847627", "verified": false, "location": "Ilha Do Governador", "public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 205, "tweet_count": 9626, "listed_count": 0}}, {"username": "thyalyd", "name": "thyaly", "id": "1005444419137556480", "verified": false, "location": "Recife, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1155, "following_count": 2377, "tweet_count": 172991, "listed_count": 5}}, {"username": "LinkPriade", "name": "\u00e9 oq?", "id": "1978922719", "verified": false, "location": "Belo Horizonte", "public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 486, "tweet_count": 2313, "listed_count": 0}}, {"username": "DCComics", "name": "DC", "id": "18173624", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 5200915, "following_count": 603, "tweet_count": 53117, "listed_count": 13477}}, {"username": "ingridricarte", "name": "\ud83c\udf3b", "id": "1876337557", "verified": false, "location": "Belo Horizonte, MG", "public_metrics": {"followers_count": 212, "following_count": 130, "tweet_count": 8733, "listed_count": 0}}, {"username": "jpnakakuracsc", "name": "Nakakura \ud83c\udf83", "id": "1485615012", "verified": false, "location": "Fortaleza, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 224, "following_count": 571, "tweet_count": 26737, "listed_count": 0}}, {"username": "dcustudios", "name": "gabriel", "id": "2208035673", "verified": false, "location": "death star", "public_metrics": {"followers_count": 2773, "following_count": 2012, "tweet_count": 109629, "listed_count": 34}}, {"username": "higherelax", "name": "willian-n", "id": "2889004497", "verified": false, "location": "Bauru, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 718, "following_count": 619, "tweet_count": 210042, "listed_count": 0}}, {"username": "bideixaempaz", "name": "Samuel", "id": "3403622680", "verified": false, "location": "S\u00e3o Bernardo do Campo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 102, "following_count": 279, "tweet_count": 7039, "listed_count": 1}}, {"username": "Topico42", "name": "T\u00f3pico 42", "id": "1033521143318241281", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 933, "following_count": 992, "tweet_count": 1797, "listed_count": 0}}, {"username": "ntshdx", "name": "\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25", "id": "71818411", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1107, "following_count": 637, "tweet_count": 90621, "listed_count": 388}}, {"username": "zaratecr13", "name": "Patriota", "id": "3092842948", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 144, "tweet_count": 20061, "listed_count": 0}}, {"username": "alfredopp3", "name": "Romeo Dolorosa", "id": "2783422281", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1896, "following_count": 798, "tweet_count": 15624, "listed_count": 1}}, {"username": "GeekofNerd", "name": "Geek of Nerd", "id": "752555951291596800", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 959, "following_count": 2461, "tweet_count": 9210, "listed_count": 11}}, {"username": "etskillua", "name": "kwaki \ud83c\udfae", "id": "848618983754477568", "verified": false, "location": "Chicago, IL", "public_metrics": {"followers_count": 780, "following_count": 299, "tweet_count": 58486, "listed_count": 2}}, {"username": "antonipors2004", "name": "carlos Luis:", "id": "716974535292141569", "verified": false, "location": "Manaus, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 379, "following_count": 570, "tweet_count": 58467, "listed_count": 0}}, {"username": "TONYCANDIMAN", "name": "Orodelama\u00f1ana", "id": "311826702", "verified": false, "location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 713, "following_count": 2661, "tweet_count": 8593, "listed_count": 0}}, {"username": "neguixx", "name": "naomi", "id": "4198929989", "verified": false, "location": "Bangu, Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 1299, "following_count": 674, "tweet_count": 97934, "listed_count": 1}}, {"username": "Badanngel", "name": "@El diablo\u00ae\ufe0f", "id": "2593682197", "verified": false, "location": "Chihuahua", "public_metrics": {"followers_count": 390, "following_count": 485, "tweet_count": 15800, "listed_count": 0}}, {"username": "KathanosFrik", "name": "Kathanos Frik", "id": "967172936028315648", "verified": false, "location": "Callao, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 289, "tweet_count": 419, "listed_count": 0}}, {"username": "SweetHearts2l", "name": "Karvalyu Fox", "id": "1008530877104705537", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 110, "following_count": 372, "tweet_count": 16747, "listed_count": 0}}, {"username": "HailYsgramor", "name": "Jeska", "id": "3011036709", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 136, "tweet_count": 37348, "listed_count": 11}}, {"username": "rm_dedeca", "name": "\u0442\u043de w\u03b9\u0442c\u043d \u0e4f\u0493 \u0e4fz", "id": "47963419", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 479, "following_count": 1133, "tweet_count": 165658, "listed_count": 9}}, {"username": "mvl5212", "name": "Mister M", "id": "881679976642347008", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 593, "following_count": 725, "tweet_count": 20283, "listed_count": 0}}, {"username": "knwcrf", "name": "D \u2728", "id": "2561280472", "verified": false, "location": "17/02 \u2764\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 789, "following_count": 765, "tweet_count": 121627, "listed_count": 1}}, {"username": "ssaenzb", "name": "Tefy san", "id": "17698458", "verified": false, "location": "Planeta Tierra", "public_metrics": {"followers_count": 2344, "following_count": 1434, "tweet_count": 250133, "listed_count": 57}}, {"username": "Hernando_MR", "name": "Hernando MR. \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "id": "245645102", "verified": false, "location": "Santiago de Surco, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 344, "following_count": 298, "tweet_count": 31761, "listed_count": 0}}, {"username": "sanchesmillena_", "name": "s\u1d00\u0274\u1d04\u029c\u1d07s", "id": "1132094216149053440", "verified": false, "location": "zero treze \ud83c\udf34", "public_metrics": {"followers_count": 788, "following_count": 683, "tweet_count": 27808, "listed_count": 0}}, {"username": "mariwangflowers", "name": "mari \ud83d\udc9c", "id": "769753061904510976", "verified": false, "location": "Fortaleza, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 531, "following_count": 1230, "tweet_count": 36186, "listed_count": 0}}, {"username": "Gih_mt", "name": "Gih", "id": "64309579", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 437, "following_count": 713, "tweet_count": 27109, "listed_count": 5}}, {"username": "Splash_UOL", "name": "Splash UOL", "id": "14594895", "verified": true, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 493596, "following_count": 419, "tweet_count": 235757, "listed_count": 1473}}, {"username": "jmcanasv", "name": "JM #IStandwithUkraine\ud83d\udc9b\ud83d\udc99", "id": "317020416", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1856, "following_count": 1031, "tweet_count": 98068, "listed_count": 21}}, {"username": "TESTA_MATEUS", "name": "testa", "id": "298612613", "verified": false, "location": "Vancouver, British Columbia", "public_metrics": {"followers_count": 296, "following_count": 405, "tweet_count": 109199, "listed_count": 0}}, {"username": "Giulietta_VCF", "name": "Giulietta", "id": "2455249998", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 645, "following_count": 209, "tweet_count": 3558, "listed_count": 4}}, {"username": "JuanDiegoBotto", "name": "Juan Diego Botto", "id": "319285743", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 210799, "following_count": 1065, "tweet_count": 14490, "listed_count": 948}}, {"username": "JPeedr", "name": "joao pedro from paramore", "id": "160579745", "verified": false, "location": "Olinda, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1351, "following_count": 1263, "tweet_count": 96065, "listed_count": 24}}, {"username": "diosdelosgatos", "name": "Dios de los Gatos", "id": "915796772", "verified": false, "location": "Gati-Estado de M\u00e9xico. M\u00c9XICO.", "public_metrics": {"followers_count": 2704, "following_count": 2864, "tweet_count": 79283, "listed_count": 0}}, {"username": "CeNelida", "name": "CeliGutierrez", "id": "811668078", "verified": false, "location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 378, "following_count": 463, "tweet_count": 33162, "listed_count": 2}}, {"username": "AlexPeruLibre", "name": "Alexander Per\u00fa Libre \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "id": "423807080", "verified": false, "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 5891, "following_count": 5193, "tweet_count": 149146, "listed_count": 138}}, {"username": "BirthBruno", "name": "Bruno Birth \u2665\ufe0f1\ud83e\udd913\u2665\ufe0f", "id": "834497449905516548", "verified": false, "location": "Asterland", "public_metrics": {"followers_count": 1640, "following_count": 308, "tweet_count": 12747, "listed_count": 1}}, {"username": "nothappyguidini", "name": "\ud83e\udd8b", "id": "842394756453941249", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 613, "following_count": 768, "tweet_count": 55488, "listed_count": 1}}, {"username": "reigilgamesh", "name": "Gilgaerys Targaryen \ud83e\uddc9\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "id": "935640078575128577", "verified": false, "location": "Florian\u00f3polis, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 151, "following_count": 460, "tweet_count": 96327, "listed_count": 1}}, {"username": "DannyBelo", "name": "Danny Belo", "id": "69141281", "verified": false, "location": "Recife, Pernambuco", "public_metrics": {"followers_count": 1182, "following_count": 630, "tweet_count": 84236, "listed_count": 30}}, {"username": "CDMX_Anonymous", "name": "AnonymousChilango_", "id": "723232340122595328", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 775, "following_count": 3949, "tweet_count": 79900, "listed_count": 0}}, {"username": "CapitalMX_", "name": "CapitalCDMX", "id": "1380764066", "verified": false, "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 31849, "following_count": 3055, "tweet_count": 294287, "listed_count": 222}}, {"username": "LongoRickson", "name": "Rickson", "id": "2939527426", "verified": false, "location": "Floripa", "public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 534, "tweet_count": 15167, "listed_count": 3}}, {"username": "O725439", "name": "\ud835\udcaa\ud835\udcc1\ud835\udc54\ud835\udcca\ud835\udcbe\ud835\udcc3\ud835\udcbd\ud835\udcb6", "id": "1036083567993020416", "verified": false, "location": "Nova Lima, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1216, "following_count": 1191, "tweet_count": 13778, "listed_count": 0}}, {"username": "Queretaro24_7", "name": "Quer\u00e9taro 24-7", "id": "714099884089978880", "verified": false, "location": "Quer\u00e9taro,Qro.M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 7268, "following_count": 638, "tweet_count": 32256, "listed_count": 64}}, {"username": "Rhuan_bonfim", "name": "Ilustre Desconhecido", "id": "328044673", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 146, "following_count": 624, "tweet_count": 18307, "listed_count": 2}}, {"username": "bored_n_tired", "name": "manu \ud83d\udc19\u2b50\ufe0f", "id": "3017494903", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 304, "following_count": 413, "tweet_count": 39382, "listed_count": 5}}, {"username": "_lexotaaku", "name": "Fearless", "id": "300934807", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 186, "following_count": 300, "tweet_count": 6746, "listed_count": 0}}, {"username": "costamahx", "name": "\u2727 max", "id": "992559385149833217", "verified": false, "location": "sp/zs", "public_metrics": {"followers_count": 614, "following_count": 287, "tweet_count": 20722, "listed_count": 0}}, {"username": "_momogol", "name": "tia brenda", "id": "705362914727882753", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1142, "following_count": 890, "tweet_count": 62669, "listed_count": 6}}, {"username": "arevengerstale", "name": "Matt", "id": "36730697", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1858, "following_count": 1015, "tweet_count": 166239, "listed_count": 22}}, {"username": "miss_nothingO1", "name": "\u2605\u5f61\u0432i\u03b1 \u03b1\u2113\u03b1\u0273\u03b1", "id": "863408845527420928", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 698, "following_count": 952, "tweet_count": 117345, "listed_count": 18}}, {"username": "BEBERRNBISVENTE", "name": "@bernispe\u00f1a", "id": "941017804223991810", "verified": false, "location": "Zulia, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 1634, "following_count": 3202, "tweet_count": 9881, "listed_count": 0}}, {"username": "NevesZilla", "name": "Adoravel Homem das Neves \u2744", "id": "1130272822650187777", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 104, "tweet_count": 584, "listed_count": 0}}, {"username": "boywonder_5", "name": "wash", "id": "794707201310892032", "verified": false, "location": "honeymoon ave", "public_metrics": {"followers_count": 622, "following_count": 587, "tweet_count": 20527, "listed_count": 1}}, {"username": "cleitonbigode", "name": "mangueboy", "id": "898386573695307776", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 301, "following_count": 302, "tweet_count": 26138, "listed_count": 3}}, {"username": "hyperspacefairy", "name": "isa", "id": "1105666977174048768", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 735, "following_count": 1133, "tweet_count": 97489, "listed_count": 12}}, {"username": "tadeu_neto30", "name": "tads", "id": "729114207749324800", "verified": false, "location": "Recife, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 128, "following_count": 891, "tweet_count": 9490, "listed_count": 0}}, {"username": "gabitocharts", "name": "gabito MIDNIGHTS", "id": "828717814127136768", "verified": false, "location": "maringa (ocasionalmente toledo", "public_metrics": {"followers_count": 1078, "following_count": 578, "tweet_count": 33957, "listed_count": 0}}, {"username": "lucfmonteiro", "name": "Lucas Monteiro", "id": "89586426", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 516, "following_count": 996, "tweet_count": 94873, "listed_count": 7}}, {"username": "AnaLuisa_Guedes", "name": "ana guedes", "id": "94596313", "verified": false, "location": "Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 278, "following_count": 309, "tweet_count": 131142, "listed_count": 9}}, {"username": "Burlesconi", "name": "Ant\u00f3nio Matos", "id": "194202368", "verified": false, "location": "Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 2791, "following_count": 1568, "tweet_count": 26310, "listed_count": 18}}, {"username": "AMC7214", "name": "Minha Chama", "id": "2601615908", "verified": false, "location": "Est\u00e1dio da Luz", "public_metrics": {"followers_count": 1566, "following_count": 216, "tweet_count": 10742, "listed_count": 14}}, {"username": "azrieldorian", "name": "grazy", "id": "2979037347", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1136, "following_count": 525, "tweet_count": 75870, "listed_count": 14}}, {"username": "candleszjm", "name": "fernandA \ud83c\uddfe\ud83c\uddea", "id": "143419029", "verified": false, "location": "  \u25df\u033d\u25de\u033d", "public_metrics": {"followers_count": 1709, "following_count": 1376, "tweet_count": 67483, "listed_count": 0}}, {"username": "JoaoZanussi", "name": "Jo\u00e3o Zanussi", "id": "2975584403", "verified": false, "location": "ele / dele", "public_metrics": {"followers_count": 381, "following_count": 367, "tweet_count": 7117, "listed_count": 1}}, {"username": "apaginafoda", "name": "P\u00e1gina que criei p parar de encher minha galeria", "id": "4850197355", "verified": false, "location": "ES", "public_metrics": {"followers_count": 111150, "following_count": 98, "tweet_count": 33539, "listed_count": 88}}, {"username": "kamikaxe", "name": "crente west", "id": "818635182983020544", "verified": false, "location": "Jo\u00e3o Pessoa, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 262, "following_count": 253, "tweet_count": 30586, "listed_count": 0}}, {"username": "crf_gilmar", "name": "Gilmar CRF", "id": "812415196081909760", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 160, "tweet_count": 45347, "listed_count": 0}}, {"username": "laila_eduardaa", "name": "Laila Eduarda", "id": "863823923133263872", "verified": false, "location": "Estados Unidos", "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 530, "tweet_count": 3905, "listed_count": 0}}, {"username": "bijunovais", "name": "biju", "id": "161401770", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, SP", "public_metrics": {"followers_count": 427, "following_count": 893, "tweet_count": 58828, "listed_count": 8}}, {"username": "GuardianGema", "name": "\u25ca El guardi\u00e1n de la gema \u15e2", "id": "1151846970568454144", "verified": false, "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 143, "following_count": 130, "tweet_count": 3145, "listed_count": 1}}, {"username": "viniciusmafra13", "name": "Vin\u00edcius \ud83e\udde3", "id": "3398909379", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 496, "tweet_count": 6615, "listed_count": 1}}, {"username": "barbarabbeltrao", "name": "B\u00e1rbara", "id": "1022939352681402369", "verified": false, "location": "S\u00e3o Fid\u00e9lis, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 231, "following_count": 195, "tweet_count": 2312, "listed_count": 0}}, {"username": "WellynaS_", "name": "Lula no segundo turno \u2764\u2b50\u270c\ud83c\udffb\ud83c\udf35\ud83c\udf19", "id": "174021682", "verified": false, "location": "Para\u00edba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1960, "following_count": 1046, "tweet_count": 275939, "listed_count": 52}}, {"username": "g0nc4lvxs", "name": "neguinha", "id": "1108014011449135106", "verified": false, "location": "$P", "public_metrics": {"followers_count": 249, "following_count": 179, "tweet_count": 24623, "listed_count": 0}}, {"username": "Biieel__US", "name": "Gabriel Henrique", "id": "3304080095", "verified": false, "location": "Jundia\u00ed, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 250, "following_count": 525, "tweet_count": 9375, "listed_count": 1}}, {"username": "Mineirasemfreio", "name": "Jessie", "id": "16056404", "verified": false, "location": "Uberaba", "public_metrics": {"followers_count": 1530, "following_count": 366, "tweet_count": 64329, "listed_count": 33}}, {"username": "LuizLuanS", "name": "derrotado", "id": "954808686081343488", "verified": false, "location": "Macei\u00f3, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 174, "following_count": 483, "tweet_count": 4668, "listed_count": 0}}, {"username": "_toxictori", "name": "vic tori", "id": "1172357785293676544", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 110, "tweet_count": 8641, "listed_count": 0}}, {"username": "halsty", "name": "Stefanie Pi\u00f1a", "id": "1035421476", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 324, "following_count": 208, "tweet_count": 601, "listed_count": 2}}, {"username": "MarcusStarkM", "name": "M.Kennedy", "id": "629404450", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 471, "following_count": 1706, "tweet_count": 52224, "listed_count": 29}}, {"username": "bellolikailane", "name": "kailane", "id": "1023012002095157249", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3300, "following_count": 382, "tweet_count": 27664, "listed_count": 13}}, {"username": "judyrogue", "name": "F\u039eH", "id": "26360345", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1010, "following_count": 4462, "tweet_count": 194371, "listed_count": 8}}, {"username": "jcobegua", "name": "judithcobe\u00f1a gu\u00e0rdia", "id": "550328535", "verified": false, "location": "Catalunya", "public_metrics": {"followers_count": 3034, "following_count": 4817, "tweet_count": 255362, "listed_count": 11}}, {"username": "Berenguerjosep", "name": "Josep Soler ll*ll", "id": "240182782", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4873, "following_count": 5137, "tweet_count": 19750, "listed_count": 1}}, {"username": "fabricioayress2", "name": "Fabricio Ayres", "id": "868173419006894082", "verified": false, "location": "Sant'Ana do Livramento, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 863, "following_count": 1047, "tweet_count": 95966, "listed_count": 0}}, {"username": "PulkaKone", "name": "P\u016flkaKon\u011b \u270c\ufe0f", "id": "2866033545", "verified": false, "location": "Pardubice, Czech Republic", "public_metrics": {"followers_count": 2333, "following_count": 2728, "tweet_count": 40300, "listed_count": 12}}, {"username": "NEOVLIVNICZ", "name": "NEOVLIVNICZ", "id": "3042388781", "verified": false, "location": "Prague, Czech Republic", "public_metrics": {"followers_count": 73664, "following_count": 253, "tweet_count": 39053, "listed_count": 358}}, {"username": "daviscmelo", "name": "Davi Melo", "id": "130672492", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 323, "following_count": 317, "tweet_count": 18782, "listed_count": 0}}, {"username": "femimarxist", "name": "Mar(x) \ud83d\udc96\ud83d\udc9c\ud83d\udc99", "id": "547198311", "verified": false, "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 399, "following_count": 619, "tweet_count": 7633, "listed_count": 2}}, {"username": "mateusfepe", "name": "Mateus Pereira", "id": "221588253", "verified": false, "location": "manaus, AM", "public_metrics": {"followers_count": 107, "following_count": 151, "tweet_count": 9584, "listed_count": 0}}, {"username": "isidoro_cobos", "name": "Isidoro Cobos Ruiz", "id": "906294710263787521", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 440, "tweet_count": 5448, "listed_count": 0}}, {"username": "pokahontas666", "name": "ninja hilal 13", "id": "156066798", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 337, "following_count": 266, "tweet_count": 38027, "listed_count": 1}}, {"username": "ns_bruno", "name": "Bruno Neves", "id": "27911805", "verified": false, "location": "Sao Paulo, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 343, "following_count": 141, "tweet_count": 39040, "listed_count": 3}}, {"username": "estacaonerd", "name": "Esta\u00e7\u00e3o Nerd \ud83c\udfac\ud83c\udfae\ud83d\udc7e", "id": "502391396", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3036, "following_count": 2634, "tweet_count": 28966, "listed_count": 42}}, {"username": "alberto_santos", "name": "Alberto Santos", "id": "30397748", "verified": true, "location": "Monterrey, N.L.", "public_metrics": {"followers_count": 35448, "following_count": 3244, "tweet_count": 27753, "listed_count": 75}}, {"username": "rioaxaca", "name": "RIOaxaca", "id": "57123508", "verified": false, "location": "Oaxaca, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 29187, "following_count": 999, "tweet_count": 176916, "listed_count": 186}}], "tweets": [{"author_id": "237872146", "edit_history_tweet_ids": ["1172519497527439362"], "id": "1172519497527439362", "created_at": "2019-09-13T14:36:47.000Z", "text": "sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 14, "probability": 0.7562, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 38, "like_count": 8828, "quote_count": 120}}, {"author_id": "17715048", "edit_history_tweet_ids": ["1172611895758610434"], "id": "1172611895758610434", "created_at": "2019-09-13T20:43:56.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 92, "end": 108, "tag": "SetembroAmarelo"}], "annotations": [{"start": 93, "end": 107, "probability": 0.6835, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}], "urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/bMWuTPyHsQ", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/saude/depoimento-o-suicidio-cresce-no-silencio/", "display_url": "veja.abril.com.br/saude/depoimen\u2026"}, {"start": 133, "end": 156, "url": "https://t.co/NnprnrnIaD", "expanded_url": "https://twitter.com/VEJA/status/1172611895758610434/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NnprnrnIaD", "media_key": "3_1172611807535607810"}]}, "text": "'O suic\u00eddio cresce no sil\u00eancio': o depoimento da psicanalista cujo pai tirou a pr\u00f3pria vida #SetembroAmarelo https://t.co/bMWuTPyHsQ https://t.co/NnprnrnIaD", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 2, "like_count": 23, "quote_count": 0}}, {"author_id": "64839161", "edit_history_tweet_ids": ["1172618564811051014"], "id": "1172618564811051014", "created_at": "2019-09-13T21:10:26.000Z", "text": "Portuguesa Daniela Melchior confirmada no elenco de 'Esquadr\u00e3o Suicida 2' - https://t.co/WgywkZvlLS https://t.co/ppITfeuZVL", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 26, "probability": 0.8302, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 53, "end": 71, "probability": 0.9353, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/WgywkZvlLS", "expanded_url": "https://espalhafactos.com/?p=368553", "display_url": "espalhafactos.com/?p=368553"}, {"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/ppITfeuZVL", "expanded_url": "https://twitter.com/EspalhaFactos/status/1172618564811051014/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ppITfeuZVL", "media_key": "3_1172618562877513729"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 302, "reply_count": 5, "like_count": 1290, "quote_count": 123}}, {"author_id": "82794341", "edit_history_tweet_ids": ["1172612917331546112"], "id": "1172612917331546112", "created_at": "2019-09-13T20:48:00.000Z", "text": "Deprimida por su situaci\u00f3n econ\u00f3mica, venezolana se quit\u00f3 la vida en Chile https://t.co/hYmQTTjLQo", "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 47, "probability": 0.4312, "type": "Place", "normalized_text": "venezolana"}, {"start": 69, "end": 73, "probability": 0.9871, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/hYmQTTjLQo", "expanded_url": "http://bit.ly/2NbgJ4z", "display_url": "bit.ly/2NbgJ4z"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1166774454321602561", "in_reply_to_user_id": "71049518", "edit_history_tweet_ids": ["1172619330795835392"], "id": "1172619330795835392", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172618954373832707"}], "created_at": "2019-09-13T21:13:29.000Z", "text": "@M4THEUSO siiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiimmmm, a serie dela \u00e9 \u00f3timaaaaa, renovou pra quinta temporada, Queen of the south", "entities": {"annotations": [{"start": 109, "end": 126, "probability": 0.9818, "type": "Other", "normalized_text": "Queen of the south"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "M4THEUSO", "id": "71049518"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "949743685155115008", "edit_history_tweet_ids": ["1172603306516111362"], "id": "1172603306516111362", "created_at": "2019-09-13T20:09:48.000Z", "text": "Buen reparto, no nos vamos a enga\u00f1ar https://t.co/42QouKaSGj", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 37, "end": 60, "url": "https://t.co/42QouKaSGj", "expanded_url": "https://twitter.com/JamesGunn/status/1172598575257346049", "display_url": "twitter.com/JamesGunn/stat\u2026"}]}}, {"author_id": "109651819", "edit_history_tweet_ids": ["1172564122736713728"], "id": "1172564122736713728", "created_at": "2019-09-13T17:34:06.000Z", "text": "Mujer se suicida frente a cl\u00ednica del IMSS tras muerte de su madre \nhttps://t.co/MKVVhABZzN https://t.co/ju5V1twrDo", "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 41, "probability": 0.8911, "type": "Organization", "normalized_text": "IMSS"}], "urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/MKVVhABZzN", "expanded_url": "http://ow.ly/6i1w50w8OO5", "display_url": "ow.ly/6i1w50w8OO5"}, {"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/ju5V1twrDo", "expanded_url": "https://twitter.com/Foro_TV/status/1172564122736713728/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ju5V1twrDo", "media_key": "3_1172564121470021634"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 2, "like_count": 18, "quote_count": 2}}, {"author_id": "833016084806696961", "edit_history_tweet_ids": ["1172471846194864128"], "id": "1172471846194864128", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1172217147944243200"}], "created_at": "2019-09-13T11:27:26.000Z", "text": "Maza: \"Mataron a Allende por exceso de tonter\u00eda\" \n\u00bfY si es verdad? \u00bfY si fueron los agentes cubanos? Es indudable que Allende les serv\u00eda (y as\u00ed ha sido) m\u00e1s como \"valiente suicida\" que asil\u00e1ndose. \u00bfTendr\u00e1 alg\u00fan tipo de informaci\u00f3n Maza? https://t.co/AYu2fAVL2Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.4288, "type": "Person", "normalized_text": "Maza"}, {"start": 17, "end": 23, "probability": 0.5721, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}, {"start": 118, "end": 124, "probability": 0.8052, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}], "urls": [{"start": 237, "end": 260, "url": "https://t.co/AYu2fAVL2Z", "expanded_url": "https://twitter.com/Cooperativa/status/1172217147944243200", "display_url": "twitter.com/Cooperativa/st\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 2, "like_count": 6, "quote_count": 2}}, {"author_id": "9612112", "edit_history_tweet_ids": ["1172604097876439040"], "id": "1172604097876439040", "created_at": "2019-09-13T20:12:57.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 19, "end": 31, "tag": "OmeleteLive"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 30, "probability": 0.9112, "type": "Other", "normalized_text": "OmeleteLive"}, {"start": 45, "end": 63, "probability": 0.9119, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}, {"start": 81, "end": 91, "probability": 0.9457, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}], "urls": [{"start": 150, "end": 173, "url": "https://t.co/PJZrdqVlvR", "expanded_url": "http://bit.ly/2kgI9cp", "display_url": "bit.ly/2kgI9cp"}, {"start": 174, "end": 197, "url": "https://t.co/WlvNiazfEh", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1172604097876439040/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/WlvNiazfEh", "media_key": "3_1172604076258971648"}]}, "text": "PLANT\u00c3O URGENTE NA #OmeleteLive! O elenco de Esquadr\u00e3o Suicida 2 foi divulgado e Alice Braga estar\u00e1 no filme! Corre que estamos comentando essa bomba https://t.co/PJZrdqVlvR https://t.co/WlvNiazfEh", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 4, "like_count": 188, "quote_count": 12}}, {"author_id": "3064546655", "edit_history_tweet_ids": ["1172412645057523717"], "id": "1172412645057523717", "created_at": "2019-09-13T07:32:11.000Z", "text": "- La UE nos impone los caprichos de las \u00e9lites globalistas\n- Culpabilizan a Orban, Salvini, Trump, Johnson y los polacos de nuestros problemas\n- El Brexit es la consecuencia de la deriva suicida de la UE\n- @vox_es defiende una Europa de Naciones Soberanas\n\n\ud83d\udc9a\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 @Santi_ABASCAL \ud83d\udc4f https://t.co/qkwW7IJOHk", "entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 6, "probability": 0.9795, "type": "Place", "normalized_text": "UE"}, {"start": 76, "end": 80, "probability": 0.5906, "type": "Person", "normalized_text": "Orban"}, {"start": 83, "end": 89, "probability": 0.898, "type": "Person", "normalized_text": "Salvini"}, {"start": 92, "end": 96, "probability": 0.9878, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 99, "end": 105, "probability": 0.9627, "type": "Person", "normalized_text": "Johnson"}, {"start": 148, "end": 153, "probability": 0.8968, "type": "Other", "normalized_text": "Brexit"}, {"start": 201, "end": 202, "probability": 0.955, "type": "Place", "normalized_text": "UE"}, {"start": 227, "end": 232, "probability": 0.7262, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 206, "end": 213, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}, {"start": 261, "end": 275, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/qkwW7IJOHk", "expanded_url": "https://twitter.com/AlvaroGz1987/status/1172412645057523717/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/qkwW7IJOHk", "media_key": "7_1172412518137909248"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 3, "like_count": 59, "quote_count": 2}}, {"author_id": "78419898", "in_reply_to_user_id": "78419898", "edit_history_tweet_ids": ["1172617678751707137"], "id": "1172617678751707137", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172617007331708929"}], "created_at": "2019-09-13T21:06:55.000Z", "text": "@anunesrocha Desculpe, mas depois de 2018 nunca Ciro Gomes ter\u00e1 meu voto. Voc\u00eas do Sul/Sudeste deveriam se questionar porque ele n\u00e3o foi o mais votado no Nordeste, tendo Haddad, um desconhecido no interior dessa regi\u00e3o. Era pra Ciro nadar de bra\u00e7adas. Nordeste rejeita a arrog\u00e2ncia de Ciro.", "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 57, "probability": 0.9469, "type": "Person", "normalized_text": "Ciro Gomes"}, {"start": 83, "end": 85, "probability": 0.5899, "type": "Place", "normalized_text": "Sul"}, {"start": 87, "end": 93, "probability": 0.5611, "type": "Place", "normalized_text": "Sudeste"}, {"start": 154, "end": 161, "probability": 0.8321, "type": "Place", "normalized_text": "Nordeste"}, {"start": 170, "end": 175, "probability": 0.889, "type": "Person", "normalized_text": "Haddad"}, {"start": 228, "end": 231, "probability": 0.8749, "type": "Person", "normalized_text": "Ciro"}, {"start": 252, "end": 259, "probability": 0.439, "type": "Place", "normalized_text": "Nordeste"}, {"start": 285, "end": 288, "probability": 0.8724, "type": "Person", "normalized_text": "Ciro"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "anunesrocha", "id": "21421297"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "9612112", "edit_history_tweet_ids": ["1172601904079224832"], "id": "1172601904079224832", "created_at": "2019-09-13T20:04:14.000Z", "text": "Brasileira na DC! James Gunn confirma elenco do novo Esquadr\u00e3o Suicida com Margot Robbie, Alice Braga, Michael Rooker, Idris Elba e mais! Confira todos https://t.co/MJrkmcjdZA https://t.co/2qrjfv7pwR", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 15, "probability": 0.7454, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 18, "end": 27, "probability": 0.9625, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 53, "end": 69, "probability": 0.6833, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 75, "end": 87, "probability": 0.9576, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 90, "end": 100, "probability": 0.9464, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 103, "end": 116, "probability": 0.8782, "type": "Person", "normalized_text": "Michael Rooker"}, {"start": 119, "end": 128, "probability": 0.9706, "type": "Person", "normalized_text": "Idris Elba"}], "urls": [{"start": 152, "end": 175, "url": "https://t.co/MJrkmcjdZA", "expanded_url": "http://bit.ly/2kLALWv", "display_url": "bit.ly/2kLALWv"}, {"start": 176, "end": 199, "url": "https://t.co/2qrjfv7pwR", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1172601904079224832/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2qrjfv7pwR", "media_key": "3_1172601898693791745"}, {"start": 176, "end": 199, "url": "https://t.co/2qrjfv7pwR", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1172601904079224832/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2qrjfv7pwR", "media_key": "3_1172601898693799936"}, {"start": 176, "end": 199, "url": "https://t.co/2qrjfv7pwR", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1172601904079224832/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2qrjfv7pwR", "media_key": "3_1172601898697969664"}, {"start": 176, "end": 199, "url": "https://t.co/2qrjfv7pwR", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1172601904079224832/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2qrjfv7pwR", "media_key": "3_1172601898693795847"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 291, "reply_count": 28, "like_count": 2214, "quote_count": 113}}, {"author_id": "736596102766592000", "edit_history_tweet_ids": ["1172600645951639553"], "id": "1172600645951639553", "created_at": "2019-09-13T19:59:14.000Z", "text": "Taika Waititi\nAlice Braga\nNathan Fillion\nIdris Elba\nPETER FUCKING CAPALDI\ne\nJOOOOHHHHNNNNN CEEEEEEENAAAAAAAA PAN PAN RAN PAAAAAAN!!!\n\nEu prometi que eu n\u00e3o ia me animar com Esquadr\u00e3o Suicida 2 porque eu fui enganado antes\n\nEu falhei! https://t.co/f0lWMHCWOB", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.7869, "type": "Person", "normalized_text": "Taika Waititi"}, {"start": 14, "end": 24, "probability": 0.7775, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 26, "end": 39, "probability": 0.6208, "type": "Person", "normalized_text": "Nathan Fillion"}, {"start": 41, "end": 50, "probability": 0.9438, "type": "Person", "normalized_text": "Idris Elba"}, {"start": 52, "end": 56, "probability": 0.4349, "type": "Person", "normalized_text": "PETER"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.5408, "type": "Person", "normalized_text": "CAPALDI"}, {"start": 173, "end": 181, "probability": 0.4457, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o"}, {"start": 183, "end": 191, "probability": 0.6504, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida 2"}], "urls": [{"start": 234, "end": 257, "url": "https://t.co/f0lWMHCWOB", "expanded_url": "https://twitter.com/GeneralNerdBR/status/1172600645951639553/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/f0lWMHCWOB", "media_key": "16_1172600290090061830"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 103, "reply_count": 7, "like_count": 448, "quote_count": 15}}, {"author_id": "2914681581", "edit_history_tweet_ids": ["1172618880122064896"], "id": "1172618880122064896", "created_at": "2019-09-13T21:11:41.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 81, "end": 98, "tag": "MoroeDeltanNaCPI"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 37, "probability": 0.6874, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 71, "end": 79, "probability": 0.4371, "type": "Other", "normalized_text": "Vaza Jato"}, {"start": 82, "end": 97, "probability": 0.4726, "type": "Person", "normalized_text": "MoroeDeltanNaCPI"}]}, "text": "T\u00e1 cheio de vil\u00e3o em Esquadr\u00e3o Suicida, mas ninguem ganha do elenco da Vaza Jato\n#MoroeDeltanNaCPI", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}}, {"author_id": "71302305", "edit_history_tweet_ids": ["1172607897710268418"], "id": "1172607897710268418", "created_at": "2019-09-13T20:28:03.000Z", "text": "Esquadr\u00e3o Suicida | Elenco completo do filme \u00e9 anunciado - https://t.co/RHFgOVmy6k https://t.co/3MtbWrVEHF", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.937, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/RHFgOVmy6k", "expanded_url": "https://www.jornadageek.com.br/novidades/esquadrao-suicida-elenco-completo/", "display_url": "jornadageek.com.br/novidades/esqu\u2026"}, {"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/3MtbWrVEHF", "expanded_url": "https://twitter.com/jornadageekbr/status/1172607897710268418/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3MtbWrVEHF", "media_key": "3_1172607895260868608"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}}, {"author_id": "123738178", "edit_history_tweet_ids": ["1172607736367976449"], "id": "1172607736367976449", "created_at": "2019-09-13T20:27:25.000Z", "text": "Mujer polic\u00eda se suicida al interior de una cl\u00ednica del IMSS\n\u00a1Le dijo a sus familiares que iba a alcanzar a su mam\u00e1! \ud83d\udc6e\u200d\u2640\ufe0f\u2b07\ufe0f\u2b07\ufe0f\u2b07\ufe0f https://t.co/hAP4kLLh6q https://t.co/UICon2otM4", "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 59, "probability": 0.8287, "type": "Organization", "normalized_text": "IMSS"}], "urls": [{"start": 128, "end": 151, "url": "https://t.co/hAP4kLLh6q", "expanded_url": "https://www.fernandatapia.com/opinion/mujer-policia-se-suicida-al-interior-de-una-clinica-del-imss/", "display_url": "fernandatapia.com/opinion/mujer-\u2026"}, {"start": 152, "end": 175, "url": "https://t.co/UICon2otM4", "expanded_url": "https://twitter.com/TapiaFernanda/status/1172607736367976449/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/UICon2otM4", "media_key": "3_1172607734832934912"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 5, "like_count": 30, "quote_count": 1}}, {"author_id": "861063790070288384", "edit_history_tweet_ids": ["1172610473977614336"], "id": "1172610473977614336", "created_at": "2019-09-13T20:38:17.000Z", "text": "A DC divulgou o elenco completo de 'Esquadr\u00e3o Suicida', de James Gunn.\n\nO filme tem estreia confirmada para 6 de agosto de 2021. https://t.co/Mh2dJA4I9Q", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 3, "probability": 0.7867, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 36, "end": 52, "probability": 0.9562, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 59, "end": 68, "probability": 0.9626, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}], "urls": [{"start": 129, "end": 152, "url": "https://t.co/Mh2dJA4I9Q", "expanded_url": "https://twitter.com/SeriesTWBZ/status/1172610473977614336/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Mh2dJA4I9Q", "media_key": "3_1172610441782190080"}, {"start": 129, "end": 152, "url": "https://t.co/Mh2dJA4I9Q", "expanded_url": "https://twitter.com/SeriesTWBZ/status/1172610473977614336/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Mh2dJA4I9Q", "media_key": "3_1172610455103246336"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 110, "reply_count": 27, "like_count": 725, "quote_count": 90}}, {"author_id": "857825154", "edit_history_tweet_ids": ["1172616943716769792"], "id": "1172616943716769792", "created_at": "2019-09-13T21:04:00.000Z", "text": "bueno lo voy a hacer porque me aburro mucho y no tengo otrq cosa que hacer https://t.co/8i8jE9Qxj0", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 7, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/8i8jE9Qxj0", "expanded_url": "https://twitter.com/mfoaf_/status/1172616943716769792/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8i8jE9Qxj0", "media_key": "3_1172616923940556800"}]}}, {"author_id": "463014303", "edit_history_tweet_ids": ["1172503989222563846"], "id": "1172503989222563846", "created_at": "2019-09-13T13:35:09.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 142, "end": 162, "tag": "HablemosDelSuicidio"}], "annotations": [{"start": 143, "end": 161, "probability": 0.515, "type": "Other", "normalized_text": "HablemosDelSuicidio"}], "urls": [{"start": 163, "end": 186, "url": "https://t.co/fNsqm7hE5V", "expanded_url": "https://twitter.com/SaludSPPS/status/1172503989222563846/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/fNsqm7hE5V", "media_key": "3_1172503987435839489"}]}, "text": "Podemos prevenir el suicidio, inform\u00e1ndonos y rompiendo el estigma asociado con el este, la conducta suicida y los problemas de salud mental. #HablemosDelSuicidio https://t.co/fNsqm7hE5V", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1042571329994612736", "edit_history_tweet_ids": ["1172606291660988416"], "id": "1172606291660988416", "created_at": "2019-09-13T20:21:40.000Z", "text": "\"N\u00e3o se apegue demais.\"\n\nFoi divulgado o elenco e logo de 'Esquadr\u00e3o Suicida 2'! \n\nO filme chega aos cinemas em 6 de agosto de 2021. https://t.co/9BcrYgJ3rY", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 77, "probability": 0.9651, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "urls": [{"start": 133, "end": 156, "url": "https://t.co/9BcrYgJ3rY", "expanded_url": "https://twitter.com/FemPatronum/status/1172606291660988416/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9BcrYgJ3rY", "media_key": "3_1172606272811798534"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 13, "like_count": 260, "quote_count": 41}}, {"author_id": "239472970", "in_reply_to_user_id": "206222507", "edit_history_tweet_ids": ["1172608409801252864"], "id": "1172608409801252864", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172605734066016257"}], "created_at": "2019-09-13T20:30:05.000Z", "text": "@zehdeabreu Ciro n\u00e3o percebe que est\u00e1 criando contra si, uma avalanche de REPULSA e REJEI\u00c7\u00c3O no povo brasileiro. \nSua AMARGURA assentada na INVEJA o leva a \"metralhar\" quem \u00e9 querido e amado pelo povo. Ciro, isso tem o nome de \"INQUIETA\u00c7\u00c3O SUICIDA\". Acorda.", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 15, "probability": 0.8905, "type": "Person", "normalized_text": "Ciro"}, {"start": 202, "end": 205, "probability": 0.6686, "type": "Person", "normalized_text": "Ciro"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "zehdeabreu", "id": "1582525882165596162"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 5, "like_count": 115, "quote_count": 1}}, {"author_id": "121816849", "edit_history_tweet_ids": ["1172558946705596417"], "id": "1172558946705596417", "created_at": "2019-09-13T17:13:32.000Z", "text": "En el gobierno de @jguaido hacen algo bien para despu\u00e9s hacer 10 cosas mal.\nPrimero sale @tarrebriceno a hablar magistralmente sobre la soluci\u00f3n del problema. Despu\u00e9s va el presidente a aplaudir las babosadas de esta alma decr\u00e9pita. Instinto suicida. \nhttps://t.co/q2Kg9zhASA", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 18, "end": 26, "username": "jguaido", "id": "39176902"}, {"start": 89, "end": 102, "username": "tarrebriceno", "id": "1088286655071612928"}], "urls": [{"start": 252, "end": 275, "url": "https://t.co/q2Kg9zhASA", "expanded_url": "https://twitter.com/TVVnoticias/status/1172554155434491904/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/q2Kg9zhASA", "media_key": "13_1172554042637045760"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 142, "reply_count": 40, "like_count": 125, "quote_count": 16}}, {"author_id": "3068034251", "in_reply_to_user_id": "111092772", "edit_history_tweet_ids": ["1172617488300937217"], "id": "1172617488300937217", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172588938151829506"}], "created_at": "2019-09-13T21:06:10.000Z", "text": "@__agm7 A m\u00ed me gustar\u00eda irme para all\u00e1", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "__agm7", "id": "111092772"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "9612112", "edit_history_tweet_ids": ["1172603371058081793"], "id": "1172603371058081793", "created_at": "2019-09-13T20:10:04.000Z", "text": "SAIU!! O elenco de Esquadr\u00e3o Suicida 2 saiu e vai ter atriz brasileira no time, vem conferir https://t.co/PJZrdqVlvR https://t.co/ylW8DEEowg", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 37, "probability": 0.8678, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/PJZrdqVlvR", "expanded_url": "http://bit.ly/2kgI9cp", "display_url": "bit.ly/2kgI9cp"}, {"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/ylW8DEEowg", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1172603371058081793/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ylW8DEEowg", "media_key": "3_1172603362694631425"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 21, "like_count": 476, "quote_count": 49}}, {"author_id": "12603512", "edit_history_tweet_ids": ["1172602076548993025"], "id": "1172602076548993025", "created_at": "2019-09-13T20:04:55.000Z", "text": "James Gunn anuncia elenco de seu filme do Esquadr\u00e3o Suicida, com Margot Robbie, Idris Elba, Peter Capaldi e mais! \ud83d\ude31https://t.co/EsFJXpVN9f https://t.co/mQqlE6S02t", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.9671, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 42, "end": 58, "probability": 0.8549, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 65, "end": 77, "probability": 0.9615, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 80, "end": 89, "probability": 0.9712, "type": "Person", "normalized_text": "Idris Elba"}, {"start": 92, "end": 104, "probability": 0.9657, "type": "Person", "normalized_text": "Peter Capaldi"}], "urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/EsFJXpVN9f", "expanded_url": "https://mla.bs/937d12ed", "display_url": "mla.bs/937d12ed"}, {"start": 139, "end": 162, "url": "https://t.co/mQqlE6S02t", "expanded_url": "https://twitter.com/Nerdbunker/status/1172602076548993025/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mQqlE6S02t", "media_key": "3_1172602073856299009"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 24, "quote_count": 1}}, {"author_id": "327112882", "edit_history_tweet_ids": ["1172615210793938944"], "id": "1172615210793938944", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1172599232248930306"}], "created_at": "2019-09-13T20:57:07.000Z", "text": "ALICE BRAGA https://t.co/rJqyZ2L6Ko", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.4361, "type": "Person", "normalized_text": "ALICE BRAGA"}], "urls": [{"start": 12, "end": 35, "url": "https://t.co/rJqyZ2L6Ko", "expanded_url": "https://twitter.com/GNGeekNation/status/1172599232248930306", "display_url": "twitter.com/GNGeekNation/s\u2026"}]}, "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}}, {"author_id": "361311345", "edit_history_tweet_ids": ["1172610067125952512"], "id": "1172610067125952512", "created_at": "2019-09-13T20:36:40.000Z", "text": "Elenco do filme The Suicide Squad \u00e9 anunciado. E John Cena est\u00e1 confirmado! O lan\u00e7amento do novo Esquadr\u00e3o Suicida \u00e9 previsto para 6 de agosto de 2021. https://t.co/N1edUDNlCp", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 32, "probability": 0.9151, "type": "Other", "normalized_text": "The Suicide Squad"}, {"start": 49, "end": 57, "probability": 0.9568, "type": "Person", "normalized_text": "John Cena"}, {"start": 97, "end": 113, "probability": 0.9376, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 152, "end": 175, "url": "https://t.co/N1edUDNlCp", "expanded_url": "https://twitter.com/wrestlemaniacos/status/1172610067125952512/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/N1edUDNlCp", "media_key": "3_1172610049438638082"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 3, "like_count": 50, "quote_count": 1}}, {"author_id": "817413728", "edit_history_tweet_ids": ["1172392398774661122"], "id": "1172392398774661122", "created_at": "2019-09-13T06:11:44.000Z", "text": "La Borsa di Londra, che quella di Hong Kong vuole comprare, possiede quella di Milano. A. I sovranisti (UK) sono svenditori di sovranit\u00e0. B. La difesa deve essere Ue ed \u00e8 suicida chiamarsene fuori. C. Forse \u00e8 ora pi\u00f9 chiaro perch\u00e9 le proteste di HK ci riguardano.", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 5, "like_count": 98, "quote_count": 1}}, {"author_id": "94096909", "in_reply_to_user_id": "173601553", "edit_history_tweet_ids": ["1172615853571002369"], "id": "1172615853571002369", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172615178485227520"}], "created_at": "2019-09-13T20:59:40.000Z", "text": "@AlineMerkle Ele tenta envenenar o pr\u00f3prio filho, gente, tem coisa que n\u00e3o precisa nem defender n\u00e9, t\u00e1 \u00f3bvio.", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "AlineMerkle", "id": "173601553"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "923170764215541760", "in_reply_to_user_id": "848311910554619904", "edit_history_tweet_ids": ["1172613276968062976"], "id": "1172613276968062976", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172608817743503361"}], "created_at": "2019-09-13T20:49:25.000Z", "text": "@TheRealIkerman @LuisAlb84335759 @fran_mp17 @DCEUMX No se lo merecia", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "TheRealIkerman", "id": "848311910554619904"}, {"start": 16, "end": 32, "username": "LuisAlb84335759", "id": "1083862023065292800"}, {"start": 33, "end": 43, "username": "fran_mp17", "id": "200226561"}, {"start": 44, "end": 51, "username": "DCEUMX", "id": "826618255158677504"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3299701031", "edit_history_tweet_ids": ["1172603176849158149"], "id": "1172603176849158149", "created_at": "2019-09-13T20:09:17.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 213, "end": 226, "tag": "Suicidesquad"}, {"start": 227, "end": 237, "tag": "JamesGunn"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 20, "probability": 0.9769, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 83, "end": 99, "probability": 0.9231, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 214, "end": 225, "probability": 0.8122, "type": "Other", "normalized_text": "Suicidesquad"}, {"start": 228, "end": 236, "probability": 0.8286, "type": "Person", "normalized_text": "JamesGunn"}], "urls": [{"start": 238, "end": 261, "url": "https://t.co/3hdZA7KS7Q", "expanded_url": "https://twitter.com/TorreVigilancia/status/1172603176849158149/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3hdZA7KS7Q", "media_key": "3_1172603144385245184"}]}, "text": "O cineasta James Gunn anunciou atrav\u00e9s de suas redes sociais, o elenco completo de Esquadr\u00e3o Suicida, que incluem nomes j\u00e1 confirmados anteriormente junto de in\u00fameras surpresas. O filme estreia em Agosto de 2021. #Suicidesquad #JamesGunn https://t.co/3hdZA7KS7Q", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 16, "quote_count": 4}}, {"author_id": "17054785", "edit_history_tweet_ids": ["1172605131197579264"], "id": "1172605131197579264", "created_at": "2019-09-13T20:17:03.000Z", "text": "O Esquadr\u00e3o Suicida | James Gunn confirma Alice Braga, Taika Waititi, Margot Robbie e mais no elenco do filme https://t.co/ytP7OmkAg9 https://t.co/pGMQVHnhej", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 18, "probability": 0.7059, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 22, "end": 31, "probability": 0.9697, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 42, "end": 52, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 55, "end": 67, "probability": 0.9558, "type": "Person", "normalized_text": "Taika Waititi"}, {"start": 70, "end": 82, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/ytP7OmkAg9", "expanded_url": "http://dlvr.it/RD3SJD", "display_url": "dlvr.it/RD3SJD"}, {"start": 134, "end": 157, "url": "https://t.co/pGMQVHnhej", "expanded_url": "https://twitter.com/rapadura/status/1172605131197579264/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/pGMQVHnhej", "media_key": "3_1172605129582710784"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 3, "like_count": 64, "quote_count": 1}}, {"author_id": "736596102766592000", "edit_history_tweet_ids": ["1172598925439700993"], "id": "1172598925439700993", "created_at": "2019-09-13T19:52:24.000Z", "text": "EITA PORRA! OLHA O ELENCO DE ESQUADR\u00c3O SUICIDA 2! https://t.co/kx0mEmFF6k", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 8, "like_count": 110, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/kx0mEmFF6k", "expanded_url": "https://twitter.com/JamesGunn/status/1172598575257346049", "display_url": "twitter.com/JamesGunn/stat\u2026"}]}}, {"author_id": "227472617", "edit_history_tweet_ids": ["1172236817917198346"], "id": "1172236817917198346", "created_at": "2019-09-12T19:53:31.000Z", "text": "Amiga mand\u00f3 un msj re suicida al grupo a lo que sal\u00ed corriendo a buscarla y la saqu\u00e9 a caminar con todos sus pichichos, su abrazo antes de despedirnos y su \"gracias nati\" me hizo latir fuertisimo el coraz\u00f3n.\nA veces la gente necesita solo eso, un o\u00eddo, un beso y un abrazo.", "entities": {"annotations": [{"start": 165, "end": 168, "probability": 0.4265, "type": "Other", "normalized_text": "nati"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 114, "quote_count": 4}}, {"author_id": "152758143", "in_reply_to_user_id": "1639334120", "edit_history_tweet_ids": ["1172579633801453569"], "id": "1172579633801453569", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172549268760092678"}], "created_at": "2019-09-13T18:35:44.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 217, "end": 245, "tag": "Econom\u00edaMoralmenteDerrotada"}], "annotations": [{"start": 218, "end": 244, "probability": 0.5051, "type": "Other", "normalized_text": "Econom\u00edaMoralmenteDerrotada"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "econokafka", "id": "1639334120"}, {"start": 12, "end": 22, "username": "macariomx", "id": "23322761"}, {"start": 23, "end": 39, "username": "ElFinanciero_Mx", "id": "119051398"}, {"start": 114, "end": 125, "username": "econokafka", "id": "1639334120"}]}, "text": "@econokafka @macariomx @ElFinanciero_Mx El hilo de tweets que les compart\u00ed anoche, refuerza la postura del colega @econokafka .\nSangrarnos m\u00e1s v\u00eda impuestos, es suicida e irresponsable, provocando d\u00eda a d\u00eda tener una #Econom\u00edaMoralmenteDerrotada", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 1, "like_count": 48, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3063957725", "edit_history_tweet_ids": ["1172602020110458882"], "id": "1172602020110458882", "created_at": "2019-09-13T20:04:42.000Z", "text": "Tem atriz brasileira confirmada no elenco de Esquadr\u00e3o Suicida! Confira a lista completa: \n\nhttps://t.co/fNSzwz6rr7", "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 61, "probability": 0.9169, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/fNSzwz6rr7", "expanded_url": "https://br.ign.com/esquadrao-suicida-2/76723/news/esquadrao-suicida-tera-idris-elba-john-cena-e-alice-braga-no-elenco-veja-lista", "display_url": "br.ign.com/esquadrao-suic\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://br.ign.com/esquadrao-suicida-2/76723/news/esquadrao-suicida-tera-idris-elba-john-cena-e-alice-braga-no-elenco-veja-lista"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 143, "quote_count": 1}}, {"author_id": "9612112", "edit_history_tweet_ids": ["1172605052302909440"], "id": "1172605052302909440", "created_at": "2019-09-13T20:16:45.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 136, "end": 148, "tag": "OmeleteLive"}], "annotations": [{"start": 8, "end": 13, "probability": 0.6307, "type": "Place", "normalized_text": "BRASIL"}, {"start": 18, "end": 19, "probability": 0.5533, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 56, "end": 72, "probability": 0.6633, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 77, "end": 86, "probability": 0.9672, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 137, "end": 147, "probability": 0.8086, "type": "Other", "normalized_text": "OmeleteLive"}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/PJZrdqVlvR", "expanded_url": "http://bit.ly/2kgI9cp", "display_url": "bit.ly/2kgI9cp"}, {"start": 149, "end": 172, "url": "https://t.co/WAsDUwj30l", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1172605052302909440/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/WAsDUwj30l", "media_key": "3_1172605036964323328"}]}, "text": "VAI TER BRASIL NA DC! Estamos comentando a escala\u00e7\u00e3o de Esquadr\u00e3o Suicida de James Gunn que acabou de sair, vem https://t.co/PJZrdqVlvR #OmeleteLive https://t.co/WAsDUwj30l", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 3, "like_count": 90, "quote_count": 4}}, {"author_id": "14600838", "edit_history_tweet_ids": ["1172533381978046464"], "id": "1172533381978046464", "created_at": "2019-09-13T15:31:57.000Z", "text": "Carregada de 'Financial Times' contra Pedro S\u00e1nchez: el compara amb un pilot su\u00efcida via @elnacionalcat https://t.co/eaK3F14aoZ", "lang": "ca", "entities": {"mentions": [{"start": 89, "end": 103, "username": "elnacionalcat", "id": "3374563353"}], "urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/eaK3F14aoZ", "expanded_url": "http://www.elnacional.cat/ca/politica/carregada-financial-times-pedro-sanchez-pilot-suicida_419939_102.html", "display_url": "elnacional.cat/ca/politica/ca\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 30, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1090189743151857665", "in_reply_to_user_id": "1090189743151857665", "edit_history_tweet_ids": ["1172615951499632642"], "id": "1172615951499632642", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172615950597808128"}], "created_at": "2019-09-13T21:00:03.000Z", "text": "nocturnas y vagas de tristes deseos,\n\nformar\u00e1 el claro r\u00edo una charca\nde profundo y ters\u00edsimo espejo,\nzodiacales los signos en torno,\ny la estrella de Sur en el centro.\n\nY si un d\u00eda me siento agobiada \nde tener tanto cielo en el pecho\nme hundir\u00e9 en una charca clar\u00edsima", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1119090903090470913", "in_reply_to_user_id": "2411196511", "edit_history_tweet_ids": ["1172576159797846017"], "id": "1172576159797846017", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172550500899807233"}], "created_at": "2019-09-13T18:21:56.000Z", "text": "@alantamu @EsmeraldaPobl15 @chivi45 @7Nymphetamine7 @Julio86426492 @Pago_De_Chile Es reconocido por dejar un pa\u00eds lleno de odios, divididos hasta hoy y adem\u00e1s por cobarde suicida.\n\nFIN", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "alantamu", "id": "2411196511"}, {"start": 10, "end": 26, "username": "EsmeraldaPobl15", "id": "1150640572752900096"}, {"start": 27, "end": 35, "username": "chivi45", "id": "267961702"}, {"start": 36, "end": 51, "username": "7Nymphetamine7", "id": "331365676"}, {"start": 67, "end": 81, "username": "Pago_De_Chile", "id": "623038849"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 3, "like_count": 11, "quote_count": 0}}, {"author_id": "55069015", "edit_history_tweet_ids": ["1172579008627826690"], "id": "1172579008627826690", "created_at": "2019-09-13T18:33:15.000Z", "text": "No @MMDQFutebol #19 falamos sobre Muricy e o Bar\u00e7a, pol\u00edticos e clubes endividados, torcedora que se matou, N\u00e1utico, Paysandu... Comigo, @leandroiamin e L\u00facio @agsportlight de Castro Participa\u00e7\u00e3o de @rodrigocapelo na @Centraltres @SpotifyBR etc https://t.co/8FmixgBZ0V\u2026 https://t.co/7krYCFVwmr", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.8013, "type": "Person", "normalized_text": "Muricy"}, {"start": 45, "end": 49, "probability": 0.9866, "type": "Organization", "normalized_text": "Bar\u00e7a"}, {"start": 108, "end": 114, "probability": 0.7279, "type": "Organization", "normalized_text": "N\u00e1utico"}, {"start": 117, "end": 124, "probability": 0.3957, "type": "Organization", "normalized_text": "Paysandu"}, {"start": 153, "end": 157, "probability": 0.4726, "type": "Person", "normalized_text": "L\u00facio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MMDQFutebol", "id": "1164066929746817024"}, {"start": 137, "end": 150, "username": "leandroiamin", "id": "187994521"}, {"start": 159, "end": 172, "username": "agsportlight", "id": "808815396979621889"}, {"start": 199, "end": 213, "username": "rodrigocapelo", "id": "31493031"}, {"start": 217, "end": 229, "username": "Centraltres", "id": "1193462414"}], "urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/8FmixgBZ0V", "expanded_url": "http://central3.com.br/muito-mais-do-", "display_url": "central3.com.br/muito-mais-do-", "status": 200, "unwound_url": "https://www.central3.com.br/muito-mais-do-que-fuebol-49-alo-e-o-portaluppi/"}, {"start": 270, "end": 293, "url": "https://t.co/7krYCFVwmr", "expanded_url": "https://twitter.com/maurocezar/status/1172579008627826690/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/7krYCFVwmr", "media_key": "7_1172578954521260032"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 21, "like_count": 198, "quote_count": 4}}, {"author_id": "1094408439000895490", "edit_history_tweet_ids": ["1172539708917866496"], "id": "1172539708917866496", "created_at": "2019-09-13T15:57:05.000Z", "text": "Uma pergunta aqui rapid\u00e3o \n\nVoc\u00eas acham que trailer \u00e9 spoiler?", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "141668931", "edit_history_tweet_ids": ["1172613645265768453"], "id": "1172613645265768453", "created_at": "2019-09-13T20:50:53.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "Ent\u00e9rate"}], "annotations": [{"start": 91, "end": 94, "probability": 0.7793, "type": "Organization", "normalized_text": "IMSS"}], "urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/snFK2QORJO", "expanded_url": "http://bit.ly/2LLbTb2", "display_url": "bit.ly/2LLbTb2"}, {"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/cgskoiJo8j", "expanded_url": "https://twitter.com/RicardoAlemanMx/status/1172613645265768453/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/cgskoiJo8j", "media_key": "3_1172613640689782785"}]}, "text": "#Ent\u00e9rate | Tras la muerte de su madre, mujer se suicida en el interior de una cl\u00ednica del IMSS https://t.co/snFK2QORJO https://t.co/cgskoiJo8j", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1892258562", "edit_history_tweet_ids": ["1172577334400036867"], "id": "1172577334400036867", "created_at": "2019-09-13T18:26:36.000Z", "text": "-ja estudou no csa?\n-sim\n-se matou?\n-n\u00e3o\n-e estudou no csa? https://t.co/Ee0wXkV27B", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 3, "like_count": 61, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/Ee0wXkV27B", "expanded_url": "https://twitter.com/Biamotaa_/status/1172304689586679808", "display_url": "twitter.com/Biamotaa_/stat\u2026"}]}}, {"author_id": "340283630", "edit_history_tweet_ids": ["1172389704118886401"], "id": "1172389704118886401", "created_at": "2019-09-13T06:01:02.000Z", "text": "Se SUICIDA mujer en rampa de la Cl\u00ednica 8 del IMSS, Col San \u00c1ngel\n\n*Era elemento de @PGJDF_CDMX https://t.co/56mCZPhB4v", "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 49, "probability": 0.7144, "type": "Organization", "normalized_text": "IMSS"}, {"start": 56, "end": 64, "probability": 0.5032, "type": "Other", "normalized_text": "San \u00c1ngel"}], "urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/56mCZPhB4v", "expanded_url": "https://twitter.com/JerrxG13/status/1172389704118886401/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/56mCZPhB4v", "media_key": "3_1172389702055288833"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 7, "like_count": 88, "quote_count": 1}}, {"author_id": "2933786818", "edit_history_tweet_ids": ["1172601807383740418"], "id": "1172601807383740418", "created_at": "2019-09-13T20:03:51.000Z", "text": "Alice Braga no elenco de ESQUADR\u00c3O SUICIDA 2! https://t.co/ZRIAl9FkYq", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.9608, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/ZRIAl9FkYq", "expanded_url": "https://twitter.com/JamesGunn/status/1172598575257346049", "display_url": "twitter.com/JamesGunn/stat\u2026"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 1, "like_count": 61, "quote_count": 2}}, {"author_id": "1079488472136716293", "edit_history_tweet_ids": ["1172611809435705348"], "id": "1172611809435705348", "created_at": "2019-09-13T20:43:36.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 229, "end": 242, "tag": "SuicideSquad"}, {"start": 243, "end": 252, "tag": "dccomics"}, {"start": 253, "end": 260, "tag": "Cinema"}, {"start": 261, "end": 270, "tag": "JamesGun"}, {"start": 271, "end": 278, "tag": "batman"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 46, "probability": 0.9033, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadron Suicida"}, {"start": 57, "end": 62, "probability": 0.7199, "type": "Other", "normalized_text": "Waller"}, {"start": 65, "end": 68, "probability": 0.8276, "type": "Other", "normalized_text": "Flag"}, {"start": 71, "end": 79, "probability": 0.803, "type": "Other", "normalized_text": "Boomerang"}, {"start": 83, "end": 94, "probability": 0.779, "type": "Person", "normalized_text": "Harley Quiin"}, {"start": 194, "end": 201, "probability": 0.4261, "type": "Person", "normalized_text": "Del Toro"}, {"start": 230, "end": 241, "probability": 0.8644, "type": "Other", "normalized_text": "SuicideSquad"}, {"start": 244, "end": 251, "probability": 0.6971, "type": "Other", "normalized_text": "dccomics"}, {"start": 254, "end": 259, "probability": 0.7081, "type": "Other", "normalized_text": "Cinema"}, {"start": 262, "end": 269, "probability": 0.8031, "type": "Person", "normalized_text": "JamesGun"}, {"start": 272, "end": 277, "probability": 0.4196, "type": "Other", "normalized_text": "batman"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/aak2UNdz3X", "expanded_url": "https://twitter.com/DelAtlantida/status/1172611809435705348/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/aak2UNdz3X", "media_key": "3_1172611802838044673"}]}, "text": "Noticias: Revelado el cast de Escuadron Suicida, repiten Waller, Flag, Boomerang y Harley Quiin, m\u00e1s un elenco con amplia representaci\u00f3n internacional con fuerte aparici\u00f3n de hispano-hablantes. Del Toro no aparecer\u00e1 en el film.\n\n#SuicideSquad #dccomics #Cinema #JamesGun #batman https://t.co/aak2UNdz3X", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3008841633", "edit_history_tweet_ids": ["1172605777883881472"], "id": "1172605777883881472", "created_at": "2019-09-13T20:19:38.000Z", "text": "Que elenco para o segundo filme de Esquadr\u00e3o Suicida, BRAZEL! https://t.co/59fBdDvWRl", "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 51, "probability": 0.9581, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 54, "end": 59, "probability": 0.4817, "type": "Person", "normalized_text": "BRAZEL"}], "urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/59fBdDvWRl", "expanded_url": "https://twitter.com/JamesGunn/status/1172598575257346049", "display_url": "twitter.com/JamesGunn/stat\u2026"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3247066114", "in_reply_to_user_id": "2891363009", "edit_history_tweet_ids": ["1172609048413425667"], "id": "1172609048413425667", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172608870470098944"}], "created_at": "2019-09-13T20:32:37.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 126, "end": 136, "tag": "somosmibr"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 21, "probability": 0.9381, "type": "Person", "normalized_text": "Taquinho"}, {"start": 37, "end": 39, "probability": 0.4735, "type": "Person", "normalized_text": "NiP"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "TACOCS", "id": "2891363009"}]}, "text": "@TACOCS Calma Taquinho, vcs t\u00e3o bem\n\nNiP tamb\u00e9m ta absurdamente bem, n entendi foi nada\n\nAmanh\u00e3 \u00e9 ganhar e ir rumo ao t\u00edtulo\n\n#somosmibr", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 30, "quote_count": 0}}, {"author_id": "999805178034388993", "edit_history_tweet_ids": ["1172614404585795585"], "id": "1172614404585795585", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1172195148614295553"}], "created_at": "2019-09-13T20:53:54.000Z", "text": "se o pennywise j\u00e1 matou um gay pq nao mata todos https://t.co/0s5DUxqXk9", "entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 13, "probability": 0.436, "type": "Other", "normalized_text": "pennywise"}], "urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/0s5DUxqXk9", "expanded_url": "https://twitter.com/bchartsnet/status/1172195148614295553", "display_url": "twitter.com/bchartsnet/sta\u2026"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1127682998688788481", "edit_history_tweet_ids": ["1172217687268872193"], "id": "1172217687268872193", "created_at": "2019-09-12T18:37:30.000Z", "text": "Eu to me mijando comos dreamies jogando PUBG kkk Eles s\u00e3o do mesmo time e ficam se matando??? Jaemin matou Jisung e Chenle matou o Renjun e Jaemin. Competitivos demais pequepeh gaykkkkk \nhttps://t.co/iU60KetpRA", "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 43, "probability": 0.4866, "type": "Organization", "normalized_text": "PUBG"}, {"start": 94, "end": 99, "probability": 0.9674, "type": "Person", "normalized_text": "Jaemin"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.9528, "type": "Person", "normalized_text": "Jisung"}, {"start": 116, "end": 121, "probability": 0.9462, "type": "Person", "normalized_text": "Chenle"}, {"start": 131, "end": 136, "probability": 0.93, "type": "Person", "normalized_text": "Renjun"}, {"start": 140, "end": 145, "probability": 0.9588, "type": "Person", "normalized_text": "Jaemin"}], "urls": [{"start": 187, "end": 210, "url": "https://t.co/iU60KetpRA", "expanded_url": "https://twitter.com/renjunchive/status/1172088415304613895/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/iU60KetpRA", "media_key": "7_1172088293682339841"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 170, "reply_count": 2, "like_count": 368, "quote_count": 6}}, {"author_id": "33884545", "edit_history_tweet_ids": ["1171453323720835072"], "id": "1171453323720835072", "created_at": "2019-09-10T16:00:11.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 70, "end": 102, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 67, "probability": 0.5928, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/wRg4sxsJoN", "expanded_url": "https://cnn.it/34z3ikg", "display_url": "cnn.it/34z3ikg", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/"}]}, "text": "Cerca de 800.000 personas mueren por suicidio cada a\u00f1o, seg\u00fan la OMS  #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio  \n https://t.co/wRg4sxsJoN", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 2, "like_count": 90, "quote_count": 7}}, {"author_id": "788794760764985344", "edit_history_tweet_ids": ["1172195148614295553"], "id": "1172195148614295553", "created_at": "2019-09-12T17:07:56.000Z", "text": "Paulo Gustavo censura beijo em cena de casamento gay no filme \"Minha M\u00e3e \u00e9 Uma Pe\u00e7a 3\" e causa pol\u00eamica: \u201cA gente n\u00e3o precisa esfregar nenhuma opini\u00e3o pessoal na cara do p\u00fablico. Mais do que isso n\u00e3o precisa\u201d. https://t.co/QWk2gixY57 https://t.co/NPyGeUqhu1", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.9608, "type": "Person", "normalized_text": "Paulo Gustavo"}, {"start": 63, "end": 84, "probability": 0.794, "type": "Other", "normalized_text": "Minha M\u00e3e \u00e9 Uma Pe\u00e7a 3"}], "urls": [{"start": 210, "end": 233, "url": "https://t.co/QWk2gixY57", "expanded_url": "http://bit.ly/2m8TIml", "display_url": "bit.ly/2m8TIml"}, {"start": 234, "end": 257, "url": "https://t.co/NPyGeUqhu1", "expanded_url": "https://twitter.com/bchartsnet/status/1172195148614295553/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NPyGeUqhu1", "media_key": "3_1172194611655270401"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 405, "reply_count": 1593, "like_count": 4822, "quote_count": 5867}}, {"author_id": "889895358322683906", "edit_history_tweet_ids": ["1172601334211780608"], "id": "1172601334211780608", "created_at": "2019-09-13T20:01:58.000Z", "text": "JESUS?\n\nJames Gunn anuncia elenco completo de The Suicide Squad https://t.co/P18MscMupz", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.8703, "type": "Person", "normalized_text": "JESUS"}, {"start": 8, "end": 17, "probability": 0.9677, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 46, "end": 62, "probability": 0.7669, "type": "Other", "normalized_text": "The Suicide Squad"}], "urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/P18MscMupz", "expanded_url": "https://twitter.com/HQzonna/status/1172601334211780608/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/P18MscMupz", "media_key": "3_1172601329648328705"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 7, "like_count": 40, "quote_count": 38}}, {"author_id": "9612112", "edit_history_tweet_ids": ["1172611635254628353"], "id": "1172611635254628353", "created_at": "2019-09-13T20:42:54.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 43, "end": 55, "tag": "OmeleteLive"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 54, "probability": 0.8847, "type": "Other", "normalized_text": "OmeleteLive"}, {"start": 148, "end": 166, "probability": 0.9139, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}, {"start": 189, "end": 195, "probability": 0.7572, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 216, "end": 226, "probability": 0.9235, "type": "Person", "normalized_text": "Shakespeare"}], "urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/PJZrdqVlvR", "expanded_url": "http://bit.ly/2kgI9cp", "display_url": "bit.ly/2kgI9cp"}, {"start": 263, "end": 286, "url": "https://t.co/VXpra9yODV", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1172611635254628353/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VXpra9yODV", "media_key": "3_1172611616329936897"}]}, "text": "Acabou! Obrigado pela audi\u00eancia! Confira a #OmeleteLive com an\u00e1lise de todos os servi\u00e7os de streaming que est\u00e3o chegando e a revela\u00e7\u00e3o do elenco de Esquadr\u00e3o Suicida 2. Tamb\u00e9m provamos que Coringa pode ser maior que Shakespeare! N\u00e3o perca https://t.co/PJZrdqVlvR https://t.co/VXpra9yODV", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 48, "quote_count": 0}}, {"author_id": "101538849", "edit_history_tweet_ids": ["1172599388050509824"], "id": "1172599388050509824", "created_at": "2019-09-13T19:54:14.000Z", "text": "Idris Elba, Michael Rooker, Nathan Fillion, Taika Watiti, Alice Braga entre os os atores se juntando \u00e0 Margot Robbie e Viola Davis em O ESQUADR\u00c3O SUICIDA, dirigido pelo James Gunn.\n\nSim, o diretor de Guardi\u00f5es da Gal\u00e1xia vai dirigir o diretor de Thor num filme da DC. https://t.co/ca1Zwwht0I", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.9675, "type": "Person", "normalized_text": "Idris Elba"}, {"start": 12, "end": 25, "probability": 0.9453, "type": "Person", "normalized_text": "Michael Rooker"}, {"start": 28, "end": 41, "probability": 0.9483, "type": "Person", "normalized_text": "Nathan Fillion"}, {"start": 44, "end": 55, "probability": 0.9338, "type": "Person", "normalized_text": "Taika Watiti"}, {"start": 58, "end": 68, "probability": 0.9609, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 103, "end": 115, "probability": 0.9659, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 119, "end": 129, "probability": 0.9626, "type": "Person", "normalized_text": "Viola Davis"}, {"start": 169, "end": 178, "probability": 0.9526, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 246, "end": 249, "probability": 0.6556, "type": "Person", "normalized_text": "Thor"}, {"start": 264, "end": 265, "probability": 0.458, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}], "urls": [{"start": 268, "end": 291, "url": "https://t.co/ca1Zwwht0I", "expanded_url": "https://twitter.com/JamesGunn/status/1172598575257346049", "display_url": "twitter.com/JamesGunn/stat\u2026"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 7, "like_count": 124, "quote_count": 1}}, {"author_id": "32818641", "edit_history_tweet_ids": ["1172612427529248773"], "id": "1172612427529248773", "created_at": "2019-09-13T20:46:03.000Z", "text": "Alice Braga e Waititi no novo Esquadr\u00e3o Suicida s\u00e3o raz\u00f5es suficientes pra me levar pro cinema. \u2764", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.9011, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 14, "end": 20, "probability": 0.6788, "type": "Person", "normalized_text": "Waititi"}, {"start": 30, "end": 46, "probability": 0.8389, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 1}}, {"author_id": "124545762", "edit_history_tweet_ids": ["1172462262478655488"], "id": "1172462262478655488", "created_at": "2019-09-13T10:49:21.000Z", "text": "Mi art\u00edculo de ayer en @Hora_Digital. Me sorprendi\u00f3 un comentario que me dec\u00eda que no jugara con el suicidio. Todav\u00eda me pregunto c\u00f3mo puede alguien interpretar que este art\u00edculo es un juego. La sociedad que abdica de los valores humanos, se suicida\nhttps://t.co/jPTCtzHHGz", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 23, "end": 36, "username": "Hora_Digital", "id": "1044555611994771456"}], "urls": [{"start": 250, "end": 273, "url": "https://t.co/jPTCtzHHGz", "expanded_url": "https://lahoradigital.com/noticia/22574/opinion/inducidos-al-suicidio.html", "display_url": "lahoradigital.com/noticia/22574/\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 3, "like_count": 28, "quote_count": 2}}, {"author_id": "49121578", "edit_history_tweet_ids": ["1172610299511394306"], "id": "1172610299511394306", "created_at": "2019-09-13T20:37:36.000Z", "text": "quem \u00e9 a segunda mais comentada do twitter? isso mesmo, Alice Braga https://t.co/nFkKD2gD6S", "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 41, "probability": 0.9369, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}, {"start": 56, "end": 66, "probability": 0.9591, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}], "urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/nFkKD2gD6S", "expanded_url": "https://twitter.com/oijsk/status/1172610299511394306/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nFkKD2gD6S", "media_key": "3_1172610293672923142"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"author_id": "851844670573379584", "edit_history_tweet_ids": ["1172613157573025792"], "id": "1172613157573025792", "created_at": "2019-09-13T20:48:57.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 43, "end": 62, "tag": "ElEscuadr\u00f3nSuicida"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.9831, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 44, "end": 61, "probability": 0.8241, "type": "Other", "normalized_text": "ElEscuadr\u00f3nSuicida"}], "urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/SchJVJ4N46", "expanded_url": "http://ow.ly/kBOJ50w8ZUm", "display_url": "ow.ly/kBOJ50w8ZUm"}, {"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/cKCKHNzpxe", "expanded_url": "https://twitter.com/cinescape_peru/status/1172613157573025792/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/cKCKHNzpxe", "media_key": "3_1172613156151189504"}]}, "text": "James Gunn anuncia el elenco definitivo de #ElEscuadr\u00f3nSuicida &gt; https://t.co/SchJVJ4N46 https://t.co/cKCKHNzpxe", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 32, "quote_count": 0}}, {"author_id": "734193500342919168", "edit_history_tweet_ids": ["1172611823029358592"], "id": "1172611823029358592", "created_at": "2019-09-13T20:43:39.000Z", "text": "James Gunn revela elenco de \u2018Esquadr\u00e3o Suicida\u2019 https://t.co/4VIgA9Lleu https://t.co/zGGIdaf4qX", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.9768, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 29, "end": 45, "probability": 0.942, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 48, "end": 71, "url": "https://t.co/4VIgA9Lleu", "expanded_url": "https://entreseries.com.br/james-gunn-revela-elenco-de-esquadrao-suicida/", "display_url": "entreseries.com.br/james-gunn-rev\u2026"}, {"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/zGGIdaf4qX", "expanded_url": "https://twitter.com/EntreSeries_/status/1172611823029358592/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zGGIdaf4qX", "media_key": "3_1172611821506899970"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "795256634847232000", "in_reply_to_user_id": "459562351", "edit_history_tweet_ids": ["1172611556045152260"], "id": "1172611556045152260", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172609244371312640"}], "created_at": "2019-09-13T20:42:35.000Z", "text": "@comicxcanary PERA OQ TEM A ALICE BRAGA???????", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 38, "probability": 0.7814, "type": "Person", "normalized_text": "ALICE BRAGA"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "196320338", "edit_history_tweet_ids": ["1172606004175015937"], "id": "1172606004175015937", "created_at": "2019-09-13T20:20:32.000Z", "text": "Como que consegue juntar Viola Davis e Will Smith num filme e ele ser ruim?\n\nA DC conseguiu em Esquadr\u00e3o Suicida.", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 35, "probability": 0.9471, "type": "Person", "normalized_text": "Viola Davis"}, {"start": 39, "end": 48, "probability": 0.9637, "type": "Person", "normalized_text": "Will Smith"}, {"start": 79, "end": 80, "probability": 0.7079, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 95, "end": 111, "probability": 0.7759, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 11, "like_count": 448, "quote_count": 8}}, {"author_id": "711559926603190272", "edit_history_tweet_ids": ["1172612693116821504"], "id": "1172612693116821504", "created_at": "2019-09-13T20:47:06.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 105, "end": 122, "tag": "Esquadr\u00e3oSuicida"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 17, "probability": 0.95, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 22, "end": 32, "probability": 0.9648, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 69, "end": 78, "probability": 0.957, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}], "urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/aMLKPzxrpP", "expanded_url": "https://www.seriesfavoritas.com/single-post/2019/09/13/Esquadr%C3%A3o-Suicida-Alice-Braga-%C3%A9-confirmada-no-elenco-do-filme-de-James-Gunn?fbclid=IwAR24WB-vTtHXnpANaUdn1RGUXSHpOKgZO5QdDpHxOt5ZSIkrkU-fzULs8eQ", "display_url": "seriesfavoritas.com/single-post/20\u2026"}, {"start": 123, "end": 146, "url": "https://t.co/tnJ6E1Zjxl", "expanded_url": "https://twitter.com/SFavoritas/status/1172612693116821504/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tnJ6E1Zjxl", "media_key": "3_1172612685604839424"}]}, "text": "'Esquadr\u00e3o Suicida' | Alice Braga \u00e9 confirmada no elenco do filme de James Gunn\n https://t.co/aMLKPzxrpP #Esquadr\u00e3oSuicida https://t.co/tnJ6E1Zjxl", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1104033365383135232", "edit_history_tweet_ids": ["1172603586607493122"], "id": "1172603586607493122", "created_at": "2019-09-13T20:10:55.000Z", "text": "Segura esse elenco de peso!\n\nAgora \u00e9 oficial, o elenco completo do novo 'Esquadr\u00e3o Suicida'. https://t.co/3W1AYQFrTr", "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 89, "probability": 0.9559, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/3W1AYQFrTr", "expanded_url": "https://twitter.com/geeknfeminist/status/1172603586607493122/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3W1AYQFrTr", "media_key": "3_1172603567364018177"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 4, "like_count": 32, "quote_count": 3}}, {"author_id": "2822845639", "edit_history_tweet_ids": ["1172611529612697601"], "id": "1172611529612697601", "created_at": "2019-09-13T20:42:29.000Z", "text": "Alguns historiadores defendem que o suic\u00eddio de Get\u00falio Vargas adiou golpe militar por 10 anos https://t.co/zn5ZcHmlfA", "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 61, "probability": 0.9591, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/zn5ZcHmlfA", "expanded_url": "https://twitter.com/HistoriaNoPaint/status/1172611529612697601/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zn5ZcHmlfA", "media_key": "3_1172611515570110464"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 756, "reply_count": 30, "like_count": 5358, "quote_count": 44}}, {"author_id": "9612112", "edit_history_tweet_ids": ["1172610475399495680"], "id": "1172610475399495680", "created_at": "2019-09-13T20:38:18.000Z", "text": "[Artigo] O que James Gunn pode aproveitar das HQs para Esquadr\u00e3o Suicida 2 https://t.co/oJ9nV7Bfbx https://t.co/O00iWtgDMi", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 24, "probability": 0.9716, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 55, "end": 73, "probability": 0.7693, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/oJ9nV7Bfbx", "expanded_url": "https://bit.ly/2HO2KOG", "display_url": "bit.ly/2HO2KOG"}, {"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/O00iWtgDMi", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1172610475399495680/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/O00iWtgDMi", "media_key": "3_1172610418185031680"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 123, "quote_count": 0}}, {"author_id": "40355149", "edit_history_tweet_ids": ["1172609677345120262"], "id": "1172609677345120262", "created_at": "2019-09-13T20:35:07.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 1, "end": 11, "tag": "JamesGunn"}, {"start": 57, "end": 73, "tag": "TheSuicideSquad"}], "annotations": [{"start": 2, "end": 10, "probability": 0.8979, "type": "Person", "normalized_text": "JamesGunn"}, {"start": 58, "end": 72, "probability": 0.9703, "type": "Other", "normalized_text": "TheSuicideSquad"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/5gET243xQf", "expanded_url": "https://bit.ly/2mhNIIf", "display_url": "bit.ly/2mhNIIf", "status": 200, "unwound_url": "https://www.quepeliculaver.com/blog/noticia/se-confirma-elenco-de-the-suicide-squad/"}]}, "text": "\u00a1#JamesGunn presenta al elenco de la pr\u00f3xima pel\u00edcula de\u00a0#TheSuicideSquad! Ent\u00e9rate de qu\u00e9 actores estar\u00e1n, aqu\u00ed: https://t.co/5gET243xQf", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 6, "like_count": 168, "quote_count": 1}}, {"author_id": "194665354", "edit_history_tweet_ids": ["1172600748137492487"], "id": "1172600748137492487", "created_at": "2019-09-13T19:59:38.000Z", "text": "Esquadr\u00e3o Suicida | Com Alice Braga e John Cena, elenco do filme \u00e9\u00a0anunciado https://t.co/Ys4jVFIHuK", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.8779, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 24, "end": 34, "probability": 0.9465, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 38, "end": 46, "probability": 0.9543, "type": "Person", "normalized_text": "John Cena"}], "urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/Ys4jVFIHuK", "expanded_url": "https://ovicio.com.br/esquadrao-suicida-com-alice-braga-e-john-cena-elenco-do-filme-e-anunciado/", "display_url": "ovicio.com.br/esquadrao-suic\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://ovicio.com.br/esquadrao-suicida-com-alice-braga-e-john-cena-elenco-do-filme-e-anunciado/"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}}, {"author_id": "912776896672337921", "in_reply_to_user_id": "3354143003", "edit_history_tweet_ids": ["1172611201559355392"], "id": "1172611201559355392", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172608966637117441"}], "created_at": "2019-09-13T20:41:11.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 289, "end": 301, "tag": "entranafila"}], "annotations": [{"start": 140, "end": 148, "probability": 0.7266, "type": "Person", "normalized_text": "Jo\u00e3ozinho"}, {"start": 209, "end": 217, "probability": 0.7951, "type": "Person", "normalized_text": "Jo\u00e3ozinho"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "CostaWarly", "id": "3354143003"}, {"start": 12, "end": 27, "username": "brumelianebrum", "id": "234398308"}]}, "text": "@CostaWarly @brumelianebrum Bicho vc admitiu que a justi\u00e7a n\u00e3o deve tratar todos iguais, \"se o caso da ex vereadora n\u00e3o foi desvendado o do Jo\u00e3ozinho da padaria nunca vai ser\". Deveria ser ao contr\u00e1rio j\u00e1 que Jo\u00e3ozinho foi assassinado antes que a ex vereadora. Entendeu cara. Prioridades. #entranafila", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "982314440069668864", "in_reply_to_user_id": "976891342977683457", "edit_history_tweet_ids": ["1172604905858785282"], "id": "1172604905858785282", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172604282346102785"}], "created_at": "2019-09-13T20:16:10.000Z", "text": "@FelipoZarudo link por favor", "lang": "en", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "FelipoZarudo", "id": "976891342977683457"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "33160846", "edit_history_tweet_ids": ["1172607728361115649"], "id": "1172607728361115649", "created_at": "2019-09-13T20:27:23.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 47, "end": 60, "tag": "SuicideSquad"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 31, "probability": 0.4722, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 36, "end": 45, "probability": 0.9727, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 48, "end": 59, "probability": 0.7291, "type": "Other", "normalized_text": "SuicideSquad"}], "urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/v8ng9RI7wl", "expanded_url": "https://twitter.com/Comicsen8mm/status/1172607728361115649/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/v8ng9RI7wl", "media_key": "3_1172607718395449344"}]}, "text": "El reparto del Escuadr\u00f3n Suicida de James Gunn\n#SuicideSquad https://t.co/v8ng9RI7wl", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 7, "quote_count": 1}}, {"author_id": "741419082", "edit_history_tweet_ids": ["1172606454576164865"], "id": "1172606454576164865", "created_at": "2019-09-13T20:22:19.000Z", "text": "Carlos Mes\u00eda, constitucionalista invitado por la Comisi\u00f3n de Constituci\u00f3n, que dirige Rosa Bartra, sostiene que \"en estos momentos, el pueblo no tiene derecho a votar\".\n\n\u00bfEs un chiste verdad?", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.8727, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Mes\u00eda"}, {"start": 49, "end": 72, "probability": 0.6056, "type": "Organization", "normalized_text": "Comisi\u00f3n de Constituci\u00f3n"}, {"start": 86, "end": 96, "probability": 0.8942, "type": "Person", "normalized_text": "Rosa Bartra"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 14, "like_count": 111, "quote_count": 5}}, {"author_id": "2492086854", "in_reply_to_user_id": "2492086854", "edit_history_tweet_ids": ["1172584885879525377"], "id": "1172584885879525377", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172583898892656640"}], "created_at": "2019-09-13T18:56:37.000Z", "text": "El suicida o la persona con tendencias suicidas NO ES COBARDE.  esta atravesando una angustia inimaginable\nY por ultimo:\nSean amables, sean empaticos, que esta coyuntura espantosa no les arrebate la sensibilidad. Muchas veces no sabemos lo que puede estar viviendo la otra persona", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 17, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2492086854", "edit_history_tweet_ids": ["1172583896657072129"], "id": "1172583896657072129", "created_at": "2019-09-13T18:52:41.000Z", "text": "Septiembre es el mes mundial para la prevenci\u00f3n del suicidio, tenemos que hablar al respecto.\n\nSi necesitas ayuda no dudes en pedirla, apoyate en tus amigos, familiares y mascotas. \nSi estas en crisis podes llamar a la l\u00ednea gratuita de prevenci\u00f3n al suicida marcando 135.", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 75, "reply_count": 1, "like_count": 95, "quote_count": 2}}, {"author_id": "56482120", "edit_history_tweet_ids": ["1172609632738709504"], "id": "1172609632738709504", "created_at": "2019-09-13T20:34:57.000Z", "text": "ATEN\u00c7\u00c3O: DEUS FOI CONFIRMADO NA DC https://t.co/i9A0kqoIpq", "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 12, "probability": 0.5652, "type": "Other", "normalized_text": "DEUS"}, {"start": 32, "end": 33, "probability": 0.7047, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}], "urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/i9A0kqoIpq", "expanded_url": "https://twitter.com/poxataynaro/status/1172609632738709504/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/i9A0kqoIpq", "media_key": "16_1172609620852051968"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 4, "like_count": 49, "quote_count": 4}}, {"author_id": "76354269", "in_reply_to_user_id": "83960375", "edit_history_tweet_ids": ["1172610171929071622"], "id": "1172610171929071622", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172607655636025345"}], "created_at": "2019-09-13T20:37:05.000Z", "text": "@daniellimag @omelete se juntar os Oscars da DC da 1?", "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 40, "probability": 0.8807, "type": "Other", "normalized_text": "Oscars"}, {"start": 45, "end": 46, "probability": 0.5945, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "daniellimag", "id": "83960375"}, {"start": 13, "end": 21, "username": "omelete", "id": "9612112"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "200435252", "edit_history_tweet_ids": ["1172580154561978373"], "id": "1172580154561978373", "created_at": "2019-09-13T18:37:48.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 82, "end": 91, "tag": "suicidio"}, {"start": 209, "end": 218, "tag": "terrible"}, {"start": 220, "end": 226, "tag": "datos"}, {"start": 227, "end": 256, "tag": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 52, "probability": 0.9835, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "Cada 2 horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, 10 al d\u00eda. Los muertos por #suicidio duplican a los de accidentes de tr\u00e1fico, superan en 11 veces a los homicidios y en 80 a los de violencia de g\u00e9nero.\n\n#terrible \n#datos\n#DiaMundialPrevencionSuicidio", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 12, "like_count": 73, "quote_count": 2}}, {"author_id": "26563129", "edit_history_tweet_ids": ["1172610843948830720"], "id": "1172610843948830720", "created_at": "2019-09-13T20:39:45.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 195, "end": 211, "tag": "TheSuicideSquad"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.9739, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 34, "end": 50, "probability": 0.8541, "type": "Other", "normalized_text": "The Suicide Squad"}, {"start": 68, "end": 70, "probability": 0.632, "type": "Other", "normalized_text": "MCU"}, {"start": 90, "end": 102, "probability": 0.9659, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 105, "end": 113, "probability": 0.9721, "type": "Person", "normalized_text": "John Cena"}, {"start": 116, "end": 127, "probability": 0.9094, "type": "Person", "normalized_text": "Jai Courtney"}, {"start": 130, "end": 142, "probability": 0.9002, "type": "Person", "normalized_text": "Taika Waititi"}, {"start": 145, "end": 155, "probability": 0.9683, "type": "Person", "normalized_text": "Viola Davis"}, {"start": 158, "end": 167, "probability": 0.9718, "type": "Person", "normalized_text": "Idris Elba"}, {"start": 170, "end": 183, "probability": 0.8983, "type": "Person", "normalized_text": "Michael Rooker"}, {"start": 196, "end": 210, "probability": 0.7929, "type": "Other", "normalized_text": "TheSuicideSquad"}], "urls": [{"start": 212, "end": 235, "url": "https://t.co/BtzRdVRREI", "expanded_url": "https://twitter.com/SarahO_Connell/status/1172610843948830720/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/BtzRdVRREI", "media_key": "3_1172610839435796481"}]}, "text": "James Gunn\u2018s revealed the cast of The Suicide Squad (including some MCU crossovers), with Margot Robbie, John Cena, Jai Courtney, Taika Waititi, Viola Davis, Idris Elba, Michael Rooker and more! #TheSuicideSquad https://t.co/BtzRdVRREI", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 2, "like_count": 73, "quote_count": 7}}, {"author_id": "42319515", "edit_history_tweet_ids": ["1172506465992527873"], "id": "1172506465992527873", "created_at": "2019-09-13T13:45:00.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 13, "tag": "UnD\u00edaComoHoy"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 61, "probability": 0.83, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/MfPLpdDx93", "expanded_url": "https://twitter.com/lacovachamx/status/1172506465992527873/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/MfPLpdDx93", "media_key": "3_1170081127689850881"}]}, "text": "#UnD\u00edaComoHoy recordamos al \u00fanico y original Escuadr\u00f3n Suicida https://t.co/MfPLpdDx93", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 82, "quote_count": 3}}, {"author_id": "988629379365224448", "in_reply_to_user_id": "842028379", "edit_history_tweet_ids": ["1172610671684415488"], "id": "1172610671684415488", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172295126267453440"}], "created_at": "2019-09-13T20:39:04.000Z", "text": "@bookjgale @itsbetomontes", "lang": "qam", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "bookjgale", "id": "842028379"}, {"start": 11, "end": 25, "username": "itsbetomontes", "id": "984257531529736192"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "66224656", "edit_history_tweet_ids": ["1172605654286000128"], "id": "1172605654286000128", "created_at": "2019-09-13T20:19:08.000Z", "text": "\u00d3 o elenco do novo Esquadr\u00e3o Suicida!\n\nWill n\u00e3o volta mesmo kkkk https://t.co/wZzi1HDvVV", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 35, "probability": 0.8894, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 39, "end": 42, "probability": 0.6251, "type": "Person", "normalized_text": "Will"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/wZzi1HDvVV", "expanded_url": "https://twitter.com/ricardorente/status/1172605654286000128/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wZzi1HDvVV", "media_key": "3_1172605647285706753"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 25, "like_count": 273, "quote_count": 3}}, {"author_id": "1093605694362841088", "edit_history_tweet_ids": ["1172611004406095874"], "id": "1172611004406095874", "created_at": "2019-09-13T20:40:24.000Z", "text": "Para o primeiro treino em prai 4 meses n\u00e3o foi mau de todo", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 1}}, {"author_id": "406154517", "in_reply_to_user_id": "406154517", "edit_history_tweet_ids": ["1172609612664791041"], "id": "1172609612664791041", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172609282619183104"}], "created_at": "2019-09-13T20:34:52.000Z", "text": "@douglinhaxx @tracykimberly Mano \u00c9 L\u00d3GICO que todos representantes da direita s\u00e3o muito radicais. Por\u00e9m acredito que se n\u00e3o forem esses caras, quem ser\u00e3o aqueles que criaram leis mais brandas que levar\u00e3o os bandidos a pensarem duas vezes antes de cometer qualquer ato criminoso", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "douglinhaxx", "id": "69779201"}, {"start": 13, "end": 27, "username": "tracykimberly", "id": "197874264"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "29274419", "edit_history_tweet_ids": ["1172610589102870528"], "id": "1172610589102870528", "created_at": "2019-09-13T20:38:45.000Z", "text": "Alice Braga \u00e9 confirmada no elenco de 'Esquadr\u00e3o Suicida 2' https://t.co/Qsku4Zk6hJ", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.9651, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 39, "end": 57, "probability": 0.9467, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/Qsku4Zk6hJ", "expanded_url": "https://www.otempo.com.br/diversao/alice-braga-\u00e9-confirmada-no-elenco-de-esquadr\u00e3o-suicida-2-1.2235328", "display_url": "otempo.com.br/diversao/alice\u2026"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}}, {"author_id": "394263283", "edit_history_tweet_ids": ["1172610311838302208"], "id": "1172610311838302208", "created_at": "2019-09-13T20:37:39.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "JamesGunn"}, {"start": 41, "end": 57, "tag": "TheSuicideSquad"}, {"start": 93, "end": 96, "tag": "DC"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 9, "probability": 0.9323, "type": "Person", "normalized_text": "JamesGunn"}, {"start": 42, "end": 56, "probability": 0.9614, "type": "Other", "normalized_text": "TheSuicideSquad"}, {"start": 94, "end": 95, "probability": 0.496, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}], "urls": [{"start": 152, "end": 175, "url": "https://t.co/QEYFGRvEhG", "expanded_url": "https://twitter.com/GabyMeza8/status/1172610311838302208/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/QEYFGRvEhG", "media_key": "3_1172610283522539520"}]}, "text": "#JamesGunn anunci\u00f3 el elenco completo de #TheSuicideSquad. La nueva cinta de los villanos de #DC que llegar\u00e1 a cines proximamente \ud83d\udca5 \u00bfLes gusta el cast? https://t.co/QEYFGRvEhG", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 186, "reply_count": 58, "like_count": 1536, "quote_count": 52}}, {"author_id": "185369552", "edit_history_tweet_ids": ["1172598699966337025"], "id": "1172598699966337025", "created_at": "2019-09-13T19:51:30.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 141, "end": 151, "tag": "Seguirdad"}, {"start": 158, "end": 163, "tag": "CDMX"}, {"start": 206, "end": 232, "tag": "LasNoticiasConKarlaIberia"}], "annotations": [{"start": 159, "end": 162, "probability": 0.9039, "type": "Place", "normalized_text": "CDMX"}, {"start": 207, "end": 231, "probability": 0.4611, "type": "Place", "normalized_text": "LasNoticiasConKarlaIberia"}], "mentions": [{"start": 175, "end": 187, "username": "karlaiberia", "id": "115474279"}, {"start": 233, "end": 243, "username": "ElNueveOf", "id": "2190946382"}], "urls": [{"start": 246, "end": 269, "url": "https://t.co/dlAEQ9N1Kr", "expanded_url": "https://www.facebook.com/NoticierosTelevisacom/videos/496017541178033/", "display_url": "facebook.com/NoticierosTele\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.facebook.com/nmas.com.mx/videos/polic%C3%ADas-bloquean-acceso-al-aicm-licencia-que-present%C3%B3-rosario-robles-podr%C3%ADa-ser/496017541178033/"}]}, "text": "Apoyar a una persona en riesgo suicida y prevenir incidentes de los hogares provocados con armas de fuego son acciones indispensables por la #Seguirdad de la #CDMX. Gracias a @karlaiberia por el espacio en #LasNoticiasConKarlaIberia @ElNueveOf \u2b07 https://t.co/dlAEQ9N1Kr", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}}, {"author_id": "732642165751435264", "edit_history_tweet_ids": ["1172610117587611649"], "id": "1172610117587611649", "created_at": "2019-09-13T20:36:52.000Z", "text": "Lets gooooooooo\nhttps://t.co/NRnnXleNzb", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 16, "end": 39, "url": "https://t.co/NRnnXleNzb", "expanded_url": "https://twitter.com/JamesGunn/status/1172598575257346049?s=19", "display_url": "twitter.com/JamesGunn/stat\u2026"}]}}, {"author_id": "173864452", "edit_history_tweet_ids": ["1172608134684299266"], "id": "1172608134684299266", "created_at": "2019-09-13T20:28:59.000Z", "text": "Una pena lo del pap\u00e1 de la Zuvic. Esta cuenta es un compendio de lugares comunes as\u00ed que no me jode recordar a quien se sienta atrapado en una situaci\u00f3n de mierda que TODO TIENE ARREGLO. Esper\u00e1, date un tiempo, charlalo con alguien.", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 31, "probability": 0.6649, "type": "Person", "normalized_text": "Zuvic"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 9, "like_count": 148, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1553986158", "edit_history_tweet_ids": ["1172610080530927617"], "id": "1172610080530927617", "created_at": "2019-09-13T20:36:43.000Z", "text": "Pete Davidson saliendo en escuadron suicida @ComediaPerpetua https://t.co/u1sggq7avk", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.9736, "type": "Person", "normalized_text": "Pete Davidson"}], "urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/u1sggq7avk", "expanded_url": "https://twitter.com/JamesGunn/status/1172598575257346049", "display_url": "twitter.com/JamesGunn/stat\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "774387732055519232", "edit_history_tweet_ids": ["1172609471413182465"], "id": "1172609471413182465", "created_at": "2019-09-13T20:34:18.000Z", "text": "James Gunn anunciou o elenco de Esquadr\u00e3o Suicida. O filme ter\u00e1 Alice Braga e Idris Elba. Viola Davis, Margot Robbie, Joel Kinnaman e Jai Courtney retornam.\n\nThe Suicide Squad estr\u00e9ia em 2021 nos cinemas. https://t.co/h1Ogi0TeEw", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.9668, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 32, "end": 48, "probability": 0.9099, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 64, "end": 74, "probability": 0.9511, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 78, "end": 87, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "Idris Elba"}, {"start": 90, "end": 100, "probability": 0.9633, "type": "Person", "normalized_text": "Viola Davis"}, {"start": 103, "end": 115, "probability": 0.9583, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 118, "end": 130, "probability": 0.9149, "type": "Person", "normalized_text": "Joel Kinnaman"}, {"start": 134, "end": 145, "probability": 0.8667, "type": "Person", "normalized_text": "Jai Courtney"}, {"start": 158, "end": 174, "probability": 0.7009, "type": "Other", "normalized_text": "The Suicide Squad"}], "urls": [{"start": 205, "end": 228, "url": "https://t.co/h1Ogi0TeEw", "expanded_url": "https://twitter.com/batdespreparo/status/1172609471413182465/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/h1Ogi0TeEw", "media_key": "3_1172609438034911238"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"author_id": "20936556", "in_reply_to_user_id": "152090407", "edit_history_tweet_ids": ["1172610105101180928"], "id": "1172610105101180928", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172604248321863680"}], "created_at": "2019-09-13T20:36:49.000Z", "text": "@emiliailq El tonto ese sumio a su pais en una crisis politica, para resolver lo q es (era y sigue siendo) un problema del partido conservador)", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "emiliailq", "id": "152090407"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "37786218", "edit_history_tweet_ids": ["1172600722434744320"], "id": "1172600722434744320", "created_at": "2019-09-13T19:59:32.000Z", "text": "Um Tweet rapidinho pra enaltecer a maior brasileira viva: Alice Braga\n\nQUE ACABOU DE SER CONFIRMADA EM ESQUADR\u00c3O SUICIDA 2. \n\nPorra, Alice, por que t\u00e3o dona de Hollywood???? \n\nmentira pode dominar muito mais pfvrrr https://t.co/LHXN1EheYO", "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 68, "probability": 0.943, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.5698, "type": "Person", "normalized_text": "Alice"}, {"start": 160, "end": 168, "probability": 0.8326, "type": "Other", "normalized_text": "Hollywood"}], "urls": [{"start": 215, "end": 238, "url": "https://t.co/LHXN1EheYO", "expanded_url": "https://twitter.com/fegermano_/status/1172600722434744320/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LHXN1EheYO", "media_key": "3_1172600704747364360"}, {"start": 215, "end": 238, "url": "https://t.co/LHXN1EheYO", "expanded_url": "https://twitter.com/fegermano_/status/1172600722434744320/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LHXN1EheYO", "media_key": "3_1172600704768315392"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"author_id": "102601082", "edit_history_tweet_ids": ["1172419646391144449"], "id": "1172419646391144449", "created_at": "2019-09-13T08:00:00.000Z", "text": ".@ArmandoMartini: El empe\u00f1o desafortunado en apostar in\u00fatilmente a una supuesta fractura militar, ficticio y en vano, fue suicida. Calibraron err\u00f3neos la Fuerza Armada y de all\u00ed, el estruendoso fracaso https://t.co/TCCoCIVsOF", "entities": {"annotations": [{"start": 154, "end": 166, "probability": 0.5204, "type": "Place", "normalized_text": "Fuerza Armada"}], "mentions": [{"start": 1, "end": 16, "username": "ArmandoMartini", "id": "112484944"}], "urls": [{"start": 202, "end": 225, "url": "https://t.co/TCCoCIVsOF", "expanded_url": "http://bit.ly/2NaCcdN", "display_url": "bit.ly/2NaCcdN", "status": 200, "unwound_url": "https://runrun.es/opinion/388322/john-esta-como-nicolas-donald-no-los-aguanta-mas-por-armando-martini-pietri/"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 3, "like_count": 7, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2299304481", "in_reply_to_user_id": "347994603", "edit_history_tweet_ids": ["1172319403423125504"], "id": "1172319403423125504", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172291682349604865"}], "created_at": "2019-09-13T01:21:41.000Z", "text": "@J0MAGA @J0MAGA en \u00faltimas el problema no son las c\u00e1maras, igual e ir a velocidades peligrosas es de verdad suicida, el problema es el l\u00edmite de velocidad rid\u00edculo que puso Tontarejo. Deber\u00edan establecer el l\u00edmite razonable que es de 80 y controlar piques y vehiculos sospechosos.", "entities": {"annotations": [{"start": 173, "end": 181, "probability": 0.5278, "type": "Other", "normalized_text": "Tontarejo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "J0MAGA", "id": "347994603"}, {"start": 8, "end": 15, "username": "J0MAGA", "id": "347994603"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"author_id": "15861009", "edit_history_tweet_ids": ["1172598918246518784"], "id": "1172598918246518784", "created_at": "2019-09-13T19:52:22.000Z", "text": "EITA OLHA O ELENCO DO NOVO ESQUADR\u00c3O SUICIDA! https://t.co/nrWAh1HWhs", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 5, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/nrWAh1HWhs", "expanded_url": "https://twitter.com/JamesGunn/status/1172598575257346049", "display_url": "twitter.com/JamesGunn/stat\u2026"}]}}, {"author_id": "826618255158677504", "edit_history_tweet_ids": ["1172606646721241088"], "id": "1172606646721241088", "created_at": "2019-09-13T20:23:05.000Z", "text": "Logo del semi reboot \"The Suicide Squad\". https://t.co/ufKnn5gWuS", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 7, "like_count": 311, "quote_count": 3}, "entities": {"urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/ufKnn5gWuS", "expanded_url": "https://twitter.com/DCEUMX/status/1172606646721241088/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ufKnn5gWuS", "media_key": "3_1172606643789606912"}]}}, {"author_id": "2263613503", "in_reply_to_user_id": "1029618415", "edit_history_tweet_ids": ["1172609046467289088"], "id": "1172609046467289088", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172607770924900354"}], "created_at": "2019-09-13T20:32:37.000Z", "text": "@JaredlPelletier ... M\u00e3os no port\u00e3o principal do armaz\u00e9m, o calor nas minhas m\u00e3os come\u00e7ava a retorcer o ferro do port\u00e3o -", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "152030831", "in_reply_to_user_id": "226216564", "edit_history_tweet_ids": ["1172609083683344384"], "id": "1172609083683344384", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172605707906158592"}], "created_at": "2019-09-13T20:32:46.000Z", "text": "@Lbaini Eyy Juan Diego es argentino/espa\u00f1ol. Hay un argento en Suicide squad! \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 21, "probability": 0.8243, "type": "Person", "normalized_text": "Juan Diego"}, {"start": 63, "end": 75, "probability": 0.6552, "type": "Other", "normalized_text": "Suicide squad"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "Lbaini", "id": "226216564"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"author_id": "82845160", "edit_history_tweet_ids": ["1172542713822154752"], "id": "1172542713822154752", "created_at": "2019-09-13T16:09:02.000Z", "text": "Carregada de 'Financial Times' contra Pedro S\u00e1nchez: el compara amb un pilot su\u00efcida via @elnacionalcat https://t.co/lThrbKQdBB", "lang": "ca", "entities": {"mentions": [{"start": 89, "end": 103, "username": "elnacionalcat", "id": "3374563353"}], "urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/lThrbKQdBB", "expanded_url": "http://www.elnacional.cat/ca/politica/carregada-financial-times-pedro-sanchez-pilot-suicida_419939_102.html", "display_url": "elnacional.cat/ca/politica/ca\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 67, "quote_count": 1}}, {"author_id": "27690315", "edit_history_tweet_ids": ["1172527192384987137"], "id": "1172527192384987137", "created_at": "2019-09-13T15:07:21.000Z", "text": "uma pessoa freetalker, com os dados sobre sua cidade de origem na m\u00e3o \u00e9 um perigo!\na mulher do Detran que me atendeu tava tentado me convencer que eu devia ir pra uma festa de forr\u00f3 em Itapiuna!", "entities": {"annotations": [{"start": 95, "end": 100, "probability": 0.2531, "type": "Place", "normalized_text": "Detran"}, {"start": 185, "end": 192, "probability": 0.937, "type": "Place", "normalized_text": "Itapiuna"}]}, "lang": "pt", "geo": {"place_id": "d16815010421ff73"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 11, "quote_count": 0}}, {"author_id": "85957052", "edit_history_tweet_ids": ["1172599239211474945"], "id": "1172599239211474945", "created_at": "2019-09-13T19:53:39.000Z", "text": "Joaqu\u00edn Cosio, es el Joaqu\u00edn Cosio que estoy pensando? https://t.co/RMQT5u6QXx", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.853, "type": "Person", "normalized_text": "Joaqu\u00edn Cosio"}, {"start": 21, "end": 33, "probability": 0.7742, "type": "Person", "normalized_text": "Joaqu\u00edn Cosio"}], "urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/RMQT5u6QXx", "expanded_url": "https://twitter.com/JamesGunn/status/1172598575257346049", "display_url": "twitter.com/JamesGunn/stat\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "14200178", "edit_history_tweet_ids": ["1172604633849581569"], "id": "1172604633849581569", "created_at": "2019-09-13T20:15:05.000Z", "text": "Oh look, Michael Rooker is in fact in SUICIDE SQUAD after going on record denying it. https://t.co/ostJ1lSLKY", "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 22, "probability": 0.9767, "type": "Person", "normalized_text": "Michael Rooker"}, {"start": 38, "end": 50, "probability": 0.8161, "type": "Other", "normalized_text": "SUICIDE SQUAD"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/ostJ1lSLKY", "expanded_url": "https://twitter.com/elmayimbe/status/1172604633849581569/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ostJ1lSLKY", "media_key": "3_1172604402634375168"}]}, "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 177, "reply_count": 49, "like_count": 2267, "quote_count": 25}}, {"author_id": "1033521143318241281", "edit_history_tweet_ids": ["1172608498313678848"], "id": "1172608498313678848", "created_at": "2019-09-13T20:30:26.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 46, "end": 64, "tag": "SextaDetremuraSDV"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 63, "probability": 0.8404, "type": "Other", "normalized_text": "SextaDetremuraSDV"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/YvWfLrj3Px", "expanded_url": "https://twitter.com/JamesGunn/status/1172598575257346049", "display_url": "twitter.com/JamesGunn/stat\u2026"}]}, "text": "REVELADO O ELENCO DO NOVO ESQUADR\u00c3O SUICIDA!\n\n#SextaDetremuraSDV https://t.co/YvWfLrj3Px", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "311826702", "edit_history_tweet_ids": ["1172352837537423361"], "id": "1172352837537423361", "created_at": "2019-09-13T03:34:32.000Z", "text": "Ya te olvidaste @JorgeDCG Del Castillo:\u201cA estas alturas a Humala y Nadine Heredia les corresponde la prisi\u00f3n preventiva.Por q ahora no te pronuncias igual ya que sali\u00f3 el codinome del Apra?No seas maric\u00f3n por q no emulas al suicida de tu jefe? https://t.co/9PdI8W0yVn v\u00eda @YouTube", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 37, "probability": 0.5455, "type": "Person", "normalized_text": "Del Castillo"}, {"start": 58, "end": 63, "probability": 0.7066, "type": "Person", "normalized_text": "Humala"}, {"start": 67, "end": 80, "probability": 0.8236, "type": "Person", "normalized_text": "Nadine Heredia"}], "mentions": [{"start": 16, "end": 25, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}, {"start": 272, "end": 280, "username": "YouTube", "id": "10228272"}], "urls": [{"start": 244, "end": 267, "url": "https://t.co/9PdI8W0yVn", "expanded_url": "https://youtu.be/18-wpCGd2dQ", "display_url": "youtu.be/18-wpCGd2dQ", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1565318922785755136/itj0LBi5?format=jpg&name=orig", "width": 480, "height": 360}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1565318922785755136/itj0LBi5?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Del Castillo: \u201cA estas alturas a Humala y Nadine Heredia les corresponde orden de detenci\u00f3n\u201d", "description": "Tras el interrogatorio realizado por el fiscal Germ\u00e1n Ju\u00e1rez Atoche al expresidente de la constructora brasile\u00f1a Odebrecht, Marcelo Odebrecht, en donde este ...", "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=18-wpCGd2dQ&feature=youtu.be"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 22, "quote_count": 0}}, {"author_id": "245645102", "in_reply_to_user_id": "4847227336", "edit_history_tweet_ids": ["1172546202249977856"], "id": "1172546202249977856", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172303549017075712"}], "created_at": "2019-09-13T16:22:54.000Z", "text": "@xime_ortizH @JorgeDCG Los terrucos mataron tambi\u00e9n a comunistas.\nRecuerdan cuando Armando Villanueva salud\u00f3 la tumba de la terrorista Edith Lagos?\nRecuerdas al supuesto suicida @AlanGarciaPeru increpando al @APRA_Oficial por carecer de la \"m\u00edstica de los senderistas\"?\nQui\u00e9nes son los pro terrucos?", "entities": {"annotations": [{"start": 83, "end": 100, "probability": 0.9171, "type": "Person", "normalized_text": "Armando Villanueva"}, {"start": 135, "end": 145, "probability": 0.8737, "type": "Person", "normalized_text": "Edith Lagos"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "xime_ortizH", "id": "4847227336"}, {"start": 13, "end": 22, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}, {"start": 178, "end": 193, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}, {"start": 208, "end": 221, "username": "APRA_Oficial", "id": "1515282908"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 14, "quote_count": 0}}, {"author_id": "206222507", "edit_history_tweet_ids": ["1172605734066016257"], "id": "1172605734066016257", "created_at": "2019-09-13T20:19:27.000Z", "text": "https://t.co/sZTgUgCj4e", "lang": "zxx", "public_metrics": {"retweet_count": 156, "reply_count": 80, "like_count": 758, "quote_count": 15}, "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/sZTgUgCj4e", "expanded_url": "https://twitter.com/zehdeabreu/status/1172605734066016257/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/sZTgUgCj4e", "media_key": "3_1172605720744878081"}]}}, {"author_id": "14594895", "edit_history_tweet_ids": ["1172608327660052483"], "id": "1172608327660052483", "created_at": "2019-09-13T20:29:45.000Z", "text": "James Gunn revela elenco de sequ\u00eancia de Esquadr\u00e3o Suicida; Alice Braga \u00e9 confirmada https://t.co/67L51ttzBl", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.9743, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 41, "end": 57, "probability": 0.8105, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 60, "end": 70, "probability": 0.9602, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/67L51ttzBl", "expanded_url": "https://uol.page.link/51gWS", "display_url": "uol.page.link/51gWS"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}}, {"author_id": "319285743", "edit_history_tweet_ids": ["1172603965055406081"], "id": "1172603965055406081", "created_at": "2019-09-13T20:12:25.000Z", "text": "So, yes, this is happening:-) https://t.co/hEE9lUiVUw", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 175, "reply_count": 109, "like_count": 1682, "quote_count": 28}, "entities": {"urls": [{"start": 30, "end": 53, "url": "https://t.co/hEE9lUiVUw", "expanded_url": "https://twitter.com/JamesGunn/status/1172598575257346049", "display_url": "twitter.com/JamesGunn/stat\u2026"}]}}, {"author_id": "423807080", "edit_history_tweet_ids": ["1172311004514045953"], "id": "1172311004514045953", "created_at": "2019-09-13T00:48:18.000Z", "text": "Jorge del Castillo G\u00e1lvez: Un vulgar ladr\u00f3n integrante de la banda alanista, traficante de influencias, politicastro al servicio de su bolsillo personal y de los ricos del Per\u00fa.\n\u00bfCu\u00e1les son los or\u00edgenes pol\u00edticos de Jorge del Castillo?\nPor @VasquezBazan\nhttps://t.co/tCYW7zkBis https://t.co/6cHnkvg4bp", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 24, "probability": 0.8275, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge del Castillo G\u00e1lvez"}, {"start": 172, "end": 175, "probability": 0.9645, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 216, "end": 233, "probability": 0.9228, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge del Castillo"}], "mentions": [{"start": 240, "end": 253, "username": "VasquezBazan", "id": "1121158201"}], "urls": [{"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/tCYW7zkBis", "expanded_url": "https://cavb.blogspot.com/2011/01/que-oculta-el-curriculum-de-jorge-del.html", "display_url": "cavb.blogspot.com/2011/01/que-oc\u2026"}, {"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/6cHnkvg4bp", "expanded_url": "https://twitter.com/zegarramining/status/1172311004514045953/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6cHnkvg4bp", "media_key": "3_1172311001498148865"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 7, "like_count": 100, "quote_count": 4}}, {"author_id": "834497449905516548", "in_reply_to_user_id": "66224656", "edit_history_tweet_ids": ["1172606480639569920"], "id": "1172606480639569920", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172605654286000128"}], "created_at": "2019-09-13T20:22:25.000Z", "text": "@ricardorente Hahaha sobre Esquadr\u00e3o Suicida: https://t.co/vVcFV7kceg", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 43, "probability": 0.9073, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "ricardorente", "id": "66224656"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/vVcFV7kceg", "expanded_url": "https://twitter.com/BirthBruno/status/1172606480639569920/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vVcFV7kceg", "media_key": "16_1172606449727483909"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 32, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1380764066", "edit_history_tweet_ids": ["1172218963406872576"], "id": "1172218963406872576", "created_at": "2019-09-12T18:42:34.000Z", "text": "Ni\u00f1o de ocho a\u00f1os se suicida en alcald\u00eda Cuauht\u00e9moc despu\u00e9s de que le quitaron el celular https://t.co/A0msoeahmI", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 50, "probability": 0.412, "type": "Other", "normalized_text": "Cuauht\u00e9moc"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/A0msoeahmI", "expanded_url": "http://capital-cdmx.org/nota-Nino-de-ocho-anos-se-suicida-en-alcaldia-Cuauhtemoc20191298", "display_url": "capital-cdmx.org/nota-Nino-de-o\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1380764066", "edit_history_tweet_ids": ["1172223112194273282"], "id": "1172223112194273282", "created_at": "2019-09-12T18:59:03.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "LoM\u00e1sLe\u00eddo"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 62, "probability": 0.4301, "type": "Person", "normalized_text": "Cuauht\u00e9moc"}], "urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/A0msoeahmI", "expanded_url": "http://capital-cdmx.org/nota-Nino-de-ocho-anos-se-suicida-en-alcaldia-Cuauhtemoc20191298", "display_url": "capital-cdmx.org/nota-Nino-de-o\u2026"}]}, "text": "#LoM\u00e1sLe\u00eddo Ni\u00f1o de ocho a\u00f1os se suicida en alcald\u00eda Cuauht\u00e9moc https://t.co/A0msoeahmI", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}}, {"author_id": "82794341", "edit_history_tweet_ids": ["1172606374221496320"], "id": "1172606374221496320", "created_at": "2019-09-13T20:22:00.000Z", "text": "Deprimida por su situaci\u00f3n econ\u00f3mica, venezolana se quit\u00f3 la vida en Chile https://t.co/hYmQTTjLQo", "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 47, "probability": 0.4312, "type": "Place", "normalized_text": "venezolana"}, {"start": 69, "end": 73, "probability": 0.9871, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/hYmQTTjLQo", "expanded_url": "http://bit.ly/2NbgJ4z", "display_url": "bit.ly/2NbgJ4z"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "788794760764985344", "edit_history_tweet_ids": ["1172604318052208642"], "id": "1172604318052208642", "created_at": "2019-09-13T20:13:50.000Z", "text": "Escondendo o primeiro filme na f\u00e3-base, James Gunn anuncia o elenco oficial de \"The Suicide Squad\" e confirma Margot Robbie, Viola Davis, inclus\u00e3o de Alice Braga, ex de Ariana Grande e mais. https://t.co/33XyVQxxqf https://t.co/UvwGyD22DX", "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 49, "probability": 0.9666, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 80, "end": 96, "probability": 0.892, "type": "Other", "normalized_text": "The Suicide Squad"}, {"start": 110, "end": 122, "probability": 0.9613, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 125, "end": 135, "probability": 0.967, "type": "Person", "normalized_text": "Viola Davis"}, {"start": 150, "end": 160, "probability": 0.9365, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 169, "end": 181, "probability": 0.9334, "type": "Person", "normalized_text": "Ariana Grande"}], "urls": [{"start": 191, "end": 214, "url": "https://t.co/33XyVQxxqf", "expanded_url": "http://bit.ly/2kz4d2d", "display_url": "bit.ly/2kz4d2d"}, {"start": 215, "end": 238, "url": "https://t.co/UvwGyD22DX", "expanded_url": "https://twitter.com/bchartsnet/status/1172604318052208642/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/UvwGyD22DX", "media_key": "3_1172604303187599360"}, {"start": 215, "end": 238, "url": "https://t.co/UvwGyD22DX", "expanded_url": "https://twitter.com/bchartsnet/status/1172604318052208642/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/UvwGyD22DX", "media_key": "3_1172604303216955393"}, {"start": 215, "end": 238, "url": "https://t.co/UvwGyD22DX", "expanded_url": "https://twitter.com/bchartsnet/status/1172604318052208642/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/UvwGyD22DX", "media_key": "3_1172604303225348097"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 63, "like_count": 483, "quote_count": 34}}, {"author_id": "2601615908", "edit_history_tweet_ids": ["1172580243762241536"], "id": "1172580243762241536", "created_at": "2019-09-13T18:38:10.000Z", "text": "Ainda sobre este caso de Mesquita Alves - abafado - conv\u00e9m deixar alguns contos... Que se contam...\n\nAt\u00e9 j\u00e1 h\u00e1 quem diga que o nome e-toupeira, derivou de pma-toupeira... https://t.co/8YiFD2Bl8E", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 38, "probability": 0.9247, "type": "Person", "normalized_text": "Mesquita Alves"}], "urls": [{"start": 171, "end": 194, "url": "https://t.co/8YiFD2Bl8E", "expanded_url": "https://twitter.com/AMC7214/status/1172580243762241536/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8YiFD2Bl8E", "media_key": "3_1172580209146650624"}, {"start": 171, "end": 194, "url": "https://t.co/8YiFD2Bl8E", "expanded_url": "https://twitter.com/AMC7214/status/1172580243762241536/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8YiFD2Bl8E", "media_key": "3_1172580222803349512"}, {"start": 171, "end": 194, "url": "https://t.co/8YiFD2Bl8E", "expanded_url": "https://twitter.com/AMC7214/status/1172580243762241536/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8YiFD2Bl8E", "media_key": "3_1172580235893792768"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 2, "like_count": 14, "quote_count": 0}}, {"author_id": "4850197355", "edit_history_tweet_ids": ["1172529513105960961"], "id": "1172529513105960961", "created_at": "2019-09-13T15:16:35.000Z", "text": "https://t.co/LMh9W8JvE5", "lang": "zxx", "public_metrics": {"retweet_count": 500, "reply_count": 45, "like_count": 1586, "quote_count": 74}, "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/LMh9W8JvE5", "expanded_url": "https://twitter.com/evaldokkkk/status/1172529513105960961/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/LMh9W8JvE5", "media_key": "7_1172529491295555585"}]}}, {"author_id": "1380764066", "edit_history_tweet_ids": ["1172555297363308546"], "id": "1172555297363308546", "created_at": "2019-09-13T16:59:02.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "LoM\u00e1sLe\u00eddo"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 62, "probability": 0.4301, "type": "Person", "normalized_text": "Cuauht\u00e9moc"}], "urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/A0msoeahmI", "expanded_url": "http://capital-cdmx.org/nota-Nino-de-ocho-anos-se-suicida-en-alcaldia-Cuauhtemoc20191298", "display_url": "capital-cdmx.org/nota-Nino-de-o\u2026"}]}, "text": "#LoM\u00e1sLe\u00eddo Ni\u00f1o de ocho a\u00f1os se suicida en alcald\u00eda Cuauht\u00e9moc https://t.co/A0msoeahmI", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}}, {"author_id": "463014303", "edit_history_tweet_ids": ["1171471268140343296"], "id": "1171471268140343296", "created_at": "2019-09-10T17:11:29.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 244, "end": 263, "tag": "HablemosDeSuicidio"}], "urls": [{"start": 264, "end": 287, "url": "https://t.co/Z8iOOlN3ni", "expanded_url": "https://twitter.com/SaludSPPS/status/1171471268140343296/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Z8iOOlN3ni", "media_key": "3_1171471261811085315"}]}, "text": "El lema de este a\u00f1o hace un llamado a trabajar juntos para cambiar la actitud frente a las enfermedades mentales y el comportamiento suicida, para que las personas no sientan temor, verg\u00fcenza o discriminaci\u00f3n a la hora de pedir o buscar ayuda. #HablemosDeSuicidio https://t.co/Z8iOOlN3ni", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 1, "like_count": 13, "quote_count": 2}}, {"author_id": "240182782", "edit_history_tweet_ids": ["1172602446738276354"], "id": "1172602446738276354", "created_at": "2019-09-13T20:06:23.000Z", "text": "No sap el que vol..Carregada de 'Financial Times' contra Pedro S\u00e1nchez: el compara amb un pilot su\u00efcida via @elnacionalcat https://t.co/B8G1JXA8tO", "lang": "ca", "entities": {"mentions": [{"start": 108, "end": 122, "username": "elnacionalcat", "id": "3374563353"}], "urls": [{"start": 123, "end": 146, "url": "https://t.co/B8G1JXA8tO", "expanded_url": "http://www.elnacional.cat/ca/politica/carregada-financial-times-pedro-sanchez-pilot-suicida_419939_102.html", "display_url": "elnacional.cat/ca/politica/ca\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3042388781", "edit_history_tweet_ids": ["1172555515102138375"], "id": "1172555515102138375", "created_at": "2019-09-13T16:59:54.000Z", "text": "\u00a7 212 tr.z. s n\u00e1zvem dota\u010dn\u00ed podvod \u0159\u00edk\u00e1 jasn\u011b: \u201eKdo v \u017e\u00e1dosti o poskytnut\u00ed dotace uvede nepravdiv\u00e9 nebo hrub\u011b zkreslen\u00e9 \u00fadaje nebo podstatn\u00e9 \u00fadaje zaml\u010d\u00ed, bude potrest\u00e1n odn\u011bt\u00edm svobody\u2026\" D\u016fkazy o podvodu v kauze \u010cap\u00ed hn\u00edzdo zde: https://t.co/OAfFEE55SD https://t.co/gkUQMGxbjy", "lang": "cs", "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 13, "like_count": 326, "quote_count": 5}, "entities": {"urls": [{"start": 231, "end": 254, "url": "https://t.co/OAfFEE55SD", "expanded_url": "https://1url.cz/DMsMS", "display_url": "1url.cz/DMsMS"}, {"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/gkUQMGxbjy", "expanded_url": "https://twitter.com/NEOVLIVNICZ/status/1172555515102138375/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/gkUQMGxbjy", "media_key": "3_1172555511310561285"}]}}], "places": [{"full_name": "Fortaleza, Brasil", "id": "d16815010421ff73"}, {"full_name": "Salta, Argentina", "id": "0085b01d4f65f576"}, {"full_name": "Niter\u00f3i, Brasil", "id": "59373f0a295160e4"}, {"full_name": "Recife, Brasil", "id": "f207b85be9f1513e"}]}, "errors": [{"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "993549609887850496", "value": "993549609887850496", "detail": "User has been suspended: [993549609887850496].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1172616844953473024", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1172616844953473024", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1172616844953473024].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1172613155383599104", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1172613155383599104", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1172613155383599104].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "993549609887850496", "value": "993549609887850496", "detail": "User has been suspended: [993549609887850496].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1172615956759228419", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1172615956759228419", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1172615956759228419].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "465865881", "value": "465865881", "detail": "User has been suspended: [465865881].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1172605606370402305", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1172605606370402305", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1172605606370402305].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1158838377560629249", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1158838377560629249].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1158838377560629249", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1172595752624955393", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1172595752624955393].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1172595752624955393", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1108900800514965507", "value": "1108900800514965507", "detail": "User has been suspended: [1108900800514965507].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1172608529901006848", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1172608529901006848", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1172608529901006848].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1172598575257346049", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1172598575257346049].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1172598575257346049", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1172613575237623809", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1172613575237623809].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1172613575237623809", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "933340633712025600", "value": "933340633712025600", "detail": "User has been suspended: [933340633712025600].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1172611665449369600", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1172611665449369600", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1172611665449369600].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "923591869950578688", "value": "923591869950578688", "detail": "User has been suspended: [923591869950578688].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1172568684314988544", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1172568684314988544", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1172568684314988544].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1104721869553328129", "value": "1104721869553328129", "detail": "User has been suspended: [1104721869553328129].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1172608190623752197", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1172608190623752197", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1172608190623752197].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1172603428733956096", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1172603428733956096", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1172603428733956096].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}], "meta": {"newest_id": "1172619751027281922", "oldest_id": "1172606549161852928", "result_count": 476, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm5z7cgcett4md7nh0z7mvcxqbk3h"}}