{"data": [{"edit_history_tweet_ids": ["1177380573595283456"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "sitejaredletobr", "id": "3094498106"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 39, "probability": 0.5145, "type": "Person", "normalized_text": "Joker Leto"}, {"start": 65, "end": 81, "probability": 0.4926, "type": "Place", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 99, "end": 112, "probability": 0.6076, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}]}, "created_at": "2019-09-27T00:32:58.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "272086960", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177370236338806788"}], "text": "RT @sitejaredletobr: Cenas do Joker Leto que n\u00e3o foram usadas em Esquadr\u00e3o Suicida ser\u00e3o usadas em Aves de Rapina. Bom, ent\u00e3o vamos confirm\u2026", "id": "1177380573595283456"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177380319932104705"], "created_at": "2019-09-27T00:31:57.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "891877353936310273", "text": "Eu to me sentindo t\u00e3o bem, nem parece que h\u00e1 4 meses atr\u00e1s eu era um drogado suicida", "id": "1177380319932104705"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177380271043284994"], "entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/zR08qcIFdo", "expanded_url": "https://twitter.com/konohadobr/status/1177019082824126468/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zR08qcIFdo", "media_key": "3_1177019079409971200"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "konohadobr", "id": "1490000983639920647"}]}, "created_at": "2019-09-27T00:31:45.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 775, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "888214850429747200", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177019082824126468"}], "text": "RT @konohadobr: a primeira vez que um quase se matou pelo outro a gente nunca esquece https://t.co/zR08qcIFdo", "id": "1177380271043284994"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177380044806791169"], "created_at": "2019-09-27T00:30:52.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 477, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "868918531848536064", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177192363585880065"}], "text": "RT @haviIIiardorian: a menina precisou de ajuda pra trocar o pneu furado, o desgra\u00e7ado ofereceu essa ajuda, ela aceitou, ai o filho da puta\u2026", "id": "1177380044806791169"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177379990574440449"], "created_at": "2019-09-27T00:30:39.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "729730854667333632", "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 76, "probability": 0.8849, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "text": "Depress\u00e3o s\u00f3 \u00e9 depress\u00e3o quando pessoa se suicida antes disso \u00e9 falta de Deus, frescura, falta de f\u00e9, falta do que fazer, falta de tudo, menos falta de compreens\u00e3o. As pessoas s\u00f3 d\u00e3o valor quando perdem, e essa \u00e9 a verdade", "id": "1177379990574440449"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177379952318136320"], "created_at": "2019-09-27T00:30:29.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1047978093766496256", "text": "que tristeza o irm\u00e3o da minha melhor amiga se matou :(", "id": "1177379952318136320"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177379789994373120"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "PeroniaRepublic", "id": "789465914387337216"}]}, "created_at": "2019-09-27T00:29:51.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 203, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1223163830", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177020038282457089"}], "text": "RT @PeroniaRepublic: Cuidar la mesa de los argentinos es terminar con las exportaciones. \n\nVivir con lo nuestro es terminar con las importa\u2026", "id": "1177379789994373120"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177379749490020352"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ZAMENZA", "id": "67656004"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.863, "type": "Person", "normalized_text": "Dalila"}]}, "created_at": "2019-09-27T00:29:41.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "88072641", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177343835539742721"}], "text": "RT @ZAMENZA: A Dalila se lembrando com carinho do pai que passou a odiar depois que ele matou a m\u00e3e \u00e9 algo que JAMAIS ENTENDEREI. #OrfaosDa\u2026", "id": "1177379749490020352"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177379738974769153"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}, {"start": 10, "end": 25, "username": "SedapalOficial", "id": "69491493"}, {"start": 26, "end": 41, "username": "LUCIANA_LEON_R", "id": "45048171"}, {"start": 42, "end": 53, "username": "SutesalOrg", "id": "1382569513"}, {"start": 54, "end": 67, "username": "viviendaperu", "id": "2383966591"}], "annotations": [{"start": 116, "end": 120, "probability": 0.6798, "type": "Place", "normalized_text": "Gra\u00f1a"}]}, "in_reply_to_user_id": "111815940", "created_at": "2019-09-27T00:29:39.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "52977251", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177251961806217216"}], "text": "@JorgeDCG @SedapalOficial @LUCIANA_LEON_R @SutesalOrg @viviendaperu Que falso. Tu patr\u00f3n suicida era u\u00f1a y mugre de Gra\u00f1a, ahora se olvidan", "id": "1177379738974769153"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177379716854140928"], "created_at": "2019-09-27T00:29:33.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1028934601010569216", "text": "Bueno no sere tan suicida pero porque es peque\u00f1a.", "id": "1177379716854140928"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177379715444879361"], "created_at": "2019-09-27T00:29:33.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "885285592711475200", "text": "otra vez un polic\u00eda se suicid\u00f3 porque termin\u00f3 con la novia creo que me voy a hacer amiga de un polic\u00eda as\u00ed sale un pacto suicida la prox.", "id": "1177379715444879361"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177379614156578817"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "odpdh", "id": "853282207607267330"}]}, "created_at": "2019-09-27T00:29:09.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "770753166107414528", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176952159662989317"}], "text": "RT @odpdh: Anualmente, cerca de 800 mil personas se quitan la vida en el mundo y muchas m\u00e1s intentan hacerlo. \n\nCada suicidio es una traged\u2026", "id": "1177379614156578817"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177379569759924227"], "created_at": "2019-09-27T00:28:58.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "477070593", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.9527, "type": "Person", "normalized_text": "Fernando Diniz"}, {"start": 86, "end": 90, "probability": 0.7547, "type": "Organization", "normalized_text": "Audax"}]}, "text": "Fernando Diniz? HAHA \nT\u00e9cnico superestimado por essa imprensa de merda. S\u00f3 foi bem no Audax, fracassou em todos os clubes que treinou em Campeonatos Brasileiros, tendo aproveitamento de REBAIXADO! Tem um futebol ''suicida'', cheio de frescura que n\u00e3o serve pra porra nenhuma.", "id": "1177379569759924227"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177379511932993537"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JRibalaygue", "id": "755599723"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 82, "probability": 0.8839, "type": "Place", "normalized_text": "Port Ol\u00edmpic"}, {"start": 112, "end": 119, "probability": 0.3725, "type": "Place", "normalized_text": "Badalona"}], "hashtags": [{"start": 111, "end": 120, "tag": "Badalona"}]}, "created_at": "2019-09-27T00:28:44.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1133721231709151233", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177343946034487298"}], "text": "RT @JRibalaygue: Se suicida el autor del asesinato de una chica en el  Port Ol\u00edmpic cuando iba a ser arrestado #Badalona https://t.co/vCBpG\u2026", "id": "1177379511932993537"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177379432870187008"], "in_reply_to_user_id": "359553799", "created_at": "2019-09-27T00:28:26.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "153076212", "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 69, "probability": 0.9559, "type": "Person", "normalized_text": "Alan G"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177378687920066560"}], "text": "@GregorioLpez Ahhh entonces ponle velitas al cobarde suicida de Alan G.", "id": "1177379432870187008"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177379232927899648"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "forastieri", "id": "42696696"}], "annotations": [{"start": 89, "end": 94, "probability": 0.4564, "type": "Other", "normalized_text": "Agatha"}]}, "created_at": "2019-09-27T00:27:38.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "18553657", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177242555160940545"}], "text": "RT @forastieri: E a per\u00edcia, surpresa, n\u00e3o sabe dizer de que fuzil veio a bala que matou Agatha. Sabe por qu\u00ea? Porque era pretinha e pobrin\u2026", "id": "1177379232927899648"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177379078262927360"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "myselfXmyself", "id": "1111659671922884608"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.5958, "type": "Other", "normalized_text": "Naruto"}]}, "in_reply_to_user_id": "1111659671922884608", "created_at": "2019-09-27T00:27:01.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3010378433", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177378034258780160"}], "text": "@myselfXmyself o Naruto pode ser meio duro as vezes mas isso \u00e9 pq ele vive num sistema ninja suicida que n\u00e3o d\u00e1 pra ficar dando vida a deseinho de crian\u00e7a\n\nmas ele pretende mudar isso", "id": "1177379078262927360"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177378851653128193"], "entities": {"urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/P63pZh4V0O", "expanded_url": "https://twitter.com/eskireet/status/1177014521526980608", "display_url": "twitter.com/eskireet/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-27T00:26:07.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "749494045", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1177014521526980608"}], "text": "Esse ano o 10% que eu tinha se suicidou https://t.co/P63pZh4V0O", "id": "1177378851653128193"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177378636829265921"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "sitejaredletobr", "id": "3094498106"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 39, "probability": 0.5145, "type": "Person", "normalized_text": "Joker Leto"}, {"start": 65, "end": 81, "probability": 0.4926, "type": "Place", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 99, "end": 112, "probability": 0.6076, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}]}, "created_at": "2019-09-27T00:25:16.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1088595314184015872", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177370236338806788"}], "text": "RT @sitejaredletobr: Cenas do Joker Leto que n\u00e3o foram usadas em Esquadr\u00e3o Suicida ser\u00e3o usadas em Aves de Rapina. Bom, ent\u00e3o vamos confirm\u2026", "id": "1177378636829265921"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177378561856016384"], "created_at": "2019-09-27T00:24:58.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 477, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1084490952071352321", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177192363585880065"}], "text": "RT @haviIIiardorian: a menina precisou de ajuda pra trocar o pneu furado, o desgra\u00e7ado ofereceu essa ajuda, ela aceitou, ai o filho da puta\u2026", "id": "1177378561856016384"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177378410689126400"], "entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/zR08qcIFdo", "expanded_url": "https://twitter.com/konohadobr/status/1177019082824126468/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zR08qcIFdo", "media_key": "3_1177019079409971200"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "konohadobr", "id": "1490000983639920647"}]}, "created_at": "2019-09-27T00:24:22.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 775, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2465133601", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177019082824126468"}], "text": "RT @konohadobr: a primeira vez que um quase se matou pelo outro a gente nunca esquece https://t.co/zR08qcIFdo", "id": "1177378410689126400"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177378371061342208"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "LucasBeltramo", "id": "103971617"}, {"start": 15, "end": 31, "username": "leandrovaldes12", "id": "392673492"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 48, "probability": 0.5923, "type": "Person", "normalized_text": "Quique"}]}, "in_reply_to_user_id": "103971617", "created_at": "2019-09-27T00:24:12.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "276065620", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177377711850962944"}], "text": "@LucasBeltramo @leandrovaldes12 Un suicida Quique", "id": "1177378371061342208"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177378337771196418"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ZAMENZA", "id": "67656004"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.863, "type": "Person", "normalized_text": "Dalila"}]}, "created_at": "2019-09-27T00:24:05.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "377026375", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177343835539742721"}], "text": "RT @ZAMENZA: A Dalila se lembrando com carinho do pai que passou a odiar depois que ele matou a m\u00e3e \u00e9 algo que JAMAIS ENTENDEREI. #OrfaosDa\u2026", "id": "1177378337771196418"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177378224671772677"], "entities": {"urls": [{"start": 217, "end": 240, "url": "https://t.co/dhTYuKKKH2", "expanded_url": "https://www.facebook.com/1837275219/posts/10211723555204521/", "display_url": "facebook.com/1837275219/pos\u2026"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 62, "probability": 0.9254, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 141, "end": 144, "probability": 0.9292, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 206, "end": 209, "probability": 0.9218, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "created_at": "2019-09-27T00:23:38.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "64859028", "text": "A IMPORT\u00c2NCIA DO PRINC\u00cdPIO DO CONTRADIT\u00d3RIO\n\n\"Caim disse a Abel, seu irm\u00e3o:\n\u2014 Vamos ao campo.\nEstando eles no campo, Caim se levantou contra Abel, o seu irm\u00e3o, e o matou. O SENHOR disse a Caim:\n\u2014 Onde est\u00e1 Abel, o... https://t.co/dhTYuKKKH2", "id": "1177378224671772677"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177378170837897217"], "entities": {"urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/zR6JTnnFHC", "expanded_url": "http://elperiodi.co/qsmq13", "display_url": "elperiodi.co/qsmq13"}], "annotations": [{"start": 4, "end": 9, "probability": 0.7554, "type": "Organization", "normalized_text": "Mossos"}, {"start": 39, "end": 46, "probability": 0.9322, "type": "Place", "normalized_text": "Badalona"}, {"start": 66, "end": 77, "probability": 0.796, "type": "Place", "normalized_text": "Port Ol\u00edmpic"}]}, "created_at": "2019-09-27T00:23:25.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "198829810", "text": "Los Mossos investigan si un suicida en Badalona es el asesino del Port Ol\u00edmpic https://t.co/zR6JTnnFHC", "id": "1177378170837897217"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177378033289744384"], "in_reply_to_user_id": "1363630476", "created_at": "2019-09-27T00:22:52.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1363630476", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177376889440129024"}], "text": "Acho que o pr\u00f3ximo treinador tem uma miss\u00e3o suicida.", "id": "1177378033289744384"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177378016378413056"], "entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/zR08qcIFdo", "expanded_url": "https://twitter.com/konohadobr/status/1177019082824126468/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zR08qcIFdo", "media_key": "3_1177019079409971200"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "konohadobr", "id": "1490000983639920647"}]}, "created_at": "2019-09-27T00:22:48.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 775, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1126296362298040320", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177019082824126468"}], "text": "RT @konohadobr: a primeira vez que um quase se matou pelo outro a gente nunca esquece https://t.co/zR08qcIFdo", "id": "1177378016378413056"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177377894282223616"], "entities": {"mentions": [{"start": 13, "end": 23, "username": "MonVargas", "id": "85517672"}]}, "in_reply_to_user_id": "1508043548", "created_at": "2019-09-27T00:22:19.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "197580773", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177372103873638401"}], "text": "@Dra_FatimaV @MonVargas La gente se suicida  a los 60 verdad F\u00e1tima para que nunca seas adulta mayor hajajajj", "id": "1177377894282223616"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177377770411872256"], "entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/Q50tb2PlId", "expanded_url": "https://t.co/Q50tb2PlId", "display_url": "t.co/Q50tb2PlId"}]}, "created_at": "2019-09-27T00:21:49.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "3194744243", "text": "Te odio, y en vez de desear el suicidio y luego pedir perd\u00f3n, suicida te tu y lo mismo yo te perdono https://t.co/Q50tb2PlId", "id": "1177377770411872256"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177377676602068992"], "entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/WrX7gmS63L", "expanded_url": "https://t.co/WrX7gmS63L", "display_url": "t.co/WrX7gmS63L"}], "annotations": [{"start": 159, "end": 163, "probability": 0.7926, "type": "Person", "normalized_text": "Sejin"}, {"start": 264, "end": 267, "probability": 0.6174, "type": "Person", "normalized_text": "Alfa"}]}, "created_at": "2019-09-27T00:21:27.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "905910041689161729", "text": "Mas olha s\u00f3 ele pondo as garrinhas de fora, esse safado manipulador! \u00c9 nesses momentos que eu me pergunto se de fato tudo aquilo que ele contou sobre a m\u00e3e do Sejin \u00e9 mesmo verdade. Quem n\u00e3o garante que ele mentiu e matou a mulher pelo fato de n\u00e3o querer perder o Alfa para ela? https://t.co/WrX7gmS63L", "id": "1177377676602068992"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177377572260392960"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}, {"start": 16, "end": 27, "username": "jdealthaus", "id": "97446514"}, {"start": 28, "end": 41, "username": "TubinoCarlos", "id": "364503633"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 61, "probability": 0.6645, "type": "Person", "normalized_text": "alan"}]}, "in_reply_to_user_id": "235139317", "created_at": "2019-09-27T00:21:02.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "131643802", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177368151551545345"}], "text": "@Mauriciomulder @jdealthaus @TubinoCarlos Y el suicida de alan donde estar\u00e1 su alma", "id": "1177377572260392960"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177377398150586369"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "aclocki", "id": "1120761102315479040"}]}, "in_reply_to_user_id": "1120761102315479040", "created_at": "2019-09-27T00:20:20.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2485567998", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177377194349400069"}], "text": "@aclocki Um fumante se matou dps dessa\ud83d\ude14\ud83d\udc4a\ud83c\udffb", "id": "1177377398150586369"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177377328017682432"], "created_at": "2019-09-27T00:20:04.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "84440083", "text": "Qu\u00e9 pedo con la banda suicida? Yo nomas no me animo", "id": "1177377328017682432"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177377144697217028"], "entities": {"mentions": [{"start": 13, "end": 23, "username": "Palmeiras", "id": "46104914"}], "annotations": [{"start": 155, "end": 162, "probability": 0.9938, "type": "Organization", "normalized_text": "flamengo"}]}, "in_reply_to_user_id": "1130907301370638339", "created_at": "2019-09-27T00:19:20.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1139236479664820225", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177375316840538112"}], "text": "@SOUEUMANOFP @Palmeiras Verde \u00e9 a cor da inveja, vc tinha que ter vergonha de torcer pra um time q se nega a pagar indeniza\u00e7\u00e3o pra fam\u00edlia da mulecada q o flamengo matou queimado", "id": "1177377144697217028"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177376972109942786"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "emiliailq", "id": "152090407"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.9815, "type": "Person", "normalized_text": "Borges"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Allup"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Capriles"}]}, "created_at": "2019-09-27T00:18:39.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 563, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "237046165", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177342353343991808"}], "text": "RT @emiliailq: Ese af\u00e1n suicida de apostar por el fracaso de Guaid\u00f3, Borges, Allup, Capriles y todo el que le ha puesto rostro a la mayor\u00eda\u2026", "id": "1177376972109942786"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177376642303438852"], "entities": {"urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/oWVCQ1WAjk", "expanded_url": "http://bit.ly/2nz1lDm", "display_url": "bit.ly/2nz1lDm"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "elmundoes", "id": "14436030"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 79, "probability": 0.9038, "type": "Place", "normalized_text": "Port Ol\u00edmpic"}]}, "created_at": "2019-09-27T00:17:20.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2887070351", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177352396961472512"}], "text": "RT @elmundoes: Se suicida el autor del asesinato de una chica en el Port Ol\u00edmpic cuando iba a ser arrestado https://t.co/oWVCQ1WAjk", "id": "1177376642303438852"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177376634124623872"], "created_at": "2019-09-27T00:17:18.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "215406559", "text": "Hace rato tuve una mision suicida casi del calibre de misi\u00f3n impossible &amp; sobreviv\u00ed \ud83d\ude02\ud83d\ude4c\ud83c\udffb", "id": "1177376634124623872"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177376494525587456"], "in_reply_to_user_id": "2834459925", "created_at": "2019-09-27T00:16:45.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "2834459925", "entities": {"annotations": [{"start": 187, "end": 200, "probability": 0.9528, "type": "Person", "normalized_text": "jeffrey dahmer"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177376489689559041"}], "text": "e tamb\u00e9m n\u00e3o eh porque voce tem caracter\u00edsticas que se encaixam com assassinos que voc\u00ea vai virar um....\n\na maioria dos assassinos em s\u00e9rie s\u00f3 matam pessoas da mesma ra\u00e7a e mesmo assim o jeffrey dahmer era branco e matou na maioria homens negros", "id": "1177376494525587456"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177376450065903616"], "created_at": "2019-09-27T00:16:34.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "1092932195734511621", "text": "minha sina\ngana suicida\nmorte divina\ndoce tangerinaaaa", "id": "1177376450065903616"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177376131332345858"], "created_at": "2019-09-27T00:15:18.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "415810868", "entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 72, "probability": 0.4047, "type": "Other", "normalized_text": "lorien"}]}, "text": "perguntei pra paloma hoje se ela me vendia os livros de legados de lorien pra mim \n\nela quase me matou", "id": "1177376131332345858"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177376109597548544"], "created_at": "2019-09-27T00:15:13.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "415237892", "text": "cheguei em casa minha m\u00e3e disse que a filha da amiga dela, de 25 anos, se suicidou. foda sabe, t\u00e1 todo mundo meio mal, uma galera ficando doente da coisa que mais tem poder sobre a gente: a mente", "id": "1177376109597548544"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177376107508772865"], "created_at": "2019-09-27T00:15:13.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 477, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1074501980226314241", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177192363585880065"}], "text": "RT @haviIIiardorian: a menina precisou de ajuda pra trocar o pneu furado, o desgra\u00e7ado ofereceu essa ajuda, ela aceitou, ai o filho da puta\u2026", "id": "1177376107508772865"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177376002617618433"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "_CelesteMartin_", "id": "5898662"}]}, "in_reply_to_user_id": "5898662", "created_at": "2019-09-27T00:14:48.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 6, "like_count": 58, "quote_count": 0}, "author_id": "40691754", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177284167165497344"}], "text": "@_CelesteMartin_ @Catttherina gente de recursos tambi\u00e9n se suicida, y en los barrios altos es en donde m\u00e1s se venden antidepresivos. Que hay desigualdad es evidente, pero no existe un \u201cderecho a estar triste\u201d. La noticia es far\u00e1ndula pero si fuera en serio yo no comentar\u00eda algo as\u00ed.", "id": "1177376002617618433"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177375940579643392"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AlexisSanchezEC", "id": "355791177"}]}, "created_at": "2019-09-27T00:14:33.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "367411638", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177297696853549063"}], "text": "RT @AlexisSanchezEC: \u00a1El pais de tumbo en tumbo, camino al abismo! \n\u00bfQu\u00e9 pasar\u00e1 cuando este nefasto Gobierno implemente los pr\u00f3ximos  d\u00edas\u2026", "id": "1177375940579643392"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177375875425329152"], "entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/r38cgqY6Yq", "expanded_url": "https://actualidad.com.do/eeuu-esposo-mata-a-dominicana-a-su-novio-y-luego-se-suicida/", "display_url": "actualidad.com.do/eeuu-esposo-ma\u2026"}, {"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/b4SY9mK8lB", "expanded_url": "https://twitter.com/actualidaddo/status/1177375875425329152/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/b4SY9mK8lB", "media_key": "3_1177375870513811456"}], "annotations": [{"start": 7, "end": 10, "probability": 0.9943, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}]}, "created_at": "2019-09-27T00:14:17.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2239957297", "text": "Video: EEUU: Esposo mata a dominicana, a su novio y luego se suicida. https://t.co/r38cgqY6Yq https://t.co/b4SY9mK8lB", "id": "1177375875425329152"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177375870144733189"], "entities": {"urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/oWVCQ1WAjk", "expanded_url": "http://bit.ly/2nz1lDm", "display_url": "bit.ly/2nz1lDm"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "elmundoes", "id": "14436030"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 79, "probability": 0.9038, "type": "Place", "normalized_text": "Port Ol\u00edmpic"}]}, "created_at": "2019-09-27T00:14:16.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1728932216", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177352396961472512"}], "text": "RT @elmundoes: Se suicida el autor del asesinato de una chica en el Port Ol\u00edmpic cuando iba a ser arrestado https://t.co/oWVCQ1WAjk", "id": "1177375870144733189"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177375807288860672"], "entities": {"urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/OSfjR872Ya", "expanded_url": "https://twitter.com/mmurilodias/status/1177375807288860672/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/OSfjR872Ya", "media_key": "3_1177375800615718914"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.7904, "type": "Person", "normalized_text": "Dudu"}, {"start": 225, "end": 231, "probability": 0.8989, "type": "Person", "normalized_text": "Felip\u00e3o"}, {"start": 260, "end": 274, "probability": 0.4172, "type": "Organization", "normalized_text": "TRNossoPalestra"}], "hashtags": [{"start": 259, "end": 275, "tag": "TRNossoPalestra"}]}, "created_at": "2019-09-27T00:14:01.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 25, "quote_count": 0}, "author_id": "61324336", "text": "Dudu:\n\n- Foi bom, o time se controlou bem, matou, fez as oportunidades que teve. Poderia ter feito mais. A equipe est\u00e1 de parab\u00e9ns pelo jogo. A gente est\u00e1 com posse de bola boa, a gente fazia isso nos melhores momentos com o Felip\u00e3o. Estamos nos entrosando.\n\n#TRNossoPalestra https://t.co/OSfjR872Ya", "id": "1177375807288860672"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177375776800460800"], "created_at": "2019-09-27T00:13:54.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2996124917", "text": "Ser\u00e1 que serei o pr\u00f3ximo a tirar minha vida? O pr\u00f3ximo suicida?", "id": "1177375776800460800"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177375758433554433"], "created_at": "2019-09-27T00:13:50.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1110216289291767808", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.5521, "type": "Person", "normalized_text": "Pneu"}, {"start": 82, "end": 85, "probability": 0.7258, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "text": "Pneu furado, tanque vazio, 30 bonoros no bolso, t\u00e9dio n\u00edvel suicida, pelo amor de Deus algu\u00e9m me socorre kkkkkk", "id": "1177375758433554433"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177375636060626944"], "entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/zR08qcIFdo", "expanded_url": "https://twitter.com/konohadobr/status/1177019082824126468/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zR08qcIFdo", "media_key": "3_1177019079409971200"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "konohadobr", "id": "1490000983639920647"}]}, "created_at": "2019-09-27T00:13:20.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 775, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3100401345", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177019082824126468"}], "text": "RT @konohadobr: a primeira vez que um quase se matou pelo outro a gente nunca esquece https://t.co/zR08qcIFdo", "id": "1177375636060626944"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177375560990953472"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "emiliailq", "id": "152090407"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.9815, "type": "Person", "normalized_text": "Borges"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Allup"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Capriles"}]}, "created_at": "2019-09-27T00:13:02.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 563, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "844495166", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177342353343991808"}], "text": "RT @emiliailq: Ese af\u00e1n suicida de apostar por el fracaso de Guaid\u00f3, Borges, Allup, Capriles y todo el que le ha puesto rostro a la mayor\u00eda\u2026", "id": "1177375560990953472"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177375429084241920"], "in_reply_to_user_id": "1000200617544085504", "created_at": "2019-09-27T00:12:31.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "340122715", "entities": {"annotations": [{"start": 168, "end": 174, "probability": 0.9229, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177344497568690176"}], "text": "@_catote Yo a mi vieja la notaba preocupada y un d\u00eda me di cuenta q era por mis tws de car\u00e1cter suicida JAJAJA tuve q explicarle q la iba a bloquear xq no entend\u00eda que twitter era para eso", "id": "1177375429084241920"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177375385308323840"], "entities": {"urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/MlWe8b7Ivg", "expanded_url": "https://twitter.com/annacstt_/status/1177375385308323840/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/MlWe8b7Ivg", "media_key": "3_1177375380006739968"}]}, "created_at": "2019-09-27T00:12:21.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "944941271587704832", "text": "Find a woman who can do both\n(Especialista em piada suicida, pra voc\u00ea rir com aquele peso na consci\u00eancia) https://t.co/MlWe8b7Ivg", "id": "1177375385308323840"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177375360750673920"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "jaenneb", "id": "95086798"}]}, "in_reply_to_user_id": "95086798", "created_at": "2019-09-27T00:12:15.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1111187975402971142", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177374933036388354"}], "text": "@jaenneb Ya pedo bien pedo me vale verg y me.pongo suicida mijo ya tu sabe jaja.", "id": "1177375360750673920"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177375317398368256"], "created_at": "2019-09-27T00:12:04.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "950502258067890177", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 33, "probability": 0.5936, "type": "Person", "normalized_text": "Ryan"}]}, "text": "Cai um tomb\u00e3o no banheiro e o Ryan tento me segurar mas se matou rindo de mim \ud83d\ude44\ud83e\udd23", "id": "1177375317398368256"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177375226377723904"], "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/cLGuedU0mR", "expanded_url": "https://twitter.com/rodrigues_lael/status/1177374005176799232", "display_url": "twitter.com/rodrigues_lael\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-27T00:11:43.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1965422473", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1177374005176799232"}], "text": "se matou no primeiro e mais promissor mandato https://t.co/cLGuedU0mR", "id": "1177375226377723904"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177375200922542080"], "created_at": "2019-09-27T00:11:37.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "1068664639427358726", "text": "nos outros meses t\u00e1 todo mundo cagando, chega setembro amarelo todo mundo quer pagar de bonz\u00e3o fazendo a\u00e7\u00e3o s\u00f3 pra ganhar ibope em cima de transtorno dos outros, mas se alguem se suicida em outubro ja t\u00e3o \"poxa q pena, mas t\u00e1 em um lugar melhor\" V\u00c3O TOMAR NO MEIO DO OLHO DO CU", "id": "1177375200922542080"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177375141778665473"], "created_at": "2019-09-27T00:11:23.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "2409720055", "text": "pq o pessoal ta pintando os policias como herois intocaveis como se eles nao fossem um bando de racista filho da puta? SO PQ TODO MUNDO TA CRITICANDO PQ A PORRA DUM POLICIAL MATOU A CRIAN\u00c7A DE 8 ANOS??????!? gente que inferno eu nao aguento mais essa unilateralidade", "id": "1177375141778665473"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177374857404833792"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "FoodPorn", "id": "19718687"}, {"start": 10, "end": 25, "username": "adriancrruuzzz", "id": "1096261803548520449"}]}, "in_reply_to_user_id": "19718687", "created_at": "2019-09-27T00:10:15.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1088507882109317121", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175503107259846656"}], "text": "@FoodPorn @adriancrruuzzz la suicida", "id": "1177374857404833792"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177374812248911873"], "entities": {"mentions": [{"start": 16, "end": 30, "username": "JupolNacional", "id": "982318810945355776"}]}, "created_at": "2019-09-27T00:10:04.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1000809975445381122", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177355162941296645"}], "text": "RT @maraan1943: @JupolNacional @GLP_Penedes @policia Esto es una sublevaci\u00f3n en toda regla. Y el que no lo vea es que es ciego..o en es un\u2026", "id": "1177374812248911873"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177374580211474432"], "created_at": "2019-09-27T00:09:09.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3193908355", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 34, "probability": 0.5582, "type": "Person", "normalized_text": "Alejandra Pizarnik"}, {"start": 112, "end": 121, "probability": 0.7811, "type": "Place", "normalized_text": "Montevideo"}, {"start": 124, "end": 135, "probability": 0.949, "type": "Place", "normalized_text": "Buenos Aires"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177028924276203521"}], "text": "RT @LovecraftMR: Alejandra Pizarnik, quien el 25 de septiembre de 1972 se suicida en su apartamento de la calle Montevideo (Buenos Aires),\u2026", "id": "1177374580211474432"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177374542601363459"], "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/Ze9OfePKJ4", "expanded_url": "http://fite.tv/watch/aiw-bad-boy-for-life/2p28z/", "display_url": "fite.tv/watch/aiw-bad-\u2026"}, {"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/3RdYINIIGj", "expanded_url": "https://twitter.com/HeyyImRob/status/1177374542601363459/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3RdYINIIGj", "media_key": "16_1177374510934298624"}], "mentions": [{"start": 37, "end": 50, "username": "apexofcombat", "id": "1384562580832854016"}, {"start": 69, "end": 81, "username": "aiwrestling", "id": "40921016"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 56, "probability": 0.5128, "type": "Other", "normalized_text": "AIW"}, {"start": 59, "end": 67, "probability": 0.673, "type": "Other", "normalized_text": "AIWBadBoy"}], "hashtags": [{"start": 53, "end": 57, "tag": "AIW"}, {"start": 58, "end": 68, "tag": "AIWBadBoy"}]}, "created_at": "2019-09-27T00:09:00.000Z", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "author_id": "786231545690329089", "text": "Tope suicida over the barricade from @apexofcombat!\n\n#AIW #AIWBadBoy @aiwrestling \n\u25b6\ufe0fhttps://t.co/Ze9OfePKJ4 https://t.co/3RdYINIIGj", "id": "1177374542601363459"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177374478839492608"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "elmundobcn", "id": "108277767"}, {"start": 123, "end": 130, "username": "mossos", "id": "110946158"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 82, "probability": 0.9159, "type": "Place", "normalized_text": "Port Ol\u00edmpic"}]}, "created_at": "2019-09-27T00:08:44.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "291491997", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177336783429914625"}], "text": "RT @elmundobcn: \u00daltima hora: El autor del homicidio de una chica en el Port Ol\u00edmpic se suicida tras ser localizado por los @mossos en un pi\u2026", "id": "1177374478839492608"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177374468429291521"], "entities": {"mentions": [{"start": 14, "end": 30, "username": "pqoshomensmorre", "id": "1172326749247422464"}]}, "in_reply_to_user_id": "1120502177011781632", "created_at": "2019-09-27T00:08:42.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1047581371882004480", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177372773301325825"}], "text": "@bruno_toaldo @pqoshomensmorre KKKKK depois que a gente quase se matou tentando acender a churrasqueira com um foguete eu n\u00e3o duvido mais de nada", "id": "1177374468429291521"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177373998902108160"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "parishiltao", "id": "1064587029319745536"}]}, "in_reply_to_user_id": "1064587029319745536", "created_at": "2019-09-27T00:06:50.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "381761446", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177373469044031488"}], "text": "@parishiltao al\u00e9m disso \u00e9 uma muntuera de universit\u00e1rio branco se pegando, odeio esse ambiente\n\nmas acontece que a curiosidade matou o gato\n\ne eu sou um gato....", "id": "1177373998902108160"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177373864290115591"], "entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/w1AXmjFSWf", "expanded_url": "https://ovicio.com.br/esquadrao-suicida-james-gunn-comenta-influencia-dos-quadrinhos-classicos/", "display_url": "ovicio.com.br/esquadrao-suic\u2026"}, {"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/6RvgCt9YlY", "expanded_url": "https://twitter.com/ovicio/status/1177373864290115591/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6RvgCt9YlY", "media_key": "3_1177373862486511616"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 29, "probability": 0.9684, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}]}, "created_at": "2019-09-27T00:06:18.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "194665354", "text": "Esquadr\u00e3o Suicida | James Gunn comenta influ\u00eancia dos quadrinhos\u00a0cl\u00e1ssicos https://t.co/w1AXmjFSWf https://t.co/6RvgCt9YlY", "id": "1177373864290115591"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177373860045426688"], "entities": {"urls": [{"start": 160, "end": 183, "url": "https://t.co/GdhcBbO8oz", "expanded_url": "https://twitter.com/badlandshope/status/1177272012148019202", "display_url": "twitter.com/badlandshope/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 99, "end": 105, "probability": 0.5349, "type": "Person", "normalized_text": "claudio"}, {"start": 126, "end": 130, "probability": 0.5185, "type": "Other", "normalized_text": "jared"}]}, "created_at": "2019-09-27T00:06:17.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "751863576", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1177272012148019202"}], "text": "eu segunda com esquadr\u00e3o suicida passando na tv e eu elogiando a margot na frente da fam\u00edlia &amp; claudio... (dividi entre o jared tbm pra n\u00e3o ficar estranho) https://t.co/GdhcBbO8oz", "id": "1177373860045426688"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177373841401798658"], "created_at": "2019-09-27T00:06:12.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 477, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3387335573", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177192363585880065"}], "text": "RT @haviIIiardorian: a menina precisou de ajuda pra trocar o pneu furado, o desgra\u00e7ado ofereceu essa ajuda, ela aceitou, ai o filho da puta\u2026", "id": "1177373841401798658"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177373784560611329"], "created_at": "2019-09-27T00:05:59.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 477, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1064232253331578880", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177192363585880065"}], "text": "RT @haviIIiardorian: a menina precisou de ajuda pra trocar o pneu furado, o desgra\u00e7ado ofereceu essa ajuda, ela aceitou, ai o filho da puta\u2026", "id": "1177373784560611329"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177373653870272518"], "entities": {"urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/oWVCQ1WAjk", "expanded_url": "http://bit.ly/2nz1lDm", "display_url": "bit.ly/2nz1lDm"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "elmundoes", "id": "14436030"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 79, "probability": 0.9038, "type": "Place", "normalized_text": "Port Ol\u00edmpic"}]}, "created_at": "2019-09-27T00:05:28.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2244649988", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177352396961472512"}], "text": "RT @elmundoes: Se suicida el autor del asesinato de una chica en el Port Ol\u00edmpic cuando iba a ser arrestado https://t.co/oWVCQ1WAjk", "id": "1177373653870272518"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177373551353110528"], "entities": {"urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/XrhIxDOlVO", "expanded_url": "http://www.meneame.net/story/suicida-autor-asesinato-chica-port-olimpic-cuando-iba-ser", "display_url": "meneame.net/story/suicida-\u2026"}, {"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/RJA1YClNPH", "expanded_url": "https://twitter.com/meneame_net/status/1177373551353110528/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RJA1YClNPH", "media_key": "3_1177373550363271168"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 64, "probability": 0.883, "type": "Place", "normalized_text": "Port Ol\u00edmpic"}]}, "created_at": "2019-09-27T00:05:03.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "8077952", "text": "Se suicida el autor del asesinato de una chica en el Port Ol\u00edmpic cuando iba a ser arrestado https://t.co/XrhIxDOlVO https://t.co/RJA1YClNPH", "id": "1177373551353110528"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177373545170702337"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "uedepre", "id": "1287568561452523521"}]}, "in_reply_to_user_id": "941491395155636226", "created_at": "2019-09-27T00:05:02.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "790643729380106240", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176263605949517824"}], "text": "@uedepre @_faabiu V\u00e9i disseram que ela se suicidou \u2639\ufe0f", "id": "1177373545170702337"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177373415075975170"], "created_at": "2019-09-27T00:04:31.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3008130959", "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 60, "probability": 0.65, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}], "hashtags": [{"start": 45, "end": 61, "tag": "SetembroAmarelo"}]}, "text": "Setembro est\u00e1 no final; n\u00e3o deixe a id\u00e9ia do #SetembroAmarelo cair no esquecimento! \nFique atento aquele sil\u00eancio da/o amiga/o ou parente, aquela apatia, o afastamento. Vc pode estar do lado de um suicida e nem saber. Seja um bom ouvinte.", "id": "1177373415075975170"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177373360357068800"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ChiodiDonatella", "id": "3155682418"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 26, "tag": "ROMA"}, {"start": 80, "end": 90, "tag": "Tiburtina"}]}, "created_at": "2019-09-27T00:04:18.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 197, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1029761261213507584", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177270837646413830"}], "text": "RT @ChiodiDonatella: #ROMA:\nMIGRANTE ACCOLTELLA\nVIGILANTE E SI SPARA.\n\nStazione #Tiburtina\nTunnel metro B.\nOggi, alle 17.\nL'uomo di colore\u2026", "id": "1177373360357068800"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177373113648144384"], "in_reply_to_user_id": "4830124865", "created_at": "2019-09-27T00:03:19.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "739182035441442816", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177354813270609921"}], "text": "@treemdaduardaa Porra, acho que se matou mesmo. N\u00e3o apareceu, mas acho que se matou.", "id": "1177373113648144384"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177372876762243072"], "created_at": "2019-09-27T00:02:23.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "785184324702396417", "text": "Descobri que minha cachorra \u00e9 racista n\u00e3o aceitava o filhote preto e se matou brincando com o cachorro da vizinha caramelo", "geo": {"place_id": "d3ae9be3bb02d623"}, "id": "1177372876762243072"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177372819115716609"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "TvsEspectaculos", "id": "203793945"}, {"start": 30, "end": 44, "username": "cosio_joaquin", "id": "765078768"}], "annotations": [{"start": 78, "end": 86, "probability": 0.8799, "type": "Other", "normalized_text": "Hollywood"}, {"start": 90, "end": 109, "probability": 0.91, "type": "Other", "normalized_text": "El Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "created_at": "2019-09-27T00:02:09.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1085976583771488256", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177372280760000512"}], "text": "RT @TvsEspectaculos: El actor @cosio_joaquin participar\u00e1 en la nueva cinta de Hollywood  \"El Escuadr\u00f3n Suicida\". \ud83d\udcfd\ud83c\udfa5\ud83d\udc4f\ud83d\udc4d\ud83d\udc47 https://t.co/B7AIZDn\u2026", "id": "1177372819115716609"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177372740313079814"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "dmimica", "id": "15224403"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 55, "probability": 0.8821, "type": "Other", "normalized_text": "Mercurio Online"}]}, "created_at": "2019-09-27T00:01:50.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 154, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "541139859", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1104920443851603968"}], "text": "RT @dmimica: El nuevo muro de pago de El Mercurio Online es tan alto, que sus noticias pr\u00e1cticamente desaparecieron de las redes sociales.\u2026", "id": "1177372740313079814"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177372538277715969"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "RalburquerqueR", "id": "161135471"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 25, "probability": 0.6793, "type": "Organization", "normalized_text": "PRD"}, {"start": 128, "end": 132, "probability": 0.9261, "type": "Person", "normalized_text": "Bosch"}]}, "created_at": "2019-09-27T00:01:02.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "503866797", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177213626542936066"}], "text": "RT @RalburquerqueR: El PRD fortaleci\u00f3 tradiciones,valores, principios,libertades y democracia,m\u00e1s sus l\u00edderes tuvieron fracasos,Bosch iluso\u2026", "id": "1177372538277715969"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177372280760000512"], "entities": {"urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/B7AIZDn3WC", "expanded_url": "https://twitter.com/TvsEspectaculos/status/1177372280760000512/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/B7AIZDn3WC", "media_key": "13_1177277948438749184"}], "mentions": [{"start": 9, "end": 23, "username": "cosio_joaquin", "id": "765078768"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 65, "probability": 0.8, "type": "Other", "normalized_text": "Hollywood"}, {"start": 69, "end": 88, "probability": 0.9293, "type": "Other", "normalized_text": "El Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "created_at": "2019-09-27T00:00:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "author_id": "203793945", "text": "El actor @cosio_joaquin participar\u00e1 en la nueva cinta de Hollywood  \"El Escuadr\u00f3n Suicida\". \ud83d\udcfd\ud83c\udfa5\ud83d\udc4f\ud83d\udc4d\ud83d\udc47 https://t.co/B7AIZDn3WC", "id": "1177372280760000512"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177372236279439365"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "kdecasillas", "id": "764714010"}]}, "created_at": "2019-09-26T23:59:50.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "40736850", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177245517698555904"}], "text": "RT @kdecasillas: Les encanta coger a alguien de punto, pero se les suicida un pana/conocido y son los m\u00e1s psic\u00f3logos y los m\u00e1s que se preoc\u2026", "id": "1177372236279439365"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177371980695244801"], "entities": {"urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/oWVCQ1WAjk", "expanded_url": "http://bit.ly/2nz1lDm", "display_url": "bit.ly/2nz1lDm"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "elmundoes", "id": "14436030"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 79, "probability": 0.9038, "type": "Place", "normalized_text": "Port Ol\u00edmpic"}]}, "created_at": "2019-09-26T23:58:49.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "853694302131716097", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177352396961472512"}], "text": "RT @elmundoes: Se suicida el autor del asesinato de una chica en el Port Ol\u00edmpic cuando iba a ser arrestado https://t.co/oWVCQ1WAjk", "id": "1177371980695244801"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177371950651445249"], "entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/zR08qcIFdo", "expanded_url": "https://twitter.com/konohadobr/status/1177019082824126468/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zR08qcIFdo", "media_key": "3_1177019079409971200"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "konohadobr", "id": "1490000983639920647"}]}, "created_at": "2019-09-26T23:58:42.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 775, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2490609956", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177019082824126468"}], "text": "RT @konohadobr: a primeira vez que um quase se matou pelo outro a gente nunca esquece https://t.co/zR08qcIFdo", "id": "1177371950651445249"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177371786750517249"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "RDirectum", "id": "1049643545240440832"}, {"start": 15, "end": 28, "username": "VemPraRua_br", "id": "2884022608"}, {"start": 44, "end": 58, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}, {"start": 113, "end": 125, "username": "STF_oficial", "id": "68313718"}], "annotations": [{"start": 130, "end": 133, "probability": 0.9094, "type": "Person", "normalized_text": "Maia"}]}, "created_at": "2019-09-26T23:58:03.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "95014235", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177369197661347845"}], "text": "RT @RDirectum: @VemPraRua_br E a culpa \u00e9 do @jairbolsonaro , afinal, ele se aliou aos articuladores pol\u00edticos do @STF_oficial , o Maia e o\u2026", "id": "1177371786750517249"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177371634174324736"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "rgalarreta", "id": "61620531"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 47, "probability": 0.3391, "type": "Organization", "normalized_text": "AG"}]}, "in_reply_to_user_id": "61620531", "created_at": "2019-09-26T23:57:26.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "939134848483999745", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177244931129323524"}], "text": "@rgalarreta Y se ali\u00f3 con el corrupto suicida AG...", "id": "1177371634174324736"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177371626024968193"], "created_at": "2019-09-26T23:57:24.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2966288903", "text": "N\u00c3O ACREDITO QUE ELA SE MATOU", "id": "1177371626024968193"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177371490637029376"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 40, "probability": 0.9293, "type": "Place", "normalized_text": "Iron Mountain"}]}, "created_at": "2019-09-26T23:56:52.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1159784215858294784", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533058356490241"}], "text": "RT @VaDelCas: * Se incendia Iron Mountain, una pena; toda la info de los \u201cdetalles\u201d estaban ah\u00ed. 10 bomberos muertos. Mala suerte la tuya.\u2026", "id": "1177371490637029376"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177371290094788608"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "susana_bozzo", "id": "712079953337126912"}], "annotations": [{"start": 224, "end": 225, "probability": 0.319, "type": "Other", "normalized_text": "AG"}]}, "in_reply_to_user_id": "712079953337126912", "created_at": "2019-09-26T23:56:04.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1099003981135785985", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177018557672173568"}], "text": "@susana_bozzo \u00bfCoraje para matarse? Por favor, de ser as\u00ed, deber\u00edamos ensalzar a todo suicida (Incluyendo delincuentes que lo han hecho en su celda). Tu comentario denota que tambi\u00e9n est\u00e1s tan mal de la cabeza como el mismo AG", "id": "1177371290094788608"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177371284981846016"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "PeroniaRepublic", "id": "789465914387337216"}]}, "created_at": "2019-09-26T23:56:03.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 203, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "752861804775243776", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177020038282457089"}], "text": "RT @PeroniaRepublic: Cuidar la mesa de los argentinos es terminar con las exportaciones. \n\nVivir con lo nuestro es terminar con las importa\u2026", "id": "1177371284981846016"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177371260633980928"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-26T23:55:57.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1159784215858294784", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "id": "1177371260633980928"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177371120925892608"], "entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/zR08qcIFdo", "expanded_url": "https://twitter.com/konohadobr/status/1177019082824126468/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zR08qcIFdo", "media_key": "3_1177019079409971200"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "konohadobr", "id": "1490000983639920647"}]}, "created_at": "2019-09-26T23:55:24.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 775, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1047623929932787712", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177019082824126468"}], "text": "RT @konohadobr: a primeira vez que um quase se matou pelo outro a gente nunca esquece https://t.co/zR08qcIFdo", "id": "1177371120925892608"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177371030286819329"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "driyka99", "id": "1143655268632260609"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 65, "probability": 0.4875, "type": "Organization", "normalized_text": "STFVergonhaNacional"}, {"start": 84, "end": 93, "probability": 0.4973, "type": "Person", "normalized_text": "lulaladrao"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.3679, "type": "Person", "normalized_text": "Corrupc"}], "hashtags": [{"start": 46, "end": 66, "tag": "STFVergonhaNacional"}, {"start": 83, "end": 94, "tag": "lulaladrao"}]}, "created_at": "2019-09-26T23:55:02.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1143655268632260609", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177370950553100289"}], "text": "RT @driyka99: Nao Somos Id\u00f3latras de Bandidos #STFVergonhaNacional  e ki se Dane o #lulaladrao Roubou , matou brasileiros efeito da Corrupc\u2026", "id": "1177371030286819329"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177371029137690625"], "created_at": "2019-09-26T23:55:02.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1158678249142128640", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177208210320711681"}], "text": "RT @KatrineValente: Ser um palestrante e falar de depress\u00e3o e suic\u00eddio COLOCANDO LOUVOR E FALANDO QUE SUICIDA \u00c9 COVARDE me poupe n\u00e9 \nNingu\u00e9\u2026", "id": "1177371029137690625"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177370950553100289"], "entities": {"urls": [{"start": 152, "end": 175, "url": "https://t.co/CbpdBaPCA6", "expanded_url": "https://twitter.com/leandroruschel/status/1177351799168262152", "display_url": "twitter.com/leandroruschel\u2026"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 51, "probability": 0.5157, "type": "Organization", "normalized_text": "STFVergonhaNacional"}, {"start": 129, "end": 150, "probability": 0.397, "type": "Organization", "normalized_text": "STFNaoMexaComALavaJato"}], "hashtags": [{"start": 32, "end": 52, "tag": "STFVergonhaNacional"}, {"start": 69, "end": 80, "tag": "lulaladrao"}, {"start": 128, "end": 151, "tag": "STFNaoMexaComALavaJato"}]}, "created_at": "2019-09-26T23:54:43.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1143655268632260609", "text": "Nao Somos Id\u00f3latras de Bandidos #STFVergonhaNacional  e ki se Dane o #lulaladrao Roubou , matou brasileiros efeito da Corrupcao #STFNaoMexaComALavaJato https://t.co/CbpdBaPCA6", "id": "1177370950553100289"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177370722961907712"], "created_at": "2019-09-26T23:53:49.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "2161218638", "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 25, "probability": 0.5671, "type": "Place", "normalized_text": "Mila"}, {"start": 113, "end": 117, "probability": 0.6045, "type": "Person", "normalized_text": "Dinio"}, {"start": 122, "end": 131, "probability": 0.9323, "type": "Other", "normalized_text": "GHVIPGala4"}], "hashtags": [{"start": 121, "end": 132, "tag": "GHVIPGala4"}]}, "text": "C\u00f3mo quer\u00e9is ir a por Mila con lo protegida que est\u00e1... Es una misi\u00f3n suicida. Lo m\u00e1s inteligente ser\u00eda ir a por Dinio.  #GHVIPGala4", "id": "1177370722961907712"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177370667429322752"], "entities": {"urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/oWVCQ1WAjk", "expanded_url": "http://bit.ly/2nz1lDm", "display_url": "bit.ly/2nz1lDm"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "elmundoes", "id": "14436030"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 79, "probability": 0.9038, "type": "Place", "normalized_text": "Port Ol\u00edmpic"}]}, "created_at": "2019-09-26T23:53:36.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "444137712", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177352396961472512"}], "text": "RT @elmundoes: Se suicida el autor del asesinato de una chica en el Port Ol\u00edmpic cuando iba a ser arrestado https://t.co/oWVCQ1WAjk", "id": "1177370667429322752"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177370535879225344"], "created_at": "2019-09-26T23:53:04.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 5, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "1169801523704094721", "text": "Na minha escola havia uma garota que sempre estava com \u00f3culos escuros, mesmo se estivesse chovendo. Quando ela entrava na sala ou, passava pelos corredores todo mundo gargalhava. No dia 21/09/2019 ela se suicidou e n\u00f3s descobrimos que ela n\u00e3o tinha o olho esquerdo...", "id": "1177370535879225344"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177370500634464257"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "sitejaredletobr", "id": "3094498106"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 39, "probability": 0.5145, "type": "Person", "normalized_text": "Joker Leto"}, {"start": 65, "end": 81, "probability": 0.4926, "type": "Place", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 99, "end": 112, "probability": 0.6076, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}]}, "created_at": "2019-09-26T23:52:56.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "272085329", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177370236338806788"}], "text": "RT @sitejaredletobr: Cenas do Joker Leto que n\u00e3o foram usadas em Esquadr\u00e3o Suicida ser\u00e3o usadas em Aves de Rapina. Bom, ent\u00e3o vamos confirm\u2026", "id": "1177370500634464257"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177370498453397504"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "IagoValerio", "id": "1104366043315798022"}]}, "created_at": "2019-09-26T23:52:55.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2918, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "423838494", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1130995429640998912"}], "text": "RT @IagoValerio: Alguma vez vcs leram algo que matou vcs l\u00e1 dentro? tipo uma mensagem ou algo que disseram. Tudo estava bem at\u00e9 que vc acid\u2026", "id": "1177370498453397504"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177370380585132032"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ChiodiDonatella", "id": "3155682418"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 26, "tag": "ROMA"}, {"start": 80, "end": 90, "tag": "Tiburtina"}]}, "created_at": "2019-09-26T23:52:27.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 197, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "830018012753313793", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177270837646413830"}], "text": "RT @ChiodiDonatella: #ROMA:\nMIGRANTE ACCOLTELLA\nVIGILANTE E SI SPARA.\n\nStazione #Tiburtina\nTunnel metro B.\nOggi, alle 17.\nL'uomo di colore\u2026", "id": "1177370380585132032"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177370349882810370"], "entities": {"urls": [{"start": 230, "end": 253, "url": "https://t.co/V7G4n4HnaX", "expanded_url": "https://www.elperiodico.com/es/barcelona/20190927/los-mossos-investigan-si-un-suicida-en-badalona-es-el-asesino-del-port-olimpic-7653895?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=btn-share", "display_url": "elperiodico.com/es/barcelona/2\u2026"}], "annotations": [{"start": 216, "end": 227, "probability": 0.9255, "type": "Place", "normalized_text": "Port Ol\u00edmpic"}]}, "created_at": "2019-09-26T23:52:20.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "103115771", "text": "Pues bien suicidada est\u00e1 esa alima\u00f1a...\n\nLos investigadores buscaban al sospechoso desde hac\u00eda casi un mes despu\u00e9s de que matara a una joven que estaba de fiesta e hiriera de gravedad a un guardia de seguridad en el Port Ol\u00edmpic. https://t.co/V7G4n4HnaX", "id": "1177370349882810370"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177370236338806788"], "entities": {"urls": [{"start": 185, "end": 208, "url": "https://t.co/x4OgXrC4QF", "expanded_url": "https://twitter.com/renjunakes/status/1171246002646519808/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/x4OgXrC4QF", "media_key": "7_1171245958434344960"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 18, "probability": 0.6935, "type": "Person", "normalized_text": "Joker Leto"}, {"start": 44, "end": 60, "probability": 0.4707, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 78, "end": 91, "probability": 0.7196, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}, {"start": 136, "end": 145, "probability": 0.9046, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}]}, "created_at": "2019-09-26T23:51:53.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 4, "like_count": 22, "quote_count": 3}, "author_id": "3094498106", "text": "Cenas do Joker Leto que n\u00e3o foram usadas em Esquadr\u00e3o Suicida ser\u00e3o usadas em Aves de Rapina. Bom, ent\u00e3o vamos confirmar ao vivasso que David Ayer \u00e9 a pessoa mais mentirosa do s\u00e9culo.  https://t.co/x4OgXrC4QF", "id": "1177370236338806788"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177370141006409729"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Estadao", "id": "9317502"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 31, "probability": 0.8105, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "in_reply_to_user_id": "9317502", "created_at": "2019-09-26T23:51:30.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3179894135", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177363020210737152"}], "text": "@Estadao \u00c9 justo.\nAfinal, Agatha n\u00e3o espancou uma pessoa covardemente e depois se matou.", "id": "1177370141006409729"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177370045950902278"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "mpu_po", "id": "30645499"}]}, "in_reply_to_user_id": "30645499", "created_at": "2019-09-26T23:51:08.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "35091441", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177363979036954624"}], "text": "@mpu_po a sapatao era malvada ai nessa \u00e9poca ela matou um velho pra salvar a m\u00e3e dela ai a vil\u00e3 da novela filha do velho foi no casamento se vingar", "id": "1177370045950902278"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177369436300464128"], "created_at": "2019-09-26T23:48:42.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "1141973650922463232", "entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 12, "probability": 0.5349, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "text": "Amo esquadr\u00e3o suicida e vou assistir pela mil\u00e9sima vez", "id": "1177369436300464128"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177369347758706688"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "JMarcelo1000", "id": "1649108510"}, {"start": 14, "end": 29, "username": "leandroruschel", "id": "174818242"}, {"start": 96, "end": 108, "username": "STF_oficial", "id": "68313718"}]}, "in_reply_to_user_id": "1649108510", "created_at": "2019-09-26T23:48:21.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1022593769143717888", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177358540740202496"}], "text": "@JMarcelo1000 @leandroruschel quantas pessoas ele matou na filas de hospitais esse 37 milh\u00f5es o @STF_oficial  decidiu que o crime tem que ser  anulado puro e simplesmente pq um foi ouvido primeiro que outrokk e se quer esta escrito que deveria ser ouvido primeirokkk o malabarismo para soltar ladr\u00e3o!.", "id": "1177369347758706688"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177369197661347845"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "VemPraRua_br", "id": "2884022608"}, {"start": 29, "end": 43, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}, {"start": 98, "end": 110, "username": "STF_oficial", "id": "68313718"}], "annotations": [{"start": 115, "end": 118, "probability": 0.9126, "type": "Person", "normalized_text": "Maia"}, {"start": 124, "end": 133, "probability": 0.4421, "type": "Person", "normalized_text": "Alcolumbre"}]}, "in_reply_to_user_id": "2884022608", "created_at": "2019-09-26T23:47:45.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1049643545240440832", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177368675193692166"}], "text": "@VemPraRua_br E a culpa \u00e9 do @jairbolsonaro , afinal, ele se aliou aos articuladores pol\u00edticos do @STF_oficial , o Maia e o Alcolumbre, pela dita governabilidade, e agora MATOU O PRINCIPAL ORGULHO NACIONAL! Quero ver alguma reforma funcionar em um MAR DE CORRUP\u00c7\u00c3O!", "id": "1177369197661347845"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177368897797931013"], "created_at": "2019-09-26T23:46:34.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1030586708692267008", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177196584142016512"}], "text": "RT @izacoutin1: j\u00e1 perceberam que quem se suicida est\u00e1 sempre deixando um pedido de ajuda em algum lugar?\ndepress\u00e3o vai ser a DOEN\u00c7A que ma\u2026", "id": "1177368897797931013"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177368767619305472"], "created_at": "2019-09-26T23:46:03.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1047214386643918851", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176968245905113088"}], "text": "RT @wannabe_suicida: Necesito un mill\u00f3n de euros para alejarme de todo.", "id": "1177368767619305472"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177368588937830405"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "thecliniccl", "id": "86958006"}]}, "in_reply_to_user_id": "86958006", "created_at": "2019-09-26T23:45:20.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "954027524564180992", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177344413430964224"}], "text": "@thecliniccl Horrible, ser\u00e1 peor porque no hay educaci\u00f3n financiera. El lujo del pobre es comer y por lo mismo ser\u00e1 un arma suicida.", "id": "1177368588937830405"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177368450295111680"], "entities": {"urls": [{"start": 180, "end": 203, "url": "https://t.co/yafWnlbeKe", "expanded_url": "https://controlandoelejido.com/eeuu-esposo-mata-a-dominicana-al-novio-de-ella-y-luego-se-suicida/", "display_url": "controlandoelejido.com/eeuu-esposo-ma\u2026"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 37, "probability": 0.8168, "type": "Person", "normalized_text": "Enrique Paulino"}, {"start": 69, "end": 92, "probability": 0.6528, "type": "Person", "normalized_text": "Janeyri Urena De Paulino"}, {"start": 154, "end": 174, "probability": 0.5425, "type": "Person", "normalized_text": "V\u00edctor Alberto Zamora"}]}, "created_at": "2019-09-26T23:44:47.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "516797197", "text": "Seg\u00fan las autoridades, Enrique Paulino, de 72 a\u00f1os, mat\u00f3 a su esposa Janeyri Urena De Paulino, de 28 a\u00f1os y de origen dominicano, y al novio de la mujer, V\u00edctor Alberto Zamora,... https://t.co/yafWnlbeKe", "id": "1177368450295111680"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177368254223982594"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "emiliailq", "id": "152090407"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.9815, "type": "Person", "normalized_text": "Borges"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Allup"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Capriles"}]}, "created_at": "2019-09-26T23:44:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 563, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "490885350", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177342353343991808"}], "text": "RT @emiliailq: Ese af\u00e1n suicida de apostar por el fracaso de Guaid\u00f3, Borges, Allup, Capriles y todo el que le ha puesto rostro a la mayor\u00eda\u2026", "id": "1177368254223982594"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177368152105213953"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ChiodiDonatella", "id": "3155682418"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 26, "tag": "ROMA"}, {"start": 80, "end": 90, "tag": "Tiburtina"}]}, "created_at": "2019-09-26T23:43:36.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 197, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3290570284", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177270837646413830"}], "text": "RT @ChiodiDonatella: #ROMA:\nMIGRANTE ACCOLTELLA\nVIGILANTE E SI SPARA.\n\nStazione #Tiburtina\nTunnel metro B.\nOggi, alle 17.\nL'uomo di colore\u2026", "id": "1177368152105213953"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177368112351645696"], "entities": {"urls": [{"start": 231, "end": 254, "url": "https://t.co/uouo23td8t", "expanded_url": "https://controlandoelejido.com/honran-como-batman-y-robin-a-rescatistas-de-nina-lanzada-por-padre-suicida-al-metro-de-nueva-york/", "display_url": "controlandoelejido.com/honran-como-ba\u2026"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 59, "probability": 0.7687, "type": "Person", "normalized_text": "Fernando Balbuena"}, {"start": 140, "end": 155, "probability": 0.736, "type": "Place", "normalized_text": "Kingsbridge Road"}, {"start": 210, "end": 214, "probability": 0.3447, "type": "Other", "normalized_text": "Ferni"}]}, "created_at": "2019-09-26T23:43:27.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "516797197", "text": "El acto se realiz\u00f3 dos d\u00edas despu\u00e9s de que Fernando Balbuena (45), hombre depresivo seg\u00fan sus parientes, muriese al lanzarse en la estaci\u00f3n Kingsbridge Road, tras llamar a su esposa. Al hacerlo ten\u00eda a su ni\u00f1a Ferni (5) en brazos. https://t.co/uouo23td8t", "id": "1177368112351645696"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177367893589352449"], "entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/uouo23td8t", "expanded_url": "https://controlandoelejido.com/honran-como-batman-y-robin-a-rescatistas-de-nina-lanzada-por-padre-suicida-al-metro-de-nueva-york/", "display_url": "controlandoelejido.com/honran-como-ba\u2026"}, {"start": 124, "end": 147, "url": "https://t.co/2dYGqbCKvF", "expanded_url": "https://twitter.com/NOTICIAELEJIDO/status/1177367893589352449/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2dYGqbCKvF", "media_key": "3_1177367891513139200"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 18, "probability": 0.429, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 22, "end": 26, "probability": 0.3378, "type": "Person", "normalized_text": "Robin"}]}, "created_at": "2019-09-26T23:42:34.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "516797197", "text": "Honran como \u201cBatman y Robin\u201d a rescatistas de ni\u00f1a lanzada por padre suicida al Metro de Nueva\u00a0York https://t.co/uouo23td8t https://t.co/2dYGqbCKvF", "id": "1177367893589352449"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177367814983884800"], "entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/zR08qcIFdo", "expanded_url": "https://twitter.com/konohadobr/status/1177019082824126468/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zR08qcIFdo", "media_key": "3_1177019079409971200"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "konohadobr", "id": "1490000983639920647"}]}, "created_at": "2019-09-26T23:42:16.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 775, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1016130650624135169", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177019082824126468"}], "text": "RT @konohadobr: a primeira vez que um quase se matou pelo outro a gente nunca esquece https://t.co/zR08qcIFdo", "id": "1177367814983884800"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177367733081710608"], "entities": {"urls": [{"start": 14, "end": 37, "url": "https://t.co/mrW2e0kT7C", "expanded_url": "https://twitter.com/indidi_g/status/1177362242398015488", "display_url": "twitter.com/indidi_g/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-26T23:41:56.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1049017749744304131", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1177362242398015488"}], "text": "Muito suicida https://t.co/mrW2e0kT7C", "id": "1177367733081710608"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177367516810743808"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-26T23:41:05.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1031581925088079872", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "id": "1177367516810743808"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177367446585565185"], "created_at": "2019-09-26T23:40:48.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "59208518", "text": "Assistir o v\u00eddeo do menino dando palestra sobre depress\u00e3o/setembro amarelo na escola falando sobre a import\u00e2ncia do abra\u00e7o e em seguida ver a foto dele pendurado na \u00e1rvore em q se suicidou dps q saiu da escola acabou comigo esta noite", "id": "1177367446585565185"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177367307821232128"], "entities": {"urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/QqKZeDjbR8", "expanded_url": "https://twitter.com/vox_es/status/1171010932849479680", "display_url": "twitter.com/vox_es/status/\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "jcamposasensi", "id": "2380699632"}, {"start": 94, "end": 101, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "created_at": "2019-09-26T23:40:15.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "129001474", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175481074023112704"}], "text": "RT @jcamposasensi: Consecuencias del buenismo suicida que practican todos los partidos, menos @vox_es \ud83d\udc47 https://t.co/QqKZeDjbR8", "id": "1177367307821232128"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177367210777546752"], "created_at": "2019-09-26T23:39:52.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1112923417379028992", "text": "Si un suicida comete el acto por el que as\u00ed es llamado, ser\u00eda acaso, un miembro m\u00e1s de su conjunto social, o uno menos?", "id": "1177367210777546752"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177367207103389698"], "entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/yafWnlbeKe", "expanded_url": "https://controlandoelejido.com/eeuu-esposo-mata-a-dominicana-al-novio-de-ella-y-luego-se-suicida/", "display_url": "controlandoelejido.com/eeuu-esposo-ma\u2026"}, {"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/P9zuu2Z3w0", "expanded_url": "https://twitter.com/NOTICIAELEJIDO/status/1177367207103389698/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/P9zuu2Z3w0", "media_key": "3_1177367204859453441"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9905, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 20, "end": 29, "probability": 0.4424, "type": "Person", "normalized_text": "dominicana"}]}, "created_at": "2019-09-26T23:39:51.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "516797197", "text": "EEUU: Esposo mata a dominicana, al novio de ella y luego se\u00a0suicida https://t.co/yafWnlbeKe https://t.co/P9zuu2Z3w0", "id": "1177367207103389698"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177366996297629697"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "LeandroOubina", "id": "1418035694618939393"}], "annotations": [{"start": 121, "end": 126, "probability": 0.4713, "type": "Person", "normalized_text": "Cambio"}]}, "created_at": "2019-09-26T23:39:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "147286056", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177198898168967170"}], "text": "RT @LeandroOubina: Guarda la impaciencia.\nNo hay resultados inmediatos.\nNo se mejora recurriendo al fracaso anterior.\nEl Cambio es ser pers\u2026", "id": "1177366996297629697"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177366854475685888"], "entities": {"urls": [{"start": 179, "end": 202, "url": "https://t.co/CNbtXheBoS", "expanded_url": "https://twitter.com/peladoscuro/status/1177366854475685888/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/CNbtXheBoS", "media_key": "16_1177366837652271104"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "sebharias", "id": "3332449595"}, {"start": 11, "end": 26, "username": "neron50nestorr", "id": "1012065268015730689"}]}, "in_reply_to_user_id": "3332449595", "created_at": "2019-09-26T23:38:27.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "2182539715", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177243273288720384"}], "text": "@sebharias @neron50nestorr Igualito que mi matrimonio, so\u00f1aba con el d\u00eda en que se acabara... pero era feo decirlo teniendo en cuenta que hay gente que se suicida por estar sola. https://t.co/CNbtXheBoS", "id": "1177366854475685888"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177366704109826048"], "entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/zR08qcIFdo", "expanded_url": "https://twitter.com/konohadobr/status/1177019082824126468/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zR08qcIFdo", "media_key": "3_1177019079409971200"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "konohadobr", "id": "1490000983639920647"}]}, "created_at": "2019-09-26T23:37:51.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 775, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "764951019478454272", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177019082824126468"}], "text": "RT @konohadobr: a primeira vez que um quase se matou pelo outro a gente nunca esquece https://t.co/zR08qcIFdo", "id": "1177366704109826048"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177366680370122752"], "entities": {"urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/Tx4cwoAv87", "expanded_url": "https://twitter.com/ZAMENZA/status/1177360808763953153/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Tx4cwoAv87", "media_key": "3_1177360786810953728"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ZAMENZA", "id": "67656004"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 47, "probability": 0.9507, "type": "Person", "normalized_text": "Dalila"}, {"start": 103, "end": 115, "probability": 0.4114, "type": "Other", "normalized_text": "OrfaosDaTerra"}], "hashtags": [{"start": 102, "end": 116, "tag": "OrfaosDaTerra"}]}, "created_at": "2019-09-26T23:37:45.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3259078385", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177360808763953153"}], "text": "RT @ZAMENZA: \"ACABOU, LARGUE A ARMA...\" \n\nDalila se matou, n\u00e9... At\u00e9 a ultima chamada \u00e9 ruim. Triste. #OrfaosDaTerra https://t.co/Tx4cwoAv87", "id": "1177366680370122752"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177366597905920000"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MaosdeAlagoas", "id": "1122953151613677569"}]}, "created_at": "2019-09-26T23:37:26.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1169752166946476033", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174066228853387265"}], "text": "RT @MaosdeAlagoas: A cada 40 segundos, uma pessoa se suicida no mundo e por isso que \u00e9 t\u00e3o importante a conscientiza\u00e7\u00e3o da preven\u00e7\u00e3o ao sui\u2026", "id": "1177366597905920000"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177366520906670080"], "entities": {"urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/VQp5RwvEAg", "expanded_url": "https://www.avcnoticias.com.mx/noticias-veracruz/general/292185/nino-de-apenas-10-anos-se-suicida-en-catemaco.html#.XY1LocW3d38.twitter", "display_url": "avcnoticias.com.mx/noticias-verac\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.4385, "type": "Organization", "normalized_text": "AVC Noticias"}, {"start": 52, "end": 59, "probability": 0.8718, "type": "Place", "normalized_text": "Catemaco"}]}, "created_at": "2019-09-26T23:37:07.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "436268207", "text": "AVC Noticias - Ni\u00f1o de apenas 10 a\u00f1os se suicida en Catemaco https://t.co/VQp5RwvEAg", "id": "1177366520906670080"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177366376949911557"], "created_at": "2019-09-26T23:36:33.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1100367127033327616", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 32, "probability": 0.4626, "type": "Other", "normalized_text": "rhi"}, {"start": 45, "end": 55, "probability": 0.7621, "type": "Other", "normalized_text": "haurchefant"}]}, "text": "Soy una suicida por hacer que rhi se lie con haurchefant\nPero el drama no me lo quita nadie", "id": "1177366376949911557"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177366195420434432"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "mariaspanholi", "id": "970022521536950272"}]}, "created_at": "2019-09-26T23:35:50.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1023689571538751489", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177341692233572352"}], "text": "RT @mariaspanholi: pior do que ir mal em uma prova \u00e9 vc ir mal em uma prova que se matou de tanto estudar", "id": "1177366195420434432"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177365978356862976"], "entities": {"urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/oWVCQ1WAjk", "expanded_url": "http://bit.ly/2nz1lDm", "display_url": "bit.ly/2nz1lDm"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "elmundoes", "id": "14436030"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 79, "probability": 0.9038, "type": "Place", "normalized_text": "Port Ol\u00edmpic"}]}, "created_at": "2019-09-26T23:34:58.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "460451270", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177352396961472512"}], "text": "RT @elmundoes: Se suicida el autor del asesinato de una chica en el Port Ol\u00edmpic cuando iba a ser arrestado https://t.co/oWVCQ1WAjk", "id": "1177365978356862976"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177365654740992000"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "LaraGxmes", "id": "1259125388371996672"}]}, "in_reply_to_user_id": "845317507380662272", "created_at": "2019-09-26T23:33:41.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1133846917375504384", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177344349476143104"}], "text": "@laragxmes Ela se matou, deu pra perceber ela virando a arma contra si (apesar da posi\u00e7\u00e3o da m\u00e3o ficar meio esquisita)", "id": "1177365654740992000"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177365246710882304"], "in_reply_to_user_id": "1049630749253664770", "created_at": "2019-09-26T23:32:03.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "985591466989940736", "text": "@themostsadsone se fez de V\u00cdTIMA e depois me atraiu falando que tinha coisa pra consertar, eu fui e ela me MATOU \n\nEU T\u00d4 MUITO INDIGNADO BIXO", "id": "1177365246710882304"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177365075369369602"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "kdecasillas", "id": "764714010"}]}, "created_at": "2019-09-26T23:31:23.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1120660623245889536", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177245517698555904"}], "text": "RT @kdecasillas: Les encanta coger a alguien de punto, pero se les suicida un pana/conocido y son los m\u00e1s psic\u00f3logos y los m\u00e1s que se preoc\u2026", "id": "1177365075369369602"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177365020533039104"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "maria_miguell", "id": "2711394868"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 75, "probability": 0.4177, "type": "Person", "normalized_text": "ribadouro"}]}, "created_at": "2019-09-26T23:31:09.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1000145486907617280", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177149268613881856"}], "text": "RT @maria_miguell: e a tete q ontem qs se matou a frente de todo o ribadouro", "id": "1177365020533039104"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177364960005054466"], "created_at": "2019-09-26T23:30:55.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 477, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2932486649", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177192363585880065"}], "text": "RT @haviIIiardorian: a menina precisou de ajuda pra trocar o pneu furado, o desgra\u00e7ado ofereceu essa ajuda, ela aceitou, ai o filho da puta\u2026", "id": "1177364960005054466"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177364771580141569"], "created_at": "2019-09-26T23:30:10.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1191770100", "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 77, "probability": 0.768, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177362112030683137"}], "text": "RT @negresco_98: \"Procurando algo pra assistir? Recomendamos Esquadr\u00e3o Suicida\"\nBeleza, \u00e9 preferido ficar sem ver nada mesmo", "id": "1177364771580141569"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177364677929635840"], "created_at": "2019-09-26T23:29:48.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 477, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "875168107291136000", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177192363585880065"}], "text": "RT @haviIIiardorian: a menina precisou de ajuda pra trocar o pneu furado, o desgra\u00e7ado ofereceu essa ajuda, ela aceitou, ai o filho da puta\u2026", "id": "1177364677929635840"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177364639769927680"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "chatavelit", "id": "27446526"}]}, "created_at": "2019-09-26T23:29:39.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "842763781", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177362860072214528"}], "text": "RT @chatavelit: @raulito04_75 @jimmycerf @veroca327 @MilagrosLeivaG @PECHPOR @salvajedigital @ma_me_mi_mo_mu2 @DiarioDeCurwen @NinaMyriamRu\u2026", "id": "1177364639769927680"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177364448010526721"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DraCarolinaEMS", "id": "857245139122745348"}]}, "created_at": "2019-09-26T23:28:53.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "60173943", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177262137481289729"}], "text": "RT @DraCarolinaEMS: Una interesante plataforma para la prevenci\u00f3n de la conducta suicida. Entra y curiosea. Creo que te gustar\u00e1. https://t.\u2026", "id": "1177364448010526721"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177364329252999169"], "created_at": "2019-09-26T23:28:25.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1136141072453820416", "text": "\u00c9 meu irm\u00e3o todo dia uma not\u00edcia que algu\u00e9m tirou a pr\u00f3pria vida, estamos vivendo em tempos dif\u00edceis.", "geo": {"place_id": "1c88433143d383e1"}, "id": "1177364329252999169"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177364314447142912"], "entities": {"urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/Vkdx3v7Way", "expanded_url": "https://twitter.com/lara_marques01/status/1177364139120955394", "display_url": "twitter.com/lara_marques01\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-26T23:28:21.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "828338545207164933", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1177364139120955394"}], "text": "contar aqui..se declarou mas primeiro me matou do cora\u00e7\u00e3o \ud83d\ude14 https://t.co/Vkdx3v7Way", "id": "1177364314447142912"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177364067591294977"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Palmeiras", "id": "46104914"}]}, "created_at": "2019-09-26T23:27:22.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 67, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "963813341327130625", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177357452876111873"}], "text": "RT @Palmeiras: 1\u00baT | \u23f1 45 min: mais dois minutos de acr\u00e9scimos \u231a\ufe0f\n\nQuarenta e cinco minutos se passaram e, nesse per\u00edodo, um brasileiro tir\u2026", "id": "1177364067591294977"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177364006492934144"], "created_at": "2019-09-26T23:27:08.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "author_id": "1035591655", "text": "mam\u00e3e me mostrou uma foto dela e disse: tua m\u00e3e n\u00e3o \u00e9 uma gata, n\u00e9?!\na\u00ed eu: miau \ne ela se matou de rir kkkkkkk poxa sou muito engra\u00e7ada af", "id": "1177364006492934144"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177363888280657920"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "TESCANARIAS", "id": "970134626"}]}, "created_at": "2019-09-26T23:26:39.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "700750131902033921", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177245977918488576"}], "text": "RT @TESCANARIAS: Nadie que es feliz se suicida. Quien se suicida no quiere morir, y mucho menos matarse. Quiere dejar de sufrir y no ve esp\u2026", "id": "1177363888280657920"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177363824413958145"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "chatavelit", "id": "27446526"}]}, "created_at": "2019-09-26T23:26:24.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1082068645482848256", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177362860072214528"}], "text": "RT @chatavelit: @raulito04_75 @jimmycerf @veroca327 @MilagrosLeivaG @PECHPOR @salvajedigital @ma_me_mi_mo_mu2 @DiarioDeCurwen @NinaMyriamRu\u2026", "id": "1177363824413958145"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177363760622768129"], "created_at": "2019-09-26T23:26:09.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 477, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3366236721", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177192363585880065"}], "text": "RT @haviIIiardorian: a menina precisou de ajuda pra trocar o pneu furado, o desgra\u00e7ado ofereceu essa ajuda, ela aceitou, ai o filho da puta\u2026", "id": "1177363760622768129"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177363662442418177"], "created_at": "2019-09-26T23:25:46.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 477, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1012360905718468608", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177192363585880065"}], "text": "RT @haviIIiardorian: a menina precisou de ajuda pra trocar o pneu furado, o desgra\u00e7ado ofereceu essa ajuda, ela aceitou, ai o filho da puta\u2026", "id": "1177363662442418177"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177363393252118528"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ChiodiDonatella", "id": "3155682418"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 26, "tag": "ROMA"}, {"start": 80, "end": 90, "tag": "Tiburtina"}]}, "created_at": "2019-09-26T23:24:41.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 197, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "592269529", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177270837646413830"}], "text": "RT @ChiodiDonatella: #ROMA:\nMIGRANTE ACCOLTELLA\nVIGILANTE E SI SPARA.\n\nStazione #Tiburtina\nTunnel metro B.\nOggi, alle 17.\nL'uomo di colore\u2026", "id": "1177363393252118528"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177363098249945091"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "LeandroDiasNF", "id": "255019405"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 24, "probability": 0.933, "type": "Person", "normalized_text": "Jo\u00e3o Pedro"}, {"start": 29, "end": 31, "probability": 0.878, "type": "Organization", "normalized_text": "Flu"}, {"start": 64, "end": 71, "probability": 0.9354, "type": "Person", "normalized_text": "Mel Maia"}]}, "in_reply_to_user_id": "255019405", "created_at": "2019-09-26T23:23:31.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "97218378", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177362237608157184"}], "text": "@LeandroDiasNF Jo\u00e3o Pedro no Flu se resume em Antes e Depois de Mel Maia. A mo\u00e7a matou o futebol do garoto.", "id": "1177363098249945091"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177363037075988485"], "entities": {"mentions": [{"start": 10, "end": 26, "username": "SusanaL10638248", "id": "993216971444506624"}]}, "in_reply_to_user_id": "1055649821745405952", "created_at": "2019-09-26T23:23:17.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "283662582", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177329523643359232"}], "text": "@Elatila2 @SusanaL10638248 @Alex297685 En estos dorados tiempos es un verdadero intento suicida. Nunca se sabe qui\u00e9n est\u00e1 detr\u00e1s de ese marido o mujer.", "id": "1177363037075988485"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177363002867245058"], "created_at": "2019-09-26T23:23:08.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1166373274776981504", "text": "que odio, cada pensamento suicida me torturando", "id": "1177363002867245058"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177362950123864065"], "created_at": "2019-09-26T23:22:56.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "1110684386234642437", "text": "Eu n\u00e3o sei voc\u00eas, mas quando eu vejo que algu\u00e9m se matou mesmo eu n\u00e3o conhecendo, eu fico triste, triste em saber que a dor da pessoa era t\u00e3o grande que ela se matou, triste que ningu\u00e9m ajudou ela ao ponto de fazer ela ficar aqui...", "id": "1177362950123864065"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177362943580807168"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "linikerpapke", "id": "232271873"}, {"start": 14, "end": 22, "username": "Ivani64", "id": "1497687512785076225"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 31, "probability": 0.5163, "type": "Person", "normalized_text": "Franceses"}, {"start": 109, "end": 116, "probability": 0.6108, "type": "Place", "normalized_text": "Napole\u00e3o"}]}, "in_reply_to_user_id": "232271873", "created_at": "2019-09-26T23:22:54.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "983092215370174465", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177348205891203073"}], "text": "@linikerpapke @ivani64 Franceses mudaram o sistema para um per\u00edodo de terror que s\u00f3 acabou em definitivo com Napole\u00e3o se coroando imperador. Em compensa\u00e7\u00e3o, quase matou toda a popula\u00e7\u00e3o masculina francesa em sua tresloucadas guerras.", "id": "1177362943580807168"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177362860072214528"], "entities": {"mentions": [{"start": 14, "end": 24, "username": "jimmycerf", "id": "37742954"}, {"start": 25, "end": 35, "username": "veroca327", "id": "842763781"}, {"start": 36, "end": 51, "username": "MilagrosLeivaG", "id": "224916991"}, {"start": 52, "end": 60, "username": "PECHPOR", "id": "809505380887916545"}, {"start": 61, "end": 76, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}, {"start": 77, "end": 93, "username": "ma_me_mi_mo_mu2", "id": "1051828775149801473"}, {"start": 94, "end": 109, "username": "DiarioDeCurwen", "id": "3343615180"}, {"start": 110, "end": 125, "username": "NinaMyriamRuth", "id": "819388988612026368"}, {"start": 126, "end": 135, "username": "KeroPeru", "id": "91462711"}, {"start": 152, "end": 165, "username": "AlbitresJuan", "id": "1082331006009524224"}, {"start": 166, "end": 178, "username": "ArgosMozart", "id": "122541642"}, {"start": 190, "end": 206, "username": "patriciagamarra", "id": "87264094"}], "annotations": [{"start": 244, "end": 256, "probability": 0.7438, "type": "Person", "normalized_text": "Indiana Jones"}]}, "in_reply_to_user_id": "4180499062", "created_at": "2019-09-26T23:22:34.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "27446526", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177362641205043200"}], "text": "@raulito04_75 @jimmycerf @veroca327 @MilagrosLeivaG @PECHPOR @salvajedigital @ma_me_mi_mo_mu2 @DiarioDeCurwen @NinaMyriamRuth @KeroPeru @sueltoenplaza1 @AlbitresJuan @ArgosMozart @DianaLRO4 @patriciagamarra Y buscar pruebas contundentes, hasta Indiana Jones se suicida", "id": "1177362860072214528"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177362678140080128"], "in_reply_to_user_id": "1067216158523310081", "created_at": "2019-09-26T23:21:51.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1067216158523310081", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177362310085697536"}], "text": "1- matei 1 cara de barret, um cara foi roubar o loot e tava se healando na fogueira, e tinha 1 de infantaria em cima desse cara, ele deixou o cara se healar e ficou me focando, com isso perdi toda minha vida, fugi de jump ele usou 4 shock wave pra me matar, tomou 100 e n matou+", "id": "1177362678140080128"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177362659118845952"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "peru21noticias", "id": "832686254873468929"}, {"start": 16, "end": 31, "username": "MilagrosLeivaG", "id": "224916991"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}]}, "in_reply_to_user_id": "832686254873468929", "created_at": "2019-09-26T23:21:46.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "876871263880433665", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177316117481754626"}], "text": "@peru21noticias @MilagrosLeivaG @JorgeDCG  siempre fuiste un ladr\u00f3n, desde que eras alcalde , vendiste la  leche declas donaciones, y s\u00f3lo estuviste en el congreso para tapar los robos del cobarde suicida , pero te ver\u00e9 en la calle alg\u00fan d\u00eda y gomeado acabar\u00e1s ladr\u00f3n hijo de las mil putas.", "id": "1177362659118845952"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177362647362260993"], "entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/zR08qcIFdo", "expanded_url": "https://twitter.com/konohadobr/status/1177019082824126468/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zR08qcIFdo", "media_key": "3_1177019079409971200"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "konohadobr", "id": "1490000983639920647"}]}, "created_at": "2019-09-26T23:21:44.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 775, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1161055390043377665", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177019082824126468"}], "text": "RT @konohadobr: a primeira vez que um quase se matou pelo outro a gente nunca esquece https://t.co/zR08qcIFdo", "id": "1177362647362260993"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177362340905439233"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "jpiresf", "id": "2812936934"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 18, "probability": 0.4104, "type": "Organization", "normalized_text": "BdC"}, {"start": 57, "end": 60, "probability": 0.4207, "type": "Person", "normalized_text": "Braz"}]}, "created_at": "2019-09-26T23:20:31.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "554753148", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177333236323749912"}], "text": "RT @jpiresf: \"O BdC matou a identidade do clube\" - Diz o Braz. E eu pergunto para onde ter\u00e1 emigrado a honestidade deste pulha que se diz j\u2026", "id": "1177362340905439233"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177362133379702791"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "emiliailq", "id": "152090407"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.9815, "type": "Person", "normalized_text": "Borges"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Allup"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Capriles"}]}, "created_at": "2019-09-26T23:19:41.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 563, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "104968651", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177342353343991808"}], "text": "RT @emiliailq: Ese af\u00e1n suicida de apostar por el fracaso de Guaid\u00f3, Borges, Allup, Capriles y todo el que le ha puesto rostro a la mayor\u00eda\u2026", "id": "1177362133379702791"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177362112030683137"], "created_at": "2019-09-26T23:19:36.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "357822208", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 60, "probability": 0.8342, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "text": "\"Procurando algo pra assistir? Recomendamos Esquadr\u00e3o Suicida\"\nBeleza, \u00e9 preferido ficar sem ver nada mesmo", "id": "1177362112030683137"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177362041256009728"], "created_at": "2019-09-26T23:19:19.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 67, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1105097713425756161", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 68, "probability": 0.943, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 86, "end": 99, "probability": 0.8612, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177005816873979905"}], "text": "RT @Centraldcnauta: Tamb\u00e9m foi confirmado que o Coringa do Jared Leto vai aparecer em Aves de Rapina. \n\nEles usaram cenas n\u00e3o usadas de Esq\u2026", "id": "1177362041256009728"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177362026093514760"], "entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/zR08qcIFdo", "expanded_url": "https://twitter.com/konohadobr/status/1177019082824126468/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zR08qcIFdo", "media_key": "3_1177019079409971200"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "konohadobr", "id": "1490000983639920647"}]}, "created_at": "2019-09-26T23:19:16.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 775, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2851824730", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177019082824126468"}], "text": "RT @konohadobr: a primeira vez que um quase se matou pelo outro a gente nunca esquece https://t.co/zR08qcIFdo", "id": "1177362026093514760"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177361954849136646"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Palmeiras", "id": "46104914"}]}, "created_at": "2019-09-26T23:18:59.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 67, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2343355653", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177357452876111873"}], "text": "RT @Palmeiras: 1\u00baT | \u23f1 45 min: mais dois minutos de acr\u00e9scimos \u231a\ufe0f\n\nQuarenta e cinco minutos se passaram e, nesse per\u00edodo, um brasileiro tir\u2026", "id": "1177361954849136646"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177361517815226369"], "created_at": "2019-09-26T23:17:14.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "751201223940931584", "text": "Algu\u00e9m explica pra minha m\u00e3e que eu n\u00e3o sou suicida e n\u00e3o vou me matar tomando rem\u00e9dio,que ela n\u00e3o precisa esconder as coisas de mim, mds minha m\u00e3e surta cr", "id": "1177361517815226369"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177361485393256449"], "entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/zR08qcIFdo", "expanded_url": "https://twitter.com/konohadobr/status/1177019082824126468/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zR08qcIFdo", "media_key": "3_1177019079409971200"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "konohadobr", "id": "1490000983639920647"}]}, "created_at": "2019-09-26T23:17:07.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 775, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1888799593", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177019082824126468"}], "text": "RT @konohadobr: a primeira vez que um quase se matou pelo outro a gente nunca esquece https://t.co/zR08qcIFdo", "id": "1177361485393256449"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177361448013565953"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Palmeiras", "id": "46104914"}]}, "created_at": "2019-09-26T23:16:58.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 67, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "108641179", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177357452876111873"}], "text": "RT @Palmeiras: 1\u00baT | \u23f1 45 min: mais dois minutos de acr\u00e9scimos \u231a\ufe0f\n\nQuarenta e cinco minutos se passaram e, nesse per\u00edodo, um brasileiro tir\u2026", "id": "1177361448013565953"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177361239586091008"], "entities": {"urls": [{"start": 20, "end": 43, "url": "https://t.co/dEzjeB0HYw", "expanded_url": "https://www.lasexta.com/noticias/sociedad/un-guardia-civil-se-suicida-tras-matar-a-su-mujer-en-los-rosales_201906125d0140be0cf20905ddf5fb3e.html", "display_url": "lasexta.com/noticias/socie\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 19, "tag": "VivaLaGuardiaCivil"}]}, "created_at": "2019-09-26T23:16:08.000Z", "lang": "qme", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "361728321", "text": "#VivaLaGuardiaCivil https://t.co/dEzjeB0HYw", "id": "1177361239586091008"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177361229385469953"], "created_at": "2019-09-26T23:16:06.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1042775311", "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 44, "probability": 0.9025, "type": "Person", "normalized_text": "Taylor"}]}, "text": "Quem que n\u00e3o quer que eu v\u00e1 no show da Taylor (minha raz\u00e3o de viver)? Meus pais. Quem me faz ter idea\u00e7\u00e3o suicida? Meus pais. \ud83e\uddd0", "id": "1177361229385469953"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177361197781401600"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Palmeiras", "id": "46104914"}]}, "created_at": "2019-09-26T23:15:58.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 67, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1134102466977513473", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177357452876111873"}], "text": "RT @Palmeiras: 1\u00baT | \u23f1 45 min: mais dois minutos de acr\u00e9scimos \u231a\ufe0f\n\nQuarenta e cinco minutos se passaram e, nesse per\u00edodo, um brasileiro tir\u2026", "id": "1177361197781401600"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177361161681063943"], "created_at": "2019-09-26T23:15:49.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2925776930", "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 85, "probability": 0.4506, "type": "Person", "normalized_text": "playboy"}]}, "text": "Pergunta p ele se o cr que ele matou n\u00e3o era o seguran\u00e7a da churrascaria? rala playboy", "id": "1177361161681063943"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177361124850896901"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Palmeiras", "id": "46104914"}]}, "created_at": "2019-09-26T23:15:41.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 67, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1130245523305324545", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177357452876111873"}], "text": "RT @Palmeiras: 1\u00baT | \u23f1 45 min: mais dois minutos de acr\u00e9scimos \u231a\ufe0f\n\nQuarenta e cinco minutos se passaram e, nesse per\u00edodo, um brasileiro tir\u2026", "id": "1177361124850896901"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177361097294307330"], "entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/zR08qcIFdo", "expanded_url": "https://twitter.com/konohadobr/status/1177019082824126468/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zR08qcIFdo", "media_key": "3_1177019079409971200"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "konohadobr", "id": "1490000983639920647"}]}, "created_at": "2019-09-26T23:15:34.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 775, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "756882978219884548", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177019082824126468"}], "text": "RT @konohadobr: a primeira vez que um quase se matou pelo outro a gente nunca esquece https://t.co/zR08qcIFdo", "id": "1177361097294307330"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177360979690213377"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ChiodiDonatella", "id": "3155682418"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 26, "tag": "ROMA"}, {"start": 80, "end": 90, "tag": "Tiburtina"}]}, "created_at": "2019-09-26T23:15:06.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 197, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1012105406506815489", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177270837646413830"}], "text": "RT @ChiodiDonatella: #ROMA:\nMIGRANTE ACCOLTELLA\nVIGILANTE E SI SPARA.\n\nStazione #Tiburtina\nTunnel metro B.\nOggi, alle 17.\nL'uomo di colore\u2026", "id": "1177360979690213377"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177360919942201344"], "created_at": "2019-09-26T23:14:52.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1060271192182022144", "text": "Gente ngm se importa com esquadr\u00e3o suicida n\u00e9? Coitados", "id": "1177360919942201344"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177360808763953153"], "entities": {"urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/Tx4cwoAv87", "expanded_url": "https://twitter.com/ZAMENZA/status/1177360808763953153/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Tx4cwoAv87", "media_key": "3_1177360786810953728"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 34, "probability": 0.9469, "type": "Person", "normalized_text": "Dalila"}, {"start": 90, "end": 102, "probability": 0.5175, "type": "Other", "normalized_text": "OrfaosDaTerra"}], "hashtags": [{"start": 89, "end": 103, "tag": "OrfaosDaTerra"}]}, "created_at": "2019-09-26T23:14:25.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 52, "quote_count": 0}, "author_id": "67656004", "text": "\"ACABOU, LARGUE A ARMA...\" \n\nDalila se matou, n\u00e9... At\u00e9 a ultima chamada \u00e9 ruim. Triste. #OrfaosDaTerra https://t.co/Tx4cwoAv87", "id": "1177360808763953153"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177360651032944640"], "created_at": "2019-09-26T23:13:48.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "946370691263320064", "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 60, "probability": 0.8367, "type": "Person", "normalized_text": "Dalila"}]}, "text": "vendo essa chamada de orf\u00e3os da terra to achando que a Dalila nao se matou \ud83e\udd14", "id": "1177360651032944640"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177360554022834176"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JRibalaygue", "id": "755599723"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 82, "probability": 0.8839, "type": "Place", "normalized_text": "Port Ol\u00edmpic"}, {"start": 112, "end": 119, "probability": 0.3725, "type": "Place", "normalized_text": "Badalona"}], "hashtags": [{"start": 111, "end": 120, "tag": "Badalona"}]}, "created_at": "2019-09-26T23:13:25.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "160335185", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177343946034487298"}], "text": "RT @JRibalaygue: Se suicida el autor del asesinato de una chica en el  Port Ol\u00edmpic cuando iba a ser arrestado #Badalona https://t.co/vCBpG\u2026", "id": "1177360554022834176"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177360541662306370"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Palmeiras", "id": "46104914"}]}, "created_at": "2019-09-26T23:13:22.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 67, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "774970972822769664", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177357452876111873"}], "text": "RT @Palmeiras: 1\u00baT | \u23f1 45 min: mais dois minutos de acr\u00e9scimos \u231a\ufe0f\n\nQuarenta e cinco minutos se passaram e, nesse per\u00edodo, um brasileiro tir\u2026", "id": "1177360541662306370"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177360486498734081"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Palmeiras", "id": "46104914"}]}, "created_at": "2019-09-26T23:13:08.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 67, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "150279362", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177357452876111873"}], "text": "RT @Palmeiras: 1\u00baT | \u23f1 45 min: mais dois minutos de acr\u00e9scimos \u231a\ufe0f\n\nQuarenta e cinco minutos se passaram e, nesse per\u00edodo, um brasileiro tir\u2026", "id": "1177360486498734081"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177360323180937216"], "created_at": "2019-09-26T23:12:30.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 23, "quote_count": 0}, "author_id": "194665739", "text": "A menina pede ajuda porque o pneu furou, o homem que foi \u201cajudar\u201d arrastou ela pro mato, estuprou e matou e ainda bem homem me falar que se ela soubesse trocar pneu, nada disso teria acontecido", "id": "1177360323180937216"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177360277702139904"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Palmeiras", "id": "46104914"}]}, "created_at": "2019-09-26T23:12:19.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 67, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "158641466", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177357452876111873"}], "text": "RT @Palmeiras: 1\u00baT | \u23f1 45 min: mais dois minutos de acr\u00e9scimos \u231a\ufe0f\n\nQuarenta e cinco minutos se passaram e, nesse per\u00edodo, um brasileiro tir\u2026", "id": "1177360277702139904"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177360184685015041"], "entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/qnXlyU4bhi", "expanded_url": "https://twitter.com/Hi3_offi/status/1177355465619124226", "display_url": "twitter.com/Hi3_offi/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-26T23:11:56.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "948544721898655744", "text": "Mientras tanto mi perro cuando lo ba\u00f1as t mira con cara de suicida https://t.co/qnXlyU4bhi", "id": "1177360184685015041"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177360108319399938"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "diariocorreo", "id": "85840608"}]}, "in_reply_to_user_id": "85840608", "created_at": "2019-09-26T23:11:38.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "726909943819948032", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177289232714321921"}], "text": "@diariocorreo Perro de chacra, porqu\u00e9 no sigues el ejemplo del delincuente suicida, d\u00e9janos una muestra de tu desprecio animal.", "id": "1177360108319399938"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177359719884906497"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Palmeiras", "id": "46104914"}]}, "created_at": "2019-09-26T23:10:06.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 67, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "840269971926179840", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177357452876111873"}], "text": "RT @Palmeiras: 1\u00baT | \u23f1 45 min: mais dois minutos de acr\u00e9scimos \u231a\ufe0f\n\nQuarenta e cinco minutos se passaram e, nesse per\u00edodo, um brasileiro tir\u2026", "id": "1177359719884906497"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177359681662197760"], "created_at": "2019-09-26T23:09:57.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1159228824493723650", "text": "\u00c9  com muita pregui\u00e7a que finalmente assistirei esquadr\u00e3o suicida", "id": "1177359681662197760"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177359446697267200"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "emiliailq", "id": "152090407"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.9815, "type": "Person", "normalized_text": "Borges"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Allup"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Capriles"}]}, "created_at": "2019-09-26T23:09:01.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 563, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "116801759", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177342353343991808"}], "text": "RT @emiliailq: Ese af\u00e1n suicida de apostar por el fracaso de Guaid\u00f3, Borges, Allup, Capriles y todo el que le ha puesto rostro a la mayor\u00eda\u2026", "id": "1177359446697267200"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177359390518718465"], "in_reply_to_user_id": "3045194638", "created_at": "2019-09-26T23:08:47.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "3045194638", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177359387284987905"}], "text": "Eu tbm tenho ansiedade social, que pra quem n\u00e3o sabe \u00e9 fobia social, e essa situa\u00e7\u00e3o que eu passei hoje tecnicamente iria me matar por dentro, mas n\u00e3o matou e eu estou aqui plan\u00edssima contando pra vcs que existem pessoas ruins no mundo e se esforcem pra n\u00e3o serem elas.", "id": "1177359390518718465"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177359121701638144"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Palmeiras", "id": "46104914"}]}, "created_at": "2019-09-26T23:07:43.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 67, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2230227247", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177357452876111873"}], "text": "RT @Palmeiras: 1\u00baT | \u23f1 45 min: mais dois minutos de acr\u00e9scimos \u231a\ufe0f\n\nQuarenta e cinco minutos se passaram e, nesse per\u00edodo, um brasileiro tir\u2026", "id": "1177359121701638144"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177359061374910474"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Palmeiras", "id": "46104914"}]}, "created_at": "2019-09-26T23:07:29.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 67, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "41427311", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177357452876111873"}], "text": "RT @Palmeiras: 1\u00baT | \u23f1 45 min: mais dois minutos de acr\u00e9scimos \u231a\ufe0f\n\nQuarenta e cinco minutos se passaram e, nesse per\u00edodo, um brasileiro tir\u2026", "id": "1177359061374910474"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177359061114925056"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ChiodiDonatella", "id": "3155682418"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 26, "tag": "ROMA"}, {"start": 80, "end": 90, "tag": "Tiburtina"}]}, "created_at": "2019-09-26T23:07:29.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 197, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1140329850902843392", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177270837646413830"}], "text": "RT @ChiodiDonatella: #ROMA:\nMIGRANTE ACCOLTELLA\nVIGILANTE E SI SPARA.\n\nStazione #Tiburtina\nTunnel metro B.\nOggi, alle 17.\nL'uomo di colore\u2026", "id": "1177359061114925056"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177359053837807616"], "created_at": "2019-09-26T23:07:27.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "author_id": "2929534539", "text": "vcs n\u00e3o conseguem ouvir 5 min  amigo que n\u00e3o t\u00e1 bem, mas se ele se suicida ficam 1 hora escrevendo text\u00e3o", "id": "1177359053837807616"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177358966277455873"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ChiodiDonatella", "id": "3155682418"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 26, "tag": "ROMA"}, {"start": 80, "end": 90, "tag": "Tiburtina"}]}, "created_at": "2019-09-26T23:07:06.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 197, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "939282218182168576", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177270837646413830"}], "text": "RT @ChiodiDonatella: #ROMA:\nMIGRANTE ACCOLTELLA\nVIGILANTE E SI SPARA.\n\nStazione #Tiburtina\nTunnel metro B.\nOggi, alle 17.\nL'uomo di colore\u2026", "id": "1177358966277455873"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177358951698042880"], "entities": {"urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/oWVCQ1WAjk", "expanded_url": "http://bit.ly/2nz1lDm", "display_url": "bit.ly/2nz1lDm"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "elmundoes", "id": "14436030"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 79, "probability": 0.9038, "type": "Place", "normalized_text": "Port Ol\u00edmpic"}]}, "created_at": "2019-09-26T23:07:03.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "405073268", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177352396961472512"}], "text": "RT @elmundoes: Se suicida el autor del asesinato de una chica en el Port Ol\u00edmpic cuando iba a ser arrestado https://t.co/oWVCQ1WAjk", "id": "1177358951698042880"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177358894760419328"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Palmeiras", "id": "46104914"}]}, "created_at": "2019-09-26T23:06:49.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 67, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "769960558804275204", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177357452876111873"}], "text": "RT @Palmeiras: 1\u00baT | \u23f1 45 min: mais dois minutos de acr\u00e9scimos \u231a\ufe0f\n\nQuarenta e cinco minutos se passaram e, nesse per\u00edodo, um brasileiro tir\u2026", "id": "1177358894760419328"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177358894026371073"], "entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/zR08qcIFdo", "expanded_url": "https://twitter.com/konohadobr/status/1177019082824126468/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zR08qcIFdo", "media_key": "3_1177019079409971200"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "konohadobr", "id": "1490000983639920647"}]}, "created_at": "2019-09-26T23:06:49.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 775, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "713719833960062979", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177019082824126468"}], "text": "RT @konohadobr: a primeira vez que um quase se matou pelo outro a gente nunca esquece https://t.co/zR08qcIFdo", "id": "1177358894026371073"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177358799948193793"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Palmeiras", "id": "46104914"}]}, "created_at": "2019-09-26T23:06:26.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 67, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "821882550264201221", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177357452876111873"}], "text": "RT @Palmeiras: 1\u00baT | \u23f1 45 min: mais dois minutos de acr\u00e9scimos \u231a\ufe0f\n\nQuarenta e cinco minutos se passaram e, nesse per\u00edodo, um brasileiro tir\u2026", "id": "1177358799948193793"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177358744419753984"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Palmeiras", "id": "46104914"}]}, "created_at": "2019-09-26T23:06:13.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 67, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1078317876338147331", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177357452876111873"}], "text": "RT @Palmeiras: 1\u00baT | \u23f1 45 min: mais dois minutos de acr\u00e9scimos \u231a\ufe0f\n\nQuarenta e cinco minutos se passaram e, nesse per\u00edodo, um brasileiro tir\u2026", "id": "1177358744419753984"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177358705936850944"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ChiodiDonatella", "id": "3155682418"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 26, "tag": "ROMA"}, {"start": 80, "end": 90, "tag": "Tiburtina"}]}, "created_at": "2019-09-26T23:06:04.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 197, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1954453069", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177270837646413830"}], "text": "RT @ChiodiDonatella: #ROMA:\nMIGRANTE ACCOLTELLA\nVIGILANTE E SI SPARA.\n\nStazione #Tiburtina\nTunnel metro B.\nOggi, alle 17.\nL'uomo di colore\u2026", "id": "1177358705936850944"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177358658923126784"], "entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/ZNDWDOfCJe", "expanded_url": "https://twitter.com/DONOMAR/status/1176524523539243008/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZNDWDOfCJe", "media_key": "3_1176524498528608256"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "DONOMAR", "id": "154605679"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 69, "probability": 0.7702, "type": "Person", "normalized_text": "W. Landr\u00f3n"}]}, "created_at": "2019-09-26T23:05:53.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "374322779", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176524523539243008"}], "text": "RT @DONOMAR: \u201cEres La cima de un beso en un brinco suicida\u201d W. Landr\u00f3n https://t.co/ZNDWDOfCJe", "id": "1177358658923126784"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177358605512794112"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Palmeiras", "id": "46104914"}]}, "created_at": "2019-09-26T23:05:40.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 67, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2879202892", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177357452876111873"}], "text": "RT @Palmeiras: 1\u00baT | \u23f1 45 min: mais dois minutos de acr\u00e9scimos \u231a\ufe0f\n\nQuarenta e cinco minutos se passaram e, nesse per\u00edodo, um brasileiro tir\u2026", "id": "1177358605512794112"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177358581412376576"], "entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/MHc9xxW28N", "expanded_url": "http://blog.gstore.es/el-presunto-autor-del-crimen-en-el-port-olimpic-se-suicida-cuando-iba-a-ser-arrestado/", "display_url": "blog.gstore.es/el-presunto-au\u2026"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 46, "probability": 0.9062, "type": "Place", "normalized_text": "Port Ol\u00edmpic"}]}, "created_at": "2019-09-26T23:05:34.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "472747612", "text": "El presunto autor del crimen en el Port Ol\u00edmpic se suicida cuando iba a ser\u00a0arrestado https://t.co/MHc9xxW28N", "id": "1177358581412376576"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177358576450453505"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Palmeiras", "id": "46104914"}]}, "created_at": "2019-09-26T23:05:33.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 67, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "59944115", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177357452876111873"}], "text": "RT @Palmeiras: 1\u00baT | \u23f1 45 min: mais dois minutos de acr\u00e9scimos \u231a\ufe0f\n\nQuarenta e cinco minutos se passaram e, nesse per\u00edodo, um brasileiro tir\u2026", "id": "1177358576450453505"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177358516560048128"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Palmeiras", "id": "46104914"}]}, "created_at": "2019-09-26T23:05:19.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 67, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3301842851", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177357452876111873"}], "text": "RT @Palmeiras: 1\u00baT | \u23f1 45 min: mais dois minutos de acr\u00e9scimos \u231a\ufe0f\n\nQuarenta e cinco minutos se passaram e, nesse per\u00edodo, um brasileiro tir\u2026", "id": "1177358516560048128"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177358438445326336"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Palmeiras", "id": "46104914"}]}, "created_at": "2019-09-26T23:05:00.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 67, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "95106627", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177357452876111873"}], "text": "RT @Palmeiras: 1\u00baT | \u23f1 45 min: mais dois minutos de acr\u00e9scimos \u231a\ufe0f\n\nQuarenta e cinco minutos se passaram e, nesse per\u00edodo, um brasileiro tir\u2026", "id": "1177358438445326336"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177358407541694464"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "emiliailq", "id": "152090407"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.9815, "type": "Person", "normalized_text": "Borges"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Allup"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Capriles"}]}, "created_at": "2019-09-26T23:04:53.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 563, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "130333954", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177342353343991808"}], "text": "RT @emiliailq: Ese af\u00e1n suicida de apostar por el fracaso de Guaid\u00f3, Borges, Allup, Capriles y todo el que le ha puesto rostro a la mayor\u00eda\u2026", "id": "1177358407541694464"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177358333826818048"], "created_at": "2019-09-26T23:04:35.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "1686456086", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 47, "probability": 0.9616, "type": "Person", "normalized_text": "Marilyn Monroe"}]}, "text": "Tem uma mulher aqui falando que a Marilyn Monroe se matou. \nEu vou corrigir?", "id": "1177358333826818048"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177358325979275264"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Palmeiras", "id": "46104914"}]}, "created_at": "2019-09-26T23:04:33.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 67, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "62029830", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177357452876111873"}], "text": "RT @Palmeiras: 1\u00baT | \u23f1 45 min: mais dois minutos de acr\u00e9scimos \u231a\ufe0f\n\nQuarenta e cinco minutos se passaram e, nesse per\u00edodo, um brasileiro tir\u2026", "id": "1177358325979275264"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177358306131808256"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Palmeiras", "id": "46104914"}]}, "created_at": "2019-09-26T23:04:29.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 67, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "36232311", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177357452876111873"}], "text": "RT @Palmeiras: 1\u00baT | \u23f1 45 min: mais dois minutos de acr\u00e9scimos \u231a\ufe0f\n\nQuarenta e cinco minutos se passaram e, nesse per\u00edodo, um brasileiro tir\u2026", "id": "1177358306131808256"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177358304542121984"], "entities": {"urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/oWVCQ1WAjk", "expanded_url": "http://bit.ly/2nz1lDm", "display_url": "bit.ly/2nz1lDm"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "elmundoes", "id": "14436030"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 79, "probability": 0.9038, "type": "Place", "normalized_text": "Port Ol\u00edmpic"}]}, "created_at": "2019-09-26T23:04:28.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "484302045", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177352396961472512"}], "text": "RT @elmundoes: Se suicida el autor del asesinato de una chica en el Port Ol\u00edmpic cuando iba a ser arrestado https://t.co/oWVCQ1WAjk", "id": "1177358304542121984"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177358209499222017"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Palmeiras", "id": "46104914"}]}, "created_at": "2019-09-26T23:04:06.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 67, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "89013519", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177357452876111873"}], "text": "RT @Palmeiras: 1\u00baT | \u23f1 45 min: mais dois minutos de acr\u00e9scimos \u231a\ufe0f\n\nQuarenta e cinco minutos se passaram e, nesse per\u00edodo, um brasileiro tir\u2026", "id": "1177358209499222017"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177358206814883841"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ChiodiDonatella", "id": "3155682418"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 26, "tag": "ROMA"}, {"start": 80, "end": 90, "tag": "Tiburtina"}]}, "created_at": "2019-09-26T23:04:05.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 197, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "211429477", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177270837646413830"}], "text": "RT @ChiodiDonatella: #ROMA:\nMIGRANTE ACCOLTELLA\nVIGILANTE E SI SPARA.\n\nStazione #Tiburtina\nTunnel metro B.\nOggi, alle 17.\nL'uomo di colore\u2026", "id": "1177358206814883841"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177358205892124673"], "created_at": "2019-09-26T23:04:05.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4010453883", "entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 6, "probability": 0.8105, "type": "Other", "normalized_text": "Mes324"}, {"start": 209, "end": 211, "probability": 0.6278, "type": "Other", "normalized_text": "tv3"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "Mes324"}]}, "text": "#Mes324 es alucinante. Cualquier persona con sentido com\u00fan condenar\u00eda a cualquier individuo que potencialmente tuviese alguna sustancia explosiva con \u00e1nimo de usarla. Y todos los fanaticos incluido gobierno y tv3 se alinean con estos de manera suicida . Y si fuera cierto ?", "id": "1177358205892124673"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177358194219323393"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "MatiasDodero", "id": "1563408972274860035"}]}, "in_reply_to_user_id": "1140105282", "created_at": "2019-09-26T23:04:02.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "499439844", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177337561712386048"}], "text": "@MatiasDodero Quien toma yerba de dia? Ni el que la hace la debe haber probado. Suicida!", "id": "1177358194219323393"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177358185344184322"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Palmeiras", "id": "46104914"}]}, "created_at": "2019-09-26T23:04:00.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 67, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "162769821", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177357452876111873"}], "text": "RT @Palmeiras: 1\u00baT | \u23f1 45 min: mais dois minutos de acr\u00e9scimos \u231a\ufe0f\n\nQuarenta e cinco minutos se passaram e, nesse per\u00edodo, um brasileiro tir\u2026", "id": "1177358185344184322"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177358143795412993"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Palmeiras", "id": "46104914"}]}, "created_at": "2019-09-26T23:03:50.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 67, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4199350727", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177357452876111873"}], "text": "RT @Palmeiras: 1\u00baT | \u23f1 45 min: mais dois minutos de acr\u00e9scimos \u231a\ufe0f\n\nQuarenta e cinco minutos se passaram e, nesse per\u00edodo, um brasileiro tir\u2026", "id": "1177358143795412993"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177358136153399297"], "entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/hRoRKwOgtY", "expanded_url": "https://www.lavanguardia.com/sucesos/20190927/47661308080/asesino-port-olimpic-suicidio-crimen-joven-badalona.html", "display_url": "lavanguardia.com/sucesos/201909\u2026"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 46, "probability": 0.9263, "type": "Place", "normalized_text": "Port Ol\u00edmpic"}]}, "created_at": "2019-09-26T23:03:48.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "943077029624328192", "text": "El presunto autor del crimen en el Port Ol\u00edmpic se suicida cuando iba a ser arrestado\nhttps://t.co/hRoRKwOgtY", "id": "1177358136153399297"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177358100543758344"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "emiliailq", "id": "152090407"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.9815, "type": "Person", "normalized_text": "Borges"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Allup"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Capriles"}]}, "created_at": "2019-09-26T23:03:40.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 563, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "531027144", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177342353343991808"}], "text": "RT @emiliailq: Ese af\u00e1n suicida de apostar por el fracaso de Guaid\u00f3, Borges, Allup, Capriles y todo el que le ha puesto rostro a la mayor\u00eda\u2026", "id": "1177358100543758344"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177357961171230720"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Palmeiras", "id": "46104914"}]}, "created_at": "2019-09-26T23:03:06.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 67, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1884210217", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177357452876111873"}], "text": "RT @Palmeiras: 1\u00baT | \u23f1 45 min: mais dois minutos de acr\u00e9scimos \u231a\ufe0f\n\nQuarenta e cinco minutos se passaram e, nesse per\u00edodo, um brasileiro tir\u2026", "id": "1177357961171230720"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177357938073190401"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "marcogomes", "id": "1629241"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 27, "probability": 0.7913, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha Felix"}, {"start": 119, "end": 120, "probability": 0.9269, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}]}, "created_at": "2019-09-26T23:03:01.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 474, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "904461079132164097", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175460438085120000"}], "text": "RT @marcogomes: Agatha Felix n\u00e3o p\u00f4de crescer para colher m\u00e9ritos competindo no mercado contra crian\u00e7as da zona sul do RJ que fazem nata\u00e7\u00e3o\u2026", "id": "1177357938073190401"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177357933325295617"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Palmeiras", "id": "46104914"}]}, "created_at": "2019-09-26T23:03:00.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 67, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "794347700279984132", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177357452876111873"}], "text": "RT @Palmeiras: 1\u00baT | \u23f1 45 min: mais dois minutos de acr\u00e9scimos \u231a\ufe0f\n\nQuarenta e cinco minutos se passaram e, nesse per\u00edodo, um brasileiro tir\u2026", "id": "1177357933325295617"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177357884562317314"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Palmeiras", "id": "46104914"}]}, "created_at": "2019-09-26T23:02:48.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 67, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1408873808", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177357452876111873"}], "text": "RT @Palmeiras: 1\u00baT | \u23f1 45 min: mais dois minutos de acr\u00e9scimos \u231a\ufe0f\n\nQuarenta e cinco minutos se passaram e, nesse per\u00edodo, um brasileiro tir\u2026", "id": "1177357884562317314"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177357857316122624"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Palmeiras", "id": "46104914"}]}, "created_at": "2019-09-26T23:02:42.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 67, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "807284298713853952", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177357452876111873"}], "text": "RT @Palmeiras: 1\u00baT | \u23f1 45 min: mais dois minutos de acr\u00e9scimos \u231a\ufe0f\n\nQuarenta e cinco minutos se passaram e, nesse per\u00edodo, um brasileiro tir\u2026", "id": "1177357857316122624"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177357850697490432"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Palmeiras", "id": "46104914"}]}, "created_at": "2019-09-26T23:02:40.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 67, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "227003810", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177357452876111873"}], "text": "RT @Palmeiras: 1\u00baT | \u23f1 45 min: mais dois minutos de acr\u00e9scimos \u231a\ufe0f\n\nQuarenta e cinco minutos se passaram e, nesse per\u00edodo, um brasileiro tir\u2026", "id": "1177357850697490432"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177357816824311808"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Palmeiras", "id": "46104914"}]}, "created_at": "2019-09-26T23:02:32.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 67, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1191795205", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177357452876111873"}], "text": "RT @Palmeiras: 1\u00baT | \u23f1 45 min: mais dois minutos de acr\u00e9scimos \u231a\ufe0f\n\nQuarenta e cinco minutos se passaram e, nesse per\u00edodo, um brasileiro tir\u2026", "id": "1177357816824311808"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177357788332417024"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Palmeiras", "id": "46104914"}]}, "created_at": "2019-09-26T23:02:25.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 67, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "913232347", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177357452876111873"}], "text": "RT @Palmeiras: 1\u00baT | \u23f1 45 min: mais dois minutos de acr\u00e9scimos \u231a\ufe0f\n\nQuarenta e cinco minutos se passaram e, nesse per\u00edodo, um brasileiro tir\u2026", "id": "1177357788332417024"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177357748687818757"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Palmeiras", "id": "46104914"}]}, "created_at": "2019-09-26T23:02:16.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 67, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1079518243365232643", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177357452876111873"}], "text": "RT @Palmeiras: 1\u00baT | \u23f1 45 min: mais dois minutos de acr\u00e9scimos \u231a\ufe0f\n\nQuarenta e cinco minutos se passaram e, nesse per\u00edodo, um brasileiro tir\u2026", "id": "1177357748687818757"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177357724381696005"], "created_at": "2019-09-26T23:02:10.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "168920208", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 17, "probability": 0.485, "type": "Person", "normalized_text": "Maribel"}]}, "text": "\"Ah s\u00ed, la Maribel, la amante del taquero. El taquero no se quiere divorciar porque se suicida su mujer.\"", "id": "1177357724381696005"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177357706895724544"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Palmeiras", "id": "46104914"}]}, "created_at": "2019-09-26T23:02:06.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 67, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "161510260", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177357452876111873"}], "text": "RT @Palmeiras: 1\u00baT | \u23f1 45 min: mais dois minutos de acr\u00e9scimos \u231a\ufe0f\n\nQuarenta e cinco minutos se passaram e, nesse per\u00edodo, um brasileiro tir\u2026", "id": "1177357706895724544"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177357665468653570"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Palmeiras", "id": "46104914"}]}, "created_at": "2019-09-26T23:01:56.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 67, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "999088071701385216", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177357452876111873"}], "text": "RT @Palmeiras: 1\u00baT | \u23f1 45 min: mais dois minutos de acr\u00e9scimos \u231a\ufe0f\n\nQuarenta e cinco minutos se passaram e, nesse per\u00edodo, um brasileiro tir\u2026", "id": "1177357665468653570"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177357646590087169"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Palmeiras", "id": "46104914"}]}, "created_at": "2019-09-26T23:01:51.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 67, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1102205764373004295", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177357452876111873"}], "text": "RT @Palmeiras: 1\u00baT | \u23f1 45 min: mais dois minutos de acr\u00e9scimos \u231a\ufe0f\n\nQuarenta e cinco minutos se passaram e, nesse per\u00edodo, um brasileiro tir\u2026", "id": "1177357646590087169"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177357636683149320"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Palmeiras", "id": "46104914"}]}, "created_at": "2019-09-26T23:01:49.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 67, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "843277046109356032", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177357452876111873"}], "text": "RT @Palmeiras: 1\u00baT | \u23f1 45 min: mais dois minutos de acr\u00e9scimos \u231a\ufe0f\n\nQuarenta e cinco minutos se passaram e, nesse per\u00edodo, um brasileiro tir\u2026", "id": "1177357636683149320"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177357624892973060"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Palmeiras", "id": "46104914"}]}, "created_at": "2019-09-26T23:01:46.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 67, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1120148595586498560", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177357452876111873"}], "text": "RT @Palmeiras: 1\u00baT | \u23f1 45 min: mais dois minutos de acr\u00e9scimos \u231a\ufe0f\n\nQuarenta e cinco minutos se passaram e, nesse per\u00edodo, um brasileiro tir\u2026", "id": "1177357624892973060"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177357606911971328"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Palmeiras", "id": "46104914"}]}, "created_at": "2019-09-26T23:01:42.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 67, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "764336520", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177357452876111873"}], "text": "RT @Palmeiras: 1\u00baT | \u23f1 45 min: mais dois minutos de acr\u00e9scimos \u231a\ufe0f\n\nQuarenta e cinco minutos se passaram e, nesse per\u00edodo, um brasileiro tir\u2026", "id": "1177357606911971328"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177357595205672961"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Palmeiras", "id": "46104914"}]}, "created_at": "2019-09-26T23:01:39.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 67, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3288559955", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177357452876111873"}], "text": "RT @Palmeiras: 1\u00baT | \u23f1 45 min: mais dois minutos de acr\u00e9scimos \u231a\ufe0f\n\nQuarenta e cinco minutos se passaram e, nesse per\u00edodo, um brasileiro tir\u2026", "id": "1177357595205672961"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177357586896707594"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Palmeiras", "id": "46104914"}]}, "created_at": "2019-09-26T23:01:37.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 67, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1010229175733637120", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177357452876111873"}], "text": "RT @Palmeiras: 1\u00baT | \u23f1 45 min: mais dois minutos de acr\u00e9scimos \u231a\ufe0f\n\nQuarenta e cinco minutos se passaram e, nesse per\u00edodo, um brasileiro tir\u2026", "id": "1177357586896707594"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177357553187131394"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Palmeiras", "id": "46104914"}]}, "created_at": "2019-09-26T23:01:29.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 67, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "48861832", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177357452876111873"}], "text": "RT @Palmeiras: 1\u00baT | \u23f1 45 min: mais dois minutos de acr\u00e9scimos \u231a\ufe0f\n\nQuarenta e cinco minutos se passaram e, nesse per\u00edodo, um brasileiro tir\u2026", "id": "1177357553187131394"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177357552641859584"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Palmeiras", "id": "46104914"}]}, "created_at": "2019-09-26T23:01:29.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 67, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1477650224", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177357452876111873"}], "text": "RT @Palmeiras: 1\u00baT | \u23f1 45 min: mais dois minutos de acr\u00e9scimos \u231a\ufe0f\n\nQuarenta e cinco minutos se passaram e, nesse per\u00edodo, um brasileiro tir\u2026", "id": "1177357552641859584"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177357537827532802"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Palmeiras", "id": "46104914"}]}, "created_at": "2019-09-26T23:01:25.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 67, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "957890870", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177357452876111873"}], "text": "RT @Palmeiras: 1\u00baT | \u23f1 45 min: mais dois minutos de acr\u00e9scimos \u231a\ufe0f\n\nQuarenta e cinco minutos se passaram e, nesse per\u00edodo, um brasileiro tir\u2026", "id": "1177357537827532802"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177357524728762369"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Palmeiras", "id": "46104914"}]}, "created_at": "2019-09-26T23:01:22.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 67, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "277636438", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177357452876111873"}], "text": "RT @Palmeiras: 1\u00baT | \u23f1 45 min: mais dois minutos de acr\u00e9scimos \u231a\ufe0f\n\nQuarenta e cinco minutos se passaram e, nesse per\u00edodo, um brasileiro tir\u2026", "id": "1177357524728762369"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177357489685356547"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Palmeiras", "id": "46104914"}]}, "created_at": "2019-09-26T23:01:14.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 67, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1039814149", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177357452876111873"}], "text": "RT @Palmeiras: 1\u00baT | \u23f1 45 min: mais dois minutos de acr\u00e9scimos \u231a\ufe0f\n\nQuarenta e cinco minutos se passaram e, nesse per\u00edodo, um brasileiro tir\u2026", "id": "1177357489685356547"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177357452876111873"], "entities": {"urls": [{"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/KTU0aOQzUZ", "expanded_url": "http://cvv.org.br", "display_url": "cvv.org.br"}], "annotations": [{"start": 213, "end": 215, "probability": 0.5141, "type": "Other", "normalized_text": "CVV"}, {"start": 269, "end": 275, "probability": 0.3669, "type": "Other", "normalized_text": "PALxCSA"}], "hashtags": [{"start": 147, "end": 155, "tag": "32Vidas"}, {"start": 252, "end": 267, "tag": "AvantiPalestra"}, {"start": 268, "end": 276, "tag": "PALxCSA"}]}, "created_at": "2019-09-26T23:01:05.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 67, "reply_count": 2, "like_count": 354, "quote_count": 5}, "author_id": "46104914", "text": "1\u00baT | \u23f1 45 min: mais dois minutos de acr\u00e9scimos \u231a\ufe0f\n\nQuarenta e cinco minutos se passaram e, nesse per\u00edodo, um brasileiro tirou a pr\u00f3pria vida. S\u00e3o #32Vidas por dia que se v\u00e3o. Se voc\u00ea precisar de ajuda, procure o CVV: 188 ou https://t.co/KTU0aOQzUZ \ud83c\udf97\n\n#AvantiPalestra #PALxCSA", "id": "1177357452876111873"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177357430533046272"], "entities": {"urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/iQKQ5PMiro", "expanded_url": "https://bit.ly/2nDgKmi", "display_url": "bit.ly/2nDgKmi"}, {"start": 133, "end": 156, "url": "https://t.co/tBVNP1bt3V", "expanded_url": "https://twitter.com/NoticierosGREM/status/1177357430533046272/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tBVNP1bt3V", "media_key": "3_1177357427014066176"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 15, "tag": "NoticierosGREM"}]}, "created_at": "2019-09-26T23:01:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "260370353", "text": "#NoticierosGREM \ud83d\udcf0\ud83c\udf99\ufe0f 'Cada 20 segundos se suicida una persona en el mundo'; una realidad de nuestros tiempos\n\ud83d\udc49https://t.co/iQKQ5PMiro https://t.co/tBVNP1bt3V", "id": "1177357430533046272"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177357323045605378"], "entities": {"urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/XfU3tkTWca", "expanded_url": "https://veracruz.lasillarota.com/estados/se-suicida-nino-de-10-anos-en-catemaco-veracruz-suicidio-10-anos-diligencias/321132", "display_url": "veracruz.lasillarota.com/estados/se-sui\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-26T23:00:34.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4118215092", "text": "\ud83d\udea8 El menor SE QUIT\u00d3 LA VIDA en el ba\u00f1o de su casa, con una soga en el cuello \ud83d\ude14\nhttps://t.co/XfU3tkTWca", "id": "1177357323045605378"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177357287448616960"], "entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/zR08qcIFdo", "expanded_url": "https://twitter.com/konohadobr/status/1177019082824126468/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zR08qcIFdo", "media_key": "3_1177019079409971200"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "konohadobr", "id": "1490000983639920647"}]}, "created_at": "2019-09-26T23:00:26.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 775, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "883543751511203840", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177019082824126468"}], "text": "RT @konohadobr: a primeira vez que um quase se matou pelo outro a gente nunca esquece https://t.co/zR08qcIFdo", "id": "1177357287448616960"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177357190153351168"], "created_at": "2019-09-26T23:00:03.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 477, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "406298073", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177192363585880065"}], "text": "RT @haviIIiardorian: a menina precisou de ajuda pra trocar o pneu furado, o desgra\u00e7ado ofereceu essa ajuda, ela aceitou, ai o filho da puta\u2026", "id": "1177357190153351168"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177356914201714688"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "emiliailq", "id": "152090407"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.9815, "type": "Person", "normalized_text": "Borges"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Allup"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Capriles"}]}, "created_at": "2019-09-26T22:58:57.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 563, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "169589715", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177342353343991808"}], "text": "RT @emiliailq: Ese af\u00e1n suicida de apostar por el fracaso de Guaid\u00f3, Borges, Allup, Capriles y todo el que le ha puesto rostro a la mayor\u00eda\u2026", "id": "1177356914201714688"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177356665114497024"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ChiodiDonatella", "id": "3155682418"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 26, "tag": "ROMA"}, {"start": 80, "end": 90, "tag": "Tiburtina"}]}, "created_at": "2019-09-26T22:57:57.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 197, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "830899827571572736", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177270837646413830"}], "text": "RT @ChiodiDonatella: #ROMA:\nMIGRANTE ACCOLTELLA\nVIGILANTE E SI SPARA.\n\nStazione #Tiburtina\nTunnel metro B.\nOggi, alle 17.\nL'uomo di colore\u2026", "id": "1177356665114497024"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177356605576421382"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "doluccia16", "id": "490139250"}], "hashtags": [{"start": 40, "end": 45, "tag": "Roma"}]}, "created_at": "2019-09-26T22:57:43.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2615476385", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177348008914165761"}], "text": "RT @doluccia16: I giornali dicono che a #Roma, un ragazzo accoltella una guardia giurata, gli ruba la pistola e si suicida. Qui, leggo che\u2026", "id": "1177356605576421382"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177356452001931264"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "myxxlf", "id": "523657101"}, {"start": 24, "end": 31, "username": "mavitx", "id": "950565531224076288"}]}, "in_reply_to_user_id": "523657101", "created_at": "2019-09-26T22:57:07.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "293237233", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177355337894113281"}], "text": "@myxxlf @blogueiiriinha @mavitx e foi assim que a gente quase se matou", "id": "1177356452001931264"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177356425519087616"], "entities": {"mentions": [{"start": 90, "end": 103, "username": "mauroranallo", "id": "801460048736190464"}]}, "created_at": "2019-09-26T22:57:00.000Z", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3088328848", "text": "if you are ever feeling down, just do what i do and shout \"TOPE SUICIDA!\" in the style of @mauroranallo and it will cheer you up! trust me!", "id": "1177356425519087616"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177356384528195584"], "entities": {"urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/oWVCQ1WAjk", "expanded_url": "http://bit.ly/2nz1lDm", "display_url": "bit.ly/2nz1lDm"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "elmundoes", "id": "14436030"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 79, "probability": 0.9038, "type": "Place", "normalized_text": "Port Ol\u00edmpic"}]}, "created_at": "2019-09-26T22:56:50.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "914788769529810945", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177352396961472512"}], "text": "RT @elmundoes: Se suicida el autor del asesinato de una chica en el Port Ol\u00edmpic cuando iba a ser arrestado https://t.co/oWVCQ1WAjk", "id": "1177356384528195584"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177356008924024834"], "entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/zR08qcIFdo", "expanded_url": "https://twitter.com/konohadobr/status/1177019082824126468/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zR08qcIFdo", "media_key": "3_1177019079409971200"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "konohadobr", "id": "1490000983639920647"}]}, "created_at": "2019-09-26T22:55:21.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 775, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1171083960555843584", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177019082824126468"}], "text": "RT @konohadobr: a primeira vez que um quase se matou pelo outro a gente nunca esquece https://t.co/zR08qcIFdo", "id": "1177356008924024834"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177355827407130624"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DraCarolinaEMS", "id": "857245139122745348"}]}, "created_at": "2019-09-26T22:54:38.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "277705059", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177262137481289729"}], "text": "RT @DraCarolinaEMS: Una interesante plataforma para la prevenci\u00f3n de la conducta suicida. Entra y curiosea. Creo que te gustar\u00e1. https://t.\u2026", "id": "1177355827407130624"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177355686587424769"], "entities": {"urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/1yredTNZAk", "expanded_url": "http://bit.ly/2n4DwDq", "display_url": "bit.ly/2n4DwDq"}, {"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/RAlTozlzLl", "expanded_url": "https://twitter.com/keloke_RD/status/1177355686587424769/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RAlTozlzLl", "media_key": "3_1177355684553216000"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 9, "probability": 0.4866, "type": "Place", "normalized_text": "Dajabon"}]}, "created_at": "2019-09-26T22:54:04.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "829478992768008192", "text": "En Dajabon Hombre Mata A Su Pareja Y Luego Se Suicida https://t.co/1yredTNZAk https://t.co/RAlTozlzLl", "id": "1177355686587424769"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177355605952081920"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "elmundobcn", "id": "108277767"}, {"start": 123, "end": 130, "username": "mossos", "id": "110946158"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 82, "probability": 0.9159, "type": "Place", "normalized_text": "Port Ol\u00edmpic"}]}, "created_at": "2019-09-26T22:53:45.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "943077029624328192", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177336783429914625"}], "text": "RT @elmundobcn: \u00daltima hora: El autor del homicidio de una chica en el Port Ol\u00edmpic se suicida tras ser localizado por los @mossos en un pi\u2026", "id": "1177355605952081920"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177355541514989574"], "entities": {"urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/oWVCQ1WAjk", "expanded_url": "http://bit.ly/2nz1lDm", "display_url": "bit.ly/2nz1lDm"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "elmundoes", "id": "14436030"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 79, "probability": 0.9038, "type": "Place", "normalized_text": "Port Ol\u00edmpic"}]}, "created_at": "2019-09-26T22:53:29.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "558624378", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177352396961472512"}], "text": "RT @elmundoes: Se suicida el autor del asesinato de una chica en el Port Ol\u00edmpic cuando iba a ser arrestado https://t.co/oWVCQ1WAjk", "id": "1177355541514989574"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177355363919835136"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-26T22:52:47.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "177531124", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "id": "1177355363919835136"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177355162941296645"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "JupolNacional", "id": "982318810945355776"}, {"start": 28, "end": 36, "username": "policia", "id": "23791197"}]}, "in_reply_to_user_id": "982318810945355776", "created_at": "2019-09-26T22:51:59.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "966163500", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177309494373691392"}], "text": "@JupolNacional @GLP_Penedes @policia Esto es una sublevaci\u00f3n en toda regla. Y el que no lo vea es que es ciego..o en es un suicida", "geo": {"place_id": "206c436ce43a43a3"}, "id": "1177355162941296645"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177354982976368640"], "entities": {"urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/oWVCQ1WAjk", "expanded_url": "http://bit.ly/2nz1lDm", "display_url": "bit.ly/2nz1lDm"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "elmundoes", "id": "14436030"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 79, "probability": 0.9038, "type": "Place", "normalized_text": "Port Ol\u00edmpic"}]}, "created_at": "2019-09-26T22:51:16.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "789562635599634432", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177352396961472512"}], "text": "RT @elmundoes: Se suicida el autor del asesinato de una chica en el Port Ol\u00edmpic cuando iba a ser arrestado https://t.co/oWVCQ1WAjk", "id": "1177354982976368640"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177354960603889666"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "emiliailq", "id": "152090407"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.9815, "type": "Person", "normalized_text": "Borges"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Allup"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Capriles"}]}, "created_at": "2019-09-26T22:51:11.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 563, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "946844448327176193", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177342353343991808"}], "text": "RT @emiliailq: Ese af\u00e1n suicida de apostar por el fracaso de Guaid\u00f3, Borges, Allup, Capriles y todo el que le ha puesto rostro a la mayor\u00eda\u2026", "id": "1177354960603889666"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177354931440893953"], "entities": {"urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/oWVCQ1WAjk", "expanded_url": "http://bit.ly/2nz1lDm", "display_url": "bit.ly/2nz1lDm"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "elmundoes", "id": "14436030"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 79, "probability": 0.9038, "type": "Place", "normalized_text": "Port Ol\u00edmpic"}]}, "created_at": "2019-09-26T22:51:04.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "781988553089744896", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177352396961472512"}], "text": "RT @elmundoes: Se suicida el autor del asesinato de una chica en el Port Ol\u00edmpic cuando iba a ser arrestado https://t.co/oWVCQ1WAjk", "id": "1177354931440893953"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177354896384897025"], "entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/zR08qcIFdo", "expanded_url": "https://twitter.com/konohadobr/status/1177019082824126468/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zR08qcIFdo", "media_key": "3_1177019079409971200"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "konohadobr", "id": "1490000983639920647"}]}, "created_at": "2019-09-26T22:50:56.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 775, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "827325805718073345", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177019082824126468"}], "text": "RT @konohadobr: a primeira vez que um quase se matou pelo outro a gente nunca esquece https://t.co/zR08qcIFdo", "id": "1177354896384897025"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177354631934087168"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "fabiano_f99", "id": "1304569752355041280"}, {"start": 13, "end": 27, "username": "savyomesquita", "id": "108714722"}, {"start": 28, "end": 39, "username": "TamiNowaki", "id": "2812468433"}, {"start": 40, "end": 55, "username": "salsicha_otaku", "id": "2934956134"}], "annotations": [{"start": 186, "end": 191, "probability": 0.9083, "type": "Person", "normalized_text": "Stalin"}]}, "in_reply_to_user_id": "939869200063127554", "created_at": "2019-09-26T22:49:53.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1049849448669548544", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177353682251370496"}], "text": "@fabiano_f99 @savyomesquita @TamiNowaki @salsicha_otaku Genoc\u00eddio aonde meu querido, genoc\u00eddio de mais de 100 milh\u00f5es de mortos pelo comunismo?? sendo que durante o governo comunista de Stalin ocorreu o holodomor, ou o holocausto ucraniano, que matou de 9 a 14 milh\u00f5es de pessoas de fome, se o comunismo fosse t\u00e3o bom, \"SE O COMUNISMO+", "id": "1177354631934087168"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177354591333208064"], "created_at": "2019-09-26T22:49:43.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1932747842", "text": "E o 69 q simplesmente acabou com a pr\u00f3pria vida, cara doente eu n dou 6 meses vivo dps q sair da cadeia", "id": "1177354591333208064"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177354522903142401"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "EPbadalona", "id": "717967740"}, {"start": 34, "end": 41, "username": "mossos", "id": "110946158"}, {"start": 116, "end": 127, "username": "guillem_sm", "id": "257472867"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 78, "probability": 0.701, "type": "Place", "normalized_text": "Badalona"}, {"start": 98, "end": 109, "probability": 0.6648, "type": "Place", "normalized_text": "Port Ol\u00edmpic"}], "hashtags": [{"start": 70, "end": 79, "tag": "Badalona"}]}, "created_at": "2019-09-26T22:49:27.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "153854673", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177344520956055552"}], "text": "RT @EPbadalona: \u00daLTIMA HORA | Los @mossos investigan si un suicida en #Badalona es el asesino del Port Ol\u00edmpic. Por @guillem_sm https://t.c\u2026", "id": "1177354522903142401"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177354433098895362"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "karchuconk", "id": "148865558"}]}, "in_reply_to_user_id": "148865558", "created_at": "2019-09-26T22:49:05.000Z", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "68316093", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177353440835641349"}], "text": "@karchuconk Suicida!", "id": "1177354433098895362"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177354399842258945"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JRibalaygue", "id": "755599723"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 82, "probability": 0.8839, "type": "Place", "normalized_text": "Port Ol\u00edmpic"}, {"start": 112, "end": 119, "probability": 0.3725, "type": "Place", "normalized_text": "Badalona"}], "hashtags": [{"start": 111, "end": 120, "tag": "Badalona"}]}, "created_at": "2019-09-26T22:48:57.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "213723910", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177343946034487298"}], "text": "RT @JRibalaygue: Se suicida el autor del asesinato de una chica en el  Port Ol\u00edmpic cuando iba a ser arrestado #Badalona https://t.co/vCBpG\u2026", "id": "1177354399842258945"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177354263066030081"], "created_at": "2019-09-26T22:48:25.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "389269833", "text": "Vi a reportagem da menina q se suicidou por que foi tra\u00edda, gravou um v\u00eddeo falando q deu tudo pelo rapaz, ajudou, e ganhou a ingratid\u00e3o , como o ser humano consegue troca a vida por momento! Q triste .", "id": "1177354263066030081"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177354063240937473"], "in_reply_to_user_id": "1107693800", "created_at": "2019-09-26T22:47:37.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1107693800", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177353755567828993"}], "text": "e cheguei agora pouco em casa, descobri que algu\u00e9m que j\u00e1 foi pr\u00f3ximo de mim, se matou hoje e eu fui insens\u00edvel com um amigo pr\u00f3ximo dele", "id": "1177354063240937473"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177354050163171328"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "its_lela", "id": "1004567793713532930"}]}, "in_reply_to_user_id": "2301426800", "created_at": "2019-09-26T22:47:34.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "632454933", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177344193846493184"}], "text": "@its_lela A suicida em potencial aqui \u00e9 voc\u00ea", "id": "1177354050163171328"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177353993904939008"], "created_at": "2019-09-26T22:47:20.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1658123748", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 34, "probability": 0.5582, "type": "Person", "normalized_text": "Alejandra Pizarnik"}, {"start": 112, "end": 121, "probability": 0.7811, "type": "Place", "normalized_text": "Montevideo"}, {"start": 124, "end": 135, "probability": 0.949, "type": "Place", "normalized_text": "Buenos Aires"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177028924276203521"}], "text": "RT @LovecraftMR: Alejandra Pizarnik, quien el 25 de septiembre de 1972 se suicida en su apartamento de la calle Montevideo (Buenos Aires),\u2026", "id": "1177353993904939008"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177353991799398401"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "BCNHelpers", "id": "1127632947912351746"}]}, "in_reply_to_user_id": "1127632947912351746", "created_at": "2019-09-26T22:47:20.000Z", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "author_id": "604071017", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177348334203342850"}], "text": "@BCNHelpers Ll\u00e0stima...ja podria haver-se su\u00efcida't abans, fill de puta!!", "id": "1177353991799398401"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177353927987064833"], "entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/pMA5OPauVO", "expanded_url": "http://dlvr.it/RDzMpw", "display_url": "dlvr.it/RDzMpw"}, {"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/x4PoJdotDd", "expanded_url": "https://twitter.com/marciojmsilva/status/1177353927987064833/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/x4PoJdotDd", "media_key": "3_1177353925487296512"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 65, "probability": 0.4978, "type": "Place", "normalized_text": "Malveira da Serra"}]}, "created_at": "2019-09-26T22:47:05.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "82350646", "text": "Empreiteiro falido matou mulher e suicidou-se na Malveira da Serra https://t.co/pMA5OPauVO https://t.co/x4PoJdotDd", "id": "1177353927987064833"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177353519080361984"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "gwenwakanda", "id": "151922022"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 54, "probability": 0.9015, "type": "Person", "normalized_text": "Clark"}, {"start": 70, "end": 74, "probability": 0.8437, "type": "Person", "normalized_text": "Jimmy"}, {"start": 117, "end": 121, "probability": 0.894, "type": "Person", "normalized_text": "Davis"}, {"start": 222, "end": 229, "probability": 0.8255, "type": "Other", "normalized_text": "Doomsday"}, {"start": 243, "end": 247, "probability": 0.7669, "type": "Person", "normalized_text": "Jimmy"}, {"start": 268, "end": 272, "probability": 0.9147, "type": "Person", "normalized_text": "Clark"}]}, "in_reply_to_user_id": "877304948626776064", "created_at": "2019-09-26T22:45:27.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "877304948626776064", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177352954225016832"}], "text": "@gwenwakanda E terceiro, a forma como ela culpa o Clark pela morte do Jimmy, quando a culpa na verdade foi dela e do Davis.\n\nEla jogou a culpa em todo mundo, menos em si mesma, pois foi o amante dela, um ser humano, n\u00e3o o Doomsday que matou o Jimmy.\n\nEla queria que o Clark matasse?", "id": "1177353519080361984"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177353340482674688"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ZAMENZA", "id": "67656004"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.863, "type": "Person", "normalized_text": "Dalila"}]}, "created_at": "2019-09-26T22:44:45.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "760527228664967169", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177343835539742721"}], "text": "RT @ZAMENZA: A Dalila se lembrando com carinho do pai que passou a odiar depois que ele matou a m\u00e3e \u00e9 algo que JAMAIS ENTENDEREI. #OrfaosDa\u2026", "id": "1177353340482674688"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177353284719403010"], "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/BFDHZ6E0W1", "expanded_url": "https://roma.repubblica.it/cronaca/2019/09/26/news/roma_accoltella_vigilante_e_poi_si_spara_nella_metro_tiburtina-237021981/?ref=RHPPLF-BH-I237026452-C4-P5-S1.4-T1", "display_url": "roma.repubblica.it/cronaca/2019/0\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-26T22:44:31.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "22056773", "text": "https://t.co/BFDHZ6E0W1\nNei TG si nasconde che il suicida, che ha ridotto in fin di vita un povero innocente, \u00e8 un extracomunitario. Il \"giovane\", cos\u00ec lo hanno chiamato, impazzito o meno, ha compiuto un ennesimo fatto di sangue a cui oramai ci siamo abituati. Le nostre risorse!", "id": "1177353284719403010"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177353253224353794"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "demiwoIves", "id": "1196967008405016577"}]}, "in_reply_to_user_id": "1086243249096929280", "created_at": "2019-09-26T22:44:24.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "738193236162908160", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177346766372577280"}], "text": "@demiwoIves ela se matou com certeza", "id": "1177353253224353794"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177353076384194562"], "created_at": "2019-09-26T22:43:42.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 477, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1130153862818607104", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177192363585880065"}], "text": "RT @haviIIiardorian: a menina precisou de ajuda pra trocar o pneu furado, o desgra\u00e7ado ofereceu essa ajuda, ela aceitou, ai o filho da puta\u2026", "id": "1177353076384194562"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177352984658939911"], "entities": {"urls": [{"start": 244, "end": 267, "url": "https://t.co/O36OEmYBi2", "expanded_url": "https://www.facebook.com/100000378028548/posts/2555330824489493/", "display_url": "facebook.com/10000037802854\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.facebook.com/100000378028548/posts/2555330824489493/"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 50, "probability": 0.5583, "type": "Person", "normalized_text": "Lisandro Canes"}, {"start": 74, "end": 81, "probability": 0.8789, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}, {"start": 145, "end": 157, "probability": 0.8173, "type": "Person", "normalized_text": "Jarred Wilson"}, {"start": 209, "end": 214, "probability": 0.4869, "type": "Other", "normalized_text": "Igreja"}, {"start": 230, "end": 232, "probability": 0.5955, "type": "Other", "normalized_text": "dos"}]}, "created_at": "2019-09-26T22:43:20.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "14850037", "text": "_O texto abaixo foi escrito pelo Pr. Lisandro Canes (RS) em sua p\u00e1gina no Facebook no dia 11.09, comentando sobre o suic\u00eddio do pastor americano Jarred Wilson..._\n\n*25, ele tamb\u00e9m tirou a pr\u00f3pria vida.*\n\nVia: Igreja Presbiteriana dos Ferreiros https://t.co/O36OEmYBi2", "id": "1177352984658939911"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177352962152239109"], "created_at": "2019-09-26T22:43:14.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 477, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "947497683115225089", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177192363585880065"}], "text": "RT @haviIIiardorian: a menina precisou de ajuda pra trocar o pneu furado, o desgra\u00e7ado ofereceu essa ajuda, ela aceitou, ai o filho da puta\u2026", "id": "1177352962152239109"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177352916161744896"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "KaahKempner", "id": "1223805351469944832"}]}, "created_at": "2019-09-26T22:43:04.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1114617243638411268", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176940882081275904"}], "text": "RT @kaahkempner: \u201cSetembro amarelo\u201d, como se as pessoas ligassem pra quem se suicida, S\u00f3 v\u00e3o se lamentar depois que acontece. Chega a ser e\u2026", "id": "1177352916161744896"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177352873052688386"], "entities": {"urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/oWVCQ1WAjk", "expanded_url": "http://bit.ly/2nz1lDm", "display_url": "bit.ly/2nz1lDm"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "elmundoes", "id": "14436030"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 79, "probability": 0.9038, "type": "Place", "normalized_text": "Port Ol\u00edmpic"}]}, "created_at": "2019-09-26T22:42:53.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "227003136", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177352396961472512"}], "text": "RT @elmundoes: Se suicida el autor del asesinato de una chica en el Port Ol\u00edmpic cuando iba a ser arrestado https://t.co/oWVCQ1WAjk", "id": "1177352873052688386"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177352855361085441"], "entities": {"urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/oWVCQ1WAjk", "expanded_url": "http://bit.ly/2nz1lDm", "display_url": "bit.ly/2nz1lDm"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "elmundoes", "id": "14436030"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 79, "probability": 0.9038, "type": "Place", "normalized_text": "Port Ol\u00edmpic"}]}, "created_at": "2019-09-26T22:42:49.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "409172776", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177352396961472512"}], "text": "RT @elmundoes: Se suicida el autor del asesinato de una chica en el Port Ol\u00edmpic cuando iba a ser arrestado https://t.co/oWVCQ1WAjk", "id": "1177352855361085441"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177352693184176130"], "entities": {"urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/oWVCQ1WAjk", "expanded_url": "http://bit.ly/2nz1lDm", "display_url": "bit.ly/2nz1lDm"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "elmundoes", "id": "14436030"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 79, "probability": 0.9038, "type": "Place", "normalized_text": "Port Ol\u00edmpic"}]}, "created_at": "2019-09-26T22:42:10.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1161347371420311558", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177352396961472512"}], "text": "RT @elmundoes: Se suicida el autor del asesinato de una chica en el Port Ol\u00edmpic cuando iba a ser arrestado https://t.co/oWVCQ1WAjk", "id": "1177352693184176130"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177352642294681600"], "entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/oHA7xRPgrq", "expanded_url": "https://www.elmundo.es/cataluna/2019/09/27/5d8d353921efa0152d8b45af.html", "display_url": "elmundo.es/cataluna/2019/\u2026"}, {"start": 118, "end": 141, "url": "https://t.co/HUYy0fjLmj", "expanded_url": "https://twitter.com/Toni_Rojas/status/1177352642294681600/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/HUYy0fjLmj", "media_key": "16_1177352633142718464"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 65, "probability": 0.883, "type": "Place", "normalized_text": "Port Ol\u00edmpic"}]}, "created_at": "2019-09-26T22:41:58.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "16052353", "text": "Se suicida el autor del asesinato de una chica en el  Port Ol\u00edmpic cuando iba a ser arrestado https://t.co/oHA7xRPgrq https://t.co/HUYy0fjLmj", "id": "1177352642294681600"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177352512724176896"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "grdparpia", "id": "4652115092"}, {"start": 15, "end": 25, "username": "AirSuplyy", "id": "234285851"}, {"start": 26, "end": 34, "username": "maldyth", "id": "496226066"}, {"start": 35, "end": 49, "username": "lopezobrador_", "id": "82119937"}, {"start": 50, "end": 65, "username": "BeatrizGMuller", "id": "994266261306597376"}]}, "created_at": "2019-09-26T22:41:27.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "407275063", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177287700384288771"}], "text": "RT @grdparpia: @AirSuplyy @maldyth @lopezobrador_ @BeatrizGMuller En ning\u00fan lado estar\u00e1 segura.\n1.-o la encuentran quien le pag\u00f3 y la suici\u2026", "id": "1177352512724176896"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177352412123865094"], "in_reply_to_user_id": "1166546091162185728", "created_at": "2019-09-26T22:41:03.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1166546091162185728", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 30, "probability": 0.7827, "type": "Place", "normalized_text": "Aokigahara"}, {"start": 33, "end": 37, "probability": 0.9528, "type": "Place", "normalized_text": "Jap\u00f3n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177352410123120640"}], "text": "El bosque suicida de Aokigahara (Jap\u00f3n)\n\nSeg\u00fan la leyenda, en este bosque habitan algunos demonios de la mitolog\u00eda japonesa, esto hace que sea el lugar predilecto por los japoneses para suicidarse.", "id": "1177352412123865094"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177352396961472512"], "entities": {"urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/oWVCQ1WAjk", "expanded_url": "http://bit.ly/2nz1lDm", "display_url": "bit.ly/2nz1lDm"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 64, "probability": 0.8802, "type": "Place", "normalized_text": "Port Ol\u00edmpic"}]}, "created_at": "2019-09-26T22:41:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 19, "like_count": 30, "quote_count": 1}, "author_id": "14436030", "text": "Se suicida el autor del asesinato de una chica en el Port Ol\u00edmpic cuando iba a ser arrestado https://t.co/oWVCQ1WAjk", "id": "1177352396961472512"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177352322181214209"], "in_reply_to_user_id": "302263601", "created_at": "2019-09-26T22:40:42.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "302263601", "entities": {"annotations": [{"start": 162, "end": 166, "probability": 0.8343, "type": "Person", "normalized_text": "bebum"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177351891564617730"}], "text": "Desde que uma amiga morreu num acidente de carro eu diminu\u00ed o consumo de \u00e1lcool se vou dirigir(algo \u00f3bvio e sensato de se fazer desde sempre), depois que o velho bebum quase matou minha filha eu parei.", "id": "1177352322181214209"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177351862024114176"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ChiodiDonatella", "id": "3155682418"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 26, "tag": "ROMA"}, {"start": 80, "end": 90, "tag": "Tiburtina"}]}, "created_at": "2019-09-26T22:38:52.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 197, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "716267107982385156", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177270837646413830"}], "text": "RT @ChiodiDonatella: #ROMA:\nMIGRANTE ACCOLTELLA\nVIGILANTE E SI SPARA.\n\nStazione #Tiburtina\nTunnel metro B.\nOggi, alle 17.\nL'uomo di colore\u2026", "id": "1177351862024114176"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177351840536682497"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "MarcosCoppi", "id": "1521196891190579200"}, {"start": 13, "end": 25, "username": "MarcosEiji1", "id": "1107724219020906496"}]}, "in_reply_to_user_id": "110737772", "created_at": "2019-09-26T22:38:47.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1164541344095887362", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177185189023408128"}], "text": "@MarcosCoppi @MarcosEiji1 Uma vergonha isso ! Essa m\u00eddia escrota assassinando  mi vezes a garotinha com suas mentiras e cal\u00fanias,. Ontem mesmo morreu outro menininha , na favela e n\u00e3o tinha soldado nenhum  por l\u00e1. Era briga de criminosos se matando ,um outro tiro perdido matou outra menina!", "id": "1177351840536682497"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177351791941509120"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 40, "probability": 0.9293, "type": "Place", "normalized_text": "Iron Mountain"}]}, "created_at": "2019-09-26T22:38:35.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1155232769766842368", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533058356490241"}], "text": "RT @VaDelCas: * Se incendia Iron Mountain, una pena; toda la info de los \u201cdetalles\u201d estaban ah\u00ed. 10 bomberos muertos. Mala suerte la tuya.\u2026", "id": "1177351791941509120"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177351791886950400"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "BrenoCsar8", "id": "1423699630194372608"}]}, "in_reply_to_user_id": "997729679288172545", "created_at": "2019-09-26T22:38:35.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "916477411318992896", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177351443583516673"}], "text": "@BrenoCsar8 acho q ela se matou no final", "id": "1177351791886950400"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177351781183102977"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ChiodiDonatella", "id": "3155682418"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 26, "tag": "ROMA"}, {"start": 80, "end": 90, "tag": "Tiburtina"}]}, "created_at": "2019-09-26T22:38:33.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 197, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "464516274", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177270837646413830"}], "text": "RT @ChiodiDonatella: #ROMA:\nMIGRANTE ACCOLTELLA\nVIGILANTE E SI SPARA.\n\nStazione #Tiburtina\nTunnel metro B.\nOggi, alle 17.\nL'uomo di colore\u2026", "id": "1177351781183102977"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177351730402680833"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 40, "probability": 0.9293, "type": "Place", "normalized_text": "Iron Mountain"}]}, "created_at": "2019-09-26T22:38:21.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1132296198159851520", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533058356490241"}], "text": "RT @VaDelCas: * Se incendia Iron Mountain, una pena; toda la info de los \u201cdetalles\u201d estaban ah\u00ed. 10 bomberos muertos. Mala suerte la tuya.\u2026", "id": "1177351730402680833"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177351582582824961"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-26T22:37:46.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1155232769766842368", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "id": "1177351582582824961"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177351569597026304"], "entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/SdyKTrjyxq", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/11255", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/11255", "status": 200, "unwound_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/11255"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tope_tokyo", "id": "878344857734987776"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.5918, "type": "Person", "normalized_text": "YOH\u9078\u624b"}]}, "created_at": "2019-09-26T22:37:42.000Z", "lang": "ja", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "878344857734987776", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177158980264583173"}], "text": "RT @tope_tokyo: YOH\u9078\u624b\u306e\u30de\u30cd\u304f\u307e\u304c\u51fa\u308b\u3063\u3066\u3053\u3068\u306f\u3001\u52ff\u8ad6\uff12\u4eba\u63c3\u3063\u3066\u3060\u308d\u3046\u3057\u3001\u3053\u306e\u307e\u307e\u4ee5\u524d\u66f8\u3044\u305f\u30d6\u30ed\u30b0\u306e\u901a\u308a\u306a\u3089\u2026\n\n\u307a\u304f\u307e\u8ca9\u58f2\uff01\uff1f\nhttps://t.co/SdyKTrjyxq\n\n\u3069\u308c\u3092\u8cb7\u304a\u3046\u304b\u8ff7\u3046\u306a\u3041\ud83d\udc40", "id": "1177351569597026304"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177351503746666496"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "elmundobcn", "id": "108277767"}, {"start": 123, "end": 130, "username": "mossos", "id": "110946158"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 82, "probability": 0.9159, "type": "Place", "normalized_text": "Port Ol\u00edmpic"}]}, "created_at": "2019-09-26T22:37:27.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "267713690", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177336783429914625"}], "text": "RT @elmundobcn: \u00daltima hora: El autor del homicidio de una chica en el Port Ol\u00edmpic se suicida tras ser localizado por los @mossos en un pi\u2026", "id": "1177351503746666496"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177351477901348866"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "doluccia16", "id": "490139250"}], "hashtags": [{"start": 40, "end": 45, "tag": "Roma"}]}, "created_at": "2019-09-26T22:37:21.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "447439107", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177348008914165761"}], "text": "RT @doluccia16: I giornali dicono che a #Roma, un ragazzo accoltella una guardia giurata, gli ruba la pistola e si suicida. Qui, leggo che\u2026", "id": "1177351477901348866"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177351360099995648"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "grdparpia", "id": "4652115092"}, {"start": 15, "end": 25, "username": "AirSuplyy", "id": "234285851"}, {"start": 26, "end": 34, "username": "maldyth", "id": "496226066"}, {"start": 35, "end": 49, "username": "lopezobrador_", "id": "82119937"}, {"start": 50, "end": 65, "username": "BeatrizGMuller", "id": "994266261306597376"}]}, "created_at": "2019-09-26T22:36:53.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "713913605066854400", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177287700384288771"}], "text": "RT @grdparpia: @AirSuplyy @maldyth @lopezobrador_ @BeatrizGMuller En ning\u00fan lado estar\u00e1 segura.\n1.-o la encuentran quien le pag\u00f3 y la suici\u2026", "id": "1177351360099995648"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177351359244460033"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VitoMancuso", "id": "359357059"}]}, "created_at": "2019-09-26T22:36:52.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 163, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2824858454", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177112756975276032"}], "text": "RT @VitoMancuso: A proposito della Consulta sul fine-vita mi tornano in mente queste parole di Dante (rivolte da Virgilio a Catone, suicida\u2026", "id": "1177351359244460033"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177351322846355463"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "LilianBertrand", "id": "3243280065"}, {"start": 16, "end": 28, "username": "gustavostal", "id": "116271937"}]}, "in_reply_to_user_id": "3243280065", "created_at": "2019-09-26T22:36:44.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "210232472", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177346136589447169"}], "text": "@LilianBertrand @gustavostal Se suicida... donde reconozca sus traiciones", "id": "1177351322846355463"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177351126565474305"], "entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/nCXJRGvVda", "expanded_url": "https://loultimodr.com/2019/09/ex-esposo-habria-ultimado-a-dominicana-al-novio-de-ella-y-se-suicida/", "display_url": "loultimodr.com/2019/09/ex-esp\u2026"}, {"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/jF9Sk5V52M", "expanded_url": "https://twitter.com/loultimodr/status/1177351126565474305/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jF9Sk5V52M", "media_key": "3_1177351124556419072"}]}, "created_at": "2019-09-26T22:35:57.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1034474201867059200", "text": "Ex esposo habr\u00eda ultimado a dominicana, al novio de ella y se\u00a0suicida https://t.co/nCXJRGvVda https://t.co/jF9Sk5V52M", "id": "1177351126565474305"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177351097612214272"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 40, "probability": 0.9293, "type": "Place", "normalized_text": "Iron Mountain"}]}, "created_at": "2019-09-26T22:35:50.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "334573002", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533058356490241"}], "text": "RT @VaDelCas: * Se incendia Iron Mountain, una pena; toda la info de los \u201cdetalles\u201d estaban ah\u00ed. 10 bomberos muertos. Mala suerte la tuya.\u2026", "id": "1177351097612214272"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177351056616898560"], "entities": {"urls": [{"start": 127, "end": 150, "url": "https://t.co/Aa2HnuTkOy", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12320", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/12320", "status": 200, "unwound_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12320"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 38, "probability": 0.6514, "type": "Other", "normalized_text": "\u30c0\u30d6\u30eb\u30c9\u30fc\u30e0\u306b\u7d9a\u304d1\u30fb6NEW YEAR DASH"}], "hashtags": [{"start": 152, "end": 157, "tag": "njpw"}, {"start": 158, "end": 163, "tag": "\u30e1\u30a4\u793e\u9577"}]}, "created_at": "2019-09-26T22:35:40.000Z", "lang": "ja", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 1, "like_count": 86, "quote_count": 3}, "author_id": "878344857734987776", "text": "\u30c8\u30da\u30d6\u30ed\u66f4\u65b0\u3057\u307e\u3057\u305f\u3002\n\n\u300e\u30c0\u30d6\u30eb\u30c9\u30fc\u30e0\u306b\u7d9a\u304d1\u30fb6NEW YEAR DASH\u958b\u50ac\u306b\u8fbc\u3081\u3089\u308c\u305f\u30e1\u30c3\u30bb\u30fc\u30b8\u3068\u306f\u300f\u3067\u3059\u3002\n\n\u30a4\u30c4\u30c6\u30f3\u30ed\u30af\u304c\u8a2d\u3051\u3089\u308c\u305f\u3053\u3068\u3067\u3001\u30a4\u30c3\u30c6\u30f3\u30b4\u306e\u5b58\u5728\u610f\u7fa9\u304c\u660e\u78ba\u306b\u306a\u3063\u305f\u306e\u3067\u306f\u306a\u3044\u3067\u3057\u3087\u3046\u304b\u3002\n\u61d0\u7591\u7684\u306a1\u30fb6\u306e\u7591\u554f\u306e\u7b54\u3048\u3092\u8003\u3048\u307e\u3057\u305f\u2b07\ufe0e\nhttps://t.co/Aa2HnuTkOy\n\n#njpw #\u30e1\u30a4\u793e\u9577", "id": "1177351056616898560"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177350871484698629"], "created_at": "2019-09-26T22:34:56.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "802491444325924864", "text": "Minha sina, gana suicida\nmorte divina, doce tangerina laiala laialapapar\u00e1", "id": "1177350871484698629"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177350869962166272"], "entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/UaOc6nKwl4", "expanded_url": "http://dlvr.it/RDzHsh", "display_url": "dlvr.it/RDzHsh"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "jatirado_oc", "id": "1034559695808356352"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 81, "probability": 0.9059, "type": "Place", "normalized_text": "Port Ol\u00edmpic"}]}, "created_at": "2019-09-26T22:34:56.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "78043007", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177345389332062208"}], "text": "RT @jatirado_oc: Se suicida el autor del asesinato de una chica en el Port Ol\u00edmpic cuando iba a ser arrestado https://t.co/UaOc6nKwl4 https\u2026", "id": "1177350869962166272"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177350690152361984"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-26T22:34:13.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "334573002", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "id": "1177350690152361984"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177350624561618944"], "entities": {"urls": [{"start": 260, "end": 283, "url": "https://t.co/kjb4RT3xEX", "expanded_url": "https://twitter.com/Vivianolala/status/1177051237675675649", "display_url": "twitter.com/Vivianolala/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 29, "end": 41, "username": "CanalOnceTV", "id": "80064831"}, {"start": 148, "end": 163, "username": "abrahamendieta", "id": "347524111"}, {"start": 225, "end": 234, "username": "gibranrr", "id": "53405285"}, {"start": 235, "end": 250, "username": "EstefaniaVeloz", "id": "573238670"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 53, "probability": 0.7137, "type": "Person", "normalized_text": "JhonySabina"}], "hashtags": [{"start": 42, "end": 54, "tag": "JhonySabina"}, {"start": 55, "end": 78, "tag": "TodosLosDem\u00e1sProgramas"}]}, "created_at": "2019-09-26T22:33:57.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "209820669", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1177051237675675649"}], "text": "No es gracioso, son abyectos @CanalOnceTV #JhonySabina #TodosLosDem\u00e1sProgramas \u00bfQui\u00e9n es este despojo? Saltamos de la exageraci\u00f3n m\u00e1s pusil\u00e1nime de @abrahamendieta al humor suicida involuntario de los neointelectuales de 4ta @gibranrr @EstefaniaVeloz etc etc. https://t.co/kjb4RT3xEX", "id": "1177350624561618944"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177350595742765057"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "created_at": "2019-09-26T22:33:50.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "926325193", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "id": "1177350595742765057"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177350543573835776"], "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/g2nqEPW2NG", "expanded_url": "https://netnoticias.mx/juarez/se-suicida-reo-en-su-celda/", "display_url": "netnoticias.mx/juarez/se-suic\u2026"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 37, "probability": 0.3481, "type": "Other", "normalized_text": "CiudadJu\u00e1rez"}], "hashtags": [{"start": 25, "end": 38, "tag": "CiudadJu\u00e1rez"}, {"start": 39, "end": 43, "tag": "Reo"}, {"start": 44, "end": 53, "tag": "Suicidio"}]}, "created_at": "2019-09-26T22:33:38.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "63848991", "text": "https://t.co/g2nqEPW2NG\n\n#CiudadJu\u00e1rez #Reo #Suicidio Se suicida reo en su celda", "id": "1177350543573835776"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177350525001654273"], "entities": {"urls": [{"start": 14, "end": 37, "url": "https://t.co/OsvEDNuTtU", "expanded_url": "https://twitter.com/ruincuban/status/1177350525001654273/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/OsvEDNuTtU", "media_key": "3_1177350512733282304"}]}, "created_at": "2019-09-26T22:33:33.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "821913742636187649", "text": "no re suicida https://t.co/OsvEDNuTtU", "id": "1177350525001654273"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177350302845919232"], "created_at": "2019-09-26T22:32:40.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "259027899", "text": "No quiere ver el comportamiento suicida que tengo cuando tomo su clase profe", "id": "1177350302845919232"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177349811651141632"], "in_reply_to_user_id": "1000425951195475968", "created_at": "2019-09-26T22:30:43.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1000425951195475968", "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 62, "probability": 0.517, "type": "Person", "normalized_text": "Chester"}, {"start": 88, "end": 100, "probability": 0.9488, "type": "Person", "normalized_text": "Chris Cornell"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177349323862020096"}], "text": "Moral da hist\u00f3ria: a depress\u00e3o \u00e9 como um efeito domin\u00f3. Chester acabou se suicidando pq Chris Cornell, seu melhor amigo se suicidou meses antes. \n\n\u00c9 uma doen\u00e7a s\u00e9ria, e afeta a todos \u00e0 volta, direta ou indiretamente. Por isso, se cuide.", "id": "1177349811651141632"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177349651021946881"], "created_at": "2019-09-26T22:30:05.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "906591113246658560", "text": "acho que ele se suicidou", "id": "1177349651021946881"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177349616863535107"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "emiliailq", "id": "152090407"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.9815, "type": "Person", "normalized_text": "Borges"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Allup"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Capriles"}]}, "created_at": "2019-09-26T22:29:57.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 563, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1322887531", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177342353343991808"}], "text": "RT @emiliailq: Ese af\u00e1n suicida de apostar por el fracaso de Guaid\u00f3, Borges, Allup, Capriles y todo el que le ha puesto rostro a la mayor\u00eda\u2026", "id": "1177349616863535107"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177349402450636800"], "entities": {"urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/BPsQXRlAkP", "expanded_url": "https://twitter.com/UmPapelCristao/status/1176987991086120960/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/BPsQXRlAkP", "media_key": "7_1176987906268946432"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "UmPapelCristao", "id": "963571748347236354"}]}, "created_at": "2019-09-26T22:29:06.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "399762033", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176987991086120960"}], "text": "RT @UmPapelCristao: N\u00e3o suicida... https://t.co/BPsQXRlAkP", "id": "1177349402450636800"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177349323862020096"], "created_at": "2019-09-26T22:28:47.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1000425951195475968", "entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 88, "probability": 0.5074, "type": "Organization", "normalized_text": "Linkin Park"}, {"start": 110, "end": 116, "probability": 0.4434, "type": "Person", "normalized_text": "Chester"}]}, "text": "Qnd eu tinha 15 anos, gostava de sempre imaginar como seria o prximo \u00e1lbum do Linkin Park. Hj, 2 anos dps q o Chester se suicidou, percebi q aquele sentimento de euforia, esperando o cd chegar na loja, comprar e colocar no radio pra ouvir pela primeira vez, nunca mais vai existir", "id": "1177349323862020096"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177349210246717445"], "created_at": "2019-09-26T22:28:20.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "144631119", "text": "- aca andamos, queriendo morir\n- quien no?\nYa sabemos quien no podria trabajar en ayuda al suicida.", "id": "1177349210246717445"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177349114104881153"], "entities": {"mentions": [{"start": 24, "end": 36, "username": "AgustinLaje", "id": "175273213"}, {"start": 37, "end": 53, "username": "zolangegonzalez", "id": "92133780"}, {"start": 54, "end": 68, "username": "GretaThunberg", "id": "1006419421244678144"}]}, "in_reply_to_user_id": "1075835845121376259", "created_at": "2019-09-26T22:27:57.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1070771809", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177311756739330048"}], "text": "@iMi_1970 @miguelfconde @AgustinLaje @zolangegonzalez @GretaThunberg Al fascismo no le conviene el conservacionismo. El fascismo es locura suicida, es rapi\u00f1a.", "id": "1177349114104881153"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177349094702034944"], "created_at": "2019-09-26T22:27:52.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1171884679487721478", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.5006, "type": "Other", "normalized_text": "Nuria nonla"}, {"start": 225, "end": 234, "probability": 0.9399, "type": "Other", "normalized_text": "GHVIPGala4"}], "hashtags": [{"start": 224, "end": 235, "tag": "GHVIPGala4"}]}, "text": "Aver gh porque a Nuria nonla met\u00e9is otra vez y ya esta si no va a volver a comer melocot\u00f3n que ya tiene una edad para diferenciar la comida nose que miedo os da porque sin la da alegrua no va a ser una suicida vamos nose gh #GHVIPGala4", "id": "1177349094702034944"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177348826748862465"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AlexisSanchezEC", "id": "355791177"}]}, "created_at": "2019-09-26T22:26:49.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "726888435433263104", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177297696853549063"}], "text": "RT @AlexisSanchezEC: \u00a1El pais de tumbo en tumbo, camino al abismo! \n\u00bfQu\u00e9 pasar\u00e1 cuando este nefasto Gobierno implemente los pr\u00f3ximos  d\u00edas\u2026", "id": "1177348826748862465"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177348804162588674"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JRibalaygue", "id": "755599723"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 82, "probability": 0.8839, "type": "Place", "normalized_text": "Port Ol\u00edmpic"}, {"start": 112, "end": 119, "probability": 0.3725, "type": "Place", "normalized_text": "Badalona"}], "hashtags": [{"start": 111, "end": 120, "tag": "Badalona"}]}, "created_at": "2019-09-26T22:26:43.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2152973695", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177343946034487298"}], "text": "RT @JRibalaygue: Se suicida el autor del asesinato de una chica en el  Port Ol\u00edmpic cuando iba a ser arrestado #Badalona https://t.co/vCBpG\u2026", "id": "1177348804162588674"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177348735984132096"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "mau6o_", "id": "458435678"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.4494, "type": "Organization", "normalized_text": "ULL"}]}, "in_reply_to_user_id": "458435678", "created_at": "2019-09-26T22:26:27.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "author_id": "835989266", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177347369270042624"}], "text": "@mau6o_ Cuando vea q tema por d\u00eda en la ULL se suicida jajajajajja", "id": "1177348735984132096"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177348694829649921"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-26T22:26:17.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "871520290588815361", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "id": "1177348694829649921"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177348475912183811"], "entities": {"mentions": [{"start": 73, "end": 87, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 164, "end": 167, "probability": 0.5392, "type": "Other", "normalized_text": "JATO"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 21, "tag": "stfvergonhanascional"}]}, "created_at": "2019-09-26T22:25:25.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1049643545240440832", "text": "#stfvergonhanascional T\u00c1 NA HORA DE ACORDAR E ENTENDER QUEM \u00c9 O CULPADO. @jairbolsonaro \u00c9 O CULPADO. QUEM SE CALA PELA \"GOVERNABILIDADE\" CONSENTE. ELE MATOU A LAVA JATO COM OS CORRUPTOS, MATOU O ORGULHO NACIONAL, NOSSA CHANCE DE ESCAPAR DO FOSSE. EMPREGO COM CORRUP\u00c7\u00c3O \u00c9 LULISMO!!", "id": "1177348475912183811"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177348460556750848"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "created_at": "2019-09-26T22:25:21.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 332, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "123377495", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171282996047073280"}], "text": "RT @hookdump: \u00bfAlguna vez pensaste que un familiar o amigo tuyo podr\u00eda estar en riesgo de suicidio?\n\n\u00bfNo? Yo tampoco. Es natural. Casi nadi\u2026", "id": "1177348460556750848"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177348421793058817"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "created_at": "2019-09-26T22:25:12.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 413, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "123377495", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281952990814208"}], "text": "RT @hookdump: Las l\u00edneas de asistencia no s\u00f3lo est\u00e1n disponibles para personas con ideaci\u00f3n suicida. Tambi\u00e9n pod\u00e9s llamar si est\u00e1s atravesa\u2026", "id": "1177348421793058817"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177348368298840065"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "oxilucastargino", "id": "955665710"}, {"start": 17, "end": 28, "username": "afanabelto", "id": "1278073137746382848"}]}, "in_reply_to_user_id": "955665710", "created_at": "2019-09-26T22:24:59.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1176604171816120320", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177348185632727042"}], "text": "@oxilucastargino @afanabelto Ele tem probleminhas,a verdadeira perereca suicida", "id": "1177348368298840065"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177348350087245824"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "created_at": "2019-09-26T22:24:55.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "123377495", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "id": "1177348350087245824"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177348245175058432"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VitoMancuso", "id": "359357059"}]}, "created_at": "2019-09-26T22:24:30.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 163, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "768737826234044416", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177112756975276032"}], "text": "RT @VitoMancuso: A proposito della Consulta sul fine-vita mi tornano in mente queste parole di Dante (rivolte da Virgilio a Catone, suicida\u2026", "id": "1177348245175058432"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177348184978481152"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "actbrasilia", "id": "57827036"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 76, "probability": 0.9645, "type": "Person", "normalized_text": "Osvaldo de Oliveira"}]}, "in_reply_to_user_id": "57827036", "created_at": "2019-09-26T22:24:16.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "884580123059605505", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177347475293843458"}], "text": "@actbrasilia \u00c9 uma escala\u00e7\u00e3o suicida. Vamos torcer para o Osvaldo de Oliveira n\u00e3o saber aproveitar isso.", "id": "1177348184978481152"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177348118695858178"], "created_at": "2019-09-26T22:24:00.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 477, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "733749434098536449", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177192363585880065"}], "text": "RT @haviIIiardorian: a menina precisou de ajuda pra trocar o pneu furado, o desgra\u00e7ado ofereceu essa ajuda, ela aceitou, ai o filho da puta\u2026", "id": "1177348118695858178"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177348008914165761"], "created_at": "2019-09-26T22:23:34.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 6, "like_count": 58, "quote_count": 0}, "author_id": "490139250", "text": "I giornali dicono che a #Roma, un ragazzo accoltella una guardia giurata, gli ruba la pistola e si suicida. Qui, leggo che l'autore del gesto \u00e8 un migrante.\nSe \u00e8 vero, diranno che aveva problemi psichici. Allora doveva stare in manicomio (in Africa), non in Italia a fare danni.", "id": "1177348008914165761", "entities": {"hashtags": [{"start": 24, "end": 29, "tag": "Roma"}]}}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177348005990674432"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "PeroniaRepublic", "id": "789465914387337216"}]}, "created_at": "2019-09-26T22:23:33.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 203, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "741391248242712576", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177020038282457089"}], "text": "RT @PeroniaRepublic: Cuidar la mesa de los argentinos es terminar con las exportaciones. \n\nVivir con lo nuestro es terminar con las importa\u2026", "id": "1177348005990674432"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177347948893675526"], "in_reply_to_user_id": "742882464675319809", "created_at": "2019-09-26T22:23:19.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "895044756794900480", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177343091256254464"}], "text": "@L7oakley_ Eu acho que ela se matou", "id": "1177347948893675526"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177347798477524992"], "entities": {"urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/VQ3k0OEvMB", "expanded_url": "https://twitter.com/Cronistacom/status/1177334500889702400", "display_url": "twitter.com/Cronistacom/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "_DagnyTaggart_", "id": "234925755"}]}, "created_at": "2019-09-26T22:22:43.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3102885442", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177343972127191042"}], "text": "RT @_DagnyTaggart_: \u00daltimas im\u00e1genes antes del voto suicida. https://t.co/VQ3k0OEvMB", "id": "1177347798477524992"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177347765829025793"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Vitoriacris55", "id": "851187460889595904"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 31, "probability": 0.935, "type": "Person", "normalized_text": "Layla"}]}, "in_reply_to_user_id": "851187460889595904", "created_at": "2019-09-26T22:22:36.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "846799031351304192", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177342103778660353"}], "text": "@Vitoriacris55 eu tbm, e a Layla ainda ficou viva e a CAMILA MORTA ????????? e a infeliz ainda se suicida depois disso tudo", "id": "1177347765829025793"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177347680160251904"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "emiliailq", "id": "152090407"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.9815, "type": "Person", "normalized_text": "Borges"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Allup"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Capriles"}]}, "created_at": "2019-09-26T22:22:15.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 563, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "76385582", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177342353343991808"}], "text": "RT @emiliailq: Ese af\u00e1n suicida de apostar por el fracaso de Guaid\u00f3, Borges, Allup, Capriles y todo el que le ha puesto rostro a la mayor\u00eda\u2026", "id": "1177347680160251904"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177347676440059907"], "created_at": "2019-09-26T22:22:14.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1110647677480550401", "entities": {"annotations": [{"start": 94, "end": 97, "probability": 0.5532, "type": "Person", "normalized_text": "Luci"}]}, "text": "Esse menino que matou o padre kkkkkkkkkkkkk se existir realmente uma justi\u00e7a divina,nem o tio Luci vai perdoar ele", "id": "1177347676440059907"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177347625563119617"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "manumarlasca", "id": "62029654"}]}, "created_at": "2019-09-26T22:22:02.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7779, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "131225243", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1133684017419698177"}], "text": "RT @manumarlasca: Una mujer se suicida tras la difusi\u00f3n de un v\u00eddeo sexual que atentaba contra su intimidad. Los medios dan su nombre, apel\u2026", "id": "1177347625563119617"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177347238609260544"], "in_reply_to_user_id": "200998882", "created_at": "2019-09-26T22:20:30.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1060272995124609031", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.9441, "type": "Person", "normalized_text": "Dalila"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177346059120644096"}], "text": "@ceciliaraisa Mas a Dalila q se matou", "id": "1177347238609260544"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177347215108579329"], "created_at": "2019-09-26T22:20:24.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "989686764", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 4, "probability": 0.8705, "type": "Organization", "normalized_text": "RPB"}, {"start": 16, "end": 18, "probability": 0.6397, "type": "Organization", "normalized_text": "BdC"}]}, "text": "O RPB diz que o BdC matou a identidade do clube...\nEsse perfeito idiota N\u00c3O CONHECE o Sporting, o Sporting que ele quer \u00c9 ESTE!!\nEst\u00e1 contente e pronto!\nN\u00e3o se deixem enganar...", "id": "1177347215108579329"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177347212235481088"], "created_at": "2019-09-26T22:20:24.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "author_id": "1904451721", "text": "Le ten\u00eda mucha fe al expreso como para dejar pasar dos 700 vac\u00edos, suicida cldo, pero sali\u00f3 bien we", "id": "1177347212235481088"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177347169973604352"], "in_reply_to_user_id": "4830124865", "created_at": "2019-09-26T22:20:14.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "739182035441442816", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177346017202757633"}], "text": "@treemdaduardaa Ela se matou mesmo n\u00e9?", "geo": {"place_id": "1c88433143d383e1"}, "id": "1177347169973604352"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177347167905820672"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ChiodiDonatella", "id": "3155682418"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 26, "tag": "ROMA"}, {"start": 80, "end": 90, "tag": "Tiburtina"}]}, "created_at": "2019-09-26T22:20:13.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 197, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "479912945", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177270837646413830"}], "text": "RT @ChiodiDonatella: #ROMA:\nMIGRANTE ACCOLTELLA\nVIGILANTE E SI SPARA.\n\nStazione #Tiburtina\nTunnel metro B.\nOggi, alle 17.\nL'uomo di colore\u2026", "id": "1177347167905820672"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177347155918499840"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "BiaMemez", "id": "1171476174167400453"}]}, "in_reply_to_user_id": "1171476174167400453", "created_at": "2019-09-26T22:20:10.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3654843263", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177346003571290115"}], "text": "@BiaMemez Eu acho que atiraram nela ou ela se matou.\n\nT\u00f4 confusa bixo", "id": "1177347155918499840"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177346843220553729"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ChiodiDonatella", "id": "3155682418"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 26, "tag": "ROMA"}, {"start": 80, "end": 90, "tag": "Tiburtina"}]}, "created_at": "2019-09-26T22:18:56.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 197, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2288643866", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177270837646413830"}], "text": "RT @ChiodiDonatella: #ROMA:\nMIGRANTE ACCOLTELLA\nVIGILANTE E SI SPARA.\n\nStazione #Tiburtina\nTunnel metro B.\nOggi, alle 17.\nL'uomo di colore\u2026", "id": "1177346843220553729"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177346838611075072"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "ReginaPombo", "id": "22530979"}, {"start": 13, "end": 26, "username": "gabiaraujo94", "id": "3222790823"}, {"start": 43, "end": 54, "username": "MNeto_TPaz", "id": "356875020"}, {"start": 55, "end": 70, "username": "murilocarneiro", "id": "65698433"}, {"start": 71, "end": 82, "username": "phbruno214", "id": "1137478212391514113"}, {"start": 83, "end": 98, "username": "programapanico", "id": "35765232"}]}, "in_reply_to_user_id": "22530979", "created_at": "2019-09-26T22:18:55.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1113831511487336448", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177288120565424128"}], "text": "@ReginaPombo @gabiaraujo94 @FillipePaccola @MNeto_TPaz @murilocarneiro @phbruno214 @programapanico Na minha escola tds zoavam td mundo, inclusive quanto a sua sexualidade e ningu\u00e9m se matou at\u00e9 hj ou ficou traumatizado, para de mimimi porra", "id": "1177346838611075072"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177346775335747584"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "guillem_sm", "id": "257472867"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 48, "probability": 0.3836, "type": "Organization", "normalized_text": "Mossos"}, {"start": 97, "end": 104, "probability": 0.9616, "type": "Place", "normalized_text": "Badalona"}, {"start": 124, "end": 135, "probability": 0.7039, "type": "Place", "normalized_text": "Port Ol\u00edmpic"}]}, "created_at": "2019-09-26T22:18:39.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "996854975979577345", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177344281457168385"}], "text": "RT @guillem_sm: Dispositivo en marcha: Los Mossos investigan si un hombre que se ha suicidado en Badalona es el asesino del Port Ol\u00edmpic ht\u2026", "id": "1177346775335747584"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177346766372577280"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "emmroberst", "id": "738193236162908160"}]}, "in_reply_to_user_id": "738193236162908160", "created_at": "2019-09-26T22:18:37.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1086243249096929280", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177345727892197378"}], "text": "@emmroberst guria tu acha q ela se matou ou o policial matou?", "id": "1177346766372577280"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177346712068919297"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "elmundobcn", "id": "108277767"}, {"start": 123, "end": 130, "username": "mossos", "id": "110946158"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 82, "probability": 0.9159, "type": "Place", "normalized_text": "Port Ol\u00edmpic"}]}, "created_at": "2019-09-26T22:18:24.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "996854975979577345", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177336783429914625"}], "text": "RT @elmundobcn: \u00daltima hora: El autor del homicidio de una chica en el Port Ol\u00edmpic se suicida tras ser localizado por los @mossos en un pi\u2026", "id": "1177346712068919297"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177346592002727936"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JRibalaygue", "id": "755599723"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 82, "probability": 0.8839, "type": "Place", "normalized_text": "Port Ol\u00edmpic"}, {"start": 112, "end": 119, "probability": 0.3725, "type": "Place", "normalized_text": "Badalona"}], "hashtags": [{"start": 111, "end": 120, "tag": "Badalona"}]}, "created_at": "2019-09-26T22:17:56.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "19613087", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177343946034487298"}], "text": "RT @JRibalaygue: Se suicida el autor del asesinato de una chica en el  Port Ol\u00edmpic cuando iba a ser arrestado #Badalona https://t.co/vCBpG\u2026", "id": "1177346592002727936"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177346566149087233"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "guillem_sm", "id": "257472867"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 48, "probability": 0.3836, "type": "Organization", "normalized_text": "Mossos"}, {"start": 97, "end": 104, "probability": 0.9616, "type": "Place", "normalized_text": "Badalona"}, {"start": 124, "end": 135, "probability": 0.7039, "type": "Place", "normalized_text": "Port Ol\u00edmpic"}]}, "created_at": "2019-09-26T22:17:50.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "717967740", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177344281457168385"}], "text": "RT @guillem_sm: Dispositivo en marcha: Los Mossos investigan si un hombre que se ha suicidado en Badalona es el asesino del Port Ol\u00edmpic ht\u2026", "id": "1177346566149087233"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177346510150877185"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "FeolaAndre", "id": "705836813815058432"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 78, "probability": 0.9168, "type": "Organization", "normalized_text": "nazismo"}]}, "in_reply_to_user_id": "705836813815058432", "created_at": "2019-09-26T22:17:36.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1174824504503283712", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177344946682114051"}], "text": "@FeolaAndre Fora que o comunismo ainda n\u00e3o se fez em nenhum pa\u00eds, mas o nazismo j\u00e1 matou muito e t\u00e1 tentando voltar", "id": "1177346510150877185"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177346494409650176"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ChiodiDonatella", "id": "3155682418"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 26, "tag": "ROMA"}, {"start": 80, "end": 90, "tag": "Tiburtina"}]}, "created_at": "2019-09-26T22:17:32.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 197, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1134266537739739136", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177270837646413830"}], "text": "RT @ChiodiDonatella: #ROMA:\nMIGRANTE ACCOLTELLA\nVIGILANTE E SI SPARA.\n\nStazione #Tiburtina\nTunnel metro B.\nOggi, alle 17.\nL'uomo di colore\u2026", "id": "1177346494409650176"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177346354001133569"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ChiodiDonatella", "id": "3155682418"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 26, "tag": "ROMA"}, {"start": 80, "end": 90, "tag": "Tiburtina"}]}, "created_at": "2019-09-26T22:16:59.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 197, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "832999521739214848", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177270837646413830"}], "text": "RT @ChiodiDonatella: #ROMA:\nMIGRANTE ACCOLTELLA\nVIGILANTE E SI SPARA.\n\nStazione #Tiburtina\nTunnel metro B.\nOggi, alle 17.\nL'uomo di colore\u2026", "id": "1177346354001133569"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177346203480023040"], "created_at": "2019-09-26T22:16:23.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 69, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "913025845572231168", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164010948874657792"}], "text": "RT @baxtersa23: \u00a1La naturaleza es agotada, es tan tr\u00e1gica y suicida!", "id": "1177346203480023040"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177346193317335040"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ZAMENZA", "id": "67656004"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.863, "type": "Person", "normalized_text": "Dalila"}]}, "created_at": "2019-09-26T22:16:21.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "116513309", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177343835539742721"}], "text": "RT @ZAMENZA: A Dalila se lembrando com carinho do pai que passou a odiar depois que ele matou a m\u00e3e \u00e9 algo que JAMAIS ENTENDEREI. #OrfaosDa\u2026", "id": "1177346193317335040"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177346115517259779"], "entities": {"urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/Jqrw1mFhs0", "expanded_url": "https://twitter.com/amoaki22/status/1177264933085622273", "display_url": "twitter.com/amoaki22/statu\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Carlos2513", "id": "150413363"}]}, "created_at": "2019-09-26T22:16:02.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "480474538", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177278692806090754"}], "text": "RT @Carlos2513: JAJAJAJA si eres mi amigo no vayas a esto porfa, mision suicida https://t.co/Jqrw1mFhs0", "id": "1177346115517259779"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177346043664580609"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Mia_9876", "id": "1058049636156538880"}]}, "in_reply_to_user_id": "1058049636156538880", "created_at": "2019-09-26T22:15:45.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2481828452", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177320092180389894"}], "text": "@Mia_9876 Perch\u00e9  si suicida poi? Il Commissario le crede?", "id": "1177346043664580609"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177345887103848448"], "in_reply_to_user_id": "1864652575", "created_at": "2019-09-26T22:15:08.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1594671518", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177345058493870081"}], "text": "@meninassdols Falaram que ela se matou", "id": "1177345887103848448"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177345875909197825"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "kaah_len", "id": "73389058"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 37, "probability": 0.8874, "type": "Person", "normalized_text": "Dalila"}, {"start": 53, "end": 65, "probability": 0.6347, "type": "Other", "normalized_text": "Orf\u00e3osDaTerra"}], "hashtags": [{"start": 52, "end": 66, "tag": "Orf\u00e3osDaTerra"}]}, "created_at": "2019-09-26T22:15:05.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "830877357229608960", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177345543309340673"}], "text": "RT @kaah_len: Eu ainda acho que Dalila n\u00e3o se matou #Orf\u00e3osDaTerra", "id": "1177345875909197825"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177345719306477568"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AlexisSanchezEC", "id": "355791177"}]}, "created_at": "2019-09-26T22:14:28.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "142654151", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177297696853549063"}], "text": "RT @AlexisSanchezEC: \u00a1El pais de tumbo en tumbo, camino al abismo! \n\u00bfQu\u00e9 pasar\u00e1 cuando este nefasto Gobierno implemente los pr\u00f3ximos  d\u00edas\u2026", "id": "1177345719306477568"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177345645176328192"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ZAMENZA", "id": "67656004"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.863, "type": "Person", "normalized_text": "Dalila"}]}, "created_at": "2019-09-26T22:14:10.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "88987700", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177343835539742721"}], "text": "RT @ZAMENZA: A Dalila se lembrando com carinho do pai que passou a odiar depois que ele matou a m\u00e3e \u00e9 algo que JAMAIS ENTENDEREI. #OrfaosDa\u2026", "id": "1177345645176328192"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177345632828297221"], "entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/hQbJHCBGCU", "expanded_url": "https://twitter.com/folksminor/status/1177344349476143104", "display_url": "twitter.com/folksminor/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 17, "probability": 0.3827, "type": "Other", "normalized_text": "brancao"}]}, "created_at": "2019-09-26T22:14:07.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "946370691263320064", "text": "acho que o brancao foi pra nao mostrar o suic\u00eddio mas ela se matou https://t.co/hQbJHCBGCU", "id": "1177345632828297221"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177345621889626113"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "LeandroMartyns1", "id": "569172322"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 45, "probability": 0.9068, "type": "Person", "normalized_text": "Dalila"}]}, "created_at": "2019-09-26T22:14:04.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "830877357229608960", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177344419718213633"}], "text": "RT @LeandroMartyns1: Po\u00e9tica a morte de Dalila, n\u00e3o mostrou diretamente, muito por conta do hor\u00e1rio, mas a gente sabe que ela tirou a pr\u00f3pr\u2026", "id": "1177345621889626113"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177345591157940224"], "entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/zR08qcIFdo", "expanded_url": "https://twitter.com/konohadobr/status/1177019082824126468/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zR08qcIFdo", "media_key": "3_1177019079409971200"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "konohadobr", "id": "1490000983639920647"}]}, "created_at": "2019-09-26T22:13:57.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 775, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "892243976534798336", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177019082824126468"}], "text": "RT @konohadobr: a primeira vez que um quase se matou pelo outro a gente nunca esquece https://t.co/zR08qcIFdo", "id": "1177345591157940224"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177345543309340673"], "created_at": "2019-09-26T22:13:46.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "73389058", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.8496, "type": "Person", "normalized_text": "Dalila"}, {"start": 39, "end": 51, "probability": 0.7589, "type": "Other", "normalized_text": "Orf\u00e3osDaTerra"}], "hashtags": [{"start": 38, "end": 52, "tag": "Orf\u00e3osDaTerra"}]}, "text": "Eu ainda acho que Dalila n\u00e3o se matou #Orf\u00e3osDaTerra", "id": "1177345543309340673"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177345514951643136"], "created_at": "2019-09-26T22:13:39.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "218678028", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 31, "probability": 0.8736, "type": "Person", "normalized_text": "DALILA"}, {"start": 60, "end": 75, "probability": 0.6283, "type": "Person", "normalized_text": "Casamento Vamila"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177344216042749954"}], "text": "RT @meninassdols: GENTE A DALILA SE MATOU OU MATARAM ELA? \n\u201cCasamento Vamila\u201d", "id": "1177345514951643136"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177345507812921346"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "LeandroMartyns1", "id": "569172322"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 45, "probability": 0.9068, "type": "Person", "normalized_text": "Dalila"}]}, "created_at": "2019-09-26T22:13:37.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2979173805", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177344419718213633"}], "text": "RT @LeandroMartyns1: Po\u00e9tica a morte de Dalila, n\u00e3o mostrou diretamente, muito por conta do hor\u00e1rio, mas a gente sabe que ela tirou a pr\u00f3pr\u2026", "id": "1177345507812921346"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177345490062475265"], "entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/UaOc6nKwl4", "expanded_url": "http://dlvr.it/RDzHsh", "display_url": "dlvr.it/RDzHsh"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "jatirado_oc", "id": "1034559695808356352"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 81, "probability": 0.9059, "type": "Place", "normalized_text": "Port Ol\u00edmpic"}]}, "created_at": "2019-09-26T22:13:33.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "159072956", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177345389332062208"}], "text": "RT @jatirado_oc: Se suicida el autor del asesinato de una chica en el Port Ol\u00edmpic cuando iba a ser arrestado https://t.co/UaOc6nKwl4 https\u2026", "id": "1177345490062475265"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177345476187906051"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "LeandroMartyns1", "id": "569172322"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 45, "probability": 0.9068, "type": "Person", "normalized_text": "Dalila"}]}, "created_at": "2019-09-26T22:13:30.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "385668392", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177344419718213633"}], "text": "RT @LeandroMartyns1: Po\u00e9tica a morte de Dalila, n\u00e3o mostrou diretamente, muito por conta do hor\u00e1rio, mas a gente sabe que ela tirou a pr\u00f3pr\u2026", "id": "1177345476187906051"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177345389332062208"], "entities": {"urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/UaOc6nKwl4", "expanded_url": "http://dlvr.it/RDzHsh", "display_url": "dlvr.it/RDzHsh"}, {"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/Gt354C98N6", "expanded_url": "https://twitter.com/jatirado_oc/status/1177345389332062208/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Gt354C98N6", "media_key": "3_1177345387880841216"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 64, "probability": 0.883, "type": "Place", "normalized_text": "Port Ol\u00edmpic"}]}, "created_at": "2019-09-26T22:13:09.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1034559695808356352", "text": "Se suicida el autor del asesinato de una chica en el Port Ol\u00edmpic cuando iba a ser arrestado https://t.co/UaOc6nKwl4 https://t.co/Gt354C98N6", "id": "1177345389332062208"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177345388346580994"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "LeandroMartyns1", "id": "569172322"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 45, "probability": 0.9068, "type": "Person", "normalized_text": "Dalila"}]}, "created_at": "2019-09-26T22:13:09.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1061593982", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177344419718213633"}], "text": "RT @LeandroMartyns1: Po\u00e9tica a morte de Dalila, n\u00e3o mostrou diretamente, muito por conta do hor\u00e1rio, mas a gente sabe que ela tirou a pr\u00f3pr\u2026", "id": "1177345388346580994"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177345227385909250"], "entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/zR08qcIFdo", "expanded_url": "https://twitter.com/konohadobr/status/1177019082824126468/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zR08qcIFdo", "media_key": "3_1177019079409971200"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "konohadobr", "id": "1490000983639920647"}]}, "created_at": "2019-09-26T22:12:30.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 775, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1149163064157249536", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177019082824126468"}], "text": "RT @konohadobr: a primeira vez que um quase se matou pelo outro a gente nunca esquece https://t.co/zR08qcIFdo", "id": "1177345227385909250"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177345216250073089"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "guillem_sm", "id": "257472867"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 48, "probability": 0.3836, "type": "Organization", "normalized_text": "Mossos"}, {"start": 97, "end": 104, "probability": 0.9616, "type": "Place", "normalized_text": "Badalona"}, {"start": 124, "end": 135, "probability": 0.7039, "type": "Place", "normalized_text": "Port Ol\u00edmpic"}]}, "created_at": "2019-09-26T22:12:28.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "755599723", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177344281457168385"}], "text": "RT @guillem_sm: Dispositivo en marcha: Los Mossos investigan si un hombre que se ha suicidado en Badalona es el asesino del Port Ol\u00edmpic ht\u2026", "id": "1177345216250073089"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177345058493870081"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "opsluanjo", "id": "146251884"}]}, "in_reply_to_user_id": "1594671518", "created_at": "2019-09-26T22:11:50.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1864652575", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177344905909276672"}], "text": "@opsluanjo kkk ai mana. Sabia que iria morrer, mas n\u00e3o esperava essa emo\u00e7\u00e3o toda\nO que resta a duvida, ela se matou ou mataram ela?", "id": "1177345058493870081"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177345003514998796"], "entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/Rl80TlTVhg", "expanded_url": "http://bit.ly/2nBhl7T", "display_url": "bit.ly/2nBhl7T"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 43, "probability": 0.6444, "type": "Place", "normalized_text": "Catemaco"}, {"start": 46, "end": 53, "probability": 0.95, "type": "Place", "normalized_text": "Veracruz"}], "hashtags": [{"start": 79, "end": 89, "tag": "Policiaca"}]}, "created_at": "2019-09-26T22:11:37.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "70538650", "text": "Ni\u00f1o de 10 a\u00f1os se quita la vida en Catemaco, Veracruz https://t.co/Rl80TlTVhg #Policiaca", "id": "1177345003514998796"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177344970413543429"], "in_reply_to_user_id": "46691612", "created_at": "2019-09-26T22:11:29.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1129071188569985035", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177344566690799616"}], "text": "@whopabelmok acho que ela se matou", "id": "1177344970413543429"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177344968387702789"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "xulianapaes", "id": "759161242443452417"}]}, "in_reply_to_user_id": "759161242443452417", "created_at": "2019-09-26T22:11:29.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3366552485", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177344827677138945"}], "text": "@xulianapaes eu acho que ela se matou real", "id": "1177344968387702789"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177344954504552448"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "opsluanjo", "id": "146251884"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 40, "probability": 0.8356, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "in_reply_to_user_id": "1594671518", "created_at": "2019-09-26T22:11:25.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "336653003", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177344333374205952"}], "text": "@opsluanjo Se matou. Com  a gra\u00e7a de Deus", "geo": {"place_id": "f207b85be9f1513e"}, "id": "1177344954504552448"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177344923818954753"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GoBlackNaro", "id": "898885707040780290"}]}, "created_at": "2019-09-26T22:11:18.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "770323122478256128", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177307403475476481"}], "text": "RT @GoBlackNaro: Fue una gran pena que lo \u201ehayan accidentado\u201c \n\nTodo lo q esta en contra de los k, o se incendia, se accidenta o se suicida\u2026", "id": "1177344923818954753"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177344923500208128"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "LeandroMartyns1", "id": "569172322"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9515, "type": "Person", "normalized_text": "Dalila"}, {"start": 83, "end": 95, "probability": 0.4267, "type": "Other", "normalized_text": "OrfaosDaTerra"}], "hashtags": [{"start": 82, "end": 96, "tag": "OrfaosDaTerra"}]}, "created_at": "2019-09-26T22:11:18.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "55856349", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177344019619287040"}], "text": "RT @LeandroMartyns1: Dalila se matou, justo, uma vil\u00e3 que n\u00e3o merecia regenera\u00e7\u00e3o #OrfaosDaTerra", "id": "1177344923500208128"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177344913643585536"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JRibalaygue", "id": "755599723"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 82, "probability": 0.8839, "type": "Place", "normalized_text": "Port Ol\u00edmpic"}, {"start": 112, "end": 119, "probability": 0.3725, "type": "Place", "normalized_text": "Badalona"}], "hashtags": [{"start": 111, "end": 120, "tag": "Badalona"}]}, "created_at": "2019-09-26T22:11:16.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "306117711", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177343946034487298"}], "text": "RT @JRibalaygue: Se suicida el autor del asesinato de una chica en el  Port Ol\u00edmpic cuando iba a ser arrestado #Badalona https://t.co/vCBpG\u2026", "id": "1177344913643585536"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177344813789777928"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "opsluanjo", "id": "146251884"}]}, "in_reply_to_user_id": "1594671518", "created_at": "2019-09-26T22:10:52.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1597029900", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177344333374205952"}], "text": "@opsluanjo Ela se matou", "id": "1177344813789777928"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177344802536472576"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "emiliailq", "id": "152090407"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.9815, "type": "Person", "normalized_text": "Borges"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Allup"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Capriles"}]}, "created_at": "2019-09-26T22:10:49.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 563, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "189327369", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177342353343991808"}], "text": "RT @emiliailq: Ese af\u00e1n suicida de apostar por el fracaso de Guaid\u00f3, Borges, Allup, Capriles y todo el que le ha puesto rostro a la mayor\u00eda\u2026", "id": "1177344802536472576"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177344730889248769"], "entities": {"urls": [{"start": 214, "end": 237, "url": "https://t.co/OOBq2zXSiT", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B25AQfJBGfM/?igshid=1djpearfxb919", "display_url": "instagram.com/p/B25AQfJBGfM/\u2026"}], "annotations": [{"start": 162, "end": 165, "probability": 0.5379, "type": "Organization", "normalized_text": "ONIX"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 19, "tag": "Ambientaci\u00f3n_Party"}]}, "created_at": "2019-09-26T22:10:32.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "224917786", "text": "#Ambientaci\u00f3n_Party\ud83c\udf89\ud83c\udf8a\ud83c\udf89\nBienvenidos.. a ONIX\ud83d\udcaf\n\u2668OJO LEE ESTO \u2935\n\nComenta y etiqueta a ese amigo suicida el de las mezclas toxicas Y TE LLEVAS \n\nLA MOCHILA TOXICA DE ONIX .\nUN RON +2CERVEZAS +UN SWICH \n COMPLETAMENTE\u2026 https://t.co/OOBq2zXSiT", "id": "1177344730889248769"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177344721162780673"], "created_at": "2019-09-26T22:10:30.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1117209929566367750", "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9217, "type": "Person", "normalized_text": "Camila"}, {"start": 73, "end": 78, "probability": 0.9076, "type": "Person", "normalized_text": "Dalila"}, {"start": 135, "end": 147, "probability": 0.6904, "type": "Other", "normalized_text": "OrfaosDaTerra"}], "hashtags": [{"start": 134, "end": 148, "tag": "OrfaosDaTerra"}]}, "text": "Pera a\u00ed, algu\u00e9m me esclarece algumas coisas:\n1) Camila morreu ou n\u00e3o?\n2) Dalila se matou ou mataram ela?\nFiquei sem entender o final  #OrfaosDaTerra", "id": "1177344721162780673"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177344675935662081"], "created_at": "2019-09-26T22:10:19.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "941653789", "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 45, "probability": 0.8529, "type": "Person", "normalized_text": "Dalila"}, {"start": 95, "end": 107, "probability": 0.6198, "type": "Other", "normalized_text": "OrfaosDaTerra"}], "hashtags": [{"start": 94, "end": 108, "tag": "OrfaosDaTerra"}]}, "text": "Alguem explica nao entendi essa cena da Dalila ela se matou ou a policia atirou e ela morreu? #OrfaosDaTerra", "id": "1177344675935662081"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177344675814006784"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "xNoveleira", "id": "306937863"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 69, "probability": 0.9287, "type": "Person", "normalized_text": "Dalila"}, {"start": 95, "end": 107, "probability": 0.8512, "type": "Other", "normalized_text": "\u00d3rf\u00e3osDaTerra"}], "hashtags": [{"start": 94, "end": 108, "tag": "\u00d3rf\u00e3osDaTerra"}]}, "created_at": "2019-09-26T22:10:19.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1061593982", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177343839700434945"}], "text": "RT @xNoveleira: Eu n\u00e3o entendi uma v\u00edrgula desse final gente... Dalila se matou? Mataram ela?\n#\u00d3rf\u00e3osDaTerra", "id": "1177344675814006784"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177344647519244289"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "LeandroMartyns1", "id": "569172322"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 45, "probability": 0.9068, "type": "Person", "normalized_text": "Dalila"}]}, "created_at": "2019-09-26T22:10:12.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1137622657", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177344419718213633"}], "text": "RT @LeandroMartyns1: Po\u00e9tica a morte de Dalila, n\u00e3o mostrou diretamente, muito por conta do hor\u00e1rio, mas a gente sabe que ela tirou a pr\u00f3pr\u2026", "id": "1177344647519244289"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177344641294897152"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "rollingstoneBR", "id": "10877272"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 68, "probability": 0.8308, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 116, "end": 132, "probability": 0.7526, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "created_at": "2019-09-26T22:10:11.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "709153911190511616", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177337310276456449"}], "text": "RT @rollingstoneBR: Um dos vil\u00f5es mais estranhos a lutar com o Batman, Homem das Bolinhas aparecer\u00e1 em sequ\u00eancia de Esquadr\u00e3o Suicida https\u2026", "id": "1177344641294897152"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177344616426803200"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "guillem_sm", "id": "257472867"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 48, "probability": 0.3836, "type": "Organization", "normalized_text": "Mossos"}, {"start": 97, "end": 104, "probability": 0.9616, "type": "Place", "normalized_text": "Badalona"}, {"start": 124, "end": 135, "probability": 0.7039, "type": "Place", "normalized_text": "Port Ol\u00edmpic"}]}, "created_at": "2019-09-26T22:10:05.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "382213454", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177344281457168385"}], "text": "RT @guillem_sm: Dispositivo en marcha: Los Mossos investigan si un hombre que se ha suicidado en Badalona es el asesino del Port Ol\u00edmpic ht\u2026", "id": "1177344616426803200"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177344563444375553"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ZAMENZA", "id": "67656004"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.863, "type": "Person", "normalized_text": "Dalila"}]}, "created_at": "2019-09-26T22:09:52.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "484102551", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177343835539742721"}], "text": "RT @ZAMENZA: A Dalila se lembrando com carinho do pai que passou a odiar depois que ele matou a m\u00e3e \u00e9 algo que JAMAIS ENTENDEREI. #OrfaosDa\u2026", "id": "1177344563444375553"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177344524575813633"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JRibalaygue", "id": "755599723"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 82, "probability": 0.8839, "type": "Place", "normalized_text": "Port Ol\u00edmpic"}, {"start": 112, "end": 119, "probability": 0.3725, "type": "Place", "normalized_text": "Badalona"}], "hashtags": [{"start": 111, "end": 120, "tag": "Badalona"}]}, "created_at": "2019-09-26T22:09:43.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "252061752", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177343946034487298"}], "text": "RT @JRibalaygue: Se suicida el autor del asesinato de una chica en el  Port Ol\u00edmpic cuando iba a ser arrestado #Badalona https://t.co/vCBpG\u2026", "id": "1177344524575813633"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177344520956055552"], "entities": {"urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/D5cBPW1Scv", "expanded_url": "https://www.elperiodico.com/es/barcelona/20190927/los-mossos-investigan-si-un-suicida-en-badalona-es-el-asesino-del-port-olimpic-7653895", "display_url": "elperiodico.com/es/barcelona/2\u2026"}], "mentions": [{"start": 18, "end": 25, "username": "mossos", "id": "110946158"}, {"start": 100, "end": 111, "username": "guillem_sm", "id": "257472867"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 62, "probability": 0.8007, "type": "Place", "normalized_text": "Badalona"}, {"start": 82, "end": 93, "probability": 0.7203, "type": "Place", "normalized_text": "Port Ol\u00edmpic"}], "hashtags": [{"start": 54, "end": 63, "tag": "Badalona"}]}, "created_at": "2019-09-26T22:09:42.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "717967740", "text": "\u00daLTIMA HORA | Los @mossos investigan si un suicida en #Badalona es el asesino del Port Ol\u00edmpic. Por @guillem_sm https://t.co/D5cBPW1Scv", "id": "1177344520956055552"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177344510583554053"], "created_at": "2019-09-26T22:09:39.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1499530664", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 18, "probability": 0.8622, "type": "Person", "normalized_text": "Dalila"}, {"start": 84, "end": 96, "probability": 0.8457, "type": "Other", "normalized_text": "\u00d3rf\u00e3osDaTerra"}], "hashtags": [{"start": 83, "end": 97, "tag": "\u00d3rf\u00e3osDaTerra"}]}, "text": "Como \u00e9 que a Dalila se matou se ela apontou a arma pra frente, gente? N\u00e3o tem como #\u00d3rf\u00e3osDaTerra", "id": "1177344510583554053"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177344507551109131"], "created_at": "2019-09-26T22:09:39.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "236419194", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 28, "probability": 0.8913, "type": "Place", "normalized_text": "Peru"}, {"start": 141, "end": 144, "probability": 0.9794, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}], "hashtags": [{"start": 153, "end": 174, "tag": "stfvergonhanascional"}]}, "text": "Anulem as condena\u00e7\u00f5es do Peru tamb\u00e9m onde 2 presidentes foram condenados e 1 se matou,devolvam os milh\u00f5es devolvidos aos bandidos e soltem o Lula ladr\u00e3o.#stfvergonhanascional", "id": "1177344507551109131"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177344491583397889"], "entities": {"urls": [{"start": 23, "end": 46, "url": "https://t.co/7cAUIegn5q", "expanded_url": "https://twitter.com/folksminor/status/1177344349476143104", "display_url": "twitter.com/folksminor/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-26T22:09:35.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2979173805", "text": "Aparentemente se matou https://t.co/7cAUIegn5q", "id": "1177344491583397889"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177344429767692293"], "created_at": "2019-09-26T22:09:20.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 477, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "872952387161518080", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177192363585880065"}], "text": "RT @haviIIiardorian: a menina precisou de ajuda pra trocar o pneu furado, o desgra\u00e7ado ofereceu essa ajuda, ela aceitou, ai o filho da puta\u2026", "id": "1177344429767692293"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177344420942925826"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ZAMENZA", "id": "67656004"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.863, "type": "Person", "normalized_text": "Dalila"}]}, "created_at": "2019-09-26T22:09:18.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2377707721", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177343835539742721"}], "text": "RT @ZAMENZA: A Dalila se lembrando com carinho do pai que passou a odiar depois que ele matou a m\u00e3e \u00e9 algo que JAMAIS ENTENDEREI. #OrfaosDa\u2026", "id": "1177344420942925826"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177344419718213633"], "created_at": "2019-09-26T22:09:18.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "author_id": "569172322", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 24, "probability": 0.9036, "type": "Person", "normalized_text": "Dalila"}, {"start": 142, "end": 145, "probability": 0.8146, "type": "Person", "normalized_text": "Aziz"}, {"start": 174, "end": 186, "probability": 0.4633, "type": "Other", "normalized_text": "OrfaosDaTerra"}], "hashtags": [{"start": 173, "end": 187, "tag": "OrfaosDaTerra"}]}, "text": "Po\u00e9tica a morte de Dalila, n\u00e3o mostrou diretamente, muito por conta do hor\u00e1rio, mas a gente sabe que ela tirou a pr\u00f3pria vida, bonito ela e o Aziz, eles realmente se amavam #OrfaosDaTerra", "id": "1177344419718213633"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177344374612664323"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JRibalaygue", "id": "755599723"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 82, "probability": 0.8839, "type": "Place", "normalized_text": "Port Ol\u00edmpic"}, {"start": 112, "end": 119, "probability": 0.3725, "type": "Place", "normalized_text": "Badalona"}], "hashtags": [{"start": 111, "end": 120, "tag": "Badalona"}]}, "created_at": "2019-09-26T22:09:07.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "188126357", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177343946034487298"}], "text": "RT @JRibalaygue: Se suicida el autor del asesinato de una chica en el  Port Ol\u00edmpic cuando iba a ser arrestado #Badalona https://t.co/vCBpG\u2026", "id": "1177344374612664323"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177344372259590145"], "entities": {"urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/VQ3k0OEvMB", "expanded_url": "https://twitter.com/Cronistacom/status/1177334500889702400", "display_url": "twitter.com/Cronistacom/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "_DagnyTaggart_", "id": "234925755"}]}, "created_at": "2019-09-26T22:09:07.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "860648953", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177343972127191042"}], "text": "RT @_DagnyTaggart_: \u00daltimas im\u00e1genes antes del voto suicida. https://t.co/VQ3k0OEvMB", "id": "1177344372259590145"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177344348838649856"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Isacomenta__", "id": "931001491065917441"}]}, "in_reply_to_user_id": "931001491065917441", "created_at": "2019-09-26T22:09:01.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1646640438", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177344134887223296"}], "text": "@Isacomenta__ Ela se matou pra n\u00e3o ser presa", "id": "1177344348838649856"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177344294862147585"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "emiliailq", "id": "152090407"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.9815, "type": "Person", "normalized_text": "Borges"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Allup"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Capriles"}]}, "created_at": "2019-09-26T22:08:48.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 563, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "635306020", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177342353343991808"}], "text": "RT @emiliailq: Ese af\u00e1n suicida de apostar por el fracaso de Guaid\u00f3, Borges, Allup, Capriles y todo el que le ha puesto rostro a la mayor\u00eda\u2026", "id": "1177344294862147585"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177344294446911489"], "created_at": "2019-09-26T22:08:48.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "97901402", "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 63, "probability": 0.9076, "type": "Other", "normalized_text": "\u00d3rf\u00e3osdaTerra"}], "hashtags": [{"start": 50, "end": 64, "tag": "\u00d3rf\u00e3osdaTerra"}]}, "text": "ELA SE MATOU??? \u00d4 GENTE EU N\u00c3O ENTENDI NADA KKKKK #\u00d3rf\u00e3osdaTerra", "id": "1177344294446911489"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177344281457168385"], "entities": {"urls": [{"start": 121, "end": 144, "url": "https://t.co/Vg3qp7miBy", "expanded_url": "https://www.elperiodico.com/es/barcelona/20190927/los-mossos-investigan-si-un-suicida-en-badalona-es-el-asesino-del-port-olimpic-7653895?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=btn-share", "display_url": "elperiodico.com/es/barcelona/2\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elperiodico.com/es/barcelona/20190927/los-mossos-investigan-si-un-suicida-en-badalona-es-el-asesino-del-port-olimpic-7653895?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=btn-share"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 32, "probability": 0.4305, "type": "Organization", "normalized_text": "Mossos"}, {"start": 81, "end": 88, "probability": 0.9678, "type": "Place", "normalized_text": "Badalona"}, {"start": 108, "end": 119, "probability": 0.7808, "type": "Place", "normalized_text": "Port Ol\u00edmpic"}]}, "created_at": "2019-09-26T22:08:45.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 1, "like_count": 19, "quote_count": 0}, "author_id": "257472867", "text": "Dispositivo en marcha: Los Mossos investigan si un hombre que se ha suicidado en Badalona es el asesino del Port Ol\u00edmpic https://t.co/Vg3qp7miBy", "id": "1177344281457168385"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177344216042749954"], "created_at": "2019-09-26T22:08:29.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1864652575", "entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 13, "probability": 0.7759, "type": "Person", "normalized_text": "DALILA"}, {"start": 42, "end": 57, "probability": 0.5356, "type": "Person", "normalized_text": "Casamento Vamila"}]}, "text": "GENTE A DALILA SE MATOU OU MATARAM ELA? \n\u201cCasamento Vamila\u201d", "id": "1177344216042749954"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177344206211170304"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "mypridebiaa", "id": "803783129911742464"}]}, "in_reply_to_user_id": "1082998213655871489", "created_at": "2019-09-26T22:08:27.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1082998213655871489", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177344005971042304"}], "text": "@mypridebiaa ou atiraram nela, ne? mas pra mim&lt; deu a entender que ela se matou\n\nCASAMENTO VAMILA", "id": "1177344206211170304"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177344198904864768"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "AZdesorientado", "id": "822103276279754753"}, {"start": 28, "end": 39, "username": "Sir_Bronn_", "id": "897872830020427776"}]}, "in_reply_to_user_id": "822103276279754753", "created_at": "2019-09-26T22:08:25.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2790564174", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177343592609853442"}], "text": "@AZdesorientado @SirGadidae @Sir_Bronn_ \u00c9 verdade sim senhor. Ao menos o inventor n\u00e3o se suicidou como o dos sticks de a\u00e7\u00facar.", "id": "1177344198904864768"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177344191577382913"], "created_at": "2019-09-26T22:08:23.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3167821301", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 33, "probability": 0.8967, "type": "Person", "normalized_text": "Dalila"}]}, "text": "' n\u00e3o entendi essa parte, a Dalila se matou?", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "id": "1177344191577382913"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177344180386979848"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ZAMENZA", "id": "67656004"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.863, "type": "Person", "normalized_text": "Dalila"}]}, "created_at": "2019-09-26T22:08:21.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "453301385", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177343835539742721"}], "text": "RT @ZAMENZA: A Dalila se lembrando com carinho do pai que passou a odiar depois que ele matou a m\u00e3e \u00e9 algo que JAMAIS ENTENDEREI. #OrfaosDa\u2026", "id": "1177344180386979848"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177344145175777281"], "entities": {"urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/WuEj9l8qIc", "expanded_url": "https://twitter.com/bahbedle/status/1177341735036497928", "display_url": "twitter.com/bahbedle/statu\u2026"}], "annotations": [{"start": 2, "end": 7, "probability": 0.8654, "type": "Person", "normalized_text": "Dalila"}, {"start": 56, "end": 71, "probability": 0.8236, "type": "Other", "normalized_text": "Cordel Encantado"}, {"start": 79, "end": 91, "probability": 0.7622, "type": "Other", "normalized_text": "\u00d3rf\u00e3osdaTerra"}], "hashtags": [{"start": 78, "end": 92, "tag": "\u00d3rf\u00e3osdaTerra"}]}, "created_at": "2019-09-26T22:08:12.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "2844418419", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1177341735036497928"}], "text": "A Dalila se matou\n\u00c9 IGUALZINHO ao pen\u00faltimo cap\u00edtulo de Cordel Encantado, pqp\n#\u00d3rf\u00e3osdaTerra https://t.co/WuEj9l8qIc", "id": "1177344145175777281"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177344138011992066"], "in_reply_to_user_id": "1067079803227045889", "created_at": "2019-09-26T22:08:11.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1067079803227045889", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177344064523517954"}], "text": "pqp ela se matou", "id": "1177344138011992066"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177344126817378305"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ZAMENZA", "id": "67656004"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.863, "type": "Person", "normalized_text": "Dalila"}]}, "created_at": "2019-09-26T22:08:08.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "350412629", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177343835539742721"}], "text": "RT @ZAMENZA: A Dalila se lembrando com carinho do pai que passou a odiar depois que ele matou a m\u00e3e \u00e9 algo que JAMAIS ENTENDEREI. #OrfaosDa\u2026", "id": "1177344126817378305"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177344126318206979"], "created_at": "2019-09-26T22:08:08.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "152789952", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 28, "probability": 0.5902, "type": "Other", "normalized_text": "OrfaosDaTerra"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 29, "tag": "OrfaosDaTerra"}]}, "text": "Ela se matou?? #OrfaosDaTerra", "id": "1177344126318206979"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177344063747608577"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ZAMENZA", "id": "67656004"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.863, "type": "Person", "normalized_text": "Dalila"}]}, "created_at": "2019-09-26T22:07:53.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "369022647", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177343835539742721"}], "text": "RT @ZAMENZA: A Dalila se lembrando com carinho do pai que passou a odiar depois que ele matou a m\u00e3e \u00e9 algo que JAMAIS ENTENDEREI. #OrfaosDa\u2026", "id": "1177344063747608577"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177344047406624768"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ZAMENZA", "id": "67656004"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.863, "type": "Person", "normalized_text": "Dalila"}]}, "created_at": "2019-09-26T22:07:49.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "176995846", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177343835539742721"}], "text": "RT @ZAMENZA: A Dalila se lembrando com carinho do pai que passou a odiar depois que ele matou a m\u00e3e \u00e9 algo que JAMAIS ENTENDEREI. #OrfaosDa\u2026", "id": "1177344047406624768"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177344041865883654"], "created_at": "2019-09-26T22:07:48.000Z", "lang": "cs", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1708736509", "text": "DALILA SE MATOU??", "id": "1177344041865883654"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177344040704126977"], "created_at": "2019-09-26T22:07:47.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1149343056317075456", "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 15, "probability": 0.7739, "type": "Person", "normalized_text": "DALILA"}]}, "text": "SABIAAAA, DALILA SE MATOU, EU FALEI", "id": "1177344040704126977"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177344028091789312"], "created_at": "2019-09-26T22:07:44.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "741756087196614656", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 26, "probability": 0.5752, "type": "Other", "normalized_text": "OrfaosDaTerra"}], "hashtags": [{"start": 13, "end": 27, "tag": "OrfaosDaTerra"}]}, "text": "Ela se matou #OrfaosDaTerra", "id": "1177344028091789312"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177344019619287040"], "created_at": "2019-09-26T22:07:42.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "author_id": "569172322", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.829, "type": "Person", "normalized_text": "Dalila"}, {"start": 62, "end": 74, "probability": 0.574, "type": "Other", "normalized_text": "OrfaosDaTerra"}], "hashtags": [{"start": 61, "end": 75, "tag": "OrfaosDaTerra"}]}, "text": "Dalila se matou, justo, uma vil\u00e3 que n\u00e3o merecia regenera\u00e7\u00e3o #OrfaosDaTerra", "id": "1177344019619287040"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177344018985996292"], "entities": {"urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/6PpvRpxAl9", "expanded_url": "http://elperiodi.co/qsmq11", "display_url": "elperiodi.co/qsmq11"}, {"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/j81gTTUcMq", "expanded_url": "https://twitter.com/elperiodico/status/1177344018985996292/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/j81gTTUcMq", "media_key": "3_1177344017333456896"}], "annotations": [{"start": 4, "end": 9, "probability": 0.7368, "type": "Organization", "normalized_text": "Mossos"}, {"start": 39, "end": 46, "probability": 0.9386, "type": "Place", "normalized_text": "Badalona"}, {"start": 66, "end": 77, "probability": 0.7998, "type": "Place", "normalized_text": "Port Ol\u00edmpic"}]}, "created_at": "2019-09-26T22:07:42.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "198829810", "text": "Los Mossos investigan si un suicida en Badalona es el asesino del Port Ol\u00edmpic https://t.co/6PpvRpxAl9 https://t.co/j81gTTUcMq", "id": "1177344018985996292"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177344007699128321"], "created_at": "2019-09-26T22:07:40.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2883147356", "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 14, "probability": 0.4756, "type": "Other", "normalized_text": "dalila"}]}, "text": "A\u00ed gente dalila se matou???? T\u00f4 triste, me julguem", "id": "1177344007699128321"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177343983032459265"], "created_at": "2019-09-26T22:07:34.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1125250452407365633", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177343675191484416"}], "text": "RT @encantodemetria: nossa ela se matou uau que surpresa\n\nCASAMENTO VAMILA", "id": "1177343983032459265"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177343972127191042"], "entities": {"urls": [{"start": 41, "end": 64, "url": "https://t.co/VQ3k0OEvMB", "expanded_url": "https://twitter.com/Cronistacom/status/1177334500889702400", "display_url": "twitter.com/Cronistacom/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-26T22:07:31.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "234925755", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1177334500889702400"}], "text": "\u00daltimas im\u00e1genes antes del voto suicida. https://t.co/VQ3k0OEvMB", "id": "1177343972127191042"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177343955899506688"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ZAMENZA", "id": "67656004"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.863, "type": "Person", "normalized_text": "Dalila"}]}, "created_at": "2019-09-26T22:07:27.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3904626081", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177343835539742721"}], "text": "RT @ZAMENZA: A Dalila se lembrando com carinho do pai que passou a odiar depois que ele matou a m\u00e3e \u00e9 algo que JAMAIS ENTENDEREI. #OrfaosDa\u2026", "id": "1177343955899506688"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177343951067631617"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Mariaferzin", "id": "896354678820286465"}]}, "in_reply_to_user_id": "896354678820286465", "created_at": "2019-09-26T22:07:26.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "186651291", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177343689619886080"}], "text": "@Mariaferzin mataram ou se matou,???", "id": "1177343951067631617"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177343948551073793"], "created_at": "2019-09-26T22:07:25.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1367571594", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 45, "probability": 0.5817, "type": "Other", "normalized_text": "OrfaosDaTerra"}], "hashtags": [{"start": 32, "end": 46, "tag": "OrfaosDaTerra"}]}, "text": "Algu\u00e9m matou ou ela se matou??? #OrfaosDaTerra", "id": "1177343948551073793"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177343946034487298"], "entities": {"urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/vCBpGMXCJ9", "expanded_url": "https://www.elmundo.es/cataluna/2019/09/27/5d8d353921efa0152d8b45af.html", "display_url": "elmundo.es/cataluna/2019/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elmundo.es/cataluna/2019/09/27/5d8d353921efa0152d8b45af.html"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 65, "probability": 0.8645, "type": "Place", "normalized_text": "Port Ol\u00edmpic"}, {"start": 95, "end": 102, "probability": 0.4436, "type": "Other", "normalized_text": "Badalona"}], "hashtags": [{"start": 94, "end": 103, "tag": "Badalona"}]}, "created_at": "2019-09-26T22:07:25.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "author_id": "755599723", "text": "Se suicida el autor del asesinato de una chica en el  Port Ol\u00edmpic cuando iba a ser arrestado #Badalona https://t.co/vCBpGMXCJ9", "id": "1177343946034487298"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177343936685314051"], "created_at": "2019-09-26T22:07:23.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1665827497", "text": "scrr ela se matou CASAMENTO VAMILA", "id": "1177343936685314051"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177343930943385601"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ZAMENZA", "id": "67656004"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.863, "type": "Person", "normalized_text": "Dalila"}]}, "created_at": "2019-09-26T22:07:21.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1005258315914506240", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177343835539742721"}], "text": "RT @ZAMENZA: A Dalila se lembrando com carinho do pai que passou a odiar depois que ele matou a m\u00e3e \u00e9 algo que JAMAIS ENTENDEREI. #OrfaosDa\u2026", "id": "1177343930943385601"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177343927336259585"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ZAMENZA", "id": "67656004"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.863, "type": "Person", "normalized_text": "Dalila"}]}, "created_at": "2019-09-26T22:07:20.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3259078385", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177343835539742721"}], "text": "RT @ZAMENZA: A Dalila se lembrando com carinho do pai que passou a odiar depois que ele matou a m\u00e3e \u00e9 algo que JAMAIS ENTENDEREI. #OrfaosDa\u2026", "id": "1177343927336259585"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177343899360210944"], "created_at": "2019-09-26T22:07:14.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "810165665244086277", "text": "Dalila se matou ? \n\nMANOOOO \nCASAMENTO VAMILA #OrfaosDaTerra", "id": "1177343899360210944", "entities": {"hashtags": [{"start": 46, "end": 60, "tag": "OrfaosDaTerra"}]}}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177343885460365315"], "created_at": "2019-09-26T22:07:10.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "author_id": "302165769", "entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 83, "probability": 0.6714, "type": "Other", "normalized_text": "OrfaosDaTerra"}], "hashtags": [{"start": 70, "end": 84, "tag": "OrfaosDaTerra"}]}, "text": "Gente ela se matou ou atiraram nela ISSO \u00c9 UM JOGO COMIGO GLOBO?????  #OrfaosDaTerra", "id": "1177343885460365315"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177343856033116162"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "amnodeejay", "id": "1171796132718174209"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 72, "probability": 0.9144, "type": "Person", "normalized_text": "Dalila"}, {"start": 94, "end": 106, "probability": 0.346, "type": "Person", "normalized_text": "OrfaosDaTerra"}]}, "created_at": "2019-09-26T22:07:03.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1024445057762504704", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177343728220028928"}], "text": "RT @amnodeejay: Valeu @RedeGlobo, agora n\u00e3o sei se meteram bala na Dalila ou se ela suicidou #OrfaosDaTerra", "id": "1177343856033116162"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177343839700434945"], "created_at": "2019-09-26T22:07:00.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "306937863", "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 53, "probability": 0.8564, "type": "Person", "normalized_text": "Dalila"}, {"start": 79, "end": 91, "probability": 0.8547, "type": "Other", "normalized_text": "\u00d3rf\u00e3osDaTerra"}], "hashtags": [{"start": 78, "end": 92, "tag": "\u00d3rf\u00e3osDaTerra"}]}, "text": "Eu n\u00e3o entendi uma v\u00edrgula desse final gente... Dalila se matou? Mataram ela?\n#\u00d3rf\u00e3osDaTerra", "id": "1177343839700434945"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177343837431373824"], "created_at": "2019-09-26T22:06:59.000Z", "lang": "cs", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "749441407883116546", "text": "dalila se matou? #Orf\u00e3osdaTerra", "id": "1177343837431373824", "entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 31, "tag": "Orf\u00e3osdaTerra"}]}}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177343836038864896"], "created_at": "2019-09-26T22:06:59.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1646640438", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.8062, "type": "Person", "normalized_text": "Dalila"}, {"start": 45, "end": 57, "probability": 0.4931, "type": "Other", "normalized_text": "OrfaosDaTerra"}], "hashtags": [{"start": 44, "end": 58, "tag": "OrfaosDaTerra"}]}, "text": "Dalila se matou. Tanto trabalho pra nada rs #OrfaosDaTerra", "id": "1177343836038864896"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177343835539742721"], "entities": {"urls": [{"start": 132, "end": 155, "url": "https://t.co/pUhQ1zAWFL", "expanded_url": "https://twitter.com/ZAMENZA/status/1177343835539742721/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/pUhQ1zAWFL", "media_key": "3_1177343800936677381"}], "annotations": [{"start": 2, "end": 7, "probability": 0.8341, "type": "Person", "normalized_text": "Dalila"}, {"start": 118, "end": 130, "probability": 0.5252, "type": "Other", "normalized_text": "OrfaosDaTerra"}], "hashtags": [{"start": 117, "end": 131, "tag": "OrfaosDaTerra"}]}, "created_at": "2019-09-26T22:06:59.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 15, "like_count": 163, "quote_count": 3}, "author_id": "67656004", "text": "A Dalila se lembrando com carinho do pai que passou a odiar depois que ele matou a m\u00e3e \u00e9 algo que JAMAIS ENTENDEREI. #OrfaosDaTerra https://t.co/pUhQ1zAWFL", "id": "1177343835539742721"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177343829944545280"], "created_at": "2019-09-26T22:06:57.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "987505951", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 16, "probability": 0.4665, "type": "Other", "normalized_text": "dalila"}]}, "text": "sera que a dalila se matou", "id": "1177343829944545280"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177343822877069312"], "created_at": "2019-09-26T22:06:56.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "933836923084398593", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 19, "probability": 0.8105, "type": "Person", "normalized_text": "Dalila"}]}, "text": "Ainda bem que Dalila se matou pq almeidinha e o outro n\u00e3o dava um tiro \ud83e\udd2c", "id": "1177343822877069312"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177343822629670913"], "created_at": "2019-09-26T22:06:55.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1161139116957982726", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 35, "probability": 0.7555, "type": "Other", "normalized_text": "\u00d3rf\u00e3osDaTerra"}], "hashtags": [{"start": 22, "end": 36, "tag": "\u00d3rf\u00e3osDaTerra"}]}, "text": "Gente? Ela se matou?: #\u00d3rf\u00e3osDaTerra", "id": "1177343822629670913"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177343809203687424"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "kaliel", "id": "168743241"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.7629, "type": "Person", "normalized_text": "najila"}, {"start": 110, "end": 115, "probability": 0.9672, "type": "Person", "normalized_text": "neymar"}]}, "created_at": "2019-09-26T22:06:52.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1604500536", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1137828593789259776"}], "text": "RT @kaliel: caralho imagina se a najila faz que nem o filme garota exemplar e bola um plano pra parecer que o neymar matou ela e ele ir pre\u2026", "id": "1177343809203687424"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177343808591343617"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "amnodeejay", "id": "1171796132718174209"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 72, "probability": 0.9144, "type": "Person", "normalized_text": "Dalila"}, {"start": 94, "end": 106, "probability": 0.346, "type": "Person", "normalized_text": "OrfaosDaTerra"}]}, "created_at": "2019-09-26T22:06:52.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1122340495835922432", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177343728220028928"}], "text": "RT @amnodeejay: Valeu @RedeGlobo, agora n\u00e3o sei se meteram bala na Dalila ou se ela suicidou #OrfaosDaTerra", "id": "1177343808591343617"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177343773908570112"], "created_at": "2019-09-26T22:06:44.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1665827497", "text": "ela se matou??????? CASAMENTO VAMILA", "id": "1177343773908570112"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177343772235108353"], "entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/lR4sfwBrv3", "expanded_url": "https://twitter.com/sitetelevisivo/status/1177343772235108353/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lR4sfwBrv3", "media_key": "3_1177343672431644672"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.8504, "type": "Person", "normalized_text": "Dalila"}, {"start": 41, "end": 53, "probability": 0.8159, "type": "Other", "normalized_text": "\u00d3rf\u00e3osDaTerra"}], "hashtags": [{"start": 40, "end": 54, "tag": "\u00d3rf\u00e3osDaTerra"}]}, "created_at": "2019-09-26T22:06:43.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "789672994138386432", "text": "Gente o que aconteceu? Dalila se matou? #\u00d3rf\u00e3osDaTerra https://t.co/lR4sfwBrv3", "id": "1177343772235108353"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177343763636768768"], "created_at": "2019-09-26T22:06:41.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "569515220", "text": "que que aconteceu crlh, a dalila se matou ou atiraram nela", "id": "1177343763636768768"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177343753318739972"], "created_at": "2019-09-26T22:06:39.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1140406153429639168", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 29, "probability": 0.8206, "type": "Person", "normalized_text": "Dalila"}]}, "text": "Ela se matou a doida da Dalila \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23", "id": "1177343753318739972"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177343749363552256"], "entities": {"urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/ywyGr0n0iZ", "expanded_url": "https://twitter.com/AtlantidaDCita/status/1177343749363552256/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ywyGr0n0iZ", "media_key": "3_1177343746578550784"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 66, "probability": 0.9476, "type": "Person", "normalized_text": "Harley Quinn"}, {"start": 73, "end": 85, "probability": 0.815, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Presa"}, {"start": 134, "end": 150, "probability": 0.7687, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadron Suicida"}, {"start": 200, "end": 211, "probability": 0.958, "type": "Person", "normalized_text": "Harley Quinn"}, {"start": 217, "end": 227, "probability": 0.7212, "type": "Other", "normalized_text": "BirdsOfPrey"}, {"start": 230, "end": 240, "probability": 0.4342, "type": "Other", "normalized_text": "HarleyQuinn"}, {"start": 243, "end": 246, "probability": 0.6591, "type": "Other", "normalized_text": "DCEU"}, {"start": 249, "end": 254, "probability": 0.7792, "type": "Other", "normalized_text": "Cinema"}], "hashtags": [{"start": 216, "end": 228, "tag": "BirdsOfPrey"}, {"start": 229, "end": 241, "tag": "HarleyQuinn"}, {"start": 242, "end": 247, "tag": "DCEU"}, {"start": 248, "end": 255, "tag": "Cinema"}]}, "created_at": "2019-09-26T22:06:38.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "author_id": "1079488472136716293", "text": "Noticias: Nueva imagen revelada de un nuevo atuendo de Harley Quinn para Aves de Presa, donde vemos sus coletas ic\u00f3nicas que luci\u00f3 en Escuadron Suicida. Sin duda esto es realmente una emancipaci\u00f3n de Harley Quinn! \n\n#BirdsOfPrey #HarleyQuinn #DCEU #Cinema https://t.co/ywyGr0n0iZ", "id": "1177343749363552256"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177343748927381505"], "created_at": "2019-09-26T22:06:38.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "385668392", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 49, "probability": 0.662, "type": "Other", "normalized_text": "OrfaosDaTerra"}], "hashtags": [{"start": 36, "end": 50, "tag": "OrfaosDaTerra"}]}, "text": "SOCORRO ELA SE MATOU, EU TO CHOCADA #OrfaosDaTerra", "id": "1177343748927381505"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177343728220028928"], "created_at": "2019-09-26T22:06:33.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 1}, "author_id": "1171796132718174209", "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 56, "probability": 0.8873, "type": "Person", "normalized_text": "Dalila"}, {"start": 78, "end": 90, "probability": 0.5941, "type": "Other", "normalized_text": "OrfaosDaTerra"}], "hashtags": [{"start": 77, "end": 91, "tag": "OrfaosDaTerra"}]}, "text": "Valeu @RedeGlobo, agora n\u00e3o sei se meteram bala na Dalila ou se ela suicidou #OrfaosDaTerra", "id": "1177343728220028928"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177343698344058880"], "created_at": "2019-09-26T22:06:26.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1059873982768386048", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 29, "probability": 0.8152, "type": "Other", "normalized_text": "\u00d3rf\u00e3osDaTerra"}], "hashtags": [{"start": 16, "end": 30, "tag": "\u00d3rf\u00e3osDaTerra"}]}, "text": "Miss\u00e3o suicida. #\u00d3rf\u00e3osDaTerra", "id": "1177343698344058880"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177343675191484416"], "created_at": "2019-09-26T22:06:20.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4696899666", "text": "nossa ela se matou uau que surpresa\n\nCASAMENTO VAMILA", "id": "1177343675191484416"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177343666345644032"], "created_at": "2019-09-26T22:06:18.000Z", "lang": "cs", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4119764063", "text": "#OrfaosDaTerra Dalila se matou? Passada!", "id": "1177343666345644032", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 14, "tag": "OrfaosDaTerra"}]}}], "includes": {"users": [{"name": "liz \u2b50\ufe0f13\u2b50\ufe0f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 584, "following_count": 424, "tweet_count": 156408, "listed_count": 2}, "id": "272086960", "location": "she/her", "username": "fckngheavenly"}, {"name": "Jared Leto Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7828, "following_count": 190, "tweet_count": 42825, "listed_count": 66}, "id": "3094498106", "username": "sitejaredletobr"}, {"name": "BICHOLA", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 225, "tweet_count": 8706, "listed_count": 0}, "id": "891877353936310273", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "thom4te"}, {"name": "\u2730 \ud835\udc1b\ud835\udc28\ud835\udc28\ud835\udc21 \u25aa\ufe0e ZHONGLI HAVER", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3577, "following_count": 4215, "tweet_count": 53705, "listed_count": 8}, "id": "888214850429747200", "location": "\u203a morioh \u0e51", "username": "ttaejutsu"}, {"name": "A M A T E R A S U", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 196642, "following_count": 484, "tweet_count": 17877, "listed_count": 107}, "id": "1066254332176285697", "location": "konoha", "username": "imgesnaruto"}, {"name": "saah 13\u2b50 | \ud83d\udcda o di\u00e1rio de anne frank", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 857, "following_count": 515, "tweet_count": 60679, "listed_count": 4}, "id": "868918531848536064", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "lovesposso"}, {"name": "line \ud83e\udd38\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udd18\ud83c\udffb", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2070, "following_count": 1609, "tweet_count": 117815, "listed_count": 15}, "id": "4421287576", "location": "an ember in the ashes \u269c", "username": "acherbree"}, {"name": "jheny\u02e2\u1d56\u1da0\u1d9c", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 127, "following_count": 147, "tweet_count": 3203, "listed_count": 0}, "id": "729730854667333632", "location": "Paran\u00e1, Brasil", "username": "jhenysx"}, {"name": "Izabela Alves", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 864, "following_count": 208, "tweet_count": 21632, "listed_count": 0}, "id": "1047978093766496256", "username": "pbela18"}, {"name": "Lorena Contreras", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 757, "following_count": 138, "tweet_count": 21090, "listed_count": 0}, "id": "1223163830", "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "LoreContreras95"}, {"name": "\ud83d\udc51 King of Peronia \ud83d\udc51", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 56479, "following_count": 2727, "tweet_count": 64027, "listed_count": 87}, "id": "789465914387337216", "location": "CABA", "username": "PeroniaRepublic"}, {"name": "Sol \ud83c\udf1e", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 849, "following_count": 1723, "tweet_count": 420661, "listed_count": 0}, "id": "88072641", "location": "AM", "username": "soraiaserrao"}, {"name": "S\u00e9rgio Santos", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 222373, "following_count": 733, "tweet_count": 542556, "listed_count": 697}, "id": "67656004", "location": "Rio de Janeiro", "username": "ZAMENZA"}, {"name": "Luis A. Salazar", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 621, "tweet_count": 8432, "listed_count": 0}, "id": "52977251", "location": "Lima", "username": "LAST39"}, {"name": "Jorge del Castillo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 405686, "following_count": 1388, "tweet_count": 5561, "listed_count": 512}, "id": "111815940", "username": "JorgeDCG"}, {"name": "\ud835\udc12\ud835\udc13\ud835\udc04\ud835\udc0b\ud835\udc0b\ud835\udc00 \ud835\udc01\ud835\udc04\ud835\udc0d\ud835\udc15\ud835\udc04\ud835\udc0d\ud835\udc14\ud835\udc13\ud835\udc08.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 733, "following_count": 733, "tweet_count": 41484, "listed_count": 12}, "id": "1028934601010569216", "location": "\u2661 \u293b br\u03b1nd\u0447's g\u0131rlfr\u0131end \u29fd 2703", "username": "tcquiladreams"}, {"name": "florencix", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 106, "following_count": 241, "tweet_count": 11831, "listed_count": 0}, "id": "885285592711475200", "location": "a r g e n t i n a", "username": "leesemoops"}, {"name": "Mariela londo\u00f1o oroz", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3340, "following_count": 2076, "tweet_count": 308266, "listed_count": 1}, "id": "770753166107414528", "location": "Medell\u00edn, Colombia", "username": "cheshire2225"}, {"name": "Organizaci\u00f3n para la Defensa Del Paciente", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 17192, "following_count": 6488, "tweet_count": 44937, "listed_count": 46}, "id": "853282207607267330", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "username": "odpdh"}, {"name": "Daniel ''Bori'' Castro \ud83c\uddfe\ud83c\uddea \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\uddee\ud83c\uddf9 \ud83c\uddfa\ud83c\uddfe", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1568, "following_count": 1299, "tweet_count": 201169, "listed_count": 0}, "id": "477070593", "location": "Pindamonhangaba-SP ", "username": "DanielFantaC3"}, {"name": "Jordi Romero (DjWexe)", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 209, "tweet_count": 13370, "listed_count": 2}, "id": "1133721231709151233", "location": "Badalona, Espa\u00f1a", "username": "DjWexe"}, {"name": "Jordi Ribalaygue", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1947, "following_count": 2565, "tweet_count": 8078, "listed_count": 56}, "id": "755599723", "username": "JRibalaygue"}, {"name": "Quint\u00edn Nestor Q", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 190, "following_count": 333, "tweet_count": 8517, "listed_count": 0}, "id": "153076212", "username": "NESTORTINO"}, {"name": "Sergio Trivelato", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1949, "following_count": 3437, "tweet_count": 277527, "listed_count": 37}, "id": "18553657", "location": "Pederneiras/Brasil", "username": "trivella"}, {"name": "Andr\u00e9 Forastieri", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 28847, "following_count": 1402, "tweet_count": 97847, "listed_count": 512}, "id": "42696696", "location": "S\u00e3o Paulo", "username": "forastieri"}, {"name": "tupperware \ud83d\uddfd", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 278, "following_count": 449, "tweet_count": 26444, "listed_count": 3}, "id": "3010378433", "location": "Cotia - SP", "username": "pensamentosiggo"}, {"name": "doja catinha", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 227, "following_count": 233, "tweet_count": 8299, "listed_count": 0}, "id": "749494045", "location": "Roraima , Brasil", "username": "Kelyhorrara"}, {"name": "zauo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 152415, "following_count": 1887, "tweet_count": 46229, "listed_count": 45}, "id": "346814146", "username": "eskireet"}, {"name": "f\u00e3 da Katy Perry nas horas vagas", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 311, "tweet_count": 20527, "listed_count": 0}, "id": "1088595314184015872", "username": "pengadakaty_"}, {"name": "giiiiiii", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 640, "following_count": 688, "tweet_count": 20178, "listed_count": 4}, "id": "1084490952071352321", "location": "she/her", "username": "gihsgolden"}, {"name": "vou pular lineuzinho", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 110, "tweet_count": 17891, "listed_count": 0}, "id": "2465133601", "location": "Brasil", "username": "LeksGBT"}, {"name": "Adri\u00e1n \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2067, "following_count": 3676, "tweet_count": 28465, "listed_count": 4}, "id": "276065620", "location": "Villa Urquiza, CABA", "username": "adrian6544"}, {"name": "Lucas Beltramo", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 181031, "following_count": 3357, "tweet_count": 9834, "listed_count": 380}, "id": "103971617", "location": "Argentina", "username": "LucasBeltramo"}, {"name": "Julio M. \ud83e\uddde\u200d\u2642\ufe0f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1439, "following_count": 4092, "tweet_count": 200072, "listed_count": 12}, "id": "377026375", "location": "Mogi das cruzes - SP", "username": "juliomarcosdeol"}, {"name": "Adalberto F V Junior", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1973, "following_count": 967, "tweet_count": 82639, "listed_count": 155}, "id": "64859028", "location": "Londrina", "username": "afvjunior"}, {"name": "El Peri\u00f3dico", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 732624, "following_count": 17783, "tweet_count": 609995, "listed_count": 7952}, "id": "198829810", "location": "Barcelona", "username": "elperiodico"}, {"name": "Laureano S Pires", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 104, "following_count": 355, "tweet_count": 16702, "listed_count": 5}, "id": "1363630476", "username": "alectrevelyan65"}, {"name": "juan", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 328, "following_count": 137, "tweet_count": 8360, "listed_count": 0}, "id": "1126296362298040320", "location": "021", "username": "juanbarbozx"}, {"name": "\ud835\udc40\ud835\udc66\ud835\udc50\ud835\udc5c\ud835\udc4f\ud835\udc4e\ud835\udc50\ud835\udc61\ud835\udc52\ud835\udc5f\ud835\udc56\ud835\udc62\ud835\udc5a \ud835\udc50\ud835\udc5c\ud835\udc5b\ud835\udc5f\ud835\udc66 \ud835\udc60\ud835\udc5d.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1735, "following_count": 817, "tweet_count": 36205, "listed_count": 23}, "id": "197580773", "location": "M\u00e9xico", "username": "Reidou_Conras"}, {"name": "Puticornio.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1429, "following_count": 275, "tweet_count": 103484, "listed_count": 63}, "id": "3194744243", "location": "El barrio de Manolito gafotas.", "username": "mellamanreich"}, {"name": "\u2363 \ud835\udc0d\ud835\udc1e\ud835\udc25\ud835\udc25\ud835\udc32 \u2363", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1338, "following_count": 1281, "tweet_count": 9655, "listed_count": 2}, "id": "905910041689161729", "location": "\ud835\udc0e\ud835\udc27\ud835\udc25\ud835\udc32 \ud835\udc00\ud835\udc2b\ud835\udc26\ud835\udc32 \u27ec\u27ed", "username": "jkphory"}, {"name": "Marco Bazan", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 603, "tweet_count": 9499, "listed_count": 0}, "id": "131643802", "location": "Tarapoto", "username": "galileoalfaomeg"}, {"name": "Mauricio Mulder", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 587420, "following_count": 1391, "tweet_count": 8834, "listed_count": 808}, "id": "235139317", "location": "Lima", "username": "Mauriciomulder"}, {"name": "marcinho\ud83c\udf83", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 200, "following_count": 464, "tweet_count": 4152, "listed_count": 0}, "id": "2485567998", "location": "ele/he // 18y // \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "Marcio_fna"}, {"name": "Aoki est\u00e1 Hefesto (e com raz\u00e3o)", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 71, "following_count": 55, "tweet_count": 1958, "listed_count": 0}, "id": "1120761102315479040", "location": "mais perto do q vc imagina", "username": "aclocki"}, {"name": "\ud83c\udccf", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1314, "following_count": 864, "tweet_count": 26920, "listed_count": 3}, "id": "84440083", "location": "\u2022\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\u2022", "username": "joaquinr__"}, {"name": "Cisco", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 898, "following_count": 1125, "tweet_count": 1231, "listed_count": 0}, "id": "1139236479664820225", "username": "Cisco_CF"}, {"name": "Edgar Reyes.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2835, "following_count": 4997, "tweet_count": 41301, "listed_count": 4}, "id": "237046165", "location": "VENEZUELA.", "username": "edgarpremed"}, {"name": "Emilia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8613, "following_count": 214, "tweet_count": 106589, "listed_count": 43}, "id": "152090407", "username": "emiliailq"}, {"name": "JAE", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1565, "following_count": 4999, "tweet_count": 413608, "listed_count": 0}, "id": "2887070351", "username": "jestradamo"}, {"name": "EL MUNDO", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 4417099, "following_count": 1402, "tweet_count": 390266, "listed_count": 32270}, "id": "14436030", "location": "Espa\u00f1a", "username": "elmundoes"}, {"name": "Aleza Miranda\u2728", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 682, "following_count": 434, "tweet_count": 17790, "listed_count": 8}, "id": "215406559", "username": "AlezaMiranda"}, {"name": "afh", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 20948, "following_count": 897, "tweet_count": 164350, "listed_count": 81}, "id": "2834459925", "username": "arielfhitz"}, {"name": "cuba lan\u00e7a \ud83c\udf51\ud83d\udd7a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 441, "following_count": 510, "tweet_count": 13254, "listed_count": 0}, "id": "1092932195734511621", "location": "\ud83c\udccfpronomes: eu/hein", "username": "namekuji_hime"}, {"name": "juridico giuliano \ud83e\udd85", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1282, "following_count": 369, "tweet_count": 262330, "listed_count": 8}, "id": "415810868", "location": "ela/dela", "username": "mulbarrystreet"}, {"name": "marcos", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 787, "following_count": 614, "tweet_count": 36231, "listed_count": 1}, "id": "415237892", "location": "rj", "username": "marcosmenezess_"}, {"name": "el\u00ea", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 201, "tweet_count": 18497, "listed_count": 0}, "id": "1074501980226314241", "location": "Manaus, Brasil", "username": "elesandranevesz"}, {"name": "Ni col", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 25829, "following_count": 3518, "tweet_count": 32917, "listed_count": 32}, "id": "40691754", "location": "Concepci\u00f3n, Chile", "username": "lavidadenicol"}, {"name": "rbcotacachi@yahoo.es", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1730, "following_count": 4566, "tweet_count": 138522, "listed_count": 4}, "id": "367411638", "location": "Ciudad Puyo - Ecuador", "username": "BolvarC"}, {"name": "Alexis S\u00e1nchez Mi\u00f1o", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 15749, "following_count": 1496, "tweet_count": 159610, "listed_count": 70}, "id": "355791177", "location": "Ambato Ecuador", "username": "AlexisSanchezEC"}, {"name": "ActualidadDo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1015, "following_count": 482, "tweet_count": 87766, "listed_count": 18}, "id": "2239957297", "location": "Santo Domingo", "username": "actualidaddo"}, {"name": "edavid sanguisalas", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 814, "following_count": 50, "tweet_count": 678008, "listed_count": 0}, "id": "1728932216", "username": "edavid57edavid"}, {"name": "Murilo Dias", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 63759, "following_count": 500, "tweet_count": 129842, "listed_count": 203}, "id": "61324336", "location": "S\u00e3o Paulo", "username": "mmurilodias"}, {"name": "A\u00e7\u00f5es e Ilus\u00f5es", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1494, "following_count": 1560, "tweet_count": 2493, "listed_count": 1}, "id": "2996124917", "location": "S\u00e3o Paulo", "username": "wasbastilles"}, {"name": "Ivan Prates com P de pol\u00eamico", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 115, "following_count": 148, "tweet_count": 2462, "listed_count": 0}, "id": "1110216289291767808", "location": "Rondon\u00f3polis, Brasil", "username": "Ivanprates9"}, {"name": "\ud835\udc51\ud835\udc56 \ud835\udc73\ud835\udc96\ud835\udc82 \ud83c\udf83", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1166, "following_count": 933, "tweet_count": 31322, "listed_count": 1}, "id": "3100401345", "location": "bookstan?", "username": "dilua_sz"}, {"name": "Ra\u00fal Rodr\u00edguez VP", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3241, "following_count": 4966, "tweet_count": 62111, "listed_count": 11}, "id": "844495166", "location": "Venezuela", "username": "rrventas7"}, {"name": "\u2022 Chu \u2022", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 840, "following_count": 444, "tweet_count": 36194, "listed_count": 1}, "id": "340122715", "username": "JuliaHuarte1"}, {"name": "An\u00edssima", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1077, "following_count": 569, "tweet_count": 15938, "listed_count": 3}, "id": "944941271587704832", "location": "Curitiba, Brasil", "username": "annacstt_"}, {"name": "Black Hole Sun", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 245, "tweet_count": 12835, "listed_count": 0}, "id": "1111187975402971142", "username": "panchoparadise"}, {"name": "jaenneb", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 825, "following_count": 560, "tweet_count": 101267, "listed_count": 7}, "id": "95086798", "location": "Mexico", "username": "jaenneb"}, {"name": "\ud835\udc73\ud835\udc86\ud835\udc95\ud835\udc8a\ud835\udc84\ud835\udc8a\ud835\udc82 \ud835\udc68\ud835\udc8d\ud835\udc8e\ud835\udc86\ud835\udc8a\ud835\udc85\ud835\udc82 \uf8ff", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 961, "following_count": 266, "tweet_count": 11941, "listed_count": 4}, "id": "950502258067890177", "username": "Letiicia1909"}, {"name": "xandi targaryen", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1666, "following_count": 1089, "tweet_count": 45367, "listed_count": 0}, "id": "1965422473", "username": "fixador"}, {"name": "Lael Rodrigues \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2747, "following_count": 1176, "tweet_count": 20084, "listed_count": 9}, "id": "1048060718438916097", "location": "Rio Grande do Norte, Brasil", "username": "rodrigues_lael"}, {"name": "nina vulgo dj ab0rt0", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 299, "following_count": 279, "tweet_count": 9761, "listed_count": 0}, "id": "1068664639427358726", "username": "calllmelucifer"}, {"name": "gabi", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 149, "following_count": 582, "tweet_count": 3692, "listed_count": 0}, "id": "2409720055", "username": "gabsbotb"}, {"name": "Luis \u0623\u0646\u0637\u0648\u0646\u064a\u0648", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 217, "following_count": 184, "tweet_count": 7481, "listed_count": 1}, "id": "1088507882109317121", "username": "luisgl23"}, {"name": "FoodPorn\u00ae", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 112699, "following_count": 31237, "tweet_count": 15902, "listed_count": 1657}, "id": "19718687", "location": "Chicago, IL", "username": "FoodPorn"}, {"name": "sisagusa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2138, "following_count": 3111, "tweet_count": 169950, "listed_count": 5}, "id": "1000809975445381122", "location": "Espa\u00f1a \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "username": "sisagusa"}, {"name": "Movimiento de masas", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4343, "following_count": 176, "tweet_count": 102765, "listed_count": 4}, "id": "966163500", "location": "NODO 69", "username": "arrodillao_ig"}, {"name": "JaimitoVonDunk", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 97, "following_count": 407, "tweet_count": 18130, "listed_count": 3}, "id": "3193908355", "location": "en el coraz\u00f3n de todos.", "username": "elgueyesejunior"}, {"name": "Karamazov", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1312, "following_count": 1725, "tweet_count": 9312, "listed_count": 1}, "id": "96808832", "location": "221B, Baker Street", "username": "Diostoyevski"}, {"name": "Rob", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1382, "following_count": 2064, "tweet_count": 21189, "listed_count": 19}, "id": "786231545690329089", "location": "From NJ, in AL", "username": "HeyyImRob"}, {"name": "ElRichi", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 757, "following_count": 1022, "tweet_count": 46095, "listed_count": 14}, "id": "291491997", "location": "Barcelona, Espa\u00f1a", "username": "LopezOrihuela"}, {"name": "El Mundo Catalunya", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3229, "following_count": 572, "tweet_count": 31496, "listed_count": 108}, "id": "108277767", "location": "Barcelona", "username": "elmundobcn"}, {"name": "kleininha", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 396, "following_count": 340, "tweet_count": 2198, "listed_count": 0}, "id": "1047581371882004480", "username": "laurakleinaa"}, {"name": "o colecionador de momentos", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 462, "following_count": 353, "tweet_count": 42533, "listed_count": 0}, "id": "381761446", "location": "paistropicalaben\u00e7oadoporDeus", "username": "vvndel"}, {"name": "O V\u00edcio", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6871, "following_count": 958, "tweet_count": 108349, "listed_count": 104}, "id": "194665354", "location": "Brasil", "username": "ovicio"}, {"name": "neli \ud83c\udf3b", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5104, "following_count": 4896, "tweet_count": 80622, "listed_count": 0}, "id": "751863576", "username": "larryrebel"}, {"name": "\ud835\ude9d\ud835\ude91\ud835\ude8a\ud835\udea2\ud835\ude8b\ud835\ude8a\ud835\ude8d\ud835\ude92\ud835\ude97\ud835\ude91\ud835\ude8a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 532, "following_count": 398, "tweet_count": 48862, "listed_count": 4}, "id": "3329941258", "location": "Zaun", "username": "badlandshope"}, {"name": "sad beachy", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 247, "following_count": 136, "tweet_count": 19240, "listed_count": 3}, "id": "3387335573", "location": "Brazil", "username": "sadbeachy"}, {"name": "let", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1253, "following_count": 1276, "tweet_count": 24802, "listed_count": 10}, "id": "1064232253331578880", "username": "feysanddie"}, {"name": "Juanma \ud83d\udc22", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 643, "following_count": 629, "tweet_count": 311424, "listed_count": 2}, "id": "2244649988", "location": "Asturias - Extremadura", "username": "Juanma7M"}, {"name": "Men\u00e9ame noticias", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 230359, "following_count": 91, "tweet_count": 306305, "listed_count": 5609}, "id": "8077952", "location": "Mallorca", "username": "meneame_net"}, {"name": "julinha 157", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 294, "following_count": 182, "tweet_count": 10400, "listed_count": 1}, "id": "790643729380106240", "username": "juhhluisa"}, {"name": "Simone #FORAMILICIANO", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2007, "following_count": 1971, "tweet_count": 41570, "listed_count": 2}, "id": "3008130959", "location": "Rio de Janeiro ", "username": "Mone1976Mone"}, {"name": "Giuseppe", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 560, "tweet_count": 5504, "listed_count": 2}, "id": "1029761261213507584", "location": "Torre Annunziata, Campania", "username": "giuseppeesse"}, {"name": "Donatella Chiodi", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 20864, "following_count": 12906, "tweet_count": 127485, "listed_count": 35}, "id": "3155682418", "username": "ChiodiDonatella"}, {"name": "Liziane \u2651", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1481, "following_count": 1246, "tweet_count": 26642, "listed_count": 0}, "id": "739182035441442816", "location": " Bernardo \u2661", "username": "MaedoMarrento"}, {"name": "maduuuu \u2728", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2854, "following_count": 1246, "tweet_count": 30762, "listed_count": 0}, "id": "4830124865", "username": "tremdamadu"}, {"name": "\u26d3 \ud835\udc12\ud835\udc1c\ud835\udc21\ud835\udc1a\ud835\udc1b\ud835\udc1a\ud835\udc2d\ud835\udc2d \u26d3", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 697, "following_count": 503, "tweet_count": 14878, "listed_count": 0}, "id": "785184324702396417", "location": "No para\u00edso bb ", "username": "chaquebate"}, {"name": "Cristofer Gomez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 184, "tweet_count": 71593, "listed_count": 0}, "id": "1085976583771488256", "location": "Zapopan, Jalisco", "username": "Cristof04516836"}, {"name": "TelevisaEspect\u00e1culos", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 160635, "following_count": 806, "tweet_count": 40638, "listed_count": 274}, "id": "203793945", "username": "TvsEspectaculos"}, {"name": "Eugenio", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 35516, "following_count": 35063, "tweet_count": 421920, "listed_count": 44}, "id": "541139859", "location": "Santiago de Chile ", "username": "etoledog"}, {"name": "Davor Mimica", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 35570, "following_count": 655, "tweet_count": 146045, "listed_count": 177}, "id": "15224403", "location": "Providencia, Chile", "username": "dmimica"}, {"name": "Mario Almanzar R.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 43, "tweet_count": 20463, "listed_count": 1}, "id": "503866797", "location": "Sto. Domingo, D. N. R. Dom.", "username": "MarioarodR"}, {"name": "Ramon Alburquerque R", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 32642, "following_count": 7834, "tweet_count": 39435, "listed_count": 85}, "id": "161135471", "location": "Santo Domingo, R.D.", "username": "RalburquerqueR"}, {"name": "G", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 404, "following_count": 200, "tweet_count": 26146, "listed_count": 0}, "id": "40736850", "location": "PR", "username": "GreciaMichelle3"}, {"name": "k", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 20777, "following_count": 829, "tweet_count": 67197, "listed_count": 42}, "id": "764714010", "location": "Puerto Rico", "username": "kdecasillas"}, {"name": "Atita Mar\u00eda", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 681, "following_count": 796, "tweet_count": 95012, "listed_count": 0}, "id": "853694302131716097", "location": "Barrium", "username": "atitabahia"}, {"name": "lare!\u00a1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1519, "following_count": 2731, "tweet_count": 59603, "listed_count": 3}, "id": "2490609956", "username": "larewithane"}, {"name": "CristianoSouza-Oficial", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10709, "following_count": 6904, "tweet_count": 36307, "listed_count": 17}, "id": "95014235", "username": "Souza22Oficial"}, {"name": "End Of Quote - Repeat The Line.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 236, "tweet_count": 16658, "listed_count": 0}, "id": "1049643545240440832", "location": "Na ponte que partiu.", "username": "RDirectum"}, {"name": "Cesar  Rojas", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 471, "following_count": 878, "tweet_count": 34747, "listed_count": 2}, "id": "939134848483999745", "username": "CesarRojMi"}, {"name": "Rene Galarreta", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6549, "following_count": 1241, "tweet_count": 170783, "listed_count": 76}, "id": "61620531", "location": "Lima, Per\u00fa", "username": "rgalarreta"}, {"name": "esmeralda", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 496, "following_count": 514, "tweet_count": 5907, "listed_count": 0}, "id": "2966288903", "username": "emxrxld_"}, {"name": "Charly", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3578, "following_count": 4543, "tweet_count": 28249, "listed_count": 3}, "id": "1159784215858294784", "username": "Charly82289045"}, {"name": "Valeria DC", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1536, "following_count": 1933, "tweet_count": 4004, "listed_count": 0}, "id": "164763964", "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "VaDelCas"}, {"name": "Rumbo al 2023", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 434, "tweet_count": 7196, "listed_count": 1}, "id": "1099003981135785985", "username": "RumboAl2023"}, {"name": "Susana Bozzo Rotondo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10885, "following_count": 4354, "tweet_count": 117805, "listed_count": 14}, "id": "712079953337126912", "username": "susana_bozzo"}, {"name": "Carlos", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 400, "tweet_count": 36818, "listed_count": 0}, "id": "752861804775243776", "username": "Carlosok70"}, {"name": "Naam \u2b2a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2531, "following_count": 2796, "tweet_count": 94166, "listed_count": 12}, "id": "1047623929932787712", "location": "Ele/Dele", "username": "yashirofav"}, {"name": "Adriana", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4594, "following_count": 4392, "tweet_count": 166621, "listed_count": 4}, "id": "1143655268632260609", "username": "driyka99"}, {"name": "Odiniz", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 387, "tweet_count": 1794, "listed_count": 0}, "id": "1158678249142128640", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "joaodinizcampos"}, {"name": "kiwi j\u00e1 desistiu", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 152, "following_count": 128, "tweet_count": 8437, "listed_count": 2}, "id": "621146469", "location": "inferno", "username": "kiwicansado"}, {"name": "Lau.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 724, "following_count": 335, "tweet_count": 15052, "listed_count": 3}, "id": "2161218638", "location": "Slytherin\ud83d\udc0d", "username": "denegroazabache"}, {"name": "Alvalos", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 951, "following_count": 654, "tweet_count": 103226, "listed_count": 43}, "id": "444137712", "username": "palvalos"}, {"name": "\ud83c\udf70\ud83c\udf52Soft\ud83c\udf70\ud83c\udf52", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 179, "tweet_count": 1673, "listed_count": 1}, "id": "1169801523704094721", "username": "Bunny51353992"}, {"name": "@EvesLetto", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 275, "following_count": 2147, "tweet_count": 54518, "listed_count": 4}, "id": "272085329", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "EvesLetto"}, {"name": "I am idiot", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 158, "following_count": 77, "tweet_count": 15660, "listed_count": 1}, "id": "423838494", "location": " the cupboard under the stairs", "username": "Lais_liloo"}, {"name": "iagooo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 15648, "following_count": 2236, "tweet_count": 1762, "listed_count": 8}, "id": "1104366043315798022", "location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "username": "IagoValerio"}, {"name": "Angelo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 348, "following_count": 575, "tweet_count": 38039, "listed_count": 0}, "id": "830018012753313793", "username": "ADDuca1100"}, {"name": "Merequetengue", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2202, "following_count": 4488, "tweet_count": 109579, "listed_count": 16}, "id": "103115771", "location": "Espa\u00f1a", "username": "Merequetengon"}, {"name": "Devil \u00af\\_(\u30c4)_/\u00af \ud83c\udd98\ufe0f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 410, "tweet_count": 6004, "listed_count": 0}, "id": "3179894135", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "devil_skyedy"}, {"name": "Estad\u00e3o \ud83d\uddde\ufe0f", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 7440099, "following_count": 303, "tweet_count": 492585, "listed_count": 13481}, "id": "9317502", "location": "S\u00e3o Paulo", "username": "Estadao"}, {"name": "a lendaria otaria", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 895, "following_count": 640, "tweet_count": 51980, "listed_count": 24}, "id": "35091441", "username": "2fingersplease"}, {"name": "cachorrinho comendo bolinho de cenoura", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1050, "following_count": 688, "tweet_count": 74164, "listed_count": 7}, "id": "30645499", "username": "mpu_po"}, {"name": "tutu", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 475, "following_count": 332, "tweet_count": 35633, "listed_count": 0}, "id": "1141973650922463232", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "username": "nuness_t"}, {"name": "maicom", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 85, "tweet_count": 32685, "listed_count": 0}, "id": "1022593769143717888", "username": "maicom06378049"}, {"name": "Julio M Oliveira", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 66657, "following_count": 667, "tweet_count": 7987, "listed_count": 169}, "id": "1649108510", "username": "JMarcelo1000"}, {"name": "Vem Pra Rua Brasil", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 259399, "following_count": 587, "tweet_count": 42624, "listed_count": 437}, "id": "2884022608", "username": "VemPraRua_br"}, {"name": "Tefinha \ud83d\udd25", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 655, "following_count": 296, "tweet_count": 29436, "listed_count": 0}, "id": "1030586708692267008", "username": "EstephanieGom16"}, {"name": "Iza", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 273, "following_count": 216, "tweet_count": 16645, "listed_count": 2}, "id": "723294815627141120", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "izabcoutinho"}, {"name": "ETHH\ud83d\udc3a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 84, "tweet_count": 18189, "listed_count": 0}, "id": "1047214386643918851", "username": "unineuronaa"}, {"name": "jenn.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 174, "following_count": 174, "tweet_count": 3401, "listed_count": 0}, "id": "3123644872", "location": "paradise.", "username": "MALESYX"}, {"name": "wigor", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 98, "tweet_count": 2694, "listed_count": 0}, "id": "954027524564180992", "username": "wigor45768443"}, {"name": "The Clinic", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 2144992, "following_count": 23430, "tweet_count": 446205, "listed_count": 4270}, "id": "86958006", "location": "Chile", "username": "thecliniccl"}, {"name": "Controlandoelejido.com", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 787, "following_count": 740, "tweet_count": 145922, "listed_count": 6}, "id": "516797197", "location": "Nueva York, USA", "username": "NOTICIAELEJIDO"}, {"name": "daisy rivas", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2440, "following_count": 2938, "tweet_count": 314443, "listed_count": 25}, "id": "490885350", "username": "RivasDaisy"}, {"name": "Iolanda MARIA", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4123, "following_count": 3310, "tweet_count": 158113, "listed_count": 8}, "id": "3290570284", "location": "Piemonte, Italia", "username": "iolanda_pitti"}, {"name": "erick que t\u00e1 apaixonado dnvkk", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 368, "following_count": 980, "tweet_count": 5601, "listed_count": 0}, "id": "1016130650624135169", "location": "Passo Fundo, Brasil", "username": "fadapurpurinaa"}, {"name": "Morena", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 165, "tweet_count": 3556, "listed_count": 0}, "id": "1049017749744304131", "location": "Brasil", "username": "_morena_ela"}, {"name": "Dirgni", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 209, "following_count": 489, "tweet_count": 9475, "listed_count": 0}, "id": "1115588566229237760", "location": "Ararangu\u00e1, Brasil", "username": "indidi_g"}, {"name": "Armando Esteban Quito", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4158, "following_count": 4113, "tweet_count": 30484, "listed_count": 0}, "id": "1031581925088079872", "location": "Argentina", "username": "DalesioFabio"}, {"name": "Thamires", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 147, "following_count": 101, "tweet_count": 3700, "listed_count": 0}, "id": "59208518", "location": "Cabo Frio, Brasil", "username": "tbarcelosss"}, {"name": "_iloveFresno", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 170, "tweet_count": 5020, "listed_count": 1}, "id": "129001474", "location": "Espanha", "username": "_iloveFresno"}, {"name": "Jorge Campos Asensi", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 15317, "following_count": 1395, "tweet_count": 13983, "listed_count": 87}, "id": "2380699632", "location": "Mallorca - Baleares - Espa\u00f1a", "username": "jcamposasensi"}, {"name": "\u30c7\u56db\u30bc \u30b4\ud83d\udeab\ud83d\ude9b", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 132, "tweet_count": 7893, "listed_count": 0}, "id": "1112923417379028992", "location": "no vayan a egipto", "username": "BizarreKiraterr"}, {"name": "veronica\ud83d\udc31", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 116, "following_count": 384, "tweet_count": 16916, "listed_count": 0}, "id": "147286056", "location": "buenos aires,palermo", "username": "vemaclo"}, {"name": "Leandro", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3375, "following_count": 4065, "tweet_count": 65183, "listed_count": 0}, "id": "295924033", "location": "Isla de los Estados", "username": "Caipira51"}, {"name": "peladoscurodelaluna", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2442, "following_count": 3326, "tweet_count": 2630, "listed_count": 1}, "id": "2182539715", "username": "peladoscuro"}, {"name": "Sebas Arias\ud83d\udda4\ud83d\udcda\ud83d\udd79\ufe0f\ud83c\udf88", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8309, "following_count": 6349, "tweet_count": 157750, "listed_count": 23}, "id": "3332449595", "location": "Asteroide B-612 Depto A", "username": "sebharias"}, {"name": "Jo\u00e3o Santos", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 485, "following_count": 246, "tweet_count": 14170, "listed_count": 0}, "id": "764951019478454272", "location": "P\u00f3voa de Varzim, Portugal", "username": "Santos79Joao"}, {"name": "Jessica", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3765, "following_count": 4803, "tweet_count": 384608, "listed_count": 12}, "id": "3259078385", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "JessicaJ1007"}, {"name": "Sendala de Albuquerque ( Sandy)", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 531, "tweet_count": 82, "listed_count": 0}, "id": "1169752166946476033", "location": "Serop\u00e9dica, Brasil", "username": "SandySendala"}, {"name": "M\u00e3os de Alagoas", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 0, "tweet_count": 89, "listed_count": 0}, "id": "1122953151613677569", "username": "MaosdeAlagoas"}, {"name": "Avc Noticias", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 15046, "following_count": 12062, "tweet_count": 178755, "listed_count": 115}, "id": "436268207", "location": "Xalapa Veracruz", "username": "AvcNoticias1"}, {"name": "\u2727 Rhi'a\u2727", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 414, "tweet_count": 6983, "listed_count": 1}, "id": "1100367127033327616", "username": "lledowo"}, {"name": "bussolaro", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 215, "following_count": 212, "tweet_count": 7095, "listed_count": 0}, "id": "1023689571538751489", "location": "Itaja\u00ed, Brasil", "username": "amandabussolaro"}, {"name": "maria \ud83c\udf40", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 289, "following_count": 356, "tweet_count": 2908, "listed_count": 0}, "id": "970022521536950272", "location": "Itaja\u00ed, Brasil", "username": "mariaspanholi"}, {"name": "kevin bonilla macias", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 531, "following_count": 640, "tweet_count": 64360, "listed_count": 8}, "id": "460451270", "username": "kevinsonyy"}, {"name": "ross. \ud83d\udc7b", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 762, "following_count": 871, "tweet_count": 68500, "listed_count": 20}, "id": "1133846917375504384", "username": "wegjesuita"}, {"name": ".", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2227, "following_count": 1770, "tweet_count": 75804, "listed_count": 10}, "id": "845317507380662272", "username": "folksminor"}, {"name": "any", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1591, "following_count": 1948, "tweet_count": 15519, "listed_count": 1}, "id": "985591466989940736", "location": "boiling isles and bly manor ", "username": "HeNriefo"}, {"name": "liliana\ud83e\udd8b", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 70, "tweet_count": 1247, "listed_count": 0}, "id": "1120660623245889536", "username": "daisylilianis"}, {"name": "joana :)", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 674, "following_count": 238, "tweet_count": 13433, "listed_count": 0}, "id": "1000145486907617280", "username": "__joanaribeiroo"}, {"name": "maria miguel", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 974, "following_count": 506, "tweet_count": 35704, "listed_count": 2}, "id": "2711394868", "location": "Porto, Portugal", "username": "maria_miguell"}, {"name": "Capric\u00f3rniana", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 160, "following_count": 164, "tweet_count": 14101, "listed_count": 0}, "id": "2932486649", "username": "_catarinadias00"}, {"name": "maria eduarda", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 160, "tweet_count": 28264, "listed_count": 0}, "id": "1191770100", "location": "Resende, Brasil", "username": "maedumelo_"}, {"name": "R4tu\u00ea \ud83c\udfc6", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1311, "following_count": 1439, "tweet_count": 63829, "listed_count": 4}, "id": "357822208", "location": "Aonde o bem se faz presente", "username": "icarlos_98"}, {"name": "\ud835\udd2a\ud835\udd1e\ud835\udd2f\ud835\udd26\ud835\udd1e 13", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1323, "following_count": 1664, "tweet_count": 104646, "listed_count": 8}, "id": "875168107291136000", "location": "velaris", "username": "danielriccrdz"}, {"name": "Veronica Cotrina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2068, "following_count": 2143, "tweet_count": 269917, "listed_count": 20}, "id": "842763781", "location": "Ramsey, NJ", "username": "veroca327"}, {"name": "Chata Jacob Kowalski \ud83c\uddf5\ud83c\uddea \ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3380, "following_count": 936, "tweet_count": 81643, "listed_count": 4}, "id": "27446526", "location": "Lima, Per\u00fa", "username": "chatavelit"}, {"name": "Marcos MorenoCh", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 651, "following_count": 665, "tweet_count": 1264, "listed_count": 9}, "id": "60173943", "location": "Chiclana, C\u00e1diz, Spain", "username": "MarcosMorenoCh"}, {"name": "Dra. Carolina P\u00e9rez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2633, "following_count": 2621, "tweet_count": 5200, "listed_count": 37}, "id": "857245139122745348", "location": "Ceuta, Espa\u00f1a", "username": "DraCarolinaEMS"}, {"name": "Stef \u1d9c\u02b3\u1da0 \ud83d\udda4\u2764\ufe0f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 98, "tweet_count": 4204, "listed_count": 0}, "id": "1136141072453820416", "location": "Duque de Caxias, Brasil", "username": "Stefoliver21"}, {"name": "Jheni", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 193, "following_count": 175, "tweet_count": 12779, "listed_count": 0}, "id": "828338545207164933", "username": "jheniferalm"}, {"name": "laritcha", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 975, "following_count": 372, "tweet_count": 22941, "listed_count": 1}, "id": "716475398322790401", "location": "bsb", "username": "lara_marques01"}, {"name": "g\u0251bi \u2117", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7545, "following_count": 6231, "tweet_count": 63567, "listed_count": 23}, "id": "963813341327130625", "username": "sepxliar"}, {"name": "SE Palmeiras", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 3687724, "following_count": 57, "tweet_count": 94631, "listed_count": 5523}, "id": "46104914", "location": "S\u00e3o Paulo/Brazil", "username": "Palmeiras"}, {"name": "doida", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2964, "following_count": 2600, "tweet_count": 37247, "listed_count": 0}, "id": "1035591655", "location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil", "username": "arianouss"}, {"name": "Mike", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 250, "tweet_count": 690, "listed_count": 0}, "id": "700750131902033921", "location": "life muy dreams", "username": "lekim_pm"}, {"name": "David Crespo \ud83c\uddee\ud83c\udde8", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4510, "following_count": 2610, "tweet_count": 40341, "listed_count": 82}, "id": "970134626", "location": "Tenerife Islas Canarias Espa\u00f1a", "username": "TESCANARIAS"}, {"name": "DDLN", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1946, "following_count": 3965, "tweet_count": 132640, "listed_count": 3}, "id": "1082068645482848256", "location": "T.", "username": "DDLN46664"}, {"name": "Mandy |", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1603, "following_count": 1888, "tweet_count": 45952, "listed_count": 0}, "id": "3366236721", "username": "leblancpwr"}, {"name": "gab anti-hero \u272d", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4065, "following_count": 4047, "tweet_count": 54869, "listed_count": 31}, "id": "1012360905718468608", "location": "(ele/dele)", "username": "vigilntshitt"}, {"name": "G. Ferrari \ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddfe\ud83c\uddee\ud83c\uddf7", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 660, "following_count": 739, "tweet_count": 70356, "listed_count": 8}, "id": "592269529", "username": "AgnelloMistico"}, {"name": "Genez Moura \u1da0\u1da0\u1d9c", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 208, "following_count": 807, "tweet_count": 4315, "listed_count": 0}, "id": "97218378", "location": "Teresina, Piau\u00ed, Brazil", "username": "GenezNeto"}, {"name": "Leandro Dias", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13041, "following_count": 1056, "tweet_count": 138332, "listed_count": 77}, "id": "255019405", "location": "Brasil", "username": "LeandroDiasNF"}, {"name": "Mirna S. de Jule", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 55961, "following_count": 55337, "tweet_count": 110741, "listed_count": 19}, "id": "283662582", "location": "El Salvador ", "username": "MirnaJule"}, {"name": "Yoni Yoni", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 670, "following_count": 556, "tweet_count": 16734, "listed_count": 0}, "id": "1055649821745405952", "location": "San salbador", "username": "Yonibonjovi"}, {"name": "\ud835\ude79\ud835\ude9e\ud835\ude95\ud835\ude92\ud835\ude8a \ud835\ude81\ud835\ude98\ud835\ude8d\ud835\ude9b\ud835\ude92\ud835\ude90\ud835\ude9e\ud835\ude8es \u2728", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1981, "following_count": 1634, "tweet_count": 36313, "listed_count": 1}, "id": "1166373274776981504", "username": "rodriguessju02"}, {"name": "Elines", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 473, "following_count": 27, "tweet_count": 13478, "listed_count": 0}, "id": "1110684386234642437", "location": "Manaus, Brasil", "username": "elinesgomes_"}, {"name": "Romeine Hack\u2696\ufe0f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddf3\ud83c\uddf4", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 171, "following_count": 369, "tweet_count": 5176, "listed_count": 0}, "id": "983092215370174465", "username": "RomeineR"}, {"name": "Liniker", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8974, "following_count": 8935, "tweet_count": 41, "listed_count": 7}, "id": "232271873", "location": "Brasil |", "username": "linikerpapke"}, {"name": "Ra\u00fal Angulo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 665, "following_count": 1038, "tweet_count": 22222, "listed_count": 0}, "id": "4180499062", "username": "cdeconfianza"}, {"name": "riquee", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 655, "following_count": 402, "tweet_count": 18660, "listed_count": 1}, "id": "1067216158523310081", "location": "sp/zn", "username": "1riqueee"}, {"name": "Ricci Gir\u00f3n", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 21, "tweet_count": 1994, "listed_count": 0}, "id": "876871263880433665", "username": "RicciGiron77"}, {"name": "Diario Per\u00fa21", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 726952, "following_count": 378, "tweet_count": 384251, "listed_count": 961}, "id": "832686254873468929", "username": "peru21noticias"}, {"name": "\ud83d\udc51", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 104, "tweet_count": 11488, "listed_count": 0}, "id": "1161055390043377665", "username": "rdrgo01"}, {"name": "Artur Carolino", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 516, "following_count": 3063, "tweet_count": 21276, "listed_count": 0}, "id": "554753148", "username": "ArturCarolino76"}, {"name": "Jos\u00e9 Pires F", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3947, "following_count": 1619, "tweet_count": 49748, "listed_count": 22}, "id": "2812936934", "username": "jpiresf"}, {"name": "Alfredo J Castro C", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 396, "following_count": 1127, "tweet_count": 72873, "listed_count": 5}, "id": "104968651", "location": "Narnia", "username": "Alfredojose2c"}, {"name": "Vivi", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 24, "tweet_count": 567, "listed_count": 0}, "id": "1105097713425756161", "username": "Viviz010"}, {"name": "DCVERSO", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 39916, "following_count": 1067, "tweet_count": 47945, "listed_count": 94}, "id": "1074468328163500033", "location": "Multiverso", "username": "DCverso1"}, {"name": "Lorenz0\u18f5\u1dba\u2e01 \u1d43\u1d48\u1d43\u0303\u1d52 \ud83e\udd20\ud83d\udc99\ud83d\udda4", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 963, "following_count": 912, "tweet_count": 3618, "listed_count": 0}, "id": "2851824730", "location": "Num Lugar Ae...", "username": "Kenz_XD"}, {"name": "\u00b9\u2079\u00b9\u2074", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 299, "following_count": 428, "tweet_count": 10902, "listed_count": 1}, "id": "2343355653", "location": "Par\u00e1, Brazil", "username": "Janyson29"}, {"name": "July", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 242, "following_count": 169, "tweet_count": 16317, "listed_count": 0}, "id": "751201223940931584", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "julyanne_brum"}, {"name": "Marcelino \ud83c\udf5e\ud83c\udf77", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 335, "following_count": 309, "tweet_count": 21837, "listed_count": 0}, "id": "1888799593", "location": "Santa Carmem, Brasil", "username": "Matchelo_"}, {"name": "Vin\u00edcius Nunes", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1017, "following_count": 899, "tweet_count": 14755, "listed_count": 10}, "id": "108641179", "location": "Bras\u00edlia, DF", "username": "vincsns"}, {"name": "BELEN\ud83c\udf0f\ud83c\udf1e\u2614\ufe0f\ud83c\udf08", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3395, "following_count": 4048, "tweet_count": 106470, "listed_count": 18}, "id": "361728321", "location": "Espa\u00f1a", "username": "belenisa1965"}, {"name": "ivi \u2764\ufe0f\ud83e\udde1\ud83e\udd0d\ud83d\udc97\ud83d\udc9c", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 308, "following_count": 763, "tweet_count": 3264, "listed_count": 0}, "id": "1042775311", "location": "lost in the lavander haze", "username": "inthexfturglow"}, {"name": "Andre", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 24, "tweet_count": 115, "listed_count": 0}, "id": "1134102466977513473", "username": "Andre59442030"}, {"name": "J17 TropadoSal\u00e3o\u26a1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 733, "following_count": 480, "tweet_count": 10853, "listed_count": 0}, "id": "2925776930", "location": "Brasil", "username": "Joao_damata"}, {"name": "#FORAMATTOS", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 179, "tweet_count": 2714, "listed_count": 0}, "id": "1130245523305324545", "username": "07FDias"}, {"name": "Gr", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 446, "following_count": 476, "tweet_count": 5875, "listed_count": 0}, "id": "756882978219884548", "location": "Gale\u00e3o, Rio de Janeiro", "username": "GrdoBBT"}, {"name": "Giovanna Campi", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 290, "following_count": 924, "tweet_count": 10944, "listed_count": 0}, "id": "1012105406506815489", "username": "GiovannaCampi3"}, {"name": "\ud835\udd75\ud835\udd9a\ud835\udd91\ud835\udd8e\ud835\udd86\ud835\udd93\ud835\udd86", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 177, "following_count": 144, "tweet_count": 18407, "listed_count": 0}, "id": "1060271192182022144", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "juveiraa"}, {"name": "j \ud83c\udf97\ufe0f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2592, "following_count": 1083, "tweet_count": 64268, "listed_count": 2}, "id": "946370691263320064", "username": "flopadoney"}, {"name": "Manel Exp\u00f3sito", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2417, "following_count": 317, "tweet_count": 15428, "listed_count": 26}, "id": "160335185", "location": "Barcelona", "username": "manelexposito_"}, {"name": "geoVana", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 669, "following_count": 908, "tweet_count": 11844, "listed_count": 0}, "id": "774970972822769664", "location": "061", "username": "a_gxnn"}, {"name": "Jorge Davo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 185, "tweet_count": 3675, "listed_count": 0}, "id": "150279362", "location": "Brasil", "username": "jorge_davo"}, {"name": "Carolina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10276, "following_count": 1003, "tweet_count": 79966, "listed_count": 56}, "id": "194665739", "location": "Portugal", "username": "carolucht"}, {"name": "Tri Campe\u00e3o da Am\u00e9rica \u26aa\ud83d\udfe2\u26aa\ud83d\udfe2 - \u24e2\u24d4\u24df", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 437, "following_count": 292, "tweet_count": 45203, "listed_count": 17}, "id": "158641466", "location": "Planalto Central ", "username": "Ismael_Sagaz"}, {"name": "soyuntesitti", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 509, "following_count": 685, "tweet_count": 16187, "listed_count": 1}, "id": "948544721898655744", "location": "p\u00e9rdida ", "username": "berriel_cami"}, {"name": "Hector Pacheco H", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 75, "tweet_count": 494, "listed_count": 0}, "id": "726909943819948032", "username": "HectorPachecoH2"}, {"name": "Diario Correo", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1315325, "following_count": 500, "tweet_count": 402830, "listed_count": 2876}, "id": "85840608", "location": "Lima - Per\u00fa", "username": "diariocorreo"}, {"name": "Victor", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 103, "following_count": 517, "tweet_count": 19780, "listed_count": 0}, "id": "840269971926179840", "username": "JVjoao_vct"}, {"name": "Estrelinha (de)cadente", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 15, "tweet_count": 2758, "listed_count": 0}, "id": "1159228824493723650", "username": "fesousena_"}, {"name": "Gilberto Marquez L", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1568, "following_count": 4093, "tweet_count": 146361, "listed_count": 3}, "id": "116801759", "location": "Venezuela", "username": "marquezgilbert"}, {"name": "Rhaenyra", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 49, "tweet_count": 4028, "listed_count": 0}, "id": "3045194638", "username": "rafaela18braga"}, {"name": "lorey", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2354, "following_count": 937, "tweet_count": 105691, "listed_count": 4}, "id": "2230227247", "username": "lxrey_"}, {"name": "Bruno Machado \ud83d\udc37\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 265, "tweet_count": 1203, "listed_count": 0}, "id": "41427311", "location": "Sorocaba, Brasil", "username": "DunhaBruno"}, {"name": "Tron ecosistema Italia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 269, "tweet_count": 2758, "listed_count": 0}, "id": "1140329850902843392", "username": "Tronbuildingita"}, {"name": "fernanda", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 943, "following_count": 661, "tweet_count": 11532, "listed_count": 0}, "id": "2929534539", "location": "Uruguaiana, Brasil", "username": "fernandanfonsec"}, {"name": "Marilenagob", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 394, "following_count": 507, "tweet_count": 4125, "listed_count": 0}, "id": "939282218182168576", "username": "Marilen02122839"}, {"name": "V\u00edctor L.D.\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5314, "following_count": 1642, "tweet_count": 77970, "listed_count": 43}, "id": "405073268", "location": "Alcal\u00e1 de Henares, Espa\u00f1a", "username": "VictorLDelgado"}, {"name": "Laura \ud83e\udda6\ud83d\udc08", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 464, "tweet_count": 67616, "listed_count": 1}, "id": "769960558804275204", "location": "n\u00e3o seja ganancioso", "username": "laurettis"}, {"name": "\u13e2\u13c6\u13a1\u13cc\u13c3\u13c6N\u13bb\u13eb \u13e2\u13ac\u13a1\u13c6\u13c0\u13eb\u13da\u13eb", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 551, "following_count": 390, "tweet_count": 35783, "listed_count": 0}, "id": "713719833960062979", "location": " RJ- Duque de Caxias", "username": "Dxnxlszn"}, {"name": "paollinha", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 777, "following_count": 284, "tweet_count": 50554, "listed_count": 4}, "id": "821882550264201221", "username": "paolljnha"}, {"name": "asara", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 572, "following_count": 568, "tweet_count": 63911, "listed_count": 0}, "id": "1078317876338147331", "username": "asapxf"}, {"name": "Giuseppe Puccinelli", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3717, "following_count": 4976, "tweet_count": 19788, "listed_count": 10}, "id": "1954453069", "location": "Lodi (ca)", "username": "giuseppepuccine"}, {"name": "Stephanie Varela P.i love Don", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3192, "following_count": 218, "tweet_count": 118174, "listed_count": 38}, "id": "374322779", "location": "Chile", "username": "ReinaSTEPHANIEV"}, {"name": "DON OMAR aka KONG", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 5396260, "following_count": 4648, "tweet_count": 45508, "listed_count": 6760}, "id": "154605679", "location": "OUT NOW #LetsGetCrazy \ud83d\udc49\ud83c\udffe", "username": "DONOMAR"}, {"name": "The Bluesman - Palmeirense", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 542, "following_count": 1025, "tweet_count": 3563, "listed_count": 1}, "id": "2879202892", "username": "alexbreal1"}, {"name": "Lost.In.Bits", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 21, "tweet_count": 60461, "listed_count": 3}, "id": "472747612", "username": "sduroh"}, {"name": "\u24df\ud835\udd3e\ud835\udd66\ud835\udd5a\ud835\udd5d\ud835\udd59\ud835\udd56\ud835\udd63\ud835\udd5e\ud835\udd56 \u2b50\u2b50\u2b50 \u0489 \u262c \ud83c\uddee\ud83c\uddf9 \ud80c\udcdf", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 357, "following_count": 1221, "tweet_count": 39088, "listed_count": 2}, "id": "59944115", "location": "Guarulhos, S\u00e3o Paulo", "username": "jguilhermelmf"}, {"name": "m (1-0)", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1401, "following_count": 509, "tweet_count": 148166, "listed_count": 7}, "id": "3301842851", "username": "varadepescar"}, {"name": "Keila Maria Lorenzi", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 190, "following_count": 206, "tweet_count": 24051, "listed_count": 0}, "id": "95106627", "location": "Brazil", "username": "keila_lorenzi"}, {"name": "Jorge R\u00edos", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 215, "following_count": 700, "tweet_count": 31755, "listed_count": 5}, "id": "130333954", "location": "Florida, USA", "username": "jorgerios15"}, {"name": "amy dunne", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3175, "following_count": 2591, "tweet_count": 35644, "listed_count": 4}, "id": "1686456086", "location": "saigon", "username": "brubslola"}, {"name": "Blog do Adenilton Pereira", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4077, "following_count": 1385, "tweet_count": 62876, "listed_count": 124}, "id": "62029830", "location": "Tapiramuta-Ba- Brasil", "username": "Adenilton10"}, {"name": "Felipe Leme", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 379, "following_count": 1870, "tweet_count": 6963, "listed_count": 5}, "id": "36232311", "location": "S\u00e3o Paulo", "username": "lemefelipe7"}, {"name": "Javier Ramirez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2589, "following_count": 4464, "tweet_count": 83678, "listed_count": 10}, "id": "484302045", "location": "Montequinto", "username": "fjramirez35"}, {"name": "Palmeirense\ud83d\udc37\ud83d\udc9a\ud83e\udd0d", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 459, "following_count": 105, "tweet_count": 325106, "listed_count": 10}, "id": "89013519", "location": "S\u00e3o Paulo - Brazil", "username": "_MarciaSEP"}, {"name": "fra", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2741, "following_count": 4998, "tweet_count": 142244, "listed_count": 5}, "id": "211429477", "location": "Primo sempre", "username": "fracaruc"}, {"name": "Juan Diaz", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 95, "tweet_count": 185, "listed_count": 0}, "id": "4010453883", "location": "malaga", "username": "jdiazveg"}, {"name": "jes", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 83, "following_count": 82, "tweet_count": 2887, "listed_count": 0}, "id": "499439844", "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "jesssabri"}, {"name": "dodo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 543, "following_count": 423, "tweet_count": 32492, "listed_count": 4}, "id": "1140105282", "location": "Capital Federal, Buenos Aires", "username": "dodonotf0und"}, {"name": "Diego Vasconcelos \u24df - 78,6", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1113, "following_count": 1790, "tweet_count": 97886, "listed_count": 5}, "id": "162769821", "location": "Brasil", "username": "diegonewton"}, {"name": "Fernanda Sousa \ud83d\udc37\ud83d\udc9a\ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 193, "following_count": 290, "tweet_count": 17593, "listed_count": 0}, "id": "4199350727", "location": "Lauro de Freitas", "username": "NandokaSousa"}, {"name": "\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1802, "following_count": 3267, "tweet_count": 531421, "listed_count": 7}, "id": "943077029624328192", "username": "Isaac__am"}, {"name": "Juan Pablo Pirela Pocaterra", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1095, "following_count": 3683, "tweet_count": 12919, "listed_count": 40}, "id": "531027144", "location": "Caracas, Venezuela", "username": "Juan_Pirela01"}, {"name": "carolina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1889, "following_count": 231, "tweet_count": 42353, "listed_count": 3}, "id": "1884210217", "location": "Princess Park ", "username": "caagmg"}, {"name": "lena", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1205, "following_count": 507, "tweet_count": 67907, "listed_count": 20}, "id": "904461079132164097", "username": "katicmills"}, {"name": "marcogomes vota 13", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 127753, "following_count": 3509, "tweet_count": 223686, "listed_count": 1224}, "id": "1629241", "location": "Gama, Bras\u00edlia", "username": "marcogomes"}, {"name": "Yu - 13 \u2b50", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 138, "following_count": 383, "tweet_count": 7282, "listed_count": 0}, "id": "794347700279984132", "location": "Macei\u00f3, Brasil", "username": "yuzgabriel"}, {"name": "x", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1094, "following_count": 556, "tweet_count": 94799, "listed_count": 3}, "id": "1408873808", "username": "blxbutter"}, {"name": "Diego Palmeiras \u24df\ud83c\uddf3\ud83c\uddec", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4406, "following_count": 3817, "tweet_count": 54115, "listed_count": 4}, "id": "807284298713853952", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "tuitopalmeiras"}, {"name": "Jos\u00e9 Ap. F Ferres", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 27, "tweet_count": 5186, "listed_count": 0}, "id": "227003810", "location": "Mar\u00edlia/SP", "username": "joseapferres"}, {"name": "Borba \u24df", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4277, "following_count": 2236, "tweet_count": 151940, "listed_count": 12}, "id": "1191795205", "username": "Leo_mbt"}, {"name": "luci 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 21691, "following_count": 2794, "tweet_count": 206234, "listed_count": 77}, "id": "913232347", "username": "lmjsep"}, {"name": "Alessandro", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 544, "tweet_count": 899, "listed_count": 0}, "id": "1079518243365232643", "location": "Wakanda", "username": "AleSalvad0r"}, {"name": ".", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 176, "following_count": 169, "tweet_count": 23756, "listed_count": 1}, "id": "168920208", "username": "alpaferi"}, {"name": "plens", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2054, "following_count": 1326, "tweet_count": 65096, "listed_count": 1}, "id": "161510260", "location": "Col\u00edder", "username": "plenstation"}, {"name": "lari \ud83d\udd77", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 380, "following_count": 368, "tweet_count": 44314, "listed_count": 3}, "id": "999088071701385216", "location": "nicole", "username": "nescaustark"}, {"name": "\ud835\udc73\ud835\udc96\ud835\udc84\ud835\udc82\ud835\udc94", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 708, "following_count": 533, "tweet_count": 28383, "listed_count": 0}, "id": "1102205764373004295", "location": "\ud835\udd64\ud835\udd54 \ud83d\ude80", "username": "silvalucas444"}, {"name": "Pedro\u25a0", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 170, "tweet_count": 784, "listed_count": 0}, "id": "843277046109356032", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "PedroRatz"}, {"name": "bre", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1444, "following_count": 578, "tweet_count": 24104, "listed_count": 2}, "id": "1120148595586498560", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "menezesbre"}, {"name": "\u24df Jaelson Ferreira", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2740, "following_count": 4679, "tweet_count": 16423, "listed_count": 2}, "id": "764336520", "location": "Araraquara, Brasil", "username": "Jaelsonfe"}, {"name": "TubularSEP", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 178, "following_count": 1139, "tweet_count": 29650, "listed_count": 1}, "id": "3288559955", "location": "Palmeiras, Brasil", "username": "TubularSEP"}, {"name": "DIOGO Tri da Liberta. \u24df", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2993, "following_count": 4933, "tweet_count": 105044, "listed_count": 1}, "id": "1010229175733637120", "location": "Santo Andr\u00e9, Brasil", "username": "DiogoVerdaoBR"}, {"name": "Andr\u00e9 Vieira Coelho", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3455, "following_count": 5001, "tweet_count": 523996, "listed_count": 60}, "id": "48861832", "location": "Americana.S\u00e3o Paulo,Brasil", "username": "avcnarrador"}, {"name": "Marcio Wotroba", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 741, "following_count": 1386, "tweet_count": 14337, "listed_count": 1}, "id": "1477650224", "username": "MWotroba"}, {"name": "Matheus \u24df \ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1293, "following_count": 867, "tweet_count": 150030, "listed_count": 9}, "id": "957890870", "username": "maa7heus"}, {"name": "Abelismo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 512, "following_count": 373, "tweet_count": 104221, "listed_count": 8}, "id": "277636438", "location": "Na Puta que Pariu ", "username": "EiDuduzinho"}, {"name": "\u00af\\_(\u30c4)_/ \u278a\u2792\u278a\u278d \\_(\u30c4)_/\u00af", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1953, "following_count": 3122, "tweet_count": 22858, "listed_count": 3}, "id": "1039814149", "location": "Manchester, England", "username": "SEP_Sillas"}, {"name": "Noticieros GREM", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 21781, "following_count": 5694, "tweet_count": 200466, "listed_count": 143}, "id": "260370353", "location": "Torre\u00f3n, Coahuila", "username": "NoticierosGREM"}, {"name": "La Silla Rota Veracruz", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6733, "following_count": 3160, "tweet_count": 45878, "listed_count": 34}, "id": "4118215092", "username": "LSRVeracruz"}, {"name": "maria", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1394, "following_count": 324, "tweet_count": 28956, "listed_count": 1}, "id": "883543751511203840", "username": "_mepd"}, {"name": "lo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1000, "following_count": 401, "tweet_count": 139256, "listed_count": 19}, "id": "406298073", "location": " Spindle Cove ", "username": "courtofstar"}, {"name": "Mi Alter Ego\ud83d\ude37/ Ingrid \ud83c\udf1f\ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1750, "following_count": 1957, "tweet_count": 82332, "listed_count": 9}, "id": "169589715", "location": "\ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "username": "Inquipe2"}, {"name": "Irechan", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 143, "following_count": 197, "tweet_count": 10341, "listed_count": 0}, "id": "830899827571572736", "username": "irechan78"}, {"name": "pietro murroccu\ud83c\uddee\ud83c\uddf9 \ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6103, "following_count": 4612, "tweet_count": 302916, "listed_count": 16}, "id": "2615476385", "location": "Rome, Lazio", "username": "PMurroccu"}, {"name": "Doluccia \ud83e\udd8b #credicisempre", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13635, "following_count": 4957, "tweet_count": 152587, "listed_count": 34}, "id": "490139250", "location": "Italia", "username": "doluccia16"}, {"name": "mamis", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 918, "following_count": 540, "tweet_count": 16687, "listed_count": 2}, "id": "293237233", "location": "sei la sabe", "username": "lakalinea"}, {"name": "mylle", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1691, "following_count": 868, "tweet_count": 51558, "listed_count": 0}, "id": "523657101", "location": "ponta grossa e curitiba!", "username": "myxxlf"}, {"name": "Fire at Willz", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 147, "following_count": 895, "tweet_count": 7707, "listed_count": 1}, "id": "3088328848", "location": "Brighton, England, Earth Prime", "username": "fire_at_willz42"}, {"name": "Ellie", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 122, "tweet_count": 9037, "listed_count": 0}, "id": "914788769529810945", "username": "LuziaAlone"}, {"name": "Nelleeh", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 449, "following_count": 2196, "tweet_count": 13799, "listed_count": 0}, "id": "1171083960555843584", "location": "Palmeira das Miss\u00f5es, Brasil", "username": "nelleantom"}, {"name": "Mercedes Cavanillas", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1205, "following_count": 1175, "tweet_count": 7318, "listed_count": 8}, "id": "277705059", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "username": "MCavanillas"}, {"name": "Comunidad Dominicana", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 45505, "following_count": 2132, "tweet_count": 403689, "listed_count": 30}, "id": "829478992768008192", "location": "Republica Dominicana", "username": "keloke_RD"}, {"name": "Rut H F", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 46, "following_count": 233, "tweet_count": 1229, "listed_count": 0}, "id": "558624378", "location": "Barcelona", "username": "rutmuriel1"}, {"name": "pablo dolphin", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2208, "following_count": 2291, "tweet_count": 18350, "listed_count": 0}, "id": "177531124", "username": "pablodolphin"}, {"name": "JUPOL", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 52046, "following_count": 613, "tweet_count": 10680, "listed_count": 113}, "id": "982318810945355776", "location": "Espa\u00f1a", "username": "JupolNacional"}, {"name": "LuxorAlhambra", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 99, "tweet_count": 7590, "listed_count": 2}, "id": "789562635599634432", "location": "Granada ", "username": "LuxorAlhambra"}, {"name": "vallevalle@", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 172, "following_count": 206, "tweet_count": 12310, "listed_count": 0}, "id": "946844448327176193", "username": "del_balbas"}, {"name": "\u2763\ufe0f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 401, "tweet_count": 4053, "listed_count": 1}, "id": "781988553089744896", "location": "xd", "username": "s_monts"}, {"name": "\ud83c\udf19", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 113, "tweet_count": 22792, "listed_count": 0}, "id": "827325805718073345", "username": "xmoochi"}, {"name": "Dr haytham livesey SEXO", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 763, "following_count": 808, "tweet_count": 77163, "listed_count": 8}, "id": "1049849448669548544", "location": "Na puta que pariu", "username": "Hedran7"}, {"name": "Um Bolchevique Negro", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1296, "following_count": 245, "tweet_count": 22366, "listed_count": 2}, "id": "939869200063127554", "location": "Rio de Janeiro, Brazil", "username": "bolcheviq_negro"}, {"name": "Douglas \ud83c\udd59", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 724, "following_count": 175, "tweet_count": 40484, "listed_count": 12}, "id": "1932747842", "location": "032 ", "username": "6doug9"}, {"name": "Ana", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1033, "following_count": 1129, "tweet_count": 20541, "listed_count": 19}, "id": "153854673", "location": "Barcelona", "username": "ana_magallon"}, {"name": "EL PERI\u00d3DICO Badalona", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6429, "following_count": 1000, "tweet_count": 8314, "listed_count": 81}, "id": "717967740", "location": "Badalona", "username": "EPbadalona"}, {"name": "Gonzalo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 552, "following_count": 257, "tweet_count": 29340, "listed_count": 2}, "id": "68316093", "location": "villa Devoto Buenos Aires", "username": "Un_Gonzalo_"}, {"name": "\ud83d\udc51 Karchu con K \ud83d\udc51", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1322, "following_count": 1606, "tweet_count": 46389, "listed_count": 1}, "id": "148865558", "location": "Barracas", "username": "karchuconk"}, {"name": "Amadeu Garcia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 308, "following_count": 539, "tweet_count": 2375, "listed_count": 5}, "id": "213723910", "location": "Barcelona", "username": "amd_garcia"}, {"name": "Meire Santana", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1783, "following_count": 557, "tweet_count": 19178, "listed_count": 1}, "id": "389269833", "location": "Nova Igua\u00e7u, Brasil", "username": "meiresnt"}, {"name": "atum de nadadeira amarela", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1329, "following_count": 4170, "tweet_count": 18834, "listed_count": 4}, "id": "1107693800", "location": "MG", "username": "fodastromberg"}, {"name": "Miguez \u26aa\u26ab", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 488, "following_count": 284, "tweet_count": 12036, "listed_count": 0}, "id": "632454933", "location": "\ud83d\udc8d\u2764", "username": "PCLM2002"}, {"name": "acrimonia\u2079 \ud83c\udf6d \u262d", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 809, "tweet_count": 11299, "listed_count": 1}, "id": "1658123748", "location": "The Mother of Exiles", "username": "littlemuteboy"}, {"name": "JoMateix", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 265, "following_count": 727, "tweet_count": 10433, "listed_count": 1}, "id": "604071017", "location": "Barcelona, Espanya", "username": "Victorbcn1"}, {"name": "Helpers [BCN]", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 30949, "following_count": 11, "tweet_count": 4225, "listed_count": 106}, "id": "1127632947912351746", "location": "Barcelona", "username": "BCNHelpers"}, {"name": "M\u00e1rcio M. Silva", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1668, "following_count": 2919, "tweet_count": 1786747, "listed_count": 668}, "id": "82350646", "location": "Porto, Portugal", "username": "marciojmsilva"}, {"name": "\u5343\u6075\u7f8e (44/45) \ud83e\udd81", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 94, "following_count": 134, "tweet_count": 33247, "listed_count": 2}, "id": "877304948626776064", "location": "Themyscira", "username": "apolyglotlawyer"}, {"name": "bolada", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 265, "following_count": 360, "tweet_count": 25622, "listed_count": 1}, "id": "760527228664967169", "location": "Brasil. ", "username": "xxcamore"}, {"name": "cosimo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 147, "following_count": 354, "tweet_count": 1359, "listed_count": 1}, "id": "22056773", "username": "kosimoand"}, {"name": "let\u00edciola \ud835\udc1d\ud835\udc28\ud835\udc2e\ud835\udc1b\ud835\udc25\ud835\udc1e \ud835\udc1f\ud835\udc1e\ud835\udc1a\ud835\udc2d\ud835\udc2e\ud835\udc2b\ud835\udc1e", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2083, "following_count": 0, "tweet_count": 53673, "listed_count": 14}, "id": "738193236162908160", "location": "ela/dela", "username": "emmroberst"}, {"name": "luise", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7029, "following_count": 6435, "tweet_count": 72425, "listed_count": 83}, "id": "1086243249096929280", "username": "joliesmoke"}, {"name": "hoy\u26f8", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 122, "following_count": 370, "tweet_count": 14060, "listed_count": 2}, "id": "1130153862818607104", "username": "ZZYOUTHC"}, {"name": "Walkyria Santos", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 165, "tweet_count": 9340, "listed_count": 0}, "id": "14850037", "location": "Brazil", "username": "walkyrias"}, {"name": "\ud835\udc70\ud835\udc81\ud835\udc68 - \ud835\udc73\ud835\udc90\ud835\udc97\ud835\udc86 \ud835\udc6b\ud835\udc82\ud835\udc86\ud835\udc8e\ud835\udc90\ud835\udc8f\ud83d\udc32", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3884, "following_count": 4346, "tweet_count": 124252, "listed_count": 3}, "id": "947497683115225089", "location": "Esp\u00edrito Santo, Brasil", "username": "KoryeDick"}, {"name": "Bea", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 132, "following_count": 207, "tweet_count": 7121, "listed_count": 0}, "id": "1114617243638411268", "location": "Tubar\u00e3o, Brasil", "username": "Ferreiira_bee"}, {"name": "Karolaine kempner", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 722, "following_count": 509, "tweet_count": 14721, "listed_count": 0}, "id": "3333942202", "location": "Imbituba, Brasil", "username": "karolkempner"}, {"name": "Elisenda Guardino i Cus\u00f3", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 521, "following_count": 575, "tweet_count": 7347, "listed_count": 7}, "id": "227003136", "location": "Catalunha, Espanha", "username": "Eliguardino"}, {"name": "Dani", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 164, "tweet_count": 46697, "listed_count": 9}, "id": "409172776", "username": "dani_ev7"}, {"name": "Susana Borello", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 273, "following_count": 232, "tweet_count": 24786, "listed_count": 0}, "id": "1161347371420311558", "location": "POSADAS", "username": "SusanaBorello1"}, {"name": "Antonio", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 263, "following_count": 472, "tweet_count": 10737, "listed_count": 3}, "id": "16052353", "location": "GRX", "username": "Toni_Rojas"}, {"name": "Feliz con Obrador \ud83d\udc4d", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1910, "following_count": 2720, "tweet_count": 28881, "listed_count": 2}, "id": "407275063", "location": "Oaxaca , M\u00e9xico", "username": "chemolagunero"}, {"name": "la chio\ud83d\udd78\ufe0f\ud83d\udd77\ufe0f arp\u00eda t\u00f3xica.\ud83d\udd78\ufe0f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13351, "following_count": 0, "tweet_count": 45230, "listed_count": 0}, "id": "4652115092", "location": "en mi bipolaridad ", "username": "grdparpia"}, {"name": "\ud835\udc7a\ud835\udc86\ud835\udc8d\ud835\udc87\ud835\udc84\ud835\udc82\ud835\udc93\ud835\udc86\ud835\udc76\ud835\udc8f\ud835\udc86 \ud83e\udd40", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 57, "tweet_count": 69, "listed_count": 0}, "id": "1166546091162185728", "username": "selcareone"}, {"name": "So", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 521, "following_count": 1029, "tweet_count": 37845, "listed_count": 3}, "id": "302263601", "location": "I\u00e7ara,Sc", "username": "Aiaros_antunes"}, {"name": "Matteo\ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1164, "following_count": 1044, "tweet_count": 70753, "listed_count": 1}, "id": "716267107982385156", "location": "San Nicol\u00f2 Piacenza", "username": "Matteo16901561"}, {"name": "lal\u00e1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13181, "following_count": 12736, "tweet_count": 58837, "listed_count": 4}, "id": "1164541344095887362", "username": "lalapaulistana"}, {"name": "Concepci\u00f3n", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4208, "following_count": 4998, "tweet_count": 128571, "listed_count": 2}, "id": "1155232769766842368", "username": "Shuntos10"}, {"name": "amanda", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3164, "following_count": 3852, "tweet_count": 57917, "listed_count": 10}, "id": "916477411318992896", "location": "Ribeir\u00e3o Preto SP", "username": "amcs_10"}, {"name": "picol\u00e9 Magnum \ud83e\udd92", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 258, "following_count": 1170, "tweet_count": 5301, "listed_count": 0}, "id": "997729679288172545", "location": "Ribeir\u00e3o Preto  ", "username": "marigah8"}, {"name": "Bond Euro Bond", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3162, "following_count": 3419, "tweet_count": 182225, "listed_count": 55}, "id": "464516274", "username": "frank9you"}, {"name": "Silvia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1391, "following_count": 1568, "tweet_count": 50073, "listed_count": 0}, "id": "1132296198159851520", "location": "San Lorenzo, Argentina", "username": "SilviaClemori"}, {"name": "tope-suicida prowrestling blog / \u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u30cb\u30e5\u30fc\u30b9&\u30d6\u30ed\u30b0", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4056, "following_count": 769, "tweet_count": 19796, "listed_count": 46}, "id": "878344857734987776", "location": "\u65e5\u672c \u6771\u4eac", "username": "tope_tokyo"}, {"name": "minvill", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 806, "following_count": 264, "tweet_count": 68813, "listed_count": 42}, "id": "267713690", "location": "La Rambla Barcelona Catalunya.", "username": "minvill"}, {"name": "Stefano Tagliacollo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1414, "following_count": 851, "tweet_count": 170832, "listed_count": 74}, "id": "447439107", "location": "Sala Bolognese, Emilia Romagna", "username": "stagliacollo"}, {"name": "Guadalupe Diaz", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 372, "following_count": 82, "tweet_count": 83969, "listed_count": 0}, "id": "713913605066854400", "username": "Guadalu510303"}, {"name": "shameless\ud83c\udf83", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2486, "following_count": 231, "tweet_count": 104768, "listed_count": 33}, "id": "2824858454", "username": "innerg0ddess"}, {"name": "Vito Mancuso", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 27630, "following_count": 122, "tweet_count": 3988, "listed_count": 156}, "id": "359357059", "username": "VitoMancuso"}, {"name": "Juan Pueblo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1995, "following_count": 1566, "tweet_count": 58202, "listed_count": 4}, "id": "210232472", "username": "ju_pueblo"}, {"name": "Bertrand", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7629, "following_count": 1087, "tweet_count": 137412, "listed_count": 20}, "id": "3243280065", "username": "LilianBertrand"}, {"name": "jae.com.do", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 46, "tweet_count": 2088, "listed_count": 0}, "id": "1034474201867059200", "username": "jaecomdo"}, {"name": "diana caggiano", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2536, "following_count": 5001, "tweet_count": 53432, "listed_count": 13}, "id": "334573002", "username": "dianacaggiano"}, {"name": "jur\u00eddico casa targaryen", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 176, "following_count": 460, "tweet_count": 9260, "listed_count": 0}, "id": "802491444325924864", "location": "Maranh\u00e3o, Brasil", "username": "olareslores"}, {"name": "RaCu", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3262, "following_count": 2646, "tweet_count": 360470, "listed_count": 307}, "id": "78043007", "location": "Florida, USA \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8", "username": "RaCuevas"}, {"name": "Juan Antonio Tirado", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6478, "following_count": 5616, "tweet_count": 889171, "listed_count": 27}, "id": "1034559695808356352", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "username": "jatirado_oc"}, {"name": "Nicol\u00e1s", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 437, "following_count": 563, "tweet_count": 17815, "listed_count": 3}, "id": "209820669", "location": "M\u00e9xico", "username": "G_Ragno"}, {"name": "Viviana Hinojosa \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 32615, "following_count": 1750, "tweet_count": 107557, "listed_count": 146}, "id": "418416938", "location": "Fa\u00ebrie ", "username": "Vivianolala"}, {"name": "sil_unique", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 609, "following_count": 1278, "tweet_count": 23649, "listed_count": 0}, "id": "926325193", "location": "algun lugar", "username": "SilUnique"}, {"name": "Nacho\u2744\ufe0f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 22982, "following_count": 601, "tweet_count": 57621, "listed_count": 84}, "id": "6558552", "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "hookdump"}, {"name": "netnoticias.mx", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8486, "following_count": 2641, "tweet_count": 251400, "listed_count": 75}, "id": "63848991", "location": "Cd. Juarez / Chih", "username": "netnoticiasmx"}, {"name": "neri", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1667, "following_count": 585, "tweet_count": 84772, "listed_count": 32}, "id": "821913742636187649", "username": "killmymvnd"}, {"name": "\ud835\udd7f\ud835\udd8d\ud835\udd8a \ud835\udd87\ud835\udd86\ud835\udd89\ud835\udd89\ud835\udd8a\ud835\udd98\ud835\udd99 \ud835\udd7b\ud835\udd9a\ud835\udd99\ud835\udd86", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1068, "following_count": 438, "tweet_count": 51258, "listed_count": 2}, "id": "259027899", "location": "hermosillo sonora", "username": "lapinchimir"}, {"name": "caetano_gabriel", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 154, "tweet_count": 1208, "listed_count": 0}, "id": "1000425951195475968", "location": "Joinville, Brasil", "username": "Rhokkhan"}, {"name": "ben\u00e7\u00e3o v\u00f3", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 180, "following_count": 205, "tweet_count": 33033, "listed_count": 0}, "id": "906591113246658560", "location": "Salvador terra sagrada", "username": "_abiose"}, {"name": "Armando Lira", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 929, "following_count": 1690, "tweet_count": 27759, "listed_count": 1}, "id": "1322887531", "location": "Maracay-Edo Aragua", "username": "Aramandolira"}, {"name": "beatriz alves", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 708, "following_count": 833, "tweet_count": 329282, "listed_count": 0}, "id": "399762033", "location": "brasil", "username": "bia17sv"}, {"name": "Bilhete De Deus\u2122 \u2764", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 33003, "following_count": 2354, "tweet_count": 1030, "listed_count": 22}, "id": "792158202712457216", "username": "BilheteDeDeus"}, {"name": "Maria Belen", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 717, "following_count": 425, "tweet_count": 17598, "listed_count": 2}, "id": "144631119", "username": "belevazquez"}, {"name": "Prisciliano", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 183, "following_count": 162, "tweet_count": 63219, "listed_count": 11}, "id": "1070771809", "location": "Avellaneda, Argentina", "username": "PriscilianoManu"}, {"name": "Davidinki", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 140, "tweet_count": 442, "listed_count": 0}, "id": "1171884679487721478", "location": "Aldeanueva de la Vera, Espa\u00f1a", "username": "DavidMartnPasc3"}, {"name": "Dante Charpentier", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3262, "following_count": 2667, "tweet_count": 252818, "listed_count": 10}, "id": "726888435433263104", "username": "DanteCharpenti1"}, {"name": "Araceli Cruz", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 386, "following_count": 208, "tweet_count": 14969, "listed_count": 8}, "id": "2152973695", "username": "aracelicruz58"}, {"name": "Perritoneo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 689, "following_count": 560, "tweet_count": 18040, "listed_count": 1}, "id": "835989266", "location": "Tenerife", "username": "Mrs_Perritoneo"}, {"name": "Mauro", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 275, "following_count": 255, "tweet_count": 6649, "listed_count": 0}, "id": "458435678", "username": "mau6o_"}, {"name": "Edgardo Necchio", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3339, "following_count": 4991, "tweet_count": 28788, "listed_count": 1}, "id": "871520290588815361", "location": "Rosario, Argentina", "username": "ENecchio"}, {"name": "MARINA Abg-Locutor", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3193, "following_count": 5004, "tweet_count": 382145, "listed_count": 90}, "id": "123377495", "location": "Navega'a 100% Margarite\u00f1a!    ", "username": "MARINA0404"}, {"name": "J\u00e3o Bezerra", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 92, "tweet_count": 473, "listed_count": 0}, "id": "1176604171816120320", "username": "bezerra_jao"}, {"name": "luis inacio lucas da silva", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 285, "following_count": 999, "tweet_count": 20257, "listed_count": 1}, "id": "955665710", "location": "Natal, Brazil", "username": "oxilucastargino"}, {"name": "I.N.G. Fiore \ud83c\udf08 \ud83d\udc99\ud83d\udc9b #standwithUkraine", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 14169, "following_count": 14858, "tweet_count": 52976, "listed_count": 8}, "id": "768737826234044416", "location": "Italia", "username": "INGFiore2"}, {"name": "Carlos Silva", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 707, "tweet_count": 3366, "listed_count": 0}, "id": "884580123059605505", "username": "calexisilva"}, {"name": "Antonio Carlos Teixeira", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2947, "following_count": 476, "tweet_count": 70509, "listed_count": 16}, "id": "57827036", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "username": "actbrasilia"}, {"name": "nat", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5490, "following_count": 3133, "tweet_count": 85955, "listed_count": 0}, "id": "733749434098536449", "username": "gotargryen"}, {"name": "VeroB/DG\ud83d\udc95\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 879, "following_count": 1623, "tweet_count": 23551, "listed_count": 1}, "id": "741391248242712576", "location": "Argentina", "username": "mdg6406"}, {"name": "bb", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1181, "following_count": 200, "tweet_count": 28352, "listed_count": 0}, "id": "895044756794900480", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "username": "biadgb_"}, {"name": "01\u2022", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2921, "following_count": 874, "tweet_count": 56389, "listed_count": 0}, "id": "742882464675319809", "username": "_7daFranca"}, {"name": "Claudia T\u2712\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2597, "following_count": 4423, "tweet_count": 169395, "listed_count": 22}, "id": "3102885442", "username": "clautettamanzi"}, {"name": "\u056a\u0571\u0581\u057c\u10e7", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7172, "following_count": 765, "tweet_count": 128102, "listed_count": 30}, "id": "234925755", "location": "Peronia, Banaland", "username": "_DagnyTaggart_"}, {"name": ".", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1151, "following_count": 1116, "tweet_count": 32749, "listed_count": 3}, "id": "846799031351304192", "location": "BJYXSZD", "username": "sunxlwt_"}, {"name": "vivi", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 345, "following_count": 316, "tweet_count": 4087, "listed_count": 0}, "id": "851187460889595904", "location": "Brasil", "username": "Vitoriacris55"}, {"name": "Marissandra", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1639, "following_count": 4432, "tweet_count": 28691, "listed_count": 9}, "id": "76385582", "location": "Somewhere over the rainbow", "username": "Mary_Malaver"}, {"name": "PURO ESTRESSE", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 39, "tweet_count": 1754, "listed_count": 0}, "id": "1110647677480550401", "username": "Soares_aluap"}, {"name": "\u00c1ngel Luis Fern\u00e1ndez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 99, "following_count": 16, "tweet_count": 14604, "listed_count": 0}, "id": "131225243", "location": "Madrid", "username": "angeluisfc"}, {"name": "Manuel Marlasca", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 153035, "following_count": 109, "tweet_count": 40740, "listed_count": 1249}, "id": "62029654", "location": "Madrid (Spain)", "username": "manumarlasca"}, {"name": "Jo\u00e3o Vitor", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 24, "tweet_count": 818, "listed_count": 0}, "id": "1060272995124609031", "username": "JooVito04544868"}, {"name": ". \ud83c\udfc6\ud83c\udfc6", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 845, "following_count": 1567, "tweet_count": 36695, "listed_count": 49}, "id": "200998882", "location": "Bras\u00edlia", "username": "kirbyfutfem"}, {"name": "\ud83d\udd25\ud83d\udcaf Franc\u00eas \ud83d\udcaf\ud83d\udd25", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 150, "following_count": 508, "tweet_count": 6605, "listed_count": 10}, "id": "989686764", "location": "Hellgarve \ud83d\udd25", "username": "francestheking"}, {"name": "Marcos", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 508, "following_count": 228, "tweet_count": 25248, "listed_count": 1}, "id": "1904451721", "location": "Mendoza-Argentina", "username": "MorsaRicc12"}, {"name": "Fin ch'\u00e1 nd'e", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 556, "following_count": 922, "tweet_count": 87643, "listed_count": 8}, "id": "479912945", "location": "Italia", "username": "Smargiasso1975_"}, {"name": "\ud835\udc26\ud835\udc22\ud835\udc25\ud835\udc1a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 963, "following_count": 1060, "tweet_count": 38240, "listed_count": 0}, "id": "3654843263", "location": "na casa do caralho ", "username": "itsmilala"}, {"name": "Memez_bia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 13, "tweet_count": 224, "listed_count": 0}, "id": "1171476174167400453", "username": "BiaMemez"}, {"name": "\ud83c\uddee\ud83c\uddf9 Francesco vota \ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3418, "following_count": 2722, "tweet_count": 69303, "listed_count": 48}, "id": "2288643866", "location": "Campania, Salerno", "username": "Franciscovota"}, {"name": "JR \u261d\ud83c\udffb\ud83d\udc51", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 212, "following_count": 401, "tweet_count": 1352, "listed_count": 0}, "id": "1113831511487336448", "username": "Jnior18487413"}, {"name": "Regina Pombo\ud83c\udfd5\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 409, "following_count": 1098, "tweet_count": 8588, "listed_count": 3}, "id": "22530979", "location": "Brasil", "username": "ReginaPombo"}, {"name": "luaeve", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2539, "following_count": 1528, "tweet_count": 80193, "listed_count": 11}, "id": "996854975979577345", "location": "G\u00d2TIC Ciutat Vella, Barcelona", "username": "luaeve40"}, {"name": "Guillem S\u00e1nchez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6399, "following_count": 1866, "tweet_count": 6254, "listed_count": 101}, "id": "257472867", "location": "Barcelona", "username": "guillem_sm"}, {"name": "Jordi Graell Calull", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1626, "following_count": 3572, "tweet_count": 84442, "listed_count": 38}, "id": "19613087", "location": "El Vendrell, Catalunya", "username": "jordi_bojan"}, {"name": "HELIO", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 342, "tweet_count": 7365, "listed_count": 0}, "id": "1174824504503283712", "username": "helioburzaca"}, {"name": "Andr\u00e9 Feola", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 15360, "following_count": 16691, "tweet_count": 30502, "listed_count": 4}, "id": "705836813815058432", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "FeolaAndre"}, {"name": "Maya", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 416, "following_count": 964, "tweet_count": 16873, "listed_count": 1}, "id": "1134266537739739136", "location": "In Sicilia.", "username": "Maya97156911"}, {"name": "Giovanni Mureddu \ud83c\uddee\ud83c\uddf9Patriota \ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1148, "following_count": 576, "tweet_count": 288877, "listed_count": 2}, "id": "832999521739214848", "location": "Sassari, Sardegna", "username": "MuredduGiovanni"}, {"name": "Mr.Gomitas\u270c\ufe0f\ud83d\udc3c", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2060, "following_count": 1293, "tweet_count": 94041, "listed_count": 4}, "id": "913025845572231168", "username": "MrGomitass"}, {"name": "s\u1d0f\u028f \u1d18\u1d00\u1d1b\u1d0f \ud83d\udc36\ud83d\udc9a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1264, "following_count": 1529, "tweet_count": 3955, "listed_count": 3}, "id": "952358425790418945", "location": "Naucalpan de Ju\u00e1rez, M\u00e9xico", "username": "pato_patul"}, {"name": "Adriana Cezar \ud83e\udd91\ud83d\udea9\ud83d\udc06", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 414, "following_count": 357, "tweet_count": 109162, "listed_count": 14}, "id": "116513309", "location": "Brasil, SP", "username": "dibacez"}, {"name": "Javy Baez\ud83e\udee1\u26be\ufe0f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 400, "following_count": 224, "tweet_count": 18548, "listed_count": 1}, "id": "480474538", "username": "resv06"}, {"name": "badtrip :(", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 691, "following_count": 1136, "tweet_count": 25101, "listed_count": 1}, "id": "150413363", "location": "Panama", "username": "Carlos2513"}, {"name": "Lella Russo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 351, "tweet_count": 14512, "listed_count": 2}, "id": "2481828452", "location": "Verona, Veneto", "username": "lellavr55"}, {"name": "Mia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 23, "tweet_count": 567, "listed_count": 0}, "id": "1058049636156538880", "username": "Mia_9876"}, {"name": "Bru \ud83d\udc1d", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 20609, "following_count": 4726, "tweet_count": 295070, "listed_count": 21}, "id": "1594671518", "username": "outbruna"}, {"name": "joana \ud83d\ude80\u2696\ufe0f\u26bd\ufe0f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2156, "following_count": 2793, "tweet_count": 13730, "listed_count": 0}, "id": "1864652575", "location": "Brasil", "username": "meniinasdolr"}, {"name": "L\u00e9o", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4225, "following_count": 4430, "tweet_count": 82495, "listed_count": 4}, "id": "830877357229608960", "location": "Cear\u00e1, Brasil", "username": "euuleorodrigues"}, {"name": "Kaah", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 500, "following_count": 276, "tweet_count": 65960, "listed_count": 0}, "id": "73389058", "location": "S\u00e3o Paulo", "username": "kaah_len"}, {"name": "Tercer Ojo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 833, "following_count": 314, "tweet_count": 87510, "listed_count": 2}, "id": "142654151", "username": "Tercerojo1963"}, {"name": "Dayse Anne", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 187, "following_count": 890, "tweet_count": 32803, "listed_count": 9}, "id": "88987700", "username": "Dayse_anne_"}, {"name": "Leandro Martins \ud83d\udc0a\ud83d\udc0a\ud83d\udc0a\ud83d\udc0a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1973, "following_count": 222, "tweet_count": 267775, "listed_count": 10}, "id": "569172322", "location": "Ipatinga, Brasil", "username": "LeandroMartyns1"}, {"name": "\u2018\ud83e\udeac", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2470, "following_count": 776, "tweet_count": 18779, "listed_count": 0}, "id": "892243976534798336", "location": "vila oculta da folha", "username": "italobarrosr"}, {"name": "Nanda", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2586, "following_count": 2419, "tweet_count": 108391, "listed_count": 21}, "id": "218678028", "location": "\ud83c\udf6b\ud83c\udfaa\ud83c\udf2a\ufe0f\ud83d\uddfc\ud83e\udd9e", "username": "lewistuita"}, {"name": "myguel nikolas \ud83d\udd70", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2773, "following_count": 1266, "tweet_count": 125072, "listed_count": 10}, "id": "2979173805", "location": "Recife, Brasil", "username": "nikolass_myguel"}, {"name": "Juan Antonio Tirado", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 78133, "following_count": 44181, "tweet_count": 1886967, "listed_count": 858}, "id": "159072956", "location": "Madrid", "username": "jatirado"}, {"name": "fran.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8241, "following_count": 5906, "tweet_count": 112751, "listed_count": 13}, "id": "385668392", "location": "\u2022 mg uai", "username": "luanjostay"}, {"name": "ari 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1283, "following_count": 404, "tweet_count": 184962, "listed_count": 4}, "id": "1061593982", "username": "arimarques"}, {"name": "\ud835\udc1b\ud835\udc1a\ud835\udc2d", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1831, "following_count": 1696, "tweet_count": 35097, "listed_count": 1}, "id": "1149163064157249536", "location": "help", "username": "hyuga_isabela"}, {"name": "xeu noticias", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 247366, "following_count": 664, "tweet_count": 620019, "listed_count": 767}, "id": "70538650", "location": "Veracruz, M\u00e9xico", "username": "xeunoticias"}, {"name": "ro.bertinha \u2b50\ufe0f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2718, "following_count": 2131, "tweet_count": 835798, "listed_count": 14}, "id": "1129071188569985035", "username": "roobxs"}, {"name": "jupa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10808, "following_count": 2648, "tweet_count": 733611, "listed_count": 79}, "id": "46691612", "location": "ES", "username": "whoisjupa"}, {"name": "sam", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2339, "following_count": 391, "tweet_count": 67181, "listed_count": 14}, "id": "3366552485", "username": "kindeinert"}, {"name": "\ud835\udd75\ud835\udd9a\ud835\udd8d \ud83d\udda4\ud83c\udf08", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1667, "following_count": 2244, "tweet_count": 6195, "listed_count": 2}, "id": "759161242443452417", "location": "Vale", "username": "xulianapaes"}, {"name": "\ud83d\udc95", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 352, "following_count": 926, "tweet_count": 7490, "listed_count": 1}, "id": "336653003", "location": "Recife", "username": "MariliaLacerda_"}, {"name": "Nicolas", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 774, "following_count": 606, "tweet_count": 163826, "listed_count": 5}, "id": "770323122478256128", "username": "valentinofileto"}, {"name": "Angelo&Naro", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7838, "following_count": 8423, "tweet_count": 92680, "listed_count": 1}, "id": "898885707040780290", "location": "Mendoza, Argentina", "username": "GoBlackNaro"}, {"name": "Daniel Lu\u00eds de Souza", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2380, "following_count": 1529, "tweet_count": 293203, "listed_count": 11}, "id": "55856349", "location": "Gaspar, SC, Brasil", "username": "DanSouza1988"}, {"name": "Xavier Vall\u00e9s", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 426, "tweet_count": 4899, "listed_count": 0}, "id": "306117711", "username": "xavivallescar"}, {"name": "Lara #13 \u2b50\ufe0f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2365, "following_count": 1429, "tweet_count": 28027, "listed_count": 8}, "id": "1597029900", "location": "\u2022 fan account \u2022 ", "username": "viralizeoamorls"}, {"name": "Agostinho Goncalves", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 1448, "tweet_count": 2885, "listed_count": 0}, "id": "189327369", "username": "agustingoncalve"}, {"name": "Israel Dannes", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 153, "tweet_count": 305, "listed_count": 0}, "id": "224917786", "location": "RIOBAMBA - ECUADOR", "username": "israeldannes"}, {"name": "Amanda D'Aurizio Teixeira", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 76, "tweet_count": 8374, "listed_count": 0}, "id": "1117209929566367750", "username": "AmandaAurizio"}, {"name": "Dani Alves", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 52, "tweet_count": 3472, "listed_count": 0}, "id": "941653789", "username": "Dannialvesal"}, {"name": "juba", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3350, "following_count": 1146, "tweet_count": 97000, "listed_count": 18}, "id": "306937863", "username": "xNoveleira"}, {"name": "ga", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3784, "following_count": 4192, "tweet_count": 37747, "listed_count": 7}, "id": "1137622657", "location": "Paris, France", "username": "gabibrunini"}, {"name": "bia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 407, "following_count": 1983, "tweet_count": 67970, "listed_count": 9}, "id": "709153911190511616", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "cibelecerq"}, {"name": "Rolling Stone Brasil", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 711883, "following_count": 343, "tweet_count": 103753, "listed_count": 0}, "id": "10877272", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "rollingstoneBR"}, {"name": "Jes\u00fas G. ALBALAT", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3548, "following_count": 3496, "tweet_count": 32329, "listed_count": 118}, "id": "382213454", "location": "Barcelona", "username": "jgalbalat"}, {"name": "maria alice \ud83c\uddfb\ud83c\udde6", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1620, "following_count": 768, "tweet_count": 138013, "listed_count": 5}, "id": "484102551", "location": "Lagoa Salgada, Rio Grande do N", "username": "amorsustentatme"}, {"name": "BDNmat\u00ed", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6187, "following_count": 1334, "tweet_count": 21729, "listed_count": 85}, "id": "252061752", "location": "R\u00e0dio Ciutat Badalona", "username": "BadalonaMati"}, {"name": "tay \u2728", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1312, "following_count": 435, "tweet_count": 62226, "listed_count": 4}, "id": "1499530664", "username": "pittylmix"}, {"name": "T.i Ar-Condicionado\u2744\ufe0f\ud83c\udf1e", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1198, "following_count": 4744, "tweet_count": 9791, "listed_count": 6}, "id": "236419194", "location": "osasco-sp", "username": "tiarcondicionad"}, {"name": "Maria", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 173, "following_count": 322, "tweet_count": 24110, "listed_count": 0}, "id": "872952387161518080", "username": "HelenaSingerS"}, {"name": "ROBERTA. \u2764\ud83d\udc06\ud83c\udf52", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 629, "following_count": 204, "tweet_count": 75793, "listed_count": 0}, "id": "2377707721", "username": "AlmeidaBerta19"}, {"name": "Javier Oms", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2148, "following_count": 3099, "tweet_count": 4005, "listed_count": 65}, "id": "188126357", "username": "Javioms"}, {"name": "#VanACorrer \u270c\ud83c\udfff\ud83c\udfc3\ud83c\udfff\ud83c\udfc3\ud83c\udfff\u23f3", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 14489, "following_count": 1130, "tweet_count": 741215, "listed_count": 11}, "id": "860648953", "location": "CABA, Chet\ud83e\udd8dsl\ud83e\udd8dvaquia", "username": "SanBravoOk"}, {"name": "isa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2243, "following_count": 322, "tweet_count": 121781, "listed_count": 5}, "id": "1646640438", "location": "\ud83d\udd3a", "username": "i_s4bela"}, {"name": "Isa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 523, "following_count": 494, "tweet_count": 34407, "listed_count": 2}, "id": "931001491065917441", "username": "Isacomenta__"}, {"name": "OPTIMISTA - LAW & ORDER", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 631, "following_count": 839, "tweet_count": 69017, "listed_count": 0}, "id": "635306020", "location": "Aragua, Venezuela", "username": "GladysLares"}, {"name": "Mari", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 734, "following_count": 274, "tweet_count": 42064, "listed_count": 1}, "id": "97901402", "username": "marilainecosta"}, {"name": "DONT GO YET", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 61, "tweet_count": 2237, "listed_count": 0}, "id": "1082998213655871489", "username": "poetryjennie"}, {"name": "Edu", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5889, "following_count": 696, "tweet_count": 116783, "listed_count": 22}, "id": "2790564174", "username": "dvsk__"}, {"name": "' dessynha\u2764", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5672, "following_count": 947, "tweet_count": 106952, "listed_count": 1}, "id": "3167821301", "location": "' Vila Isabel\ud83d\udc99", "username": "dessynhalipe29"}, {"name": "Bianca", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3220, "following_count": 691, "tweet_count": 247722, "listed_count": 20}, "id": "453301385", "location": "Brasil", "username": "melissecrets"}, {"name": "haendel", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2061, "following_count": 1710, "tweet_count": 66015, "listed_count": 14}, "id": "2844418419", "location": "sergipe.", "username": "bahbedle"}, {"name": "\ud835\ude08\ud835\ude2f\ud835\ude3a\u17f8\u17f8\ud83c\udfb8\u203a IN\u751f\u2655", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 760, "following_count": 1055, "tweet_count": 8573, "listed_count": 8}, "id": "1067079803227045889", "username": "bawyako"}, {"name": "Lia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1583, "following_count": 996, "tweet_count": 493688, "listed_count": 19}, "id": "350412629", "location": "Manaus, Brasil", "username": "hithalia"}, {"name": "Stephanie", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 284, "following_count": 283, "tweet_count": 20816, "listed_count": 11}, "id": "152789952", "location": "brasil", "username": "stehchris"}, {"name": "Sheila Gomez \ud83e\uddd8\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1317, "following_count": 752, "tweet_count": 173716, "listed_count": 8}, "id": "369022647", "location": "S\u00e3o Paulo,Brazil", "username": "SheilaGomez03"}, {"name": "C\u00edntia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 776, "following_count": 242, "tweet_count": 89064, "listed_count": 3}, "id": "176995846", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "martinscih"}, {"name": "bru", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 48422, "following_count": 40851, "tweet_count": 326741, "listed_count": 0}, "id": "1708736509", "username": "stanhesvoice"}, {"name": "i\u0291\u03b1 \u1d9c\u02b3\u1da0", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2206, "following_count": 1795, "tweet_count": 33759, "listed_count": 11}, "id": "1149343056317075456", "location": "deinert.", "username": "sofyapoets"}, {"name": "\u00c9rika \u25e4\u2720\u25e2", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 883, "following_count": 662, "tweet_count": 65981, "listed_count": 2}, "id": "741756087196614656", "location": "Rio de Janeiro, Brasil ", "username": "avengersxz"}, {"name": "dabren", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 641, "following_count": 341, "tweet_count": 51169, "listed_count": 2}, "id": "2883147356", "location": "z.o, guBan", "username": "rdabren"}, {"name": "tori \u2605 cr: malibu renasce", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2818, "following_count": 1383, "tweet_count": 70358, "listed_count": 25}, "id": "1125250452407365633", "location": "tcp", "username": "cosmicweisz"}, {"name": "lara", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 570, "following_count": 489, "tweet_count": 38467, "listed_count": 2}, "id": "4696899666", "location": "@corinthians\ud83d\udc8d", "username": "girlsdontfallin"}, {"name": "El Cronista", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 220373, "following_count": 3941, "tweet_count": 282548, "listed_count": 2542}, "id": "62806842", "location": "Argentina", "username": "Cronistacom"}, {"name": "Liz", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 307, "following_count": 254, "tweet_count": 8401, "listed_count": 0}, "id": "3904626081", "location": "Brasil", "username": "RedwomanLiz"}, {"name": "z\u00e9 ninguem", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 666, "following_count": 519, "tweet_count": 83915, "listed_count": 0}, "id": "186651291", "location": "Maring\u00e1", "username": "jozevittor"}, {"name": "\u043c\u03b1\u044f\u03b9\u03b1 JA \u00c9 JOIA \ud83d\udc1d\ud83d\udc1d", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 237, "following_count": 333, "tweet_count": 18122, "listed_count": 0}, "id": "896354678820286465", "location": "Maring\u00e1, Brasil", "username": "Mariaferzin"}, {"name": "MAREANO", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1075, "following_count": 775, "tweet_count": 72026, "listed_count": 3}, "id": "1367571594", "location": "Nordeste ", "username": "mareiadejour"}, {"name": "keilane", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1929, "following_count": 357, "tweet_count": 196183, "listed_count": 5}, "id": "1665827497", "location": "sp", "username": "tweetskeh"}, {"name": "Gio", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 668, "following_count": 1455, "tweet_count": 71291, "listed_count": 0}, "id": "1005258315914506240", "username": "_____Giovanna"}, {"name": "Pri", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2740, "following_count": 77, "tweet_count": 42819, "listed_count": 3}, "id": "810165665244086277", "location": "The Zoeira Never Ends", "username": "deprecomments"}, {"name": "maria memes \ud81a\udc0c\u2b50\ufe0f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 366, "following_count": 457, "tweet_count": 15672, "listed_count": 2}, "id": "302165769", "username": "duda_florenzano"}, {"name": "Amanda \ud83d\udc9b", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 136, "following_count": 109, "tweet_count": 22510, "listed_count": 0}, "id": "1024445057762504704", "location": "\ud83c\udf0d", "username": "Amaanda_viih"}, {"name": "A M N O", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1048, "following_count": 1417, "tweet_count": 14869, "listed_count": 0}, "id": "1171796132718174209", "username": "amnodeejay"}, {"name": "felipe com e;", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10074, "following_count": 10483, "tweet_count": 136472, "listed_count": 4}, "id": "749441407883116546", "location": "mar\u00edlia mendon\u00e7a \u221e", "username": "Iiarsfalls"}, {"name": "yasmin", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2256, "following_count": 504, "tweet_count": 112928, "listed_count": 16}, "id": "987505951", "username": "emolinoo"}, {"name": "Maria Eduarda", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 821, "following_count": 91, "tweet_count": 28716, "listed_count": 0}, "id": "933836923084398593", "location": "S\u00e3o Gon\u00e7alo, Rj", "username": "duda_araujov"}, {"name": "lucas", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4821, "following_count": 4735, "tweet_count": 43585, "listed_count": 5}, "id": "1161139116957982726", "location": "Macei\u00f3  ", "username": "lucassinacio"}, {"name": "Hellen Fanni", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3973, "following_count": 896, "tweet_count": 85951, "listed_count": 5}, "id": "1604500536", "location": "Minas Gerais, Brasil", "username": "HellenFanni"}, {"name": "@kalielpinheiro o insta", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 104058, "following_count": 279, "tweet_count": 226547, "listed_count": 408}, "id": "168743241", "location": "Fortaleza, Brasil", "username": "kaliel"}, {"name": "wisleyreads \ud83c\udf42\ud83d\udcd6:por lugares incr\u00edveis", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1655, "following_count": 2897, "tweet_count": 38277, "listed_count": 6}, "id": "1122340495835922432", "username": "jwisley18"}, {"name": "Televisivo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1001, "following_count": 491, "tweet_count": 24180, "listed_count": 0}, "id": "789672994138386432", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "sitetelevisivo"}, {"name": "larissa\u02e2\u1d9c\u1d9c\u1d56", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 15872, "following_count": 11983, "tweet_count": 524465, "listed_count": 40}, "id": "569515220", "location": "rafaela \u2022 alexia ", "username": "luanlacrador"}, {"name": "LettyJenner", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 76, "tweet_count": 1001, "listed_count": 0}, "id": "1140406153429639168", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "LeeJenner4"}, {"name": "La Atl\u00e1ntida DCita", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7835, "following_count": 785, "tweet_count": 44762, "listed_count": 48}, "id": "1079488472136716293", "location": "Espa\u00f1a", "username": "AtlantidaDCita"}, {"name": "Mell_Jaymes", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 246, "tweet_count": 72162, "listed_count": 0}, "id": "1059873982768386048", "location": "Down to the rabbit hole", "username": "Mell_Waldorf"}, {"name": "Mikaelly", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 25, "tweet_count": 1338, "listed_count": 1}, "id": "4119764063", "location": "Bom Jardim, Pernambuco", "username": "mikaelly_lima02"}], "tweets": [{"edit_history_tweet_ids": ["1177370236338806788"], "entities": {"urls": [{"start": 185, "end": 208, "url": "https://t.co/x4OgXrC4QF", "expanded_url": "https://twitter.com/renjunakes/status/1171246002646519808/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/x4OgXrC4QF", "media_key": "7_1171245958434344960"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 18, "probability": 0.6935, "type": "Person", "normalized_text": "Joker Leto"}, {"start": 44, "end": 60, "probability": 0.4707, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 78, "end": 91, "probability": 0.7196, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}, {"start": 136, "end": 145, "probability": 0.9046, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}]}, "created_at": "2019-09-26T23:51:53.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 4, "like_count": 22, "quote_count": 3}, "author_id": "3094498106", "text": "Cenas do Joker Leto que n\u00e3o foram usadas em Esquadr\u00e3o Suicida ser\u00e3o usadas em Aves de Rapina. Bom, ent\u00e3o vamos confirmar ao vivasso que David Ayer \u00e9 a pessoa mais mentirosa do s\u00e9culo.  https://t.co/x4OgXrC4QF", "id": "1177370236338806788"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177019082824126468"], "entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/zR08qcIFdo", "expanded_url": "https://twitter.com/konohadobr/status/1177019082824126468/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zR08qcIFdo", "media_key": "3_1177019079409971200"}]}, "created_at": "2019-09-26T00:36:31.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 775, "reply_count": 15, "like_count": 2624, "quote_count": 58}, "author_id": "1066254332176285697", "text": "a primeira vez que um quase se matou pelo outro a gente nunca esquece https://t.co/zR08qcIFdo", "id": "1177019082824126468"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177192363585880065"], "created_at": "2019-09-26T12:05:05.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 477, "reply_count": 5, "like_count": 1399, "quote_count": 16}, "author_id": "4421287576", "text": "a menina precisou de ajuda pra trocar o pneu furado, o desgra\u00e7ado ofereceu essa ajuda, ela aceitou, ai o filho da puta foi l\u00e1 e MATOU ELA, e eu ainda tenho que ler que se ela soubesse trocar pneu isso n\u00e3o teria acontecido\n\nAHHHHHH V\u00c3O TOMAR NO CU", "id": "1177192363585880065"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177020038282457089"], "created_at": "2019-09-26T00:40:19.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 203, "reply_count": 4, "like_count": 490, "quote_count": 5}, "author_id": "789465914387337216", "entities": {"annotations": [{"start": 174, "end": 182, "probability": 0.8138, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}]}, "text": "Cuidar la mesa de los argentinos es terminar con las exportaciones. \n\nVivir con lo nuestro es terminar con las importaciones. \n\nYa lo vivimos. Y as\u00ed terminamos. \nVotar a los Fern\u00e1ndez es suicida.", "id": "1177020038282457089"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177343835539742721"], "entities": {"urls": [{"start": 132, "end": 155, "url": "https://t.co/pUhQ1zAWFL", "expanded_url": "https://twitter.com/ZAMENZA/status/1177343835539742721/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/pUhQ1zAWFL", "media_key": "3_1177343800936677381"}], "annotations": [{"start": 2, "end": 7, "probability": 0.8341, "type": "Person", "normalized_text": "Dalila"}, {"start": 118, "end": 130, "probability": 0.5252, "type": "Other", "normalized_text": "OrfaosDaTerra"}], "hashtags": [{"start": 117, "end": 131, "tag": "OrfaosDaTerra"}]}, "created_at": "2019-09-26T22:06:59.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 15, "like_count": 163, "quote_count": 3}, "author_id": "67656004", "text": "A Dalila se lembrando com carinho do pai que passou a odiar depois que ele matou a m\u00e3e \u00e9 algo que JAMAIS ENTENDEREI. #OrfaosDaTerra https://t.co/pUhQ1zAWFL", "id": "1177343835539742721"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177251961806217216"], "entities": {"urls": [{"start": 133, "end": 156, "url": "https://t.co/eAWLV0HVBj", "expanded_url": "https://twitter.com/JorgeDCG/status/1177251961806217216/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/eAWLV0HVBj", "media_key": "3_1177251944227848197"}], "mentions": [{"start": 36, "end": 51, "username": "SedapalOficial", "id": "69491493"}, {"start": 91, "end": 106, "username": "LUCIANA_LEON_R", "id": "45048171"}, {"start": 107, "end": 118, "username": "SutesalOrg", "id": "1382569513"}, {"start": 119, "end": 132, "username": "viviendaperu", "id": "2383966591"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 6, "probability": 0.843, "type": "Organization", "normalized_text": "APRA"}]}, "created_at": "2019-09-26T16:01:54.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 147, "like_count": 145, "quote_count": 8}, "author_id": "111815940", "text": "El APRA rechaza la privatizaci\u00f3n de @SedapalOficial y apoya la Marcha en defensa del Agua.\n@LUCIANA_LEON_R @SutesalOrg @viviendaperu https://t.co/eAWLV0HVBj", "id": "1177251961806217216"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176952159662989317"], "entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/txZ5VFh2fq", "expanded_url": "https://twitter.com/odpdh/status/1176952159662989317/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/txZ5VFh2fq", "media_key": "3_1176952152117448704"}], "mentions": [{"start": 233, "end": 244, "username": "OPSOMS_Col", "id": "113739211"}], "hashtags": [{"start": 246, "end": 255, "tag": "Hablemos"}, {"start": 256, "end": 279, "tag": "paraprevenirelsuicidio"}]}, "created_at": "2019-09-25T20:10:36.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "853282207607267330", "text": "Anualmente, cerca de 800 mil personas se quitan la vida en el mundo y muchas m\u00e1s intentan hacerlo. \n\nCada suicidio es una tragedia que afecta a familias, comunidades y pa\u00edses y tiene efectos duraderos para los allegados del suicida. @OPSOMS_Col \n#Hablemos #paraprevenirelsuicidio https://t.co/txZ5VFh2fq", "id": "1176952159662989317"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177343946034487298"], "entities": {"urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/vCBpGMXCJ9", "expanded_url": "https://www.elmundo.es/cataluna/2019/09/27/5d8d353921efa0152d8b45af.html", "display_url": "elmundo.es/cataluna/2019/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elmundo.es/cataluna/2019/09/27/5d8d353921efa0152d8b45af.html"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 65, "probability": 0.8645, "type": "Place", "normalized_text": "Port Ol\u00edmpic"}, {"start": 95, "end": 102, "probability": 0.4436, "type": "Other", "normalized_text": "Badalona"}], "hashtags": [{"start": 94, "end": 103, "tag": "Badalona"}]}, "created_at": "2019-09-26T22:07:25.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "author_id": "755599723", "text": "Se suicida el autor del asesinato de una chica en el  Port Ol\u00edmpic cuando iba a ser arrestado #Badalona https://t.co/vCBpGMXCJ9", "id": "1177343946034487298"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177242555160940545"], "created_at": "2019-09-26T15:24:31.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 5, "like_count": 246, "quote_count": 0}, "author_id": "42696696", "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.5642, "type": "Other", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 166, "end": 171, "probability": 0.3418, "type": "Person", "normalized_text": "Leblon"}]}, "text": "E a per\u00edcia, surpresa, n\u00e3o sabe dizer de que fuzil veio a bala que matou Agatha. Sabe por qu\u00ea? Porque era pretinha e pobrinha. Se fosse a filhinha de um banqueiro do Leblon, todos os PMs envolvidos j\u00e1 estavam em cana, s\u00f3 pra garantir.", "id": "1177242555160940545"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177014521526980608"], "created_at": "2019-09-26T00:18:24.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 8242, "reply_count": 15, "like_count": 16446, "quote_count": 321}, "author_id": "346814146", "text": "descanse em paz  \n\n     \u2571\u2594\u2594\u2594\u2572\n     \u258e   \u254b    \u2595 \n     \u258e   \u2503    \u2595 \n     \u258e\u2003       \u2595\n\u2571\u2594\u2594\u2594\u2594\u2594\u2572\n      sanidade \n       mental", "id": "1177014521526980608"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177377711850962944"], "entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/OOD17iMBUq", "expanded_url": "https://twitter.com/LucasBeltramo/status/1177377711850962944/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/OOD17iMBUq", "media_key": "7_1177377679487700995"}], "mentions": [{"start": 19, "end": 35, "username": "leandrovaldes12", "id": "392673492"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 86, "probability": 0.9074, "type": "Person", "normalized_text": "Quique Hrabina"}, {"start": 104, "end": 107, "probability": 0.9926, "type": "Organization", "normalized_text": "Boca"}]}, "created_at": "2019-09-27T00:21:35.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 12, "like_count": 878, "quote_count": 1}, "author_id": "103971617", "text": "Feliz cumplea\u00f1os a @leandrovaldes12, uno que no duda en ir a trabar como Quique Hrabina para defender a Boca. https://t.co/OOD17iMBUq", "id": "1177377711850962944"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177376889440129024"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Sporting_CP", "id": "21389998"}]}, "created_at": "2019-09-27T00:18:19.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1363630476", "text": "No @Sporting_CP quem vier vai ter um enorme trabalho pela frente porque o clube and \u00e0 deriva.", "id": "1177376889440129024"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177368151551545345"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "jdealthaus", "id": "97446514"}, {"start": 12, "end": 25, "username": "TubinoCarlos", "id": "364503633"}]}, "in_reply_to_user_id": "97446514", "created_at": "2019-09-26T23:43:36.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 87, "like_count": 312, "quote_count": 4}, "author_id": "235139317", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177301463896383490"}], "text": "@jdealthaus @TubinoCarlos Vuelta a la hoja y a gobernar...", "id": "1177368151551545345"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177377194349400069"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Marcio_fna", "id": "2485567998"}]}, "in_reply_to_user_id": "2485567998", "created_at": "2019-09-27T00:19:32.000Z", "lang": "fr", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1120761102315479040", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177376946994462722"}], "text": "@Marcio_fna Wow longe demais", "id": "1177377194349400069"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177342353343991808"], "created_at": "2019-09-26T22:01:05.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 563, "reply_count": 122, "like_count": 1907, "quote_count": 46}, "author_id": "152090407", "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 51, "probability": 0.9714, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 54, "end": 59, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Borges"}, {"start": 62, "end": 66, "probability": 0.9535, "type": "Person", "normalized_text": "Allup"}, {"start": 69, "end": 76, "probability": 0.9535, "type": "Person", "normalized_text": "Capriles"}]}, "text": "Ese af\u00e1n suicida de apostar por el fracaso de Guaid\u00f3, Borges, Allup, Capriles y todo el que le ha puesto rostro a la mayor\u00eda del pueblo venezolano que quiere un cambio.\n\nSolo por regodearse es la mierda de tener la raz\u00f3n. Es ser demasiado poquito en la vida.", "id": "1177342353343991808"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177352396961472512"], "entities": {"urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/oWVCQ1WAjk", "expanded_url": "http://bit.ly/2nz1lDm", "display_url": "bit.ly/2nz1lDm"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 64, "probability": 0.8802, "type": "Place", "normalized_text": "Port Ol\u00edmpic"}]}, "created_at": "2019-09-26T22:41:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 19, "like_count": 30, "quote_count": 1}, "author_id": "14436030", "text": "Se suicida el autor del asesinato de una chica en el Port Ol\u00edmpic cuando iba a ser arrestado https://t.co/oWVCQ1WAjk", "id": "1177352396961472512"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177376489689559041"], "entities": {"urls": [{"start": 250, "end": 273, "url": "https://t.co/MfLxDtj9vV", "expanded_url": "https://twitter.com/arielfhitz/status/1177238440867520513", "display_url": "twitter.com/arielfhitz/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-27T00:16:44.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "author_id": "2834459925", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1177238440867520513"}], "text": "gente ces n\u00e3o v\u00e3o virar assassinos por fazer xixi na cama vamo com calma rapaziada\n\nxixi na cama numa idade em que isso n\u00e3o eh comum eh tamb\u00e9m muito associado a traumas recentes etc\n\nou voce s\u00f3 precisa ir no medico resolver um problema na bexiga idk https://t.co/MfLxDtj9vV", "id": "1177376489689559041"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177297696853549063"], "entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/GjYrg4ceGo", "expanded_url": "https://twitter.com/Hugoortizpuebla/status/1177245452598747136", "display_url": "twitter.com/Hugoortizpuebl\u2026"}], "annotations": [{"start": 130, "end": 132, "probability": 0.6084, "type": "Organization", "normalized_text": "IVA"}, {"start": 236, "end": 247, "probability": 0.3664, "type": "Organization", "normalized_text": "del Pacifico"}], "hashtags": [{"start": 252, "end": 279, "tag": "ElPeorGobiernoDeLaHistoria"}]}, "created_at": "2019-09-26T19:03:38.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 24, "quote_count": 0}, "author_id": "355791177", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1177245452598747136"}], "text": "\u00a1El pais de tumbo en tumbo, camino al abismo! \n\u00bfQu\u00e9 pasar\u00e1 cuando este nefasto Gobierno implemente los pr\u00f3ximos  d\u00edas el alza del IVA, la eliminaci\u00f3n de subsidios a combustibles, la feudal reforma laboral o el suicida ingreso a Alianza del Pacifico ? \n#ElPeorGobiernoDeLaHistoria https://t.co/GjYrg4ceGo", "id": "1177297696853549063"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177374933036388354"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "panchoparadise", "id": "1111187975402971142"}]}, "in_reply_to_user_id": "1111187975402971142", "created_at": "2019-09-27T00:10:33.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "95086798", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177373795688034304"}], "text": "@panchoparadise Ahuevo, eso iba a hacer. Te da fr\u00edo que le meta a la moto we", "id": "1177374933036388354"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177374005176799232"], "entities": {"urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/bAI3s9mgSD", "expanded_url": "https://twitter.com/rodrigues_lael/status/1177374005176799232/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/bAI3s9mgSD", "media_key": "3_1177373978224201729"}, {"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/bAI3s9mgSD", "expanded_url": "https://twitter.com/rodrigues_lael/status/1177374005176799232/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/bAI3s9mgSD", "media_key": "3_1177373978299703296"}], "annotations": [{"start": 8, "end": 13, "probability": 0.435, "type": "Place", "normalized_text": "Tabata"}, {"start": 34, "end": 35, "probability": 0.7735, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}]}, "created_at": "2019-09-27T00:06:52.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 32, "like_count": 182, "quote_count": 10}, "author_id": "1048060718438916097", "text": "Nome de Tabata para prefeitura de SP.\n\nAntes da reforma da previd\u00eancia // depois da reforma. https://t.co/bAI3s9mgSD", "id": "1177374005176799232"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1175503107259846656"], "entities": {"urls": [{"start": 41, "end": 64, "url": "https://t.co/2rPPrg6MzM", "expanded_url": "https://twitter.com/firstwefeast/status/1175243249432309760/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/2rPPrg6MzM", "media_key": "13_1174050223993307137"}], "hashtags": [{"start": 2, "end": 11, "tag": "FoodPorn"}]}, "created_at": "2019-09-21T20:12:35.000Z", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 913, "reply_count": 1745, "like_count": 4405, "quote_count": 11862}, "author_id": "19718687", "text": "\ud83d\udea8 #FoodPorn \ud83d\udea8 \nTruffle mac &amp; cheese\n https://t.co/2rPPrg6MzM", "id": "1175503107259846656"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177355162941296645"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "JupolNacional", "id": "982318810945355776"}, {"start": 28, "end": 36, "username": "policia", "id": "23791197"}]}, "in_reply_to_user_id": "982318810945355776", "created_at": "2019-09-26T22:51:59.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "966163500", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177309494373691392"}], "text": "@JupolNacional @GLP_Penedes @policia Esto es una sublevaci\u00f3n en toda regla. Y el que no lo vea es que es ciego..o en es un suicida", "geo": {"place_id": "206c436ce43a43a3"}, "id": "1177355162941296645"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177028924276203521"], "entities": {"urls": [{"start": 265, "end": 288, "url": "https://t.co/VAZTMhWvob", "expanded_url": "https://twitter.com/LovecraftMR/status/1177028924276203521/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VAZTMhWvob", "media_key": "3_1177028920073494528"}], "annotations": [{"start": 10, "end": 17, "probability": 0.363, "type": "Person", "normalized_text": "Pizarnik"}, {"start": 95, "end": 104, "probability": 0.8899, "type": "Place", "normalized_text": "Montevideo"}, {"start": 107, "end": 118, "probability": 0.9534, "type": "Place", "normalized_text": "Buenos Aires"}]}, "created_at": "2019-09-26T01:15:38.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 3, "like_count": 86, "quote_count": 3}, "author_id": "96808832", "text": "Alejandra Pizarnik, quien el 25 de septiembre de 1972 se suicida en su apartamento de la calle Montevideo (Buenos Aires), se prepar\u00f3 un c\u00f3ctel de barbit\u00faricos, maquill\u00f3 a sus mu\u00f1ecas para la ocasi\u00f3n y escribi\u00f3 en una pizarra: \u201cNo quiero ir m\u00e1s que hasta el fondo\u201d. https://t.co/VAZTMhWvob", "id": "1177028924276203521"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177336783429914625"], "entities": {"mentions": [{"start": 107, "end": 114, "username": "mossos", "id": "110946158"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 66, "probability": 0.8959, "type": "Place", "normalized_text": "Port Ol\u00edmpic"}, {"start": 140, "end": 147, "probability": 0.9002, "type": "Place", "normalized_text": "Sant Roc"}]}, "created_at": "2019-09-26T21:38:57.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 4, "like_count": 8, "quote_count": 7}, "author_id": "108277767", "text": "\u00daltima hora: El autor del homicidio de una chica en el Port Ol\u00edmpic se suicida tras ser localizado por los @mossos en un piso del barrio de Sant Roc donde estaba oculto.", "id": "1177336783429914625"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177272012148019202"], "created_at": "2019-09-26T17:21:35.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "3329941258", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.5842, "type": "Person", "normalized_text": "Lukas"}, {"start": 40, "end": 49, "probability": 0.8887, "type": "Person", "normalized_text": "Emma Stone"}]}, "text": "Lukas j\u00e1 assistiu uns dois filmes que a Emma Stone est\u00e1 no elenco e eu t\u00f4 s\u00f3 aqui babando e rasgando elogios pra essa mulher", "id": "1177272012148019202"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177270837646413830"], "entities": {"urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/qnoVnISMTF", "expanded_url": "https://www.secoloditalia.it/2019/09/terrore-a-roma-migrante-accoltella-vigilante-gli-ruba-la-pistola-e-si-spara/", "display_url": "secoloditalia.it/2019/09/terror\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.secoloditalia.it/2019/09/terrore-a-roma-migrante-accoltella-vigilante-gli-ruba-la-pistola-e-si-spara/"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 5, "tag": "ROMA"}, {"start": 59, "end": 69, "tag": "Tiburtina"}]}, "created_at": "2019-09-26T17:16:54.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 197, "reply_count": 71, "like_count": 235, "quote_count": 28}, "author_id": "3155682418", "text": "#ROMA:\nMIGRANTE ACCOLTELLA\nVIGILANTE E SI SPARA.\n\nStazione #Tiburtina\nTunnel metro B.\nOggi, alle 17.\nL'uomo di colore colpisce pi\u00f9 volte al collo la guardia giurata.\nGli ruba la pistola.\nE si suicida.\nIl vigilante, ora all'Umberto I, \u00e8 in gravi condizioni.\nhttps://t.co/qnoVnISMTF", "id": "1177270837646413830"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177354813270609921"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "MaedoMarrento", "id": "739182035441442816"}]}, "in_reply_to_user_id": "739182035441442816", "created_at": "2019-09-26T22:50:36.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "4830124865", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177347169973604352"}], "text": "@MaedoMarrento N\u00e3o sei minha TV queimou kkkkk", "id": "1177354813270609921"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177372280760000512"], "entities": {"urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/B7AIZDn3WC", "expanded_url": "https://twitter.com/TvsEspectaculos/status/1177372280760000512/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/B7AIZDn3WC", "media_key": "13_1177277948438749184"}], "mentions": [{"start": 9, "end": 23, "username": "cosio_joaquin", "id": "765078768"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 65, "probability": 0.8, "type": "Other", "normalized_text": "Hollywood"}, {"start": 69, "end": 88, "probability": 0.9293, "type": "Other", "normalized_text": "El Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "created_at": "2019-09-27T00:00:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "author_id": "203793945", "text": "El actor @cosio_joaquin participar\u00e1 en la nueva cinta de Hollywood  \"El Escuadr\u00f3n Suicida\". \ud83d\udcfd\ud83c\udfa5\ud83d\udc4f\ud83d\udc4d\ud83d\udc47 https://t.co/B7AIZDn3WC", "id": "1177372280760000512"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1104920443851603968"], "created_at": "2019-03-11T01:42:16.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 154, "reply_count": 68, "like_count": 553, "quote_count": 31}, "author_id": "15224403", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 42, "probability": 0.7988, "type": "Other", "normalized_text": "El Mercurio Online"}]}, "text": "El nuevo muro de pago de El Mercurio Online es tan alto, que sus noticias pr\u00e1cticamente desaparecieron de las redes sociales. Hoy por hoy, eso es suicida para un medio q quiere influir, tener voz p\u00fablica y marcar pauta. Salvo para los pocos q lo reciben en papel, dej\u00f3 de existir.", "id": "1104920443851603968"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177213626542936066"], "created_at": "2019-09-26T13:29:34.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "161135471", "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 5, "probability": 0.7269, "type": "Organization", "normalized_text": "PRD"}, {"start": 108, "end": 118, "probability": 0.8753, "type": "Person", "normalized_text": "Bosch iluso"}, {"start": 120, "end": 125, "probability": 0.9759, "type": "Person", "normalized_text": "Guzm\u00e1n"}, {"start": 135, "end": 149, "probability": 0.746, "type": "Person", "normalized_text": "Blanco apresado"}, {"start": 151, "end": 155, "probability": 0.9672, "type": "Person", "normalized_text": "Mej\u00eda"}, {"start": 181, "end": 184, "probability": 0.8137, "type": "Person", "normalized_text": "Pe\u00f1a"}, {"start": 215, "end": 217, "probability": 0.8837, "type": "Organization", "normalized_text": "PLD"}]}, "text": "El PRD fortaleci\u00f3 tradiciones,valores, principios,libertades y democracia,m\u00e1s sus l\u00edderes tuvieron fracasos,Bosch iluso,Guzm\u00e1n suicida,Blanco apresado,Mej\u00eda le explot\u00f3 una crisis y Pe\u00f1a enfermo a\u00fan quiso ser pte.El PLD ha construido pero es el m\u00e1s corrupto de la historia.", "id": "1177213626542936066"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177245517698555904"], "created_at": "2019-09-26T15:36:18.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 22, "quote_count": 0}, "author_id": "764714010", "text": "Les encanta coger a alguien de punto, pero se les suicida un pana/conocido y son los m\u00e1s psic\u00f3logos y los m\u00e1s que se preocupan por la salud mental.", "id": "1177245517698555904"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177369197661347845"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "VemPraRua_br", "id": "2884022608"}, {"start": 29, "end": 43, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}, {"start": 98, "end": 110, "username": "STF_oficial", "id": "68313718"}], "annotations": [{"start": 115, "end": 118, "probability": 0.9126, "type": "Person", "normalized_text": "Maia"}, {"start": 124, "end": 133, "probability": 0.4421, "type": "Person", "normalized_text": "Alcolumbre"}]}, "in_reply_to_user_id": "2884022608", "created_at": "2019-09-26T23:47:45.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1049643545240440832", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177368675193692166"}], "text": "@VemPraRua_br E a culpa \u00e9 do @jairbolsonaro , afinal, ele se aliou aos articuladores pol\u00edticos do @STF_oficial , o Maia e o Alcolumbre, pela dita governabilidade, e agora MATOU O PRINCIPAL ORGULHO NACIONAL! Quero ver alguma reforma funcionar em um MAR DE CORRUP\u00c7\u00c3O!", "id": "1177369197661347845"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177244931129323524"], "entities": {"urls": [{"start": 203, "end": 226, "url": "https://t.co/cHGuKyPit1", "expanded_url": "https://twitter.com/noticiAmerica/status/1177227012756385795", "display_url": "twitter.com/noticiAmerica/\u2026"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 27, "probability": 0.8353, "type": "Organization", "normalized_text": "PPC"}, {"start": 77, "end": 84, "probability": 0.8825, "type": "Person", "normalized_text": "Fujimori"}, {"start": 92, "end": 94, "probability": 0.607, "type": "Organization", "normalized_text": "CCD"}, {"start": 134, "end": 141, "probability": 0.9086, "type": "Person", "normalized_text": "Fujimori"}]}, "created_at": "2019-09-26T15:33:58.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "author_id": "61620531", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1177227012756385795"}], "text": "Recuerden a la gente del PPC, conservadores hasta en lo pol\u00edtico. Apoyaron a Fujimori en el CCD, y tambi\u00e9n plantearon que el corrupto Fujimori termine su mandato y dirija la transici\u00f3n en el a\u00f1o 2000... https://t.co/cHGuKyPit1", "id": "1177244931129323524"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176533058356490241"], "in_reply_to_user_id": "164763964", "created_at": "2019-09-24T16:25:14.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 3, "like_count": 838, "quote_count": 12}, "author_id": "164763964", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 26, "probability": 0.7903, "type": "Place", "normalized_text": "Iron Mountain"}, {"start": 140, "end": 157, "probability": 0.5231, "type": "Other", "normalized_text": "Gregorio Centuri\u00f3n"}, {"start": 235, "end": 240, "probability": 0.8945, "type": "Person", "normalized_text": "Nisman"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176533056343150598"}], "text": "* Se incendia Iron Mountain, una pena; toda la info de los \u201cdetalles\u201d estaban ah\u00ed. 10 bomberos muertos. Mala suerte la tuya.\n* Se \"suicida\" Gregorio Centuri\u00f3n, amigo y administrador de pautas muy dudosas. Las estrellas no acompa\u00f1an.\n* Nisman se suicida y se cae la causa de las \u2935", "id": "1176533058356490241"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177018557672173568"], "created_at": "2019-09-26T00:34:26.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 273, "reply_count": 252, "like_count": 1140, "quote_count": 31}, "author_id": "712079953337126912", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.9622, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garcia"}]}, "text": "Alan Garcia, nos guste o no, era un ser fuera de serie, un estadista brillante, un hombre culto, termin\u00f3 su vida bajo sus reglas, hay que tener mucho coraje para hacer lo que \u00e9l hizo, y no soy aprista soy peruana y no puedo dejar de admirar a quienes aman a mi patria.", "id": "1177018557672173568"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176533051838533633"], "created_at": "2019-09-24T16:25:13.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 211, "like_count": 5126, "quote_count": 420}, "author_id": "164763964", "entities": {"annotations": [{"start": 139, "end": 143, "probability": 0.2698, "type": "Other", "normalized_text": "Mor\u00f3n"}, {"start": 218, "end": 241, "probability": 0.5715, "type": "Person", "normalized_text": "Paula Elizabeth Gonzalez"}]}, "text": "MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el Intendente de Mor\u00f3n cae preso. Vos paseando tranquilo.\n* En el 99\u00b4tu auto atropella y mata a Paula Elizabeth Gonzalez (14) todos dicen que vos manejabas,\u2935", "id": "1176533051838533633"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177370950553100289"], "entities": {"urls": [{"start": 152, "end": 175, "url": "https://t.co/CbpdBaPCA6", "expanded_url": "https://twitter.com/leandroruschel/status/1177351799168262152", "display_url": "twitter.com/leandroruschel\u2026"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 51, "probability": 0.5157, "type": "Organization", "normalized_text": "STFVergonhaNacional"}, {"start": 129, "end": 150, "probability": 0.397, "type": "Organization", "normalized_text": "STFNaoMexaComALavaJato"}], "hashtags": [{"start": 32, "end": 52, "tag": "STFVergonhaNacional"}, {"start": 69, "end": 80, "tag": "lulaladrao"}, {"start": 128, "end": 151, "tag": "STFNaoMexaComALavaJato"}]}, "created_at": "2019-09-26T23:54:43.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1143655268632260609", "text": "Nao Somos Id\u00f3latras de Bandidos #STFVergonhaNacional  e ki se Dane o #lulaladrao Roubou , matou brasileiros efeito da Corrupcao #STFNaoMexaComALavaJato https://t.co/CbpdBaPCA6", "id": "1177370950553100289"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177208210320711681"], "created_at": "2019-09-26T13:08:03.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "621146469", "text": "Ser um palestrante e falar de depress\u00e3o e suic\u00eddio COLOCANDO LOUVOR E FALANDO QUE SUICIDA \u00c9 COVARDE me poupe n\u00e9 \nNingu\u00e9m merece", "id": "1177208210320711681"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1130995429640998912"], "created_at": "2019-05-22T00:34:57.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2918, "reply_count": 17, "like_count": 4933, "quote_count": 248}, "author_id": "1104366043315798022", "text": "Alguma vez vcs leram algo que matou vcs l\u00e1 dentro? tipo uma mensagem ou algo que disseram. Tudo estava bem at\u00e9 que vc acidentalmente ouviu sobre algo que vc n\u00e3o queria saber e era melhor n\u00e3o saber. A\u00ed vc n\u00e3o consegue parar de pensar naquilo e se tortura", "id": "1130995429640998912"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177363020210737152"], "entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/c7qOuafULu", "expanded_url": "http://bit.ly/2nzNFIg", "display_url": "bit.ly/2nzNFIg", "status": 200, "unwound_url": "https://www.estadao.com.br/noticias/geral,heleno-defende-bolsonaro-por-nao-comentar-morte-de-agatha-e-questiona-versao-de-motorista-da-kombi,70003026754?utm_source=twitter:newsfeed&utm_medium=social-organic&utm_campaign=redes-sociais:092019:e&utm_content=:::&utm_term="}], "annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.8539, "type": "Person", "normalized_text": "Heleno"}, {"start": 15, "end": 23, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 51, "end": 56, "probability": 0.5399, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}, {"start": 93, "end": 97, "probability": 0.5524, "type": "Person", "normalized_text": "Kombi"}]}, "created_at": "2019-09-26T23:23:13.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 140, "like_count": 176, "quote_count": 18}, "author_id": "9317502", "text": "Heleno defende Bolsonaro por n\u00e3o comentar morte de \u00c1gatha e questiona vers\u00e3o de motorista da Kombi \nhttps://t.co/c7qOuafULu", "id": "1177363020210737152"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177363979036954624"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "2fingersplease", "id": "35091441"}]}, "in_reply_to_user_id": "35091441", "created_at": "2019-09-26T23:27:01.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "30645499", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177343800177504256"}], "text": "@2fingersplease Vei?? Q porra de enredo \u00e9 esse kkj", "id": "1177363979036954624"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177358540740202496"], "entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/5aoD5jHQA1", "expanded_url": "https://twitter.com/matheus1975/status/1177292472311001089", "display_url": "twitter.com/matheus1975/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-26T23:05:25.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1091, "reply_count": 223, "like_count": 4006, "quote_count": 130}, "author_id": "1649108510", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1177292472311001089"}], "text": "Sem demonstrar qualquer preju\u00edzo para a defesa e invocando uma regra que n\u00e3o existia. Incr\u00edvel. https://t.co/5aoD5jHQA1", "id": "1177358540740202496"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177368675193692166"], "entities": {"urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/QGQk0uRDZW", "expanded_url": "https://lavatogaja.com.br/br/", "display_url": "lavatogaja.com.br/br/", "unwound_url": "https://lavatogaja.com.br/br/"}, {"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/Q2YdgQCNdU", "expanded_url": "https://twitter.com/VemPraRua_br/status/1177368675193692166/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/Q2YdgQCNdU", "media_key": "7_1177368613927436293"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 39, "probability": 0.4152, "type": "Organization", "normalized_text": "CPI"}, {"start": 44, "end": 52, "probability": 0.6174, "type": "Other", "normalized_text": "Lava Toga"}]}, "created_at": "2019-09-26T23:45:41.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 260, "reply_count": 74, "like_count": 653, "quote_count": 66}, "author_id": "2884022608", "text": "A fic\u00e7\u00e3o virou realidade!\n\nLute pela CPI da Lava Toga! \nhttps://t.co/QGQk0uRDZW https://t.co/Q2YdgQCNdU", "id": "1177368675193692166"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177196584142016512"], "created_at": "2019-09-26T12:21:51.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "723294815627141120", "text": "j\u00e1 perceberam que quem se suicida est\u00e1 sempre deixando um pedido de ajuda em algum lugar?\ndepress\u00e3o vai ser a DOEN\u00c7A que mais vai matar pq simplesmente ningu\u00e9m olha para dor do outro. as pessoas est\u00e3o t\u00e3o frias.... isso \u00e9 triste demais. ningu\u00e9m enxerga.", "id": "1177196584142016512"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176968245905113088"], "created_at": "2019-09-25T21:14:31.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "3123644872", "text": "Necesito un mill\u00f3n de euros para alejarme de todo.", "id": "1176968245905113088"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177344413430964224"], "entities": {"urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/n9iCBh02VR", "expanded_url": "http://ow.ly/Guyk50wsFFF", "display_url": "ow.ly/Guyk50wsFFF", "status": 200, "unwound_url": "https://www.theclinic.cl/2019/09/26/bancada-dc-propone-que-jubilados-puedan-retirar-de-las-afp-parte-de-sus-fondos/"}], "annotations": [{"start": 8, "end": 9, "probability": 0.938, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 55, "end": 57, "probability": 0.709, "type": "Organization", "normalized_text": "AFP"}]}, "created_at": "2019-09-26T22:09:16.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 42, "like_count": 74, "quote_count": 9}, "author_id": "86958006", "text": "Bancada DC propone que jubilados puedan retirar de las AFP parte de sus fondos https://t.co/n9iCBh02VR", "id": "1177344413430964224"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177362242398015488"], "in_reply_to_user_id": "1115588566229237760", "created_at": "2019-09-26T23:20:07.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "1115588566229237760", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177362126345842689"}], "text": "Ignorando o fato que essa pessoa sou eu", "id": "1177362242398015488"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1175481074023112704"], "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/QqKZeDjbR8", "expanded_url": "https://twitter.com/vox_es/status/1171010932849479680", "display_url": "twitter.com/vox_es/status/\u2026"}], "mentions": [{"start": 75, "end": 82, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "created_at": "2019-09-21T18:45:02.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 38, "quote_count": 0}, "author_id": "2380699632", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1171010932849479680"}], "text": "Consecuencias del buenismo suicida que practican todos los partidos, menos @vox_es \ud83d\udc47 https://t.co/QqKZeDjbR8", "id": "1175481074023112704"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177198898168967170"], "created_at": "2019-09-26T12:31:03.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 3, "like_count": 15, "quote_count": 1}, "author_id": "295924033", "entities": {"annotations": [{"start": 102, "end": 107, "probability": 0.5613, "type": "Person", "normalized_text": "Cambio"}, {"start": 247, "end": 265, "probability": 0.852, "type": "Other", "normalized_text": "MM2019ListaCompleta"}], "hashtags": [{"start": 246, "end": 266, "tag": "MM2019ListaCompleta"}]}, "text": "Guarda la impaciencia.\nNo hay resultados inmediatos.\nNo se mejora recurriendo al fracaso anterior.\nEl Cambio es ser persistente en la verdad y la honestidad.\nNo votes al mismo que vota el narco, el chorro, el malandra.\nVotar enojado es suicida.\n\n#MM2019ListaCompleta", "id": "1177198898168967170"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177243273288720384"], "created_at": "2019-09-26T15:27:23.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 11, "like_count": 48, "quote_count": 1}, "author_id": "3332449595", "text": "No veo la hora de no estar m\u00e1s en esta oficina y es horrible de decirle en un momento donde tanta gente est\u00e1 sin laburo. Pero no veo el momento de que me echen.", "id": "1177243273288720384"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177360808763953153"], "entities": {"urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/Tx4cwoAv87", "expanded_url": "https://twitter.com/ZAMENZA/status/1177360808763953153/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Tx4cwoAv87", "media_key": "3_1177360786810953728"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 34, "probability": 0.9469, "type": "Person", "normalized_text": "Dalila"}, {"start": 90, "end": 102, "probability": 0.5175, "type": "Other", "normalized_text": "OrfaosDaTerra"}], "hashtags": [{"start": 89, "end": 103, "tag": "OrfaosDaTerra"}]}, "created_at": "2019-09-26T23:14:25.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 52, "quote_count": 0}, "author_id": "67656004", "text": "\"ACABOU, LARGUE A ARMA...\" \n\nDalila se matou, n\u00e9... At\u00e9 a ultima chamada \u00e9 ruim. Triste. #OrfaosDaTerra https://t.co/Tx4cwoAv87", "id": "1177360808763953153"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1174066228853387265"], "entities": {"urls": [{"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/S6DLl8bAeA", "expanded_url": "https://twitter.com/MaosdeAlagoas/status/1174066228853387265/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/S6DLl8bAeA", "media_key": "3_1174066226710159365"}], "annotations": [{"start": 221, "end": 226, "probability": 0.5493, "type": "Person", "normalized_text": "cristo"}]}, "created_at": "2019-09-17T21:02:56.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1122953151613677569", "text": "A cada 40 segundos, uma pessoa se suicida no mundo e por isso que \u00e9 t\u00e3o importante a conscientiza\u00e7\u00e3o da preven\u00e7\u00e3o ao suic\u00eddio. Incentive-o a procurar ajuda de um profissional. N\u00f3s acreditamos em recome\u00e7os e que o amor de cristo pode nos unir, pois juntos somos mais fortes! https://t.co/S6DLl8bAeA", "id": "1174066228853387265"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177341692233572352"], "created_at": "2019-09-26T21:58:28.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "author_id": "970022521536950272", "text": "pior do que ir mal em uma prova \u00e9 vc ir mal em uma prova que se matou de tanto estudar", "id": "1177341692233572352"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177149268613881856"], "created_at": "2019-09-26T09:13:50.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "2711394868", "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 56, "probability": 0.3755, "type": "Person", "normalized_text": "ribadouro"}]}, "text": "e a tete q ontem qs se matou a frente de todo o ribadouro", "id": "1177149268613881856"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177362112030683137"], "created_at": "2019-09-26T23:19:36.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "357822208", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 60, "probability": 0.8342, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "text": "\"Procurando algo pra assistir? Recomendamos Esquadr\u00e3o Suicida\"\nBeleza, \u00e9 preferido ficar sem ver nada mesmo", "id": "1177362112030683137"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177362860072214528"], "entities": {"mentions": [{"start": 14, "end": 24, "username": "jimmycerf", "id": "37742954"}, {"start": 25, "end": 35, "username": "veroca327", "id": "842763781"}, {"start": 36, "end": 51, "username": "MilagrosLeivaG", "id": "224916991"}, {"start": 52, "end": 60, "username": "PECHPOR", "id": "809505380887916545"}, {"start": 61, "end": 76, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}, {"start": 77, "end": 93, "username": "ma_me_mi_mo_mu2", "id": "1051828775149801473"}, {"start": 94, "end": 109, "username": "DiarioDeCurwen", "id": "3343615180"}, {"start": 110, "end": 125, "username": "NinaMyriamRuth", "id": "819388988612026368"}, {"start": 126, "end": 135, "username": "KeroPeru", "id": "91462711"}, {"start": 152, "end": 165, "username": "AlbitresJuan", "id": "1082331006009524224"}, {"start": 166, "end": 178, "username": "ArgosMozart", "id": "122541642"}, {"start": 190, "end": 206, "username": "patriciagamarra", "id": "87264094"}], "annotations": [{"start": 244, "end": 256, "probability": 0.7438, "type": "Person", "normalized_text": "Indiana Jones"}]}, "in_reply_to_user_id": "4180499062", "created_at": "2019-09-26T23:22:34.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "27446526", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177362641205043200"}], "text": "@raulito04_75 @jimmycerf @veroca327 @MilagrosLeivaG @PECHPOR @salvajedigital @ma_me_mi_mo_mu2 @DiarioDeCurwen @NinaMyriamRuth @KeroPeru @sueltoenplaza1 @AlbitresJuan @ArgosMozart @DianaLRO4 @patriciagamarra Y buscar pruebas contundentes, hasta Indiana Jones se suicida", "id": "1177362860072214528"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177262137481289729"], "entities": {"urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/4VqlWSm4go", "expanded_url": "https://twitter.com/let_me_breathe1/status/1177250230737219585", "display_url": "twitter.com/let_me_breathe\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-26T16:42:20.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "author_id": "857245139122745348", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1177250230737219585"}], "text": "Una interesante plataforma para la prevenci\u00f3n de la conducta suicida. Entra y curiosea. Creo que te gustar\u00e1. https://t.co/4VqlWSm4go", "id": "1177262137481289729"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177364139120955394"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "jheniferalm", "id": "828338545207164933"}]}, "in_reply_to_user_id": "828338545207164933", "created_at": "2019-09-26T23:27:39.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "716475398322790401", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177363895956180992"}], "text": "@jheniferalm eu me declarei pra vc ou", "id": "1177364139120955394"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177357452876111873"], "entities": {"urls": [{"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/KTU0aOQzUZ", "expanded_url": "http://cvv.org.br", "display_url": "cvv.org.br"}], "annotations": [{"start": 213, "end": 215, "probability": 0.5141, "type": "Other", "normalized_text": "CVV"}, {"start": 269, "end": 275, "probability": 0.3669, "type": "Other", "normalized_text": "PALxCSA"}], "hashtags": [{"start": 147, "end": 155, "tag": "32Vidas"}, {"start": 252, "end": 267, "tag": "AvantiPalestra"}, {"start": 268, "end": 276, "tag": "PALxCSA"}]}, "created_at": "2019-09-26T23:01:05.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 67, "reply_count": 2, "like_count": 354, "quote_count": 5}, "author_id": "46104914", "text": "1\u00baT | \u23f1 45 min: mais dois minutos de acr\u00e9scimos \u231a\ufe0f\n\nQuarenta e cinco minutos se passaram e, nesse per\u00edodo, um brasileiro tirou a pr\u00f3pria vida. S\u00e3o #32Vidas por dia que se v\u00e3o. Se voc\u00ea precisar de ajuda, procure o CVV: 188 ou https://t.co/KTU0aOQzUZ \ud83c\udf97\n\n#AvantiPalestra #PALxCSA", "id": "1177357452876111873"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177245977918488576"], "entities": {"urls": [{"start": 181, "end": 204, "url": "https://t.co/ekQzGHZlaz", "expanded_url": "https://www.prevensuic.org/informaci%C3%B3n/mitos-sobre-el-suicidio/", "display_url": "prevensuic.org/informaci%C3%B\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://www.prevensuic.org/informaci%C3%B3n/mitos-sobre-el-suicidio/"}]}, "in_reply_to_user_id": "970134626", "created_at": "2019-09-26T15:38:07.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 22, "quote_count": 0}, "author_id": "970134626", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177245973971644416"}], "text": "Nadie que es feliz se suicida. Quien se suicida no quiere morir, y mucho menos matarse. Quiere dejar de sufrir y no ve esperanza de hacerlo. Por eso ve la muerte como \u00fanica salida.\nhttps://t.co/ekQzGHZlaz", "id": "1177245977918488576"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177362237608157184"], "created_at": "2019-09-26T23:20:06.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 2, "like_count": 57, "quote_count": 0}, "author_id": "255019405", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 25, "probability": 0.79, "type": "Place", "normalized_text": "Maracan\u00e3"}, {"start": 28, "end": 30, "probability": 0.8735, "type": "Organization", "normalized_text": "Flu"}, {"start": 40, "end": 45, "probability": 0.9402, "type": "Organization", "normalized_text": "Santos"}, {"start": 55, "end": 60, "probability": 0.9327, "type": "Person", "normalized_text": "Muriel"}, {"start": 78, "end": 83, "probability": 0.6998, "type": "Organization", "normalized_text": "Santos"}, {"start": 93, "end": 95, "probability": 0.9619, "type": "Organization", "normalized_text": "Flu"}, {"start": 110, "end": 112, "probability": 0.9705, "type": "Organization", "normalized_text": "Flu"}]}, "text": "Partida franca no Maracan\u00e3. Flu deixa o Santos jogar e Muriel j\u00e1 salvou duas. Santos deixa o Flu jogar, mas o Flu n\u00e3o sabe o que faz com a bola.", "id": "1177362237608157184"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177329523643359232"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "SusanaL10638248", "id": "993216971444506624"}]}, "in_reply_to_user_id": "993216971444506624", "created_at": "2019-09-26T21:10:06.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1055649821745405952", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177276837652811781"}], "text": "@SusanaL10638248 @Alex297685 Ummmmmmm...cuando llega alguien que te cautiva....su rostro...su voz....su mirada....su forma de ser...etc etc....algo te gusta.....y tu quieres y esa persona quiere contigo....es dificil...yo hasta le pido al creador q me de fortaleza para alejarme...y de repente...ya cai", "id": "1177329523643359232"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177362641205043200"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "chatavelit", "id": "27446526"}, {"start": 12, "end": 22, "username": "jimmycerf", "id": "37742954"}, {"start": 23, "end": 33, "username": "veroca327", "id": "842763781"}, {"start": 34, "end": 49, "username": "MilagrosLeivaG", "id": "224916991"}, {"start": 50, "end": 58, "username": "PECHPOR", "id": "809505380887916545"}, {"start": 59, "end": 74, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}, {"start": 75, "end": 91, "username": "ma_me_mi_mo_mu2", "id": "1051828775149801473"}, {"start": 92, "end": 107, "username": "DiarioDeCurwen", "id": "3343615180"}, {"start": 108, "end": 123, "username": "NinaMyriamRuth", "id": "819388988612026368"}, {"start": 124, "end": 133, "username": "KeroPeru", "id": "91462711"}, {"start": 150, "end": 163, "username": "AlbitresJuan", "id": "1082331006009524224"}, {"start": 164, "end": 176, "username": "ArgosMozart", "id": "122541642"}, {"start": 188, "end": 204, "username": "patriciagamarra", "id": "87264094"}], "annotations": [{"start": 227, "end": 237, "probability": 0.7774, "type": "Other", "normalized_text": "Gran Curaca"}]}, "in_reply_to_user_id": "27446526", "created_at": "2019-09-26T23:21:42.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "4180499062", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177362374770221056"}], "text": "@chatavelit @jimmycerf @veroca327 @MilagrosLeivaG @PECHPOR @salvajedigital @ma_me_mi_mo_mu2 @DiarioDeCurwen @NinaMyriamRuth @KeroPeru @sueltoenplaza1 @AlbitresJuan @ArgosMozart @DianaLRO4 @patriciagamarra Para llorar junto al \u00abGran Curaca\u00bb \ud83d\ude01.", "id": "1177362641205043200"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177362310085697536"], "created_at": "2019-09-26T23:20:23.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1067216158523310081", "text": "caralho oq esses mlk tem na cabe\u00e7a???????? eles literalmente se matam por 1 kill cara, nao importa a situa\u00e7\u00e3o, eles usam tudo que eles tem pra te matar", "id": "1177362310085697536"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177316117481754626"], "entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/GExa5UwWDJ", "expanded_url": "http://tinyurl.com/y4cnl72w", "display_url": "tinyurl.com/y4cnl72w"}, {"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/ytEA3cGIFi", "expanded_url": "https://twitter.com/peru21noticias/status/1177316117481754626/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ytEA3cGIFi", "media_key": "3_1177314854438342659"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 17, "probability": 0.9776, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge del Castillo"}, {"start": 56, "end": 64, "probability": 0.5608, "type": "Person", "normalized_text": "Del Solar"}]}, "created_at": "2019-09-26T20:16:50.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 30, "like_count": 24, "quote_count": 0}, "author_id": "832686254873468929", "text": "Jorge del Castillo: Yo veo como una amenaza discurso de Del Solar\nhttps://t.co/GExa5UwWDJ https://t.co/ytEA3cGIFi", "id": "1177316117481754626"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177333236323749912"], "created_at": "2019-09-26T21:24:51.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 18, "like_count": 121, "quote_count": 1}, "author_id": "2812936934", "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 5, "probability": 0.5105, "type": "Organization", "normalized_text": "BdC"}, {"start": 44, "end": 47, "probability": 0.5254, "type": "Person", "normalized_text": "Braz"}]}, "text": "\"O BdC matou a identidade do clube\" - Diz o Braz. E eu pergunto para onde ter\u00e1 emigrado a honestidade deste pulha que se diz jornalista.", "id": "1177333236323749912"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177005816873979905"], "entities": {"urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/VZ1eQQGCNZ", "expanded_url": "https://twitter.com/Centraldcnauta/status/1177005816873979905/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VZ1eQQGCNZ", "media_key": "3_1177005756895379456"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/VZ1eQQGCNZ", "expanded_url": "https://twitter.com/Centraldcnauta/status/1177005816873979905/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VZ1eQQGCNZ", "media_key": "3_1177005789971718146"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 48, "probability": 0.9141, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 66, "end": 79, "probability": 0.8517, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}, {"start": 116, "end": 132, "probability": 0.7742, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 190, "end": 199, "probability": 0.9314, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 225, "end": 231, "probability": 0.7397, "type": "Person", "normalized_text": "Morbius"}, {"start": 264, "end": 274, "probability": 0.8202, "type": "Other", "normalized_text": "BirdsOfPrey"}], "hashtags": [{"start": 263, "end": 275, "tag": "BirdsOfPrey"}]}, "created_at": "2019-09-25T23:43:49.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 67, "reply_count": 23, "like_count": 550, "quote_count": 81}, "author_id": "1074468328163500033", "text": "Tamb\u00e9m foi confirmado que o Coringa do Jared Leto vai aparecer em Aves de Rapina. \n\nEles usaram cenas n\u00e3o usadas de Esquadr\u00e3o Suicida junto com um dubl\u00ea de corpo para o longa. \n\nPois o ator Jared Leto estava ocupado filmando Morbius na mesma \u00e9poca da produ\u00e7\u00e3o de #BirdsOfPrey. https://t.co/VZ1eQQGCNZ", "id": "1177005816873979905"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177289232714321921"], "entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/ZAIb22BtKE", "expanded_url": "https://diariocorreo.pe/politica/mulder-dijo-que-vizcarra-se-hundiria-en-un-descredito-si-es-que-pide-cuestion-de-confianza-video-913073/", "display_url": "diariocorreo.pe/politica/mulde\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://diariocorreo.pe/politica/mulder-dijo-que-vizcarra-se-hundiria-en-un-descredito-si-es-que-pide-cuestion-de-confianza-video-913073/"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.954, "type": "Person", "normalized_text": "Mulder"}, {"start": 16, "end": 23, "probability": 0.9513, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}]}, "created_at": "2019-09-26T18:30:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 67, "like_count": 50, "quote_count": 4}, "author_id": "85840608", "text": "Mulder dijo que Vizcarra se \"hundir\u00eda en un descr\u00e9dito\" si es que pide cuesti\u00f3n de confianza (VIDEO)\nhttps://t.co/ZAIb22BtKE", "id": "1177289232714321921"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177359387284987905"], "in_reply_to_user_id": "3045194638", "created_at": "2019-09-26T23:08:46.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "3045194638", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177359385363910657"}], "text": "Hoje eu n\u00e3o me importo mais com isso, mas j\u00e1 me importei tanto que se fosse outra \u00e9poca eu estaria chorando e literalmente n\u00e3o falaria mais na frente delas, eu evitaria elas e iria achar que todo mundo achava aquilo.", "id": "1177359387284987905"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176524523539243008"], "entities": {"urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/ZNDWDOfCJe", "expanded_url": "https://twitter.com/DONOMAR/status/1176524523539243008/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZNDWDOfCJe", "media_key": "3_1176524498528608256"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 56, "probability": 0.9207, "type": "Person", "normalized_text": "W. Landr\u00f3n"}]}, "created_at": "2019-09-24T15:51:19.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 133, "reply_count": 21, "like_count": 774, "quote_count": 11}, "author_id": "154605679", "text": "\u201cEres La cima de un beso en un brinco suicida\u201d W. Landr\u00f3n https://t.co/ZNDWDOfCJe", "id": "1176524523539243008"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177337561712386048"], "created_at": "2019-09-26T21:42:03.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1140105282", "text": "La yerba de D\u00eda me hace un agujero en el est\u00f3mago pero ES TAN BARATA", "id": "1177337561712386048"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1175460438085120000"], "entities": {"urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/dEK63xgzDf", "expanded_url": "https://twitter.com/marcogomes/status/1175460438085120000/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dEK63xgzDf", "media_key": "3_1175460435589550080"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.7158, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha Felix"}, {"start": 103, "end": 104, "probability": 0.8838, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 144, "end": 149, "probability": 0.8737, "type": "Organization", "normalized_text": "Disney"}]}, "created_at": "2019-09-21T17:23:02.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 474, "reply_count": 16, "like_count": 1821, "quote_count": 16}, "author_id": "1629241", "text": "Agatha Felix n\u00e3o p\u00f4de crescer para colher m\u00e9ritos competindo no mercado contra crian\u00e7as da zona sul do RJ que fazem nata\u00e7\u00e3o, ballet, conhecem a Disney e falam 3 l\u00ednguas antes dos 12 anos. O Estado matou ela antes.\n\n\"Meritocracia pra pobre \u00e9 s\u00f3 se for: morreu, porque mereceu.\" https://t.co/dEK63xgzDf", "id": "1175460438085120000"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177348008914165761"], "created_at": "2019-09-26T22:23:34.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 6, "like_count": 58, "quote_count": 0}, "author_id": "490139250", "text": "I giornali dicono che a #Roma, un ragazzo accoltella una guardia giurata, gli ruba la pistola e si suicida. Qui, leggo che l'autore del gesto \u00e8 un migrante.\nSe \u00e8 vero, diranno che aveva problemi psichici. Allora doveva stare in manicomio (in Africa), non in Italia a fare danni.", "id": "1177348008914165761", "entities": {"hashtags": [{"start": 24, "end": 29, "tag": "Roma"}]}}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177355337894113281"], "entities": {"mentions": [{"start": 16, "end": 23, "username": "mavitx", "id": "950565531224076288"}]}, "in_reply_to_user_id": "4188139511", "created_at": "2019-09-26T22:52:41.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "523657101", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176984682753339398"}], "text": "@blogueiiriinha @mavitx @kalinarosa s\u00f3 consigo da gente na praia", "id": "1177355337894113281"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177309494373691392"], "entities": {"urls": [{"start": 263, "end": 286, "url": "https://t.co/qFvpG1VURk", "expanded_url": "https://twitter.com/JupolNacional/status/1177309494373691392/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/qFvpG1VURk", "media_key": "7_1177309434390953985"}], "mentions": [{"start": 38, "end": 46, "username": "policia", "id": "23791197"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 30, "probability": 0.8891, "type": "Place", "normalized_text": "Catalu\u00f1a"}, {"start": 54, "end": 61, "probability": 0.537, "type": "Place", "normalized_text": "Laietana"}, {"start": 64, "end": 72, "probability": 0.6958, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}, {"start": 130, "end": 132, "probability": 0.5016, "type": "Place", "normalized_text": "CDR"}], "hashtags": [{"start": 22, "end": 31, "tag": "Catalu\u00f1a"}, {"start": 63, "end": 73, "tag": "Barcelona"}, {"start": 247, "end": 262, "tag": "EquiparacionYa"}]}, "created_at": "2019-09-26T19:50:31.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2062, "reply_count": 437, "like_count": 3784, "quote_count": 181}, "author_id": "982318810945355776", "text": "\ud83d\udea8Jefatura Superior de #Catalu\u00f1a de la @policia en V\u00eda Laietana #Barcelona, AHORA MISMO!\n\n\ud83c\udfb6 \u201cPim pam pum, que no quede ni uno\u201d los CDR se han quitado la careta...\n\n\u274cNO nos vais a echar, NO nos vamos a ir. \n\n\ud83d\udcaaAPOYO a los COMPA\u00d1EROS all\u00ed destinado.\n\n#EquiparacionYa https://t.co/qFvpG1VURk", "id": "1177309494373691392"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177353682251370496"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Hedran7", "id": "1049849448669548544"}, {"start": 9, "end": 23, "username": "savyomesquita", "id": "108714722"}, {"start": 24, "end": 35, "username": "TamiNowaki", "id": "2812468433"}, {"start": 36, "end": 51, "username": "salsicha_otaku", "id": "2934956134"}], "annotations": [{"start": 207, "end": 212, "probability": 0.9701, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1frica"}, {"start": 218, "end": 221, "probability": 0.9013, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1sia"}, {"start": 225, "end": 238, "probability": 0.9552, "type": "Place", "normalized_text": "Am\u00e9rica Latina"}]}, "in_reply_to_user_id": "1049849448669548544", "created_at": "2019-09-26T22:46:06.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "939869200063127554", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177350632845512704"}], "text": "@Hedran7 @savyomesquita @TamiNowaki @salsicha_otaku N\u00e3o foi a monarquia que levou \"na\u00e7\u00f5es inteiras ao crescimento astron\u00f4mico\"; foi a explora\u00e7\u00e3o e roubos promovidos por elas por meio do genoc\u00eddio racista em \u00c1frica, na \u00c1sia e Am\u00e9rica Latina", "id": "1177353682251370496"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177344520956055552"], "entities": {"urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/D5cBPW1Scv", "expanded_url": "https://www.elperiodico.com/es/barcelona/20190927/los-mossos-investigan-si-un-suicida-en-badalona-es-el-asesino-del-port-olimpic-7653895", "display_url": "elperiodico.com/es/barcelona/2\u2026"}], "mentions": [{"start": 18, "end": 25, "username": "mossos", "id": "110946158"}, {"start": 100, "end": 111, "username": "guillem_sm", "id": "257472867"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 62, "probability": 0.8007, "type": "Place", "normalized_text": "Badalona"}, {"start": 82, "end": 93, "probability": 0.7203, "type": "Place", "normalized_text": "Port Ol\u00edmpic"}], "hashtags": [{"start": 54, "end": 63, "tag": "Badalona"}]}, "created_at": "2019-09-26T22:09:42.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "717967740", "text": "\u00daLTIMA HORA | Los @mossos investigan si un suicida en #Badalona es el asesino del Port Ol\u00edmpic. Por @guillem_sm https://t.co/D5cBPW1Scv", "id": "1177344520956055552"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177353440835641349"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Un_Gonzalo_", "id": "68316093"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 42, "probability": 0.4802, "type": "Person", "normalized_text": "falda"}]}, "in_reply_to_user_id": "68316093", "created_at": "2019-09-26T22:45:09.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "148865558", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177351091660435458"}], "text": "@Un_Gonzalo_ No creo que sea peor que falda y mate.", "id": "1177353440835641349"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177353755567828993"], "in_reply_to_user_id": "1107693800", "created_at": "2019-09-26T22:46:24.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1107693800", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177353363765284864"}], "text": "que tinha se suicidado a 5 anos atr\u00e1s e uma delas conhecia essa minha amiga falecida, comentamos sobre o assunto de que agora v\u00e3o ter psic\u00f3logos nas escolas e no tanto que isso era bom", "id": "1177353755567828993"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177348334203342850"], "entities": {"urls": [{"start": 208, "end": 231, "url": "https://t.co/DkBk5CFxQi", "expanded_url": "https://twitter.com/BCNHelpers/status/1177348334203342850/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DkBk5CFxQi", "media_key": "3_1177348325726720001"}], "hashtags": [{"start": 2, "end": 9, "tag": "ALERTA"}]}, "created_at": "2019-09-26T22:24:51.000Z", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 216, "reply_count": 162, "like_count": 447, "quote_count": 57}, "author_id": "1127632947912351746", "text": "\ud83d\udd37 #ALERTA L'autor de l'apunyalament mortal de la Sara, la noia assassinada per un tel\u00e8fon m\u00f2bil al Port Ol\u00edmpic, s'ha su\u00efcidat en ser descobert per Mossos d\u2019Esquadra en un pis amagatall al barri de\ud83d\udccdSant Roc. https://t.co/DkBk5CFxQi", "id": "1177348334203342850"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177352954225016832"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "gwenwakanda", "id": "151922022"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 63, "probability": 0.8866, "type": "Person", "normalized_text": "Allison"}, {"start": 92, "end": 96, "probability": 0.8423, "type": "Person", "normalized_text": "Chloe"}, {"start": 142, "end": 146, "probability": 0.7881, "type": "Person", "normalized_text": "Jimmy"}, {"start": 155, "end": 160, "probability": 0.8653, "type": "Person", "normalized_text": "Davies"}, {"start": 163, "end": 167, "probability": 0.8791, "type": "Person", "normalized_text": "Jimmy"}, {"start": 234, "end": 237, "probability": 0.8741, "type": "Person", "normalized_text": "Lois"}]}, "in_reply_to_user_id": "151922022", "created_at": "2019-09-26T22:43:13.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "877304948626776064", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177329123435433984"}], "text": "@gwenwakanda Olha, n\u00e3o \u00e9 s\u00f3 pela pessoa monstruosa que a Allison \u00e9.\n\nMas eu peguei abuso da Chloe na 8a temporada. Primeiro com ela traindo o Jimmy, com o Davies. Jimmy merecia mais. Segundo com o ci\u00fames dela por causa da ascens\u00e3o da Lois na carreira, quando ela foi quem desistiu (+)", "id": "1177352954225016832"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177346766372577280"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "emmroberst", "id": "738193236162908160"}]}, "in_reply_to_user_id": "738193236162908160", "created_at": "2019-09-26T22:18:37.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1086243249096929280", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177345727892197378"}], "text": "@emmroberst guria tu acha q ela se matou ou o policial matou?", "id": "1177346766372577280"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176940882081275904"], "created_at": "2019-09-25T19:25:47.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "3333942202", "text": "\u201cSetembro amarelo\u201d, como se as pessoas ligassem pra quem se suicida, S\u00f3 v\u00e3o se lamentar depois que acontece. Chega a ser engra\u00e7ado", "id": "1176940882081275904"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177287700384288771"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "AirSuplyy", "id": "234285851"}, {"start": 11, "end": 19, "username": "maldyth", "id": "496226066"}, {"start": 20, "end": 34, "username": "lopezobrador_", "id": "82119937"}, {"start": 35, "end": 50, "username": "BeatrizGMuller", "id": "994266261306597376"}]}, "in_reply_to_user_id": "234285851", "created_at": "2019-09-26T18:23:55.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 4, "like_count": 71, "quote_count": 1}, "author_id": "4652115092", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177231213599154177"}], "text": "@AirSuplyy @maldyth @lopezobrador_ @BeatrizGMuller En ning\u00fan lado estar\u00e1 segura.\n1.-o la encuentran quien le pag\u00f3 y la suicida pars que no hable\n2.- o alguien de la 4a y la denuncia (que es casi todos)\n\nPido los primeros 10 minutos. Ya tengo mis tehuacanes.", "geo": {"place_id": "f879e41db043d14c"}, "id": "1177287700384288771"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177352410123120640"], "entities": {"urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/kFd61y9xGA", "expanded_url": "https://twitter.com/selcareone/status/1177352410123120640/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kFd61y9xGA", "media_key": "3_1177352405157064704"}]}, "in_reply_to_user_id": "1166546091162185728", "created_at": "2019-09-26T22:41:03.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1166546091162185728", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177352401340289027"}], "text": "que afirm\u00f3 que su radio hab\u00eda fallado misteriosamente mientras sobrevolaba el \u00e1rea. Desde entonces, muchas personas que han visitado la regi\u00f3n han explicado que al pasar por all\u00ed, las se\u00f1ales de radio se desvanecen y las br\u00fajulas dejan de apuntar al norte. https://t.co/kFd61y9xGA", "id": "1177352410123120640"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177351891564617730"], "in_reply_to_user_id": "302263601", "created_at": "2019-09-26T22:38:59.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "302263601", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177351743992205314"}], "text": "Mas isso \u00e9 incoerente, pq como vou encher a cara saindo sozinha se vou dirigir ?", "id": "1177351891564617730"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177351443583516673"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "amcs_10", "id": "916477411318992896"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 58, "probability": 0.9835, "type": "Person", "normalized_text": "Dalila Abdala"}]}, "in_reply_to_user_id": "916477411318992896", "created_at": "2019-09-26T22:37:12.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "997729679288172545", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177350964883394560"}], "text": "@amcs_10 Algum refugiado on-line pra cancelar Dalila Abdala?", "id": "1177351443583516673"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177158980264583173"], "entities": {"urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/SdyKTrjyxq", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/11255", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/11255", "status": 200, "unwound_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/11255"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.6161, "type": "Person", "normalized_text": "YOH\u9078\u624b"}]}, "created_at": "2019-09-26T09:52:26.000Z", "lang": "ja", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 2, "like_count": 65, "quote_count": 1}, "author_id": "878344857734987776", "text": "YOH\u9078\u624b\u306e\u30de\u30cd\u304f\u307e\u304c\u51fa\u308b\u3063\u3066\u3053\u3068\u306f\u3001\u52ff\u8ad6\uff12\u4eba\u63c3\u3063\u3066\u3060\u308d\u3046\u3057\u3001\u3053\u306e\u307e\u307e\u4ee5\u524d\u66f8\u3044\u305f\u30d6\u30ed\u30b0\u306e\u901a\u308a\u306a\u3089\u2026\n\n\u307a\u304f\u307e\u8ca9\u58f2\uff01\uff1f\nhttps://t.co/SdyKTrjyxq\n\n\u3069\u308c\u3092\u8cb7\u304a\u3046\u304b\u8ff7\u3046\u306a\u3041\ud83d\udc40", "id": "1177158980264583173"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177112756975276032"], "created_at": "2019-09-26T06:48:45.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 163, "reply_count": 12, "like_count": 617, "quote_count": 5}, "author_id": "359357059", "text": "A proposito della Consulta sul fine-vita mi tornano in mente queste parole di Dante (rivolte da Virgilio a Catone, suicida, e tuttavia collocato in purgatorio, cio\u00e8 salvo): \"Libert\u00e0 va cercando, ch'\u00e8 s\u00ec cara, come sa chi per lei vita rifiuta\" (Purgatorio, I, 71-72)", "id": "1177112756975276032"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177346136589447169"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "gustavostal", "id": "116271937"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 18, "probability": 0.5797, "type": "Person", "normalized_text": "Mujica"}]}, "in_reply_to_user_id": "116271937", "created_at": "2019-09-26T22:16:07.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3243280065", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177168898661203968"}], "text": "@gustavostal Mujica sabe todo \u00bfporque no habla?\ud83e\udd14", "id": "1177346136589447169"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177345389332062208"], "entities": {"urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/UaOc6nKwl4", "expanded_url": "http://dlvr.it/RDzHsh", "display_url": "dlvr.it/RDzHsh"}, {"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/Gt354C98N6", "expanded_url": "https://twitter.com/jatirado_oc/status/1177345389332062208/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Gt354C98N6", "media_key": "3_1177345387880841216"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 64, "probability": 0.883, "type": "Place", "normalized_text": "Port Ol\u00edmpic"}]}, "created_at": "2019-09-26T22:13:09.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1034559695808356352", "text": "Se suicida el autor del asesinato de una chica en el Port Ol\u00edmpic cuando iba a ser arrestado https://t.co/UaOc6nKwl4 https://t.co/Gt354C98N6", "id": "1177345389332062208"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177051237675675649"], "entities": {"urls": [{"start": 186, "end": 209, "url": "https://t.co/C9aFABEufu", "expanded_url": "https://twitter.com/mariarri_/status/1176896099954507777/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/C9aFABEufu", "media_key": "7_1176895500554887168"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 45, "probability": 0.5484, "type": "Other", "normalized_text": "Polit\u00e9cnico"}]}, "created_at": "2019-09-26T02:44:18.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1322, "reply_count": 953, "like_count": 2707, "quote_count": 570}, "author_id": "418416938", "text": "Esto es un esc\u00e1ndalo. El canal del Polit\u00e9cnico al serivicio de la propaganda m\u00e1s da\u00f1ina y nefasta contra la ciencia y contra los cient\u00edficos. Desde el poder el desprecio por la ciencia \nhttps://t.co/C9aFABEufu", "id": "1177051237675675649"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171281334297407488"], "in_reply_to_user_id": "6558552", "created_at": "2019-09-10T04:36:46.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 16, "like_count": 3113, "quote_count": 48}, "author_id": "6558552", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171279255352872960"}], "text": "L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\n\ud83c\uddea\ud83c\udde8Ecuador: (593) 2 6000477\n\ud83c\udded\ud83c\uddf3Honduras: 150\n\ud83c\uddf2\ud83c\uddfdM\u00e9xico: (55) 5259-8121\n\ud83c\uddf5\ud83c\uddeaPer\u00fa: (00 51 1) 273 8026\n\ud83c\uddfa\ud83c\uddfeUruguay: 095 73 8483\n\ud83c\uddfb\ud83c\uddeaVenezuela: 0212-416-3116", "id": "1171281334297407488"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177349323862020096"], "created_at": "2019-09-26T22:28:47.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1000425951195475968", "entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 88, "probability": 0.5074, "type": "Organization", "normalized_text": "Linkin Park"}, {"start": 110, "end": 116, "probability": 0.4434, "type": "Person", "normalized_text": "Chester"}]}, "text": "Qnd eu tinha 15 anos, gostava de sempre imaginar como seria o prximo \u00e1lbum do Linkin Park. Hj, 2 anos dps q o Chester se suicidou, percebi q aquele sentimento de euforia, esperando o cd chegar na loja, comprar e colocar no radio pra ouvir pela primeira vez, nunca mais vai existir", "id": "1177349323862020096"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176987991086120960"], "entities": {"urls": [{"start": 15, "end": 38, "url": "https://t.co/BPsQXRlAkP", "expanded_url": "https://twitter.com/UmPapelCristao/status/1176987991086120960/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/BPsQXRlAkP", "media_key": "7_1176987906268946432"}]}, "created_at": "2019-09-25T22:32:59.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 2, "like_count": 189, "quote_count": 13}, "author_id": "792158202712457216", "text": "N\u00e3o suicida... https://t.co/BPsQXRlAkP", "id": "1176987991086120960"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177347369270042624"], "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/IlhRouUPf3", "expanded_url": "https://twitter.com/mau6o_/status/1177347369270042624/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/IlhRouUPf3", "media_key": "3_1177347366611050497"}, {"start": 24, "end": 47, "url": "https://t.co/SRYqoHiJUt", "expanded_url": "https://twitter.com/Mariab11_15/status/1176891881915109378", "display_url": "twitter.com/Mariab11_15/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-26T22:21:01.000Z", "lang": "zxx", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "458435678", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1176891881915109378"}], "text": "https://t.co/IlhRouUPf3 https://t.co/SRYqoHiJUt", "id": "1177347369270042624"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171282996047073280"], "in_reply_to_user_id": "6558552", "created_at": "2019-09-10T04:43:22.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 332, "reply_count": 6, "like_count": 1755, "quote_count": 3}, "author_id": "6558552", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171281952990814208"}], "text": "\u00bfAlguna vez pensaste que un familiar o amigo tuyo podr\u00eda estar en riesgo de suicidio?\n\n\u00bfNo? Yo tampoco. Es natural. Casi nadie lo hace. \u201cEsas cosas le ocurren a otros\u201d.\n\nCuando alguien se suicida, es com\u00fan escuchar a sus familiares decir \"no puedo creer que haya hecho algo as\u00ed\".", "id": "1171282996047073280"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171281952990814208"], "in_reply_to_user_id": "6558552", "created_at": "2019-09-10T04:39:13.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 413, "reply_count": 4, "like_count": 1689, "quote_count": 1}, "author_id": "6558552", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171281334297407488"}], "text": "Las l\u00edneas de asistencia no s\u00f3lo est\u00e1n disponibles para personas con ideaci\u00f3n suicida. Tambi\u00e9n pod\u00e9s llamar si est\u00e1s atravesando una crisis emocional a la que no le encontr\u00e1s salida, o si sospech\u00e1s que un amigo o familiar est\u00e1 en esta situaci\u00f3n y necesit\u00e1s orientaci\u00f3n.", "id": "1171281952990814208"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177348185632727042"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "bezerra_jao", "id": "1176604171816120320"}, {"start": 13, "end": 24, "username": "afanabelto", "id": "1278073137746382848"}]}, "in_reply_to_user_id": "1176604171816120320", "created_at": "2019-09-26T22:24:16.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "955665710", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177347877355569152"}], "text": "@bezerra_jao @afanabelto o amplexo n\u00e3o valeu o coaxar precedente", "id": "1177348185632727042"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177347475293843458"], "entities": {"urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/h8lZ6vedUp", "expanded_url": "https://twitter.com/SantosFC/status/1177341131731980290", "display_url": "twitter.com/SantosFC/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-26T22:21:26.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "57827036", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1177341131731980290"}], "text": "Estou traumatizado com essa forma\u00e7\u00e3o com 3 zagueiros. Portanto n\u00e3o vou nem comentar. Ainda mais com 4 atacantes. https://t.co/h8lZ6vedUp", "id": "1177347475293843458"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177343091256254464"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "biadgb_", "id": "895044756794900480"}]}, "in_reply_to_user_id": "895044756794900480", "created_at": "2019-09-26T22:04:01.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "742882464675319809", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177341631252619264"}], "text": "@biadgb_ Vai ser presa essa vaca ou morre", "id": "1177343091256254464"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177343972127191042"], "entities": {"urls": [{"start": 41, "end": 64, "url": "https://t.co/VQ3k0OEvMB", "expanded_url": "https://twitter.com/Cronistacom/status/1177334500889702400", "display_url": "twitter.com/Cronistacom/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-26T22:07:31.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "234925755", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1177334500889702400"}], "text": "\u00daltimas im\u00e1genes antes del voto suicida. https://t.co/VQ3k0OEvMB", "id": "1177343972127191042"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1133684017419698177"], "created_at": "2019-05-29T10:38:27.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7779, "reply_count": 416, "like_count": 20621, "quote_count": 210}, "author_id": "62029654", "text": "Una mujer se suicida tras la difusi\u00f3n de un v\u00eddeo sexual que atentaba contra su intimidad. Los medios dan su nombre, apellidos y hasta su imagen para volver a atentar contra su intimidad, una vez muerta. Repugnante.", "id": "1133684017419698177"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177346059120644096"], "created_at": "2019-09-26T22:15:49.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "200998882", "entities": {"annotations": [{"start": 150, "end": 155, "probability": 0.8841, "type": "Person", "normalized_text": "Dalila"}, {"start": 204, "end": 216, "probability": 0.8073, "type": "Other", "normalized_text": "\u00d3rf\u00e3osDaTerra"}], "hashtags": [{"start": 203, "end": 217, "tag": "\u00d3rf\u00e3osDaTerra"}]}, "text": "Gente!! A parte l\u00fadica da novela \u00e9 impec\u00e1vel.\n Mas essa morte a\u00ed ficou esquisita pq a \"pol\u00edcia\" ATIROU PRA MATAR uma pessoa que estava encurralada. \n\nDalila merecia uma morte com um roteiro melhor \ud83d\ude44\ud83d\ude44\ud83d\ude44 \n\n#\u00d3rf\u00e3osDaTerra", "id": "1177346059120644096"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177346017202757633"], "entities": {"urls": [{"start": 10, "end": 33, "url": "https://t.co/9opwdT3tNV", "expanded_url": "https://twitter.com/MaedoMarrento/status/1177343220382126080", "display_url": "twitter.com/MaedoMarrento/\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-26T22:15:39.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "4830124865", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1177343220382126080"}], "text": "Foi tarde https://t.co/9opwdT3tNV", "id": "1177346017202757633"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177346003571290115"], "entities": {"urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/NPOW05DXuH", "expanded_url": "https://twitter.com/itsmilala/status/1177343988350771200", "display_url": "twitter.com/itsmilala/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-26T22:15:35.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1171476174167400453", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1177343988350771200"}], "text": "Muito eu nesse momento \n\nCASAMENTO VAMILA https://t.co/NPOW05DXuH", "id": "1177346003571290115"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177288120565424128"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "gabiaraujo94", "id": "3222790823"}, {"start": 30, "end": 41, "username": "MNeto_TPaz", "id": "356875020"}, {"start": 42, "end": 57, "username": "murilocarneiro", "id": "65698433"}, {"start": 58, "end": 69, "username": "phbruno214", "id": "1137478212391514113"}, {"start": 70, "end": 85, "username": "programapanico", "id": "35765232"}]}, "in_reply_to_user_id": "3222790823", "created_at": "2019-09-26T18:25:35.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "22530979", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177287609757908993"}], "text": "@gabiaraujo94 @FillipePaccola @MNeto_TPaz @murilocarneiro @phbruno214 @programapanico Fico imaginando se tiverem um filho gay e o moleque sofrer esse tipo de chacota.", "id": "1177288120565424128"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177344281457168385"], "entities": {"urls": [{"start": 121, "end": 144, "url": "https://t.co/Vg3qp7miBy", "expanded_url": "https://www.elperiodico.com/es/barcelona/20190927/los-mossos-investigan-si-un-suicida-en-badalona-es-el-asesino-del-port-olimpic-7653895?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=btn-share", "display_url": "elperiodico.com/es/barcelona/2\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elperiodico.com/es/barcelona/20190927/los-mossos-investigan-si-un-suicida-en-badalona-es-el-asesino-del-port-olimpic-7653895?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=btn-share"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 32, "probability": 0.4305, "type": "Organization", "normalized_text": "Mossos"}, {"start": 81, "end": 88, "probability": 0.9678, "type": "Place", "normalized_text": "Badalona"}, {"start": 108, "end": 119, "probability": 0.7808, "type": "Place", "normalized_text": "Port Ol\u00edmpic"}]}, "created_at": "2019-09-26T22:08:45.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 1, "like_count": 19, "quote_count": 0}, "author_id": "257472867", "text": "Dispositivo en marcha: Los Mossos investigan si un hombre que se ha suicidado en Badalona es el asesino del Port Ol\u00edmpic https://t.co/Vg3qp7miBy", "id": "1177344281457168385"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177345727892197378"], "created_at": "2019-09-26T22:14:30.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "738193236162908160", "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 15, "probability": 0.6599, "type": "Person", "normalized_text": "vamila"}]}, "text": "casamento vamila foi lindo demais e tal mas vcs tamb\u00e9m ficaram impactados com a cena da dalila morrendo???", "id": "1177345727892197378"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177344946682114051"], "entities": {"urls": [{"start": 14, "end": 37, "url": "https://t.co/RW3xIFwU8b", "expanded_url": "https://twitter.com/gazetadopovo/status/1155843199761412102", "display_url": "twitter.com/gazetadopovo/s\u2026"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "helioburzaca", "id": "1174824504503283712"}]}, "in_reply_to_user_id": "1174824504503283712", "created_at": "2019-09-26T22:11:23.000Z", "lang": "qam", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "705836813815058432", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1155843199761412102"}], "text": "@helioburzaca https://t.co/RW3xIFwU8b", "id": "1177344946682114051"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164010948874657792"], "created_at": "2019-08-21T03:06:51.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 69, "reply_count": 0, "like_count": 85, "quote_count": 0}, "author_id": "952358425790418945", "text": "\u00a1La naturaleza es agotada, es tan tr\u00e1gica y suicida!", "id": "1164010948874657792"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177278692806090754"], "entities": {"urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/Jqrw1mFhs0", "expanded_url": "https://twitter.com/amoaki22/status/1177264933085622273", "display_url": "twitter.com/amoaki22/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-26T17:48:07.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "150413363", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1177264933085622273"}], "text": "JAJAJAJA si eres mi amigo no vayas a esto porfa, mision suicida https://t.co/Jqrw1mFhs0", "id": "1177278692806090754"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177320092180389894"], "created_at": "2019-09-26T20:32:38.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1058049636156538880", "text": "#LaStradaDiCasa2 ma se il figlio \u00e8 il suo  ed \u00e8 facilmente dimostrabile perch\u00e9 Irene scappa???? Non ha senso", "id": "1177320092180389894", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "LaStradaDiCasa2"}]}}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177345058493870081"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "opsluanjo", "id": "146251884"}]}, "in_reply_to_user_id": "1594671518", "created_at": "2019-09-26T22:11:50.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1864652575", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177344905909276672"}], "text": "@opsluanjo kkk ai mana. Sabia que iria morrer, mas n\u00e3o esperava essa emo\u00e7\u00e3o toda\nO que resta a duvida, ela se matou ou mataram ela?", "id": "1177345058493870081"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177345543309340673"], "created_at": "2019-09-26T22:13:46.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "73389058", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.8496, "type": "Person", "normalized_text": "Dalila"}, {"start": 39, "end": 51, "probability": 0.7589, "type": "Other", "normalized_text": "Orf\u00e3osDaTerra"}], "hashtags": [{"start": 38, "end": 52, "tag": "Orf\u00e3osDaTerra"}]}, "text": "Eu ainda acho que Dalila n\u00e3o se matou #Orf\u00e3osDaTerra", "id": "1177345543309340673"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177344419718213633"], "created_at": "2019-09-26T22:09:18.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "author_id": "569172322", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 24, "probability": 0.9036, "type": "Person", "normalized_text": "Dalila"}, {"start": 142, "end": 145, "probability": 0.8146, "type": "Person", "normalized_text": "Aziz"}, {"start": 174, "end": 186, "probability": 0.4633, "type": "Other", "normalized_text": "OrfaosDaTerra"}], "hashtags": [{"start": 173, "end": 187, "tag": "OrfaosDaTerra"}]}, "text": "Po\u00e9tica a morte de Dalila, n\u00e3o mostrou diretamente, muito por conta do hor\u00e1rio, mas a gente sabe que ela tirou a pr\u00f3pria vida, bonito ela e o Aziz, eles realmente se amavam #OrfaosDaTerra", "id": "1177344419718213633"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177344216042749954"], "created_at": "2019-09-26T22:08:29.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1864652575", "entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 13, "probability": 0.7759, "type": "Person", "normalized_text": "DALILA"}, {"start": 42, "end": 57, "probability": 0.5356, "type": "Person", "normalized_text": "Casamento Vamila"}]}, "text": "GENTE A DALILA SE MATOU OU MATARAM ELA? \n\u201cCasamento Vamila\u201d", "id": "1177344216042749954"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177344905909276672"], "in_reply_to_user_id": "1864652575", "created_at": "2019-09-26T22:11:14.000Z", "lang": "und", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1594671518", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177344499972005893"}], "text": "@meninassdols Kkkkk", "id": "1177344905909276672"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177344566690799616"], "created_at": "2019-09-26T22:09:53.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "46691612", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 35, "probability": 0.8543, "type": "Person", "normalized_text": "Dalila"}], "hashtags": [{"start": 44, "end": 58, "tag": "\u00f3rf\u00e3osdaterra"}]}, "text": "Acho que foi algu\u00e9m atirou na Dalila mesmo. #\u00f3rf\u00e3osdaterra", "id": "1177344566690799616"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177344333374205952"], "created_at": "2019-09-26T22:08:57.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1594671518", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 7, "probability": 0.8713, "type": "Person", "normalized_text": "Dalila"}]}, "text": "A Dalila morreu? N\u00e3o entendi", "id": "1177344333374205952"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177307403475476481"], "entities": {"urls": [{"start": 170, "end": 193, "url": "https://t.co/4FCmVJdpjp", "expanded_url": "https://t.co/4FCmVJdpjp", "display_url": "t.co/4FCmVJdpjp"}]}, "created_at": "2019-09-26T19:42:12.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "898885707040780290", "text": "Fue una gran pena que lo \u201ehayan accidentado\u201c \n\nTodo lo q esta en contra de los k, o se incendia, se accidenta o se suicida... \n\nRealmente queres votar esto? \n\nDESPERTA!! https://t.co/4FCmVJdpjp", "id": "1177307403475476481"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177344019619287040"], "created_at": "2019-09-26T22:07:42.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "author_id": "569172322", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.829, "type": "Person", "normalized_text": "Dalila"}, {"start": 62, "end": 74, "probability": 0.574, "type": "Other", "normalized_text": "OrfaosDaTerra"}], "hashtags": [{"start": 61, "end": 75, "tag": "OrfaosDaTerra"}]}, "text": "Dalila se matou, justo, uma vil\u00e3 que n\u00e3o merecia regenera\u00e7\u00e3o #OrfaosDaTerra", "id": "1177344019619287040"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177343839700434945"], "created_at": "2019-09-26T22:07:00.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "306937863", "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 53, "probability": 0.8564, "type": "Person", "normalized_text": "Dalila"}, {"start": 79, "end": 91, "probability": 0.8547, "type": "Other", "normalized_text": "\u00d3rf\u00e3osDaTerra"}], "hashtags": [{"start": 78, "end": 92, "tag": "\u00d3rf\u00e3osDaTerra"}]}, "text": "Eu n\u00e3o entendi uma v\u00edrgula desse final gente... Dalila se matou? Mataram ela?\n#\u00d3rf\u00e3osDaTerra", "id": "1177343839700434945"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177337310276456449"], "entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/O0bjm9zYCB", "expanded_url": "https://rollingstone.uol.com.br/noticia/esquadrao-suicida-conheca-o-homem-de-bolinhas-vilao-mais-estranho-do-batman-que-estara-no-novo-filme/?fbclid=IwAR35kSVL4Z4drQedBI8GTwg3QCb48kwxVK5nd6RmMV6nnvafUxeODg3DD30", "display_url": "rollingstone.uol.com.br/noticia/esquad\u2026"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 48, "probability": 0.8126, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 96, "end": 112, "probability": 0.7612, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "created_at": "2019-09-26T21:41:03.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 18, "quote_count": 1}, "author_id": "10877272", "text": "Um dos vil\u00f5es mais estranhos a lutar com o Batman, Homem das Bolinhas aparecer\u00e1 em sequ\u00eancia de Esquadr\u00e3o Suicida https://t.co/O0bjm9zYCB", "id": "1177337310276456449"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177344134887223296"], "created_at": "2019-09-26T22:08:10.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "931001491065917441", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 38, "probability": 0.8384, "type": "Other", "normalized_text": "\u00d3rf\u00e3osDaTerra"}], "hashtags": [{"start": 25, "end": 39, "tag": "\u00d3rf\u00e3osDaTerra"}]}, "text": "O que aconteceu??? Boiei #\u00d3rf\u00e3osDaTerra", "id": "1177344134887223296"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177344005971042304"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "mypridebiaa", "id": "803783129911742464"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.3948, "type": "Other", "normalized_text": "dalila"}]}, "in_reply_to_user_id": "803783129911742464", "created_at": "2019-09-26T22:07:39.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1082998213655871489", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177343849926144002"}], "text": "@mypridebiaa a dalila atirou nela mesma): ela foi \u201cencontrar\u201d com o pai\n\nCASAMENTO VAMILA", "id": "1177344005971042304"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177341735036497928"], "created_at": "2019-09-26T21:58:38.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 2}, "author_id": "2844418419", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.9262, "type": "Person", "normalized_text": "A\u00e7ucena"}, {"start": 8, "end": 12, "probability": 0.5097, "type": "Place", "normalized_text": "Laila"}, {"start": 30, "end": 36, "probability": 0.8675, "type": "Person", "normalized_text": "Tim\u00f3teo"}, {"start": 38, "end": 43, "probability": 0.9439, "type": "Person", "normalized_text": "Dalila"}, {"start": 53, "end": 59, "probability": 0.9537, "type": "Person", "normalized_text": "Jesu\u00edno"}, {"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9424, "type": "Person", "normalized_text": "Camila"}, {"start": 87, "end": 99, "probability": 0.7234, "type": "Other", "normalized_text": "\u00d3rf\u00e3osdaTerra"}], "hashtags": [{"start": 86, "end": 100, "tag": "\u00d3rf\u00e3osdaTerra"}]}, "text": "A\u00e7ucena/Laila se entregando a Tim\u00f3teo/Dalila pra que Jesu\u00edno/Camila fosse libertado \ud83e\udd14\n#\u00d3rf\u00e3osdaTerra", "id": "1177341735036497928"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177344064523517954"], "in_reply_to_user_id": "1067079803227045889", "created_at": "2019-09-26T22:07:53.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1067079803227045889", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177343893857284096"}], "text": "a assasina da noiva atirou em outra pessoa", "id": "1177344064523517954"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177343675191484416"], "created_at": "2019-09-26T22:06:20.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4696899666", "text": "nossa ela se matou uau que surpresa\n\nCASAMENTO VAMILA", "id": "1177343675191484416"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177334500889702400"], "entities": {"urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/MYRTtVsFZW", "expanded_url": "http://bit.ly/2m941Y7", "display_url": "bit.ly/2m941Y7"}, {"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/3qtRjZCkzF", "expanded_url": "https://twitter.com/Cronistacom/status/1177334500889702400/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3qtRjZCkzF", "media_key": "3_1177334498243022862"}]}, "created_at": "2019-09-26T21:29:53.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 4, "like_count": 7, "quote_count": 6}, "author_id": "62806842", "text": "Ultimas im\u00e1genes de cuando el d\u00f3lar estaba calmo: la econom\u00eda creci\u00f3 1,2% en julio https://t.co/MYRTtVsFZW https://t.co/3qtRjZCkzF", "id": "1177334500889702400"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177343689619886080"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "jozevittor", "id": "186651291"}]}, "in_reply_to_user_id": "186651291", "created_at": "2019-09-26T22:06:24.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "896354678820286465", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177343466176692224"}], "text": "@jozevittor Ela ta chorando, que falsa", "id": "1177343689619886080"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177343728220028928"], "created_at": "2019-09-26T22:06:33.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 1}, "author_id": "1171796132718174209", "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 56, "probability": 0.8873, "type": "Person", "normalized_text": "Dalila"}, {"start": 78, "end": 90, "probability": 0.5941, "type": "Other", "normalized_text": "OrfaosDaTerra"}], "hashtags": [{"start": 77, "end": 91, "tag": "OrfaosDaTerra"}]}, "text": "Valeu @RedeGlobo, agora n\u00e3o sei se meteram bala na Dalila ou se ela suicidou #OrfaosDaTerra", "id": "1177343728220028928"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1137828593789259776"], "created_at": "2019-06-09T21:07:31.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 1, "like_count": 52, "quote_count": 3}, "author_id": "168743241", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.8041, "type": "Person", "normalized_text": "najila"}, {"start": 98, "end": 103, "probability": 0.9675, "type": "Person", "normalized_text": "neymar"}]}, "text": "caralho imagina se a najila faz que nem o filme garota exemplar e bola um plano pra parecer que o neymar matou ela e ele ir preso", "id": "1137828593789259776"}], "places": [{"full_name": "Imbituba, Brasil", "id": "d3ae9be3bb02d623"}, {"full_name": "Duque de Caxias, Brasil", "id": "1c88433143d383e1"}, {"full_name": "Madrid, Espa\u00f1a", "id": "206c436ce43a43a3"}, {"full_name": "Recife, Brasil", "id": "f207b85be9f1513e"}, {"full_name": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "97bcdfca1a2dca59"}]}, "errors": [{"value": "359553799", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [359553799].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "359553799", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1177378687920066560", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1177378687920066560].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1177378687920066560", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1111659671922884608", "value": "1111659671922884608", "detail": "User has been suspended: [1111659671922884608].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1177378034258780160", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1177378034258780160", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1177378034258780160].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1508043548", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1508043548].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1508043548", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1177372103873638401", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1177372103873638401].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1177372103873638401", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1130907301370638339", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1130907301370638339].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1130907301370638339", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1177375316840538112", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1177375316840538112].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1177375316840538112", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "5898662", "value": "5898662", "detail": "User has been suspended: [5898662].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1177284167165497344", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1177284167165497344", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1177284167165497344].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1000200617544085504", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1000200617544085504].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1000200617544085504", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1177344497568690176", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1177344497568690176].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1177344497568690176", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1120502177011781632", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1120502177011781632].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1120502177011781632", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1177372773301325825", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1177372773301325825].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1177372773301325825", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1064587029319745536", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1064587029319745536].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1064587029319745536", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1177373469044031488", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1177373469044031488].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1177373469044031488", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "941491395155636226", "value": "941491395155636226", "detail": "User has been suspended: [941491395155636226].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1176263605949517824", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1176263605949517824", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1176263605949517824].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1177344349476143104", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1177344349476143104", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1177344349476143104].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1049630749253664770", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1049630749253664770].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1049630749253664770", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1177348205891203073", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1177348205891203073].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1177348205891203073", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "2301426800", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [2301426800].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2301426800", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1177344193846493184", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1177344193846493184].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1177344193846493184", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "110737772", "value": "110737772", "detail": "User has been suspended: [110737772].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1177185189023408128", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1177185189023408128", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1177185189023408128].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1075835845121376259", "value": "1075835845121376259", "detail": "User has been suspended: [1075835845121376259].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1177311756739330048", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1177311756739330048", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1177311756739330048].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1177342103778660353", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1177342103778660353", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1177342103778660353].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1177344827677138945", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1177344827677138945", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1177344827677138945].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "822103276279754753", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [822103276279754753].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "822103276279754753", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1177343592609853442", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1177343592609853442].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1177343592609853442", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}], "meta": {"newest_id": "1177380573595283456", "oldest_id": "1177343666345644032", "result_count": 458, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm61ay52l9rpoe0bm6t99rcye05ml"}}